[{"fullname":"milena","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Pagando a l\u00edngua <img alt=\"\ud83d\udc45\" aria-label=\"Emoji: L\u00edngua\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f445.png\" title=\"L\u00edngua\"\/><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/curiouscat.me\/milaxxm?t=1564160465\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/pK5r2sf38t\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/curiouscat.me\/milaxxm?t=1564160465\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">curiouscat.me\/milaxxm?t=1564<\/span><span class=\"invisible\">160465<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":1,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Pagando a l\u00edngua https:\/\/curiouscat.me\/milaxxm?t=1564160465\u00a0\u2026","timestamp":1564160465000,"timestamp_epochs":1564160465,"tweet_id":"1154798807424602113","tweet_url":"\/milaxxm\/status\/1154798807424602113","user_id":"1153304472795406344","username":"milaxxm"},{"fullname":"milena","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Ok, estou com medo: 80% das meninas do meu ensino m\u00e9dio j\u00e1 tiveram nen\u00e9m ou est\u00e3o gr\u00e1vidas<\/p>","is_retweet":0,"likes":2,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Ok, estou com medo: 80% das meninas do meu ensino m\u00e9dio j\u00e1 tiveram nen\u00e9m ou est\u00e3o gr\u00e1vidas","timestamp":1575780484000,"timestamp_epochs":1575780484,"tweet_id":"1203536701240610816","tweet_url":"\/milaxxm\/status\/1203536701240610816","user_id":"1153304472795406344","username":"milaxxm"},{"fullname":"milena","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Ok pessoal, assunto s\u00e9rio agora \n\nTo aceitando convite pra formatura, qualquer uma, pode chamar q eu vou<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Ok pessoal, assunto s\u00e9rio agora \n\nTo aceitando convite pra formatura, qualquer uma, pode chamar q eu vou","timestamp":1575733170000,"timestamp_epochs":1575733170,"tweet_id":"1203338249097433088","tweet_url":"\/milaxxm\/status\/1203338249097433088","user_id":"1153304472795406344","username":"milaxxm"},{"fullname":"milena","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">Queria ter algu\u00e9m pra mandar<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/mininumatheus\/status\/1203118767175110658\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/BI6x5nrE45\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/mininumatheus\/status\/1203118767175110658\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/mininumatheus\/<\/span><span class=\"invisible\">status\/1203118767175110658<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Queria ter algu\u00e9m pra mandarhttps:\/\/twitter.com\/mininumatheus\/status\/1203118767175110658\u00a0\u2026","timestamp":1575731848000,"timestamp_epochs":1575731848,"tweet_id":"1203332706928603141","tweet_url":"\/milaxxm\/status\/1203332706928603141","user_id":"1153304472795406344","username":"milaxxm"},{"fullname":"lalis","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">gente eu preciso desabafar serio\n\neu era uma crian\u00e7a TAO INTELIGENTE SeriO EU LIA TANTO, EU SO TINHA NOTAO, MENINA PRODIGIO   TODO MUNDO FALAVA\n\nMINHA FAMILIA COLOCOU TANTA EXPECTATIVA NO MEU CEREBRO\n\nE ELE SUMIU??? EU TENHO 3 NEURONIOS EU SOU UMA PORTA LENTA<\/p>","is_retweet":1,"likes":114751,"replies":488,"retweet_id":"1203331313178157058","retweeter_userid":"1153304472795406344","retweeter_username":"milaxxm","retweets":52808,"text":"gente eu preciso desabafar serio\n\neu era uma crian\u00e7a TAO INTELIGENTE SeriO EU LIA TANTO, EU SO TINHA NOTAO, MENINA PRODIGIO   TODO MUNDO FALAVA\n\nMINHA FAMILIA COLOCOU TANTA EXPECTATIVA NO MEU CEREBRO\n\nE ELE SUMIU??? EU TENHO 3 NEURONIOS EU SOU UMA PORTA LENTA","timestamp":1575652137000,"timestamp_epochs":1575652137,"tweet_id":"1202998371549679617","tweet_url":"\/laisperoli\/status\/1202998371549679617","user_id":"710646958449414149","username":"laisperoli"},{"fullname":"milena","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Fiz a prova, vim pra casa, cheguei em casa fui conferir no caderno: errei coisa na F\u00d3RMULA gente, na F\u00d3RMULA que tava tudo no formul\u00e1rio e eu N\u00c3O OLHEI<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Fiz a prova, vim pra casa, cheguei em casa fui conferir no caderno: errei coisa na F\u00d3RMULA gente, na F\u00d3RMULA que tava tudo no formul\u00e1rio e eu N\u00c3O OLHEI","timestamp":1575725935000,"timestamp_epochs":1575725935,"tweet_id":"1203307904364957702","tweet_url":"\/milaxxm\/status\/1203307904364957702","user_id":"1153304472795406344","username":"milaxxm"},{"fullname":"milena","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"en\">2 people unfollowed me \/\/ automatically checked by<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"http:\/\/fllwrs.com\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/rA9yhQdBY5\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http:\/\/fllwrs.com\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">http:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">fllwrs.com<\/span><span class=\"invisible\"><\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span><\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"2 people unfollowed me \/\/ automatically checked byhttp:\/\/fllwrs.com\u00a0","timestamp":1575686079000,"timestamp_epochs":1575686079,"tweet_id":"1203140738206326789","tweet_url":"\/milaxxm\/status\/1203140738206326789","user_id":"1153304472795406344","username":"milaxxm"},{"fullname":"milena","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Vou levantar as 06, pra sair de xxm as 06:30 e poder estudar um pouco na facul antes da prova, to triste<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Vou levantar as 06, pra sair de xxm as 06:30 e poder estudar um pouco na facul antes da prova, to triste","timestamp":1575682535000,"timestamp_epochs":1575682535,"tweet_id":"1203125872741498881","tweet_url":"\/milaxxm\/status\/1203125872741498881","user_id":"1153304472795406344","username":"milaxxm"},{"fullname":"elisa","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">saudades da \u00e9poca em que eu gostava de ficar sozinha e conseguia apreciar minha pr\u00f3pria companhia<\/p>","is_retweet":1,"likes":2,"replies":0,"retweet_id":"1203125668751577088","retweeter_userid":"1153304472795406344","retweeter_username":"milaxxm","retweets":1,"text":"saudades da \u00e9poca em que eu gostava de ficar sozinha e conseguia apreciar minha pr\u00f3pria companhia","timestamp":1575669829000,"timestamp_epochs":1575669829,"tweet_id":"1203072578723729411","tweet_url":"\/anstomy\/status\/1203072578723729411","user_id":"335332198","username":"anstomy"},{"fullname":"milena","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Indo deitar as 22:34 chorando e com ansiedade por causa da prova de amanh\u00e3<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Indo deitar as 22:34 chorando e com ansiedade por causa da prova de amanh\u00e3","timestamp":1575682470000,"timestamp_epochs":1575682470,"tweet_id":"1203125600682233856","tweet_url":"\/milaxxm\/status\/1203125600682233856","user_id":"1153304472795406344","username":"milaxxm"},{"fullname":"milena","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Ap\u00f3s semanas sem precisar tomar calmante, hoje precisei tomar por motivos de: prova de fen\u00f4menos amanh\u00e3 cedo<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Ap\u00f3s semanas sem precisar tomar calmante, hoje precisei tomar por motivos de: prova de fen\u00f4menos amanh\u00e3 cedo","timestamp":1575677817000,"timestamp_epochs":1575677817,"tweet_id":"1203106083532951552","tweet_url":"\/milaxxm\/status\/1203106083532951552","user_id":"1153304472795406344","username":"milaxxm"},{"fullname":"julia turbininha","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">esse ano foi emocionalmente desgastante, amorosamente um desastre e academicamente um fiasco \n\napenas estagiei igual uma filha da puta<\/p>","is_retweet":1,"likes":8,"replies":0,"retweet_id":"1203105801533108224","retweeter_userid":"1153304472795406344","retweeter_username":"milaxxm","retweets":1,"text":"esse ano foi emocionalmente desgastante, amorosamente um desastre e academicamente um fiasco \n\napenas estagiei igual uma filha da puta","timestamp":1575677716000,"timestamp_epochs":1575677716,"tweet_id":"1203105659358765056","tweet_url":"\/juliampra\/status\/1203105659358765056","user_id":"293590230","username":"juliampra"},{"fullname":"milena","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">J\u00e1 tomei o roacutan durante 3 dias, como ainda tenho espinhas?<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"J\u00e1 tomei o roacutan durante 3 dias, como ainda tenho espinhas?","timestamp":1575677743000,"timestamp_epochs":1575677743,"tweet_id":"1203105772466515968","tweet_url":"\/milaxxm\/status\/1203105772466515968","user_id":"1153304472795406344","username":"milaxxm"},{"fullname":"milena","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">Minha m\u00e3e \u201cmas de novo isso????\u201d A s\u00e9rie: friends<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/beafioroni\/status\/1203104753670070273\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/N0OpclQtmC\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/beafioroni\/status\/1203104753670070273\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/beafioroni\/sta<\/span><span class=\"invisible\">tus\/1203104753670070273<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Minha m\u00e3e \u201cmas de novo isso????\u201d A s\u00e9rie: friendshttps:\/\/twitter.com\/beafioroni\/status\/1203104753670070273\u00a0\u2026","timestamp":1575677622000,"timestamp_epochs":1575677622,"tweet_id":"1203105264666329093","tweet_url":"\/milaxxm\/status\/1203105264666329093","user_id":"1153304472795406344","username":"milaxxm"},{"fullname":"milena","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">Primeiramente que voc\u00ea n\u00e3o \u00e9 gorda!\nE segundo que todo mundo que quiser pode usar biqu\u00edni!\n\nQuer mostrar o rabo? Mostre, mas sem apela\u00e7\u00e3o que enche o saco<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/juliaandrade06\/status\/1202955519507542016\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/frKJlLh27o\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/juliaandrade06\/status\/1202955519507542016\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/juliaandrade06<\/span><span class=\"invisible\">\/status\/1202955519507542016<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":3,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Primeiramente que voc\u00ea n\u00e3o \u00e9 gorda!\nE segundo que todo mundo que quiser pode usar biqu\u00edni!\n\nQuer mostrar o rabo? Mostre, mas sem apela\u00e7\u00e3o que enche o sacohttps:\/\/twitter.com\/juliaandrade06\/status\/1202955519507542016\u00a0\u2026","timestamp":1575677464000,"timestamp_epochs":1575677464,"tweet_id":"1203104602645827588","tweet_url":"\/milaxxm\/status\/1203104602645827588","user_id":"1153304472795406344","username":"milaxxm"},{"fullname":"milena","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Desculpe professor, n\u00e3o posso fazer essa prova pois ao inv\u00e9s de estudar fiquei chorando por precisar estudar<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Desculpe professor, n\u00e3o posso fazer essa prova pois ao inv\u00e9s de estudar fiquei chorando por precisar estudar","timestamp":1575663648000,"timestamp_epochs":1575663648,"tweet_id":"1203046655655895040","tweet_url":"\/milaxxm\/status\/1203046655655895040","user_id":"1153304472795406344","username":"milaxxm"},{"fullname":"milena","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Vemos q ele usa bem mais o app n\u00e9, mas tudo bem, ele q paga mesmo, s\u00f3 usa meu nome pois tenho o plano universit\u00e1rio<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Vemos q ele usa bem mais o app n\u00e9, mas tudo bem, ele q paga mesmo, s\u00f3 usa meu nome pois tenho o plano universit\u00e1rio","timestamp":1575659393000,"timestamp_epochs":1575659393,"tweet_id":"1203028807709528066","tweet_url":"\/milaxxm\/status\/1203028807709528066","user_id":"1153304472795406344","username":"milaxxm"},{"fullname":"milena","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Queria fazer o neg\u00f3cio do spotify but como eu uso junto com o Alex, n\u00e3o da, ele ouve rock e eu ou\u00e7o coisa melhor, funk carioca<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/Fs1QrQhJUo\">pic.twitter.com\/Fs1QrQhJUo<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Queria fazer o neg\u00f3cio do spotify but como eu uso junto com o Alex, n\u00e3o da, ele ouve rock e eu ou\u00e7o coisa melhor, funk cariocapic.twitter.com\/Fs1QrQhJUo","timestamp":1575659354000,"timestamp_epochs":1575659354,"tweet_id":"1203028641619357696","tweet_url":"\/milaxxm\/status\/1203028641619357696","user_id":"1153304472795406344","username":"milaxxm"},{"fullname":"milena","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Minha comadre fez o encceja e agora saiu o resultado e ela passou, eu to taaaaao feliz q parece at\u00e9 que fui eu<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Minha comadre fez o encceja e agora saiu o resultado e ela passou, eu to taaaaao feliz q parece at\u00e9 que fui eu","timestamp":1575659137000,"timestamp_epochs":1575659137,"tweet_id":"1203027732931764224","tweet_url":"\/milaxxm\/status\/1203027732931764224","user_id":"1153304472795406344","username":"milaxxm"},{"fullname":"milena","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">Dormindo e sonhando com meu preenchimento<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/groupiedior\/status\/1106261939032866818\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/qTGY9cwa1l\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/groupiedior\/status\/1106261939032866818\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/groupiedior\/st<\/span><span class=\"invisible\">atus\/1106261939032866818<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Dormindo e sonhando com meu preenchimentohttps:\/\/twitter.com\/groupiedior\/status\/1106261939032866818\u00a0\u2026","timestamp":1575657284000,"timestamp_epochs":1575657284,"tweet_id":"1203019962580905984","tweet_url":"\/milaxxm\/status\/1203019962580905984","user_id":"1153304472795406344","username":"milaxxm"},{"fullname":"milena","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Me arrependi de n\u00e3o ter te abra\u00e7ado outra vez<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Me arrependi de n\u00e3o ter te abra\u00e7ado outra vez","timestamp":1575645038000,"timestamp_epochs":1575645038,"tweet_id":"1202968596781129728","tweet_url":"\/milaxxm\/status\/1202968596781129728","user_id":"1153304472795406344","username":"milaxxm"},{"fullname":"milena","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">VOU COME\u00c7AR COM UMA PERGUNTA BOOOBAAAAA<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"VOU COME\u00c7AR COM UMA PERGUNTA BOOOBAAAAA","timestamp":1575645000000,"timestamp_epochs":1575645000,"tweet_id":"1202968438643269633","tweet_url":"\/milaxxm\/status\/1202968438643269633","user_id":"1153304472795406344","username":"milaxxm"},{"fullname":"milena","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Meu YouTube decidiu sozinho trazer m\u00fasicas \u201cJorge e Matheus antigas\u201d<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Meu YouTube decidiu sozinho trazer m\u00fasicas \u201cJorge e Matheus antigas\u201d","timestamp":1575644865000,"timestamp_epochs":1575644865,"tweet_id":"1202967870524809217","tweet_url":"\/milaxxm\/status\/1202967870524809217","user_id":"1153304472795406344","username":"milaxxm"},{"fullname":"milena","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">E a gente nem ficou, olha o que me causou \n\nUUOOOUUUUOOOUUU UUUOOOUUUU<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"E a gente nem ficou, olha o que me causou \n\nUUOOOUUUUOOOUUU UUUOOOUUUU","timestamp":1575644832000,"timestamp_epochs":1575644832,"tweet_id":"1202967732523810816","tweet_url":"\/milaxxm\/status\/1202967732523810816","user_id":"1153304472795406344","username":"milaxxm"},{"fullname":"milena","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">E a\u00ed, quando vem me ver?\nTo aqui esperando vc<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"E a\u00ed, quando vem me ver?\nTo aqui esperando vc","timestamp":1575644714000,"timestamp_epochs":1575644714,"tweet_id":"1202967238925586433","tweet_url":"\/milaxxm\/status\/1202967238925586433","user_id":"1153304472795406344","username":"milaxxm"},{"fullname":"milena","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">N\u00c3O Milena, a cabeceira da sua cama de solteiro n\u00e3o vai ficar boa na cama de casal q vc comprou<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"N\u00c3O Milena, a cabeceira da sua cama de solteiro n\u00e3o vai ficar boa na cama de casal q vc comprou","timestamp":1575643497000,"timestamp_epochs":1575643497,"tweet_id":"1202962134457561101","tweet_url":"\/milaxxm\/status\/1202962134457561101","user_id":"1153304472795406344","username":"milaxxm"},{"fullname":"milena","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">E eu que to a semana inteira mexendo nos m\u00f3veis do meu quarto, e hoje percebi que n\u00e3o d\u00e1 pois ele \u00e9 MIN\u00daSCULO: voltei pra como era aquela merda<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"E eu que to a semana inteira mexendo nos m\u00f3veis do meu quarto, e hoje percebi que n\u00e3o d\u00e1 pois ele \u00e9 MIN\u00daSCULO: voltei pra como era aquela merda","timestamp":1575643389000,"timestamp_epochs":1575643389,"tweet_id":"1202961682399674368","tweet_url":"\/milaxxm\/status\/1202961682399674368","user_id":"1153304472795406344","username":"milaxxm"},{"fullname":"Stalin de Araraquara","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">eu:\nputz vo menstrua daqui 2 dias\n\nas vozes:\n-que saudade dEle\n-ai meu uterus\n-putz quero fude\n-nao tem doce em casa vo me mata\n-fodas vo dan\u00e7a funk\n-por que meus relacionamentos sempre dao errado?\n-alguem me transa na moral\n-vo faze browne\n-qual o problema em ser feita de troxa?<\/p>","is_retweet":1,"likes":78015,"replies":340,"retweet_id":"1202935503336755200","retweeter_userid":"1153304472795406344","retweeter_username":"milaxxm","retweets":31336,"text":"eu:\nputz vo menstrua daqui 2 dias\n\nas vozes:\n-que saudade dEle\n-ai meu uterus\n-putz quero fude\n-nao tem doce em casa vo me mata\n-fodas vo dan\u00e7a funk\n-por que meus relacionamentos sempre dao errado?\n-alguem me transa na moral\n-vo faze browne\n-qual o problema em ser feita de troxa?","timestamp":1575510245000,"timestamp_epochs":1575510245,"tweet_id":"1202403233404248064","tweet_url":"\/AnnaMesmo\/status\/1202403233404248064","user_id":"723935008327622657","username":"AnnaMesmo"},{"fullname":"milena","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">09:56 - acordei com 2 fotos de rola no snap, mais uma vez, sem eu pedir e sem conhecer a criatura da rola MIXURUCA<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"09:56 - acordei com 2 fotos de rola no snap, mais uma vez, sem eu pedir e sem conhecer a criatura da rola MIXURUCA","timestamp":1575637028000,"timestamp_epochs":1575637028,"tweet_id":"1202935002431938560","tweet_url":"\/milaxxm\/status\/1202935002431938560","user_id":"1153304472795406344","username":"milaxxm"},{"fullname":"milena","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">Minha labirintite atacou at\u00e9<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/paulaschuster_\/status\/1202744342265442305\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/H5zHBYoqmH\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/paulaschuster_\/status\/1202744342265442305\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/paulaschuster_<\/span><span class=\"invisible\">\/status\/1202744342265442305<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Minha labirintite atacou at\u00e9https:\/\/twitter.com\/paulaschuster_\/status\/1202744342265442305\u00a0\u2026","timestamp":1575602223000,"timestamp_epochs":1575602223,"tweet_id":"1202789017303101440","tweet_url":"\/milaxxm\/status\/1202789017303101440","user_id":"1153304472795406344","username":"milaxxm"},{"fullname":"nina \ud83e\udd73\ud83c\udf85\ud83c\udffc","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">me enforcou na cama igual minha av\u00f3 matando galinha agora passa reto por mim kkkkk ata<\/p>","is_retweet":1,"likes":26390,"replies":305,"retweet_id":"1202788677967056896","retweeter_userid":"1153304472795406344","retweeter_username":"milaxxm","retweets":3381,"text":"me enforcou na cama igual minha av\u00f3 matando galinha agora passa reto por mim kkkkk ata","timestamp":1575526373000,"timestamp_epochs":1575526373,"tweet_id":"1202470880863014913","tweet_url":"\/santtinin\/status\/1202470880863014913","user_id":"3404708284","username":"santtinin"},{"fullname":"milena","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">Da \u00faltima vez q fiz isso me fodi<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/InnocentNudes\/status\/1200869731944808448\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/4UkLnaKpcy\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/InnocentNudes\/status\/1200869731944808448\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/InnocentNudes\/<\/span><span class=\"invisible\">status\/1200869731944808448<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Da \u00faltima vez q fiz isso me fodihttps:\/\/twitter.com\/InnocentNudes\/status\/1200869731944808448\u00a0\u2026","timestamp":1575601076000,"timestamp_epochs":1575601076,"tweet_id":"1202784207967272960","tweet_url":"\/milaxxm\/status\/1202784207967272960","user_id":"1153304472795406344","username":"milaxxm"},{"fullname":"Willian","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">que lindo essa galera que est\u00e1 sendo aprovado nas universidades e as que est\u00e3o apresentando TCC, eu to s\u00f3 querendo trancar o curso <img alt=\"\ud83d\ude0d\" aria-label=\"Emoji: Cara sorridente com os olhos em forma de cora\u00e7\u00e3o\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f60d.png\" title=\"Cara sorridente com os olhos em forma de cora\u00e7\u00e3o\"\/><img alt=\"\ud83d\ude0d\" aria-label=\"Emoji: Cara sorridente com os olhos em forma de cora\u00e7\u00e3o\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f60d.png\" title=\"Cara sorridente com os olhos em forma de cora\u00e7\u00e3o\"\/><img alt=\"\ud83d\ude0d\" aria-label=\"Emoji: Cara sorridente com os olhos em forma de cora\u00e7\u00e3o\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f60d.png\" title=\"Cara sorridente com os olhos em forma de cora\u00e7\u00e3o\"\/><img alt=\"\ud83d\ude0d\" aria-label=\"Emoji: Cara sorridente com os olhos em forma de cora\u00e7\u00e3o\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f60d.png\" title=\"Cara sorridente com os olhos em forma de cora\u00e7\u00e3o\"\/><img alt=\"\ud83d\udc9e\" aria-label=\"Emoji: Cora\u00e7\u00f5es girat\u00f3rios\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f49e.png\" title=\"Cora\u00e7\u00f5es girat\u00f3rios\"\/><img alt=\"\ud83d\udc93\" aria-label=\"Emoji: Cora\u00e7\u00e3o batendo\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f493.png\" title=\"Cora\u00e7\u00e3o batendo\"\/><img alt=\"\ud83d\udc9b\" aria-label=\"Emoji: Cora\u00e7\u00e3o amarelo\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f49b.png\" title=\"Cora\u00e7\u00e3o amarelo\"\/><img alt=\"\ud83d\udc98\" aria-label=\"Emoji: Cora\u00e7\u00e3o com flecha\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f498.png\" title=\"Cora\u00e7\u00e3o com flecha\"\/><img alt=\"\ud83d\udc97\" aria-label=\"Emoji: Cora\u00e7\u00e3o crescendo\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f497.png\" title=\"Cora\u00e7\u00e3o crescendo\"\/><img alt=\"\ud83e\udd75\" aria-label=\"Emoji: Cara passando calor\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f975.png\" title=\"Cara passando calor\"\/><img alt=\"\ud83e\udd75\" aria-label=\"Emoji: Cara passando calor\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f975.png\" title=\"Cara passando calor\"\/><img alt=\"\ud83d\udc96\" aria-label=\"Emoji: Cora\u00e7\u00e3o brilhando\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f496.png\" title=\"Cora\u00e7\u00e3o brilhando\"\/><img alt=\"\ud83d\udc99\" aria-label=\"Emoji: Cora\u00e7\u00e3o azul\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f499.png\" title=\"Cora\u00e7\u00e3o azul\"\/><img alt=\"\ud83d\udc95\" aria-label=\"Emoji: Dois cora\u00e7\u00f5es\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f495.png\" title=\"Dois cora\u00e7\u00f5es\"\/><img alt=\"\ud83d\ude4c\ud83c\udffc\" aria-label=\"Emoji: Pessoa com as m\u00e3os levantadas em comemora\u00e7\u00e3o (tom de pele claro m\u00e9dio)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f64c-1f3fc.png\" title=\"Pessoa com as m\u00e3os levantadas em comemora\u00e7\u00e3o (tom de pele claro m\u00e9dio)\"\/><img alt=\"\ud83d\ude4f\ud83c\udffc\" aria-label=\"Emoji: Pessoa com as m\u00e3os postas (tom de pele claro m\u00e9dio)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f64f-1f3fc.png\" title=\"Pessoa com as m\u00e3os postas (tom de pele claro m\u00e9dio)\"\/><img alt=\"\ud83d\udc4d\ud83c\udffc\" aria-label=\"Emoji: Sinal de positivo (tom de pele claro m\u00e9dio)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f44d-1f3fc.png\" title=\"Sinal de positivo (tom de pele claro m\u00e9dio)\"\/><img alt=\"\ud83d\udc4f\ud83c\udffc\" aria-label=\"Emoji: S\u00edmbolo de aplausos (tom de pele claro m\u00e9dio)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f44f-1f3fc.png\" title=\"S\u00edmbolo de aplausos (tom de pele claro m\u00e9dio)\"\/><img alt=\"\ud83d\udc4f\ud83c\udffc\" aria-label=\"Emoji: S\u00edmbolo de aplausos (tom de pele claro m\u00e9dio)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f44f-1f3fc.png\" title=\"S\u00edmbolo de aplausos (tom de pele claro m\u00e9dio)\"\/><img alt=\"\ud83d\ude3b\" aria-label=\"Emoji: Gato sorridente com olhos em forma de cora\u00e7\u00e3o\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f63b.png\" title=\"Gato sorridente com olhos em forma de cora\u00e7\u00e3o\"\/><img alt=\"\ud83d\ude3b\" aria-label=\"Emoji: Gato sorridente com olhos em forma de cora\u00e7\u00e3o\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f63b.png\" title=\"Gato sorridente com olhos em forma de cora\u00e7\u00e3o\"\/><img alt=\"\ud83d\ude18\" aria-label=\"Emoji: Cara jogando um beijo\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f618.png\" title=\"Cara jogando um beijo\"\/><img alt=\"\ud83d\ude18\" aria-label=\"Emoji: Cara jogando um beijo\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f618.png\" title=\"Cara jogando um beijo\"\/><\/p>","is_retweet":1,"likes":14,"replies":1,"retweet_id":"1202784114203648002","retweeter_userid":"1153304472795406344","retweeter_username":"milaxxm","retweets":7,"text":"que lindo essa galera que est\u00e1 sendo aprovado nas universidades e as que est\u00e3o apresentando TCC, eu to s\u00f3 querendo trancar o curso ","timestamp":1575579862000,"timestamp_epochs":1575579862,"tweet_id":"1202695229331124231","tweet_url":"\/wpdarosa\/status\/1202695229331124231","user_id":"757678589332561921","username":"wpdarosa"},{"fullname":"milena","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Fui no hookah que tinha CHOPP EM DOBRO e eu N\u00c3O BEBI<\/p>","is_retweet":0,"likes":1,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Fui no hookah que tinha CHOPP EM DOBRO e eu N\u00c3O BEBI","timestamp":1575600999000,"timestamp_epochs":1575600999,"tweet_id":"1202783883563024384","tweet_url":"\/milaxxm\/status\/1202783883563024384","user_id":"1153304472795406344","username":"milaxxm"},{"fullname":"Lorena\ud83e\udd2f","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">Pessoal do meu wpp esperando eu responder \/ eu suavona no tt<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/CRIIA_021\/status\/1183543824439742464\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/UJC32bl44O\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/CRIIA_021\/status\/1183543824439742464\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/CRIIA_021\/stat<\/span><span class=\"invisible\">us\/1183543824439742464<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":5123,"replies":19,"retweet_id":"1202694240712740866","retweeter_userid":"1153304472795406344","retweeter_username":"milaxxm","retweets":5721,"text":"Pessoal do meu wpp esperando eu responder \/ eu suavona no tthttps:\/\/twitter.com\/CRIIA_021\/status\/1183543824439742464\u00a0\u2026","timestamp":1575496074000,"timestamp_epochs":1575496074,"tweet_id":"1202343795779678214","tweet_url":"\/lolozinha_sants\/status\/1202343795779678214","user_id":"1087551224902287360","username":"lolozinha_sants"},{"fullname":"a a a a a a","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">eu motivando todo mundo a ficar vivo \/\/ eu de madrugada pensando em desistir de tudo<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/Mara38096161\/status\/1202365726566354946\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/kgKatfrEsr\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/Mara38096161\/status\/1202365726566354946\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/Mara38096161\/s<\/span><span class=\"invisible\">tatus\/1202365726566354946<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":59092,"replies":82,"retweet_id":"1202679624188215296","retweeter_userid":"1153304472795406344","retweeter_username":"milaxxm","retweets":36692,"text":"eu motivando todo mundo a ficar vivo \/\/ eu de madrugada pensando em desistir de tudohttps:\/\/twitter.com\/Mara38096161\/status\/1202365726566354946\u00a0\u2026","timestamp":1575501509000,"timestamp_epochs":1575501509,"tweet_id":"1202366593973596160","tweet_url":"\/a16_gi\/status\/1202366593973596160","user_id":"1167806913108684800","username":"a16_gi"},{"fullname":"milena","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">E nem \u00e9 meme<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"E nem \u00e9 meme","timestamp":1575572640000,"timestamp_epochs":1575572640,"tweet_id":"1202664938793263116","tweet_url":"\/milaxxm\/status\/1202664938793263116","user_id":"1153304472795406344","username":"milaxxm"},{"fullname":"milena","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Hoje tem chopp em dobro no hookah, queria ir, but... estou proibida de ingerir \u00e1lcool nos pr\u00f3ximos 6 meses<\/p>","is_retweet":0,"likes":2,"replies":2,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Hoje tem chopp em dobro no hookah, queria ir, but... estou proibida de ingerir \u00e1lcool nos pr\u00f3ximos 6 meses","timestamp":1575572550000,"timestamp_epochs":1575572550,"tweet_id":"1202664560622211073","tweet_url":"\/milaxxm\/status\/1202664560622211073","user_id":"1153304472795406344","username":"milaxxm"},{"fullname":"milena","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">LEMBRETE <img alt=\"\ud83c\udf1f\" aria-label=\"Emoji: Estrela brilhante\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f31f.png\" title=\"Estrela brilhante\"\/><img alt=\"\ud83c\udf1f\" aria-label=\"Emoji: Estrela brilhante\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f31f.png\" title=\"Estrela brilhante\"\/><img alt=\"\ud83c\udf1f\" aria-label=\"Emoji: Estrela brilhante\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f31f.png\" title=\"Estrela brilhante\"\/><img alt=\"\ud83c\udf1f\" aria-label=\"Emoji: Estrela brilhante\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f31f.png\" title=\"Estrela brilhante\"\/><img alt=\"\ud83c\udf1f\" aria-label=\"Emoji: Estrela brilhante\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f31f.png\" title=\"Estrela brilhante\"\/><img alt=\"\ud83c\udf1f\" aria-label=\"Emoji: Estrela brilhante\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f31f.png\" title=\"Estrela brilhante\"\/><img alt=\"\ud83c\udf1f\" aria-label=\"Emoji: Estrela brilhante\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f31f.png\" title=\"Estrela brilhante\"\/>\n\nGarotAs dizem: obrigadA\n\nGarotOS dizem: obrigadO<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"LEMBRETE \n\nGarotAs dizem: obrigadA\n\nGarotOS dizem: obrigadO","timestamp":1575572054000,"timestamp_epochs":1575572054,"tweet_id":"1202662480629121025","tweet_url":"\/milaxxm\/status\/1202662480629121025","user_id":"1153304472795406344","username":"milaxxm"},{"fullname":"milena","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Meu pai disse que a comida estava boa, ele est\u00e1 bem<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Meu pai disse que a comida estava boa, ele est\u00e1 bem","timestamp":1575566420000,"timestamp_epochs":1575566420,"tweet_id":"1202638851199709185","tweet_url":"\/milaxxm\/status\/1202638851199709185","user_id":"1153304472795406344","username":"milaxxm"},{"fullname":"ver\u00f4nica \ud83c\udf88\ud83c\udccf","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">A vida da mulher h\u00e9tero \u00e9 um tormento e eu posso provar - thread<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/6ms0ztaFKs\">pic.twitter.com\/6ms0ztaFKs<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":29397,"replies":724,"retweet_id":"1202638569522810881","retweeter_userid":"1153304472795406344","retweeter_username":"milaxxm","retweets":9091,"text":"A vida da mulher h\u00e9tero \u00e9 um tormento e eu posso provar - threadpic.twitter.com\/6ms0ztaFKs","timestamp":1575503774000,"timestamp_epochs":1575503774,"tweet_id":"1202376095347154944","tweet_url":"\/catsorti\/status\/1202376095347154944","user_id":"1153740946976268289","username":"catsorti"},{"fullname":"milena","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">Usem gelo<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/caiofad\/status\/1202368871916806146\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/oj4HNVSYSY\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/caiofad\/status\/1202368871916806146\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/caiofad\/status<\/span><span class=\"invisible\">\/1202368871916806146<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Usem gelohttps:\/\/twitter.com\/caiofad\/status\/1202368871916806146\u00a0\u2026","timestamp":1575564921000,"timestamp_epochs":1575564921,"tweet_id":"1202632564860739584","tweet_url":"\/milaxxm\/status\/1202632564860739584","user_id":"1153304472795406344","username":"milaxxm"},{"fullname":"milena","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">A guria me marca em TODO sorteio do insta, eu segui, e ela N\u00c3O ME SEGUIU DE VOLTA, tomara que n\u00e3o ganhe bosta nenhuma essa vaca<\/p>","is_retweet":0,"likes":1,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"A guria me marca em TODO sorteio do insta, eu segui, e ela N\u00c3O ME SEGUIU DE VOLTA, tomara que n\u00e3o ganhe bosta nenhuma essa vaca","timestamp":1575563234000,"timestamp_epochs":1575563234,"tweet_id":"1202625487408898048","tweet_url":"\/milaxxm\/status\/1202625487408898048","user_id":"1153304472795406344","username":"milaxxm"},{"fullname":"Monii Zimmer","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Quando eu era menor no quesito beleza eu ganhava a pior nota, hoje as filha da puta que me deram zero, falam crush me nota<\/p>","is_retweet":1,"likes":3,"replies":0,"retweet_id":"1202625247247290373","retweeter_userid":"1153304472795406344","retweeter_username":"milaxxm","retweets":1,"text":"Quando eu era menor no quesito beleza eu ganhava a pior nota, hoje as filha da puta que me deram zero, falam crush me nota","timestamp":1575542030000,"timestamp_epochs":1575542030,"tweet_id":"1202536550569000960","tweet_url":"\/Moniizimmerr\/status\/1202536550569000960","user_id":"1171507891603296256","username":"Moniizimmerr"},{"fullname":"milena","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Se todo mundo que comer sobreviver, eu volto pra contar<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Se todo mundo que comer sobreviver, eu volto pra contar","timestamp":1575563163000,"timestamp_epochs":1575563163,"tweet_id":"1202625189445586945","tweet_url":"\/milaxxm\/status\/1202625189445586945","user_id":"1153304472795406344","username":"milaxxm"},{"fullname":"milena","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">E eu que hoje fiz ALMO\u00c7O<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":2,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"E eu que hoje fiz ALMO\u00c7O","timestamp":1575563141000,"timestamp_epochs":1575563141,"tweet_id":"1202625098043265024","tweet_url":"\/milaxxm\/status\/1202625098043265024","user_id":"1153304472795406344","username":"milaxxm"},{"fullname":"IGOR DE FERRAZ","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Namorar uma mina trancada a 7 chaves, que mam\u00e3e e papai n\u00e3o deixa sair, que os amigos dela s\u00e3o s\u00f3 os seus \u00e9 facil demais. Quero ver namorar uma mina com o n\u00edvel de malandragem no mesmo que o seu.<\/p>","is_retweet":1,"likes":25209,"replies":87,"retweet_id":"1202625025502830593","retweeter_userid":"1153304472795406344","retweeter_username":"milaxxm","retweets":6876,"text":"Namorar uma mina trancada a 7 chaves, que mam\u00e3e e papai n\u00e3o deixa sair, que os amigos dela s\u00e3o s\u00f3 os seus \u00e9 facil demais. Quero ver namorar uma mina com o n\u00edvel de malandragem no mesmo que o seu.","timestamp":1575425010000,"timestamp_epochs":1575425010,"tweet_id":"1202045734192910336","tweet_url":"\/igordferraz\/status\/1202045734192910336","user_id":"986812370067578880","username":"igordferraz"},{"fullname":"milena","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Instagram me bloqueou at\u00e9 o dia 11 estou <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/devastada?src=hash\"><s>#<\/s><b>devastada<\/b><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Instagram me bloqueou at\u00e9 o dia 11 estou #devastada","timestamp":1575563060000,"timestamp_epochs":1575563060,"tweet_id":"1202624756773728263","tweet_url":"\/milaxxm\/status\/1202624756773728263","user_id":"1153304472795406344","username":"milaxxm"},{"fullname":"milena","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">Me recuso a acreditar q eu gosto de homem<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/houisconch\/status\/1202379228995604482\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/wFPKdeqd1x\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/houisconch\/status\/1202379228995604482\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/houisconch\/sta<\/span><span class=\"invisible\">tus\/1202379228995604482<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":1,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Me recuso a acreditar q eu gosto de homemhttps:\/\/twitter.com\/houisconch\/status\/1202379228995604482\u00a0\u2026","timestamp":1575556836000,"timestamp_epochs":1575556836,"tweet_id":"1202598651073306625","tweet_url":"\/milaxxm\/status\/1202598651073306625","user_id":"1153304472795406344","username":"milaxxm"},{"fullname":"milena","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">N\u00e3o posso fazer nada, nem parar de seguir, nem seguir, nem curtir...<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"N\u00e3o posso fazer nada, nem parar de seguir, nem seguir, nem curtir...","timestamp":1575514312000,"timestamp_epochs":1575514312,"tweet_id":"1202420294595559426","tweet_url":"\/milaxxm\/status\/1202420294595559426","user_id":"1153304472795406344","username":"milaxxm"},{"fullname":"milena","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Tava fazendo uma limpa no meu insta das pessoas q n\u00e3o me seguem de volta, e o insta me bloqueou<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Tava fazendo uma limpa no meu insta das pessoas q n\u00e3o me seguem de volta, e o insta me bloqueou","timestamp":1575514297000,"timestamp_epochs":1575514297,"tweet_id":"1202420228745023489","tweet_url":"\/milaxxm\/status\/1202420228745023489","user_id":"1153304472795406344","username":"milaxxm"},{"fullname":"julia turbininha","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">eu to morrendo de vontade de caldo de cana<\/p>","is_retweet":1,"likes":2,"replies":0,"retweet_id":"1202396467274637312","retweeter_userid":"1153304472795406344","retweeter_username":"milaxxm","retweets":1,"text":"eu to morrendo de vontade de caldo de cana","timestamp":1575470844000,"timestamp_epochs":1575470844,"tweet_id":"1202237973737201664","tweet_url":"\/juliampra\/status\/1202237973737201664","user_id":"293590230","username":"juliampra"},{"fullname":"milena","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">J\u00e1 salvei milh\u00f5es de coisas no pinterest, e j\u00e1 entrei em milh\u00f5es de sites pra comprar<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"J\u00e1 salvei milh\u00f5es de coisas no pinterest, e j\u00e1 entrei em milh\u00f5es de sites pra comprar","timestamp":1575502593000,"timestamp_epochs":1575502593,"tweet_id":"1202371140410363904","tweet_url":"\/milaxxm\/status\/1202371140410363904","user_id":"1153304472795406344","username":"milaxxm"},{"fullname":"milena","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Triste pois queria reformar meu quarto por\u00e9m estou desempregada<\/p>","is_retweet":0,"likes":1,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Triste pois queria reformar meu quarto por\u00e9m estou desempregada","timestamp":1575502574000,"timestamp_epochs":1575502574,"tweet_id":"1202371060576014349","tweet_url":"\/milaxxm\/status\/1202371060576014349","user_id":"1153304472795406344","username":"milaxxm"},{"fullname":"milena","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Postei uma foto no insta com meu cabelo natural ap\u00f3s sair da piscina, sem nenhuma finaliza\u00e7\u00e3o, e isso pra algu\u00e9m que sofreu bullying durante ANOS por causa disso, \u00e9 um ENORME passo<\/p>","is_retweet":0,"likes":4,"replies":3,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Postei uma foto no insta com meu cabelo natural ap\u00f3s sair da piscina, sem nenhuma finaliza\u00e7\u00e3o, e isso pra algu\u00e9m que sofreu bullying durante ANOS por causa disso, \u00e9 um ENORME passo","timestamp":1575477798000,"timestamp_epochs":1575477798,"tweet_id":"1202267141065629697","tweet_url":"\/milaxxm\/status\/1202267141065629697","user_id":"1153304472795406344","username":"milaxxm"},{"fullname":"milena","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Pelo menos o roacutan me obriga a almo\u00e7ar<\/p>","is_retweet":0,"likes":1,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Pelo menos o roacutan me obriga a almo\u00e7ar","timestamp":1575477706000,"timestamp_epochs":1575477706,"tweet_id":"1202266758696120323","tweet_url":"\/milaxxm\/status\/1202266758696120323","user_id":"1153304472795406344","username":"milaxxm"},{"fullname":"milena","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Interessados, chamar na dm<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Interessados, chamar na dm","timestamp":1575477591000,"timestamp_epochs":1575477591,"tweet_id":"1202266274044301314","tweet_url":"\/milaxxm\/status\/1202266274044301314","user_id":"1153304472795406344","username":"milaxxm"},{"fullname":"milena","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">S\u00f3 queria encontrar um personal que quisesse fazer publi comigo, ele me treina e eu s\u00f3 preciso fazer propaganda dele no insta<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"S\u00f3 queria encontrar um personal que quisesse fazer publi comigo, ele me treina e eu s\u00f3 preciso fazer propaganda dele no insta","timestamp":1575477579000,"timestamp_epochs":1575477579,"tweet_id":"1202266223800655872","tweet_url":"\/milaxxm\/status\/1202266223800655872","user_id":"1153304472795406344","username":"milaxxm"},{"fullname":"milena","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Hoje tudo bem, tem comida pronta e \u00e9 s\u00f3 esquentar, mas... E AMANH\u00c3? OQ VOU FAZER<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Hoje tudo bem, tem comida pronta e \u00e9 s\u00f3 esquentar, mas... E AMANH\u00c3? OQ VOU FAZER","timestamp":1575477487000,"timestamp_epochs":1575477487,"tweet_id":"1202265838948143104","tweet_url":"\/milaxxm\/status\/1202265838948143104","user_id":"1153304472795406344","username":"milaxxm"},{"fullname":"milena","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Ap\u00f3s 1 m\u00eas da minha m\u00e3e de f\u00e9rias, hoje \u00e9 o primeiro dia q preciso fazer almo\u00e7o<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Ap\u00f3s 1 m\u00eas da minha m\u00e3e de f\u00e9rias, hoje \u00e9 o primeiro dia q preciso fazer almo\u00e7o","timestamp":1575477457000,"timestamp_epochs":1575477457,"tweet_id":"1202265711386726400","tweet_url":"\/milaxxm\/status\/1202265711386726400","user_id":"1153304472795406344","username":"milaxxm"},{"fullname":"milena","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Sei que vc foi um erro\n\nMas que vontade de errar de novo<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Sei que vc foi um erro\n\nMas que vontade de errar de novo","timestamp":1575476504000,"timestamp_epochs":1575476504,"tweet_id":"1202261715339108352","tweet_url":"\/milaxxm\/status\/1202261715339108352","user_id":"1153304472795406344","username":"milaxxm"},{"fullname":"julio","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">a carinha de princesa esconde a safada que ela \u00e9<\/p>","is_retweet":1,"likes":3913,"replies":17,"retweet_id":"1202055279531220993","retweeter_userid":"1153304472795406344","retweeter_username":"milaxxm","retweets":1625,"text":"a carinha de princesa esconde a safada que ela \u00e9","timestamp":1575426251000,"timestamp_epochs":1575426251,"tweet_id":"1202050937742938114","tweet_url":"\/juliolzz\/status\/1202050937742938114","user_id":"952930238253731840","username":"juliolzz"},{"fullname":"milena","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Amanh\u00e3 eu tenho terapia <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/feliz?src=hash\"><s>#<\/s><b>feliz<\/b><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":1,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Amanh\u00e3 eu tenho terapia #feliz","timestamp":1575426733000,"timestamp_epochs":1575426733,"tweet_id":"1202052960131387400","tweet_url":"\/milaxxm\/status\/1202052960131387400","user_id":"1153304472795406344","username":"milaxxm"},{"fullname":"elisa","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">per\u00edodo f\u00e9rtil pq me mataste c tanto tesao<\/p>","is_retweet":1,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"1202051970632208384","retweeter_userid":"1153304472795406344","retweeter_username":"milaxxm","retweets":1,"text":"per\u00edodo f\u00e9rtil pq me mataste c tanto tesao","timestamp":1575393265000,"timestamp_epochs":1575393265,"tweet_id":"1201912583479017472","tweet_url":"\/anstomy\/status\/1201912583479017472","user_id":"335332198","username":"anstomy"},{"fullname":"milena","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">23:13 vou fazer miojo<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"23:13 vou fazer miojo","timestamp":1575425616000,"timestamp_epochs":1575425616,"tweet_id":"1202048276268236800","tweet_url":"\/milaxxm\/status\/1202048276268236800","user_id":"1153304472795406344","username":"milaxxm"},{"fullname":"milena","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Sou idosa, tenho comadre<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Sou idosa, tenho comadre","timestamp":1575423791000,"timestamp_epochs":1575423791,"tweet_id":"1202040620426170369","tweet_url":"\/milaxxm\/status\/1202040620426170369","user_id":"1153304472795406344","username":"milaxxm"},{"fullname":"milena","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Minha comadre vai ter outra meninaaaaaaa<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Minha comadre vai ter outra meninaaaaaaa","timestamp":1575423768000,"timestamp_epochs":1575423768,"tweet_id":"1202040524506587136","tweet_url":"\/milaxxm\/status\/1202040524506587136","user_id":"1153304472795406344","username":"milaxxm"},{"fullname":"\u0618","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"tr\">fada<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/RpZIx9wTwX\">pic.twitter.com\/RpZIx9wTwX<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":181,"replies":2,"retweet_id":"1202037627291078657","retweeter_userid":"1153304472795406344","retweeter_username":"milaxxm","retweets":10,"text":"fadapic.twitter.com\/RpZIx9wTwX","timestamp":1575422769000,"timestamp_epochs":1575422769,"tweet_id":"1202036333314748417","tweet_url":"\/karlatalents\/status\/1202036333314748417","user_id":"4320122715","username":"karlatalents"},{"fullname":"milena","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"in\">51% de votos pra rainha Kenya!!! \n\n<a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/TeamKenya?src=hash\"><s>#<\/s><b>TeamKenya<\/b><\/a> <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/FinalCorridaDasBlogueiras?src=hash\"><s>#<\/s><b>FinalCorridaDasBlogueiras<\/b><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":2,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"51% de votos pra rainha Kenya!!! \n\n#TeamKenya #FinalCorridaDasBlogueiras","timestamp":1575422569000,"timestamp_epochs":1575422569,"tweet_id":"1202035497364869120","tweet_url":"\/milaxxm\/status\/1202035497364869120","user_id":"1153304472795406344","username":"milaxxm"},{"fullname":"milena","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">65.500 pessoas assistindo a live da dona <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"784597554\" dir=\"ltr\" href=\"\/DivaDepressao\"><s>@<\/s><b>DivaDepressao<\/b><\/a> PQ CHORAS HATERSSSS \n\n#1 trending Brasil \n#1 trending mundial \n\n<a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/FinalCorridaDasBlogueiras?src=hash\"><s>#<\/s><b>FinalCorridaDasBlogueiras<\/b><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":3,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":2,"text":"65.500 pessoas assistindo a live da dona @DivaDepressao PQ CHORAS HATERSSSS \n\n#1 trending Brasil \n#1 trending mundial \n\n#FinalCorridaDasBlogueiras","timestamp":1575422275000,"timestamp_epochs":1575422275,"tweet_id":"1202034260418482181","tweet_url":"\/milaxxm\/status\/1202034260418482181","user_id":"1153304472795406344","username":"milaxxm"},{"fullname":"milena","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">22:14 - mais uma<\/p>","is_retweet":0,"likes":1,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"22:14 - mais uma","timestamp":1575422107000,"timestamp_epochs":1575422107,"tweet_id":"1202033558904299520","tweet_url":"\/milaxxm\/status\/1202033558904299520","user_id":"1153304472795406344","username":"milaxxm"},{"fullname":"milena","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">03.12 - Ter\u00e7a-feira- 21:58 - mais uma rola recebida no snap sem eu pedir e sem eu conhecer a pessoa<\/p>","is_retweet":0,"likes":2,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"03.12 - Ter\u00e7a-feira- 21:58 - mais uma rola recebida no snap sem eu pedir e sem eu conhecer a pessoa","timestamp":1575421169000,"timestamp_epochs":1575421169,"tweet_id":"1202029622864547846","tweet_url":"\/milaxxm\/status\/1202029622864547846","user_id":"1153304472795406344","username":"milaxxm"},{"fullname":"milena","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Gente que print \u00e9 esse da Tabatha?? <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/FinalCorridaDasBlogueiras?src=hash\"><s>#<\/s><b>FinalCorridaDasBlogueiras<\/b><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":3,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Gente que print \u00e9 esse da Tabatha?? #FinalCorridaDasBlogueiras","timestamp":1575420183000,"timestamp_epochs":1575420183,"tweet_id":"1202025487201120259","tweet_url":"\/milaxxm\/status\/1202025487201120259","user_id":"1153304472795406344","username":"milaxxm"},{"fullname":"milena","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">A Kenya em 2 no trending!! Bora meu amor! <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/TeamKenya?src=hash\"><s>#<\/s><b>TeamKenya<\/b><\/a> <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/FinalCorridaDasBlogueiras?src=hash\"><s>#<\/s><b>FinalCorridaDasBlogueiras<\/b><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":7,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":1,"text":"A Kenya em 2 no trending!! Bora meu amor! #TeamKenya #FinalCorridaDasBlogueiras","timestamp":1575420136000,"timestamp_epochs":1575420136,"tweet_id":"1202025291327123456","tweet_url":"\/milaxxm\/status\/1202025291327123456","user_id":"1153304472795406344","username":"milaxxm"},{"fullname":"milena","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"en\">one person followed me \/\/ automatically checked by<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"http:\/\/fllwrs.com\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/rA9yhQdBY5\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http:\/\/fllwrs.com\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">http:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">fllwrs.com<\/span><span class=\"invisible\"><\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span><\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"one person followed me \/\/ automatically checked byhttp:\/\/fllwrs.com\u00a0","timestamp":1575419798000,"timestamp_epochs":1575419798,"tweet_id":"1202023874315071488","tweet_url":"\/milaxxm\/status\/1202023874315071488","user_id":"1153304472795406344","username":"milaxxm"},{"fullname":"milena","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">Tem no\u00e7\u00e3o que duas bixas est\u00e3o em #1 no trending MUNDIAL????\n\n<a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/FinalCorridaDasBlogueiras?src=hash\"><s>#<\/s><b>FinalCorridaDasBlogueiras<\/b><\/a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/DivaDepressao\/status\/1202003761578856453\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/sU0kFUXJac\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/DivaDepressao\/status\/1202003761578856453\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/DivaDepressao\/<\/span><span class=\"invisible\">status\/1202003761578856453<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":4,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":1,"text":"Tem no\u00e7\u00e3o que duas bixas est\u00e3o em #1 no trending MUNDIAL????\n\n#FinalCorridaDasBlogueirashttps:\/\/twitter.com\/DivaDepressao\/status\/1202003761578856453\u00a0\u2026","timestamp":1575418100000,"timestamp_epochs":1575418100,"tweet_id":"1202016750814081025","tweet_url":"\/milaxxm\/status\/1202016750814081025","user_id":"1153304472795406344","username":"milaxxm"},{"fullname":"milena","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Apresenta\u00e7\u00e3o musical da MELHOR DO MUNDOOOO <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"923366586425200640\" dir=\"ltr\" href=\"\/iBlogueirinha\"><s>@<\/s><b>iBlogueirinha<\/b><\/a> <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/FinalCorridaDasBlogueiras?src=hash\"><s>#<\/s><b>FinalCorridaDasBlogueiras<\/b><\/a> <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"784597554\" dir=\"ltr\" href=\"\/DivaDepressao\"><s>@<\/s><b>DivaDepressao<\/b><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Apresenta\u00e7\u00e3o musical da MELHOR DO MUNDOOOO @iBlogueirinha #FinalCorridaDasBlogueiras @DivaDepressao","timestamp":1575416889000,"timestamp_epochs":1575416889,"tweet_id":"1202011671780306944","tweet_url":"\/milaxxm\/status\/1202011671780306944","user_id":"1153304472795406344","username":"milaxxm"},{"fullname":"milena","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Blogueirinha tem todo o meu amorrrr hahahaha ela olhando pra Lorelay: tudo pra mim\n\n<a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/FinalCorridaDasBlogueiras?src=hash\"><s>#<\/s><b>FinalCorridaDasBlogueiras<\/b><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Blogueirinha tem todo o meu amorrrr hahahaha ela olhando pra Lorelay: tudo pra mim\n\n#FinalCorridaDasBlogueiras","timestamp":1575416719000,"timestamp_epochs":1575416719,"tweet_id":"1202010959814025216","tweet_url":"\/milaxxm\/status\/1202010959814025216","user_id":"1153304472795406344","username":"milaxxm"},{"fullname":"milena","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Ju Nogueira na 3a temporada, viu dona <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"784597554\" dir=\"ltr\" href=\"\/DivaDepressao\"><s>@<\/s><b>DivaDepressao<\/b><\/a> ???\n\n<a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/FinalCorridaDasBlogueiras?src=hash\"><s>#<\/s><b>FinalCorridaDasBlogueiras<\/b><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":2,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Ju Nogueira na 3a temporada, viu dona @DivaDepressao ???\n\n#FinalCorridaDasBlogueiras","timestamp":1575413005000,"timestamp_epochs":1575413005,"tweet_id":"1201995381132976128","tweet_url":"\/milaxxm\/status\/1201995381132976128","user_id":"1153304472795406344","username":"milaxxm"},{"fullname":"milena","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Estamos no topo dos trending, pq choras blogueirinha? \n\n<a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/FinalCorridaDasBlogueiras?src=hash\"><s>#<\/s><b>FinalCorridaDasBlogueiras<\/b><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":1,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Estamos no topo dos trending, pq choras blogueirinha? \n\n#FinalCorridaDasBlogueiras","timestamp":1575412610000,"timestamp_epochs":1575412610,"tweet_id":"1201993723929931778","tweet_url":"\/milaxxm\/status\/1201993723929931778","user_id":"1153304472795406344","username":"milaxxm"},{"fullname":"milena","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Louca pra ver o look dos meninos!! Ju Nogueira, divulga meu @!!\n\n<a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/FinalCorridaDasBlogueiras?src=hash\"><s>#<\/s><b>FinalCorridaDasBlogueiras<\/b><\/a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/fFGK4zuSqX\">pic.twitter.com\/fFGK4zuSqX<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":2,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Louca pra ver o look dos meninos!! Ju Nogueira, divulga meu @!!\n\n#FinalCorridaDasBlogueiraspic.twitter.com\/fFGK4zuSqX","timestamp":1575412499000,"timestamp_epochs":1575412499,"tweet_id":"1201993259444310025","tweet_url":"\/milaxxm\/status\/1201993259444310025","user_id":"1153304472795406344","username":"milaxxm"},{"fullname":"Vivian","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">\u201ca\u00ed a gente tem que se foder\u201d kkkkkkkkkkkkk<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/kcDJAPNHMK\">pic.twitter.com\/kcDJAPNHMK<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":69137,"replies":634,"retweet_id":"1201983902790963200","retweeter_userid":"1153304472795406344","retweeter_username":"milaxxm","retweets":22573,"text":"\u201ca\u00ed a gente tem que se foder\u201d kkkkkkkkkkkkkpic.twitter.com\/kcDJAPNHMK","timestamp":1575316169000,"timestamp_epochs":1575316169,"tweet_id":"1201589223163355137","tweet_url":"\/vivianaraujo24\/status\/1201589223163355137","user_id":"760622834540503040","username":"vivianaraujo24"},{"fullname":"milena","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Meu professor quer me MATAR de tanto esperar ele postar a merda da nota<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Meu professor quer me MATAR de tanto esperar ele postar a merda da nota","timestamp":1575410193000,"timestamp_epochs":1575410193,"tweet_id":"1201983586833981441","tweet_url":"\/milaxxm\/status\/1201983586833981441","user_id":"1153304472795406344","username":"milaxxm"},{"fullname":"milena","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Mulher com tesao \u00e9 o capeta n\u00e9<\/p>","is_retweet":0,"likes":4,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":1,"text":"Mulher com tesao \u00e9 o capeta n\u00e9","timestamp":1575409538000,"timestamp_epochs":1575409538,"tweet_id":"1201980839325818880","tweet_url":"\/milaxxm\/status\/1201980839325818880","user_id":"1153304472795406344","username":"milaxxm"},{"fullname":"milena","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Queria receber uma mensagem fofa tipo \u201cto indo te pegar\u201d<\/p>","is_retweet":0,"likes":2,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":1,"text":"Queria receber uma mensagem fofa tipo \u201cto indo te pegar\u201d","timestamp":1575409204000,"timestamp_epochs":1575409204,"tweet_id":"1201979438143029249","tweet_url":"\/milaxxm\/status\/1201979438143029249","user_id":"1153304472795406344","username":"milaxxm"},{"fullname":"Zaf","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">qq custa mandar um <img alt=\"\ud83d\udea6\" aria-label=\"Emoji: Sem\u00e1foro vertical\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f6a6.png\" title=\"Sem\u00e1foro vertical\"\/> na dm... poxa<\/p>","is_retweet":1,"likes":3378,"replies":11,"retweet_id":"1201975930698289154","retweeter_userid":"1153304472795406344","retweeter_username":"milaxxm","retweets":3316,"text":"qq custa mandar um  na dm... poxa","timestamp":1575341103000,"timestamp_epochs":1575341103,"tweet_id":"1201693802584510465","tweet_url":"\/zafdm\/status\/1201693802584510465","user_id":"719886610255515649","username":"zafdm"},{"fullname":"The duff \ud83c\udf19","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Hoje tem final de <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/CorridaDasBlogueiras?src=hash\"><s>#<\/s><b>CorridaDasBlogueiras<\/b><\/a> e eu n\u00e3o tenho que ir pra aula\nTer\u00e7oooou <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"784597554\" dir=\"ltr\" href=\"\/DivaDepressao\"><s>@<\/s><b>DivaDepressao<\/b><\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":60,"replies":0,"retweet_id":"1201962644099489792","retweeter_userid":"1153304472795406344","retweeter_username":"milaxxm","retweets":7,"text":"Hoje tem final de #CorridaDasBlogueiras e eu n\u00e3o tenho que ir pra aula\nTer\u00e7oooou @DivaDepressao","timestamp":1575400386000,"timestamp_epochs":1575400386,"tweet_id":"1201942455026929664","tweet_url":"\/milih_sweet\/status\/1201942455026929664","user_id":"1082431137564291072","username":"milih_sweet"},{"fullname":"milena","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Minha psic\u00f3loga mandou eu cozinhar alguma coisa pra minha fam\u00edlia, fiz uma sobremesa<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Minha psic\u00f3loga mandou eu cozinhar alguma coisa pra minha fam\u00edlia, fiz uma sobremesa","timestamp":1575401922000,"timestamp_epochs":1575401922,"tweet_id":"1201948897540788226","tweet_url":"\/milaxxm\/status\/1201948897540788226","user_id":"1153304472795406344","username":"milaxxm"},{"fullname":"milena","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">Queria ter duas, pra quando cansar com uma, usar a outra<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/maircos\/status\/1201583169515991050\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/gMOmVHr3ly\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/maircos\/status\/1201583169515991050\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/maircos\/status<\/span><span class=\"invisible\">\/1201583169515991050<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Queria ter duas, pra quando cansar com uma, usar a outrahttps:\/\/twitter.com\/maircos\/status\/1201583169515991050\u00a0\u2026","timestamp":1575401437000,"timestamp_epochs":1575401437,"tweet_id":"1201946860530917378","tweet_url":"\/milaxxm\/status\/1201946860530917378","user_id":"1153304472795406344","username":"milaxxm"},{"fullname":"milena","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Querido di\u00e1rio, hoje come\u00e7o a tomar roacutan e estou ansiosa mas ao mesmo tempo bem nervosa pra isso<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Querido di\u00e1rio, hoje come\u00e7o a tomar roacutan e estou ansiosa mas ao mesmo tempo bem nervosa pra isso","timestamp":1575385136000,"timestamp_epochs":1575385136,"tweet_id":"1201878491836420102","tweet_url":"\/milaxxm\/status\/1201878491836420102","user_id":"1153304472795406344","username":"milaxxm"},{"fullname":"milena","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Estou o dia todo falando sozinha n\u00e9, pq ngm sente minha falta nem procura saber se eu to viva pelo menos<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Estou o dia todo falando sozinha n\u00e9, pq ngm sente minha falta nem procura saber se eu to viva pelo menos","timestamp":1575339768000,"timestamp_epochs":1575339768,"tweet_id":"1201688201288704000","tweet_url":"\/milaxxm\/status\/1201688201288704000","user_id":"1153304472795406344","username":"milaxxm"},{"fullname":"milena","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Decidi fazer igual minhas amigas e n\u00e3o chamar mais ningu\u00e9m, quem quiser falar comigo que tome a atitude<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Decidi fazer igual minhas amigas e n\u00e3o chamar mais ningu\u00e9m, quem quiser falar comigo que tome a atitude","timestamp":1575339738000,"timestamp_epochs":1575339738,"tweet_id":"1201688078815027200","tweet_url":"\/milaxxm\/status\/1201688078815027200","user_id":"1153304472795406344","username":"milaxxm"},{"fullname":"milena","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"und\">Sim<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/matheusndelima\/status\/1201654622991126528\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/MavC7Z4Rdg\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/matheusndelima\/status\/1201654622991126528\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/matheusndelima<\/span><span class=\"invisible\">\/status\/1201654622991126528<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Simhttps:\/\/twitter.com\/matheusndelima\/status\/1201654622991126528\u00a0\u2026","timestamp":1575339664000,"timestamp_epochs":1575339664,"tweet_id":"1201687764988764160","tweet_url":"\/milaxxm\/status\/1201687764988764160","user_id":"1153304472795406344","username":"milaxxm"},{"fullname":"milena","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Parab\u00e9ns colegas por postar em toda a rede social \u201cplay nas f\u00e9rias\u201d realmente todo mundo t\u00e1 100% interessado<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Parab\u00e9ns colegas por postar em toda a rede social \u201cplay nas f\u00e9rias\u201d realmente todo mundo t\u00e1 100% interessado","timestamp":1575336495000,"timestamp_epochs":1575336495,"tweet_id":"1201674476083130375","tweet_url":"\/milaxxm\/status\/1201674476083130375","user_id":"1153304472795406344","username":"milaxxm"},{"fullname":"maria k","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">*no whatsapp*\n\nalgu\u00e9m: o que aconteceu??\n\neu: nada demais anjo, se preocupa nao \n\n*no Twitter*\n\neu: minha vida eh um lixo mano sei l\u00e1 eu nem deveria ter nascido pra come\u00e7o de conversa  eu sou pior q uma merda pq merda pelo menos serve pra adubo e eu sirvo pra que? pra NADA<\/p>","is_retweet":1,"likes":28649,"replies":105,"retweet_id":"1201663377975709711","retweeter_userid":"1153304472795406344","retweeter_username":"milaxxm","retweets":16350,"text":"*no whatsapp*\n\nalgu\u00e9m: o que aconteceu??\n\neu: nada demais anjo, se preocupa nao \n\n*no Twitter*\n\neu: minha vida eh um lixo mano sei l\u00e1 eu nem deveria ter nascido pra come\u00e7o de conversa  eu sou pior q uma merda pq merda pelo menos serve pra adubo e eu sirvo pra que? pra NADA","timestamp":1575169440000,"timestamp_epochs":1575169440,"tweet_id":"1200973796850704386","tweet_url":"\/oshlips\/status\/1200973796850704386","user_id":"1102768476383514624","username":"oshlips"},{"fullname":"milena","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Minha foto &gt; 1 fav \n\nFav que eu falo de vc &gt; 20 fav \n\nEu sou uma piada pra vcs?<\/p>","is_retweet":0,"likes":3,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Minha foto > 1 fav \n\nFav que eu falo de vc > 20 fav \n\nEu sou uma piada pra vcs?","timestamp":1575328096000,"timestamp_epochs":1575328096,"tweet_id":"1201639246148358150","tweet_url":"\/milaxxm\/status\/1201639246148358150","user_id":"1153304472795406344","username":"milaxxm"},{"fullname":"milena","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">\u201cLembrando que \u00e9 um antibi\u00f3tico ent\u00e3o voc\u00ea n\u00e3o pode beber\u201d O QUE??? VAMOS CANCELAR ISSO A\u00cd ENT\u00c3O ISSO \u00c9      I M P O S S I V E L<\/p>","is_retweet":0,"likes":1,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":1,"text":"\u201cLembrando que \u00e9 um antibi\u00f3tico ent\u00e3o voc\u00ea n\u00e3o pode beber\u201d O QUE??? VAMOS CANCELAR ISSO A\u00cd ENT\u00c3O ISSO \u00c9      I M P O S S I V E L","timestamp":1575327779000,"timestamp_epochs":1575327779,"tweet_id":"1201637918172942343","tweet_url":"\/milaxxm\/status\/1201637918172942343","user_id":"1153304472795406344","username":"milaxxm"},{"fullname":"milena","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Minha dermato \u201cEnt\u00e3o Milena, pra fazer o tratamento \u00e9 proibido engravidar!\u201d Me diga como engravidar se eu n\u00e3o TRANSO<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Minha dermato \u201cEnt\u00e3o Milena, pra fazer o tratamento \u00e9 proibido engravidar!\u201d Me diga como engravidar se eu n\u00e3o TRANSO","timestamp":1575327723000,"timestamp_epochs":1575327723,"tweet_id":"1201637684000755715","tweet_url":"\/milaxxm\/status\/1201637684000755715","user_id":"1153304472795406344","username":"milaxxm"},{"fullname":"milena","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">20h j\u00e1 terminei a prova e tenho q esperar a van estar completa pra ir pra casa<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"20h j\u00e1 terminei a prova e tenho q esperar a van estar completa pra ir pra casa","timestamp":1575327675000,"timestamp_epochs":1575327675,"tweet_id":"1201637480434479105","tweet_url":"\/milaxxm\/status\/1201637480434479105","user_id":"1153304472795406344","username":"milaxxm"},{"fullname":"milena","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Gastei mais de 300 reais na farm\u00e1cia, @deus pq n\u00e3o me deste uma pele boa<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Gastei mais de 300 reais na farm\u00e1cia, @deus pq n\u00e3o me deste uma pele boa","timestamp":1575327592000,"timestamp_epochs":1575327592,"tweet_id":"1201637134534414336","tweet_url":"\/milaxxm\/status\/1201637134534414336","user_id":"1153304472795406344","username":"milaxxm"},{"fullname":"amanda cristina \u00bf","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">sim amiga todo mundo j\u00e1 entendeu que voc\u00ea \u00e9 incr\u00edvel e os homens caem aos seus p\u00e9s\n\nagora chega<\/p>","is_retweet":1,"likes":6,"replies":0,"retweet_id":"1201636996235583488","retweeter_userid":"1153304472795406344","retweeter_username":"milaxxm","retweets":1,"text":"sim amiga todo mundo j\u00e1 entendeu que voc\u00ea \u00e9 incr\u00edvel e os homens caem aos seus p\u00e9s\n\nagora chega","timestamp":1575310775000,"timestamp_epochs":1575310775,"tweet_id":"1201566598353563649","tweet_url":"\/abandacris\/status\/1201566598353563649","user_id":"1411553851","username":"abandacris"},{"fullname":"milena","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">lansei a braba <img alt=\"\ud83e\udd2a\" aria-label=\"Emoji: Cara de louco\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f92a.png\" title=\"Cara de louco\"\/>\n\n1- ontem\n2- n tenho\n3- Como eu era antes de vc\n4- nem\n5- j\u00e1 \n6- torcer pro futuro ser melhor\n7- n\u00e3o\n8- me formar\n9- os de xxm\n10- p\u00f3s em seguran\u00e7a do trab\n11- 10 contatinho\n12- j\u00e1\n13- ngm\n\ncurte q mando<\/p>","is_retweet":0,"likes":5,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"lansei a braba \n\n1- ontem\n2- n tenho\n3- Como eu era antes de vc\n4- nem\n5- j\u00e1 \n6- torcer pro futuro ser melhor\n7- n\u00e3o\n8- me formar\n9- os de xxm\n10- p\u00f3s em seguran\u00e7a do trab\n11- 10 contatinho\n12- j\u00e1\n13- ngm\n\ncurte q mando","timestamp":1575327532000,"timestamp_epochs":1575327532,"tweet_id":"1201636881919815680","tweet_url":"\/milaxxm\/status\/1201636881919815680","user_id":"1153304472795406344","username":"milaxxm"},{"fullname":"milena","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">To sentindo minhas tripas grudarem, esse \u00e9 o meu fim, finalmente<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"To sentindo minhas tripas grudarem, esse \u00e9 o meu fim, finalmente","timestamp":1575308317000,"timestamp_epochs":1575308317,"tweet_id":"1201556287735115776","tweet_url":"\/milaxxm\/status\/1201556287735115776","user_id":"1153304472795406344","username":"milaxxm"},{"fullname":"milena","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Estou na sala de espera do m\u00e9dico &gt; to mascando chiclete &gt; pensei \u201c\u00e9 feio entrar no consult\u00f3rio com chiclete, vou jogar fora\u201d &gt; n\u00e3o achei o lixeiro &gt; engoli<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Estou na sala de espera do m\u00e9dico > to mascando chiclete > pensei \u201c\u00e9 feio entrar no consult\u00f3rio com chiclete, vou jogar fora\u201d > n\u00e3o achei o lixeiro > engoli","timestamp":1575308275000,"timestamp_epochs":1575308275,"tweet_id":"1201556112111222785","tweet_url":"\/milaxxm\/status\/1201556112111222785","user_id":"1153304472795406344","username":"milaxxm"},{"fullname":"milena","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">\u00c9 oficial: vou come\u00e7ar usar roacutan<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"\u00c9 oficial: vou come\u00e7ar usar roacutan","timestamp":1575297782000,"timestamp_epochs":1575297782,"tweet_id":"1201512102202105857","tweet_url":"\/milaxxm\/status\/1201512102202105857","user_id":"1153304472795406344","username":"milaxxm"},{"fullname":"milena","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">A fatura do cart\u00e3o esse m\u00eas foi a mais alta de todas, me preparando pro meu pai me matar<\/p>","is_retweet":0,"likes":2,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"A fatura do cart\u00e3o esse m\u00eas foi a mais alta de todas, me preparando pro meu pai me matar","timestamp":1575241179000,"timestamp_epochs":1575241179,"tweet_id":"1201274690582564864","tweet_url":"\/milaxxm\/status\/1201274690582564864","user_id":"1153304472795406344","username":"milaxxm"},{"fullname":"milena","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">15:39 desisti de estudar pois minha vizinha est\u00e1 com som alto<\/p>","is_retweet":0,"likes":1,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"15:39 desisti de estudar pois minha vizinha est\u00e1 com som alto","timestamp":1575225604000,"timestamp_epochs":1575225604,"tweet_id":"1201209363802800133","tweet_url":"\/milaxxm\/status\/1201209363802800133","user_id":"1153304472795406344","username":"milaxxm"},{"fullname":"milena","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">Deus pq n\u00e3o me fizeste a Lu\u00edsa Sonsa<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/luisasonza\/status\/1201137091016613890\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/p9ks0TiXkK\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/luisasonza\/status\/1201137091016613890\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/luisasonza\/sta<\/span><span class=\"invisible\">tus\/1201137091016613890<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Deus pq n\u00e3o me fizeste a Lu\u00edsa Sonsahttps:\/\/twitter.com\/luisasonza\/status\/1201137091016613890\u00a0\u2026","timestamp":1575225308000,"timestamp_epochs":1575225308,"tweet_id":"1201208122288824322","tweet_url":"\/milaxxm\/status\/1201208122288824322","user_id":"1153304472795406344","username":"milaxxm"},{"fullname":"milena","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Toda hist\u00f3ria legal que eu leio eu penso \u201cdeve ser fic\u201d e fico triste<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Toda hist\u00f3ria legal que eu leio eu penso \u201cdeve ser fic\u201d e fico triste","timestamp":1575222887000,"timestamp_epochs":1575222887,"tweet_id":"1201197969644687363","tweet_url":"\/milaxxm\/status\/1201197969644687363","user_id":"1153304472795406344","username":"milaxxm"},{"fullname":"milena","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Procuro pessoas que tenham piscina em casa\/sitio, para uma amizade verdadeira e duradoura<\/p>","is_retweet":0,"likes":1,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Procuro pessoas que tenham piscina em casa\/sitio, para uma amizade verdadeira e duradoura","timestamp":1575219402000,"timestamp_epochs":1575219402,"tweet_id":"1201183353250177025","tweet_url":"\/milaxxm\/status\/1201183353250177025","user_id":"1153304472795406344","username":"milaxxm"},{"fullname":"\ud835\udc73\ud835\udc68\ud83d\udc09","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">que nem guindaste oq garota tu tem 14 anos<\/p>","is_retweet":1,"likes":66867,"replies":672,"retweet_id":"1201183210425729027","retweeter_userid":"1153304472795406344","retweeter_username":"milaxxm","retweets":20186,"text":"que nem guindaste oq garota tu tem 14 anos","timestamp":1575145557000,"timestamp_epochs":1575145557,"tweet_id":"1200873621234827266","tweet_url":"\/avllrm\/status\/1200873621234827266","user_id":"1075962211259043840","username":"avllrm"},{"fullname":"milena","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Falei que sou feminista: o cara sumiu \n\nObrigada ao movimento feminista por me livrar de macho que n\u00e3o presta<\/p>","is_retweet":0,"likes":5,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Falei que sou feminista: o cara sumiu \n\nObrigada ao movimento feminista por me livrar de macho que n\u00e3o presta","timestamp":1575204352000,"timestamp_epochs":1575204352,"tweet_id":"1201120228740096000","tweet_url":"\/milaxxm\/status\/1201120228740096000","user_id":"1153304472795406344","username":"milaxxm"},{"fullname":"milena","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">09:30 - J\u00e1 fiz minha prova pro concurso p\u00fablico, agora sim\n\nBom dia geeeente\nBom dia meus amooores<\/p>","is_retweet":0,"likes":2,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"09:30 - J\u00e1 fiz minha prova pro concurso p\u00fablico, agora sim\n\nBom dia geeeente\nBom dia meus amooores","timestamp":1575203432000,"timestamp_epochs":1575203432,"tweet_id":"1201116369623961600","tweet_url":"\/milaxxm\/status\/1201116369623961600","user_id":"1153304472795406344","username":"milaxxm"},{"fullname":"J\u00fa\u2728","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Tenho que entender que n sou prioridade nem dos meus pais quem dira dos outros<\/p>","is_retweet":1,"likes":1,"replies":0,"retweet_id":"1200798749997621249","retweeter_userid":"1153304472795406344","retweeter_username":"milaxxm","retweets":2,"text":"Tenho que entender que n sou prioridade nem dos meus pais quem dira dos outros","timestamp":1575127076000,"timestamp_epochs":1575127076,"tweet_id":"1200796107921666051","tweet_url":"\/ju_stocco08\/status\/1200796107921666051","user_id":"819595583715414020","username":"ju_stocco08"},{"fullname":"\u05c4","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">A MINHA TURMA \u00c9 MUITO FODA!\n\nantes das provas come\u00e7arem, o pessoal inventou uma maneira de dar cola em multipla escolha\n\na = facil b = facinho c = mole d=molinho e = dificil\n\nai eles hj do nada \"A 3 TA MOLINHA VELHO\"\n\"A 1 TA FACIL\" \"A 10 TA DIFICIL PRA CARAMBA\"<\/p>","is_retweet":1,"likes":116687,"replies":2656,"retweet_id":"1200796404190523392","retweeter_userid":"1153304472795406344","retweeter_username":"milaxxm","retweets":27805,"text":"A MINHA TURMA \u00c9 MUITO FODA!\n\nantes das provas come\u00e7arem, o pessoal inventou uma maneira de dar cola em multipla escolha\n\na = facil b = facinho c = mole d=molinho e = dificil\n\nai eles hj do nada \"A 3 TA MOLINHA VELHO\"\n\"A 1 TA FACIL\" \"A 10 TA DIFICIL PRA CARAMBA\"","timestamp":1575048485000,"timestamp_epochs":1575048485,"tweet_id":"1200466474760114177","tweet_url":"\/ogguki\/status\/1200466474760114177","user_id":"820207253873684481","username":"ogguki"},{"fullname":"milena","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">N\u00e3o \u00e9 pq eu to no Twitter que to online pra te responder<\/p>","is_retweet":0,"likes":1,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"N\u00e3o \u00e9 pq eu to no Twitter que to online pra te responder","timestamp":1575125734000,"timestamp_epochs":1575125734,"tweet_id":"1200790479840960519","tweet_url":"\/milaxxm\/status\/1200790479840960519","user_id":"1153304472795406344","username":"milaxxm"},{"fullname":"milena","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">E hoje pessoal 18+, vamos fazer oq<\/p>","is_retweet":0,"likes":2,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"E hoje pessoal 18+, vamos fazer oq","timestamp":1575125435000,"timestamp_epochs":1575125435,"tweet_id":"1200789225844678656","tweet_url":"\/milaxxm\/status\/1200789225844678656","user_id":"1153304472795406344","username":"milaxxm"},{"fullname":"milena","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">S\u00f3 agradecer as placas solares que meus pais colocaram na casa, posso ficar com o ar ligado \u00e0 noite toda, que a conta de luz da 0 reais<\/p>","is_retweet":0,"likes":1,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"S\u00f3 agradecer as placas solares que meus pais colocaram na casa, posso ficar com o ar ligado \u00e0 noite toda, que a conta de luz da 0 reais","timestamp":1575087947000,"timestamp_epochs":1575087947,"tweet_id":"1200631986920001536","tweet_url":"\/milaxxm\/status\/1200631986920001536","user_id":"1153304472795406344","username":"milaxxm"},{"fullname":"milena","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Agradecimento*** aff<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Agradecimento*** aff","timestamp":1575086780000,"timestamp_epochs":1575086780,"tweet_id":"1200627095577284608","tweet_url":"\/milaxxm\/status\/1200627095577284608","user_id":"1153304472795406344","username":"milaxxm"},{"fullname":"milena","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Indo dormir feliz ap\u00f3s comer um cachorrito e ganhar um bal\u00e3o que PISCA, deixo aqui meu agradecido <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"1163145293677912064\" dir=\"ltr\" href=\"\/MiguelangeloTo4\"><s>@<\/s><b>MiguelangeloTo4<\/b><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":1,"replies":2,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Indo dormir feliz ap\u00f3s comer um cachorrito e ganhar um bal\u00e3o que PISCA, deixo aqui meu agradecido @MiguelangeloTo4","timestamp":1575086608000,"timestamp_epochs":1575086608,"tweet_id":"1200626373217439746","tweet_url":"\/milaxxm\/status\/1200626373217439746","user_id":"1153304472795406344","username":"milaxxm"},{"fullname":"milena natalina","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">a sensa\u00e7\u00e3o de superioridade q sinto quando algu\u00e9m diz q nasceu nos anos 2000 \n\n fico \u201ckkkkkk eh um bebezinho\u201d\n\nnasci em 1999<\/p>","is_retweet":1,"likes":8394,"replies":119,"retweet_id":"1200561743577133056","retweeter_userid":"1153304472795406344","retweeter_username":"milaxxm","retweets":1112,"text":"a sensa\u00e7\u00e3o de superioridade q sinto quando algu\u00e9m diz q nasceu nos anos 2000 \n\n fico \u201ckkkkkk eh um bebezinho\u201d\n\nnasci em 1999","timestamp":1575055244000,"timestamp_epochs":1575055244,"tweet_id":"1200494821833465856","tweet_url":"\/wwwmlna\/status\/1200494821833465856","user_id":"2484809081","username":"wwwmlna"},{"fullname":"Lucas Txai","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">- mas ent\u00e3o, sexto ano, n\u00e3o foi s\u00f3 a gripe que matou os povos ind\u00edgenas...\n- N\u00c3O????\n- n\u00e3o... Na verdade, os portugueses assassinaram a sangue frio uma grande parte dos ind\u00edgenas no Brasil.\n\ne do fundo da sala, o Jo\u00e3o Vitor:\n- mas que branquelos SA FA DOS!<\/p>","is_retweet":1,"likes":35082,"replies":103,"retweet_id":"1200559469836550144","retweeter_userid":"1153304472795406344","retweeter_username":"milaxxm","retweets":6387,"text":"- mas ent\u00e3o, sexto ano, n\u00e3o foi s\u00f3 a gripe que matou os povos ind\u00edgenas...\n- N\u00c3O????\n- n\u00e3o... Na verdade, os portugueses assassinaram a sangue frio uma grande parte dos ind\u00edgenas no Brasil.\n\ne do fundo da sala, o Jo\u00e3o Vitor:\n- mas que branquelos SA FA DOS!","timestamp":1574944459000,"timestamp_epochs":1574944459,"tweet_id":"1200030154694811650","tweet_url":"\/LucasTxai\/status\/1200030154694811650","user_id":"50015171","username":"LucasTxai"},{"fullname":"milena","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Tenho muito orgulho da pessoa que t\u00e1 se tornando, queria ser mais pr\u00f3xima<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Tenho muito orgulho da pessoa que t\u00e1 se tornando, queria ser mais pr\u00f3xima","timestamp":1575070397000,"timestamp_epochs":1575070397,"tweet_id":"1200558377266503682","tweet_url":"\/milaxxm\/status\/1200558377266503682","user_id":"1153304472795406344","username":"milaxxm"},{"fullname":"milena","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Algu\u00e9m q eu conhe\u00e7o h\u00e1 tanto tempo, mas que n\u00e3o vejo h\u00e1 uns anos, mooooorro de saudade e amo demais<\/p>","is_retweet":0,"likes":1,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Algu\u00e9m q eu conhe\u00e7o h\u00e1 tanto tempo, mas que n\u00e3o vejo h\u00e1 uns anos, mooooorro de saudade e amo demais","timestamp":1575069612000,"timestamp_epochs":1575069612,"tweet_id":"1200555087506104320","tweet_url":"\/milaxxm\/status\/1200555087506104320","user_id":"1153304472795406344","username":"milaxxm"},{"fullname":"milena","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Me viu bebada e estou com vergonha das coisas q fiz<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Me viu bebada e estou com vergonha das coisas q fiz","timestamp":1575069586000,"timestamp_epochs":1575069586,"tweet_id":"1200554977447559168","tweet_url":"\/milaxxm\/status\/1200554977447559168","user_id":"1153304472795406344","username":"milaxxm"},{"fullname":"milena","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Uma pessoa que eu tenho muuuuuitas saudades, mas \u00e9 t\u00e3o dif\u00edcil marcar pra se encontrar, mas eu amo demais demais<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Uma pessoa que eu tenho muuuuuitas saudades, mas \u00e9 t\u00e3o dif\u00edcil marcar pra se encontrar, mas eu amo demais demais","timestamp":1575069572000,"timestamp_epochs":1575069572,"tweet_id":"1200554918358245376","tweet_url":"\/milaxxm\/status\/1200554918358245376","user_id":"1153304472795406344","username":"milaxxm"},{"fullname":"milena","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Algu\u00e9m que eu tinha uma percep\u00e7\u00e3o mas me fez mudar completamente, se mostrou ser uma pessoa muito massa e que eu sei q posso contar<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Algu\u00e9m que eu tinha uma percep\u00e7\u00e3o mas me fez mudar completamente, se mostrou ser uma pessoa muito massa e que eu sei q posso contar","timestamp":1575069536000,"timestamp_epochs":1575069536,"tweet_id":"1200554766260154368","tweet_url":"\/milaxxm\/status\/1200554766260154368","user_id":"1153304472795406344","username":"milaxxm"},{"fullname":"milena","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">Mas gente KKKKKKKKKKK<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/sekaizera\/status\/1200141015925084160\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/ydZ9yVPo8V\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/sekaizera\/status\/1200141015925084160\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/sekaizera\/stat<\/span><span class=\"invisible\">us\/1200141015925084160<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":2,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Mas gente KKKKKKKKKKKhttps:\/\/twitter.com\/sekaizera\/status\/1200141015925084160\u00a0\u2026","timestamp":1575069013000,"timestamp_epochs":1575069013,"tweet_id":"1200552572899213313","tweet_url":"\/milaxxm\/status\/1200552572899213313","user_id":"1153304472795406344","username":"milaxxm"},{"fullname":"algumas verdades com artes pra representar","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"und\"><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/ip3ZldKRMf\">pic.twitter.com\/ip3ZldKRMf<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":23876,"replies":50,"retweet_id":"1200517642462867456","retweeter_userid":"1153304472795406344","retweeter_username":"milaxxm","retweets":10717,"text":"pic.twitter.com\/ip3ZldKRMf","timestamp":1574989464000,"timestamp_epochs":1574989464,"tweet_id":"1200218923297333248","tweet_url":"\/algumasartes\/status\/1200218923297333248","user_id":"1155665811090169856","username":"algumasartes"},{"fullname":"Lara","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">melhor not\u00edcia da semana<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/Astronomiaum\/status\/1200011665238056960\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/5ZNjIDQTNk\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/Astronomiaum\/status\/1200011665238056960\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/Astronomiaum\/s<\/span><span class=\"invisible\">tatus\/1200011665238056960<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":69218,"replies":73,"retweet_id":"1200517521218117632","retweeter_userid":"1153304472795406344","retweeter_username":"milaxxm","retweets":33250,"text":"melhor not\u00edcia da semanahttps:\/\/twitter.com\/Astronomiaum\/status\/1200011665238056960\u00a0\u2026","timestamp":1574982698000,"timestamp_epochs":1574982698,"tweet_id":"1200190541973131264","tweet_url":"\/Lararp1906\/status\/1200190541973131264","user_id":"1944089946","username":"Lararp1906"},{"fullname":"milena","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">N\u00e3o mudei nada <img alt=\"\ud83d\ude24\" aria-label=\"Emoji: Cara com olhar de triunfo\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f624.png\" title=\"Cara com olhar de triunfo\"\/><img alt=\"\ud83d\ude24\" aria-label=\"Emoji: Cara com olhar de triunfo\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f624.png\" title=\"Cara com olhar de triunfo\"\/><\/p>","is_retweet":0,"likes":1,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"N\u00e3o mudei nada ","timestamp":1575059971000,"timestamp_epochs":1575059971,"tweet_id":"1200514650967805952","tweet_url":"\/milaxxm\/status\/1200514650967805952","user_id":"1153304472795406344","username":"milaxxm"},{"fullname":"milena","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Janeiro\/\/novembro <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/matheushm6_bh\/status\/1200188532196855809\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/FP9TwDjt7W\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/matheushm6_bh\/status\/1200188532196855809\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/matheushm6_bh\/<\/span><span class=\"invisible\">status\/1200188532196855809<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/98nTZ2ZfLv\">pic.twitter.com\/98nTZ2ZfLv<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":3,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Janeiro\/\/novembro https:\/\/twitter.com\/matheushm6_bh\/status\/1200188532196855809\u00a0\u2026pic.twitter.com\/98nTZ2ZfLv","timestamp":1575059932000,"timestamp_epochs":1575059932,"tweet_id":"1200514485838123011","tweet_url":"\/milaxxm\/status\/1200514485838123011","user_id":"1153304472795406344","username":"milaxxm"},{"fullname":"Natan \ud83d\ude21","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">falou de mim no twitter +1000 pontos cmg kkkkkkk acho bonitin demaiss<\/p>","is_retweet":1,"likes":24425,"replies":33,"retweet_id":"1200513106633535489","retweeter_userid":"1153304472795406344","retweeter_username":"milaxxm","retweets":17526,"text":"falou de mim no twitter +1000 pontos cmg kkkkkkk acho bonitin demaiss","timestamp":1574948808000,"timestamp_epochs":1574948808,"tweet_id":"1200048398155624449","tweet_url":"\/NatanzinhoOfc\/status\/1200048398155624449","user_id":"1189229992871366658","username":"NatanzinhoOfc"},{"fullname":"milena","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">Ta eu achei fofo <img alt=\"\ud83e\udd7a\" aria-label=\"Emoji: Cara implorando\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f97a.png\" title=\"Cara implorando\"\/><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/freichertt\/status\/1198370431725686784\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/dnm8n1Fkas\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/freichertt\/status\/1198370431725686784\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/freichertt\/sta<\/span><span class=\"invisible\">tus\/1198370431725686784<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":2,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Ta eu achei fofo https:\/\/twitter.com\/freichertt\/status\/1198370431725686784\u00a0\u2026","timestamp":1575056867000,"timestamp_epochs":1575056867,"tweet_id":"1200501629759430657","tweet_url":"\/milaxxm\/status\/1200501629759430657","user_id":"1153304472795406344","username":"milaxxm"},{"fullname":"milena","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Mds o Subway me respondeu, rei acess\u00edvel t\u00e1 amore<\/p>","is_retweet":0,"likes":2,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Mds o Subway me respondeu, rei acess\u00edvel t\u00e1 amore","timestamp":1575047278000,"timestamp_epochs":1575047278,"tweet_id":"1200461410448347137","tweet_url":"\/milaxxm\/status\/1200461410448347137","user_id":"1153304472795406344","username":"milaxxm"},{"fullname":"milena","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">Que dinheiro oq, se me comprar um kit desse aqui eu caso com voc\u00ea<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/oqrepresentaobr\/status\/1200295597540085760\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/ICpUnWR49u\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/oqrepresentaobr\/status\/1200295597540085760\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/oqrepresentaob<\/span><span class=\"invisible\">r\/status\/1200295597540085760<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Que dinheiro oq, se me comprar um kit desse aqui eu caso com voc\u00eahttps:\/\/twitter.com\/oqrepresentaobr\/status\/1200295597540085760\u00a0\u2026","timestamp":1575042254000,"timestamp_epochs":1575042254,"tweet_id":"1200440338206334976","tweet_url":"\/milaxxm\/status\/1200440338206334976","user_id":"1153304472795406344","username":"milaxxm"},{"fullname":"milena","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Passei em hidr\u00e1ulica sem saber nada, grande dia<\/p>","is_retweet":0,"likes":1,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Passei em hidr\u00e1ulica sem saber nada, grande dia","timestamp":1575042218000,"timestamp_epochs":1575042218,"tweet_id":"1200440188654231561","tweet_url":"\/milaxxm\/status\/1200440188654231561","user_id":"1153304472795406344","username":"milaxxm"},{"fullname":"milena","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">O <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"219514460\" dir=\"ltr\" href=\"\/SubwayBrasil\"><s>@<\/s><b>SubwayBrasil<\/b><\/a> tamb\u00e9m t\u00e1 com Black Friday??? Pq \u00e9 a \u00fanica coisa que tem na minha cidade<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"O @SubwayBrasil tamb\u00e9m t\u00e1 com Black Friday??? Pq \u00e9 a \u00fanica coisa que tem na minha cidade","timestamp":1575042094000,"timestamp_epochs":1575042094,"tweet_id":"1200439668803874816","tweet_url":"\/milaxxm\/status\/1200439668803874816","user_id":"1153304472795406344","username":"milaxxm"},{"fullname":"milena","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Quero um bk vamos gente?<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Quero um bk vamos gente?","timestamp":1575041542000,"timestamp_epochs":1575041542,"tweet_id":"1200437353417973763","tweet_url":"\/milaxxm\/status\/1200437353417973763","user_id":"1153304472795406344","username":"milaxxm"},{"fullname":"amanda cristina \u00bf","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">black friday ne piazada\nme deu um beijo ganhou dois<\/p>","is_retweet":1,"likes":26,"replies":1,"retweet_id":"1200437284555898881","retweeter_userid":"1153304472795406344","retweeter_username":"milaxxm","retweets":6,"text":"black friday ne piazada\nme deu um beijo ganhou dois","timestamp":1575035666000,"timestamp_epochs":1575035666,"tweet_id":"1200412707356172288","tweet_url":"\/abandacris\/status\/1200412707356172288","user_id":"1411553851","username":"abandacris"},{"fullname":"milena","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">12:30 - acordei, bom dia<\/p>","is_retweet":0,"likes":1,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"12:30 - acordei, bom dia","timestamp":1575041414000,"timestamp_epochs":1575041414,"tweet_id":"1200436814500286467","tweet_url":"\/milaxxm\/status\/1200436814500286467","user_id":"1153304472795406344","username":"milaxxm"},{"fullname":"milena","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Acordando com um bom dia <img alt=\"\ud83e\udd70\" aria-label=\"Emoji: Cara sorridente com 3 cora\u00e7\u00f5es\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f970.png\" title=\"Cara sorridente com 3 cora\u00e7\u00f5es\"\/><img alt=\"\ud83e\udd70\" aria-label=\"Emoji: Cara sorridente com 3 cora\u00e7\u00f5es\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f970.png\" title=\"Cara sorridente com 3 cora\u00e7\u00f5es\"\/> da minha dermato pedindo confirma\u00e7\u00e3o de consulta<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Acordando com um bom dia  da minha dermato pedindo confirma\u00e7\u00e3o de consulta","timestamp":1575027341000,"timestamp_epochs":1575027341,"tweet_id":"1200377790333440000","tweet_url":"\/milaxxm\/status\/1200377790333440000","user_id":"1153304472795406344","username":"milaxxm"},{"fullname":"Agostinho Carrara","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">BLACK FRIDAY\n\nUtilize o cupom: VAMO\n\nE ganhe 100% de desconto pra gente se beijar<\/p>","is_retweet":1,"likes":21195,"replies":222,"retweet_id":"1200375454810746881","retweeter_userid":"1153304472795406344","retweeter_username":"milaxxm","retweets":12854,"text":"BLACK FRIDAY\n\nUtilize o cupom: VAMO\n\nE ganhe 100% de desconto pra gente se beijar","timestamp":1574982023000,"timestamp_epochs":1574982023,"tweet_id":"1200187712483024897","tweet_url":"\/fala_carrara\/status\/1200187712483024897","user_id":"1116364122923380739","username":"fala_carrara"},{"fullname":"\ud83c\udf52","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">black friday da minha sentada pede uma leva 3<\/p>","is_retweet":1,"likes":9542,"replies":97,"retweet_id":"1200284736607989760","retweeter_userid":"1153304472795406344","retweeter_username":"milaxxm","retweets":1989,"text":"black friday da minha sentada pede uma leva 3","timestamp":1574938140000,"timestamp_epochs":1574938140,"tweet_id":"1200003652586541057","tweet_url":"\/Hgmsxx\/status\/1200003652586541057","user_id":"886198809403031552","username":"Hgmsxx"},{"fullname":"milena","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Nem fui pra aula hoje, mas s\u00f3 de ver ela no grupo da van chamando o pessoal, j\u00e1 me deu 3 tipo de nojo<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Nem fui pra aula hoje, mas s\u00f3 de ver ela no grupo da van chamando o pessoal, j\u00e1 me deu 3 tipo de nojo","timestamp":1574989838000,"timestamp_epochs":1574989838,"tweet_id":"1200220491044311040","tweet_url":"\/milaxxm\/status\/1200220491044311040","user_id":"1153304472795406344","username":"milaxxm"},{"fullname":"milena","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">A guria chegou agora na van e j\u00e1 quer sentar na janela, ah garota cala a sua boca, senta e fica quieta, que saco<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"A guria chegou agora na van e j\u00e1 quer sentar na janela, ah garota cala a sua boca, senta e fica quieta, que saco","timestamp":1574989809000,"timestamp_epochs":1574989809,"tweet_id":"1200220366544756736","tweet_url":"\/milaxxm\/status\/1200220366544756736","user_id":"1153304472795406344","username":"milaxxm"},{"fullname":"milena","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">S\u00f3 queria encontrar algu\u00e9m q me olhasse assim<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/scenesofriends\/status\/1199843512122060801\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/1aeFIBS7W1\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/scenesofriends\/status\/1199843512122060801\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/scenesofriends<\/span><span class=\"invisible\">\/status\/1199843512122060801<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"S\u00f3 queria encontrar algu\u00e9m q me olhasse assimhttps:\/\/twitter.com\/scenesofriends\/status\/1199843512122060801\u00a0\u2026","timestamp":1574984497000,"timestamp_epochs":1574984497,"tweet_id":"1200198086196375553","tweet_url":"\/milaxxm\/status\/1200198086196375553","user_id":"1153304472795406344","username":"milaxxm"},{"fullname":"milena","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">M\u00fasica eletr\u00f4nica + chopp em dobro no hookah, vou ir... pela m\u00fasica? \u00d3bvio que n\u00e3o n\u00e9, s\u00f3 pelo chopp mesmo<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"M\u00fasica eletr\u00f4nica + chopp em dobro no hookah, vou ir... pela m\u00fasica? \u00d3bvio que n\u00e3o n\u00e9, s\u00f3 pelo chopp mesmo","timestamp":1574984459000,"timestamp_epochs":1574984459,"tweet_id":"1200197929010712579","tweet_url":"\/milaxxm\/status\/1200197929010712579","user_id":"1153304472795406344","username":"milaxxm"},{"fullname":"prints","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"und\"><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/T6WetGwUAN\">pic.twitter.com\/T6WetGwUAN<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":1601,"replies":54,"retweet_id":"1200173196965818368","retweeter_userid":"1153304472795406344","retweeter_username":"milaxxm","retweets":481,"text":"pic.twitter.com\/T6WetGwUAN","timestamp":1574884801000,"timestamp_epochs":1574884801,"tweet_id":"1199779931095306240","tweet_url":"\/printsdetd\/status\/1199779931095306240","user_id":"1165964937291882497","username":"printsdetd"},{"fullname":"p\u00e3ozinho de mel","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">pfvr algu\u00e9m quer me beijar dentro do carro sem compromisso??<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/Luana_fig\/status\/1198769439543582720\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/kckheON8NG\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/Luana_fig\/status\/1198769439543582720\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/Luana_fig\/stat<\/span><span class=\"invisible\">us\/1198769439543582720<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":36837,"replies":143,"retweet_id":"1200169081418256386","retweeter_userid":"1153304472795406344","retweeter_username":"milaxxm","retweets":17983,"text":"pfvr algu\u00e9m quer me beijar dentro do carro sem compromisso??https:\/\/twitter.com\/Luana_fig\/status\/1198769439543582720\u00a0\u2026","timestamp":1574808832000,"timestamp_epochs":1574808832,"tweet_id":"1199461294698569728","tweet_url":"\/__masson\/status\/1199461294698569728","user_id":"734028068046680064","username":"__masson"},{"fullname":"Sabrina","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Tu \u00e9 lindo mas tu \u00e9 um bosta<\/p>","is_retweet":1,"likes":3,"replies":1,"retweet_id":"1200169015232081920","retweeter_userid":"1153304472795406344","retweeter_username":"milaxxm","retweets":2,"text":"Tu \u00e9 lindo mas tu \u00e9 um bosta","timestamp":1574974899000,"timestamp_epochs":1574974899,"tweet_id":"1200157832546533376","tweet_url":"\/biiii_na\/status\/1200157832546533376","user_id":"507991684","username":"biiii_na"},{"fullname":"milena","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Pessoal que quer ir na minha formatura (q vai ser a mais top) saiba q estou fazendo a lista de convidados desde j\u00e1, ent\u00e3o nem venha 15 dias antes lamber meu cu pq vc n\u00e3o vai ser convidado<\/p>","is_retweet":0,"likes":1,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Pessoal que quer ir na minha formatura (q vai ser a mais top) saiba q estou fazendo a lista de convidados desde j\u00e1, ent\u00e3o nem venha 15 dias antes lamber meu cu pq vc n\u00e3o vai ser convidado","timestamp":1574973655000,"timestamp_epochs":1574973655,"tweet_id":"1200152612626214917","tweet_url":"\/milaxxm\/status\/1200152612626214917","user_id":"1153304472795406344","username":"milaxxm"},{"fullname":"milena","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">S\u00f3 queria que j\u00e1 fosse 2021, aguardando minha aprova\u00e7\u00e3o no tcc, preocupada com a escolha do meu vestido pra minha formatura<\/p>","is_retweet":0,"likes":1,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"S\u00f3 queria que j\u00e1 fosse 2021, aguardando minha aprova\u00e7\u00e3o no tcc, preocupada com a escolha do meu vestido pra minha formatura","timestamp":1574973584000,"timestamp_epochs":1574973584,"tweet_id":"1200152315753304066","tweet_url":"\/milaxxm\/status\/1200152315753304066","user_id":"1153304472795406344","username":"milaxxm"},{"fullname":"milena","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">S\u00f3 queria t\u00e1 assim com ele<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/memeinutil\/status\/1199789236876124160\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/wEcMY9xICh\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/memeinutil\/status\/1199789236876124160\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/memeinutil\/sta<\/span><span class=\"invisible\">tus\/1199789236876124160<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":1,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"S\u00f3 queria t\u00e1 assim com elehttps:\/\/twitter.com\/memeinutil\/status\/1199789236876124160\u00a0\u2026","timestamp":1574973381000,"timestamp_epochs":1574973381,"tweet_id":"1200151465932853248","tweet_url":"\/milaxxm\/status\/1200151465932853248","user_id":"1153304472795406344","username":"milaxxm"},{"fullname":"artem\u00edsia","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">eu se eu pudesse fazia muscula\u00e7\u00e3o, yoga, dan\u00e7a do ventre, pole dance e pedalava. no meu mundo ideal eu sou uma pessoa mto ativa<\/p>","is_retweet":1,"likes":33296,"replies":42,"retweet_id":"1200151308331827201","retweeter_userid":"1153304472795406344","retweeter_username":"milaxxm","retweets":17014,"text":"eu se eu pudesse fazia muscula\u00e7\u00e3o, yoga, dan\u00e7a do ventre, pole dance e pedalava. no meu mundo ideal eu sou uma pessoa mto ativa","timestamp":1574810370000,"timestamp_epochs":1574810370,"tweet_id":"1199467748398641157","tweet_url":"\/alfazemaeanis\/status\/1199467748398641157","user_id":"1963210014","username":"alfazemaeanis"},{"fullname":"milena","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">S\u00f3 queria namorar e ganhar um anel desse de noivado, \u00e9 pedir de mais? N\u00e3o<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/atractiv3\/status\/1200124597213040643\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/yG3qySO108\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/atractiv3\/status\/1200124597213040643\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/atractiv3\/stat<\/span><span class=\"invisible\">us\/1200124597213040643<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":1,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"S\u00f3 queria namorar e ganhar um anel desse de noivado, \u00e9 pedir de mais? N\u00e3ohttps:\/\/twitter.com\/atractiv3\/status\/1200124597213040643\u00a0\u2026","timestamp":1574973297000,"timestamp_epochs":1574973297,"tweet_id":"1200151113401610252","tweet_url":"\/milaxxm\/status\/1200151113401610252","user_id":"1153304472795406344","username":"milaxxm"},{"fullname":"milena","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Queridos, antes de VERBO se usa EU\n\nMIM N\u00c3O FAZ NADA<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Queridos, antes de VERBO se usa EU\n\nMIM N\u00c3O FAZ NADA","timestamp":1574972977000,"timestamp_epochs":1574972977,"tweet_id":"1200149771723460608","tweet_url":"\/milaxxm\/status\/1200149771723460608","user_id":"1153304472795406344","username":"milaxxm"},{"fullname":"milena","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Eu comecei minha vida de rol\u00eas com 18 anos, as pessoas mais novas q isso hoje em dia que j\u00e1 t\u00e3o mais pra frente q n\u00e3o sei oq, chega me dar n\u00e1usea<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Eu comecei minha vida de rol\u00eas com 18 anos, as pessoas mais novas q isso hoje em dia que j\u00e1 t\u00e3o mais pra frente q n\u00e3o sei oq, chega me dar n\u00e1usea","timestamp":1574972894000,"timestamp_epochs":1574972894,"tweet_id":"1200149423533285376","tweet_url":"\/milaxxm\/status\/1200149423533285376","user_id":"1153304472795406344","username":"milaxxm"},{"fullname":"milena","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Acho q \u00e9 muito inteligente, e tem uns pensamentos muito cr\u00edticos e que eu concordo super, acho q nos dar\u00edamos bem<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Acho q \u00e9 muito inteligente, e tem uns pensamentos muito cr\u00edticos e que eu concordo super, acho q nos dar\u00edamos bem","timestamp":1574966141000,"timestamp_epochs":1574966141,"tweet_id":"1200121096953114624","tweet_url":"\/milaxxm\/status\/1200121096953114624","user_id":"1153304472795406344","username":"milaxxm"},{"fullname":"milena","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Uma pessoa muito incr\u00edvel, que tem um belo futuro pela frente, e que eu gosto muito de ter na minha vida<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Uma pessoa muito incr\u00edvel, que tem um belo futuro pela frente, e que eu gosto muito de ter na minha vida","timestamp":1574964379000,"timestamp_epochs":1574964379,"tweet_id":"1200113706870484992","tweet_url":"\/milaxxm\/status\/1200113706870484992","user_id":"1153304472795406344","username":"milaxxm"},{"fullname":"milena","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Fico brava por n\u00e3o ter conhecido antes, \u00e9 uma gata e j\u00e1 quero mais roles junto<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Fico brava por n\u00e3o ter conhecido antes, \u00e9 uma gata e j\u00e1 quero mais roles junto","timestamp":1574963155000,"timestamp_epochs":1574963155,"tweet_id":"1200108575311499266","tweet_url":"\/milaxxm\/status\/1200108575311499266","user_id":"1153304472795406344","username":"milaxxm"},{"fullname":"milena","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Uma pessoa maravilhosa, e que eu tenho muito orgulho do que vem se tornando<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Uma pessoa maravilhosa, e que eu tenho muito orgulho do que vem se tornando","timestamp":1574963123000,"timestamp_epochs":1574963123,"tweet_id":"1200108438627467264","tweet_url":"\/milaxxm\/status\/1200108438627467264","user_id":"1153304472795406344","username":"milaxxm"},{"fullname":"milena","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">N\u00e3o conhe\u00e7o, n\u00e3o tenho oq tt<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"N\u00e3o conhe\u00e7o, n\u00e3o tenho oq tt","timestamp":1574963078000,"timestamp_epochs":1574963078,"tweet_id":"1200108251569905672","tweet_url":"\/milaxxm\/status\/1200108251569905672","user_id":"1153304472795406344","username":"milaxxm"},{"fullname":"Jolau","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Ruim \u00e9 que eu s\u00f3 tenho amigo bonito<\/p>","is_retweet":1,"likes":4,"replies":1,"retweet_id":"1200081157582446592","retweeter_userid":"1153304472795406344","retweeter_username":"milaxxm","retweets":2,"text":"Ruim \u00e9 que eu s\u00f3 tenho amigo bonito","timestamp":1574917769000,"timestamp_epochs":1574917769,"tweet_id":"1199918210495242241","tweet_url":"\/AmorimIsMe\/status\/1199918210495242241","user_id":"975918319395106816","username":"AmorimIsMe"},{"fullname":"milena","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Quem vamos pro shopping hoje<\/p>","is_retweet":0,"likes":1,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Quem vamos pro shopping hoje","timestamp":1574952728000,"timestamp_epochs":1574952728,"tweet_id":"1200064837784670208","tweet_url":"\/milaxxm\/status\/1200064837784670208","user_id":"1153304472795406344","username":"milaxxm"},{"fullname":"hana khalil \ud83e\udd51","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">amiga: olha pra vc amiga, olha tudo que vc representa! vc \u00e9 FODA, inspira tanta gente, pq vc ta chorando por isso???\n\neu concordando com ela num mental breakdown:<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/gjcj8jFLvR\">pic.twitter.com\/gjcj8jFLvR<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":18397,"replies":602,"retweet_id":"1200064281464717312","retweeter_userid":"1153304472795406344","retweeter_username":"milaxxm","retweets":4646,"text":"amiga: olha pra vc amiga, olha tudo que vc representa! vc \u00e9 FODA, inspira tanta gente, pq vc ta chorando por isso???\n\neu concordando com ela num mental breakdown:pic.twitter.com\/gjcj8jFLvR","timestamp":1574821782000,"timestamp_epochs":1574821782,"tweet_id":"1199515610637582336","tweet_url":"\/hanakhalil\/status\/1199515610637582336","user_id":"43233895","username":"hanakhalil"},{"fullname":"milena","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Hoje eu n\u00e3o tenho aula, s\u00f3 queria ir comer um bk ou mac<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Hoje eu n\u00e3o tenho aula, s\u00f3 queria ir comer um bk ou mac","timestamp":1574952578000,"timestamp_epochs":1574952578,"tweet_id":"1200064211776393216","tweet_url":"\/milaxxm\/status\/1200064211776393216","user_id":"1153304472795406344","username":"milaxxm"},{"fullname":"milena","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Acho q \u00e9 uma pessoa incr\u00edvel, mas tenho medo de me aproximar<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Acho q \u00e9 uma pessoa incr\u00edvel, mas tenho medo de me aproximar","timestamp":1574952492000,"timestamp_epochs":1574952492,"tweet_id":"1200063850973978625","tweet_url":"\/milaxxm\/status\/1200063850973978625","user_id":"1153304472795406344","username":"milaxxm"},{"fullname":"milena","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Acho um pouco exagerada as vezes, mas \u00e9 linda<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Acho um pouco exagerada as vezes, mas \u00e9 linda","timestamp":1574952463000,"timestamp_epochs":1574952463,"tweet_id":"1200063728831598592","tweet_url":"\/milaxxm\/status\/1200063728831598592","user_id":"1153304472795406344","username":"milaxxm"},{"fullname":"milena","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">N\u00e3o conhe\u00e7o, mas acho legal<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"N\u00e3o conhe\u00e7o, mas acho legal","timestamp":1574952441000,"timestamp_epochs":1574952441,"tweet_id":"1200063634824736773","tweet_url":"\/milaxxm\/status\/1200063634824736773","user_id":"1153304472795406344","username":"milaxxm"},{"fullname":"milena","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Uma princesa que marcou demais a minha vida, e que fico muito feliz por ainda estarmos pr\u00f3ximas<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Uma princesa que marcou demais a minha vida, e que fico muito feliz por ainda estarmos pr\u00f3ximas","timestamp":1574952406000,"timestamp_epochs":1574952406,"tweet_id":"1200063488607084544","tweet_url":"\/milaxxm\/status\/1200063488607084544","user_id":"1153304472795406344","username":"milaxxm"},{"fullname":"milena","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\"><img alt=\"\u274c\" aria-label=\"Emoji: Marca de cruz\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/274c.png\" title=\"Marca de cruz\"\/>fav e tweeto sobre voc\u00ea<img alt=\"\u274c\" aria-label=\"Emoji: Marca de cruz\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/274c.png\" title=\"Marca de cruz\"\/><\/p>","is_retweet":0,"likes":17,"replies":14,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"fav e tweeto sobre voc\u00ea","timestamp":1574949359000,"timestamp_epochs":1574949359,"tweet_id":"1200050710093746176","tweet_url":"\/milaxxm\/status\/1200050710093746176","user_id":"1153304472795406344","username":"milaxxm"},{"fullname":"milena","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">Amadah??? QUEM \u00c9 VOC\u00ca?? Ah cala a boca, doida da cabe\u00e7a, vai se tratar<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/iamanitta\/status\/1199856034963214336\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/H4nQvQCYrk\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/iamanitta\/status\/1199856034963214336\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/iamanitta\/stat<\/span><span class=\"invisible\">us\/1199856034963214336<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":1,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Amadah??? QUEM \u00c9 VOC\u00ca?? Ah cala a boca, doida da cabe\u00e7a, vai se tratarhttps:\/\/twitter.com\/iamanitta\/status\/1199856034963214336\u00a0\u2026","timestamp":1574949300000,"timestamp_epochs":1574949300,"tweet_id":"1200050463305019392","tweet_url":"\/milaxxm\/status\/1200050463305019392","user_id":"1153304472795406344","username":"milaxxm"},{"fullname":"Triz","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">mano, INTERAJAM, com as pessoas da tl de vcs, n\u00e3o custa NADA, as vezes isso pode melhorar mt o humor de algu\u00e9m... Mts pessoas tem o twt como ref\u00fagio, mas at\u00e9 aqui tem os padr\u00f5es, tem a tal sele\u00e7\u00e3o. Retornar um simples \"bom dia\" j\u00e1 pode fazer algu\u00e9m feliz (+)<\/p>","is_retweet":1,"likes":12447,"replies":267,"retweet_id":"1199884514765496320","retweeter_userid":"1153304472795406344","retweeter_username":"milaxxm","retweets":5578,"text":"mano, INTERAJAM, com as pessoas da tl de vcs, n\u00e3o custa NADA, as vezes isso pode melhorar mt o humor de algu\u00e9m... Mts pessoas tem o twt como ref\u00fagio, mas at\u00e9 aqui tem os padr\u00f5es, tem a tal sele\u00e7\u00e3o. Retornar um simples \"bom dia\" j\u00e1 pode fazer algu\u00e9m feliz (+)","timestamp":1574890416000,"timestamp_epochs":1574890416,"tweet_id":"1199803486013198336","tweet_url":"\/Jaykkei\/status\/1199803486013198336","user_id":"1195737395297214466","username":"Jaykkei"},{"fullname":"\ud83d\udcf8 \ud835\uddf2\ud835\uddee\ud835\uddf6\ud835\uddee\ud835\uddf9\ud835\uddf2\ud835\ude05\ud835\ude05","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">black friday vindo a\u00ed ent\u00e3o vamo lembrar de ser emp\u00e1tico com os funcion\u00e1rios ta?? mc donalds, bk, lojas americanas... imaginem a carga de stress e press\u00e3o tudo numa cabe\u00e7a s\u00f3<\/p>","is_retweet":1,"likes":537,"replies":5,"retweet_id":"1199884149370347526","retweeter_userid":"1153304472795406344","retweeter_username":"milaxxm","retweets":229,"text":"black friday vindo a\u00ed ent\u00e3o vamo lembrar de ser emp\u00e1tico com os funcion\u00e1rios ta?? mc donalds, bk, lojas americanas... imaginem a carga de stress e press\u00e3o tudo numa cabe\u00e7a s\u00f3","timestamp":1574909070000,"timestamp_epochs":1574909070,"tweet_id":"1199881725414957056","tweet_url":"\/fucckyeahbro\/status\/1199881725414957056","user_id":"1347155305","username":"fucckyeahbro"},{"fullname":"milena","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"en\">one person followed me \/\/ automatically checked by<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"http:\/\/fllwrs.com\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/rA9yhQdBY5\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http:\/\/fllwrs.com\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">http:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">fllwrs.com<\/span><span class=\"invisible\"><\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span><\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"one person followed me \/\/ automatically checked byhttp:\/\/fllwrs.com\u00a0","timestamp":1574908348000,"timestamp_epochs":1574908348,"tweet_id":"1199878696464797696","tweet_url":"\/milaxxm\/status\/1199878696464797696","user_id":"1153304472795406344","username":"milaxxm"},{"fullname":"milena","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Ok pernilongo me chupe logo e suma, n\u00e3o precisa cantar no meu ouvido igual os homens fazem<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Ok pernilongo me chupe logo e suma, n\u00e3o precisa cantar no meu ouvido igual os homens fazem","timestamp":1574906104000,"timestamp_epochs":1574906104,"tweet_id":"1199869283670614016","tweet_url":"\/milaxxm\/status\/1199869283670614016","user_id":"1153304472795406344","username":"milaxxm"},{"fullname":"milena","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">Apaixonei, but, me deu gatilho<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/laypold_oficial\/status\/1199810246589534213\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/VEHSeL2fsS\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/laypold_oficial\/status\/1199810246589534213\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/laypold_oficia<\/span><span class=\"invisible\">l\/status\/1199810246589534213<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Apaixonei, but, me deu gatilhohttps:\/\/twitter.com\/laypold_oficial\/status\/1199810246589534213\u00a0\u2026","timestamp":1574905976000,"timestamp_epochs":1574905976,"tweet_id":"1199868748104110085","tweet_url":"\/milaxxm\/status\/1199868748104110085","user_id":"1153304472795406344","username":"milaxxm"},{"fullname":"milena","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Por que \u00e9 dif\u00edcil pros cara entender que tem mulher que tamb\u00e9m s\u00f3 quer uma transa e tchau? Voc\u00ea n\u00e3o precisa ficar se fazendo amore, eu n\u00e3o quero casar com vc semana q vem<\/p>","is_retweet":0,"likes":3,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Por que \u00e9 dif\u00edcil pros cara entender que tem mulher que tamb\u00e9m s\u00f3 quer uma transa e tchau? Voc\u00ea n\u00e3o precisa ficar se fazendo amore, eu n\u00e3o quero casar com vc semana q vem","timestamp":1574903479000,"timestamp_epochs":1574903479,"tweet_id":"1199858273962381312","tweet_url":"\/milaxxm\/status\/1199858273962381312","user_id":"1153304472795406344","username":"milaxxm"},{"fullname":"milena","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">Pode se matar linda<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/talasntx\/status\/1197720936822321158\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/gaCKFssXb3\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/talasntx\/status\/1197720936822321158\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/talasntx\/statu<\/span><span class=\"invisible\">s\/1197720936822321158<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":1,"text":"Pode se matar lindahttps:\/\/twitter.com\/talasntx\/status\/1197720936822321158\u00a0\u2026","timestamp":1574903334000,"timestamp_epochs":1574903334,"tweet_id":"1199857667692466178","tweet_url":"\/milaxxm\/status\/1199857667692466178","user_id":"1153304472795406344","username":"milaxxm"},{"fullname":"milena","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">Por isso todos os meus \u00f3rg\u00e3os est\u00e3o no mico<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/varjalclara\/status\/1199462920444370946\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/pJ3egAVnQo\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/varjalclara\/status\/1199462920444370946\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/varjalclara\/st<\/span><span class=\"invisible\">atus\/1199462920444370946<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Por isso todos os meus \u00f3rg\u00e3os est\u00e3o no micohttps:\/\/twitter.com\/varjalclara\/status\/1199462920444370946\u00a0\u2026","timestamp":1574903302000,"timestamp_epochs":1574903302,"tweet_id":"1199857531188908035","tweet_url":"\/milaxxm\/status\/1199857531188908035","user_id":"1153304472795406344","username":"milaxxm"},{"fullname":"milena","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Bate e maltrata essa puta safada<\/p>","is_retweet":0,"likes":1,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Bate e maltrata essa puta safada","timestamp":1574903223000,"timestamp_epochs":1574903223,"tweet_id":"1199857200006483968","tweet_url":"\/milaxxm\/status\/1199857200006483968","user_id":"1153304472795406344","username":"milaxxm"},{"fullname":"milena","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Ok eu preciso de contatinhos pra mandar figurinha safada<\/p>","is_retweet":0,"likes":3,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Ok eu preciso de contatinhos pra mandar figurinha safada","timestamp":1574903206000,"timestamp_epochs":1574903206,"tweet_id":"1199857129605287936","tweet_url":"\/milaxxm\/status\/1199857129605287936","user_id":"1153304472795406344","username":"milaxxm"},{"fullname":"milena","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Amanh\u00e3 n tenho aula, feliz pois vou poder assistir <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/AmorDeMae?src=hash\"><s>#<\/s><b>AmorDeMae<\/b><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Amanh\u00e3 n tenho aula, feliz pois vou poder assistir #AmorDeMae","timestamp":1574902810000,"timestamp_epochs":1574902810,"tweet_id":"1199855469302554624","tweet_url":"\/milaxxm\/status\/1199855469302554624","user_id":"1153304472795406344","username":"milaxxm"},{"fullname":"milena","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">N\u00e3o to b\u00eabada, n\u00e3o vou contar kkk<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/pseudobia_\/status\/1199715049436274688\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/QZIWfmc5S9\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/pseudobia_\/status\/1199715049436274688\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/pseudobia_\/sta<\/span><span class=\"invisible\">tus\/1199715049436274688<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"N\u00e3o to b\u00eabada, n\u00e3o vou contar kkkhttps:\/\/twitter.com\/pseudobia_\/status\/1199715049436274688\u00a0\u2026","timestamp":1574891340000,"timestamp_epochs":1574891340,"tweet_id":"1199807361130602498","tweet_url":"\/milaxxm\/status\/1199807361130602498","user_id":"1153304472795406344","username":"milaxxm"},{"fullname":"milena","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Odeio gente monte<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Odeio gente monte","timestamp":1574888129000,"timestamp_epochs":1574888129,"tweet_id":"1199793890607415297","tweet_url":"\/milaxxm\/status\/1199793890607415297","user_id":"1153304472795406344","username":"milaxxm"},{"fullname":"veg boy","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Um online sem resposta \u00e9 mais que suficiente pra mim<\/p>","is_retweet":1,"likes":2,"replies":1,"retweet_id":"1199793888304750592","retweeter_userid":"1153304472795406344","retweeter_username":"milaxxm","retweets":1,"text":"Um online sem resposta \u00e9 mais que suficiente pra mim","timestamp":1574884984000,"timestamp_epochs":1574884984,"tweet_id":"1199780699286446089","tweet_url":"\/jeansilva159\/status\/1199780699286446089","user_id":"2241308394","username":"jeansilva159"},{"fullname":"milena","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">ONDE FOI:\n\n1 - Meu quarto\n2 - Cemit\u00e9rio \n3 - Quarto dele\n4 - Casa da v\u00f3\n5 - Na pra\u00e7a\n6 - Na cachoeira\n7 - Role no interior\n8 - Carro dele\n9 - Sim\n10 - Talvez\n\ncurte que eu mando<\/p>","is_retweet":0,"likes":7,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"ONDE FOI:\n\n1 - Meu quarto\n2 - Cemit\u00e9rio \n3 - Quarto dele\n4 - Casa da v\u00f3\n5 - Na pra\u00e7a\n6 - Na cachoeira\n7 - Role no interior\n8 - Carro dele\n9 - Sim\n10 - Talvez\n\ncurte que eu mando","timestamp":1574875486000,"timestamp_epochs":1574875486,"tweet_id":"1199740861262770177","tweet_url":"\/milaxxm\/status\/1199740861262770177","user_id":"1153304472795406344","username":"milaxxm"},{"fullname":"milena","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Minha m\u00e3e de f\u00e9rias = feij\u00e3o com mato<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Minha m\u00e3e de f\u00e9rias = feij\u00e3o com mato","timestamp":1574872575000,"timestamp_epochs":1574872575,"tweet_id":"1199728652323307520","tweet_url":"\/milaxxm\/status\/1199728652323307520","user_id":"1153304472795406344","username":"milaxxm"},{"fullname":"milena","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Pelo menos n\u00e3o vou precisar gastar dinheiro com presente de natal pro namorado, sogra e afins<\/p>","is_retweet":0,"likes":1,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Pelo menos n\u00e3o vou precisar gastar dinheiro com presente de natal pro namorado, sogra e afins","timestamp":1574871205000,"timestamp_epochs":1574871205,"tweet_id":"1199722907347378177","tweet_url":"\/milaxxm\/status\/1199722907347378177","user_id":"1153304472795406344","username":"milaxxm"},{"fullname":"milena","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">me d\u00e1 3 tipo de ran\u00e7o quando as pessoas escrevem coisas simples, erradas<\/p>","is_retweet":0,"likes":2,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"me d\u00e1 3 tipo de ran\u00e7o quando as pessoas escrevem coisas simples, erradas","timestamp":1574867682000,"timestamp_epochs":1574867682,"tweet_id":"1199708129614807040","tweet_url":"\/milaxxm\/status\/1199708129614807040","user_id":"1153304472795406344","username":"milaxxm"},{"fullname":"milena triste","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">a linha t\u00eanue entre estar com sono ou querer dormir pra n\u00e3o ter que lidar com a minha pr\u00f3pria exist\u00eancia de maneira consciente<\/p>","is_retweet":1,"likes":11165,"replies":12,"retweet_id":"1199704283630985216","retweeter_userid":"1153304472795406344","retweeter_username":"milaxxm","retweets":5961,"text":"a linha t\u00eanue entre estar com sono ou querer dormir pra n\u00e3o ter que lidar com a minha pr\u00f3pria exist\u00eancia de maneira consciente","timestamp":1574793826000,"timestamp_epochs":1574793826,"tweet_id":"1199398357703254016","tweet_url":"\/xxxmlna\/status\/1199398357703254016","user_id":"1104980374248148992","username":"xxxmlna"},{"fullname":"milena","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">ou seja: um lugar \u00f3timo para chorar pois ela tem LENCINHOS<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"ou seja: um lugar \u00f3timo para chorar pois ela tem LENCINHOS","timestamp":1574864787000,"timestamp_epochs":1574864787,"tweet_id":"1199695987645788160","tweet_url":"\/milaxxm\/status\/1199695987645788160","user_id":"1153304472795406344","username":"milaxxm"},{"fullname":"milena","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">aguentando firme pois tenho terapia hoje as 15h<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"aguentando firme pois tenho terapia hoje as 15h","timestamp":1574864773000,"timestamp_epochs":1574864773,"tweet_id":"1199695931383394305","tweet_url":"\/milaxxm\/status\/1199695931383394305","user_id":"1153304472795406344","username":"milaxxm"},{"fullname":"milena","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Dropando o doce em mim a noite inteira\nFumando um beckzinho a noite inteira<\/p>","is_retweet":0,"likes":1,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Dropando o doce em mim a noite inteira\nFumando um beckzinho a noite inteira","timestamp":1574864741000,"timestamp_epochs":1574864741,"tweet_id":"1199695794653282304","tweet_url":"\/milaxxm\/status\/1199695794653282304","user_id":"1153304472795406344","username":"milaxxm"},{"fullname":"milena","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Ok eu n\u00e3o aguento mais<\/p>","is_retweet":0,"likes":1,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Ok eu n\u00e3o aguento mais","timestamp":1574862935000,"timestamp_epochs":1574862935,"tweet_id":"1199688221183139840","tweet_url":"\/milaxxm\/status\/1199688221183139840","user_id":"1153304472795406344","username":"milaxxm"},{"fullname":"milena","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">2019, 19 motivos, 19 nomes<img alt=\"\u26a1\" aria-label=\"Emoji: Sinal de alta tens\u00e3o\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/26a1.png\" title=\"Sinal de alta tens\u00e3o\"\/>\n\n1\u00b0 Jean\n2\u00b0 -\n3\u00b0 Ady\n4\u00b0 Tay\n5\u00b0 Ues\n6\u00b0 Ady\n7\u00b0 Katrine\n8\u00b0 Rafa\n9\u00b0 Marcelo\n10\u00b0 Ady\n11\u00b0 -\n12\u00b0 Ady\n13\u00b0 Ady\n14\u00b0 Alex\n15\u00b0 Leo\n16\u00b0 Katrine\n17\u00b0 Nao\n18\u00ba -\n19\u00ba Alex\n\nfav que eu mando na DM<\/p>","is_retweet":0,"likes":6,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"2019, 19 motivos, 19 nomes\n\n1\u00b0 Jean\n2\u00b0 -\n3\u00b0 Ady\n4\u00b0 Tay\n5\u00b0 Ues\n6\u00b0 Ady\n7\u00b0 Katrine\n8\u00b0 Rafa\n9\u00b0 Marcelo\n10\u00b0 Ady\n11\u00b0 -\n12\u00b0 Ady\n13\u00b0 Ady\n14\u00b0 Alex\n15\u00b0 Leo\n16\u00b0 Katrine\n17\u00b0 Nao\n18\u00ba -\n19\u00ba Alex\n\nfav que eu mando na DM","timestamp":1574821136000,"timestamp_epochs":1574821136,"tweet_id":"1199512904267173889","tweet_url":"\/milaxxm\/status\/1199512904267173889","user_id":"1153304472795406344","username":"milaxxm"},{"fullname":"laura \ud83c\udde6\ud83c\uddf9","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">dia prop\u00edcio pra praticar o Enzo e a Valentina<\/p>","is_retweet":1,"likes":131,"replies":2,"retweet_id":"1199508119442866179","retweeter_userid":"1153304472795406344","retweeter_username":"milaxxm","retweets":22,"text":"dia prop\u00edcio pra praticar o Enzo e a Valentina","timestamp":1574788631000,"timestamp_epochs":1574788631,"tweet_id":"1199376568059138048","tweet_url":"\/LauraArtini\/status\/1199376568059138048","user_id":"985739309411074048","username":"LauraArtini"},{"fullname":"vic \u238a","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">eu daqui uns anos toda linda e gostosa na minha casa pr\u00f3pria j\u00e1 formada e burguesa \u00e9 isto.<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/xe_agora\/status\/1186364002697469953\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/u4s1IitMv0\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/xe_agora\/status\/1186364002697469953\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/xe_agora\/statu<\/span><span class=\"invisible\">s\/1186364002697469953<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":40948,"replies":152,"retweet_id":"1199508002828701697","retweeter_userid":"1153304472795406344","retweeter_username":"milaxxm","retweets":29192,"text":"eu daqui uns anos toda linda e gostosa na minha casa pr\u00f3pria j\u00e1 formada e burguesa \u00e9 isto.https:\/\/twitter.com\/xe_agora\/status\/1186364002697469953\u00a0\u2026","timestamp":1574721785000,"timestamp_epochs":1574721785,"tweet_id":"1199096194129108992","tweet_url":"\/zjmavengrs\/status\/1199096194129108992","user_id":"1192569247848968197","username":"zjmavengrs"},{"fullname":"bibi","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">entrei na faculdade achando que ia estudar s\u00f3 o que eu gosto \nfinal do semestre eu n\u00e3o gosto mais nem de mim<\/p>","is_retweet":1,"likes":48623,"replies":96,"retweet_id":"1199507743767498756","retweeter_userid":"1153304472795406344","retweeter_username":"milaxxm","retweets":25164,"text":"entrei na faculdade achando que ia estudar s\u00f3 o que eu gosto \nfinal do semestre eu n\u00e3o gosto mais nem de mim","timestamp":1574727797000,"timestamp_epochs":1574727797,"tweet_id":"1199121412037971968","tweet_url":"\/_bibimonteiro\/status\/1199121412037971968","user_id":"1894884248","username":"_bibimonteiro"},{"fullname":"milena","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Af s\u00f3 queria uma rinoplastia, um silicone e uma lipo, apenas<\/p>","is_retweet":0,"likes":4,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Af s\u00f3 queria uma rinoplastia, um silicone e uma lipo, apenas","timestamp":1574816895000,"timestamp_epochs":1574816895,"tweet_id":"1199495116114845697","tweet_url":"\/milaxxm\/status\/1199495116114845697","user_id":"1153304472795406344","username":"milaxxm"},{"fullname":"milena","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">Eu carregando o peso de ser insuficiente<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/dji_djins93\/status\/1195866501720551429\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/ubvSPepagG\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/dji_djins93\/status\/1195866501720551429\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/dji_djins93\/st<\/span><span class=\"invisible\">atus\/1195866501720551429<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Eu carregando o peso de ser insuficientehttps:\/\/twitter.com\/dji_djins93\/status\/1195866501720551429\u00a0\u2026","timestamp":1574816735000,"timestamp_epochs":1574816735,"tweet_id":"1199494445160374277","tweet_url":"\/milaxxm\/status\/1199494445160374277","user_id":"1153304472795406344","username":"milaxxm"},{"fullname":"milena","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Tirei bunda hihihi!<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/www.buzzfeed.com\/br\/victornascimento\/biscoito-corpo-delicia-biscoiteiro-nudes?utm_source=dynamic&amp;utm_campaign=bfsharetwitter&amp;quiz_result=121734855_362682060#121734855&amp;rid=362682060\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/jIlSeOeKuQ\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/www.buzzfeed.com\/br\/victornascimento\/biscoito-corpo-delicia-biscoiteiro-nudes?utm_source=dynamic&amp;utm_campaign=bfsharetwitter&amp;quiz_result=121734855_362682060#121734855&amp;rid=362682060\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/www.<\/span><span class=\"js-display-url\">buzzfeed.com\/br\/victornasci<\/span><span class=\"invisible\">mento\/biscoito-corpo-delicia-biscoiteiro-nudes?utm_source=dynamic&amp;utm_campaign=bfsharetwitter&amp;quiz_result=121734855_362682060#121734855&amp;rid=362682060<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":1,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Tirei bunda hihihi!https:\/\/www.buzzfeed.com\/br\/victornascimento\/biscoito-corpo-delicia-biscoiteiro-nudes?utm_source=dynamic&utm_campaign=bfsharetwitter&quiz_result=121734855_362682060#121734855&rid=362682060\u00a0\u2026","timestamp":1574816657000,"timestamp_epochs":1574816657,"tweet_id":"1199494114422775810","tweet_url":"\/milaxxm\/status\/1199494114422775810","user_id":"1153304472795406344","username":"milaxxm"},{"fullname":"milena","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Pessoa twitta &gt; eu curto &gt; twitta de novo &gt; eu curto &gt; twitta de novo &gt; n\u00e3o curto pq fico com medo da pessoa achar que estou louca por ela<\/p>","is_retweet":0,"likes":1,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Pessoa twitta > eu curto > twitta de novo > eu curto > twitta de novo > n\u00e3o curto pq fico com medo da pessoa achar que estou louca por ela","timestamp":1574799970000,"timestamp_epochs":1574799970,"tweet_id":"1199424125552513026","tweet_url":"\/milaxxm\/status\/1199424125552513026","user_id":"1153304472795406344","username":"milaxxm"},{"fullname":"milena","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Voc\u00ea n\u00e3o vale a dose que eu bebo, nem a ressaca de amanh\u00e3 cedo<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Voc\u00ea n\u00e3o vale a dose que eu bebo, nem a ressaca de amanh\u00e3 cedo","timestamp":1574795290000,"timestamp_epochs":1574795290,"tweet_id":"1199404496469803017","tweet_url":"\/milaxxm\/status\/1199404496469803017","user_id":"1153304472795406344","username":"milaxxm"},{"fullname":"milena","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Me fazem de gato e capacho, e depois vem gente falar \u201ca\u00ed mas vc \u00e9 muito fria, n\u00e3o pode ser assim\u201d pau no seu cu querido<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Me fazem de gato e capacho, e depois vem gente falar \u201ca\u00ed mas vc \u00e9 muito fria, n\u00e3o pode ser assim\u201d pau no seu cu querido","timestamp":1574787013000,"timestamp_epochs":1574787013,"tweet_id":"1199369780748341253","tweet_url":"\/milaxxm\/status\/1199369780748341253","user_id":"1153304472795406344","username":"milaxxm"},{"fullname":"milena","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Homens que mudam depois que ganham oq querem: UNS BOSTAS<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Homens que mudam depois que ganham oq querem: UNS BOSTAS","timestamp":1574785867000,"timestamp_epochs":1574785867,"tweet_id":"1199364972465315840","tweet_url":"\/milaxxm\/status\/1199364972465315840","user_id":"1153304472795406344","username":"milaxxm"},{"fullname":"milena","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Eu odeio os homens, por mim podiam morrer todos<\/p>","is_retweet":0,"likes":3,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Eu odeio os homens, por mim podiam morrer todos","timestamp":1574783992000,"timestamp_epochs":1574783992,"tweet_id":"1199357108992565248","tweet_url":"\/milaxxm\/status\/1199357108992565248","user_id":"1153304472795406344","username":"milaxxm"},{"fullname":"milena","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Puta q pariu eu sou de G\u00caMEOS eu sou BANDIDA como posso me apegar t\u00e3o r\u00e1pido?<\/p>","is_retweet":0,"likes":1,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Puta q pariu eu sou de G\u00caMEOS eu sou BANDIDA como posso me apegar t\u00e3o r\u00e1pido?","timestamp":1574783831000,"timestamp_epochs":1574783831,"tweet_id":"1199356435664187392","tweet_url":"\/milaxxm\/status\/1199356435664187392","user_id":"1153304472795406344","username":"milaxxm"},{"fullname":"milena","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Zuck que lute, criamos o Gina 5!<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Zuck que lute, criamos o Gina 5!","timestamp":1574783113000,"timestamp_epochs":1574783113,"tweet_id":"1199353421477875713","tweet_url":"\/milaxxm\/status\/1199353421477875713","user_id":"1153304472795406344","username":"milaxxm"},{"fullname":"Irm\u00e3 Zuleide","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\"><a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/G%C3%AAmeos?src=hash\"><s>#<\/s><b>G\u00eameos<\/b><\/a> Nessa fase o desejo de beijar na boca errada estar\u00e1 tentando te dominar. Tenha cuidado com flashbacks nesse per\u00edodo, pois seu cora\u00e7\u00e3o poder\u00e1 ficar mais confuso do que j\u00e1 \u00e9. Sua vida fitness ganhar\u00e1 est\u00edmulos, e na vida financeira nada para se orgulhar. Evite open bar!<\/p>","is_retweet":1,"likes":954,"replies":42,"retweet_id":"1199351356244529152","retweeter_userid":"1153304472795406344","retweeter_username":"milaxxm","retweets":265,"text":"#G\u00eameos Nessa fase o desejo de beijar na boca errada estar\u00e1 tentando te dominar. Tenha cuidado com flashbacks nesse per\u00edodo, pois seu cora\u00e7\u00e3o poder\u00e1 ficar mais confuso do que j\u00e1 \u00e9. Sua vida fitness ganhar\u00e1 est\u00edmulos, e na vida financeira nada para se orgulhar. Evite open bar!","timestamp":1574734580000,"timestamp_epochs":1574734580,"tweet_id":"1199149861398097921","tweet_url":"\/Irma_Zuleide\/status\/1199149861398097921","user_id":"298048905","username":"Irma_Zuleide"},{"fullname":"milena","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Como \u00e9 poss\u00edvel eu me odiar tanto<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Como \u00e9 poss\u00edvel eu me odiar tanto","timestamp":1574782571000,"timestamp_epochs":1574782571,"tweet_id":"1199351147766648835","tweet_url":"\/milaxxm\/status\/1199351147766648835","user_id":"1153304472795406344","username":"milaxxm"},{"fullname":"anna castro","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">\u00e9 horr\u00edvel n\u00e3o ter uma autoestima bem estabilizada kkkkkkjjk \u00e0s vezes eu t\u00f4 \u201ccaralho sou muito linda, gostosa, eu me comia\u201d a\u00ed passa um tempo e me olho no espelho e penso q merda q eu sou????\u00bf\u00bf\u00bf<\/p>","is_retweet":1,"likes":31646,"replies":39,"retweet_id":"1199344587841499136","retweeter_userid":"1153304472795406344","retweeter_username":"milaxxm","retweets":21187,"text":"\u00e9 horr\u00edvel n\u00e3o ter uma autoestima bem estabilizada kkkkkkjjk \u00e0s vezes eu t\u00f4 \u201ccaralho sou muito linda, gostosa, eu me comia\u201d a\u00ed passa um tempo e me olho no espelho e penso q merda q eu sou????\u00bf\u00bf\u00bf","timestamp":1574729699000,"timestamp_epochs":1574729699,"tweet_id":"1199129387779678208","tweet_url":"\/Ann4Castro\/status\/1199129387779678208","user_id":"455268784","username":"Ann4Castro"},{"fullname":"milena","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">11:51 e estou aguardando meu bom dia<\/p>","is_retweet":0,"likes":1,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"11:51 e estou aguardando meu bom dia","timestamp":1574779892000,"timestamp_epochs":1574779892,"tweet_id":"1199339911251316736","tweet_url":"\/milaxxm\/status\/1199339911251316736","user_id":"1153304472795406344","username":"milaxxm"},{"fullname":"milena","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">Eu s\u00f3 fa\u00e7o bem, nem vem<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/hmkkjjj\/status\/1198970530482794497\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/hhxqKFUbkX\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/hmkkjjj\/status\/1198970530482794497\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/hmkkjjj\/status<\/span><span class=\"invisible\">\/1198970530482794497<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":1,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Eu s\u00f3 fa\u00e7o bem, nem vemhttps:\/\/twitter.com\/hmkkjjj\/status\/1198970530482794497\u00a0\u2026","timestamp":1574779322000,"timestamp_epochs":1574779322,"tweet_id":"1199337523123609604","tweet_url":"\/milaxxm\/status\/1199337523123609604","user_id":"1153304472795406344","username":"milaxxm"},{"fullname":"\ud835\udd20\ud835\udd26\ud835\udd2b\ud835\udd31\ud835\udd26\ud835\udd1e\ud835\udd2b\ud835\udd26\ud835\udd30\ud835\udd2a\ud835\udd2c","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">as vezes me entriste\u00e7o muito com o fato de ter o rosto absurdamente redondo pq JAMAIS vou ser uma mulher fatal enquanto tiver essa bolacha maria na cara<\/p>","is_retweet":1,"likes":21259,"replies":153,"retweet_id":"1199328034907676672","retweeter_userid":"1153304472795406344","retweeter_username":"milaxxm","retweets":10904,"text":"as vezes me entriste\u00e7o muito com o fato de ter o rosto absurdamente redondo pq JAMAIS vou ser uma mulher fatal enquanto tiver essa bolacha maria na cara","timestamp":1574699993000,"timestamp_epochs":1574699993,"tweet_id":"1199004793345327104","tweet_url":"\/fodasemeuamigo\/status\/1199004793345327104","user_id":"262768796","username":"fodasemeuamigo"},{"fullname":"milena","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">\u201cVoc\u00ea merece algu\u00e9m que te ame \u00e0 cada batida do seu cora\u00e7\u00e3o!\u201d\n\nA\u00ed Gabi, s\u00f3 quem sofreu sabe<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/picduo\/status\/1198740790526263297\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/n8Frs3JJd8\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/picduo\/status\/1198740790526263297\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/picduo\/status\/<\/span><span class=\"invisible\">1198740790526263297<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"\u201cVoc\u00ea merece algu\u00e9m que te ame \u00e0 cada batida do seu cora\u00e7\u00e3o!\u201d\n\nA\u00ed Gabi, s\u00f3 quem sofreu sabehttps:\/\/twitter.com\/picduo\/status\/1198740790526263297\u00a0\u2026","timestamp":1574741779000,"timestamp_epochs":1574741779,"tweet_id":"1199180054602891264","tweet_url":"\/milaxxm\/status\/1199180054602891264","user_id":"1153304472795406344","username":"milaxxm"},{"fullname":"milena","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Regina Cas\u00e9: A\n\nEu: chorando e arrepiada \n\n<a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/AmorDeMae?src=hash\"><s>#<\/s><b>AmorDeMae<\/b><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":1,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Regina Cas\u00e9: A\n\nEu: chorando e arrepiada \n\n#AmorDeMae","timestamp":1574731161000,"timestamp_epochs":1574731161,"tweet_id":"1199135519474622466","tweet_url":"\/milaxxm\/status\/1199135519474622466","user_id":"1153304472795406344","username":"milaxxm"},{"fullname":"J\u00e9ssica","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">A todos que eu j\u00e1 fiz sofrer algum dia, relaxem, eu j\u00e1 estou pagando<\/p>","is_retweet":1,"likes":36349,"replies":117,"retweet_id":"1199134712272474114","retweeter_userid":"1153304472795406344","retweeter_username":"milaxxm","retweets":25920,"text":"A todos que eu j\u00e1 fiz sofrer algum dia, relaxem, eu j\u00e1 estou pagando","timestamp":1574619607000,"timestamp_epochs":1574619607,"tweet_id":"1198667627314450433","tweet_url":"\/jehalv_\/status\/1198667627314450433","user_id":"4736548583","username":"jehalv_"},{"fullname":"milena","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Demorei pra reconhecer a Carminha <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/amordemae?src=hash\"><s>#<\/s><b>amordemae<\/b><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Demorei pra reconhecer a Carminha #amordemae","timestamp":1574730944000,"timestamp_epochs":1574730944,"tweet_id":"1199134608400560128","tweet_url":"\/milaxxm\/status\/1199134608400560128","user_id":"1153304472795406344","username":"milaxxm"},{"fullname":"milena","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"und\"><img alt=\"\ud83d\ude0f\" aria-label=\"Emoji: Cara sorridente sarc\u00e1stica\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f60f.png\" title=\"Cara sorridente sarc\u00e1stica\"\/><img alt=\"\ud83d\ude0f\" aria-label=\"Emoji: Cara sorridente sarc\u00e1stica\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f60f.png\" title=\"Cara sorridente sarc\u00e1stica\"\/> <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/curiouscat?src=hash\"><s>#<\/s><b>curiouscat<\/b><\/a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/curiouscat.me\/milaxxm?t=1574730722\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/3KkztDkdtg\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/curiouscat.me\/milaxxm?t=1574730722\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">curiouscat.me\/milaxxm?t=1574<\/span><span class=\"invisible\">730722<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":" #curiouscathttps:\/\/curiouscat.me\/milaxxm?t=1574730722\u00a0\u2026","timestamp":1574730723000,"timestamp_epochs":1574730723,"tweet_id":"1199133680997937153","tweet_url":"\/milaxxm\/status\/1199133680997937153","user_id":"1153304472795406344","username":"milaxxm"},{"fullname":"milena","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">18 perguntas, 18 iniciais\n\n1 U\n2 L\n3 D\n4 L\n5 J\n6 T\n7 N\n8 N\n9 K\n10 A\n11 M\n12 B\n13 I\n14 E\n15 T\n16 N\u00e3o \n17 Ningu\u00e9m\n18 J\n\nCurte que eu mando<\/p>","is_retweet":0,"likes":4,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"18 perguntas, 18 iniciais\n\n1 U\n2 L\n3 D\n4 L\n5 J\n6 T\n7 N\n8 N\n9 K\n10 A\n11 M\n12 B\n13 I\n14 E\n15 T\n16 N\u00e3o \n17 Ningu\u00e9m\n18 J\n\nCurte que eu mando","timestamp":1574729003000,"timestamp_epochs":1574729003,"tweet_id":"1199126469450117126","tweet_url":"\/milaxxm\/status\/1199126469450117126","user_id":"1153304472795406344","username":"milaxxm"},{"fullname":"milena","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">N\u00e3o fui feita pros relacionamentos do s\u00e9culo XXI, que demonstra desinteresse e orgulho, eu quero que me mande um bom dia, que arranque a flor do quintal do vizinho e de pra mim, que me beije e me abrace cada vez q me ver<\/p>","is_retweet":0,"likes":1,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"N\u00e3o fui feita pros relacionamentos do s\u00e9culo XXI, que demonstra desinteresse e orgulho, eu quero que me mande um bom dia, que arranque a flor do quintal do vizinho e de pra mim, que me beije e me abrace cada vez q me ver","timestamp":1574728761000,"timestamp_epochs":1574728761,"tweet_id":"1199125452159430656","tweet_url":"\/milaxxm\/status\/1199125452159430656","user_id":"1153304472795406344","username":"milaxxm"},{"fullname":"milena","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">To nem a\u00ed vou fazer um lomotif e guardar ele s\u00f3 pra mim por medo do flop<\/p>","is_retweet":0,"likes":1,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"To nem a\u00ed vou fazer um lomotif e guardar ele s\u00f3 pra mim por medo do flop","timestamp":1574728632000,"timestamp_epochs":1574728632,"tweet_id":"1199124914017644544","tweet_url":"\/milaxxm\/status\/1199124914017644544","user_id":"1153304472795406344","username":"milaxxm"},{"fullname":"milena","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Eu preciso de umas 10 vidas pra pagar tanto papel de trouxa, 1 vida s\u00f3 n\u00e3o \u00e9 o bastante, vou ficar devendo<\/p>","is_retweet":0,"likes":1,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Eu preciso de umas 10 vidas pra pagar tanto papel de trouxa, 1 vida s\u00f3 n\u00e3o \u00e9 o bastante, vou ficar devendo","timestamp":1574728500000,"timestamp_epochs":1574728500,"tweet_id":"1199124357563502592","tweet_url":"\/milaxxm\/status\/1199124357563502592","user_id":"1153304472795406344","username":"milaxxm"},{"fullname":"milena","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Como posso me humilhar tanto por macho meu Deus do c\u00e9u, n\u00e3o \u00e9 poss\u00edvel que eu seja T\u00c3O trouxa<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Como posso me humilhar tanto por macho meu Deus do c\u00e9u, n\u00e3o \u00e9 poss\u00edvel que eu seja T\u00c3O trouxa","timestamp":1574728462000,"timestamp_epochs":1574728462,"tweet_id":"1199124201459900424","tweet_url":"\/milaxxm\/status\/1199124201459900424","user_id":"1153304472795406344","username":"milaxxm"},{"fullname":"milena","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Como assim o grupo da Gina caiu???????? Como vou sobreviver sem as palitasssss<\/p>","is_retweet":0,"likes":3,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Como assim o grupo da Gina caiu???????? Como vou sobreviver sem as palitasssss","timestamp":1574725584000,"timestamp_epochs":1574725584,"tweet_id":"1199112128042586112","tweet_url":"\/milaxxm\/status\/1199112128042586112","user_id":"1153304472795406344","username":"milaxxm"},{"fullname":"an\u00f4nimos","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">as vezes no sil\u00eancio da noite<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/X41NGAzBeh\">pic.twitter.com\/X41NGAzBeh<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":31925,"replies":250,"retweet_id":"1199111454563151877","retweeter_userid":"1153304472795406344","retweeter_username":"milaxxm","retweets":21594,"text":"as vezes no sil\u00eancio da noitepic.twitter.com\/X41NGAzBeh","timestamp":1574645572000,"timestamp_epochs":1574645572,"tweet_id":"1198776532128456704","tweet_url":"\/69anonimato\/status\/1198776532128456704","user_id":"1193018258460463104","username":"69anonimato"},{"fullname":"milena","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">N\u00e3o via a HORAAAA de ter v\u00eddeo do casamento da Fabi Santina da dona <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"784597554\" dir=\"ltr\" href=\"\/DivaDepressao\"><s>@<\/s><b>DivaDepressao<\/b><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"N\u00e3o via a HORAAAA de ter v\u00eddeo do casamento da Fabi Santina da dona @DivaDepressao","timestamp":1574718677000,"timestamp_epochs":1574718677,"tweet_id":"1199083156764266496","tweet_url":"\/milaxxm\/status\/1199083156764266496","user_id":"1153304472795406344","username":"milaxxm"},{"fullname":"leo","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">o mal do estudante eh entrar em clima de f\u00e9rias antes de acabarem as provas<\/p>","is_retweet":1,"likes":71604,"replies":235,"retweet_id":"1199080803675844613","retweeter_userid":"1153304472795406344","retweeter_username":"milaxxm","retweets":49528,"text":"o mal do estudante eh entrar em clima de f\u00e9rias antes de acabarem as provas","timestamp":1574626659000,"timestamp_epochs":1574626659,"tweet_id":"1198697206561333249","tweet_url":"\/Leogumes\/status\/1198697206561333249","user_id":"2287251594","username":"Leogumes"},{"fullname":"milena","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Uma noite apenas vai ser pouca <img alt=\"\ud83e\udd2a\" aria-label=\"Emoji: Cara de louco\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f92a.png\" title=\"Cara de louco\"\/><img alt=\"\ud83e\udd2a\" aria-label=\"Emoji: Cara de louco\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f92a.png\" title=\"Cara de louco\"\/><\/p>","is_retweet":0,"likes":1,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Uma noite apenas vai ser pouca ","timestamp":1574713177000,"timestamp_epochs":1574713177,"tweet_id":"1199060091745505282","tweet_url":"\/milaxxm\/status\/1199060091745505282","user_id":"1153304472795406344","username":"milaxxm"},{"fullname":"milena","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">O problema \u00e9 que a gente mergulha fundo, em amores rasos<\/p>","is_retweet":0,"likes":3,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"O problema \u00e9 que a gente mergulha fundo, em amores rasos","timestamp":1574712327000,"timestamp_epochs":1574712327,"tweet_id":"1199056526310346758","tweet_url":"\/milaxxm\/status\/1199056526310346758","user_id":"1153304472795406344","username":"milaxxm"},{"fullname":"cerezolli","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">se maconha fosse bom ia se chamar boaconha<\/p>","is_retweet":1,"likes":77,"replies":5,"retweet_id":"1199047167106785285","retweeter_userid":"1153304472795406344","retweeter_username":"milaxxm","retweets":5,"text":"se maconha fosse bom ia se chamar boaconha","timestamp":1574683828000,"timestamp_epochs":1574683828,"tweet_id":"1198936990567325696","tweet_url":"\/elocerezolli\/status\/1198936990567325696","user_id":"996005954662621184","username":"elocerezolli"},{"fullname":"milena","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">Queria ter tr\u00eas, nem guindaste e tal<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/marveldown\/status\/1198760332853952512\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/3hyXb37FWI\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/marveldown\/status\/1198760332853952512\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/marveldown\/sta<\/span><span class=\"invisible\">tus\/1198760332853952512<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Queria ter tr\u00eas, nem guindaste e talhttps:\/\/twitter.com\/marveldown\/status\/1198760332853952512\u00a0\u2026","timestamp":1574709662000,"timestamp_epochs":1574709662,"tweet_id":"1199045347261202432","tweet_url":"\/milaxxm\/status\/1199045347261202432","user_id":"1153304472795406344","username":"milaxxm"},{"fullname":"milena","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">62 inscritos pra vaga de engenheiro civil (????)<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"62 inscritos pra vaga de engenheiro civil (????)","timestamp":1574704737000,"timestamp_epochs":1574704737,"tweet_id":"1199024688049119232","tweet_url":"\/milaxxm\/status\/1199024688049119232","user_id":"1153304472795406344","username":"milaxxm"},{"fullname":"milena","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">tenho concurso p\u00fablico domingo e eu j\u00e1 tinha at\u00e9 me esquecido deste 'pequeno' detalhe<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"tenho concurso p\u00fablico domingo e eu j\u00e1 tinha at\u00e9 me esquecido deste 'pequeno' detalhe","timestamp":1574704602000,"timestamp_epochs":1574704602,"tweet_id":"1199024122757632002","tweet_url":"\/milaxxm\/status\/1199024122757632002","user_id":"1153304472795406344","username":"milaxxm"},{"fullname":"milena","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Sofrendo por antecipa\u00e7\u00e3o pois n\u00e3o sei onde vou passar a virada de ano<\/p>","is_retweet":0,"likes":2,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Sofrendo por antecipa\u00e7\u00e3o pois n\u00e3o sei onde vou passar a virada de ano","timestamp":1574700385000,"timestamp_epochs":1574700385,"tweet_id":"1199006435239235587","tweet_url":"\/milaxxm\/status\/1199006435239235587","user_id":"1153304472795406344","username":"milaxxm"},{"fullname":"milena","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Af s\u00f3 queria meu hb20 branco ganhado pelo meu pai rico enquanto eu reclamo na internet q queria um carro melhor<\/p>","is_retweet":0,"likes":3,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Af s\u00f3 queria meu hb20 branco ganhado pelo meu pai rico enquanto eu reclamo na internet q queria um carro melhor","timestamp":1574698265000,"timestamp_epochs":1574698265,"tweet_id":"1198997544409423874","tweet_url":"\/milaxxm\/status\/1198997544409423874","user_id":"1153304472795406344","username":"milaxxm"},{"fullname":"milena","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Se eu quero ver rola, eu vejo, vc n\u00e3o precisa me mandar da sua SEM EU PEDIR<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Se eu quero ver rola, eu vejo, vc n\u00e3o precisa me mandar da sua SEM EU PEDIR","timestamp":1574698114000,"timestamp_epochs":1574698114,"tweet_id":"1198996909580603393","tweet_url":"\/milaxxm\/status\/1198996909580603393","user_id":"1153304472795406344","username":"milaxxm"},{"fullname":"milena","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">N\u00e3o bastava os macho me mandarem rola no snap, agora mandaram no curious cat tamb\u00e9m, ah se foder<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"N\u00e3o bastava os macho me mandarem rola no snap, agora mandaram no curious cat tamb\u00e9m, ah se foder","timestamp":1574698084000,"timestamp_epochs":1574698084,"tweet_id":"1198996783852085251","tweet_url":"\/milaxxm\/status\/1198996783852085251","user_id":"1153304472795406344","username":"milaxxm"},{"fullname":"milena","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Feliz demais pq n\u00e3o tenho aula hoje<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Feliz demais pq n\u00e3o tenho aula hoje","timestamp":1574691812000,"timestamp_epochs":1574691812,"tweet_id":"1198970477584297984","tweet_url":"\/milaxxm\/status\/1198970477584297984","user_id":"1153304472795406344","username":"milaxxm"},{"fullname":"milena","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Favor colocar a idade na bio de vcs, pois n\u00e3o aguento mais entrar no perfil pra saber a idade e n\u00e3o ter a merda da idade<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Favor colocar a idade na bio de vcs, pois n\u00e3o aguento mais entrar no perfil pra saber a idade e n\u00e3o ter a merda da idade","timestamp":1574690917000,"timestamp_epochs":1574690917,"tweet_id":"1198966724919537666","tweet_url":"\/milaxxm\/status\/1198966724919537666","user_id":"1153304472795406344","username":"milaxxm"},{"fullname":"milena","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\"><img alt=\"\ud83d\ude3a\" aria-label=\"Emoji: Rosto de gato sorridente com boca aberta\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f63a.png\" title=\"Rosto de gato sorridente com boca aberta\"\/><img alt=\"\u270f\" aria-label=\"Emoji: L\u00e1pis\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/270f.png\" title=\"L\u00e1pis\"\/> \u2014 KKKKKKK eu n\u00e3o kkkkk <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/curiouscat?src=hash\"><s>#<\/s><b>curiouscat<\/b><\/a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/curiouscat.me\/milaxxm\/post\/1023170248?t=1574689911\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/sZHwgvMwwC\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/curiouscat.me\/milaxxm\/post\/1023170248?t=1574689911\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">curiouscat.me\/milaxxm\/post\/1<\/span><span class=\"invisible\">023170248?t=1574689911<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":" \u2014 KKKKKKK eu n\u00e3o kkkkk #curiouscathttps:\/\/curiouscat.me\/milaxxm\/post\/1023170248?t=1574689911\u00a0\u2026","timestamp":1574689911000,"timestamp_epochs":1574689911,"tweet_id":"1198962505072201733","tweet_url":"\/milaxxm\/status\/1198962505072201733","user_id":"1153304472795406344","username":"milaxxm"},{"fullname":"milena","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"ca\"><img alt=\"\ud83d\ude3a\" aria-label=\"Emoji: Rosto de gato sorridente com boca aberta\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f63a.png\" title=\"Rosto de gato sorridente com boca aberta\"\/><img alt=\"\u270f\" aria-label=\"Emoji: L\u00e1pis\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/270f.png\" title=\"L\u00e1pis\"\/> \u2014 Que mixuruca <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/curiouscat?src=hash\"><s>#<\/s><b>curiouscat<\/b><\/a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/curiouscat.me\/milaxxm\/post\/1023072686?t=1574689125\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/TZXmZ9iuHa\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/curiouscat.me\/milaxxm\/post\/1023072686?t=1574689125\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">curiouscat.me\/milaxxm\/post\/1<\/span><span class=\"invisible\">023072686?t=1574689125<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":" \u2014 Que mixuruca #curiouscathttps:\/\/curiouscat.me\/milaxxm\/post\/1023072686?t=1574689125\u00a0\u2026","timestamp":1574689126000,"timestamp_epochs":1574689126,"tweet_id":"1198959210450636800","tweet_url":"\/milaxxm\/status\/1198959210450636800","user_id":"1153304472795406344","username":"milaxxm"},{"fullname":"milena","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\"><img alt=\"\ud83d\ude3a\" aria-label=\"Emoji: Rosto de gato sorridente com boca aberta\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f63a.png\" title=\"Rosto de gato sorridente com boca aberta\"\/><img alt=\"\u270f\" aria-label=\"Emoji: L\u00e1pis\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/270f.png\" title=\"L\u00e1pis\"\/> \u2014 Eu n\u00e3o kkkkkkkk <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/curiouscat?src=hash\"><s>#<\/s><b>curiouscat<\/b><\/a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/curiouscat.me\/milaxxm\/post\/1023029805?t=1574656825\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/11IVyhAQyY\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/curiouscat.me\/milaxxm\/post\/1023029805?t=1574656825\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">curiouscat.me\/milaxxm\/post\/1<\/span><span class=\"invisible\">023029805?t=1574656825<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":" \u2014 Eu n\u00e3o kkkkkkkk #curiouscathttps:\/\/curiouscat.me\/milaxxm\/post\/1023029805?t=1574656825\u00a0\u2026","timestamp":1574656825000,"timestamp_epochs":1574656825,"tweet_id":"1198823730828521473","tweet_url":"\/milaxxm\/status\/1198823730828521473","user_id":"1153304472795406344","username":"milaxxm"},{"fullname":"milena","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">O show foi MUITO BOM, ri horrores, cheguei chorar real<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"O show foi MUITO BOM, ri horrores, cheguei chorar real","timestamp":1574650535000,"timestamp_epochs":1574650535,"tweet_id":"1198797350988324864","tweet_url":"\/milaxxm\/status\/1198797350988324864","user_id":"1153304472795406344","username":"milaxxm"},{"fullname":"milena","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">KKKKKKKKK N\u00c3O TEM UM EM XAXIM QUE PRESTE<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/Andre_demari\/status\/1198780656924471297\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/ewUC5y0214\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/Andre_demari\/status\/1198780656924471297\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/Andre_demari\/s<\/span><span class=\"invisible\">tatus\/1198780656924471297<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":1,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"KKKKKKKKK N\u00c3O TEM UM EM XAXIM QUE PRESTEhttps:\/\/twitter.com\/Andre_demari\/status\/1198780656924471297\u00a0\u2026","timestamp":1574648975000,"timestamp_epochs":1574648975,"tweet_id":"1198790806984908800","tweet_url":"\/milaxxm\/status\/1198790806984908800","user_id":"1153304472795406344","username":"milaxxm"},{"fullname":"milena","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Quer ficar com ela? \n\nFIIICAAAAA\n\nMas fique sabendo que eu vou ser seu caso \n\nPRO RESTOOO DA VIDAAAA<\/p>","is_retweet":0,"likes":1,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Quer ficar com ela? \n\nFIIICAAAAA\n\nMas fique sabendo que eu vou ser seu caso \n\nPRO RESTOOO DA VIDAAAA","timestamp":1574648947000,"timestamp_epochs":1574648947,"tweet_id":"1198790690777550849","tweet_url":"\/milaxxm\/status\/1198790690777550849","user_id":"1153304472795406344","username":"milaxxm"},{"fullname":"milena","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Pra que calcinha de renda se ningu\u00e9m v\u00ea <img alt=\"\ud83e\udd7a\" aria-label=\"Emoji: Cara implorando\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f97a.png\" title=\"Cara implorando\"\/><img alt=\"\ud83e\udd7a\" aria-label=\"Emoji: Cara implorando\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f97a.png\" title=\"Cara implorando\"\/><img alt=\"\ud83e\udd7a\" aria-label=\"Emoji: Cara implorando\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f97a.png\" title=\"Cara implorando\"\/><img alt=\"\ud83e\udd7a\" aria-label=\"Emoji: Cara implorando\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f97a.png\" title=\"Cara implorando\"\/><img alt=\"\ud83d\ude16\" aria-label=\"Emoji: Cara de confuso\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f616.png\" title=\"Cara de confuso\"\/><img alt=\"\ud83d\ude16\" aria-label=\"Emoji: Cara de confuso\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f616.png\" title=\"Cara de confuso\"\/><img alt=\"\ud83d\ude16\" aria-label=\"Emoji: Cara de confuso\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f616.png\" title=\"Cara de confuso\"\/><img alt=\"\ud83d\ude22\" aria-label=\"Emoji: Cara de choro\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f622.png\" title=\"Cara de choro\"\/><img alt=\"\ud83d\ude22\" aria-label=\"Emoji: Cara de choro\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f622.png\" title=\"Cara de choro\"\/><img alt=\"\ud83d\ude22\" aria-label=\"Emoji: Cara de choro\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f622.png\" title=\"Cara de choro\"\/><img alt=\"\ud83d\ude22\" aria-label=\"Emoji: Cara de choro\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f622.png\" title=\"Cara de choro\"\/><img alt=\"\ud83d\ude2d\" aria-label=\"Emoji: Cara chorando muito\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f62d.png\" title=\"Cara chorando muito\"\/><img alt=\"\ud83d\ude2d\" aria-label=\"Emoji: Cara chorando muito\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f62d.png\" title=\"Cara chorando muito\"\/><img alt=\"\ud83d\ude2d\" aria-label=\"Emoji: Cara chorando muito\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f62d.png\" title=\"Cara chorando muito\"\/><img alt=\"\ud83d\ude24\" aria-label=\"Emoji: Cara com olhar de triunfo\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f624.png\" title=\"Cara com olhar de triunfo\"\/><img alt=\"\ud83d\ude2b\" aria-label=\"Emoji: Cara de cansado\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f62b.png\" title=\"Cara de cansado\"\/><img alt=\"\ud83d\ude2b\" aria-label=\"Emoji: Cara de cansado\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f62b.png\" title=\"Cara de cansado\"\/><img alt=\"\ud83d\ude2b\" aria-label=\"Emoji: Cara de cansado\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f62b.png\" title=\"Cara de cansado\"\/><img alt=\"\ud83d\ude24\" aria-label=\"Emoji: Cara com olhar de triunfo\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f624.png\" title=\"Cara com olhar de triunfo\"\/><img alt=\"\ud83d\ude24\" aria-label=\"Emoji: Cara com olhar de triunfo\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f624.png\" title=\"Cara com olhar de triunfo\"\/><img alt=\"\ud83d\ude2b\" aria-label=\"Emoji: Cara de cansado\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f62b.png\" title=\"Cara de cansado\"\/><img alt=\"\ud83d\ude16\" aria-label=\"Emoji: Cara de confuso\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f616.png\" title=\"Cara de confuso\"\/><img alt=\"\ud83d\ude16\" aria-label=\"Emoji: Cara de confuso\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f616.png\" title=\"Cara de confuso\"\/><img alt=\"\ud83d\ude2d\" aria-label=\"Emoji: Cara chorando muito\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f62d.png\" title=\"Cara chorando muito\"\/><img alt=\"\ud83d\ude2d\" aria-label=\"Emoji: Cara chorando muito\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f62d.png\" title=\"Cara chorando muito\"\/><img alt=\"\ud83d\ude2d\" aria-label=\"Emoji: Cara chorando muito\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f62d.png\" title=\"Cara chorando muito\"\/><img alt=\"\ud83d\ude22\" aria-label=\"Emoji: Cara de choro\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f622.png\" title=\"Cara de choro\"\/><img alt=\"\ud83d\ude23\" aria-label=\"Emoji: Cara de persistente\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f623.png\" title=\"Cara de persistente\"\/><img alt=\"\ud83d\ude23\" aria-label=\"Emoji: Cara de persistente\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f623.png\" title=\"Cara de persistente\"\/><img alt=\"\ud83d\ude16\" aria-label=\"Emoji: Cara de confuso\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f616.png\" title=\"Cara de confuso\"\/><img alt=\"\ud83d\ude16\" aria-label=\"Emoji: Cara de confuso\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f616.png\" title=\"Cara de confuso\"\/><img alt=\"\ud83d\ude29\" aria-label=\"Emoji: Cara cansada\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f629.png\" title=\"Cara cansada\"\/><img alt=\"\ud83d\ude29\" aria-label=\"Emoji: Cara cansada\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f629.png\" title=\"Cara cansada\"\/><img alt=\"\ud83e\udd7a\" aria-label=\"Emoji: Cara implorando\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f97a.png\" title=\"Cara implorando\"\/><\/p>","is_retweet":0,"likes":4,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Pra que calcinha de renda se ningu\u00e9m v\u00ea ","timestamp":1574648682000,"timestamp_epochs":1574648682,"tweet_id":"1198789579249197061","tweet_url":"\/milaxxm\/status\/1198789579249197061","user_id":"1153304472795406344","username":"milaxxm"},{"fullname":"milena","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">S\u00f3 queria uma festinha pra rebolar a raba <img alt=\"\ud83e\udd7a\" aria-label=\"Emoji: Cara implorando\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f97a.png\" title=\"Cara implorando\"\/><img alt=\"\ud83d\ude2d\" aria-label=\"Emoji: Cara chorando muito\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f62d.png\" title=\"Cara chorando muito\"\/><img alt=\"\ud83d\ude22\" aria-label=\"Emoji: Cara de choro\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f622.png\" title=\"Cara de choro\"\/><img alt=\"\ud83d\ude22\" aria-label=\"Emoji: Cara de choro\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f622.png\" title=\"Cara de choro\"\/><img alt=\"\ud83d\ude2b\" aria-label=\"Emoji: Cara de cansado\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f62b.png\" title=\"Cara de cansado\"\/><img alt=\"\ud83d\ude2b\" aria-label=\"Emoji: Cara de cansado\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f62b.png\" title=\"Cara de cansado\"\/><img alt=\"\ud83d\ude2b\" aria-label=\"Emoji: Cara de cansado\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f62b.png\" title=\"Cara de cansado\"\/><img alt=\"\ud83d\ude24\" aria-label=\"Emoji: Cara com olhar de triunfo\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f624.png\" title=\"Cara com olhar de triunfo\"\/><img alt=\"\ud83d\ude2d\" aria-label=\"Emoji: Cara chorando muito\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f62d.png\" title=\"Cara chorando muito\"\/><img alt=\"\ud83d\ude22\" aria-label=\"Emoji: Cara de choro\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f622.png\" title=\"Cara de choro\"\/><img alt=\"\ud83d\ude22\" aria-label=\"Emoji: Cara de choro\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f622.png\" title=\"Cara de choro\"\/><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"S\u00f3 queria uma festinha pra rebolar a raba ","timestamp":1574648383000,"timestamp_epochs":1574648383,"tweet_id":"1198788322316947457","tweet_url":"\/milaxxm\/status\/1198788322316947457","user_id":"1153304472795406344","username":"milaxxm"},{"fullname":"milena","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Essa gelada eu vou beber\nEm homenagem \u00e0 saudade que eu to\n\nDA MINHA CHEIROSAAAAA\n\nQue jurou na minha cara que a gente n\u00e3o tem mais volta<\/p>","is_retweet":0,"likes":1,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Essa gelada eu vou beber\nEm homenagem \u00e0 saudade que eu to\n\nDA MINHA CHEIROSAAAAA\n\nQue jurou na minha cara que a gente n\u00e3o tem mais volta","timestamp":1574648327000,"timestamp_epochs":1574648327,"tweet_id":"1198788090367762437","tweet_url":"\/milaxxm\/status\/1198788090367762437","user_id":"1153304472795406344","username":"milaxxm"},{"fullname":"milena","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">O ato de ficar pelada pra ir ao banheiro, quando se est\u00e1 usando macac\u00e3o<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"O ato de ficar pelada pra ir ao banheiro, quando se est\u00e1 usando macac\u00e3o","timestamp":1574648200000,"timestamp_epochs":1574648200,"tweet_id":"1198787554474184705","tweet_url":"\/milaxxm\/status\/1198787554474184705","user_id":"1153304472795406344","username":"milaxxm"},{"fullname":"milena","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">s\u00f3 queria baixar um filme, baixei milh\u00f5es de v\u00edrus, cad\u00ea um boy TI pra me ajudar<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"s\u00f3 queria baixar um filme, baixei milh\u00f5es de v\u00edrus, cad\u00ea um boy TI pra me ajudar","timestamp":1574623369000,"timestamp_epochs":1574623369,"tweet_id":"1198683407267618821","tweet_url":"\/milaxxm\/status\/1198683407267618821","user_id":"1153304472795406344","username":"milaxxm"},{"fullname":"milena","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">galera, onde vcs baixam filmes?<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"galera, onde vcs baixam filmes?","timestamp":1574623120000,"timestamp_epochs":1574623120,"tweet_id":"1198682363544457218","tweet_url":"\/milaxxm\/status\/1198682363544457218","user_id":"1153304472795406344","username":"milaxxm"},{"fullname":"milena","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Pessoas teimosas me irritam DEMAIS<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Pessoas teimosas me irritam DEMAIS","timestamp":1574619842000,"timestamp_epochs":1574619842,"tweet_id":"1198668613932265473","tweet_url":"\/milaxxm\/status\/1198668613932265473","user_id":"1153304472795406344","username":"milaxxm"},{"fullname":"milena","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Dei match com uma pessoa que mora h\u00e1 3 anos em Londres (???)<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Dei match com uma pessoa que mora h\u00e1 3 anos em Londres (???)","timestamp":1574619456000,"timestamp_epochs":1574619456,"tweet_id":"1198666997044776961","tweet_url":"\/milaxxm\/status\/1198666997044776961","user_id":"1153304472795406344","username":"milaxxm"},{"fullname":"milena","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Ha dias estou com fortes dores nas pernas, medo por tomar ac ha uns 5 anos j\u00e1, apesar de n ter casos de trombose na fam\u00edlia<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Ha dias estou com fortes dores nas pernas, medo por tomar ac ha uns 5 anos j\u00e1, apesar de n ter casos de trombose na fam\u00edlia","timestamp":1574618583000,"timestamp_epochs":1574618583,"tweet_id":"1198663332926050306","tweet_url":"\/milaxxm\/status\/1198663332926050306","user_id":"1153304472795406344","username":"milaxxm"},{"fullname":"milena","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\"><img alt=\"\ud83d\ude3a\" aria-label=\"Emoji: Rosto de gato sorridente com boca aberta\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f63a.png\" title=\"Rosto de gato sorridente com boca aberta\"\/><img alt=\"\u270f\" aria-label=\"Emoji: L\u00e1pis\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/270f.png\" title=\"L\u00e1pis\"\/> \u2014 Com certeza! <img alt=\"\ud83d\ude36\" aria-label=\"Emoji: Cara sem boca\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f636.png\" title=\"Cara sem boca\"\/><img alt=\"\ud83d\ude02\" aria-label=\"Emoji: Cara com l\u00e1grimas de alegria\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f602.png\" title=\"Cara com l\u00e1grimas de alegria\"\/> <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/curiouscat?src=hash\"><s>#<\/s><b>curiouscat<\/b><\/a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/curiouscat.me\/milaxxm\/post\/1022355272?t=1574618000\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/tjT1qdugDB\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/curiouscat.me\/milaxxm\/post\/1022355272?t=1574618000\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">curiouscat.me\/milaxxm\/post\/1<\/span><span class=\"invisible\">022355272?t=1574618000<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":" \u2014 Com certeza!  #curiouscathttps:\/\/curiouscat.me\/milaxxm\/post\/1022355272?t=1574618000\u00a0\u2026","timestamp":1574618000000,"timestamp_epochs":1574618000,"tweet_id":"1198660890217910272","tweet_url":"\/milaxxm\/status\/1198660890217910272","user_id":"1153304472795406344","username":"milaxxm"},{"fullname":"Esporte Interativo","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">E no Brasil, esses continuam sendo os maiores campe\u00f5es da Libertadores!<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/gMgegO8xHJ\">pic.twitter.com\/gMgegO8xHJ<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":12101,"replies":652,"retweet_id":"1198657697639473152","retweeter_userid":"1153304472795406344","retweeter_username":"milaxxm","retweets":3738,"text":"E no Brasil, esses continuam sendo os maiores campe\u00f5es da Libertadores!pic.twitter.com\/gMgegO8xHJ","timestamp":1574556655000,"timestamp_epochs":1574556655,"tweet_id":"1198403587245772806","tweet_url":"\/Esp_Interativo\/status\/1198403587245772806","user_id":"15911679","username":"Esp_Interativo"},{"fullname":"milena","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Vendo os stories do Cubo e chorando pois queria ter ido, afinal, era festa do RBD<\/p>","is_retweet":0,"likes":1,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Vendo os stories do Cubo e chorando pois queria ter ido, afinal, era festa do RBD","timestamp":1574607481000,"timestamp_epochs":1574607481,"tweet_id":"1198616769545605120","tweet_url":"\/milaxxm\/status\/1198616769545605120","user_id":"1153304472795406344","username":"milaxxm"},{"fullname":"milena","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Hoje tenho o show do Badin<\/p>","is_retweet":0,"likes":1,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Hoje tenho o show do Badin","timestamp":1574607169000,"timestamp_epochs":1574607169,"tweet_id":"1198615459173715968","tweet_url":"\/milaxxm\/status\/1198615459173715968","user_id":"1153304472795406344","username":"milaxxm"},{"fullname":"#100Krishna\u2728","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">A maior covardia de um homem \u00e9 despertar o tes\u00e3o de uma mulher sem a inten\u00e7\u00e3o de com\u00ea-la - Augusto Branco<\/p>","is_retweet":1,"likes":4737,"replies":28,"retweet_id":"1198614917911400448","retweeter_userid":"1153304472795406344","retweeter_username":"milaxxm","retweets":840,"text":"A maior covardia de um homem \u00e9 despertar o tes\u00e3o de uma mulher sem a inten\u00e7\u00e3o de com\u00ea-la - Augusto Branco","timestamp":1574568806000,"timestamp_epochs":1574568806,"tweet_id":"1198454552791527424","tweet_url":"\/kribshna\/status\/1198454552791527424","user_id":"152785933","username":"kribshna"},{"fullname":"milena","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"en\">3 people followed me \/\/ automatically checked by<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"http:\/\/fllwrs.com\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/rA9yhQdBY5\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http:\/\/fllwrs.com\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">http:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">fllwrs.com<\/span><span class=\"invisible\"><\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span><\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"3 people followed me \/\/ automatically checked byhttp:\/\/fllwrs.com\u00a0","timestamp":1574604166000,"timestamp_epochs":1574604166,"tweet_id":"1198602864643444736","tweet_url":"\/milaxxm\/status\/1198602864643444736","user_id":"1153304472795406344","username":"milaxxm"},{"fullname":"milena","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">So queria t\u00e1 dando surra de bumbum nele <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/COMBATCHY?src=hash\"><s>#<\/s><b>COMBATCHY<\/b><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":3,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"So queria t\u00e1 dando surra de bumbum nele #COMBATCHY","timestamp":1574554445000,"timestamp_epochs":1574554445,"tweet_id":"1198394320627388416","tweet_url":"\/milaxxm\/status\/1198394320627388416","user_id":"1153304472795406344","username":"milaxxm"},{"fullname":"milena","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Chorando pq to sozinha, e eu n\u00e3o posso ficar sozinha pq minhas crises voltam<\/p>","is_retweet":0,"likes":2,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Chorando pq to sozinha, e eu n\u00e3o posso ficar sozinha pq minhas crises voltam","timestamp":1574549316000,"timestamp_epochs":1574549316,"tweet_id":"1198372806733553667","tweet_url":"\/milaxxm\/status\/1198372806733553667","user_id":"1153304472795406344","username":"milaxxm"},{"fullname":"milena","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Chorando pq to com fome e n\u00e3o tem nada pra comer<\/p>","is_retweet":0,"likes":1,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Chorando pq to com fome e n\u00e3o tem nada pra comer","timestamp":1574549257000,"timestamp_epochs":1574549257,"tweet_id":"1198372559475159046","tweet_url":"\/milaxxm\/status\/1198372559475159046","user_id":"1153304472795406344","username":"milaxxm"},{"fullname":"milena","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Oi, crises<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Oi, crises","timestamp":1574548142000,"timestamp_epochs":1574548142,"tweet_id":"1198367882842968064","tweet_url":"\/milaxxm\/status\/1198367882842968064","user_id":"1153304472795406344","username":"milaxxm"},{"fullname":"milena","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Flamengo ganhou n\u00e9 kkkkkkkk\n\nTa, quer namorar cmg?<\/p>","is_retweet":0,"likes":1,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Flamengo ganhou n\u00e9 kkkkkkkk\n\nTa, quer namorar cmg?","timestamp":1574546775000,"timestamp_epochs":1574546775,"tweet_id":"1198362149892100099","tweet_url":"\/milaxxm\/status\/1198362149892100099","user_id":"1153304472795406344","username":"milaxxm"},{"fullname":"milena","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Como assim 2 gols seguidos? AH VAI SE FODER MANO EU MANDEI VCS ME AJUDAREM A SECAR, PORRA<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Como assim 2 gols seguidos? AH VAI SE FODER MANO EU MANDEI VCS ME AJUDAREM A SECAR, PORRA","timestamp":1574546003000,"timestamp_epochs":1574546003,"tweet_id":"1198358910371061760","tweet_url":"\/milaxxm\/status\/1198358910371061760","user_id":"1153304472795406344","username":"milaxxm"},{"fullname":"milena","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Ok oq t\u00e1 acontecendo com Xaxim, fui em 4 farm\u00e1cias comprar meu creme de pentear, e s\u00f3 encontrei na 5 farm\u00e1cia, isso pq teve uma cliente q mandou reservar ha uns 4 dias e n\u00e3o foi buscar<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Ok oq t\u00e1 acontecendo com Xaxim, fui em 4 farm\u00e1cias comprar meu creme de pentear, e s\u00f3 encontrei na 5 farm\u00e1cia, isso pq teve uma cliente q mandou reservar ha uns 4 dias e n\u00e3o foi buscar","timestamp":1574541503000,"timestamp_epochs":1574541503,"tweet_id":"1198340036971945989","tweet_url":"\/milaxxm\/status\/1198340036971945989","user_id":"1153304472795406344","username":"milaxxm"},{"fullname":"milena","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Vamo river, pau no cu do Flamengo to nem a\u00ed<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Vamo river, pau no cu do Flamengo to nem a\u00ed","timestamp":1574540734000,"timestamp_epochs":1574540734,"tweet_id":"1198336812386856962","tweet_url":"\/milaxxm\/status\/1198336812386856962","user_id":"1153304472795406344","username":"milaxxm"},{"fullname":"o instagram n\u00e3o deveria existir","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">momentos de cachos<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/urFOrXTwXR\">pic.twitter.com\/urFOrXTwXR<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":35381,"replies":548,"retweet_id":"1198330016418926592","retweeter_userid":"1153304472795406344","retweeter_username":"milaxxm","retweets":6228,"text":"momentos de cachospic.twitter.com\/urFOrXTwXR","timestamp":1574436072000,"timestamp_epochs":1574436072,"tweet_id":"1197897826036015104","tweet_url":"\/insta_acabar\/status\/1197897826036015104","user_id":"1156039853236113408","username":"insta_acabar"},{"fullname":"elisa","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">o p\u00e9 na areia e uma caipirinha agora n ia nada mal<\/p>","is_retweet":1,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"1198329708557086720","retweeter_userid":"1153304472795406344","retweeter_username":"milaxxm","retweets":1,"text":"o p\u00e9 na areia e uma caipirinha agora n ia nada mal","timestamp":1574533453000,"timestamp_epochs":1574533453,"tweet_id":"1198306272497549312","tweet_url":"\/anstomy\/status\/1198306272497549312","user_id":"335332198","username":"anstomy"},{"fullname":"milena","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Pintei minhas unhas de nude e n\u00e3o estou me reconhecendo<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Pintei minhas unhas de nude e n\u00e3o estou me reconhecendo","timestamp":1574538828000,"timestamp_epochs":1574538828,"tweet_id":"1198328818961965058","tweet_url":"\/milaxxm\/status\/1198328818961965058","user_id":"1153304472795406344","username":"milaxxm"},{"fullname":"milena","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">Me decreto apenas falida, por op\u00e7\u00e3o dos outros n\u00e9<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/juliampra\/status\/1198277772713635840\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/1YsneZR2Ei\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/juliampra\/status\/1198277772713635840\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/juliampra\/stat<\/span><span class=\"invisible\">us\/1198277772713635840<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Me decreto apenas falida, por op\u00e7\u00e3o dos outros n\u00e9https:\/\/twitter.com\/juliampra\/status\/1198277772713635840\u00a0\u2026","timestamp":1574527462000,"timestamp_epochs":1574527462,"tweet_id":"1198281146225676289","tweet_url":"\/milaxxm\/status\/1198281146225676289","user_id":"1153304472795406344","username":"milaxxm"},{"fullname":"milena","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">Nao! Muito inferior a minha pessoa, n\u00e3o dar\u00edamos certo nunca \n\nN\u00e3o aceito um cara que n\u00e3o assista meninas malvadas comigo<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/dcucomics\/status\/1197850957788467200\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/FAXGos7CDv\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/dcucomics\/status\/1197850957788467200\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/dcucomics\/stat<\/span><span class=\"invisible\">us\/1197850957788467200<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Nao! Muito inferior a minha pessoa, n\u00e3o dar\u00edamos certo nunca \n\nN\u00e3o aceito um cara que n\u00e3o assista meninas malvadas comigohttps:\/\/twitter.com\/dcucomics\/status\/1197850957788467200\u00a0\u2026","timestamp":1574526134000,"timestamp_epochs":1574526134,"tweet_id":"1198275574344630272","tweet_url":"\/milaxxm\/status\/1198275574344630272","user_id":"1153304472795406344","username":"milaxxm"},{"fullname":"Menezes \u2605\u5f61","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">VC RECEBEU A PIROCA DO RIVER\n\n            <img alt=\"\u2763\" aria-label=\"Emoji: Exclama\u00e7\u00e3o em forma de cora\u00e7\u00e3o\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/2763.png\" title=\"Exclama\u00e7\u00e3o em forma de cora\u00e7\u00e3o\"\/><img alt=\"\u2763\" aria-label=\"Emoji: Exclama\u00e7\u00e3o em forma de cora\u00e7\u00e3o\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/2763.png\" title=\"Exclama\u00e7\u00e3o em forma de cora\u00e7\u00e3o\"\/>\n<img alt=\"\u2763\" aria-label=\"Emoji: Exclama\u00e7\u00e3o em forma de cora\u00e7\u00e3o\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/2763.png\" title=\"Exclama\u00e7\u00e3o em forma de cora\u00e7\u00e3o\"\/><img alt=\"\u25ab\ufe0f\" aria-label=\"Emoji: Quadrado branco pequeno\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/25ab.png\" title=\"Quadrado branco pequeno\"\/><img alt=\"\u2763\" aria-label=\"Emoji: Exclama\u00e7\u00e3o em forma de cora\u00e7\u00e3o\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/2763.png\" title=\"Exclama\u00e7\u00e3o em forma de cora\u00e7\u00e3o\"\/>\n<img alt=\"\u25ab\ufe0f\" aria-label=\"Emoji: Quadrado branco pequeno\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/25ab.png\" title=\"Quadrado branco pequeno\"\/><img alt=\"\u2763\" aria-label=\"Emoji: Exclama\u00e7\u00e3o em forma de cora\u00e7\u00e3o\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/2763.png\" title=\"Exclama\u00e7\u00e3o em forma de cora\u00e7\u00e3o\"\/><img alt=\"\u25ab\ufe0f\" aria-label=\"Emoji: Quadrado branco pequeno\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/25ab.png\" title=\"Quadrado branco pequeno\"\/>\n<img alt=\"\u2764\" aria-label=\"Emoji: Cora\u00e7\u00e3o vermelho\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/2764.png\" title=\"Cora\u00e7\u00e3o vermelho\"\/><img alt=\"\u26aa\ufe0f\" aria-label=\"Emoji: C\u00edrculo branco\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/26aa.png\" title=\"C\u00edrculo branco\"\/><img alt=\"\u2764\" aria-label=\"Emoji: Cora\u00e7\u00e3o vermelho\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/2764.png\" title=\"Cora\u00e7\u00e3o vermelho\"\/>\n<img alt=\"\u26aa\ufe0f\" aria-label=\"Emoji: C\u00edrculo branco\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/26aa.png\" title=\"C\u00edrculo branco\"\/><img alt=\"\u2764\" aria-label=\"Emoji: Cora\u00e7\u00e3o vermelho\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/2764.png\" title=\"Cora\u00e7\u00e3o vermelho\"\/><img alt=\"\u26aa\ufe0f\" aria-label=\"Emoji: C\u00edrculo branco\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/26aa.png\" title=\"C\u00edrculo branco\"\/>\n<img alt=\"\u2764\" aria-label=\"Emoji: Cora\u00e7\u00e3o vermelho\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/2764.png\" title=\"Cora\u00e7\u00e3o vermelho\"\/><img alt=\"\u26aa\ufe0f\" aria-label=\"Emoji: C\u00edrculo branco\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/26aa.png\" title=\"C\u00edrculo branco\"\/><img alt=\"\u2764\" aria-label=\"Emoji: Cora\u00e7\u00e3o vermelho\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/2764.png\" title=\"Cora\u00e7\u00e3o vermelho\"\/>\n<img alt=\"\u26aa\ufe0f\" aria-label=\"Emoji: C\u00edrculo branco\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/26aa.png\" title=\"C\u00edrculo branco\"\/><img alt=\"\u2764\" aria-label=\"Emoji: Cora\u00e7\u00e3o vermelho\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/2764.png\" title=\"Cora\u00e7\u00e3o vermelho\"\/><img alt=\"\u26aa\ufe0f\" aria-label=\"Emoji: C\u00edrculo branco\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/26aa.png\" title=\"C\u00edrculo branco\"\/>\n<img alt=\"\u2764\" aria-label=\"Emoji: Cora\u00e7\u00e3o vermelho\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/2764.png\" title=\"Cora\u00e7\u00e3o vermelho\"\/><img alt=\"\u26aa\ufe0f\" aria-label=\"Emoji: C\u00edrculo branco\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/26aa.png\" title=\"C\u00edrculo branco\"\/><img alt=\"\u2764\" aria-label=\"Emoji: Cora\u00e7\u00e3o vermelho\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/2764.png\" title=\"Cora\u00e7\u00e3o vermelho\"\/>\n<img alt=\"\u26aa\ufe0f\" aria-label=\"Emoji: C\u00edrculo branco\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/26aa.png\" title=\"C\u00edrculo branco\"\/><img alt=\"\u2764\" aria-label=\"Emoji: Cora\u00e7\u00e3o vermelho\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/2764.png\" title=\"Cora\u00e7\u00e3o vermelho\"\/><img alt=\"\u26aa\ufe0f\" aria-label=\"Emoji: C\u00edrculo branco\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/26aa.png\" title=\"C\u00edrculo branco\"\/>\n<img alt=\"\u26bd\" aria-label=\"Emoji: Bola de futebol\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/26bd.png\" title=\"Bola de futebol\"\/><img alt=\"\u26bd\" aria-label=\"Emoji: Bola de futebol\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/26bd.png\" title=\"Bola de futebol\"\/><img alt=\"\u26bd\" aria-label=\"Emoji: Bola de futebol\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/26bd.png\" title=\"Bola de futebol\"\/><img alt=\"\u26bd\" aria-label=\"Emoji: Bola de futebol\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/26bd.png\" title=\"Bola de futebol\"\/><img alt=\"\u26bd\" aria-label=\"Emoji: Bola de futebol\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/26bd.png\" title=\"Bola de futebol\"\/>\n<img alt=\"\u26bd\" aria-label=\"Emoji: Bola de futebol\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/26bd.png\" title=\"Bola de futebol\"\/><img alt=\"\u26bd\" aria-label=\"Emoji: Bola de futebol\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/26bd.png\" title=\"Bola de futebol\"\/><img alt=\"\u26bd\" aria-label=\"Emoji: Bola de futebol\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/26bd.png\" title=\"Bola de futebol\"\/> <img alt=\"\u26bd\" aria-label=\"Emoji: Bola de futebol\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/26bd.png\" title=\"Bola de futebol\"\/><img alt=\"\u26bd\" aria-label=\"Emoji: Bola de futebol\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/26bd.png\" title=\"Bola de futebol\"\/><img alt=\"\u26bd\" aria-label=\"Emoji: Bola de futebol\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/26bd.png\" title=\"Bola de futebol\"\/>\n<img alt=\"\u26bd\" aria-label=\"Emoji: Bola de futebol\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/26bd.png\" title=\"Bola de futebol\"\/><img alt=\"\u26bd\" aria-label=\"Emoji: Bola de futebol\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/26bd.png\" title=\"Bola de futebol\"\/> <img alt=\"\u26bd\" aria-label=\"Emoji: Bola de futebol\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/26bd.png\" title=\"Bola de futebol\"\/><img alt=\"\u26bd\" aria-label=\"Emoji: Bola de futebol\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/26bd.png\" title=\"Bola de futebol\"\/>\n\nREPASSE PRA ELA ENTRAR NO CU DO FLAMENGO<\/p>","is_retweet":1,"likes":27601,"replies":1003,"retweet_id":"1198262129511555073","retweeter_userid":"1153304472795406344","retweeter_username":"milaxxm","retweets":15252,"text":"VC RECEBEU A PIROCA DO RIVER\n\n            \n\n\n\n\n\n\n\n\n\n \n \n\nREPASSE PRA ELA ENTRAR NO CU DO FLAMENGO","timestamp":1574450942000,"timestamp_epochs":1574450942,"tweet_id":"1197960197781807105","tweet_url":"\/bfr_mnz\/status\/1197960197781807105","user_id":"716113272030814208","username":"bfr_mnz"},{"fullname":"paulo vasques","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">te invito a mi casa a jugar UNO\n\npero UNO encima del otro :)<\/p>","is_retweet":1,"likes":82,"replies":3,"retweet_id":"1198256451023785986","retweeter_userid":"1153304472795406344","retweeter_username":"milaxxm","retweets":30,"text":"te invito a mi casa a jugar UNO\n\npero UNO encima del otro :)","timestamp":1574487919000,"timestamp_epochs":1574487919,"tweet_id":"1198115288111370240","tweet_url":"\/paulovasquess\/status\/1198115288111370240","user_id":"3408205456","username":"paulovasquess"},{"fullname":"milena","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Vamos secar o Flamengo onde hoje galera<\/p>","is_retweet":0,"likes":1,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Vamos secar o Flamengo onde hoje galera","timestamp":1574520430000,"timestamp_epochs":1574520430,"tweet_id":"1198251652270215168","tweet_url":"\/milaxxm\/status\/1198251652270215168","user_id":"1153304472795406344","username":"milaxxm"},{"fullname":"paiva","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">felipe neto por favor me doe um namorado perfeito \u00e0s minhas expectativas mesmo eu sabendo que essa pessoa n\u00e3o existe e eu preciso aceitar isso<\/p>","is_retweet":1,"likes":3500,"replies":7,"retweet_id":"1198250682593271809","retweeter_userid":"1153304472795406344","retweeter_username":"milaxxm","retweets":1056,"text":"felipe neto por favor me doe um namorado perfeito \u00e0s minhas expectativas mesmo eu sabendo que essa pessoa n\u00e3o existe e eu preciso aceitar isso","timestamp":1574519151000,"timestamp_epochs":1574519151,"tweet_id":"1198246287654699009","tweet_url":"\/LwithP\/status\/1198246287654699009","user_id":"2682908887","username":"LwithP"},{"fullname":"milena","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">Achei q engenharia ia ser s\u00f3 desenhar umas casinha e calcular umas coisas b\u00e1sicas tudo amor e flores\n\nMas to sendo enrabada sem cuspe durante 6 semestres por N mat\u00e9rias, entre elas teoria das estruturas e fen\u00f4menos de transportes<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/anahiIgemberg\/status\/1197702771824304128\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/BgzcjwYJKr\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/anahiIgemberg\/status\/1197702771824304128\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/anahiIgemberg\/<\/span><span class=\"invisible\">status\/1197702771824304128<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":1,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Achei q engenharia ia ser s\u00f3 desenhar umas casinha e calcular umas coisas b\u00e1sicas tudo amor e flores\n\nMas to sendo enrabada sem cuspe durante 6 semestres por N mat\u00e9rias, entre elas teoria das estruturas e fen\u00f4menos de transporteshttps:\/\/twitter.com\/anahiIgemberg\/status\/1197702771824304128\u00a0\u2026","timestamp":1574520169000,"timestamp_epochs":1574520169,"tweet_id":"1198250557472935936","tweet_url":"\/milaxxm\/status\/1198250557472935936","user_id":"1153304472795406344","username":"milaxxm"},{"fullname":"\ud835\udcec\ud835\udcea\ud835\udd02\ud835\udcee\ud835\udcf7\ud835\udcf7\ud835\udcee","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">chupou minhas teta igual manga e passa reto por mim kkkkk ata<\/p>","is_retweet":1,"likes":43666,"replies":321,"retweet_id":"1198249930168688648","retweeter_userid":"1153304472795406344","retweeter_username":"milaxxm","retweets":5649,"text":"chupou minhas teta igual manga e passa reto por mim kkkkk ata","timestamp":1574424614000,"timestamp_epochs":1574424614,"tweet_id":"1197849766996127744","tweet_url":"\/harkovlara\/status\/1197849766996127744","user_id":"1027650933185015809","username":"harkovlara"},{"fullname":"milena","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">E hoje gente oq vamos fazer (s\u00f3 pessoas 18+ obrigada)<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"E hoje gente oq vamos fazer (s\u00f3 pessoas 18+ obrigada)","timestamp":1574516610000,"timestamp_epochs":1574516610,"tweet_id":"1198235627252256770","tweet_url":"\/milaxxm\/status\/1198235627252256770","user_id":"1153304472795406344","username":"milaxxm"},{"fullname":"milena","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Fiz minha prova e agora j\u00e1 to em casa chorando pois acho q fui mal<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Fiz minha prova e agora j\u00e1 to em casa chorando pois acho q fui mal","timestamp":1574516493000,"timestamp_epochs":1574516493,"tweet_id":"1198235137596674048","tweet_url":"\/milaxxm\/status\/1198235137596674048","user_id":"1153304472795406344","username":"milaxxm"},{"fullname":"milena","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"es\">Te amo ex!!!!!<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/LulaOficial\/status\/1198056990758653953\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/SUKl6gKLyQ\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/LulaOficial\/status\/1198056990758653953\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/LulaOficial\/st<\/span><span class=\"invisible\">atus\/1198056990758653953<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Te amo ex!!!!!https:\/\/twitter.com\/LulaOficial\/status\/1198056990758653953\u00a0\u2026","timestamp":1574516469000,"timestamp_epochs":1574516469,"tweet_id":"1198235037893877762","tweet_url":"\/milaxxm\/status\/1198235037893877762","user_id":"1153304472795406344","username":"milaxxm"},{"fullname":"milena","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">S\u00e3o 10:38 e ele ainda n\u00e3o me mandou um \u201cbom dia princesa amor da minha vida, dona dessa raba espetacular\u201d<\/p>","is_retweet":0,"likes":1,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"S\u00e3o 10:38 e ele ainda n\u00e3o me mandou um \u201cbom dia princesa amor da minha vida, dona dessa raba espetacular\u201d","timestamp":1574516383000,"timestamp_epochs":1574516383,"tweet_id":"1198234677368279046","tweet_url":"\/milaxxm\/status\/1198234677368279046","user_id":"1153304472795406344","username":"milaxxm"},{"fullname":"larissa a+ surtada N\u00c3O T\u00c1 NA CCXP E EST\u00c1 TRISTE","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">primeiro ano biroliro presidente\n\ngugu morreu\n\ngalv\u00e3o bueno infartou\n\nricardo boechat morreu\n\npaulo henrique amorim morreu\n\nbeth carvalho morreu\n\ncameron boyce morreu\n\ngabriel diniz morreu\n\nmc sap\u00e3o morreu\n\n2019 j\u00e1 tinha tudo pra ser ruim e foi HORR\u00cdVEL.<\/p>","is_retweet":1,"likes":78336,"replies":811,"retweet_id":"1198234045005664256","retweeter_userid":"1153304472795406344","retweeter_username":"milaxxm","retweets":18603,"text":"primeiro ano biroliro presidente\n\ngugu morreu\n\ngalv\u00e3o bueno infartou\n\nricardo boechat morreu\n\npaulo henrique amorim morreu\n\nbeth carvalho morreu\n\ncameron boyce morreu\n\ngabriel diniz morreu\n\nmc sap\u00e3o morreu\n\n2019 j\u00e1 tinha tudo pra ser ruim e foi HORR\u00cdVEL.","timestamp":1574469073000,"timestamp_epochs":1574469073,"tweet_id":"1198036242287546373","tweet_url":"\/arreagastic\/status\/1198036242287546373","user_id":"1043939779832958976","username":"arreagastic"},{"fullname":"milena","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Quando eu quero sair, n\u00e3o tem UMA alma viva que queira, hoje que eu QUERO ESTUDAR pra prova de AMANH\u00c3 CEDO j\u00e1 tem uns 4 roles pra ir, sinceramente Faro, ningu\u00e9m quer q eu me forme<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Quando eu quero sair, n\u00e3o tem UMA alma viva que queira, hoje que eu QUERO ESTUDAR pra prova de AMANH\u00c3 CEDO j\u00e1 tem uns 4 roles pra ir, sinceramente Faro, ningu\u00e9m quer q eu me forme","timestamp":1574472280000,"timestamp_epochs":1574472280,"tweet_id":"1198049693999214592","tweet_url":"\/milaxxm\/status\/1198049693999214592","user_id":"1153304472795406344","username":"milaxxm"},{"fullname":"s","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">o homem pra querer alguma coisa comigo precisa gostar de apanhar de mulher bonita<\/p>","is_retweet":1,"likes":3421,"replies":31,"retweet_id":"1198048770468065280","retweeter_userid":"1153304472795406344","retweeter_username":"milaxxm","retweets":889,"text":"o homem pra querer alguma coisa comigo precisa gostar de apanhar de mulher bonita","timestamp":1574455681000,"timestamp_epochs":1574455681,"tweet_id":"1197980075251122183","tweet_url":"\/ttiasara\/status\/1197980075251122183","user_id":"945156448799117312","username":"ttiasara"},{"fullname":"bella","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">eu menti pra vc    vc me faz mal sim   agora suma da minha vida<\/p>","is_retweet":1,"likes":3896,"replies":4,"retweet_id":"1198019352638951424","retweeter_userid":"1153304472795406344","retweeter_username":"milaxxm","retweets":1619,"text":"eu menti pra vc    vc me faz mal sim   agora suma da minha vida","timestamp":1574445051000,"timestamp_epochs":1574445051,"tweet_id":"1197935489581551617","tweet_url":"\/badwwitch\/status\/1197935489581551617","user_id":"738566282","username":"badwwitch"},{"fullname":"milena","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Eu: sou feia \nPessoa: eu sou feio \nEu: QUE FEIO OQ OLHA PRA VOC\u00ca UMA PESSOA MARAVILHOSA, TUDO DE BOM, MERECE O MUNDO, NUNCA MAIS REPITA ISSO<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Eu: sou feia \nPessoa: eu sou feio \nEu: QUE FEIO OQ OLHA PRA VOC\u00ca UMA PESSOA MARAVILHOSA, TUDO DE BOM, MERECE O MUNDO, NUNCA MAIS REPITA ISSO","timestamp":1574463665000,"timestamp_epochs":1574463665,"tweet_id":"1198013560439410688","tweet_url":"\/milaxxm\/status\/1198013560439410688","user_id":"1153304472795406344","username":"milaxxm"},{"fullname":"milena","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Vcs tb tem amigos no insta que s\u00f3 servem pra marcar nos sorteios? Pq tem uma guria que nem me segue, mas me marca em uns 3 sorteios POR DIA<\/p>","is_retweet":0,"likes":1,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Vcs tb tem amigos no insta que s\u00f3 servem pra marcar nos sorteios? Pq tem uma guria que nem me segue, mas me marca em uns 3 sorteios POR DIA","timestamp":1574459510000,"timestamp_epochs":1574459510,"tweet_id":"1197996133039169540","tweet_url":"\/milaxxm\/status\/1197996133039169540","user_id":"1153304472795406344","username":"milaxxm"},{"fullname":"memes inuteis para salvar sua vida inutil","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"und\"><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/sFCcBlV2mX\">pic.twitter.com\/sFCcBlV2mX<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":2771,"replies":24,"retweet_id":"1197995946501660673","retweeter_userid":"1153304472795406344","retweeter_username":"milaxxm","retweets":1195,"text":"pic.twitter.com\/sFCcBlV2mX","timestamp":1574457647000,"timestamp_epochs":1574457647,"tweet_id":"1197988317528244226","tweet_url":"\/memeinutil\/status\/1197988317528244226","user_id":"1077197388530544640","username":"memeinutil"},{"fullname":"luixs","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">desculpa te tratar bem eu n sabia que vc era uma filha da puta<\/p>","is_retweet":1,"likes":3338,"replies":4,"retweet_id":"1197985577485971456","retweeter_userid":"1153304472795406344","retweeter_username":"milaxxm","retweets":1840,"text":"desculpa te tratar bem eu n sabia que vc era uma filha da puta","timestamp":1574441339000,"timestamp_epochs":1574441339,"tweet_id":"1197919916525080578","tweet_url":"\/uesusj\/status\/1197919916525080578","user_id":"956228997519683585","username":"uesusj"},{"fullname":"milena","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Falei de friends pra minha psic\u00f3loga e ela disse q vai ver, sou muito influenciadora mesmo n\u00e9<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Falei de friends pra minha psic\u00f3loga e ela disse q vai ver, sou muito influenciadora mesmo n\u00e9","timestamp":1574452168000,"timestamp_epochs":1574452168,"tweet_id":"1197965336852795394","tweet_url":"\/milaxxm\/status\/1197965336852795394","user_id":"1153304472795406344","username":"milaxxm"},{"fullname":"milena","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">GENTE EU PRECISO DISSO \u00c9 S\u00c9RIO VAMOS FAZER POR FAVOR<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/frasesdebebada\/status\/1197916491913531392\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/Oz2R6qI2jd\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/frasesdebebada\/status\/1197916491913531392\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/frasesdebebada<\/span><span class=\"invisible\">\/status\/1197916491913531392<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":3,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"GENTE EU PRECISO DISSO \u00c9 S\u00c9RIO VAMOS FAZER POR FAVORhttps:\/\/twitter.com\/frasesdebebada\/status\/1197916491913531392\u00a0\u2026","timestamp":1574451623000,"timestamp_epochs":1574451623,"tweet_id":"1197963054161358848","tweet_url":"\/milaxxm\/status\/1197963054161358848","user_id":"1153304472795406344","username":"milaxxm"},{"fullname":"milena","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Aqueles minutos p\u00f3s terapia que eu acredito FIELMENTE que o mundo est\u00e1 em minhas m\u00e3os<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Aqueles minutos p\u00f3s terapia que eu acredito FIELMENTE que o mundo est\u00e1 em minhas m\u00e3os","timestamp":1574451574000,"timestamp_epochs":1574451574,"tweet_id":"1197962849068429313","tweet_url":"\/milaxxm\/status\/1197962849068429313","user_id":"1153304472795406344","username":"milaxxm"},{"fullname":"milena","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Pessoa: a\n\nEu: j\u00e1 pensou em fazer terapia?<\/p>","is_retweet":0,"likes":3,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Pessoa: a\n\nEu: j\u00e1 pensou em fazer terapia?","timestamp":1574443639000,"timestamp_epochs":1574443639,"tweet_id":"1197929564112084998","tweet_url":"\/milaxxm\/status\/1197929564112084998","user_id":"1153304472795406344","username":"milaxxm"},{"fullname":"milena","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">E eu gastando HORRORES com produtos e dermato, e hoje tirei 1l de sangue pra come\u00e7ar usar roacutan<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/laressa\/status\/1197652139394424832\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/rR2Wxh3Zkn\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/laressa\/status\/1197652139394424832\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/laressa\/status<\/span><span class=\"invisible\">\/1197652139394424832<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"E eu gastando HORRORES com produtos e dermato, e hoje tirei 1l de sangue pra come\u00e7ar usar roacutanhttps:\/\/twitter.com\/laressa\/status\/1197652139394424832\u00a0\u2026","timestamp":1574439469000,"timestamp_epochs":1574439469,"tweet_id":"1197912074174836738","tweet_url":"\/milaxxm\/status\/1197912074174836738","user_id":"1153304472795406344","username":"milaxxm"},{"fullname":"milena","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Ata ent\u00e3o quer dizer que vc n\u00e3o vai me seguir de volta? Ok ent\u00e3o, tudo certo, as pessoas seguem quem elas quiserem, Deus me livre ficar brav VAI TOMAR NO CY ENT\u00c3O SE FODER ENFIA O FOLLOW BEM L\u00c1 TOMARA QUE SEU DEDO CAIA INFERNO<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Ata ent\u00e3o quer dizer que vc n\u00e3o vai me seguir de volta? Ok ent\u00e3o, tudo certo, as pessoas seguem quem elas quiserem, Deus me livre ficar brav VAI TOMAR NO CY ENT\u00c3O SE FODER ENFIA O FOLLOW BEM L\u00c1 TOMARA QUE SEU DEDO CAIA INFERNO","timestamp":1574439154000,"timestamp_epochs":1574439154,"tweet_id":"1197910755384942597","tweet_url":"\/milaxxm\/status\/1197910755384942597","user_id":"1153304472795406344","username":"milaxxm"},{"fullname":"milena","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Amo ofertas n\u00e3o me mandou nenhuna notifica\u00e7\u00e3o fofinha hoje, nosso relacionamento est\u00e1 abalado<\/p>","is_retweet":0,"likes":1,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Amo ofertas n\u00e3o me mandou nenhuna notifica\u00e7\u00e3o fofinha hoje, nosso relacionamento est\u00e1 abalado","timestamp":1574438146000,"timestamp_epochs":1574438146,"tweet_id":"1197906527392321538","tweet_url":"\/milaxxm\/status\/1197906527392321538","user_id":"1153304472795406344","username":"milaxxm"},{"fullname":"milena","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Sextou e eu n\u00e3o sextarei pois voc\u00eas n\u00e3o me convidam pra sextar<\/p>","is_retweet":0,"likes":1,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Sextou e eu n\u00e3o sextarei pois voc\u00eas n\u00e3o me convidam pra sextar","timestamp":1574437013000,"timestamp_epochs":1574437013,"tweet_id":"1197901775929397249","tweet_url":"\/milaxxm\/status\/1197901775929397249","user_id":"1153304472795406344","username":"milaxxm"},{"fullname":"milena natalina","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">eu como pessoa intelectualmente inferior em todos os relacionamentos q estive me sinto atacada<\/p>","is_retweet":1,"likes":2880,"replies":6,"retweet_id":"1197901397339103232","retweeter_userid":"1153304472795406344","retweeter_username":"milaxxm","retweets":574,"text":"eu como pessoa intelectualmente inferior em todos os relacionamentos q estive me sinto atacada","timestamp":1574434436000,"timestamp_epochs":1574434436,"tweet_id":"1197890964213420038","tweet_url":"\/wwwmlna\/status\/1197890964213420038","user_id":"2484809081","username":"wwwmlna"},{"fullname":"milena","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">Apaixonei fodasse<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/PAPAIDIDICOLIFE\/status\/1197889016298967041\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/Osf7gtc1za\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/PAPAIDIDICOLIFE\/status\/1197889016298967041\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/PAPAIDIDICOLIF<\/span><span class=\"invisible\">E\/status\/1197889016298967041<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Apaixonei fodassehttps:\/\/twitter.com\/PAPAIDIDICOLIFE\/status\/1197889016298967041\u00a0\u2026","timestamp":1574436271000,"timestamp_epochs":1574436271,"tweet_id":"1197898662313115649","tweet_url":"\/milaxxm\/status\/1197898662313115649","user_id":"1153304472795406344","username":"milaxxm"},{"fullname":"milena","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Sextou galera \nMulheres fa\u00e7am oq bem entenderem, homens fiquem dentro de casa pras mulheres fazerem oq bem entender<\/p>","is_retweet":0,"likes":1,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Sextou galera \nMulheres fa\u00e7am oq bem entenderem, homens fiquem dentro de casa pras mulheres fazerem oq bem entender","timestamp":1574435818000,"timestamp_epochs":1574435818,"tweet_id":"1197896760255041537","tweet_url":"\/milaxxm\/status\/1197896760255041537","user_id":"1153304472795406344","username":"milaxxm"},{"fullname":"nat","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">curte meus tweets mas n namora cmg...... n entendi<\/p>","is_retweet":1,"likes":34,"replies":1,"retweet_id":"1197896127233826818","retweeter_userid":"1153304472795406344","retweeter_username":"milaxxm","retweets":3,"text":"curte meus tweets mas n namora cmg...... n entendi","timestamp":1574298068000,"timestamp_epochs":1574298068,"tweet_id":"1197318996359622656","tweet_url":"\/natffiorini\/status\/1197318996359622656","user_id":"4860695190","username":"natffiorini"},{"fullname":"milena","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Vou passar fuma\u00e7a na sua boca\nNa inten\u00e7\u00e3o de passar a m\u00e3o na nuca\nVou pedir Love 66\nDepois vou fazer um 69<\/p>","is_retweet":0,"likes":1,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Vou passar fuma\u00e7a na sua boca\nNa inten\u00e7\u00e3o de passar a m\u00e3o na nuca\nVou pedir Love 66\nDepois vou fazer um 69","timestamp":1574435608000,"timestamp_epochs":1574435608,"tweet_id":"1197895880310972418","tweet_url":"\/milaxxm\/status\/1197895880310972418","user_id":"1153304472795406344","username":"milaxxm"},{"fullname":"milena","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Meninas que usam app pra acompanhar o ciclo, vcs alimentam ele todos os dias ou esquecem?<\/p>","is_retweet":0,"likes":3,"replies":2,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Meninas que usam app pra acompanhar o ciclo, vcs alimentam ele todos os dias ou esquecem?","timestamp":1574431914000,"timestamp_epochs":1574431914,"tweet_id":"1197880386577190913","tweet_url":"\/milaxxm\/status\/1197880386577190913","user_id":"1153304472795406344","username":"milaxxm"},{"fullname":"milena","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Tenho terapia hoje as 15h, n\u00e3o vai dar pra estudar \u00e9 isso<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Tenho terapia hoje as 15h, n\u00e3o vai dar pra estudar \u00e9 isso","timestamp":1574430886000,"timestamp_epochs":1574430886,"tweet_id":"1197876075063316485","tweet_url":"\/milaxxm\/status\/1197876075063316485","user_id":"1153304472795406344","username":"milaxxm"},{"fullname":"milena","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Consegui<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Consegui","timestamp":1574430815000,"timestamp_epochs":1574430815,"tweet_id":"1197875778257637377","tweet_url":"\/milaxxm\/status\/1197875778257637377","user_id":"1153304472795406344","username":"milaxxm"},{"fullname":"milena","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Vou fazer uma lista de melhores amigos no insta, como faz?<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Vou fazer uma lista de melhores amigos no insta, como faz?","timestamp":1574430517000,"timestamp_epochs":1574430517,"tweet_id":"1197874526262087680","tweet_url":"\/milaxxm\/status\/1197874526262087680","user_id":"1153304472795406344","username":"milaxxm"},{"fullname":"milena","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Problema de acordar cedo:\n\n10:46 assistindo F\u00e1tima Bernardes<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Problema de acordar cedo:\n\n10:46 assistindo F\u00e1tima Bernardes","timestamp":1574430392000,"timestamp_epochs":1574430392,"tweet_id":"1197874002544545793","tweet_url":"\/milaxxm\/status\/1197874002544545793","user_id":"1153304472795406344","username":"milaxxm"},{"fullname":"milena","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Af s\u00f3 queria t\u00e1 no Beto carrero apenas com a preocupa\u00e7\u00e3o de \u201conde vou comer se aqui \u00e9 tudo um assalto?\u201d<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Af s\u00f3 queria t\u00e1 no Beto carrero apenas com a preocupa\u00e7\u00e3o de \u201conde vou comer se aqui \u00e9 tudo um assalto?\u201d","timestamp":1574428031000,"timestamp_epochs":1574428031,"tweet_id":"1197864099570503680","tweet_url":"\/milaxxm\/status\/1197864099570503680","user_id":"1153304472795406344","username":"milaxxm"},{"fullname":"milena","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Mileninha \/\/ Milena <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/abandacris\/status\/1197601671863558144\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/76Lp7iQjOk\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/abandacris\/status\/1197601671863558144\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/abandacris\/sta<\/span><span class=\"invisible\">tus\/1197601671863558144<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/dStN2FTHEg\">pic.twitter.com\/dStN2FTHEg<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":10,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Mileninha \/\/ Milena https:\/\/twitter.com\/abandacris\/status\/1197601671863558144\u00a0\u2026pic.twitter.com\/dStN2FTHEg","timestamp":1574426524000,"timestamp_epochs":1574426524,"tweet_id":"1197857779651883013","tweet_url":"\/milaxxm\/status\/1197857779651883013","user_id":"1153304472795406344","username":"milaxxm"},{"fullname":"milena","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Nao desmaiei gente, tudo sob controle<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Nao desmaiei gente, tudo sob controle","timestamp":1574423816000,"timestamp_epochs":1574423816,"tweet_id":"1197846422621761536","tweet_url":"\/milaxxm\/status\/1197846422621761536","user_id":"1153304472795406344","username":"milaxxm"},{"fullname":"milena","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Estou nervosa acho q vou desmaiar<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Estou nervosa acho q vou desmaiar","timestamp":1574422249000,"timestamp_epochs":1574422249,"tweet_id":"1197839848591298560","tweet_url":"\/milaxxm\/status\/1197839848591298560","user_id":"1153304472795406344","username":"milaxxm"},{"fullname":"milena","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Acordei as 8h da madrugada pra fazer exames, bom dia<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Acordei as 8h da madrugada pra fazer exames, bom dia","timestamp":1574421620000,"timestamp_epochs":1574421620,"tweet_id":"1197837211674255361","tweet_url":"\/milaxxm\/status\/1197837211674255361","user_id":"1153304472795406344","username":"milaxxm"},{"fullname":"milena","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Parece q levei um soco de t\u00e3o inchado q ele t\u00e1<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Parece q levei um soco de t\u00e3o inchado q ele t\u00e1","timestamp":1574421573000,"timestamp_epochs":1574421573,"tweet_id":"1197837015846445063","tweet_url":"\/milaxxm\/status\/1197837015846445063","user_id":"1153304472795406344","username":"milaxxm"},{"fullname":"milena","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">E eu que acordei com um cobreiro no meu OLHO<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"E eu que acordei com um cobreiro no meu OLHO","timestamp":1574421559000,"timestamp_epochs":1574421559,"tweet_id":"1197836953246408704","tweet_url":"\/milaxxm\/status\/1197836953246408704","user_id":"1153304472795406344","username":"milaxxm"},{"fullname":"Esthefany","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">oh deus me de vontade pra fazer tudo os trabalho q eu tenho pra fazer<\/p>","is_retweet":1,"likes":4,"replies":0,"retweet_id":"1197729964533133312","retweeter_userid":"1153304472795406344","retweeter_username":"milaxxm","retweets":2,"text":"oh deus me de vontade pra fazer tudo os trabalho q eu tenho pra fazer","timestamp":1574377704000,"timestamp_epochs":1574377704,"tweet_id":"1197653012522684417","tweet_url":"\/Tefy_lazzaretti\/status\/1197653012522684417","user_id":"506111992","username":"Tefy_lazzaretti"},{"fullname":"milena","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Gente e eu que DESMAIEI na minha primeira tattoo, e o tatuador nao viu, pq ele foi comprar \u00e1gua pra mim e eu acordei quando ele tava chegando<\/p>","is_retweet":0,"likes":3,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Gente e eu que DESMAIEI na minha primeira tattoo, e o tatuador nao viu, pq ele foi comprar \u00e1gua pra mim e eu acordei quando ele tava chegando","timestamp":1574395026000,"timestamp_epochs":1574395026,"tweet_id":"1197725666990362625","tweet_url":"\/milaxxm\/status\/1197725666990362625","user_id":"1153304472795406344","username":"milaxxm"},{"fullname":"milena","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Pq meu bitmoji \u00e9 muito parecido cmg e a figurinha do wpp nao<\/p>","is_retweet":0,"likes":1,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Pq meu bitmoji \u00e9 muito parecido cmg e a figurinha do wpp nao","timestamp":1574394658000,"timestamp_epochs":1574394658,"tweet_id":"1197724124283576321","tweet_url":"\/milaxxm\/status\/1197724124283576321","user_id":"1153304472795406344","username":"milaxxm"},{"fullname":"milena","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Homens me respondam:\n\nPq voc\u00eas tem tanta vontade de ficar mostrando o pau sem a gente pedir em<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Homens me respondam:\n\nPq voc\u00eas tem tanta vontade de ficar mostrando o pau sem a gente pedir em","timestamp":1574393785000,"timestamp_epochs":1574393785,"tweet_id":"1197720462438096896","tweet_url":"\/milaxxm\/status\/1197720462438096896","user_id":"1153304472795406344","username":"milaxxm"},{"fullname":"amor1zamos \ud83d\ude08","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">enjoei do meu quarto queria dormir no seu<\/p>","is_retweet":1,"likes":1745,"replies":20,"retweet_id":"1197719968445542400","retweeter_userid":"1153304472795406344","retweeter_username":"milaxxm","retweets":898,"text":"enjoei do meu quarto queria dormir no seu","timestamp":1574254005000,"timestamp_epochs":1574254005,"tweet_id":"1197134182289416193","tweet_url":"\/amor1zamos\/status\/1197134182289416193","user_id":"959821574856638467","username":"amor1zamos"},{"fullname":"milena","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Pessoal pedindo do meu crush no tinder Uceff QUE PALHA\u00c7ADA \u00c9 ESSA A\u00cd PAPAI<\/p>","is_retweet":0,"likes":1,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":1,"text":"Pessoal pedindo do meu crush no tinder Uceff QUE PALHA\u00c7ADA \u00c9 ESSA A\u00cd PAPAI","timestamp":1574393475000,"timestamp_epochs":1574393475,"tweet_id":"1197719163919327234","tweet_url":"\/milaxxm\/status\/1197719163919327234","user_id":"1153304472795406344","username":"milaxxm"},{"fullname":"milena","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">N\u00famero desconhecido me ligando <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/medo?src=hash\"><s>#<\/s><b>medo<\/b><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":1,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"N\u00famero desconhecido me ligando #medo","timestamp":1574393210000,"timestamp_epochs":1574393210,"tweet_id":"1197718049593479169","tweet_url":"\/milaxxm\/status\/1197718049593479169","user_id":"1153304472795406344","username":"milaxxm"},{"fullname":"milena","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Olhando \u00e1lbum de fotos pra escolher uma pra postar no tt, e enchendo meus amigos do snap<\/p>","is_retweet":0,"likes":1,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Olhando \u00e1lbum de fotos pra escolher uma pra postar no tt, e enchendo meus amigos do snap","timestamp":1574391655000,"timestamp_epochs":1574391655,"tweet_id":"1197711526943178752","tweet_url":"\/milaxxm\/status\/1197711526943178752","user_id":"1153304472795406344","username":"milaxxm"},{"fullname":"milena","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">S\u00f3 queria estar no hookah com os amigos q eu gosto<\/p>","is_retweet":0,"likes":1,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"S\u00f3 queria estar no hookah com os amigos q eu gosto","timestamp":1574390931000,"timestamp_epochs":1574390931,"tweet_id":"1197708492355887105","tweet_url":"\/milaxxm\/status\/1197708492355887105","user_id":"1153304472795406344","username":"milaxxm"},{"fullname":"\ud835\udc88\ud835\udc82\ud835\udc83\ud835\udc93\ud835\udc8a\ud835\udc86\ud835\udc8d \ud83c\udf84","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">pq ngm ta falando desse homem q ta c as filhas sumidas h\u00e1 40 DIAS meu deus eu to muito TRISTE<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/WOTDMeFTRO\">pic.twitter.com\/WOTDMeFTRO<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":96015,"replies":329,"retweet_id":"1197692784066617345","retweeter_userid":"1153304472795406344","retweeter_username":"milaxxm","retweets":57978,"text":"pq ngm ta falando desse homem q ta c as filhas sumidas h\u00e1 40 DIAS meu deus eu to muito TRISTEpic.twitter.com\/WOTDMeFTRO","timestamp":1574363696000,"timestamp_epochs":1574363696,"tweet_id":"1197594261950218240","tweet_url":"\/heartbreakIover\/status\/1197594261950218240","user_id":"818601043693076481","username":"heartbreakIover"},{"fullname":"muso dos meme","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">vontade de te beijar igual ontem\n\nontem eu n te beijei  mas tive vontade tbm<\/p>","is_retweet":1,"likes":6953,"replies":38,"retweet_id":"1197692548682330112","retweeter_userid":"1153304472795406344","retweeter_username":"milaxxm","retweets":4334,"text":"vontade de te beijar igual ontem\n\nontem eu n te beijei  mas tive vontade tbm","timestamp":1574382846000,"timestamp_epochs":1574382846,"tweet_id":"1197674581567381504","tweet_url":"\/musodosmeme\/status\/1197674581567381504","user_id":"1506116138","username":"musodosmeme"},{"fullname":"foda qnd isso acontece","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">se vc tem 14 anos vc eh uma CRIAN\u00c7A porra q DESGRA\u00c7A  pq vc ta rebolando o cu na internet meudeus????????????????????? parem de tornar a cultura pedofilia uma coisa normal INFERNOOOO<\/p>","is_retweet":1,"likes":64667,"replies":296,"retweet_id":"1197691804738621440","retweeter_userid":"1153304472795406344","retweeter_username":"milaxxm","retweets":18718,"text":"se vc tem 14 anos vc eh uma CRIAN\u00c7A porra q DESGRA\u00c7A  pq vc ta rebolando o cu na internet meudeus????????????????????? parem de tornar a cultura pedofilia uma coisa normal INFERNOOOO","timestamp":1574214919000,"timestamp_epochs":1574214919,"tweet_id":"1196970242179813376","tweet_url":"\/labianchinita\/status\/1196970242179813376","user_id":"913117692894355459","username":"labianchinita"},{"fullname":"milena","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">N\u00e3o mando nude pra quem n seguir esse protocolo<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/Morndraug\/status\/1197260184214802432\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/YVt9UnrMUl\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/Morndraug\/status\/1197260184214802432\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/Morndraug\/stat<\/span><span class=\"invisible\">us\/1197260184214802432<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":2,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"N\u00e3o mando nude pra quem n seguir esse protocolohttps:\/\/twitter.com\/Morndraug\/status\/1197260184214802432\u00a0\u2026","timestamp":1574386663000,"timestamp_epochs":1574386663,"tweet_id":"1197690590626013185","tweet_url":"\/milaxxm\/status\/1197690590626013185","user_id":"1153304472795406344","username":"milaxxm"},{"fullname":"milena","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">As lendas urbanas... sdds<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/saturn_moon_\/status\/1197644653622890497\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/LmJ3w6A5GR\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/saturn_moon_\/status\/1197644653622890497\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/saturn_moon_\/s<\/span><span class=\"invisible\">tatus\/1197644653622890497<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"As lendas urbanas... sddshttps:\/\/twitter.com\/saturn_moon_\/status\/1197644653622890497\u00a0\u2026","timestamp":1574386551000,"timestamp_epochs":1574386551,"tweet_id":"1197690121182728194","tweet_url":"\/milaxxm\/status\/1197690121182728194","user_id":"1153304472795406344","username":"milaxxm"},{"fullname":"Trouxinha","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">qm ser\u00e1 q vai partir meu cora\u00e7\u00e3o em 2020<\/p>","is_retweet":1,"likes":3045,"replies":15,"retweet_id":"1197690036025745408","retweeter_userid":"1153304472795406344","retweeter_username":"milaxxm","retweets":2164,"text":"qm ser\u00e1 q vai partir meu cora\u00e7\u00e3o em 2020","timestamp":1574274219000,"timestamp_epochs":1574274219,"tweet_id":"1197218967762472962","tweet_url":"\/trouxinhacitou\/status\/1197218967762472962","user_id":"1133599737234513920","username":"trouxinhacitou"},{"fullname":"milena","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Toda hora ela me confunde com um banco\nComo \u00e9 que vai parar de tanto sentar?<\/p>","is_retweet":0,"likes":1,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Toda hora ela me confunde com um banco\nComo \u00e9 que vai parar de tanto sentar?","timestamp":1574383750000,"timestamp_epochs":1574383750,"tweet_id":"1197678372501049345","tweet_url":"\/milaxxm\/status\/1197678372501049345","user_id":"1153304472795406344","username":"milaxxm"},{"fullname":"milena","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">Eu vou ter <img alt=\"\ud83d\ude2d\" aria-label=\"Emoji: Cara chorando muito\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f62d.png\" title=\"Cara chorando muito\"\/><img alt=\"\ud83d\ude2d\" aria-label=\"Emoji: Cara chorando muito\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f62d.png\" title=\"Cara chorando muito\"\/><img alt=\"\ud83d\ude2d\" aria-label=\"Emoji: Cara chorando muito\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f62d.png\" title=\"Cara chorando muito\"\/><img alt=\"\ud83d\ude2d\" aria-label=\"Emoji: Cara chorando muito\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f62d.png\" title=\"Cara chorando muito\"\/><img alt=\"\ud83d\ude2d\" aria-label=\"Emoji: Cara chorando muito\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f62d.png\" title=\"Cara chorando muito\"\/><img alt=\"\ud83d\ude2d\" aria-label=\"Emoji: Cara chorando muito\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f62d.png\" title=\"Cara chorando muito\"\/><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/alexxmnrd\/status\/1197165521587855360\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/rd01PT04K6\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/alexxmnrd\/status\/1197165521587855360\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/alexxmnrd\/stat<\/span><span class=\"invisible\">us\/1197165521587855360<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Eu vou ter https:\/\/twitter.com\/alexxmnrd\/status\/1197165521587855360\u00a0\u2026","timestamp":1574372542000,"timestamp_epochs":1574372542,"tweet_id":"1197631362230095872","tweet_url":"\/milaxxm\/status\/1197631362230095872","user_id":"1153304472795406344","username":"milaxxm"},{"fullname":"milena","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">Tranquilizem-se, sou de exatas<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/ceupesado\/status\/1197313737956511744\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/zTpZmJM2pT\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/ceupesado\/status\/1197313737956511744\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/ceupesado\/stat<\/span><span class=\"invisible\">us\/1197313737956511744<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Tranquilizem-se, sou de exatashttps:\/\/twitter.com\/ceupesado\/status\/1197313737956511744\u00a0\u2026","timestamp":1574372349000,"timestamp_epochs":1574372349,"tweet_id":"1197630554063147008","tweet_url":"\/milaxxm\/status\/1197630554063147008","user_id":"1153304472795406344","username":"milaxxm"},{"fullname":"milena","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Quem vamos no PW s\u00e1bado?<\/p>","is_retweet":0,"likes":1,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Quem vamos no PW s\u00e1bado?","timestamp":1574372217000,"timestamp_epochs":1574372217,"tweet_id":"1197629998431117315","tweet_url":"\/milaxxm\/status\/1197629998431117315","user_id":"1153304472795406344","username":"milaxxm"},{"fullname":"milena","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"und\"><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/EkEK0b8M2g\">pic.twitter.com\/EkEK0b8M2g<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"pic.twitter.com\/EkEK0b8M2g","timestamp":1574370124000,"timestamp_epochs":1574370124,"tweet_id":"1197621223179591687","tweet_url":"\/milaxxm\/status\/1197621223179591687","user_id":"1153304472795406344","username":"milaxxm"},{"fullname":"milena","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Minha unha de fibra de vidro simplesmente CAIU do meu dedo<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Minha unha de fibra de vidro simplesmente CAIU do meu dedo","timestamp":1574369998000,"timestamp_epochs":1574369998,"tweet_id":"1197620694433095680","tweet_url":"\/milaxxm\/status\/1197620694433095680","user_id":"1153304472795406344","username":"milaxxm"},{"fullname":"milena","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Muitas s\u00e3o as palavras usadas para elogiar algo, mas j\u00e1 perdi as contas de quantos guri chegaram pra mim com: \n\n-Seu cabelo \u00e9 muito MASSA<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Muitas s\u00e3o as palavras usadas para elogiar algo, mas j\u00e1 perdi as contas de quantos guri chegaram pra mim com: \n\n-Seu cabelo \u00e9 muito MASSA","timestamp":1574368221000,"timestamp_epochs":1574368221,"tweet_id":"1197613238600503296","tweet_url":"\/milaxxm\/status\/1197613238600503296","user_id":"1153304472795406344","username":"milaxxm"},{"fullname":"milena","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"es\">Todos da Barbie<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/andreariell\/status\/1197369125309501441\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/kxUOhWaupb\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/andreariell\/status\/1197369125309501441\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/andreariell\/st<\/span><span class=\"invisible\">atus\/1197369125309501441<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":1,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Todos da Barbiehttps:\/\/twitter.com\/andreariell\/status\/1197369125309501441\u00a0\u2026","timestamp":1574357591000,"timestamp_epochs":1574357591,"tweet_id":"1197568651953680385","tweet_url":"\/milaxxm\/status\/1197568651953680385","user_id":"1153304472795406344","username":"milaxxm"},{"fullname":"d e s c o l a d o","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">tu apoia as mina mesmo mano???\ne quando teus bruxo fala merda das mina o que tu faz? fica quieto e d\u00e1 risada ou faz ladaia?\nquando teus brother trai a mina ou bate, abusa psicologicamente e fisicamente as mina tu faz o que? fica quieto pq n\u00e3o \u00e9 contigo n\u00e9?\n\nTU \u00c9 UM BOSTA<\/p>","is_retweet":1,"likes":46355,"replies":76,"retweet_id":"1197568433677881344","retweeter_userid":"1153304472795406344","retweeter_username":"milaxxm","retweets":22545,"text":"tu apoia as mina mesmo mano???\ne quando teus bruxo fala merda das mina o que tu faz? fica quieto e d\u00e1 risada ou faz ladaia?\nquando teus brother trai a mina ou bate, abusa psicologicamente e fisicamente as mina tu faz o que? fica quieto pq n\u00e3o \u00e9 contigo n\u00e9?\n\nTU \u00c9 UM BOSTA","timestamp":1574266185000,"timestamp_epochs":1574266185,"tweet_id":"1197185268161425408","tweet_url":"\/perrick_\/status\/1197185268161425408","user_id":"4493741715","username":"perrick_"},{"fullname":"p\u00e3o torrado com manteiga fan acc","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Posso estar feia mas n\u00e3o estou t\u00e3o feia quanto no 8\u00b0 ano e \u00e9 a isso q me agarro<\/p>","is_retweet":1,"likes":17097,"replies":47,"retweet_id":"1197568206153682944","retweeter_userid":"1153304472795406344","retweeter_username":"milaxxm","retweets":14287,"text":"Posso estar feia mas n\u00e3o estou t\u00e3o feia quanto no 8\u00b0 ano e \u00e9 a isso q me agarro","timestamp":1574201699000,"timestamp_epochs":1574201699,"tweet_id":"1196914797125808128","tweet_url":"\/cccarvas\/status\/1196914797125808128","user_id":"738830479336591360","username":"cccarvas"},{"fullname":"milena","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Todo dia um macho passando vergonha no meu inbox<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Todo dia um macho passando vergonha no meu inbox","timestamp":1574357189000,"timestamp_epochs":1574357189,"tweet_id":"1197566969429581825","tweet_url":"\/milaxxm\/status\/1197566969429581825","user_id":"1153304472795406344","username":"milaxxm"},{"fullname":"milena","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Ok, eu odeio os homens, podem morrer todos<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Ok, eu odeio os homens, podem morrer todos","timestamp":1574356033000,"timestamp_epochs":1574356033,"tweet_id":"1197562117198626822","tweet_url":"\/milaxxm\/status\/1197562117198626822","user_id":"1153304472795406344","username":"milaxxm"},{"fullname":"milena","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Como \u00e9 HORR\u00cdVEL conversar com homem cis branco que n\u00e3o entende a luta das mulheres e grupos LGBT+<\/p>","is_retweet":0,"likes":1,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":1,"text":"Como \u00e9 HORR\u00cdVEL conversar com homem cis branco que n\u00e3o entende a luta das mulheres e grupos LGBT+","timestamp":1574355633000,"timestamp_epochs":1574355633,"tweet_id":"1197560441486094338","tweet_url":"\/milaxxm\/status\/1197560441486094338","user_id":"1153304472795406344","username":"milaxxm"},{"fullname":"milena","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Minha m\u00e3e PIROU disse q preciso ir tomar vacina de n sei oq, MINHA QUERIDA, eu n\u00e3o tomo vacina n\u00e3o<\/p>","is_retweet":0,"likes":1,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Minha m\u00e3e PIROU disse q preciso ir tomar vacina de n sei oq, MINHA QUERIDA, eu n\u00e3o tomo vacina n\u00e3o","timestamp":1574350147000,"timestamp_epochs":1574350147,"tweet_id":"1197537433191096326","tweet_url":"\/milaxxm\/status\/1197537433191096326","user_id":"1153304472795406344","username":"milaxxm"},{"fullname":"lau","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">acho muito louco o conceito morar em cidade com praia\n\nt\u00e1 calor?? sai do trampo e vai la dar um mergulho\n\nn\u00e3o tem rol\u00ea final de semana?? foda-se bora tomar uma cervejinha na beira da praia\n\nsimplesmente me parece uma ilus\u00e3o agrad\u00e1vel que o capitalismo jamais permitiria<\/p>","is_retweet":1,"likes":37698,"replies":506,"retweet_id":"1197536452764209153","retweeter_userid":"1153304472795406344","retweeter_username":"milaxxm","retweets":8024,"text":"acho muito louco o conceito morar em cidade com praia\n\nt\u00e1 calor?? sai do trampo e vai la dar um mergulho\n\nn\u00e3o tem rol\u00ea final de semana?? foda-se bora tomar uma cervejinha na beira da praia\n\nsimplesmente me parece uma ilus\u00e3o agrad\u00e1vel que o capitalismo jamais permitiria","timestamp":1574205995000,"timestamp_epochs":1574205995,"tweet_id":"1196932812487704576","tweet_url":"\/laurawtff\/status\/1196932812487704576","user_id":"386189995","username":"laurawtff"},{"fullname":"#100Krishna\u2728","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">a pior coisa que pode acontecer a uma mulher \u00e9 estar com o cora\u00e7\u00e3o tranquilo. a mulher com o cora\u00e7\u00e3o tranquilo \u00e9 um ser desmotivado e improdutivo. as duas \u00fanicas for\u00e7as motrizes do sagrado feminino s\u00e3o o sofrimento e o fogo no rabo.<\/p>","is_retweet":1,"likes":16263,"replies":314,"retweet_id":"1197535015992791041","retweeter_userid":"1153304472795406344","retweeter_username":"milaxxm","retweets":4464,"text":"a pior coisa que pode acontecer a uma mulher \u00e9 estar com o cora\u00e7\u00e3o tranquilo. a mulher com o cora\u00e7\u00e3o tranquilo \u00e9 um ser desmotivado e improdutivo. as duas \u00fanicas for\u00e7as motrizes do sagrado feminino s\u00e3o o sofrimento e o fogo no rabo.","timestamp":1574287213000,"timestamp_epochs":1574287213,"tweet_id":"1197273468166967303","tweet_url":"\/kribshna\/status\/1197273468166967303","user_id":"152785933","username":"kribshna"},{"fullname":"Filha de Ogum \ud83d\udde1","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Se acha o fodao mas na cama deixa as mina na m\u00e3o<\/p>","is_retweet":1,"likes":2,"replies":0,"retweet_id":"1197534805203791883","retweeter_userid":"1153304472795406344","retweeter_username":"milaxxm","retweets":2,"text":"Se acha o fodao mas na cama deixa as mina na m\u00e3o","timestamp":1574348876000,"timestamp_epochs":1574348876,"tweet_id":"1197532101530259459","tweet_url":"\/vahluisaa\/status\/1197532101530259459","user_id":"1087896207664562176","username":"vahluisaa"},{"fullname":"milena","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">mensagem para:\n1. Vamos de novo?\n2. To nem a\u00ed pra vc\n3. Boa sorte\n4. Amo vcs\n5. Tu \u00e9 doido \n6. Pq n\u00e3o me nota?\n7. Obede\u00e7am e tudo ficar\u00e1 bem\n8. Vai tomar no cy\n9. Quem \u00e9 vc?\n10. Amo vc\n11. Sdds\n                    \nSe quiser, \u201cfav\u201d<\/p>","is_retweet":0,"likes":3,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"mensagem para:\n1. Vamos de novo?\n2. To nem a\u00ed pra vc\n3. Boa sorte\n4. Amo vcs\n5. Tu \u00e9 doido \n6. Pq n\u00e3o me nota?\n7. Obede\u00e7am e tudo ficar\u00e1 bem\n8. Vai tomar no cy\n9. Quem \u00e9 vc?\n10. Amo vc\n11. Sdds\n                    \nSe quiser, \u201cfav\u201d","timestamp":1574313682000,"timestamp_epochs":1574313682,"tweet_id":"1197384486629052416","tweet_url":"\/milaxxm\/status\/1197384486629052416","user_id":"1153304472795406344","username":"milaxxm"},{"fullname":"milena","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Deus, pq n\u00e3o me permite ter um Cristian Grey na minha vida? Ser\u00e1 q \u00e9 pedir muito? Acho que n\u00e3o<\/p>","is_retweet":0,"likes":1,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Deus, pq n\u00e3o me permite ter um Cristian Grey na minha vida? Ser\u00e1 q \u00e9 pedir muito? Acho que n\u00e3o","timestamp":1574312800000,"timestamp_epochs":1574312800,"tweet_id":"1197380785277407232","tweet_url":"\/milaxxm\/status\/1197380785277407232","user_id":"1153304472795406344","username":"milaxxm"},{"fullname":"2\/10 de um advogado","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Quando eu come\u00e7ar a trabalhar e ter dinheiro eu vou ficar um nojo de lindo, me arrumem um emprego pf<\/p>","is_retweet":1,"likes":11,"replies":3,"retweet_id":"1197355728052400129","retweeter_userid":"1153304472795406344","retweeter_username":"milaxxm","retweets":5,"text":"Quando eu come\u00e7ar a trabalhar e ter dinheiro eu vou ficar um nojo de lindo, me arrumem um emprego pf","timestamp":1574261311000,"timestamp_epochs":1574261311,"tweet_id":"1197164827187253248","tweet_url":"\/mullerlucas_\/status\/1197164827187253248","user_id":"888619000623751168","username":"mullerlucas_"},{"fullname":"milena","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">00:25 assistindo cinquenta tons de liberdade, com tesao e ao mesmo tempo chorando pq n tenho um Cristian grey<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"00:25 assistindo cinquenta tons de liberdade, com tesao e ao mesmo tempo chorando pq n tenho um Cristian grey","timestamp":1574306786000,"timestamp_epochs":1574306786,"tweet_id":"1197355560997466115","tweet_url":"\/milaxxm\/status\/1197355560997466115","user_id":"1153304472795406344","username":"milaxxm"},{"fullname":"milena","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Meu quarto ainda tem seu cheiro\nDe vazio eu entendo<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Meu quarto ainda tem seu cheiro\nDe vazio eu entendo","timestamp":1574304423000,"timestamp_epochs":1574304423,"tweet_id":"1197345652411437056","tweet_url":"\/milaxxm\/status\/1197345652411437056","user_id":"1153304472795406344","username":"milaxxm"},{"fullname":"milena","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Tapa na bunda \u00e9 carinho<\/p>","is_retweet":0,"likes":5,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":1,"text":"Tapa na bunda \u00e9 carinho","timestamp":1574279636000,"timestamp_epochs":1574279636,"tweet_id":"1197241686205911041","tweet_url":"\/milaxxm\/status\/1197241686205911041","user_id":"1153304472795406344","username":"milaxxm"},{"fullname":"milena","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">E a\u00ed pessoas com 18+ oq faremos essa semana?<\/p>","is_retweet":0,"likes":3,"replies":2,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"E a\u00ed pessoas com 18+ oq faremos essa semana?","timestamp":1574266394000,"timestamp_epochs":1574266394,"tweet_id":"1197186145618137090","tweet_url":"\/milaxxm\/status\/1197186145618137090","user_id":"1153304472795406344","username":"milaxxm"},{"fullname":"julia turbininha","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">e s\u00f3 faz essa cara quando c\u00ea quiser uns tapa\nsei que c\u00ea adora levar tapa<\/p>","is_retweet":1,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"1197184759128043520","retweeter_userid":"1153304472795406344","retweeter_username":"milaxxm","retweets":1,"text":"e s\u00f3 faz essa cara quando c\u00ea quiser uns tapa\nsei que c\u00ea adora levar tapa","timestamp":1574218582000,"timestamp_epochs":1574218582,"tweet_id":"1196985609874759681","tweet_url":"\/juliampra\/status\/1196985609874759681","user_id":"293590230","username":"juliampra"},{"fullname":"milena","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">A regra \u00e9 clara: se vc n\u00e3o est\u00e1 mais na escola, \u00e9 inaceit\u00e1vel vc pegar as gurias q ainda est\u00e3o l\u00e1 \nCria vergonha na cara rapaz<\/p>","is_retweet":0,"likes":3,"replies":2,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"A regra \u00e9 clara: se vc n\u00e3o est\u00e1 mais na escola, \u00e9 inaceit\u00e1vel vc pegar as gurias q ainda est\u00e3o l\u00e1 \nCria vergonha na cara rapaz","timestamp":1574266014000,"timestamp_epochs":1574266014,"tweet_id":"1197184550218223616","tweet_url":"\/milaxxm\/status\/1197184550218223616","user_id":"1153304472795406344","username":"milaxxm"},{"fullname":"julia turbininha","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">democratiza\u00e7\u00e3o do acesso a terapia semanal<\/p>","is_retweet":1,"likes":7,"replies":0,"retweet_id":"1197170879588896769","retweeter_userid":"1153304472795406344","retweeter_username":"milaxxm","retweets":2,"text":"democratiza\u00e7\u00e3o do acesso a terapia semanal","timestamp":1574215590000,"timestamp_epochs":1574215590,"tweet_id":"1196973056692031490","tweet_url":"\/juliampra\/status\/1196973056692031490","user_id":"293590230","username":"juliampra"},{"fullname":"Prints da Depress\u00e3o","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"und\"><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/b8lU9mFGmK\">pic.twitter.com\/b8lU9mFGmK<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":1297,"replies":4,"retweet_id":"1197163803152207879","retweeter_userid":"1153304472795406344","retweeter_username":"milaxxm","retweets":524,"text":"pic.twitter.com\/b8lU9mFGmK","timestamp":1574252478000,"timestamp_epochs":1574252478,"tweet_id":"1197127777855660037","tweet_url":"\/PrintsDepressao\/status\/1197127777855660037","user_id":"343664153","username":"PrintsDepressao"},{"fullname":"milena","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">De q adianta t\u00e1 cheirosa se n tem UM pra me dar um cheiro no cangote<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/abandacris\/status\/1197137917010989061\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/GymAokkv1c\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/abandacris\/status\/1197137917010989061\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/abandacris\/sta<\/span><span class=\"invisible\">tus\/1197137917010989061<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":1,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"De q adianta t\u00e1 cheirosa se n tem UM pra me dar um cheiro no cangotehttps:\/\/twitter.com\/abandacris\/status\/1197137917010989061\u00a0\u2026","timestamp":1574255749000,"timestamp_epochs":1574255749,"tweet_id":"1197141496471965696","tweet_url":"\/milaxxm\/status\/1197141496471965696","user_id":"1153304472795406344","username":"milaxxm"},{"fullname":"mol\u00e9cula digital","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">n importa o quanto vc supostamente me conhece n\u00e3o opine sobre oq \u00e9 melhor p mim caso eu n tenha pedido ou irei te odiar p smp<\/p>","is_retweet":1,"likes":311,"replies":3,"retweet_id":"1197103134440665090","retweeter_userid":"1153304472795406344","retweeter_username":"milaxxm","retweets":192,"text":"n importa o quanto vc supostamente me conhece n\u00e3o opine sobre oq \u00e9 melhor p mim caso eu n tenha pedido ou irei te odiar p smp","timestamp":1574199096000,"timestamp_epochs":1574199096,"tweet_id":"1196903878756884480","tweet_url":"\/rottensanrio\/status\/1196903878756884480","user_id":"578289250","username":"rottensanrio"},{"fullname":"milena","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"en\">4 people followed me \/\/ automatically checked by<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"http:\/\/fllwrs.com\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/rA9yhQdBY5\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http:\/\/fllwrs.com\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">http:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">fllwrs.com<\/span><span class=\"invisible\"><\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span><\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"4 people followed me \/\/ automatically checked byhttp:\/\/fllwrs.com\u00a0","timestamp":1574241287000,"timestamp_epochs":1574241287,"tweet_id":"1197080841677164545","tweet_url":"\/milaxxm\/status\/1197080841677164545","user_id":"1153304472795406344","username":"milaxxm"},{"fullname":"milena","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"en\">3:22 dando like no tinder<\/p>","is_retweet":0,"likes":1,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"3:22 dando like no tinder","timestamp":1574230933000,"timestamp_epochs":1574230933,"tweet_id":"1197037410439352320","tweet_url":"\/milaxxm\/status\/1197037410439352320","user_id":"1153304472795406344","username":"milaxxm"},{"fullname":"julia turbininha","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">o tesao acumulado essas horas mEU DEUS<\/p>","is_retweet":1,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"1197005756563951616","retweeter_userid":"1153304472795406344","retweeter_username":"milaxxm","retweets":1,"text":"o tesao acumulado essas horas mEU DEUS","timestamp":1574222563000,"timestamp_epochs":1574222563,"tweet_id":"1197002304458768391","tweet_url":"\/juliampra\/status\/1197002304458768391","user_id":"293590230","username":"juliampra"},{"fullname":"milena","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">PORRA aonde faz todos esses furos por 40 talkeis???????? Pra furar o nariz \u00e9 110<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/larIsszo\/status\/1196865177515364352\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/DXLtWu2xyi\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/larIsszo\/status\/1196865177515364352\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/larIsszo\/statu<\/span><span class=\"invisible\">s\/1196865177515364352<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"PORRA aonde faz todos esses furos por 40 talkeis???????? Pra furar o nariz \u00e9 110https:\/\/twitter.com\/larIsszo\/status\/1196865177515364352\u00a0\u2026","timestamp":1574222510000,"timestamp_epochs":1574222510,"tweet_id":"1197002081388912640","tweet_url":"\/milaxxm\/status\/1197002081388912640","user_id":"1153304472795406344","username":"milaxxm"},{"fullname":"bromo uranio s\u00f3dio","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">eu falando              algu\u00e9m me falando\nque sou um                que se acha um\n       lixo                                lixo<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/J0AQUINPHOENlX\/status\/1195289652455989248\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/9Hc3Nf7Qwv\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/J0AQUINPHOENlX\/status\/1195289652455989248\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/J0AQUINPHOENlX<\/span><span class=\"invisible\">\/status\/1195289652455989248<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":11463,"replies":26,"retweet_id":"1197001137142013953","retweeter_userid":"1153304472795406344","retweeter_username":"milaxxm","retweets":6556,"text":"eu falando              algu\u00e9m me falando\nque sou um                que se acha um\n       lixo                                lixohttps:\/\/twitter.com\/J0AQUINPHOENlX\/status\/1195289652455989248\u00a0\u2026","timestamp":1574187076000,"timestamp_epochs":1574187076,"tweet_id":"1196853462065188865","tweet_url":"\/brunabosz\/status\/1196853462065188865","user_id":"951187758441222150","username":"brunabosz"},{"fullname":"RXVXN","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">ia fala p vc dormir com os anjos mas lembrei q n posso dormir ai<\/p>","is_retweet":1,"likes":20790,"replies":168,"retweet_id":"1197001044708012032","retweeter_userid":"1153304472795406344","retweeter_username":"milaxxm","retweets":11434,"text":"ia fala p vc dormir com os anjos mas lembrei q n posso dormir ai","timestamp":1574208567000,"timestamp_epochs":1574208567,"tweet_id":"1196943600828997633","tweet_url":"\/VXRXVS\/status\/1196943600828997633","user_id":"1024301199292551169","username":"VXRXVS"},{"fullname":"milena","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Uma das horas em que meu pai se arrependeu de ter tido menina<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Uma das horas em que meu pai se arrependeu de ter tido menina","timestamp":1574193361000,"timestamp_epochs":1574193361,"tweet_id":"1196879821659410433","tweet_url":"\/milaxxm\/status\/1196879821659410433","user_id":"1153304472795406344","username":"milaxxm"},{"fullname":"milena","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">- Pai, pode passar na farm\u00e1cia pra mim?\n- Comprar oq?\n- Meu anti\n- De novo?\n- \u00c9 todo m\u00eas, n\u00e9?<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"- Pai, pode passar na farm\u00e1cia pra mim?\n- Comprar oq?\n- Meu anti\n- De novo?\n- \u00c9 todo m\u00eas, n\u00e9?","timestamp":1574193334000,"timestamp_epochs":1574193334,"tweet_id":"1196879708513849346","tweet_url":"\/milaxxm\/status\/1196879708513849346","user_id":"1153304472795406344","username":"milaxxm"},{"fullname":"milena","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Chega me d\u00e1 uma pena das gurias que acham que todas odeiam elas, ficam postando coisa que \u201cpipipopo to nem a\u00ed se vc n gosta de mim\u201d ah cala a boca quem \u00e9s tu na fila do p\u00e3o<\/p>","is_retweet":0,"likes":1,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Chega me d\u00e1 uma pena das gurias que acham que todas odeiam elas, ficam postando coisa que \u201cpipipopo to nem a\u00ed se vc n gosta de mim\u201d ah cala a boca quem \u00e9s tu na fila do p\u00e3o","timestamp":1574191047000,"timestamp_epochs":1574191047,"tweet_id":"1196870117906407426","tweet_url":"\/milaxxm\/status\/1196870117906407426","user_id":"1153304472795406344","username":"milaxxm"},{"fullname":"chris","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">se voc\u00ea n\u00e3o SENTE nada pela pessoa, n\u00e3o mente, n\u00e3o tenta iludir. voc\u00ea n\u00e3o sabe o que a pessoa passa, e se gosta de voc\u00ea a ponto de depositar toda esperan\u00e7a em voc\u00eas dois, VOC\u00ca TEM QUE TER RESPONSABILIDADE EMOCIONAL, ela s\u00f3 vai criar expectativas se vc der liberdade.<\/p>","is_retweet":1,"likes":16232,"replies":26,"retweet_id":"1196835176590000130","retweeter_userid":"1153304472795406344","retweeter_username":"milaxxm","retweets":7707,"text":"se voc\u00ea n\u00e3o SENTE nada pela pessoa, n\u00e3o mente, n\u00e3o tenta iludir. voc\u00ea n\u00e3o sabe o que a pessoa passa, e se gosta de voc\u00ea a ponto de depositar toda esperan\u00e7a em voc\u00eas dois, VOC\u00ca TEM QUE TER RESPONSABILIDADE EMOCIONAL, ela s\u00f3 vai criar expectativas se vc der liberdade.","timestamp":1574122909000,"timestamp_epochs":1574122909,"tweet_id":"1196584325086695428","tweet_url":"\/dissechriis\/status\/1196584325086695428","user_id":"1142497149940318208","username":"dissechriis"},{"fullname":"milena","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Minha psic\u00f3loga adiou minha consulta de hoje pra sexta, como vou sobreviver mais esses dias sem falar com ela<\/p>","is_retweet":0,"likes":1,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Minha psic\u00f3loga adiou minha consulta de hoje pra sexta, como vou sobreviver mais esses dias sem falar com ela","timestamp":1574176598000,"timestamp_epochs":1574176598,"tweet_id":"1196809515112501248","tweet_url":"\/milaxxm\/status\/1196809515112501248","user_id":"1153304472795406344","username":"milaxxm"},{"fullname":"milena","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">Nem o ex nem ngm me quer, vida t\u00f3xica<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/dias_mateus23\/status\/1196188993869754368\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/pbWSIMhFej\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/dias_mateus23\/status\/1196188993869754368\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/dias_mateus23\/<\/span><span class=\"invisible\">status\/1196188993869754368<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":1,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Nem o ex nem ngm me quer, vida t\u00f3xicahttps:\/\/twitter.com\/dias_mateus23\/status\/1196188993869754368\u00a0\u2026","timestamp":1574175709000,"timestamp_epochs":1574175709,"tweet_id":"1196805785684185088","tweet_url":"\/milaxxm\/status\/1196805785684185088","user_id":"1153304472795406344","username":"milaxxm"},{"fullname":"milena","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">O cara ficou solteiro &gt; me trovou \nVoltou a namorar &gt; me bloqueou \n\nA\u00ed, sinceramente Brito<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"O cara ficou solteiro > me trovou \nVoltou a namorar > me bloqueou \n\nA\u00ed, sinceramente Brito","timestamp":1574175633000,"timestamp_epochs":1574175633,"tweet_id":"1196805464954167296","tweet_url":"\/milaxxm\/status\/1196805464954167296","user_id":"1153304472795406344","username":"milaxxm"},{"fullname":"milena","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">cara, se eu vejo q um boy q eu converso e tal, flertar com varias outras garotas, msm eu n tendo nd c ele eu perco o interesse, podem me julgar mas s\u00e9rio n da<\/p>","is_retweet":1,"likes":103,"replies":1,"retweet_id":"1196738208513564673","retweeter_userid":"1153304472795406344","retweeter_username":"milaxxm","retweets":26,"text":"cara, se eu vejo q um boy q eu converso e tal, flertar com varias outras garotas, msm eu n tendo nd c ele eu perco o interesse, podem me julgar mas s\u00e9rio n da","timestamp":1563217662000,"timestamp_epochs":1563217662,"tweet_id":"1150844406204903424","tweet_url":"\/milenahellen_\/status\/1150844406204903424","user_id":"984070375100338176","username":"milenahellen_"},{"fullname":"milena","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Triste pela c\u00f3lica, feliz por n ter baby<\/p>","is_retweet":0,"likes":1,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Triste pela c\u00f3lica, feliz por n ter baby","timestamp":1574131939000,"timestamp_epochs":1574131939,"tweet_id":"1196622200809435137","tweet_url":"\/milaxxm\/status\/1196622200809435137","user_id":"1153304472795406344","username":"milaxxm"},{"fullname":"Irm\u00e3 Zuleide","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\"><a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/G%C3%AAmeos?src=hash\"><s>#<\/s><b>G\u00eameos<\/b><\/a> Sua semana ser\u00e1 positiva no aspecto sentimental, pessoas do passado ficam para tr\u00e1s, e logo um novo amor pode surgir. Muitas b\u00ean\u00e7\u00e3os tamb\u00e9m no campo financeiro, seus boletos ser\u00e3o pagos sem atraso. Algumas festas podem n\u00e3o ser uma boa, sua reputa\u00e7\u00e3o corre um grande risco.<\/p>","is_retweet":1,"likes":1539,"replies":60,"retweet_id":"1196617193234075649","retweeter_userid":"1153304472795406344","retweeter_username":"milaxxm","retweets":308,"text":"#G\u00eameos Sua semana ser\u00e1 positiva no aspecto sentimental, pessoas do passado ficam para tr\u00e1s, e logo um novo amor pode surgir. Muitas b\u00ean\u00e7\u00e3os tamb\u00e9m no campo financeiro, seus boletos ser\u00e3o pagos sem atraso. Algumas festas podem n\u00e3o ser uma boa, sua reputa\u00e7\u00e3o corre um grande risco.","timestamp":1574128965000,"timestamp_epochs":1574128965,"tweet_id":"1196609725770665984","tweet_url":"\/Irma_Zuleide\/status\/1196609725770665984","user_id":"298048905","username":"Irma_Zuleide"},{"fullname":"milena","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Ok dona <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"784597554\" dir=\"ltr\" href=\"\/DivaDepressao\"><s>@<\/s><b>DivaDepressao<\/b><\/a> eu PRECISO, ou\u00e7a bem, PRECISO de mais v\u00eddeos por semana, por favor entenda<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Ok dona @DivaDepressao eu PRECISO, ou\u00e7a bem, PRECISO de mais v\u00eddeos por semana, por favor entenda","timestamp":1574127456000,"timestamp_epochs":1574127456,"tweet_id":"1196603398453366784","tweet_url":"\/milaxxm\/status\/1196603398453366784","user_id":"1153304472795406344","username":"milaxxm"},{"fullname":"Deus","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">pq a maioria das pessoas acham que pra vc se sentir triste precisa ter acontecido algo?\n\nminha mente \u00e9 um inferno, eu fico triste at\u00e9 sem motivos<\/p>","is_retweet":1,"likes":5377,"replies":3,"retweet_id":"1196603205398024197","retweeter_userid":"1153304472795406344","retweeter_username":"milaxxm","retweets":3339,"text":"pq a maioria das pessoas acham que pra vc se sentir triste precisa ter acontecido algo?\n\nminha mente \u00e9 um inferno, eu fico triste at\u00e9 sem motivos","timestamp":1574116886000,"timestamp_epochs":1574116886,"tweet_id":"1196559062932082689","tweet_url":"\/sincerodeuis\/status\/1196559062932082689","user_id":"986285612729856002","username":"sincerodeuis"},{"fullname":"milena","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">Muita burocracia pra conseguir um cafun\u00e9<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/eicebolinha\/status\/1196563697436631045\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/tEpvBhLsJy\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/eicebolinha\/status\/1196563697436631045\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/eicebolinha\/st<\/span><span class=\"invisible\">atus\/1196563697436631045<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":1,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Muita burocracia pra conseguir um cafun\u00e9https:\/\/twitter.com\/eicebolinha\/status\/1196563697436631045\u00a0\u2026","timestamp":1574127216000,"timestamp_epochs":1574127216,"tweet_id":"1196602391614935040","tweet_url":"\/milaxxm\/status\/1196602391614935040","user_id":"1153304472795406344","username":"milaxxm"},{"fullname":"milena","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">Me ensina como, irm\u00e3<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/Irma_Zuleide\/status\/1196227276867850240\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/hXS5mj8V09\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/Irma_Zuleide\/status\/1196227276867850240\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/Irma_Zuleide\/s<\/span><span class=\"invisible\">tatus\/1196227276867850240<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":1,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Me ensina como, irm\u00e3https:\/\/twitter.com\/Irma_Zuleide\/status\/1196227276867850240\u00a0\u2026","timestamp":1574112313000,"timestamp_epochs":1574112313,"tweet_id":"1196539881545256960","tweet_url":"\/milaxxm\/status\/1196539881545256960","user_id":"1153304472795406344","username":"milaxxm"},{"fullname":"milena","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Deveria estar estudando mas estou deitada na minha cama me retorcendo de dor<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Deveria estar estudando mas estou deitada na minha cama me retorcendo de dor","timestamp":1574103788000,"timestamp_epochs":1574103788,"tweet_id":"1196504128274518022","tweet_url":"\/milaxxm\/status\/1196504128274518022","user_id":"1153304472795406344","username":"milaxxm"},{"fullname":"Willian","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">eu ando t\u00e3o desanimado com as notas que eu to tirando e que eu nem tenho mais vontade de ir pra aula<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/Axckqn84Rh\">pic.twitter.com\/Axckqn84Rh<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":6,"replies":2,"retweet_id":"1196494750024708096","retweeter_userid":"1153304472795406344","retweeter_username":"milaxxm","retweets":4,"text":"eu ando t\u00e3o desanimado com as notas que eu to tirando e que eu nem tenho mais vontade de ir pra aulapic.twitter.com\/Axckqn84Rh","timestamp":1574100393000,"timestamp_epochs":1574100393,"tweet_id":"1196489887966486529","tweet_url":"\/wpdarosa\/status\/1196489887966486529","user_id":"757678589332561921","username":"wpdarosa"},{"fullname":"veg boy","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">Faltam duas semanas pra acabar o semestre \/\/ FALTAM DUAS SEMANAS PRA ACABAR O SEMESTRE<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/voltarenpotas\/status\/1193920484234186753\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/PqGK97VS97\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/voltarenpotas\/status\/1193920484234186753\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/voltarenpotas\/<\/span><span class=\"invisible\">status\/1193920484234186753<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":3,"replies":0,"retweet_id":"1196494228458749953","retweeter_userid":"1153304472795406344","retweeter_username":"milaxxm","retweets":3,"text":"Faltam duas semanas pra acabar o semestre \/\/ FALTAM DUAS SEMANAS PRA ACABAR O SEMESTREhttps:\/\/twitter.com\/voltarenpotas\/status\/1193920484234186753\u00a0\u2026","timestamp":1574100252000,"timestamp_epochs":1574100252,"tweet_id":"1196489293973340166","tweet_url":"\/jeansilva159\/status\/1196489293973340166","user_id":"2241308394","username":"jeansilva159"},{"fullname":"milena","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"und\">Q? <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/JeanCSilveir\/status\/1196465841560281088\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/oach0kvouO\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/JeanCSilveir\/status\/1196465841560281088\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/JeanCSilveir\/s<\/span><span class=\"invisible\">tatus\/1196465841560281088<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/l7a8lPzRK8\">pic.twitter.com\/l7a8lPzRK8<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":1,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Q? https:\/\/twitter.com\/JeanCSilveir\/status\/1196465841560281088\u00a0\u2026pic.twitter.com\/l7a8lPzRK8","timestamp":1574097186000,"timestamp_epochs":1574097186,"tweet_id":"1196476435696893953","tweet_url":"\/milaxxm\/status\/1196476435696893953","user_id":"1153304472795406344","username":"milaxxm"},{"fullname":"milena","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Pq a tpm al\u00e9m da dor te deixa com tesao e sem medo da exposi\u00e7\u00e3o?<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Pq a tpm al\u00e9m da dor te deixa com tesao e sem medo da exposi\u00e7\u00e3o?","timestamp":1574093765000,"timestamp_epochs":1574093765,"tweet_id":"1196462088694239232","tweet_url":"\/milaxxm\/status\/1196462088694239232","user_id":"1153304472795406344","username":"milaxxm"},{"fullname":"milena","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Ok eu PRECISO de um contatinho<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Ok eu PRECISO de um contatinho","timestamp":1574093711000,"timestamp_epochs":1574093711,"tweet_id":"1196461861740404738","tweet_url":"\/milaxxm\/status\/1196461861740404738","user_id":"1153304472795406344","username":"milaxxm"},{"fullname":"milena","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Assistindo \u201cum homem de sorte\u201d e com raiva por n ter um cara pra dar uns pega igual ela t\u00e1 dando nele no chuveiro<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Assistindo \u201cum homem de sorte\u201d e com raiva por n ter um cara pra dar uns pega igual ela t\u00e1 dando nele no chuveiro","timestamp":1574093537000,"timestamp_epochs":1574093537,"tweet_id":"1196461132447440897","tweet_url":"\/milaxxm\/status\/1196461132447440897","user_id":"1153304472795406344","username":"milaxxm"},{"fullname":"milena","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Cozinhando minha barriga com a bolsa de gel quente<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Cozinhando minha barriga com a bolsa de gel quente","timestamp":1574093197000,"timestamp_epochs":1574093197,"tweet_id":"1196459705834622976","tweet_url":"\/milaxxm\/status\/1196459705834622976","user_id":"1153304472795406344","username":"milaxxm"},{"fullname":"milena","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">Trabalhar pra ser uma m\u00e3e gostosa<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/mabiivi\/status\/1196186316746215425\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/WK1zdCGKCC\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/mabiivi\/status\/1196186316746215425\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/mabiivi\/status<\/span><span class=\"invisible\">\/1196186316746215425<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":2,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Trabalhar pra ser uma m\u00e3e gostosahttps:\/\/twitter.com\/mabiivi\/status\/1196186316746215425\u00a0\u2026","timestamp":1574091084000,"timestamp_epochs":1574091084,"tweet_id":"1196450842280419329","tweet_url":"\/milaxxm\/status\/1196450842280419329","user_id":"1153304472795406344","username":"milaxxm"},{"fullname":"milena","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">C\u00f3lica do inferno<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"C\u00f3lica do inferno","timestamp":1574090989000,"timestamp_epochs":1574090989,"tweet_id":"1196450444144513024","tweet_url":"\/milaxxm\/status\/1196450444144513024","user_id":"1153304472795406344","username":"milaxxm"},{"fullname":"antena paranoica","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">eu ficando mal por interpretar tudo errado e distorcido uma situa\u00e7\u00e3o do jeito que eu acho q ela aconteceu e nao como realmente aconteceu<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/rAKmsHOI0A\">pic.twitter.com\/rAKmsHOI0A<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":126,"replies":0,"retweet_id":"1196439901513887747","retweeter_userid":"1153304472795406344","retweeter_username":"milaxxm","retweets":62,"text":"eu ficando mal por interpretar tudo errado e distorcido uma situa\u00e7\u00e3o do jeito que eu acho q ela aconteceu e nao como realmente aconteceupic.twitter.com\/rAKmsHOI0A","timestamp":1574035538000,"timestamp_epochs":1574035538,"tweet_id":"1196217867685040129","tweet_url":"\/webfodase\/status\/1196217867685040129","user_id":"1609376053","username":"webfodase"},{"fullname":"vitinho","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">como eu: quero\nde novo um beijo seu muito: gostoso<\/p>","is_retweet":1,"likes":11,"replies":2,"retweet_id":"1196439647297134592","retweeter_userid":"1153304472795406344","retweeter_username":"milaxxm","retweets":2,"text":"como eu: quero\nde novo um beijo seu muito: gostoso","timestamp":1574043573000,"timestamp_epochs":1574043573,"tweet_id":"1196251568624095233","tweet_url":"\/Vitor_Soares17\/status\/1196251568624095233","user_id":"2342796576","username":"Vitor_Soares17"},{"fullname":"milena","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Odeio quem tem o insta privado TA SE ESCONDENDO DA POL\u00cdCIA \u00c9<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Odeio quem tem o insta privado TA SE ESCONDENDO DA POL\u00cdCIA \u00c9","timestamp":1574052658000,"timestamp_epochs":1574052658,"tweet_id":"1196289673578106880","tweet_url":"\/milaxxm\/status\/1196289673578106880","user_id":"1153304472795406344","username":"milaxxm"},{"fullname":"soso","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">viu meu storie e n\u00e3o falou que me comia???????????? t\u00f3xico do krl<\/p>","is_retweet":1,"likes":28899,"replies":136,"retweet_id":"1196255121858088960","retweeter_userid":"1153304472795406344","retweeter_username":"milaxxm","retweets":9192,"text":"viu meu storie e n\u00e3o falou que me comia???????????? t\u00f3xico do krl","timestamp":1573954374000,"timestamp_epochs":1573954374,"tweet_id":"1195877441019039744","tweet_url":"\/sosojustus\/status\/1195877441019039744","user_id":"1038818676038885379","username":"sosojustus"},{"fullname":"milena","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"en\">Hello  <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/curiouscat?src=hash\"><s>#<\/s><b>curiouscat<\/b><\/a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/curiouscat.me\/milaxxm?t=1574044277\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/OJcxgneqQS\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/curiouscat.me\/milaxxm?t=1574044277\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">curiouscat.me\/milaxxm?t=1574<\/span><span class=\"invisible\">044277<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Hello  #curiouscathttps:\/\/curiouscat.me\/milaxxm?t=1574044277\u00a0\u2026","timestamp":1574044277000,"timestamp_epochs":1574044277,"tweet_id":"1196254518436073472","tweet_url":"\/milaxxm\/status\/1196254518436073472","user_id":"1153304472795406344","username":"milaxxm"},{"fullname":"milena","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Amei essa foto e vou postar antes q eu encontre algum defeito q me fa\u00e7a odiar ela<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/ZTlDN3f4Jo\">pic.twitter.com\/ZTlDN3f4Jo<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":13,"replies":2,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Amei essa foto e vou postar antes q eu encontre algum defeito q me fa\u00e7a odiar elapic.twitter.com\/ZTlDN3f4Jo","timestamp":1574040665000,"timestamp_epochs":1574040665,"tweet_id":"1196239369402798080","tweet_url":"\/milaxxm\/status\/1196239369402798080","user_id":"1153304472795406344","username":"milaxxm"},{"fullname":"milena","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">Triste pq eu me odeio <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/candlebl00d\/status\/1196199392543465473\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/QPHcWigiOd\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/candlebl00d\/status\/1196199392543465473\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/candlebl00d\/st<\/span><span class=\"invisible\">atus\/1196199392543465473<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Triste pq eu me odeio https:\/\/twitter.com\/candlebl00d\/status\/1196199392543465473\u00a0\u2026","timestamp":1574040086000,"timestamp_epochs":1574040086,"tweet_id":"1196236941089550336","tweet_url":"\/milaxxm\/status\/1196236941089550336","user_id":"1153304472795406344","username":"milaxxm"},{"fullname":"milena","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"und\">Por 0,47<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Por 0,47","timestamp":1574031070000,"timestamp_epochs":1574031070,"tweet_id":"1196199125689274370","tweet_url":"\/milaxxm\/status\/1196199125689274370","user_id":"1153304472795406344","username":"milaxxm"},{"fullname":"milena","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">N\u00e3o basta a bad do domingo, descobri q peguei exame na mat\u00e9ria mais v\u00e1rzea do semestre grande dia<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"N\u00e3o basta a bad do domingo, descobri q peguei exame na mat\u00e9ria mais v\u00e1rzea do semestre grande dia","timestamp":1574031060000,"timestamp_epochs":1574031060,"tweet_id":"1196199082437627904","tweet_url":"\/milaxxm\/status\/1196199082437627904","user_id":"1153304472795406344","username":"milaxxm"},{"fullname":"milena","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">Quando algu\u00e9m e fala \u201cvi no seu tt\u201d<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/trouxavcs\/status\/1196187003148259328\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/EGupO9JKHV\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/trouxavcs\/status\/1196187003148259328\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/trouxavcs\/stat<\/span><span class=\"invisible\">us\/1196187003148259328<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Quando algu\u00e9m e fala \u201cvi no seu tt\u201dhttps:\/\/twitter.com\/trouxavcs\/status\/1196187003148259328\u00a0\u2026","timestamp":1574031035000,"timestamp_epochs":1574031035,"tweet_id":"1196198977806520320","tweet_url":"\/milaxxm\/status\/1196198977806520320","user_id":"1153304472795406344","username":"milaxxm"},{"fullname":"bilhetes","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"und\"><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/VgoqixtZNs\">pic.twitter.com\/VgoqixtZNs<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":2253,"replies":7,"retweet_id":"1196198716102844420","retweeter_userid":"1153304472795406344","retweeter_username":"milaxxm","retweets":856,"text":"pic.twitter.com\/VgoqixtZNs","timestamp":1573938000000,"timestamp_epochs":1573938000,"tweet_id":"1195808760436006913","tweet_url":"\/osbilhete\/status\/1195808760436006913","user_id":"1027056955683217408","username":"osbilhete"},{"fullname":"julia turbininha","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">to aqui pensando que a decis\u00e3o de cursar faculdade foi minha<\/p>","is_retweet":1,"likes":7,"replies":0,"retweet_id":"1196160239479001088","retweeter_userid":"1153304472795406344","retweeter_username":"milaxxm","retweets":3,"text":"to aqui pensando que a decis\u00e3o de cursar faculdade foi minha","timestamp":1574020230000,"timestamp_epochs":1574020230,"tweet_id":"1196153660444684288","tweet_url":"\/juliampra\/status\/1196153660444684288","user_id":"293590230","username":"juliampra"},{"fullname":"milena","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Piscininha amor com o amigo q eu gosto<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Piscininha amor com o amigo q eu gosto","timestamp":1574021737000,"timestamp_epochs":1574021737,"tweet_id":"1196159982028427265","tweet_url":"\/milaxxm\/status\/1196159982028427265","user_id":"1153304472795406344","username":"milaxxm"},{"fullname":"milena","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Me identificando com a Rachel Green:\n\n-A\u00ed Ross, ser\u00e1 que um dia vou encontrar um cara que seja meu melhor amigo, mas tamb\u00e9m me fa\u00e7a subir pelas paredes???<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Me identificando com a Rachel Green:\n\n-A\u00ed Ross, ser\u00e1 que um dia vou encontrar um cara que seja meu melhor amigo, mas tamb\u00e9m me fa\u00e7a subir pelas paredes???","timestamp":1574004759000,"timestamp_epochs":1574004759,"tweet_id":"1196088771223195648","tweet_url":"\/milaxxm\/status\/1196088771223195648","user_id":"1153304472795406344","username":"milaxxm"},{"fullname":"milena","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Ok, eu preciso tomar antidepressivo, eu n\u00e3o tenho mais controle sobre a minha mente<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Ok, eu preciso tomar antidepressivo, eu n\u00e3o tenho mais controle sobre a minha mente","timestamp":1573972680000,"timestamp_epochs":1573972680,"tweet_id":"1195954218558988288","tweet_url":"\/milaxxm\/status\/1195954218558988288","user_id":"1153304472795406344","username":"milaxxm"},{"fullname":"milena","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">Mas eu fiz e pau no cu de quem acha desnecess\u00e1rio<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/tdrkshtdk\/status\/1195381682385432576\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/2RL1xKWPXE\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/tdrkshtdk\/status\/1195381682385432576\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/tdrkshtdk\/stat<\/span><span class=\"invisible\">us\/1195381682385432576<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Mas eu fiz e pau no cu de quem acha desnecess\u00e1riohttps:\/\/twitter.com\/tdrkshtdk\/status\/1195381682385432576\u00a0\u2026","timestamp":1573970503000,"timestamp_epochs":1573970503,"tweet_id":"1195945091233406976","tweet_url":"\/milaxxm\/status\/1195945091233406976","user_id":"1153304472795406344","username":"milaxxm"},{"fullname":"milena","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Hoje eu quero morrer mais q ontem<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Hoje eu quero morrer mais q ontem","timestamp":1573970466000,"timestamp_epochs":1573970466,"tweet_id":"1195944934513283073","tweet_url":"\/milaxxm\/status\/1195944934513283073","user_id":"1153304472795406344","username":"milaxxm"},{"fullname":"milena","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Eu sou um lixo e se existir reencarna\u00e7\u00e3o eu ainda serei um lixo<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Eu sou um lixo e se existir reencarna\u00e7\u00e3o eu ainda serei um lixo","timestamp":1573970451000,"timestamp_epochs":1573970451,"tweet_id":"1195944869119905792","tweet_url":"\/milaxxm\/status\/1195944869119905792","user_id":"1153304472795406344","username":"milaxxm"},{"fullname":"milena","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">2:42 em casa sozinha to \u00e9 chorando pq levei um fora grande dia<\/p>","is_retweet":0,"likes":2,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"2:42 em casa sozinha to \u00e9 chorando pq levei um fora grande dia","timestamp":1573969378000,"timestamp_epochs":1573969378,"tweet_id":"1195940371269861376","tweet_url":"\/milaxxm\/status\/1195940371269861376","user_id":"1153304472795406344","username":"milaxxm"},{"fullname":"Engenheiro Sincero","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\"><img alt=\"\ud83d\udc4a\ud83c\udfff\" aria-label=\"Emoji: Sinal de m\u00e3o fechada (tom de pele escuro)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f44a-1f3ff.png\" title=\"Sinal de m\u00e3o fechada (tom de pele escuro)\"\/><img alt=\"\ud83d\udc47\ud83c\udfff\" aria-label=\"Emoji: Dedo indicador apontando para baixo (costas da m\u00e3o) (tom de pele escuro)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f447-1f3ff.png\" title=\"Dedo indicador apontando para baixo (costas da m\u00e3o) (tom de pele escuro)\"\/><img alt=\"\ud83d\udc47\ud83c\udfff\" aria-label=\"Emoji: Dedo indicador apontando para baixo (costas da m\u00e3o) (tom de pele escuro)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f447-1f3ff.png\" title=\"Dedo indicador apontando para baixo (costas da m\u00e3o) (tom de pele escuro)\"\/><img alt=\"\ud83d\udc47\ud83c\udfff\" aria-label=\"Emoji: Dedo indicador apontando para baixo (costas da m\u00e3o) (tom de pele escuro)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f447-1f3ff.png\" title=\"Dedo indicador apontando para baixo (costas da m\u00e3o) (tom de pele escuro)\"\/><img alt=\"\ud83d\udc47\ud83c\udfff\" aria-label=\"Emoji: Dedo indicador apontando para baixo (costas da m\u00e3o) (tom de pele escuro)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f447-1f3ff.png\" title=\"Dedo indicador apontando para baixo (costas da m\u00e3o) (tom de pele escuro)\"\/><img alt=\"\ud83d\udc47\ud83c\udfff\" aria-label=\"Emoji: Dedo indicador apontando para baixo (costas da m\u00e3o) (tom de pele escuro)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f447-1f3ff.png\" title=\"Dedo indicador apontando para baixo (costas da m\u00e3o) (tom de pele escuro)\"\/><img alt=\"\ud83d\udc47\ud83c\udfff\" aria-label=\"Emoji: Dedo indicador apontando para baixo (costas da m\u00e3o) (tom de pele escuro)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f447-1f3ff.png\" title=\"Dedo indicador apontando para baixo (costas da m\u00e3o) (tom de pele escuro)\"\/><img alt=\"\ud83d\udc47\ud83c\udfff\" aria-label=\"Emoji: Dedo indicador apontando para baixo (costas da m\u00e3o) (tom de pele escuro)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f447-1f3ff.png\" title=\"Dedo indicador apontando para baixo (costas da m\u00e3o) (tom de pele escuro)\"\/><img alt=\"\ud83d\udc47\ud83c\udfff\" aria-label=\"Emoji: Dedo indicador apontando para baixo (costas da m\u00e3o) (tom de pele escuro)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f447-1f3ff.png\" title=\"Dedo indicador apontando para baixo (costas da m\u00e3o) (tom de pele escuro)\"\/><img alt=\"\ud83d\udc47\ud83c\udfff\" aria-label=\"Emoji: Dedo indicador apontando para baixo (costas da m\u00e3o) (tom de pele escuro)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f447-1f3ff.png\" title=\"Dedo indicador apontando para baixo (costas da m\u00e3o) (tom de pele escuro)\"\/><img alt=\"\ud83d\udc4a\ud83c\udfff\" aria-label=\"Emoji: Sinal de m\u00e3o fechada (tom de pele escuro)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f44a-1f3ff.png\" title=\"Sinal de m\u00e3o fechada (tom de pele escuro)\"\/>\n<img alt=\"\ud83d\udc49\ud83c\udfff\" aria-label=\"Emoji: Dedo indicador apontando para a direita (costas da m\u00e3o) (tom de pele escuro)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f449-1f3ff.png\" title=\"Dedo indicador apontando para a direita (costas da m\u00e3o) (tom de pele escuro)\"\/><img alt=\"\ud83d\udc4d\ud83c\udffe\" aria-label=\"Emoji: Sinal de positivo (tom de pele escuro m\u00e9dio)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f44d-1f3fe.png\" title=\"Sinal de positivo (tom de pele escuro m\u00e9dio)\"\/><img alt=\"\ud83d\udc47\ud83c\udffe\" aria-label=\"Emoji: Dedo indicador apontando para baixo (costas da m\u00e3o) (tom de pele escuro m\u00e9dio)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f447-1f3fe.png\" title=\"Dedo indicador apontando para baixo (costas da m\u00e3o) (tom de pele escuro m\u00e9dio)\"\/><img alt=\"\ud83d\udc47\ud83c\udffe\" aria-label=\"Emoji: Dedo indicador apontando para baixo (costas da m\u00e3o) (tom de pele escuro m\u00e9dio)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f447-1f3fe.png\" title=\"Dedo indicador apontando para baixo (costas da m\u00e3o) (tom de pele escuro m\u00e9dio)\"\/><img alt=\"\ud83d\udc47\ud83c\udffe\" aria-label=\"Emoji: Dedo indicador apontando para baixo (costas da m\u00e3o) (tom de pele escuro m\u00e9dio)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f447-1f3fe.png\" title=\"Dedo indicador apontando para baixo (costas da m\u00e3o) (tom de pele escuro m\u00e9dio)\"\/><img alt=\"\ud83d\udc47\ud83c\udffe\" aria-label=\"Emoji: Dedo indicador apontando para baixo (costas da m\u00e3o) (tom de pele escuro m\u00e9dio)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f447-1f3fe.png\" title=\"Dedo indicador apontando para baixo (costas da m\u00e3o) (tom de pele escuro m\u00e9dio)\"\/><img alt=\"\ud83d\udc47\ud83c\udffe\" aria-label=\"Emoji: Dedo indicador apontando para baixo (costas da m\u00e3o) (tom de pele escuro m\u00e9dio)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f447-1f3fe.png\" title=\"Dedo indicador apontando para baixo (costas da m\u00e3o) (tom de pele escuro m\u00e9dio)\"\/><img alt=\"\ud83d\udc47\ud83c\udffe\" aria-label=\"Emoji: Dedo indicador apontando para baixo (costas da m\u00e3o) (tom de pele escuro m\u00e9dio)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f447-1f3fe.png\" title=\"Dedo indicador apontando para baixo (costas da m\u00e3o) (tom de pele escuro m\u00e9dio)\"\/><img alt=\"\ud83d\udc47\ud83c\udffe\" aria-label=\"Emoji: Dedo indicador apontando para baixo (costas da m\u00e3o) (tom de pele escuro m\u00e9dio)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f447-1f3fe.png\" title=\"Dedo indicador apontando para baixo (costas da m\u00e3o) (tom de pele escuro m\u00e9dio)\"\/><img alt=\"\ud83d\udc4d\ud83c\udffe\" aria-label=\"Emoji: Sinal de positivo (tom de pele escuro m\u00e9dio)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f44d-1f3fe.png\" title=\"Sinal de positivo (tom de pele escuro m\u00e9dio)\"\/><img alt=\"\ud83d\udc48\ud83c\udfff\" aria-label=\"Emoji: Dedo indicador apontando para a esquerda (costas da m\u00e3o) (tom de pele escuro)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f448-1f3ff.png\" title=\"Dedo indicador apontando para a esquerda (costas da m\u00e3o) (tom de pele escuro)\"\/>\n<img alt=\"\ud83d\udc49\ud83c\udfff\" aria-label=\"Emoji: Dedo indicador apontando para a direita (costas da m\u00e3o) (tom de pele escuro)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f449-1f3ff.png\" title=\"Dedo indicador apontando para a direita (costas da m\u00e3o) (tom de pele escuro)\"\/><img alt=\"\ud83d\udc49\ud83c\udffe\" aria-label=\"Emoji: Dedo indicador apontando para a direita (costas da m\u00e3o) (tom de pele escuro m\u00e9dio)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f449-1f3fe.png\" title=\"Dedo indicador apontando para a direita (costas da m\u00e3o) (tom de pele escuro m\u00e9dio)\"\/><img alt=\"\ud83d\udc4d\ud83c\udffd\" aria-label=\"Emoji: Sinal de positivo (tom de pele m\u00e9dio)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f44d-1f3fd.png\" title=\"Sinal de positivo (tom de pele m\u00e9dio)\"\/><img alt=\"\ud83d\udc47\ud83c\udffd\" aria-label=\"Emoji: Dedo indicador apontando para baixo (costas da m\u00e3o) (tom de pele m\u00e9dio)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f447-1f3fd.png\" title=\"Dedo indicador apontando para baixo (costas da m\u00e3o) (tom de pele m\u00e9dio)\"\/><img alt=\"\ud83d\udc47\ud83c\udffd\" aria-label=\"Emoji: Dedo indicador apontando para baixo (costas da m\u00e3o) (tom de pele m\u00e9dio)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f447-1f3fd.png\" title=\"Dedo indicador apontando para baixo (costas da m\u00e3o) (tom de pele m\u00e9dio)\"\/><img alt=\"\ud83d\udc47\ud83c\udffd\" aria-label=\"Emoji: Dedo indicador apontando para baixo (costas da m\u00e3o) (tom de pele m\u00e9dio)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f447-1f3fd.png\" title=\"Dedo indicador apontando para baixo (costas da m\u00e3o) (tom de pele m\u00e9dio)\"\/><img alt=\"\ud83d\udc47\ud83c\udffd\" aria-label=\"Emoji: Dedo indicador apontando para baixo (costas da m\u00e3o) (tom de pele m\u00e9dio)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f447-1f3fd.png\" title=\"Dedo indicador apontando para baixo (costas da m\u00e3o) (tom de pele m\u00e9dio)\"\/><img alt=\"\ud83d\udc47\ud83c\udffd\" aria-label=\"Emoji: Dedo indicador apontando para baixo (costas da m\u00e3o) (tom de pele m\u00e9dio)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f447-1f3fd.png\" title=\"Dedo indicador apontando para baixo (costas da m\u00e3o) (tom de pele m\u00e9dio)\"\/><img alt=\"\ud83d\udc4d\ud83c\udffd\" aria-label=\"Emoji: Sinal de positivo (tom de pele m\u00e9dio)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f44d-1f3fd.png\" title=\"Sinal de positivo (tom de pele m\u00e9dio)\"\/><img alt=\"\ud83d\udc48\ud83c\udffe\" aria-label=\"Emoji: Dedo indicador apontando para a esquerda (costas da m\u00e3o) (tom de pele escuro m\u00e9dio)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f448-1f3fe.png\" title=\"Dedo indicador apontando para a esquerda (costas da m\u00e3o) (tom de pele escuro m\u00e9dio)\"\/><img alt=\"\ud83d\udc48\ud83c\udfff\" aria-label=\"Emoji: Dedo indicador apontando para a esquerda (costas da m\u00e3o) (tom de pele escuro)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f448-1f3ff.png\" title=\"Dedo indicador apontando para a esquerda (costas da m\u00e3o) (tom de pele escuro)\"\/>\n<img alt=\"\ud83d\udc49\ud83c\udfff\" aria-label=\"Emoji: Dedo indicador apontando para a direita (costas da m\u00e3o) (tom de pele escuro)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f449-1f3ff.png\" title=\"Dedo indicador apontando para a direita (costas da m\u00e3o) (tom de pele escuro)\"\/><img alt=\"\ud83d\udc49\ud83c\udffe\" aria-label=\"Emoji: Dedo indicador apontando para a direita (costas da m\u00e3o) (tom de pele escuro m\u00e9dio)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f449-1f3fe.png\" title=\"Dedo indicador apontando para a direita (costas da m\u00e3o) (tom de pele escuro m\u00e9dio)\"\/><img alt=\"\ud83d\udc49\ud83c\udffd\" aria-label=\"Emoji: Dedo indicador apontando para a direita (costas da m\u00e3o) (tom de pele m\u00e9dio)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f449-1f3fd.png\" title=\"Dedo indicador apontando para a direita (costas da m\u00e3o) (tom de pele m\u00e9dio)\"\/><img alt=\"\ud83d\udc4d\ud83c\udffc\" aria-label=\"Emoji: Sinal de positivo (tom de pele claro m\u00e9dio)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f44d-1f3fc.png\" title=\"Sinal de positivo (tom de pele claro m\u00e9dio)\"\/><img alt=\"\ud83d\udc47\ud83c\udffc\" aria-label=\"Emoji: Dedo indicador apontando para baixo (costas da m\u00e3o) (tom de pele claro m\u00e9dio)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f447-1f3fc.png\" title=\"Dedo indicador apontando para baixo (costas da m\u00e3o) (tom de pele claro m\u00e9dio)\"\/><img alt=\"\ud83d\udc47\ud83c\udffc\" aria-label=\"Emoji: Dedo indicador apontando para baixo (costas da m\u00e3o) (tom de pele claro m\u00e9dio)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f447-1f3fc.png\" title=\"Dedo indicador apontando para baixo (costas da m\u00e3o) (tom de pele claro m\u00e9dio)\"\/><img alt=\"\ud83d\udc47\ud83c\udffc\" aria-label=\"Emoji: Dedo indicador apontando para baixo (costas da m\u00e3o) (tom de pele claro m\u00e9dio)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f447-1f3fc.png\" title=\"Dedo indicador apontando para baixo (costas da m\u00e3o) (tom de pele claro m\u00e9dio)\"\/><img alt=\"\ud83d\udc4d\ud83c\udffc\" aria-label=\"Emoji: Sinal de positivo (tom de pele claro m\u00e9dio)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f44d-1f3fc.png\" title=\"Sinal de positivo (tom de pele claro m\u00e9dio)\"\/><img alt=\"\ud83d\udc48\ud83c\udffd\" aria-label=\"Emoji: Dedo indicador apontando para a esquerda (costas da m\u00e3o) (tom de pele m\u00e9dio)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f448-1f3fd.png\" title=\"Dedo indicador apontando para a esquerda (costas da m\u00e3o) (tom de pele m\u00e9dio)\"\/><img alt=\"\ud83d\udc48\ud83c\udffe\" aria-label=\"Emoji: Dedo indicador apontando para a esquerda (costas da m\u00e3o) (tom de pele escuro m\u00e9dio)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f448-1f3fe.png\" title=\"Dedo indicador apontando para a esquerda (costas da m\u00e3o) (tom de pele escuro m\u00e9dio)\"\/><img alt=\"\ud83d\udc48\ud83c\udfff\" aria-label=\"Emoji: Dedo indicador apontando para a esquerda (costas da m\u00e3o) (tom de pele escuro)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f448-1f3ff.png\" title=\"Dedo indicador apontando para a esquerda (costas da m\u00e3o) (tom de pele escuro)\"\/>\n<img alt=\"\ud83d\udc49\ud83c\udfff\" aria-label=\"Emoji: Dedo indicador apontando para a direita (costas da m\u00e3o) (tom de pele escuro)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f449-1f3ff.png\" title=\"Dedo indicador apontando para a direita (costas da m\u00e3o) (tom de pele escuro)\"\/><img alt=\"\ud83d\udc49\ud83c\udffe\" aria-label=\"Emoji: Dedo indicador apontando para a direita (costas da m\u00e3o) (tom de pele escuro m\u00e9dio)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f449-1f3fe.png\" title=\"Dedo indicador apontando para a direita (costas da m\u00e3o) (tom de pele escuro m\u00e9dio)\"\/><img alt=\"\ud83d\udc49\ud83c\udffd\" aria-label=\"Emoji: Dedo indicador apontando para a direita (costas da m\u00e3o) (tom de pele m\u00e9dio)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f449-1f3fd.png\" title=\"Dedo indicador apontando para a direita (costas da m\u00e3o) (tom de pele m\u00e9dio)\"\/><img alt=\"\ud83d\udc49\ud83c\udffc\" aria-label=\"Emoji: Dedo indicador apontando para a direita (costas da m\u00e3o) (tom de pele claro m\u00e9dio)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f449-1f3fc.png\" title=\"Dedo indicador apontando para a direita (costas da m\u00e3o) (tom de pele claro m\u00e9dio)\"\/><img alt=\"\ud83d\udc4d\ud83c\udffb\" aria-label=\"Emoji: Sinal de positivo (tom de pele claro)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f44d-1f3fb.png\" title=\"Sinal de positivo (tom de pele claro)\"\/><img alt=\"\ud83d\udc47\ud83c\udffb\" aria-label=\"Emoji: Dedo indicador apontando para baixo (costas da m\u00e3o) (tom de pele claro)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f447-1f3fb.png\" title=\"Dedo indicador apontando para baixo (costas da m\u00e3o) (tom de pele claro)\"\/><img alt=\"\ud83d\udc4d\ud83c\udffb\" aria-label=\"Emoji: Sinal de positivo (tom de pele claro)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f44d-1f3fb.png\" title=\"Sinal de positivo (tom de pele claro)\"\/><img alt=\"\ud83d\udc48\ud83c\udffc\" aria-label=\"Emoji: Dedo indicador apontando para a esquerda (costas da m\u00e3o) (tom de pele claro m\u00e9dio)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f448-1f3fc.png\" title=\"Dedo indicador apontando para a esquerda (costas da m\u00e3o) (tom de pele claro m\u00e9dio)\"\/><img alt=\"\ud83d\udc48\ud83c\udffd\" aria-label=\"Emoji: Dedo indicador apontando para a esquerda (costas da m\u00e3o) (tom de pele m\u00e9dio)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f448-1f3fd.png\" title=\"Dedo indicador apontando para a esquerda (costas da m\u00e3o) (tom de pele m\u00e9dio)\"\/><img alt=\"\ud83d\udc48\ud83c\udffe\" aria-label=\"Emoji: Dedo indicador apontando para a esquerda (costas da m\u00e3o) (tom de pele escuro m\u00e9dio)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f448-1f3fe.png\" title=\"Dedo indicador apontando para a esquerda (costas da m\u00e3o) (tom de pele escuro m\u00e9dio)\"\/><img alt=\"\ud83d\udc48\ud83c\udfff\" aria-label=\"Emoji: Dedo indicador apontando para a esquerda (costas da m\u00e3o) (tom de pele escuro)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f448-1f3ff.png\" title=\"Dedo indicador apontando para a esquerda (costas da m\u00e3o) (tom de pele escuro)\"\/>\n<img alt=\"\ud83d\udc49\ud83c\udfff\" aria-label=\"Emoji: Dedo indicador apontando para a direita (costas da m\u00e3o) (tom de pele escuro)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f449-1f3ff.png\" title=\"Dedo indicador apontando para a direita (costas da m\u00e3o) (tom de pele escuro)\"\/> Eu devia estar estudando<img alt=\"\ud83d\udc48\ud83c\udfff\" aria-label=\"Emoji: Dedo indicador apontando para a esquerda (costas da m\u00e3o) (tom de pele escuro)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f448-1f3ff.png\" title=\"Dedo indicador apontando para a esquerda (costas da m\u00e3o) (tom de pele escuro)\"\/>\n<img alt=\"\ud83d\udc49\ud83c\udfff\" aria-label=\"Emoji: Dedo indicador apontando para a direita (costas da m\u00e3o) (tom de pele escuro)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f449-1f3ff.png\" title=\"Dedo indicador apontando para a direita (costas da m\u00e3o) (tom de pele escuro)\"\/><img alt=\"\ud83d\udc49\ud83c\udffe\" aria-label=\"Emoji: Dedo indicador apontando para a direita (costas da m\u00e3o) (tom de pele escuro m\u00e9dio)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f449-1f3fe.png\" title=\"Dedo indicador apontando para a direita (costas da m\u00e3o) (tom de pele escuro m\u00e9dio)\"\/><img alt=\"\ud83d\udc49\ud83c\udffd\" aria-label=\"Emoji: Dedo indicador apontando para a direita (costas da m\u00e3o) (tom de pele m\u00e9dio)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f449-1f3fd.png\" title=\"Dedo indicador apontando para a direita (costas da m\u00e3o) (tom de pele m\u00e9dio)\"\/><img alt=\"\ud83d\udc49\ud83c\udffc\" aria-label=\"Emoji: Dedo indicador apontando para a direita (costas da m\u00e3o) (tom de pele claro m\u00e9dio)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f449-1f3fc.png\" title=\"Dedo indicador apontando para a direita (costas da m\u00e3o) (tom de pele claro m\u00e9dio)\"\/><img alt=\"\ud83d\udc4d\ud83c\udffb\" aria-label=\"Emoji: Sinal de positivo (tom de pele claro)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f44d-1f3fb.png\" title=\"Sinal de positivo (tom de pele claro)\"\/><img alt=\"\ud83d\udc46\ud83c\udffb\" aria-label=\"Emoji: Dedo indicador apontando para cima (costas da m\u00e3o) (tom de pele claro)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f446-1f3fb.png\" title=\"Dedo indicador apontando para cima (costas da m\u00e3o) (tom de pele claro)\"\/><img alt=\"\ud83d\udc4d\ud83c\udffb\" aria-label=\"Emoji: Sinal de positivo (tom de pele claro)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f44d-1f3fb.png\" title=\"Sinal de positivo (tom de pele claro)\"\/><img alt=\"\ud83d\udc48\ud83c\udffc\" aria-label=\"Emoji: Dedo indicador apontando para a esquerda (costas da m\u00e3o) (tom de pele claro m\u00e9dio)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f448-1f3fc.png\" title=\"Dedo indicador apontando para a esquerda (costas da m\u00e3o) (tom de pele claro m\u00e9dio)\"\/><img alt=\"\ud83d\udc48\ud83c\udffd\" aria-label=\"Emoji: Dedo indicador apontando para a esquerda (costas da m\u00e3o) (tom de pele m\u00e9dio)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f448-1f3fd.png\" title=\"Dedo indicador apontando para a esquerda (costas da m\u00e3o) (tom de pele m\u00e9dio)\"\/><img alt=\"\ud83d\udc48\ud83c\udffe\" aria-label=\"Emoji: Dedo indicador apontando para a esquerda (costas da m\u00e3o) (tom de pele escuro m\u00e9dio)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f448-1f3fe.png\" title=\"Dedo indicador apontando para a esquerda (costas da m\u00e3o) (tom de pele escuro m\u00e9dio)\"\/><img alt=\"\ud83d\udc48\ud83c\udfff\" aria-label=\"Emoji: Dedo indicador apontando para a esquerda (costas da m\u00e3o) (tom de pele escuro)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f448-1f3ff.png\" title=\"Dedo indicador apontando para a esquerda (costas da m\u00e3o) (tom de pele escuro)\"\/>\n<img alt=\"\ud83d\udc49\ud83c\udfff\" aria-label=\"Emoji: Dedo indicador apontando para a direita (costas da m\u00e3o) (tom de pele escuro)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f449-1f3ff.png\" title=\"Dedo indicador apontando para a direita (costas da m\u00e3o) (tom de pele escuro)\"\/><img alt=\"\ud83d\udc49\ud83c\udffe\" aria-label=\"Emoji: Dedo indicador apontando para a direita (costas da m\u00e3o) (tom de pele escuro m\u00e9dio)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f449-1f3fe.png\" title=\"Dedo indicador apontando para a direita (costas da m\u00e3o) (tom de pele escuro m\u00e9dio)\"\/><img alt=\"\ud83d\udc49\ud83c\udffd\" aria-label=\"Emoji: Dedo indicador apontando para a direita (costas da m\u00e3o) (tom de pele m\u00e9dio)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f449-1f3fd.png\" title=\"Dedo indicador apontando para a direita (costas da m\u00e3o) (tom de pele m\u00e9dio)\"\/><img alt=\"\ud83d\udc4d\ud83c\udffc\" aria-label=\"Emoji: Sinal de positivo (tom de pele claro m\u00e9dio)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f44d-1f3fc.png\" title=\"Sinal de positivo (tom de pele claro m\u00e9dio)\"\/><img alt=\"\ud83d\udc46\ud83c\udffc\" aria-label=\"Emoji: Dedo indicador apontando para cima (costas da m\u00e3o) (tom de pele claro m\u00e9dio)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f446-1f3fc.png\" title=\"Dedo indicador apontando para cima (costas da m\u00e3o) (tom de pele claro m\u00e9dio)\"\/><img alt=\"\ud83d\udc46\ud83c\udffc\" aria-label=\"Emoji: Dedo indicador apontando para cima (costas da m\u00e3o) (tom de pele claro m\u00e9dio)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f446-1f3fc.png\" title=\"Dedo indicador apontando para cima (costas da m\u00e3o) (tom de pele claro m\u00e9dio)\"\/><img alt=\"\ud83d\udc46\ud83c\udffc\" aria-label=\"Emoji: Dedo indicador apontando para cima (costas da m\u00e3o) (tom de pele claro m\u00e9dio)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f446-1f3fc.png\" title=\"Dedo indicador apontando para cima (costas da m\u00e3o) (tom de pele claro m\u00e9dio)\"\/><img alt=\"\ud83d\udc4d\ud83c\udffc\" aria-label=\"Emoji: Sinal de positivo (tom de pele claro m\u00e9dio)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f44d-1f3fc.png\" title=\"Sinal de positivo (tom de pele claro m\u00e9dio)\"\/><img alt=\"\ud83d\udc48\ud83c\udffd\" aria-label=\"Emoji: Dedo indicador apontando para a esquerda (costas da m\u00e3o) (tom de pele m\u00e9dio)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f448-1f3fd.png\" title=\"Dedo indicador apontando para a esquerda (costas da m\u00e3o) (tom de pele m\u00e9dio)\"\/><img alt=\"\ud83d\udc48\ud83c\udffe\" aria-label=\"Emoji: Dedo indicador apontando para a esquerda (costas da m\u00e3o) (tom de pele escuro m\u00e9dio)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f448-1f3fe.png\" title=\"Dedo indicador apontando para a esquerda (costas da m\u00e3o) (tom de pele escuro m\u00e9dio)\"\/><img alt=\"\ud83d\udc48\ud83c\udfff\" aria-label=\"Emoji: Dedo indicador apontando para a esquerda (costas da m\u00e3o) (tom de pele escuro)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f448-1f3ff.png\" title=\"Dedo indicador apontando para a esquerda (costas da m\u00e3o) (tom de pele escuro)\"\/>\n<img alt=\"\ud83d\udc49\ud83c\udfff\" aria-label=\"Emoji: Dedo indicador apontando para a direita (costas da m\u00e3o) (tom de pele escuro)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f449-1f3ff.png\" title=\"Dedo indicador apontando para a direita (costas da m\u00e3o) (tom de pele escuro)\"\/><img alt=\"\ud83d\udc49\ud83c\udffe\" aria-label=\"Emoji: Dedo indicador apontando para a direita (costas da m\u00e3o) (tom de pele escuro m\u00e9dio)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f449-1f3fe.png\" title=\"Dedo indicador apontando para a direita (costas da m\u00e3o) (tom de pele escuro m\u00e9dio)\"\/><img alt=\"\ud83d\udc4d\ud83c\udffd\" aria-label=\"Emoji: Sinal de positivo (tom de pele m\u00e9dio)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f44d-1f3fd.png\" title=\"Sinal de positivo (tom de pele m\u00e9dio)\"\/><img alt=\"\ud83d\udc46\ud83c\udffd\" aria-label=\"Emoji: Dedo indicador apontando para cima (costas da m\u00e3o) (tom de pele m\u00e9dio)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f446-1f3fd.png\" title=\"Dedo indicador apontando para cima (costas da m\u00e3o) (tom de pele m\u00e9dio)\"\/><img alt=\"\ud83d\udc46\ud83c\udffd\" aria-label=\"Emoji: Dedo indicador apontando para cima (costas da m\u00e3o) (tom de pele m\u00e9dio)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f446-1f3fd.png\" title=\"Dedo indicador apontando para cima (costas da m\u00e3o) (tom de pele m\u00e9dio)\"\/><img alt=\"\ud83d\udc46\ud83c\udffd\" aria-label=\"Emoji: Dedo indicador apontando para cima (costas da m\u00e3o) (tom de pele m\u00e9dio)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f446-1f3fd.png\" title=\"Dedo indicador apontando para cima (costas da m\u00e3o) (tom de pele m\u00e9dio)\"\/><img alt=\"\ud83d\udc46\ud83c\udffd\" aria-label=\"Emoji: Dedo indicador apontando para cima (costas da m\u00e3o) (tom de pele m\u00e9dio)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f446-1f3fd.png\" title=\"Dedo indicador apontando para cima (costas da m\u00e3o) (tom de pele m\u00e9dio)\"\/><img alt=\"\ud83d\udc46\ud83c\udffd\" aria-label=\"Emoji: Dedo indicador apontando para cima (costas da m\u00e3o) (tom de pele m\u00e9dio)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f446-1f3fd.png\" title=\"Dedo indicador apontando para cima (costas da m\u00e3o) (tom de pele m\u00e9dio)\"\/><img alt=\"\ud83d\udc4d\ud83c\udffd\" aria-label=\"Emoji: Sinal de positivo (tom de pele m\u00e9dio)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f44d-1f3fd.png\" title=\"Sinal de positivo (tom de pele m\u00e9dio)\"\/><img alt=\"\ud83d\udc48\ud83c\udffe\" aria-label=\"Emoji: Dedo indicador apontando para a esquerda (costas da m\u00e3o) (tom de pele escuro m\u00e9dio)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f448-1f3fe.png\" title=\"Dedo indicador apontando para a esquerda (costas da m\u00e3o) (tom de pele escuro m\u00e9dio)\"\/><img alt=\"\ud83d\udc48\ud83c\udfff\" aria-label=\"Emoji: Dedo indicador apontando para a esquerda (costas da m\u00e3o) (tom de pele escuro)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f448-1f3ff.png\" title=\"Dedo indicador apontando para a esquerda (costas da m\u00e3o) (tom de pele escuro)\"\/>\n<img alt=\"\ud83d\udc49\ud83c\udfff\" aria-label=\"Emoji: Dedo indicador apontando para a direita (costas da m\u00e3o) (tom de pele escuro)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f449-1f3ff.png\" title=\"Dedo indicador apontando para a direita (costas da m\u00e3o) (tom de pele escuro)\"\/><img alt=\"\ud83d\udc4d\ud83c\udffe\" aria-label=\"Emoji: Sinal de positivo (tom de pele escuro m\u00e9dio)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f44d-1f3fe.png\" title=\"Sinal de positivo (tom de pele escuro m\u00e9dio)\"\/><img alt=\"\ud83d\udc46\ud83c\udffe\" aria-label=\"Emoji: Dedo indicador apontando para cima (costas da m\u00e3o) (tom de pele escuro m\u00e9dio)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f446-1f3fe.png\" title=\"Dedo indicador apontando para cima (costas da m\u00e3o) (tom de pele escuro m\u00e9dio)\"\/><img alt=\"\ud83d\udc46\ud83c\udffe\" aria-label=\"Emoji: Dedo indicador apontando para cima (costas da m\u00e3o) (tom de pele escuro m\u00e9dio)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f446-1f3fe.png\" title=\"Dedo indicador apontando para cima (costas da m\u00e3o) (tom de pele escuro m\u00e9dio)\"\/><img alt=\"\ud83d\udc46\ud83c\udffe\" aria-label=\"Emoji: Dedo indicador apontando para cima (costas da m\u00e3o) (tom de pele escuro m\u00e9dio)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f446-1f3fe.png\" title=\"Dedo indicador apontando para cima (costas da m\u00e3o) (tom de pele escuro m\u00e9dio)\"\/><img alt=\"\ud83d\udc46\ud83c\udffe\" aria-label=\"Emoji: Dedo indicador apontando para cima (costas da m\u00e3o) (tom de pele escuro m\u00e9dio)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f446-1f3fe.png\" title=\"Dedo indicador apontando para cima (costas da m\u00e3o) (tom de pele escuro m\u00e9dio)\"\/><img alt=\"\ud83d\udc46\ud83c\udffe\" aria-label=\"Emoji: Dedo indicador apontando para cima (costas da m\u00e3o) (tom de pele escuro m\u00e9dio)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f446-1f3fe.png\" title=\"Dedo indicador apontando para cima (costas da m\u00e3o) (tom de pele escuro m\u00e9dio)\"\/><img alt=\"\ud83d\udc46\ud83c\udffe\" aria-label=\"Emoji: Dedo indicador apontando para cima (costas da m\u00e3o) (tom de pele escuro m\u00e9dio)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f446-1f3fe.png\" title=\"Dedo indicador apontando para cima (costas da m\u00e3o) (tom de pele escuro m\u00e9dio)\"\/><img alt=\"\ud83d\udc46\ud83c\udffe\" aria-label=\"Emoji: Dedo indicador apontando para cima (costas da m\u00e3o) (tom de pele escuro m\u00e9dio)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f446-1f3fe.png\" title=\"Dedo indicador apontando para cima (costas da m\u00e3o) (tom de pele escuro m\u00e9dio)\"\/><img alt=\"\ud83d\udc4d\ud83c\udffe\" aria-label=\"Emoji: Sinal de positivo (tom de pele escuro m\u00e9dio)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f44d-1f3fe.png\" title=\"Sinal de positivo (tom de pele escuro m\u00e9dio)\"\/><img alt=\"\ud83d\udc48\ud83c\udfff\" aria-label=\"Emoji: Dedo indicador apontando para a esquerda (costas da m\u00e3o) (tom de pele escuro)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f448-1f3ff.png\" title=\"Dedo indicador apontando para a esquerda (costas da m\u00e3o) (tom de pele escuro)\"\/>\n<img alt=\"\ud83d\udc4a\ud83c\udfff\" aria-label=\"Emoji: Sinal de m\u00e3o fechada (tom de pele escuro)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f44a-1f3ff.png\" title=\"Sinal de m\u00e3o fechada (tom de pele escuro)\"\/><img alt=\"\ud83d\udc46\ud83c\udfff\" aria-label=\"Emoji: Dedo indicador apontando para cima (costas da m\u00e3o) (tom de pele escuro)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f446-1f3ff.png\" title=\"Dedo indicador apontando para cima (costas da m\u00e3o) (tom de pele escuro)\"\/><img alt=\"\ud83d\udc46\ud83c\udfff\" aria-label=\"Emoji: Dedo indicador apontando para cima (costas da m\u00e3o) (tom de pele escuro)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f446-1f3ff.png\" title=\"Dedo indicador apontando para cima (costas da m\u00e3o) (tom de pele escuro)\"\/><img alt=\"\ud83d\udc46\ud83c\udfff\" aria-label=\"Emoji: Dedo indicador apontando para cima (costas da m\u00e3o) (tom de pele escuro)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f446-1f3ff.png\" title=\"Dedo indicador apontando para cima (costas da m\u00e3o) (tom de pele escuro)\"\/><img alt=\"\ud83d\udc46\ud83c\udfff\" aria-label=\"Emoji: Dedo indicador apontando para cima (costas da m\u00e3o) (tom de pele escuro)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f446-1f3ff.png\" title=\"Dedo indicador apontando para cima (costas da m\u00e3o) (tom de pele escuro)\"\/><img alt=\"\ud83d\udc46\ud83c\udfff\" aria-label=\"Emoji: Dedo indicador apontando para cima (costas da m\u00e3o) (tom de pele escuro)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f446-1f3ff.png\" title=\"Dedo indicador apontando para cima (costas da m\u00e3o) (tom de pele escuro)\"\/><img alt=\"\ud83d\udc46\ud83c\udfff\" aria-label=\"Emoji: Dedo indicador apontando para cima (costas da m\u00e3o) (tom de pele escuro)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f446-1f3ff.png\" title=\"Dedo indicador apontando para cima (costas da m\u00e3o) (tom de pele escuro)\"\/><img alt=\"\ud83d\udc46\ud83c\udfff\" aria-label=\"Emoji: Dedo indicador apontando para cima (costas da m\u00e3o) (tom de pele escuro)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f446-1f3ff.png\" title=\"Dedo indicador apontando para cima (costas da m\u00e3o) (tom de pele escuro)\"\/><img alt=\"\ud83d\udc46\ud83c\udfff\" aria-label=\"Emoji: Dedo indicador apontando para cima (costas da m\u00e3o) (tom de pele escuro)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f446-1f3ff.png\" title=\"Dedo indicador apontando para cima (costas da m\u00e3o) (tom de pele escuro)\"\/><img alt=\"\ud83d\udc46\ud83c\udfff\" aria-label=\"Emoji: Dedo indicador apontando para cima (costas da m\u00e3o) (tom de pele escuro)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f446-1f3ff.png\" title=\"Dedo indicador apontando para cima (costas da m\u00e3o) (tom de pele escuro)\"\/><img alt=\"\ud83d\udc4a\ud83c\udfff\" aria-label=\"Emoji: Sinal de m\u00e3o fechada (tom de pele escuro)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f44a-1f3ff.png\" title=\"Sinal de m\u00e3o fechada (tom de pele escuro)\"\/><\/p>","is_retweet":1,"likes":1604,"replies":5,"retweet_id":"1195922544005668864","retweeter_userid":"1153304472795406344","retweeter_username":"milaxxm","retweets":1108,"text":"\n\n\n\n\n Eu devia estar estudando\n\n\n\n\n","timestamp":1573956760000,"timestamp_epochs":1573956760,"tweet_id":"1195887448913580032","tweet_url":"\/SinceroEng\/status\/1195887448913580032","user_id":"2786511581","username":"SinceroEng"},{"fullname":"julia turbininha","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">tomara que eu acorde gostosa e tatuada<\/p>","is_retweet":1,"likes":3,"replies":0,"retweet_id":"1195867075128045570","retweeter_userid":"1153304472795406344","retweeter_username":"milaxxm","retweets":1,"text":"tomara que eu acorde gostosa e tatuada","timestamp":1573951231000,"timestamp_epochs":1573951231,"tweet_id":"1195864255234560001","tweet_url":"\/juliampra\/status\/1195864255234560001","user_id":"293590230","username":"juliampra"},{"fullname":"milena","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Eu vou pro baile da Col\u00f4mbia, pq eu quero putaria<\/p>","is_retweet":0,"likes":1,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":1,"text":"Eu vou pro baile da Col\u00f4mbia, pq eu quero putaria","timestamp":1573928724000,"timestamp_epochs":1573928724,"tweet_id":"1195769856764915716","tweet_url":"\/milaxxm\/status\/1195769856764915716","user_id":"1153304472795406344","username":"milaxxm"},{"fullname":"milena triste","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">o ruim da depress\u00e3o \u00e9 que ela me faz achar que estou no meu \u00e1pice de racionalidade \n\nque todas as vezes em que achei que tinha algum futuro eram ilus\u00e3o da minha cabe\u00e7a e s\u00f3 agora q n\u00e3o consigo ter perspectiva alguma de nada e me acho in\u00fatil eu estou vendo tudo como realmente \u00e9<\/p>","is_retweet":1,"likes":168,"replies":6,"retweet_id":"1195760785445867520","retweeter_userid":"1153304472795406344","retweeter_username":"milaxxm","retweets":44,"text":"o ruim da depress\u00e3o \u00e9 que ela me faz achar que estou no meu \u00e1pice de racionalidade \n\nque todas as vezes em que achei que tinha algum futuro eram ilus\u00e3o da minha cabe\u00e7a e s\u00f3 agora q n\u00e3o consigo ter perspectiva alguma de nada e me acho in\u00fatil eu estou vendo tudo como realmente \u00e9","timestamp":1573902233000,"timestamp_epochs":1573902233,"tweet_id":"1195658744304226305","tweet_url":"\/xxxmlna\/status\/1195658744304226305","user_id":"1104980374248148992","username":"xxxmlna"},{"fullname":"milena","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">De 4 eu jogo o rabo sequ\u00eancia de toma toma sequ\u00eancia de vapo vapo<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"De 4 eu jogo o rabo sequ\u00eancia de toma toma sequ\u00eancia de vapo vapo","timestamp":1573926545000,"timestamp_epochs":1573926545,"tweet_id":"1195760714796994561","tweet_url":"\/milaxxm\/status\/1195760714796994561","user_id":"1153304472795406344","username":"milaxxm"},{"fullname":"\u1d0b\u1d07s\u026a\u1d00","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">eu nao tenho mais 14 anos pra fingir q sou desapegada quero sim viver um amor BREGA E ROMANTICO n\u00e3o tao brega e nem t\u00e3o rom\u00e2ntico mas ainda sim brega e rom\u00e2ntico<\/p>","is_retweet":1,"likes":56444,"replies":178,"retweet_id":"1195758765636751362","retweeter_userid":"1153304472795406344","retweeter_username":"milaxxm","retweets":23321,"text":"eu nao tenho mais 14 anos pra fingir q sou desapegada quero sim viver um amor BREGA E ROMANTICO n\u00e3o tao brega e nem t\u00e3o rom\u00e2ntico mas ainda sim brega e rom\u00e2ntico","timestamp":1573788022000,"timestamp_epochs":1573788022,"tweet_id":"1195179709707046912","tweet_url":"\/kesiansc\/status\/1195179709707046912","user_id":"964944596462718977","username":"kesiansc"},{"fullname":"milena","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Vou na minha ex cunhada hoje comer besteira, tomar terere e fumar narguil\u00e9 obrigada @deus por apesar de me dar um relacionamento abusivo fazer eu ter a melhor ex cunha do mundo todo<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Vou na minha ex cunhada hoje comer besteira, tomar terere e fumar narguil\u00e9 obrigada @deus por apesar de me dar um relacionamento abusivo fazer eu ter a melhor ex cunha do mundo todo","timestamp":1573926047000,"timestamp_epochs":1573926047,"tweet_id":"1195758626964684801","tweet_url":"\/milaxxm\/status\/1195758626964684801","user_id":"1153304472795406344","username":"milaxxm"},{"fullname":"VXWZ","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">a m\u00e3e \u00e9 minha  mas a sogra pode ser sua<\/p>","is_retweet":1,"likes":24649,"replies":111,"retweet_id":"1195758339831013376","retweeter_userid":"1153304472795406344","retweeter_username":"milaxxm","retweets":14434,"text":"a m\u00e3e \u00e9 minha  mas a sogra pode ser sua","timestamp":1573851891000,"timestamp_epochs":1573851891,"tweet_id":"1195447593356210178","tweet_url":"\/vxwkz\/status\/1195447593356210178","user_id":"1118820890630860801","username":"vxwkz"},{"fullname":"milena","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Admiro as pessoas q est\u00e3o sozinhas e pensam \u201cah vou cozinhar um almo\u00e7o aqui pra mim\u201d eu quando to sozinha s\u00f3 penso \u201cah fodasse vou ficar sem comer mesmo\u201d ODEIO COZINHAR<\/p>","is_retweet":0,"likes":3,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Admiro as pessoas q est\u00e3o sozinhas e pensam \u201cah vou cozinhar um almo\u00e7o aqui pra mim\u201d eu quando to sozinha s\u00f3 penso \u201cah fodasse vou ficar sem comer mesmo\u201d ODEIO COZINHAR","timestamp":1573918014000,"timestamp_epochs":1573918014,"tweet_id":"1195724932648493058","tweet_url":"\/milaxxm\/status\/1195724932648493058","user_id":"1153304472795406344","username":"milaxxm"},{"fullname":"milena","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Sozinha em casa oq vou fazer? Isso mesmo, sair de casa<\/p>","is_retweet":0,"likes":1,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Sozinha em casa oq vou fazer? Isso mesmo, sair de casa","timestamp":1573917860000,"timestamp_epochs":1573917860,"tweet_id":"1195724286490755078","tweet_url":"\/milaxxm\/status\/1195724286490755078","user_id":"1153304472795406344","username":"milaxxm"},{"fullname":"milena","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Fui ao mercado e comprei p\u00e3o de alho, estou assando eles e vou comer sozinha <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/feliz?src=hash\"><s>#<\/s><b>feliz<\/b><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Fui ao mercado e comprei p\u00e3o de alho, estou assando eles e vou comer sozinha #feliz","timestamp":1573917838000,"timestamp_epochs":1573917838,"tweet_id":"1195724197479235585","tweet_url":"\/milaxxm\/status\/1195724197479235585","user_id":"1153304472795406344","username":"milaxxm"},{"fullname":"milena triste","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">deus me leve eu nao aguento mais<\/p>","is_retweet":1,"likes":2037,"replies":8,"retweet_id":"1195706336425762816","retweeter_userid":"1153304472795406344","retweeter_username":"milaxxm","retweets":1272,"text":"deus me leve eu nao aguento mais","timestamp":1573899785000,"timestamp_epochs":1573899785,"tweet_id":"1195648476757078022","tweet_url":"\/xxxmlna\/status\/1195648476757078022","user_id":"1104980374248148992","username":"xxxmlna"},{"fullname":"SOLTEIRA SINCERA \ud83d\udc8b","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Eu tentando apagar o fogo que tenho por vc<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/re0qrLhTUi\">pic.twitter.com\/re0qrLhTUi<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":12448,"replies":275,"retweet_id":"1195706183451119616","retweeter_userid":"1153304472795406344","retweeter_username":"milaxxm","retweets":5912,"text":"Eu tentando apagar o fogo que tenho por vcpic.twitter.com\/re0qrLhTUi","timestamp":1573891037000,"timestamp_epochs":1573891037,"tweet_id":"1195611783417016320","tweet_url":"\/solteirasince\/status\/1195611783417016320","user_id":"1110346756531859456","username":"solteirasince"},{"fullname":"milena","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">Vai ter q esperar 2min toma essa acha q eu vou responder r\u00e1pido \u00e9? Pois saiba que n\u00e3o<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/leisdosjovens\/status\/1195606501915865090\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/m59MnD4e7O\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/leisdosjovens\/status\/1195606501915865090\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/leisdosjovens\/<\/span><span class=\"invisible\">status\/1195606501915865090<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Vai ter q esperar 2min toma essa acha q eu vou responder r\u00e1pido \u00e9? Pois saiba que n\u00e3ohttps:\/\/twitter.com\/leisdosjovens\/status\/1195606501915865090\u00a0\u2026","timestamp":1573913533000,"timestamp_epochs":1573913533,"tweet_id":"1195706140597862401","tweet_url":"\/milaxxm\/status\/1195706140597862401","user_id":"1153304472795406344","username":"milaxxm"},{"fullname":"bren \u98db\u3079 pig assault! \ud83c\udf88","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">imagina uma conversa entre os dois\n\n- cara ela eh t\u00e3o fodaVOCE SABIA Q O CABELO DELA BRILHA?!\n\n- te entendo cara a ana ta comigo e at\u00e9 hoje eu n sei o pq<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/ScribblnTaylor\/status\/1194860698918014977\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/yCjf7q9jkD\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/ScribblnTaylor\/status\/1194860698918014977\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/ScribblnTaylor<\/span><span class=\"invisible\">\/status\/1194860698918014977<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":48454,"replies":101,"retweet_id":"1195706003414753280","retweeter_userid":"1153304472795406344","retweeter_username":"milaxxm","retweets":16219,"text":"imagina uma conversa entre os dois\n\n- cara ela eh t\u00e3o fodaVOCE SABIA Q O CABELO DELA BRILHA?!\n\n- te entendo cara a ana ta comigo e at\u00e9 hoje eu n sei o pqhttps:\/\/twitter.com\/ScribblnTaylor\/status\/1194860698918014977\u00a0\u2026","timestamp":1573834164000,"timestamp_epochs":1573834164,"tweet_id":"1195373242447466499","tweet_url":"\/snwobaz\/status\/1195373242447466499","user_id":"1125796749853982720","username":"snwobaz"},{"fullname":"Cretined","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Queria transar igual eu passo raiva.<\/p>","is_retweet":1,"likes":14,"replies":0,"retweet_id":"1195537341542227969","retweeter_userid":"1153304472795406344","retweeter_username":"milaxxm","retweets":5,"text":"Queria transar igual eu passo raiva.","timestamp":1573871592000,"timestamp_epochs":1573871592,"tweet_id":"1195530225364471809","tweet_url":"\/andrequeirozafc\/status\/1195530225364471809","user_id":"3348505233","username":"andrequeirozafc"},{"fullname":"\ud835\udd20\ud835\udd26\ud835\udd2b\ud835\udd31\ud835\udd26\ud835\udd1e\ud835\udd2b\ud835\udd26\ud835\udd30\ud835\udd2a\ud835\udd2c","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">tem um milhao de formas de tu falar que passou por um relacionamento merda:\n\n- tive um namoro dificil\n- a gente nao se dava bem\n- eram personalidades diferentes\n- tinha atitudes ruins comigo\n- nao foi uma boa experi\u00eancia\n\nveja bem em nenhum momento citei: minha ex era louca<\/p>","is_retweet":1,"likes":4675,"replies":10,"retweet_id":"1195531361257439232","retweeter_userid":"1153304472795406344","retweeter_username":"milaxxm","retweets":1112,"text":"tem um milhao de formas de tu falar que passou por um relacionamento merda:\n\n- tive um namoro dificil\n- a gente nao se dava bem\n- eram personalidades diferentes\n- tinha atitudes ruins comigo\n- nao foi uma boa experi\u00eancia\n\nveja bem em nenhum momento citei: minha ex era louca","timestamp":1573759781000,"timestamp_epochs":1573759781,"tweet_id":"1195061257923186688","tweet_url":"\/fodasemeuamigo\/status\/1195061257923186688","user_id":"262768796","username":"fodasemeuamigo"},{"fullname":"milena","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">Eu ganhei uma, mas fiz minha m\u00e3e comprar 2 bolos pq a festa foi no s\u00e1bado mais meu aniver foi na sexta e eu tava trist\u00edssima pois achei q ela tinha esquecido<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/Brunozor\/status\/1195456465705820160\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/3FUS79yXGX\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/Brunozor\/status\/1195456465705820160\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/Brunozor\/statu<\/span><span class=\"invisible\">s\/1195456465705820160<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Eu ganhei uma, mas fiz minha m\u00e3e comprar 2 bolos pq a festa foi no s\u00e1bado mais meu aniver foi na sexta e eu tava trist\u00edssima pois achei q ela tinha esquecidohttps:\/\/twitter.com\/Brunozor\/status\/1195456465705820160\u00a0\u2026","timestamp":1573871665000,"timestamp_epochs":1573871665,"tweet_id":"1195530531301142528","tweet_url":"\/milaxxm\/status\/1195530531301142528","user_id":"1153304472795406344","username":"milaxxm"},{"fullname":"jade","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">sempre fui muito sozinha e j\u00e1 sou acostumada com isso, mas de verdade as vezes d\u00e1 uma bad descomunal vendo que ningu\u00e9m faz quest\u00e3o de mim<\/p>","is_retweet":1,"likes":1267,"replies":7,"retweet_id":"1195527038486102016","retweeter_userid":"1153304472795406344","retweeter_username":"milaxxm","retweets":805,"text":"sempre fui muito sozinha e j\u00e1 sou acostumada com isso, mas de verdade as vezes d\u00e1 uma bad descomunal vendo que ningu\u00e9m faz quest\u00e3o de mim","timestamp":1573831373000,"timestamp_epochs":1573831373,"tweet_id":"1195361535671119873","tweet_url":"\/chavedcadeia\/status\/1195361535671119873","user_id":"1666617103","username":"chavedcadeia"},{"fullname":"milena","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\"><img alt=\"\ud83d\ude3a\" aria-label=\"Emoji: Rosto de gato sorridente com boca aberta\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f63a.png\" title=\"Rosto de gato sorridente com boca aberta\"\/><img alt=\"\u270f\" aria-label=\"Emoji: L\u00e1pis\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/270f.png\" title=\"L\u00e1pis\"\/> \u2014 Ainda bem q as pessoas evoluem n\u00e9? <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/curiouscat?src=hash\"><s>#<\/s><b>curiouscat<\/b><\/a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/curiouscat.me\/milaxxm\/post\/1017824585?t=1573870741\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/Tl7UXbWHtR\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/curiouscat.me\/milaxxm\/post\/1017824585?t=1573870741\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">curiouscat.me\/milaxxm\/post\/1<\/span><span class=\"invisible\">017824585?t=1573870741<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":" \u2014 Ainda bem q as pessoas evoluem n\u00e9? #curiouscathttps:\/\/curiouscat.me\/milaxxm\/post\/1017824585?t=1573870741\u00a0\u2026","timestamp":1573870742000,"timestamp_epochs":1573870742,"tweet_id":"1195526659123957767","tweet_url":"\/milaxxm\/status\/1195526659123957767","user_id":"1153304472795406344","username":"milaxxm"},{"fullname":"milena","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Foto do perfil com meu nen\u00e9m pq sim<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Foto do perfil com meu nen\u00e9m pq sim","timestamp":1573870555000,"timestamp_epochs":1573870555,"tweet_id":"1195525877351768064","tweet_url":"\/milaxxm\/status\/1195525877351768064","user_id":"1153304472795406344","username":"milaxxm"},{"fullname":"milena","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Assistindo stories do casamento da Fabi Santina e os v\u00eddeos antigos do casamento da Niina Secrets e chorando pois nunca encontrarei um cara t\u00e3o maravilhoso quanto o Gui e o L\u00ea<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Assistindo stories do casamento da Fabi Santina e os v\u00eddeos antigos do casamento da Niina Secrets e chorando pois nunca encontrarei um cara t\u00e3o maravilhoso quanto o Gui e o L\u00ea","timestamp":1573866777000,"timestamp_epochs":1573866777,"tweet_id":"1195510032428883969","tweet_url":"\/milaxxm\/status\/1195510032428883969","user_id":"1153304472795406344","username":"milaxxm"},{"fullname":"milena","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Ok eu quero morrer, tipo j\u00e1<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Ok eu quero morrer, tipo j\u00e1","timestamp":1573866697000,"timestamp_epochs":1573866697,"tweet_id":"1195509693763989504","tweet_url":"\/milaxxm\/status\/1195509693763989504","user_id":"1153304472795406344","username":"milaxxm"},{"fullname":"milena","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">As pessoas tentando ajudar ela falando q aquilo n\u00e3o t\u00e1 certo e ela \u201ca\u00ed cala a boca\u201d a\u00ed guria vai estudar, vai tomar um toddy e tirar a soneca da tarde pelo amor de Deus q sonsa<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"As pessoas tentando ajudar ela falando q aquilo n\u00e3o t\u00e1 certo e ela \u201ca\u00ed cala a boca\u201d a\u00ed guria vai estudar, vai tomar um toddy e tirar a soneca da tarde pelo amor de Deus q sonsa","timestamp":1573857628000,"timestamp_epochs":1573857628,"tweet_id":"1195471658112475143","tweet_url":"\/milaxxm\/status\/1195471658112475143","user_id":"1153304472795406344","username":"milaxxm"},{"fullname":"milena","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Ok acabei de ver um lomotif de uma guria com 14 anos e fotos bem apelativas, as pessoas criticando e ela \u201cpipipopo \u00e9 o meu corpo\u201d mano, 0 sdds de quando eu tinha 14 anos e achava que sabia tudo, com essa idade a gente \u00e9 crian\u00e7a ainda e se acha adulto<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Ok acabei de ver um lomotif de uma guria com 14 anos e fotos bem apelativas, as pessoas criticando e ela \u201cpipipopo \u00e9 o meu corpo\u201d mano, 0 sdds de quando eu tinha 14 anos e achava que sabia tudo, com essa idade a gente \u00e9 crian\u00e7a ainda e se acha adulto","timestamp":1573857574000,"timestamp_epochs":1573857574,"tweet_id":"1195471431653613569","tweet_url":"\/milaxxm\/status\/1195471431653613569","user_id":"1153304472795406344","username":"milaxxm"},{"fullname":"milena","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">A\u00ed eu sou muito fechada, n\u00e3o fico contando da minha vida por a\u00ed! 7h da manh\u00e3, virada, tomando caf\u00e9 com os guri eu \u201cpq eu to fazendo terapia n\u00e9 e da\u00ed....\u201d<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"A\u00ed eu sou muito fechada, n\u00e3o fico contando da minha vida por a\u00ed! 7h da manh\u00e3, virada, tomando caf\u00e9 com os guri eu \u201cpq eu to fazendo terapia n\u00e9 e da\u00ed....\u201d","timestamp":1573853088000,"timestamp_epochs":1573853088,"tweet_id":"1195452615519297539","tweet_url":"\/milaxxm\/status\/1195452615519297539","user_id":"1153304472795406344","username":"milaxxm"},{"fullname":"milena","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">A <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"924815390693318657\" dir=\"ltr\" href=\"\/FabiSantina\"><s>@<\/s><b>FabiSantina<\/b><\/a> casou e eu s\u00f3 sei chorar e babar nos stories do casamento <img alt=\"\ud83d\ude2d\" aria-label=\"Emoji: Cara chorando muito\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f62d.png\" title=\"Cara chorando muito\"\/><img alt=\"\ud83d\ude2d\" aria-label=\"Emoji: Cara chorando muito\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f62d.png\" title=\"Cara chorando muito\"\/><img alt=\"\ud83d\ude2d\" aria-label=\"Emoji: Cara chorando muito\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f62d.png\" title=\"Cara chorando muito\"\/><img alt=\"\ud83d\ude2d\" aria-label=\"Emoji: Cara chorando muito\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f62d.png\" title=\"Cara chorando muito\"\/><img alt=\"\ud83d\ude2d\" aria-label=\"Emoji: Cara chorando muito\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f62d.png\" title=\"Cara chorando muito\"\/><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"A @FabiSantina casou e eu s\u00f3 sei chorar e babar nos stories do casamento ","timestamp":1573852992000,"timestamp_epochs":1573852992,"tweet_id":"1195452214065684485","tweet_url":"\/milaxxm\/status\/1195452214065684485","user_id":"1153304472795406344","username":"milaxxm"},{"fullname":"casais","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Algumas pessoas v\u00e3o fugir da tempestade que voc\u00ea \u00e9, outras v\u00e3o escolher se molhar com voc\u00ea.<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/Wewa5IzIUt\">pic.twitter.com\/Wewa5IzIUt<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":21100,"replies":85,"retweet_id":"1195332960108630017","retweeter_userid":"1153304472795406344","retweeter_username":"milaxxm","retweets":9796,"text":"Algumas pessoas v\u00e3o fugir da tempestade que voc\u00ea \u00e9, outras v\u00e3o escolher se molhar com voc\u00ea.pic.twitter.com\/Wewa5IzIUt","timestamp":1573783204000,"timestamp_epochs":1573783204,"tweet_id":"1195159498178080769","tweet_url":"\/forcouplex\/status\/1195159498178080769","user_id":"818137902156804096","username":"forcouplex"},{"fullname":"milena","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Role top, Jo\u00e3o no hospital desde as 6 da madrugada<\/p>","is_retweet":0,"likes":2,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Role top, Jo\u00e3o no hospital desde as 6 da madrugada","timestamp":1573824541000,"timestamp_epochs":1573824541,"tweet_id":"1195332880551030784","tweet_url":"\/milaxxm\/status\/1195332880551030784","user_id":"1153304472795406344","username":"milaxxm"},{"fullname":"Trouxa","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Linda, louca e mimada.\n\nbendito seja o homem que possa conquist\u00e1-la<\/p>","is_retweet":1,"likes":1734,"replies":8,"retweet_id":"1195173265121202178","retweeter_userid":"1153304472795406344","retweeter_username":"milaxxm","retweets":519,"text":"Linda, louca e mimada.\n\nbendito seja o homem que possa conquist\u00e1-la","timestamp":1573777818000,"timestamp_epochs":1573777818,"tweet_id":"1195136909850415105","tweet_url":"\/Trouxilizar\/status\/1195136909850415105","user_id":"4860983003","username":"Trouxilizar"},{"fullname":"mol\u00e9cula digital","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">oh me desculpe te magoar ficando magoada c coisas q vc fez<\/p>","is_retweet":1,"likes":60586,"replies":169,"retweet_id":"1195171184037564416","retweeter_userid":"1153304472795406344","retweeter_username":"milaxxm","retweets":33035,"text":"oh me desculpe te magoar ficando magoada c coisas q vc fez","timestamp":1573756469000,"timestamp_epochs":1573756469,"tweet_id":"1195047363515162624","tweet_url":"\/rottensanrio\/status\/1195047363515162624","user_id":"578289250","username":"rottensanrio"},{"fullname":"MEU M\u00caS\ud83d\ude0d\ud83c\udf89","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">O ano \u00e9 2017\n\nVC vai sentar por cimaaaa,que o DJ vai te pegar,tu pediu agr toma,n\u00e3o adianta tu voltar menina,agr VC vai sentar, um tapinha na potranca com o bumbum ela balan\u00e7a,Yuri chama de malandra,ela vai se apaixonar\nA AA AAAAAAAAAAA\nAGORA VAI SENTAR(BAILE DO JACA) <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/PecanFlavourPie\/status\/1183473720209412096\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/DXMCdEVs6O\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/PecanFlavourPie\/status\/1183473720209412096\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/PecanFlavourPi<\/span><span class=\"invisible\">e\/status\/1183473720209412096<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":9389,"replies":149,"retweet_id":"1195151566459867142","retweeter_userid":"1153304472795406344","retweeter_username":"milaxxm","retweets":6266,"text":"O ano \u00e9 2017\n\nVC vai sentar por cimaaaa,que o DJ vai te pegar,tu pediu agr toma,n\u00e3o adianta tu voltar menina,agr VC vai sentar, um tapinha na potranca com o bumbum ela balan\u00e7a,Yuri chama de malandra,ela vai se apaixonar\nA AA AAAAAAAAAAA\nAGORA VAI SENTAR(BAILE DO JACA) https:\/\/twitter.com\/PecanFlavourPie\/status\/1183473720209412096\u00a0\u2026","timestamp":1573614208000,"timestamp_epochs":1573614208,"tweet_id":"1194450678405455872","tweet_url":"\/KAYKYDOUGLAS6\/status\/1194450678405455872","user_id":"1022617200157446145","username":"KAYKYDOUGLAS6"},{"fullname":"milena","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Sobre mim pesadinho<img alt=\"\ud83e\udd2a\" aria-label=\"Emoji: Cara de louco\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f92a.png\" title=\"Cara de louco\"\/>\n<img alt=\"\ud83e\udd17\" aria-label=\"Emoji: Cara oferecendo um abra\u00e7o\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f917.png\" title=\"Cara oferecendo um abra\u00e7o\"\/> Sim\n<img alt=\"\ud83e\udd74\" aria-label=\"Emoji: Tonto\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f974.png\" title=\"Tonto\"\/> 4\n<img alt=\"\ud83d\ude2c\" aria-label=\"Emoji: Fazendo careta\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f62c.png\" title=\"Fazendo careta\"\/> Sim, 8 meses e 2,5 anos\n<img alt=\"\ud83d\ude05\" aria-label=\"Emoji: Cara sorridente de boca aberta e suando frio\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f605.png\" title=\"Cara sorridente de boca aberta e suando frio\"\/> Sim\n<img alt=\"\ud83d\ude18\" aria-label=\"Emoji: Cara jogando um beijo\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f618.png\" title=\"Cara jogando um beijo\"\/> Domingo\n<img alt=\"\ud83d\ude0d\" aria-label=\"Emoji: Cara sorridente com os olhos em forma de cora\u00e7\u00e3o\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f60d.png\" title=\"Cara sorridente com os olhos em forma de cora\u00e7\u00e3o\"\/> Nao \n<img alt=\"\ud83e\udd14\" aria-label=\"Emoji: Rosto pensativo\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f914.png\" title=\"Rosto pensativo\"\/> Nao\n<img alt=\"\ud83d\ude15\" aria-label=\"Emoji: Cara confusa\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f615.png\" title=\"Cara confusa\"\/> Sim\n<img alt=\"\ud83d\ude1d\" aria-label=\"Emoji: Cara com a l\u00edngua para fora e olhos fechados\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f61d.png\" title=\"Cara com a l\u00edngua para fora e olhos fechados\"\/> Nao\n<img alt=\"\ud83e\udd7a\" aria-label=\"Emoji: Cara implorando\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f97a.png\" title=\"Cara implorando\"\/> Ter\u00e7a\n<img alt=\"\ud83d\ude43\" aria-label=\"Emoji: Cara de cabe\u00e7a para baixo\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f643.png\" title=\"Cara de cabe\u00e7a para baixo\"\/> Sim\n<img alt=\"\ud83d\ude36\" aria-label=\"Emoji: Cara sem boca\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f636.png\" title=\"Cara sem boca\"\/> Nao\n<img alt=\"\ud83d\ude08\" aria-label=\"Emoji: Cara sorridente com chifres\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f608.png\" title=\"Cara sorridente com chifres\"\/> D\n<img alt=\"\ud83e\udd75\" aria-label=\"Emoji: Cara passando calor\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f975.png\" title=\"Cara passando calor\"\/> Domingo\n<img alt=\"\ud83e\udd20\" aria-label=\"Emoji: Cara com chap\u00e9u de vaqueiro\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f920.png\" title=\"Cara com chap\u00e9u de vaqueiro\"\/> Sim\n<img alt=\"\ud83e\udd2d\" aria-label=\"Emoji: M\u00e3o sobre a boca\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f92d.png\" title=\"M\u00e3o sobre a boca\"\/> Nao\n<img alt=\"\ud83e\udd2a\" aria-label=\"Emoji: Cara de louco\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f92a.png\" title=\"Cara de louco\"\/> Nao\n<img alt=\"\ud83e\udd2f\" aria-label=\"Emoji: Cabe\u00e7a explodindo\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f92f.png\" title=\"Cabe\u00e7a explodindo\"\/> Perdi a conta\n<img alt=\"\ud83e\udd10\" aria-label=\"Emoji: Cara com z\u00edper na boca\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f910.png\" title=\"Cara com z\u00edper na boca\"\/> Sim\n<img alt=\"\ud83d\ude0f\" aria-label=\"Emoji: Cara sorridente sarc\u00e1stica\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f60f.png\" title=\"Cara sorridente sarc\u00e1stica\"\/> Sim\n<img alt=\"\ud83e\udd17\" aria-label=\"Emoji: Cara oferecendo um abra\u00e7o\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f917.png\" title=\"Cara oferecendo um abra\u00e7o\"\/> Sei la\n<img alt=\"\ud83e\udd70\" aria-label=\"Emoji: Cara sorridente com 3 cora\u00e7\u00f5es\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f970.png\" title=\"Cara sorridente com 3 cora\u00e7\u00f5es\"\/> Nao\n<img alt=\"\ud83d\ude0e\" aria-label=\"Emoji: Cara sorridente com \u00f3culos de sol\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f60e.png\" title=\"Cara sorridente com \u00f3culos de sol\"\/> Nao sei\n\ncurte que mando<\/p>","is_retweet":0,"likes":6,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Sobre mim pesadinho\n Sim\n 4\n Sim, 8 meses e 2,5 anos\n Sim\n Domingo\n Nao \n Nao\n Sim\n Nao\n Ter\u00e7a\n Sim\n Nao\n D\n Domingo\n Sim\n Nao\n Nao\n Perdi a conta\n Sim\n Sim\n Sei la\n Nao\n Nao sei\n\ncurte que mando","timestamp":1573770621000,"timestamp_epochs":1573770621,"tweet_id":"1195106724673445892","tweet_url":"\/milaxxm\/status\/1195106724673445892","user_id":"1153304472795406344","username":"milaxxm"},{"fullname":"milena","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">\u2500 faltam apenas 2 meses para o ano acabar, voc\u00ea j\u00e1 fez?\n\n. Sim\n. Infelizmente sim\n. Sim\n. Sim\n. Com certeza\n\n\u2500 e antes do ano acabar voc\u00ea quer?\n\n. Nao\n. Nao\n. Sim\n. Sim\n. Nao\n\nfav que eu lhe mando as perguntas.<\/p>","is_retweet":0,"likes":3,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"\u2500 faltam apenas 2 meses para o ano acabar, voc\u00ea j\u00e1 fez?\n\n. Sim\n. Infelizmente sim\n. Sim\n. Sim\n. Com certeza\n\n\u2500 e antes do ano acabar voc\u00ea quer?\n\n. Nao\n. Nao\n. Sim\n. Sim\n. Nao\n\nfav que eu lhe mando as perguntas.","timestamp":1573770292000,"timestamp_epochs":1573770292,"tweet_id":"1195105344017633281","tweet_url":"\/milaxxm\/status\/1195105344017633281","user_id":"1153304472795406344","username":"milaxxm"},{"fullname":"memes depressivos para pessoas com depress\u00e3o","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"und\"><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/ukNEgdWqDs\">pic.twitter.com\/ukNEgdWqDs<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":3510,"replies":16,"retweet_id":"1195062839704260610","retweeter_userid":"1153304472795406344","retweeter_username":"milaxxm","retweets":2180,"text":"pic.twitter.com\/ukNEgdWqDs","timestamp":1573751667000,"timestamp_epochs":1573751667,"tweet_id":"1195027224228966401","tweet_url":"\/memedepre\/status\/1195027224228966401","user_id":"982683898277703681","username":"memedepre"},{"fullname":"lil via","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">Algu\u00e9m querendo testar a qualidade do meu beijo?<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/vanglockkk\/status\/1194338150232969216\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/XYlpU3i9pg\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/vanglockkk\/status\/1194338150232969216\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/vanglockkk\/sta<\/span><span class=\"invisible\">tus\/1194338150232969216<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":22342,"replies":140,"retweet_id":"1195062788647006208","retweeter_userid":"1153304472795406344","retweeter_username":"milaxxm","retweets":10475,"text":"Algu\u00e9m querendo testar a qualidade do meu beijo?https:\/\/twitter.com\/vanglockkk\/status\/1194338150232969216\u00a0\u2026","timestamp":1573600470000,"timestamp_epochs":1573600470,"tweet_id":"1194393059531919360","tweet_url":"\/leaveyaferreira\/status\/1194393059531919360","user_id":"3122245138","username":"leaveyaferreira"},{"fullname":"julia turbininha","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">esses minutos p\u00f3s terapia onde eu acho que posso conquistar o mundo<\/p>","is_retweet":1,"likes":8,"replies":0,"retweet_id":"1195048473365598208","retweeter_userid":"1153304472795406344","retweeter_username":"milaxxm","retweets":1,"text":"esses minutos p\u00f3s terapia onde eu acho que posso conquistar o mundo","timestamp":1573754610000,"timestamp_epochs":1573754610,"tweet_id":"1195039568166342657","tweet_url":"\/juliampra\/status\/1195039568166342657","user_id":"293590230","username":"juliampra"},{"fullname":"milena natalina","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">duas semanas atr\u00e1s fui no m\u00e9dico ver pq eh que t\u00e1 tudo doendo e parando de funcionar no meu corpo e ele disse que \u00e9 pq n\u00e3o me alimento direito \n\nmandou eu tomar suco e vitamina C\n\ntomei um copo de suco de laranja no dia e j\u00e1 considerei o suficiente pra que meu corpo se cure<\/p>","is_retweet":1,"likes":6781,"replies":41,"retweet_id":"1195020417519562752","retweeter_userid":"1153304472795406344","retweeter_username":"milaxxm","retweets":542,"text":"duas semanas atr\u00e1s fui no m\u00e9dico ver pq eh que t\u00e1 tudo doendo e parando de funcionar no meu corpo e ele disse que \u00e9 pq n\u00e3o me alimento direito \n\nmandou eu tomar suco e vitamina C\n\ntomei um copo de suco de laranja no dia e j\u00e1 considerei o suficiente pra que meu corpo se cure","timestamp":1573711277000,"timestamp_epochs":1573711277,"tweet_id":"1194857815464140800","tweet_url":"\/wwwmlna\/status\/1194857815464140800","user_id":"2484809081","username":"wwwmlna"},{"fullname":"milena","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Milh\u00f5es de coisas pra estudar, e eu vou assistir di\u00e1rio de uma paix\u00e3o fodasse<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":1,"text":"Milh\u00f5es de coisas pra estudar, e eu vou assistir di\u00e1rio de uma paix\u00e3o fodasse","timestamp":1573744922000,"timestamp_epochs":1573744922,"tweet_id":"1194998934944518144","tweet_url":"\/milaxxm\/status\/1194998934944518144","user_id":"1153304472795406344","username":"milaxxm"},{"fullname":"Bob fodase","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">fodase<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/IN6WKMb73F\">pic.twitter.com\/IN6WKMb73F<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":5696,"replies":53,"retweet_id":"1194997624887238657","retweeter_userid":"1153304472795406344","retweeter_username":"milaxxm","retweets":2634,"text":"fodasepic.twitter.com\/IN6WKMb73F","timestamp":1573740383000,"timestamp_epochs":1573740383,"tweet_id":"1194979895853625344","tweet_url":"\/bobfoddasi\/status\/1194979895853625344","user_id":"1067808871199244288","username":"bobfoddasi"},{"fullname":"milena","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Falta 1 m\u00eas e pouco pra acontecer a melhor coisa desse ano: o fim dele<\/p>","is_retweet":0,"likes":1,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Falta 1 m\u00eas e pouco pra acontecer a melhor coisa desse ano: o fim dele","timestamp":1573742336000,"timestamp_epochs":1573742336,"tweet_id":"1194988088424091648","tweet_url":"\/milaxxm\/status\/1194988088424091648","user_id":"1153304472795406344","username":"milaxxm"},{"fullname":"milena","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Sei la \u00e9 pedir muito q um certo @ me chame pra comer um dogao\/x\/qualquer coisa comest\u00edvel e depois eu de sobremesa<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Sei la \u00e9 pedir muito q um certo @ me chame pra comer um dogao\/x\/qualquer coisa comest\u00edvel e depois eu de sobremesa","timestamp":1573742098000,"timestamp_epochs":1573742098,"tweet_id":"1194987089978368003","tweet_url":"\/milaxxm\/status\/1194987089978368003","user_id":"1153304472795406344","username":"milaxxm"},{"fullname":"Vict\u00f3ria Guntzel Dall Alba","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Homem gosta mesmo dessas menina riquinha um cu de chata que tem que ficar adulando \nA gente que \u00e9 engra\u00e7ada parceira p tudo ajuda com 10 no Dogao n\u00e3o vale nada n\u00e9 eu fico de cara<\/p>","is_retweet":1,"likes":427,"replies":1,"retweet_id":"1194977588848009216","retweeter_userid":"1153304472795406344","retweeter_username":"milaxxm","retweets":99,"text":"Homem gosta mesmo dessas menina riquinha um cu de chata que tem que ficar adulando \nA gente que \u00e9 engra\u00e7ada parceira p tudo ajuda com 10 no Dogao n\u00e3o vale nada n\u00e9 eu fico de cara","timestamp":1573675634000,"timestamp_epochs":1573675634,"tweet_id":"1194708320730439680","tweet_url":"\/Dallvick\/status\/1194708320730439680","user_id":"2968892229","username":"Dallvick"},{"fullname":"Idosos na Internet","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"und\"><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/xNnEDFp0OI\">pic.twitter.com\/xNnEDFp0OI<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":890,"replies":19,"retweet_id":"1194806494228819968","retweeter_userid":"1153304472795406344","retweeter_username":"milaxxm","retweets":376,"text":"pic.twitter.com\/xNnEDFp0OI","timestamp":1573697620000,"timestamp_epochs":1573697620,"tweet_id":"1194800533581766657","tweet_url":"\/IdososInternet\/status\/1194800533581766657","user_id":"353225134","username":"IdososInternet"},{"fullname":"Babi","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">N\u00e3o \u00e9 s\u00f3 pq to tuitando que vou responder no WhatsApp ok mo<\/p>","is_retweet":1,"likes":55168,"replies":344,"retweet_id":"1194806466336743424","retweeter_userid":"1153304472795406344","retweeter_username":"milaxxm","retweets":28829,"text":"N\u00e3o \u00e9 s\u00f3 pq to tuitando que vou responder no WhatsApp ok mo","timestamp":1573684479000,"timestamp_epochs":1573684479,"tweet_id":"1194745416417497090","tweet_url":"\/babi\/status\/1194745416417497090","user_id":"20923479","username":"babi"},{"fullname":"se n\u00e3o lembro, n\u00e3o fiz","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">eu falando com meus amigos quando eles me chamam pra sair<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/ysHINIZCFe\">pic.twitter.com\/ysHINIZCFe<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":31644,"replies":1744,"retweet_id":"1194805688318513153","retweeter_userid":"1153304472795406344","retweeter_username":"milaxxm","retweets":18347,"text":"eu falando com meus amigos quando eles me chamam pra sairpic.twitter.com\/ysHINIZCFe","timestamp":1573679212000,"timestamp_epochs":1573679212,"tweet_id":"1194723325622333447","tweet_url":"\/SendoTravessa\/status\/1194723325622333447","user_id":"3687181402","username":"SendoTravessa"},{"fullname":"milena","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">avalie seu corpo: \n\n<img alt=\"\u2705\" aria-label=\"Emoji: Marca de sele\u00e7\u00e3o branca espessa\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/2705.png\" title=\"Marca de sele\u00e7\u00e3o branca espessa\"\/> gosto\n<img alt=\"\u274c\" aria-label=\"Emoji: Marca de cruz\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/274c.png\" title=\"Marca de cruz\"\/> n\u00e3o gosto \n\ncabelo: <img alt=\"\u274c\" aria-label=\"Emoji: Marca de cruz\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/274c.png\" title=\"Marca de cruz\"\/>\nsorriso: <img alt=\"\u274c\" aria-label=\"Emoji: Marca de cruz\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/274c.png\" title=\"Marca de cruz\"\/>\nolhos: <img alt=\"\u274c\" aria-label=\"Emoji: Marca de cruz\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/274c.png\" title=\"Marca de cruz\"\/>\npernas: <img alt=\"\u274c\" aria-label=\"Emoji: Marca de cruz\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/274c.png\" title=\"Marca de cruz\"\/>\nnariz: <img alt=\"\u274c\" aria-label=\"Emoji: Marca de cruz\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/274c.png\" title=\"Marca de cruz\"\/>\nboca: <img alt=\"\u274c\" aria-label=\"Emoji: Marca de cruz\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/274c.png\" title=\"Marca de cruz\"\/>\nbunda:<img alt=\"\u274c\" aria-label=\"Emoji: Marca de cruz\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/274c.png\" title=\"Marca de cruz\"\/>\naltura: <img alt=\"\u274c\" aria-label=\"Emoji: Marca de cruz\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/274c.png\" title=\"Marca de cruz\"\/>\norelhas:<img alt=\"\u274c\" aria-label=\"Emoji: Marca de cruz\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/274c.png\" title=\"Marca de cruz\"\/>\np\u00e9s: <img alt=\"\u274c\" aria-label=\"Emoji: Marca de cruz\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/274c.png\" title=\"Marca de cruz\"\/>\nm\u00e3os: <img alt=\"\u274c\" aria-label=\"Emoji: Marca de cruz\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/274c.png\" title=\"Marca de cruz\"\/>\nbarriga: <img alt=\"\u274c\" aria-label=\"Emoji: Marca de cruz\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/274c.png\" title=\"Marca de cruz\"\/><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/jotinhakkk\/status\/1194718385818484742\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/SlQUHXCJ2W\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/jotinhakkk\/status\/1194718385818484742\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/jotinhakkk\/sta<\/span><span class=\"invisible\">tus\/1194718385818484742<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"avalie seu corpo: \n\n gosto\n n\u00e3o gosto \n\ncabelo: \nsorriso: \nolhos: \npernas: \nnariz: \nboca: \nbunda:\naltura: \norelhas:\np\u00e9s: \nm\u00e3os: \nbarriga: https:\/\/twitter.com\/jotinhakkk\/status\/1194718385818484742\u00a0\u2026","timestamp":1573696308000,"timestamp_epochs":1573696308,"tweet_id":"1194795032458518528","tweet_url":"\/milaxxm\/status\/1194795032458518528","user_id":"1153304472795406344","username":"milaxxm"},{"fullname":"milena","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Meus dedos est\u00e3o CHEIOS de cola super bonder e agora oq fazer<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Meus dedos est\u00e3o CHEIOS de cola super bonder e agora oq fazer","timestamp":1573694904000,"timestamp_epochs":1573694904,"tweet_id":"1194789145174069249","tweet_url":"\/milaxxm\/status\/1194789145174069249","user_id":"1153304472795406344","username":"milaxxm"},{"fullname":"laurinha","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">eu gostando dele e ele de outra <img alt=\"\ud83d\udc4d\" aria-label=\"Emoji: Sinal de positivo\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f44d.png\" title=\"Sinal de positivo\"\/><\/p>","is_retweet":1,"likes":9,"replies":1,"retweet_id":"1194788838381670402","retweeter_userid":"1153304472795406344","retweeter_username":"milaxxm","retweets":3,"text":"eu gostando dele e ele de outra ","timestamp":1573692912000,"timestamp_epochs":1573692912,"tweet_id":"1194780786861449216","tweet_url":"\/laurinha_kv\/status\/1194780786861449216","user_id":"1085653393622867968","username":"laurinha_kv"},{"fullname":"milena","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">Calcinha de renda: tudo pra mim<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/juliampra\/status\/1194714144605380611\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/uJ0OWHocDl\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/juliampra\/status\/1194714144605380611\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/juliampra\/stat<\/span><span class=\"invisible\">us\/1194714144605380611<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":1,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Calcinha de renda: tudo pra mimhttps:\/\/twitter.com\/juliampra\/status\/1194714144605380611\u00a0\u2026","timestamp":1573677338000,"timestamp_epochs":1573677338,"tweet_id":"1194715467274952706","tweet_url":"\/milaxxm\/status\/1194715467274952706","user_id":"1153304472795406344","username":"milaxxm"},{"fullname":"milena","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">A maquiagem q passei de manh\u00e3 vou usar pra ir pra aula, t\u00e1 chovendo, se eu pegar chuva vai manchar, mas to nem a\u00ed, n\u00e3o me maquiei pra ficar dentro de casa e lavar o rosto pra sair fodasse vadia puta<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"A maquiagem q passei de manh\u00e3 vou usar pra ir pra aula, t\u00e1 chovendo, se eu pegar chuva vai manchar, mas to nem a\u00ed, n\u00e3o me maquiei pra ficar dentro de casa e lavar o rosto pra sair fodasse vadia puta","timestamp":1573675554000,"timestamp_epochs":1573675554,"tweet_id":"1194707982845710336","tweet_url":"\/milaxxm\/status\/1194707982845710336","user_id":"1153304472795406344","username":"milaxxm"},{"fullname":"milena","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">ELES N\u00c3O SABEM OQ \u00c9 O AMOR\n\nMAS FALAM DO AMOR PRA MIM<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"ELES N\u00c3O SABEM OQ \u00c9 O AMOR\n\nMAS FALAM DO AMOR PRA MIM","timestamp":1573675509000,"timestamp_epochs":1573675509,"tweet_id":"1194707793904836608","tweet_url":"\/milaxxm\/status\/1194707793904836608","user_id":"1153304472795406344","username":"milaxxm"},{"fullname":"milena","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Ap\u00f3s 3 meses emendando rem\u00e9dio pra n\u00e3o sofrer com TPM, j\u00e1 posso sentir os malditos sintomas<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Ap\u00f3s 3 meses emendando rem\u00e9dio pra n\u00e3o sofrer com TPM, j\u00e1 posso sentir os malditos sintomas","timestamp":1573675435000,"timestamp_epochs":1573675435,"tweet_id":"1194707482754584576","tweet_url":"\/milaxxm\/status\/1194707482754584576","user_id":"1153304472795406344","username":"milaxxm"},{"fullname":"milena","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Ok n\u00e3o vou mais me expor nesse site<\/p>","is_retweet":0,"likes":1,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Ok n\u00e3o vou mais me expor nesse site","timestamp":1573674024000,"timestamp_epochs":1573674024,"tweet_id":"1194701567007563778","tweet_url":"\/milaxxm\/status\/1194701567007563778","user_id":"1153304472795406344","username":"milaxxm"},{"fullname":"milena","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Quica uma vez\nQuica de novo \n\nS\u00f3 queria algu\u00e9m pra quicar<\/p>","is_retweet":0,"likes":3,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Quica uma vez\nQuica de novo \n\nS\u00f3 queria algu\u00e9m pra quicar","timestamp":1573674000000,"timestamp_epochs":1573674000,"tweet_id":"1194701464456900616","tweet_url":"\/milaxxm\/status\/1194701464456900616","user_id":"1153304472795406344","username":"milaxxm"},{"fullname":"\u2661","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">quem pegou\n\nPEGOU\n\nquem n\u00e3o \npegou chama na dm \nQ n\u00f3s resolve isso a\u00ed bb<\/p>","is_retweet":1,"likes":6929,"replies":30,"retweet_id":"1194700038670364672","retweeter_userid":"1153304472795406344","retweeter_username":"milaxxm","retweets":3931,"text":"quem pegou\n\nPEGOU\n\nquem n\u00e3o \npegou chama na dm \nQ n\u00f3s resolve isso a\u00ed bb","timestamp":1573519276000,"timestamp_epochs":1573519276,"tweet_id":"1194052506093064194","tweet_url":"\/alinneteixeiraa\/status\/1194052506093064194","user_id":"1081987391576043520","username":"alinneteixeiraa"},{"fullname":"milena","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Vontade daquilo q come\u00e7a com S, isso mesmo<\/p>","is_retweet":0,"likes":2,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Vontade daquilo q come\u00e7a com S, isso mesmo","timestamp":1573667454000,"timestamp_epochs":1573667454,"tweet_id":"1194674010782666759","tweet_url":"\/milaxxm\/status\/1194674010782666759","user_id":"1153304472795406344","username":"milaxxm"},{"fullname":"milena","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Eu rio mas eu to chorando<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Eu rio mas eu to chorando","timestamp":1573657996000,"timestamp_epochs":1573657996,"tweet_id":"1194634339562033155","tweet_url":"\/milaxxm\/status\/1194634339562033155","user_id":"1153304472795406344","username":"milaxxm"},{"fullname":"milena","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Minha psic\u00f3loga me mandando print de vaga de emprego em xaxim \u00e9 a prova do quanto o desemprego t\u00e1 acabando comigo kkkkk<\/p>","is_retweet":0,"likes":2,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Minha psic\u00f3loga me mandando print de vaga de emprego em xaxim \u00e9 a prova do quanto o desemprego t\u00e1 acabando comigo kkkkk","timestamp":1573657963000,"timestamp_epochs":1573657963,"tweet_id":"1194634201435295745","tweet_url":"\/milaxxm\/status\/1194634201435295745","user_id":"1153304472795406344","username":"milaxxm"},{"fullname":"milena","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Se der vou ficar de boa essa semana, mas tomara q n\u00e3o d\u00ea<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Se der vou ficar de boa essa semana, mas tomara q n\u00e3o d\u00ea","timestamp":1573657530000,"timestamp_epochs":1573657530,"tweet_id":"1194632387121954820","tweet_url":"\/milaxxm\/status\/1194632387121954820","user_id":"1153304472795406344","username":"milaxxm"},{"fullname":"milena","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">As vezes dizer n\u00e3o para o outro, \u00e9 dizer sim pra voc\u00ea! <img alt=\"\ud83c\udf43\" aria-label=\"Emoji: Folha esvoa\u00e7ando no vento\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f343.png\" title=\"Folha esvoa\u00e7ando no vento\"\/><\/p>","is_retweet":0,"likes":3,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"As vezes dizer n\u00e3o para o outro, \u00e9 dizer sim pra voc\u00ea! ","timestamp":1573657453000,"timestamp_epochs":1573657453,"tweet_id":"1194632060427653121","tweet_url":"\/milaxxm\/status\/1194632060427653121","user_id":"1153304472795406344","username":"milaxxm"},{"fullname":"reaja com amor","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">\u00e9 que\ncom essa tua boca\nn\u00e3o tem como n\u00e3o te querer\n\nmulher\nse voc\u00ea souber o quanto te acho linda\nquando tu sorri pra mim\ne me olha\nda forma mais calma\n\nah\nmulher\ntu \u00e9 a m\u00fasica boa que eu quero dan\u00e7ar<\/p>","is_retweet":1,"likes":9365,"replies":292,"retweet_id":"1194610999711674368","retweeter_userid":"1153304472795406344","retweeter_username":"milaxxm","retweets":3166,"text":"\u00e9 que\ncom essa tua boca\nn\u00e3o tem como n\u00e3o te querer\n\nmulher\nse voc\u00ea souber o quanto te acho linda\nquando tu sorri pra mim\ne me olha\nda forma mais calma\n\nah\nmulher\ntu \u00e9 a m\u00fasica boa que eu quero dan\u00e7ar","timestamp":1573593352000,"timestamp_epochs":1573593352,"tweet_id":"1194363201967792129","tweet_url":"\/reajacomamor\/status\/1194363201967792129","user_id":"882356130927837184","username":"reajacomamor"},{"fullname":"milena","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Moral da hist\u00f3ria: gastei maquiagem de varde pois mal e mal olharam pra mim<\/p>","is_retweet":0,"likes":2,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Moral da hist\u00f3ria: gastei maquiagem de varde pois mal e mal olharam pra mim","timestamp":1573651497000,"timestamp_epochs":1573651497,"tweet_id":"1194607082659602433","tweet_url":"\/milaxxm\/status\/1194607082659602433","user_id":"1153304472795406344","username":"milaxxm"},{"fullname":"milena","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Me maquiei pra ir levar curr\u00edculo pra pensarem q sou bonita, cheguei l\u00e1, s\u00f3 pegaram ele e disseram \u201cvamos fazer uma sele\u00e7\u00e3o e te retornamos\u201d<\/p>","is_retweet":0,"likes":2,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Me maquiei pra ir levar curr\u00edculo pra pensarem q sou bonita, cheguei l\u00e1, s\u00f3 pegaram ele e disseram \u201cvamos fazer uma sele\u00e7\u00e3o e te retornamos\u201d","timestamp":1573651472000,"timestamp_epochs":1573651472,"tweet_id":"1194606974278733826","tweet_url":"\/milaxxm\/status\/1194606974278733826","user_id":"1153304472795406344","username":"milaxxm"},{"fullname":"milena","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">N\u00e3o consigo mexer meus p\u00e9s ando arrastando-os<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"N\u00e3o consigo mexer meus p\u00e9s ando arrastando-os","timestamp":1573651364000,"timestamp_epochs":1573651364,"tweet_id":"1194606522749325313","tweet_url":"\/milaxxm\/status\/1194606522749325313","user_id":"1153304472795406344","username":"milaxxm"},{"fullname":"milena","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Ok eu simplesmente DESAPRENDI a andar ap\u00f3s andar 4km<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Ok eu simplesmente DESAPRENDI a andar ap\u00f3s andar 4km","timestamp":1573651353000,"timestamp_epochs":1573651353,"tweet_id":"1194606477274746881","tweet_url":"\/milaxxm\/status\/1194606477274746881","user_id":"1153304472795406344","username":"milaxxm"},{"fullname":"milena","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Gente eu fui ainda estou chocada comigo mesma<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Gente eu fui ainda estou chocada comigo mesma","timestamp":1573644265000,"timestamp_epochs":1573644265,"tweet_id":"1194576747209117696","tweet_url":"\/milaxxm\/status\/1194576747209117696","user_id":"1153304472795406344","username":"milaxxm"},{"fullname":"milena","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Desempregada e acordada as 8:23? N\u00e3o t\u00e1 certo isso n\u00e3o<\/p>","is_retweet":0,"likes":1,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Desempregada e acordada as 8:23? N\u00e3o t\u00e1 certo isso n\u00e3o","timestamp":1573644234000,"timestamp_epochs":1573644234,"tweet_id":"1194576618179743746","tweet_url":"\/milaxxm\/status\/1194576618179743746","user_id":"1153304472795406344","username":"milaxxm"},{"fullname":"yang","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">Professor passa   \/  Eu passando a\num m\u00eas pra         \/  noite em claro\nfazer o trabalho \/  fazendo p entregar \n                           \/  de manha<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/margblya\/status\/1192129190931374080\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/dgjdwW1paf\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/margblya\/status\/1192129190931374080\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/margblya\/statu<\/span><span class=\"invisible\">s\/1192129190931374080<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":59866,"replies":566,"retweet_id":"1194576477863452672","retweeter_userid":"1153304472795406344","retweeter_username":"milaxxm","retweets":29784,"text":"Professor passa   \/  Eu passando a\num m\u00eas pra         \/  noite em claro\nfazer o trabalho \/  fazendo p entregar \n                           \/  de manhahttps:\/\/twitter.com\/margblya\/status\/1192129190931374080\u00a0\u2026","timestamp":1573574028000,"timestamp_epochs":1573574028,"tweet_id":"1194282152977940483","tweet_url":"\/kathpvcs\/status\/1194282152977940483","user_id":"289452667","username":"kathpvcs"},{"fullname":"milena","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">N\u00e3o acredito q acordei as 6:40 pra ir caminhar<\/p>","is_retweet":0,"likes":1,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"N\u00e3o acredito q acordei as 6:40 pra ir caminhar","timestamp":1573643856000,"timestamp_epochs":1573643856,"tweet_id":"1194575034188218368","tweet_url":"\/milaxxm\/status\/1194575034188218368","user_id":"1153304472795406344","username":"milaxxm"},{"fullname":"milena","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Ainda estou em d\u00favida quanto \u00e0 minha disposi\u00e7\u00e3o pra tal atividade<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Ainda estou em d\u00favida quanto \u00e0 minha disposi\u00e7\u00e3o pra tal atividade","timestamp":1573610315000,"timestamp_epochs":1573610315,"tweet_id":"1194434353163579392","tweet_url":"\/milaxxm\/status\/1194434353163579392","user_id":"1153304472795406344","username":"milaxxm"},{"fullname":"milena","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Amanh\u00e3 vou levantar cedo pra ir CAMINHAR com a minha mamis<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Amanh\u00e3 vou levantar cedo pra ir CAMINHAR com a minha mamis","timestamp":1573610286000,"timestamp_epochs":1573610286,"tweet_id":"1194434228001353728","tweet_url":"\/milaxxm\/status\/1194434228001353728","user_id":"1153304472795406344","username":"milaxxm"},{"fullname":"milena","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\"><a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/ele?src=hash\"><s>#<\/s><b>ele<\/b><\/a> me chamou, e eu dei o fora pra poder comer brigadeiro e assistir YouTube, estou orgulhosa de mim mesma! Depois de tudo q ele me fez, e apesar de tudo que sinto por ele, agora \u00e9 o MEU momento! To cuidando de mim!<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"#ele me chamou, e eu dei o fora pra poder comer brigadeiro e assistir YouTube, estou orgulhosa de mim mesma! Depois de tudo q ele me fez, e apesar de tudo que sinto por ele, agora \u00e9 o MEU momento! To cuidando de mim!","timestamp":1573610117000,"timestamp_epochs":1573610117,"tweet_id":"1194433520787169280","tweet_url":"\/milaxxm\/status\/1194433520787169280","user_id":"1153304472795406344","username":"milaxxm"},{"fullname":"milena","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Pessoal que j\u00e1 tomou \/ toma antidepressivo, vcs acham de boa ou n\u00e3o?<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Pessoal que j\u00e1 tomou \/ toma antidepressivo, vcs acham de boa ou n\u00e3o?","timestamp":1573609969000,"timestamp_epochs":1573609969,"tweet_id":"1194432901032624128","tweet_url":"\/milaxxm\/status\/1194432901032624128","user_id":"1153304472795406344","username":"milaxxm"},{"fullname":"milena","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Olhem minha capa que linda<\/p>","is_retweet":0,"likes":1,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Olhem minha capa que linda","timestamp":1573608704000,"timestamp_epochs":1573608704,"tweet_id":"1194427594038493184","tweet_url":"\/milaxxm\/status\/1194427594038493184","user_id":"1153304472795406344","username":"milaxxm"},{"fullname":"milena","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">S\u00f3 por chegar em casa da facul, fazer um brigadeiro e assistir <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/CorridaDasBlogueiras?src=hash\"><s>#<\/s><b>CorridaDasBlogueiras<\/b><\/a> <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"784597554\" dir=\"ltr\" href=\"\/DivaDepressao\"><s>@<\/s><b>DivaDepressao<\/b><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"S\u00f3 por chegar em casa da facul, fazer um brigadeiro e assistir #CorridaDasBlogueiras @DivaDepressao","timestamp":1573608458000,"timestamp_epochs":1573608458,"tweet_id":"1194426561778343937","tweet_url":"\/milaxxm\/status\/1194426561778343937","user_id":"1153304472795406344","username":"milaxxm"},{"fullname":"julia turbininha","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">cansei de flertar vc q lute pra bjar minha boquinha mas qualquer coisa mande um sinal<\/p>","is_retweet":1,"likes":5,"replies":0,"retweet_id":"1194356863963402240","retweeter_userid":"1153304472795406344","retweeter_username":"milaxxm","retweets":2,"text":"cansei de flertar vc q lute pra bjar minha boquinha mas qualquer coisa mande um sinal","timestamp":1573591256000,"timestamp_epochs":1573591256,"tweet_id":"1194354411952386048","tweet_url":"\/juliampra\/status\/1194354411952386048","user_id":"293590230","username":"juliampra"},{"fullname":"milena","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Minha psic\u00f3loga mandou eu encontrar o meu prop\u00f3sito de vida, ok, e agora meu pai<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Minha psic\u00f3loga mandou eu encontrar o meu prop\u00f3sito de vida, ok, e agora meu pai","timestamp":1573590707000,"timestamp_epochs":1573590707,"tweet_id":"1194352110252498951","tweet_url":"\/milaxxm\/status\/1194352110252498951","user_id":"1153304472795406344","username":"milaxxm"},{"fullname":"milena","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">TIM, eu N\u00c3O TENHO DINHEIRO, por favor entenda<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/xV5VJ3MjBZ\">pic.twitter.com\/xV5VJ3MjBZ<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"TIM, eu N\u00c3O TENHO DINHEIRO, por favor entendapic.twitter.com\/xV5VJ3MjBZ","timestamp":1573590441000,"timestamp_epochs":1573590441,"tweet_id":"1194350994265714688","tweet_url":"\/milaxxm\/status\/1194350994265714688","user_id":"1153304472795406344","username":"milaxxm"},{"fullname":"julia turbininha","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">pensando hmmm pq n tenho um chandler na minha vida<\/p>","is_retweet":1,"likes":2,"replies":0,"retweet_id":"1194285009202487298","retweeter_userid":"1153304472795406344","retweeter_username":"milaxxm","retweets":1,"text":"pensando hmmm pq n tenho um chandler na minha vida","timestamp":1573512929000,"timestamp_epochs":1573512929,"tweet_id":"1194025885864779776","tweet_url":"\/juliampra\/status\/1194025885864779776","user_id":"293590230","username":"juliampra"},{"fullname":"milena","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">E um cara que me mandou assim no tinder \u201cquer 200 pra mamar?\u201d, n\u00e3o vou mentir, fiquei instigada a aceitar por causa do desemprego<\/p>","is_retweet":0,"likes":2,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":1,"text":"E um cara que me mandou assim no tinder \u201cquer 200 pra mamar?\u201d, n\u00e3o vou mentir, fiquei instigada a aceitar por causa do desemprego","timestamp":1573572640000,"timestamp_epochs":1573572640,"tweet_id":"1194276332269711360","tweet_url":"\/milaxxm\/status\/1194276332269711360","user_id":"1153304472795406344","username":"milaxxm"},{"fullname":"milena","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Como \u00e9 foda vc sentir falta de uma amizade n\u00e9? A pessoa tava ali pra vc sempre, viviam grudadas, e agora ela nem lembra de vc, nem manda uma mensagem perguntando se vc t\u00e1 bem<\/p>","is_retweet":0,"likes":1,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Como \u00e9 foda vc sentir falta de uma amizade n\u00e9? A pessoa tava ali pra vc sempre, viviam grudadas, e agora ela nem lembra de vc, nem manda uma mensagem perguntando se vc t\u00e1 bem","timestamp":1573572449000,"timestamp_epochs":1573572449,"tweet_id":"1194275530926907398","tweet_url":"\/milaxxm\/status\/1194275530926907398","user_id":"1153304472795406344","username":"milaxxm"},{"fullname":"milena","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Eu quero me dar um tiro por dividir o spotify com o traste, pois ainda preciso conversar com ele sobre isso. E isso me faz mal. Ataca minha ansiedade, e me da vontade de chorar<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Eu quero me dar um tiro por dividir o spotify com o traste, pois ainda preciso conversar com ele sobre isso. E isso me faz mal. Ataca minha ansiedade, e me da vontade de chorar","timestamp":1573572152000,"timestamp_epochs":1573572152,"tweet_id":"1194274283024977920","tweet_url":"\/milaxxm\/status\/1194274283024977920","user_id":"1153304472795406344","username":"milaxxm"},{"fullname":"milena","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">Muita vontade de furar tb, por\u00e9m, sei q vou desmaiar igual a vez da minha primeira tattoo<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/iza_rezende_\/status\/1194048440117936128\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/6w7aQIZMxT\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/iza_rezende_\/status\/1194048440117936128\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/iza_rezende_\/s<\/span><span class=\"invisible\">tatus\/1194048440117936128<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":1,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Muita vontade de furar tb, por\u00e9m, sei q vou desmaiar igual a vez da minha primeira tattoohttps:\/\/twitter.com\/iza_rezende_\/status\/1194048440117936128\u00a0\u2026","timestamp":1573572075000,"timestamp_epochs":1573572075,"tweet_id":"1194273962668236800","tweet_url":"\/milaxxm\/status\/1194273962668236800","user_id":"1153304472795406344","username":"milaxxm"},{"fullname":"milena","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">informa\u00e7\u00f5es in\u00fateis sobre mim\n\naltura: 1,57\ntamanho do p\u00e9: 36\nsigno: Geminaja\ntatuagens: 4\npiercing: 0\ncor fav: Rosa\nfilme fav: Meninas Malvadas\ncomida fav: Muitas\nbebida favorita: Suco de abacaxi com hortel\u00e3<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/abandacris\/status\/1194044968870010880\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/uFinWU3vkC\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/abandacris\/status\/1194044968870010880\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/abandacris\/sta<\/span><span class=\"invisible\">tus\/1194044968870010880<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"informa\u00e7\u00f5es in\u00fateis sobre mim\n\naltura: 1,57\ntamanho do p\u00e9: 36\nsigno: Geminaja\ntatuagens: 4\npiercing: 0\ncor fav: Rosa\nfilme fav: Meninas Malvadas\ncomida fav: Muitas\nbebida favorita: Suco de abacaxi com hortel\u00e3https:\/\/twitter.com\/abandacris\/status\/1194044968870010880\u00a0\u2026","timestamp":1573567379000,"timestamp_epochs":1573567379,"tweet_id":"1194254265759522817","tweet_url":"\/milaxxm\/status\/1194254265759522817","user_id":"1153304472795406344","username":"milaxxm"},{"fullname":"milena","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Queria um cineminha quem vamos<\/p>","is_retweet":0,"likes":1,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Queria um cineminha quem vamos","timestamp":1573565042000,"timestamp_epochs":1573565042,"tweet_id":"1194244460437221376","tweet_url":"\/milaxxm\/status\/1194244460437221376","user_id":"1153304472795406344","username":"milaxxm"},{"fullname":"milena","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">E ainda \u00e9 pior por saber que meus \u201camigos\u201d nem se quer se esfor\u00e7am pra entender<\/p>","is_retweet":0,"likes":1,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"E ainda \u00e9 pior por saber que meus \u201camigos\u201d nem se quer se esfor\u00e7am pra entender","timestamp":1573526040000,"timestamp_epochs":1573526040,"tweet_id":"1194080876151398400","tweet_url":"\/milaxxm\/status\/1194080876151398400","user_id":"1153304472795406344","username":"milaxxm"},{"fullname":"milena","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Eu s\u00f3 queria morrer, pra n\u00e3o sentir isso e n\u00e3o fazer essas merdas<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Eu s\u00f3 queria morrer, pra n\u00e3o sentir isso e n\u00e3o fazer essas merdas","timestamp":1573526001000,"timestamp_epochs":1573526001,"tweet_id":"1194080710790975489","tweet_url":"\/milaxxm\/status\/1194080710790975489","user_id":"1153304472795406344","username":"milaxxm"},{"fullname":"milena","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Mas PORRA \u00e9 MUITO dif\u00edcil passar por isso se sentindo sozinha e insuficiente, eu sou um lixo mano, me odeio, \u00e9 isso<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Mas PORRA \u00e9 MUITO dif\u00edcil passar por isso se sentindo sozinha e insuficiente, eu sou um lixo mano, me odeio, \u00e9 isso","timestamp":1573525921000,"timestamp_epochs":1573525921,"tweet_id":"1194080378451042306","tweet_url":"\/milaxxm\/status\/1194080378451042306","user_id":"1153304472795406344","username":"milaxxm"},{"fullname":"milena","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">To me segurando muito pra n\u00e3o fazer nada contra mim, pq amanh\u00e3 tenho terapia, e eu prometo pra ela toda consulta me controlar e caso contr\u00e1rio, chamar ela no wpp pra que ela possa me ajudar<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"To me segurando muito pra n\u00e3o fazer nada contra mim, pq amanh\u00e3 tenho terapia, e eu prometo pra ela toda consulta me controlar e caso contr\u00e1rio, chamar ela no wpp pra que ela possa me ajudar","timestamp":1573525875000,"timestamp_epochs":1573525875,"tweet_id":"1194080183726292992","tweet_url":"\/milaxxm\/status\/1194080183726292992","user_id":"1153304472795406344","username":"milaxxm"},{"fullname":"milena","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Como \u00e9 HORR\u00cdVEL ter depress\u00e3o e ansiedade QUALQUER palavra, ou QUALQUER atitude, por mais pequena que seja, acaba te abalando e te deixando mal, pensando besteira e fazendo vc se sentir um lixo<\/p>","is_retweet":0,"likes":2,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Como \u00e9 HORR\u00cdVEL ter depress\u00e3o e ansiedade QUALQUER palavra, ou QUALQUER atitude, por mais pequena que seja, acaba te abalando e te deixando mal, pensando besteira e fazendo vc se sentir um lixo","timestamp":1573525815000,"timestamp_epochs":1573525815,"tweet_id":"1194079930860089344","tweet_url":"\/milaxxm\/status\/1194079930860089344","user_id":"1153304472795406344","username":"milaxxm"},{"fullname":"milena","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"en\">one person followed me \/\/ automatically checked by<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"http:\/\/fllwrs.com\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/rA9yhQdBY5\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http:\/\/fllwrs.com\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">http:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">fllwrs.com<\/span><span class=\"invisible\"><\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span><\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"one person followed me \/\/ automatically checked byhttp:\/\/fllwrs.com\u00a0","timestamp":1573514648000,"timestamp_epochs":1573514648,"tweet_id":"1194033093969108992","tweet_url":"\/milaxxm\/status\/1194033093969108992","user_id":"1153304472795406344","username":"milaxxm"},{"fullname":"milena","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">E minhas pernas doendo pois caminhei n\u00e9, coisa q n\u00e3o sou acostumada a fazer<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"E minhas pernas doendo pois caminhei n\u00e9, coisa q n\u00e3o sou acostumada a fazer","timestamp":1573508882000,"timestamp_epochs":1573508882,"tweet_id":"1194008909717090307","tweet_url":"\/milaxxm\/status\/1194008909717090307","user_id":"1153304472795406344","username":"milaxxm"},{"fullname":"milena","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Meu joelho t\u00e1 roxo pq cai no meio das pedras no rio ontem, triste ser monte<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Meu joelho t\u00e1 roxo pq cai no meio das pedras no rio ontem, triste ser monte","timestamp":1573508740000,"timestamp_epochs":1573508740,"tweet_id":"1194008315912753155","tweet_url":"\/milaxxm\/status\/1194008315912753155","user_id":"1153304472795406344","username":"milaxxm"},{"fullname":"milena","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">S\u00f3 sei sentir saudades do dia de ontem, que apesar de eu fazer uma caminhada em meio \u00e0s pedras, cair no meio do rio, machucar meu joelho, quebrar minha unha do p\u00e9, foi muito bom pois fiz novas amizades e me distrai<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"S\u00f3 sei sentir saudades do dia de ontem, que apesar de eu fazer uma caminhada em meio \u00e0s pedras, cair no meio do rio, machucar meu joelho, quebrar minha unha do p\u00e9, foi muito bom pois fiz novas amizades e me distrai","timestamp":1573508595000,"timestamp_epochs":1573508595,"tweet_id":"1194007706027380737","tweet_url":"\/milaxxm\/status\/1194007706027380737","user_id":"1153304472795406344","username":"milaxxm"},{"fullname":"milena","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Sei l\u00e1, s\u00f3 queria um namorado que entendesse dos memes, que fale \u201camada?\u201d e que goste de mim<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Sei l\u00e1, s\u00f3 queria um namorado que entendesse dos memes, que fale \u201camada?\u201d e que goste de mim","timestamp":1573508435000,"timestamp_epochs":1573508435,"tweet_id":"1194007033416232961","tweet_url":"\/milaxxm\/status\/1194007033416232961","user_id":"1153304472795406344","username":"milaxxm"},{"fullname":"milena","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Se esse calor \u00e9 a amostra do inferno eu devo come\u00e7ar a repensar as minhas atitudes<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Se esse calor \u00e9 a amostra do inferno eu devo come\u00e7ar a repensar as minhas atitudes","timestamp":1573505025000,"timestamp_epochs":1573505025,"tweet_id":"1193992734530510849","tweet_url":"\/milaxxm\/status\/1193992734530510849","user_id":"1153304472795406344","username":"milaxxm"},{"fullname":"milena","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Bota bota bota aqui<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Bota bota bota aqui","timestamp":1573504990000,"timestamp_epochs":1573504990,"tweet_id":"1193992584877760512","tweet_url":"\/milaxxm\/status\/1193992584877760512","user_id":"1153304472795406344","username":"milaxxm"},{"fullname":"milena","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Porque me deu o livre arb\u00edtrio de escolher o que \u00e9 meu\nPorque o senhor me escolheu?\nSe quem tinha que escolher era eu\nSe carregava ou n\u00e3o o fardo de ter que ser um dos seus<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Porque me deu o livre arb\u00edtrio de escolher o que \u00e9 meu\nPorque o senhor me escolheu?\nSe quem tinha que escolher era eu\nSe carregava ou n\u00e3o o fardo de ter que ser um dos seus","timestamp":1573500005000,"timestamp_epochs":1573500005,"tweet_id":"1193971676943392778","tweet_url":"\/milaxxm\/status\/1193971676943392778","user_id":"1153304472795406344","username":"milaxxm"},{"fullname":"milena","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">BABY VOC\u00ca N\u00c3O ME ENGANA\nCE T\u00c1 JOGANDO COM A GEMINIANA\nDO TIPO QUE SE VOCE VAI EU N\u00c3O VOU ATR\u00c1S\nEU N\u00c3O VOU ATR\u00c1S<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"BABY VOC\u00ca N\u00c3O ME ENGANA\nCE T\u00c1 JOGANDO COM A GEMINIANA\nDO TIPO QUE SE VOCE VAI EU N\u00c3O VOU ATR\u00c1S\nEU N\u00c3O VOU ATR\u00c1S","timestamp":1573494840000,"timestamp_epochs":1573494840,"tweet_id":"1193950014583853058","tweet_url":"\/milaxxm\/status\/1193950014583853058","user_id":"1153304472795406344","username":"milaxxm"},{"fullname":"milena","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">EU S\u00d3 QUERIA ENTENDER\nPORQUE \u00c9 QUE VOC\u00ca FOI EMBORA\nO MEU CORA\u00c7\u00c3O S\u00d3 TINHA ESPA\u00c7O PRA VOC\u00ca<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"EU S\u00d3 QUERIA ENTENDER\nPORQUE \u00c9 QUE VOC\u00ca FOI EMBORA\nO MEU CORA\u00c7\u00c3O S\u00d3 TINHA ESPA\u00c7O PRA VOC\u00ca","timestamp":1573494794000,"timestamp_epochs":1573494794,"tweet_id":"1193949818999234567","tweet_url":"\/milaxxm\/status\/1193949818999234567","user_id":"1153304472795406344","username":"milaxxm"},{"fullname":"milena","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">N\u00e3o tem como funcionar, vai sempre dar ruim pra voc\u00ea\nBocas mexem \u201cbl\u00e1 bl\u00e1 bl\u00e1\u201d, e eu s\u00f3 fa\u00e7o o que tem que fazer<\/p>","is_retweet":0,"likes":1,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"N\u00e3o tem como funcionar, vai sempre dar ruim pra voc\u00ea\nBocas mexem \u201cbl\u00e1 bl\u00e1 bl\u00e1\u201d, e eu s\u00f3 fa\u00e7o o que tem que fazer","timestamp":1573489702000,"timestamp_epochs":1573489702,"tweet_id":"1193928461754212353","tweet_url":"\/milaxxm\/status\/1193928461754212353","user_id":"1153304472795406344","username":"milaxxm"},{"fullname":"milena","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">ok, chega de sertanejo<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"ok, chega de sertanejo","timestamp":1573489511000,"timestamp_epochs":1573489511,"tweet_id":"1193927660495396864","tweet_url":"\/milaxxm\/status\/1193927660495396864","user_id":"1153304472795406344","username":"milaxxm"},{"fullname":"milena","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Olha pro seu dedo agora\ne jogue essa alian\u00e7a fora\nEu sei bem quem voc\u00ea ama\n\u00c9 a mim que voc\u00ea chama\nNa sa\u00fade, na tristeza\nNa alegria e na cama<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Olha pro seu dedo agora\ne jogue essa alian\u00e7a fora\nEu sei bem quem voc\u00ea ama\n\u00c9 a mim que voc\u00ea chama\nNa sa\u00fade, na tristeza\nNa alegria e na cama","timestamp":1573489504000,"timestamp_epochs":1573489504,"tweet_id":"1193927632297111553","tweet_url":"\/milaxxm\/status\/1193927632297111553","user_id":"1153304472795406344","username":"milaxxm"},{"fullname":"milena","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Naquele dia voc\u00ea falou que ia ligar e n\u00e3o ligou\nNaquele dia quase a gente faz amor\nQuase que isso vira amor<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Naquele dia voc\u00ea falou que ia ligar e n\u00e3o ligou\nNaquele dia quase a gente faz amor\nQuase que isso vira amor","timestamp":1573489372000,"timestamp_epochs":1573489372,"tweet_id":"1193927081354317824","tweet_url":"\/milaxxm\/status\/1193927081354317824","user_id":"1153304472795406344","username":"milaxxm"},{"fullname":"milena","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Acho melhor a gente terminar \nAgora \u00e9 tarde para de chorar\nN\u00e3o sou do tipo que procura amante\nMas aconteceu e foi interessante<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Acho melhor a gente terminar \nAgora \u00e9 tarde para de chorar\nN\u00e3o sou do tipo que procura amante\nMas aconteceu e foi interessante","timestamp":1573489154000,"timestamp_epochs":1573489154,"tweet_id":"1193926163988652032","tweet_url":"\/milaxxm\/status\/1193926163988652032","user_id":"1153304472795406344","username":"milaxxm"},{"fullname":"milena","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">n\u00e3o vou ter outra op\u00e7\u00e3o a n\u00e3o ser me matar<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"n\u00e3o vou ter outra op\u00e7\u00e3o a n\u00e3o ser me matar","timestamp":1573487500000,"timestamp_epochs":1573487500,"tweet_id":"1193919226668634113","tweet_url":"\/milaxxm\/status\/1193919226668634113","user_id":"1153304472795406344","username":"milaxxm"},{"fullname":"milena","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">ligo o ar &gt; frio\ndesligo o ar &gt; calor<\/p>","is_retweet":0,"likes":1,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"ligo o ar > frio\ndesligo o ar > calor","timestamp":1573487491000,"timestamp_epochs":1573487491,"tweet_id":"1193919188160696320","tweet_url":"\/milaxxm\/status\/1193919188160696320","user_id":"1153304472795406344","username":"milaxxm"},{"fullname":"milena","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">desculpe professor, n\u00e3o deu pra fazer o trabalho que o sr passou no in\u00edcio do semestre pra entregar hoje, pois eu n\u00e3o prestei aten\u00e7\u00e3o em nenhuma aula e em casa eu s\u00f3 sei chorar por n\u00e3o saber fazer. Obg pela compreens\u00e3o<\/p>","is_retweet":0,"likes":2,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":1,"text":"desculpe professor, n\u00e3o deu pra fazer o trabalho que o sr passou no in\u00edcio do semestre pra entregar hoje, pois eu n\u00e3o prestei aten\u00e7\u00e3o em nenhuma aula e em casa eu s\u00f3 sei chorar por n\u00e3o saber fazer. Obg pela compreens\u00e3o","timestamp":1573487383000,"timestamp_epochs":1573487383,"tweet_id":"1193918735280721920","tweet_url":"\/milaxxm\/status\/1193918735280721920","user_id":"1153304472795406344","username":"milaxxm"},{"fullname":"milena","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">A dica do dia \u00e9: n\u00e3o procrastine<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"A dica do dia \u00e9: n\u00e3o procrastine","timestamp":1573487268000,"timestamp_epochs":1573487268,"tweet_id":"1193918254294667265","tweet_url":"\/milaxxm\/status\/1193918254294667265","user_id":"1153304472795406344","username":"milaxxm"},{"fullname":"milena","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Bom dia gente\nBom dia meus amores<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Bom dia gente\nBom dia meus amores","timestamp":1573487259000,"timestamp_epochs":1573487259,"tweet_id":"1193918214851485702","tweet_url":"\/milaxxm\/status\/1193918214851485702","user_id":"1153304472795406344","username":"milaxxm"},{"fullname":"milena","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Pq minha vizinha s\u00f3 ouve sertanejo??????? Q inferno acordar com essa porcaria no meu ouvido<\/p>","is_retweet":0,"likes":1,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Pq minha vizinha s\u00f3 ouve sertanejo??????? Q inferno acordar com essa porcaria no meu ouvido","timestamp":1573395317000,"timestamp_epochs":1573395317,"tweet_id":"1193532584090836992","tweet_url":"\/milaxxm\/status\/1193532584090836992","user_id":"1153304472795406344","username":"milaxxm"},{"fullname":"chato","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">eu errando minhas escolhas e meus amigos me apoiando mesmo assim pq nao querem me ver mal<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/p9gqvaW7gg\">pic.twitter.com\/p9gqvaW7gg<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":75338,"replies":1142,"retweet_id":"1193531323954221057","retweeter_userid":"1153304472795406344","retweeter_username":"milaxxm","retweets":27878,"text":"eu errando minhas escolhas e meus amigos me apoiando mesmo assim pq nao querem me ver malpic.twitter.com\/p9gqvaW7gg","timestamp":1573391204000,"timestamp_epochs":1573391204,"tweet_id":"1193515331123339266","tweet_url":"\/euchatices\/status\/1193515331123339266","user_id":"1944827300","username":"euchatices"},{"fullname":"milena","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">N\u00e3o acredito que comi dois peda\u00e7os de pizza e estou CHEIA nem eu tenho coragem de me levar pra comer por esse valor e eu n\u00e3o dar preju\u00edzo pro restaurante<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"N\u00e3o acredito que comi dois peda\u00e7os de pizza e estou CHEIA nem eu tenho coragem de me levar pra comer por esse valor e eu n\u00e3o dar preju\u00edzo pro restaurante","timestamp":1573341514000,"timestamp_epochs":1573341514,"tweet_id":"1193306918930042885","tweet_url":"\/milaxxm\/status\/1193306918930042885","user_id":"1153304472795406344","username":"milaxxm"},{"fullname":"o queijo que manda nos outros o reiqueij\u00e3o","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"und\"><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/flMnVzDuRh\">pic.twitter.com\/flMnVzDuRh<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":24085,"replies":203,"retweet_id":"1193274748358348800","retweeter_userid":"1153304472795406344","retweeter_username":"milaxxm","retweets":3815,"text":"pic.twitter.com\/flMnVzDuRh","timestamp":1573291484000,"timestamp_epochs":1573291484,"tweet_id":"1193097076734877701","tweet_url":"\/jotinhakkk\/status\/1193097076734877701","user_id":"1174053626987372544","username":"jotinhakkk"},{"fullname":"milena","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Acho q \u00e9 a 4 vez que eu come\u00e7o friends de novo, j\u00e1 assisti todas as temporadas umas 3x de certeza<\/p>","is_retweet":0,"likes":1,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Acho q \u00e9 a 4 vez que eu come\u00e7o friends de novo, j\u00e1 assisti todas as temporadas umas 3x de certeza","timestamp":1573331375000,"timestamp_epochs":1573331375,"tweet_id":"1193264391833243649","tweet_url":"\/milaxxm\/status\/1193264391833243649","user_id":"1153304472795406344","username":"milaxxm"},{"fullname":"milena","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Influenciada digitalmente pela <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"293590230\" dir=\"ltr\" href=\"\/juliampra\"><s>@<\/s><b>juliampra<\/b><\/a> andando de camiset\u00e3o e calcinha pela casa, os vizinhos q n\u00e3o quiserem ver que fechem os olhos<\/p>","is_retweet":0,"likes":3,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":1,"text":"Influenciada digitalmente pela @juliampra andando de camiset\u00e3o e calcinha pela casa, os vizinhos q n\u00e3o quiserem ver que fechem os olhos","timestamp":1573331296000,"timestamp_epochs":1573331296,"tweet_id":"1193264059187113987","tweet_url":"\/milaxxm\/status\/1193264059187113987","user_id":"1153304472795406344","username":"milaxxm"},{"fullname":"milena","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Estou com fome mas queria deixar pra encher o bucho na pizzaria a 19h, pois afinal, 32 talkeis n\u00e3o \u00e9 barato n\u00e9 meninas<\/p>","is_retweet":0,"likes":1,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Estou com fome mas queria deixar pra encher o bucho na pizzaria a 19h, pois afinal, 32 talkeis n\u00e3o \u00e9 barato n\u00e9 meninas","timestamp":1573331214000,"timestamp_epochs":1573331214,"tweet_id":"1193263715849834497","tweet_url":"\/milaxxm\/status\/1193263715849834497","user_id":"1153304472795406344","username":"milaxxm"},{"fullname":"milena","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Que nude oq quer me ver pelada vem ser meu vizinho<\/p>","is_retweet":0,"likes":5,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":1,"text":"Que nude oq quer me ver pelada vem ser meu vizinho","timestamp":1573330447000,"timestamp_epochs":1573330447,"tweet_id":"1193260499275845632","tweet_url":"\/milaxxm\/status\/1193260499275845632","user_id":"1153304472795406344","username":"milaxxm"},{"fullname":"milena","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Porra professor vai se foder eu quero ir pra casa fodase se vc odeia sua esposa e n\u00e3o quer ir pra casa ok MAS EU QUERO maldi\u00e7\u00e3o de n\u00e3o poder ganhar falta e ficar esperando a bendita chamada<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Porra professor vai se foder eu quero ir pra casa fodase se vc odeia sua esposa e n\u00e3o quer ir pra casa ok MAS EU QUERO maldi\u00e7\u00e3o de n\u00e3o poder ganhar falta e ficar esperando a bendita chamada","timestamp":1573324856000,"timestamp_epochs":1573324856,"tweet_id":"1193237050478202881","tweet_url":"\/milaxxm\/status\/1193237050478202881","user_id":"1153304472795406344","username":"milaxxm"},{"fullname":"milena triste","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">hoje meu c\u00e9rebro est\u00e1 \"n vai ter jeito vou ter que me matar\" pra absolutamente QUALQUER m\u00ednimo desconforto<\/p>","is_retweet":1,"likes":18066,"replies":32,"retweet_id":"1193235416121565186","retweeter_userid":"1153304472795406344","retweeter_username":"milaxxm","retweets":7712,"text":"hoje meu c\u00e9rebro est\u00e1 \"n vai ter jeito vou ter que me matar\" pra absolutamente QUALQUER m\u00ednimo desconforto","timestamp":1573323258000,"timestamp_epochs":1573323258,"tweet_id":"1193230348823515136","tweet_url":"\/xxxmlna\/status\/1193230348823515136","user_id":"1104980374248148992","username":"xxxmlna"},{"fullname":"milena","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">15:32 e a pergunta: esse professor vai liberar pra ir pra casa ou n\u00e3o que inferno<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"15:32 e a pergunta: esse professor vai liberar pra ir pra casa ou n\u00e3o que inferno","timestamp":1573324343000,"timestamp_epochs":1573324343,"tweet_id":"1193234896283668480","tweet_url":"\/milaxxm\/status\/1193234896283668480","user_id":"1153304472795406344","username":"milaxxm"},{"fullname":"milena","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Ok e se eu fosse pra piscina sozinha j\u00e1 que n\u00e3o tenho UM amigo se quer<\/p>","is_retweet":0,"likes":2,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Ok e se eu fosse pra piscina sozinha j\u00e1 que n\u00e3o tenho UM amigo se quer","timestamp":1573320579000,"timestamp_epochs":1573320579,"tweet_id":"1193219110257274880","tweet_url":"\/milaxxm\/status\/1193219110257274880","user_id":"1153304472795406344","username":"milaxxm"},{"fullname":"milena","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">N\u00e3o sei mais quanto tempo vou aguentar...... morrendo de sono e tenho q aguentar essa aula de fen\u00f4menos dos transportes<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"N\u00e3o sei mais quanto tempo vou aguentar...... morrendo de sono e tenho q aguentar essa aula de fen\u00f4menos dos transportes","timestamp":1573317535000,"timestamp_epochs":1573317535,"tweet_id":"1193206344486203393","tweet_url":"\/milaxxm\/status\/1193206344486203393","user_id":"1153304472795406344","username":"milaxxm"},{"fullname":"milena","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Devia ser PROIBIDO garotas LINDAS postarem fotos, poxa, me respeita menina<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Devia ser PROIBIDO garotas LINDAS postarem fotos, poxa, me respeita menina","timestamp":1573311522000,"timestamp_epochs":1573311522,"tweet_id":"1193181122122932225","tweet_url":"\/milaxxm\/status\/1193181122122932225","user_id":"1153304472795406344","username":"milaxxm"},{"fullname":"milena","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Vou ficar de vela na mesa, grande dia <img alt=\"\ud83d\udc4d\ud83c\udffb\" aria-label=\"Emoji: Sinal de positivo (tom de pele claro)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f44d-1f3fb.png\" title=\"Sinal de positivo (tom de pele claro)\"\/><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Vou ficar de vela na mesa, grande dia ","timestamp":1573303156000,"timestamp_epochs":1573303156,"tweet_id":"1193146031640322048","tweet_url":"\/milaxxm\/status\/1193146031640322048","user_id":"1153304472795406344","username":"milaxxm"},{"fullname":"milena","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Hoje vou comer pizza com meus afilhados, feliz, por\u00e9m triste pois sou a \u00fanica dinda solteira<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Hoje vou comer pizza com meus afilhados, feliz, por\u00e9m triste pois sou a \u00fanica dinda solteira","timestamp":1573302978000,"timestamp_epochs":1573302978,"tweet_id":"1193145286606151682","tweet_url":"\/milaxxm\/status\/1193145286606151682","user_id":"1153304472795406344","username":"milaxxm"},{"fullname":"Enraivecido","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">n\u00e3o \u00e9 s\u00f3 o Lula que t\u00e1 livre n\u00e3o viu?\n\neu tamb\u00e9m t\u00f4, vem de zap bb<\/p>","is_retweet":1,"likes":27316,"replies":61,"retweet_id":"1193144844090249218","retweeter_userid":"1153304472795406344","retweeter_username":"milaxxm","retweets":12988,"text":"n\u00e3o \u00e9 s\u00f3 o Lula que t\u00e1 livre n\u00e3o viu?\n\neu tamb\u00e9m t\u00f4, vem de zap bb","timestamp":1573266910000,"timestamp_epochs":1573266910,"tweet_id":"1192994008122953728","tweet_url":"\/enraivecido\/status\/1192994008122953728","user_id":"1145855012830138369","username":"enraivecido"},{"fullname":"milena","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Nao sei oq tenho mais: sono, fome, n\u00e1usea, estresse ou m\u00e1goa<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Nao sei oq tenho mais: sono, fome, n\u00e1usea, estresse ou m\u00e1goa","timestamp":1573298115000,"timestamp_epochs":1573298115,"tweet_id":"1193124891450630146","tweet_url":"\/milaxxm\/status\/1193124891450630146","user_id":"1153304472795406344","username":"milaxxm"},{"fullname":"milena","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Ok, n\u00e3o vejo a hora de chegar meio dia pra dormir no carro no estacionamento na faculdade<\/p>","is_retweet":0,"likes":1,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Ok, n\u00e3o vejo a hora de chegar meio dia pra dormir no carro no estacionamento na faculdade","timestamp":1573298069000,"timestamp_epochs":1573298069,"tweet_id":"1193124696847474691","tweet_url":"\/milaxxm\/status\/1193124696847474691","user_id":"1153304472795406344","username":"milaxxm"},{"fullname":"milena","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Sem acreditar que at\u00e9 o Lula j\u00e1 beijou hoje e eu necas<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Sem acreditar que at\u00e9 o Lula j\u00e1 beijou hoje e eu necas","timestamp":1573275694000,"timestamp_epochs":1573275694,"tweet_id":"1193030849870127105","tweet_url":"\/milaxxm\/status\/1193030849870127105","user_id":"1153304472795406344","username":"milaxxm"},{"fullname":"for\u00e7a amado \ud83e\uddd8\ud83c\udffb\u200d\u2642\ufe0f","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Eu explicando que n\u00e3o sou petista \/ vi um Bolsominio dando Piti\n<a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/LulaLivreAgora?src=hash\"><s>#<\/s><b>LulaLivreAgora<\/b><\/a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/EXjP4uZzSN\">pic.twitter.com\/EXjP4uZzSN<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":53133,"replies":151,"retweet_id":"1193030115158102016","retweeter_userid":"1153304472795406344","retweeter_username":"milaxxm","retweets":18999,"text":"Eu explicando que n\u00e3o sou petista \/ vi um Bolsominio dando Piti\n#LulaLivreAgorapic.twitter.com\/EXjP4uZzSN","timestamp":1573242563000,"timestamp_epochs":1573242563,"tweet_id":"1192891887163756544","tweet_url":"\/ralphs____\/status\/1192891887163756544","user_id":"982014572814061569","username":"ralphs____"},{"fullname":"Lari\ud83d\udc67\ud83c\udffb","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">tempinho bom pra tomar uns tapa e eu nem to falando de briga<\/p>","is_retweet":1,"likes":16,"replies":1,"retweet_id":"1193023182854402048","retweeter_userid":"1153304472795406344","retweeter_username":"milaxxm","retweets":12,"text":"tempinho bom pra tomar uns tapa e eu nem to falando de briga","timestamp":1572923675000,"timestamp_epochs":1572923675,"tweet_id":"1191554374528569349","tweet_url":"\/brendhalarissap\/status\/1191554374528569349","user_id":"2972405939","username":"brendhalarissap"},{"fullname":"milena","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Atualmente no hookah com o amigo q eu gosto e com minha nova amiga <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"1155688889081835521\" dir=\"ltr\" href=\"\/lorien_fs\"><s>@<\/s><b>lorien_fs<\/b><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":1,"replies":2,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Atualmente no hookah com o amigo q eu gosto e com minha nova amiga @lorien_fs","timestamp":1573272927000,"timestamp_epochs":1573272927,"tweet_id":"1193019245396922370","tweet_url":"\/milaxxm\/status\/1193019245396922370","user_id":"1153304472795406344","username":"milaxxm"},{"fullname":"milena","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Algu\u00e9m me chama pra fazer alguma coisa domingo por favor \nMedo de ficar sozinha e me dar crise, pq sei que vai dar\nMedo de mim mesma. Medo.<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Algu\u00e9m me chama pra fazer alguma coisa domingo por favor \nMedo de ficar sozinha e me dar crise, pq sei que vai dar\nMedo de mim mesma. Medo.","timestamp":1573272892000,"timestamp_epochs":1573272892,"tweet_id":"1193019098545999872","tweet_url":"\/milaxxm\/status\/1193019098545999872","user_id":"1153304472795406344","username":"milaxxm"},{"fullname":"milena","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Mais um cara h\u00e9tero que preciso bloquear no snap pq me mandou nude DO NADA<\/p>","is_retweet":0,"likes":3,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Mais um cara h\u00e9tero que preciso bloquear no snap pq me mandou nude DO NADA","timestamp":1573262460000,"timestamp_epochs":1573262460,"tweet_id":"1192975340945231872","tweet_url":"\/milaxxm\/status\/1192975340945231872","user_id":"1153304472795406344","username":"milaxxm"},{"fullname":"milena","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Pessoal da van: estamos todos liberados\nSai da aula, cheguei na van: ningu\u00e9m na van<\/p>","is_retweet":0,"likes":1,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Pessoal da van: estamos todos liberados\nSai da aula, cheguei na van: ningu\u00e9m na van","timestamp":1573260574000,"timestamp_epochs":1573260574,"tweet_id":"1192967433063145472","tweet_url":"\/milaxxm\/status\/1192967433063145472","user_id":"1153304472795406344","username":"milaxxm"},{"fullname":"milena","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"en\">3 people followed me \/\/ automatically checked by<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"http:\/\/fllwrs.com\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/rA9yhQdBY5\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http:\/\/fllwrs.com\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">http:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">fllwrs.com<\/span><span class=\"invisible\"><\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span><\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"3 people followed me \/\/ automatically checked byhttp:\/\/fllwrs.com\u00a0","timestamp":1573256826000,"timestamp_epochs":1573256826,"tweet_id":"1192951711557701632","tweet_url":"\/milaxxm\/status\/1192951711557701632","user_id":"1153304472795406344","username":"milaxxm"},{"fullname":"melzinho de feira","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">eu nem ligo tanto pro Lula to feliz s\u00f3 dos bolsominion espumando<\/p>","is_retweet":1,"likes":6236,"replies":25,"retweet_id":"1192932345332011010","retweeter_userid":"1153304472795406344","retweeter_username":"milaxxm","retweets":1788,"text":"eu nem ligo tanto pro Lula to feliz s\u00f3 dos bolsominion espumando","timestamp":1573176091000,"timestamp_epochs":1573176091,"tweet_id":"1192613082952060929","tweet_url":"\/nicolekkkkkkk\/status\/1192613082952060929","user_id":"870495300552716288","username":"nicolekkkkkkk"},{"fullname":"milena","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">Aeee porraaaaa<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/LulaOficial\/status\/1192888341584322562\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/AR2CZwRopU\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/LulaOficial\/status\/1192888341584322562\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/LulaOficial\/st<\/span><span class=\"invisible\">atus\/1192888341584322562<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Aeee porraaaaahttps:\/\/twitter.com\/LulaOficial\/status\/1192888341584322562\u00a0\u2026","timestamp":1573246518000,"timestamp_epochs":1573246518,"tweet_id":"1192908476726550528","tweet_url":"\/milaxxm\/status\/1192908476726550528","user_id":"1153304472795406344","username":"milaxxm"},{"fullname":"amanda cristina \u00bf","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">se ele permanecesse preso teriam que ir CONTRA \u00e0 Constitui\u00e7\u00e3o.\nn\u00e3o venham pagar de moralistas e pessoas justas porque \u00c9 CA\u00d4!\nvoc\u00eas querem \u00e9 ver l\u00edder de esquerda PRESO porque d\u00e1 a m\u00e3o pra gente POBRE!\nenxerguem os dem\u00f4nios dentro de voc\u00eas e parem de encher o raio do saco.<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/aanarocha\/status\/1192617950186004480\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/kZ5Gcb0dQb\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/aanarocha\/status\/1192617950186004480\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/aanarocha\/stat<\/span><span class=\"invisible\">us\/1192617950186004480<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":22,"replies":1,"retweet_id":"1192907930942742528","retweeter_userid":"1153304472795406344","retweeter_username":"milaxxm","retweets":4,"text":"se ele permanecesse preso teriam que ir CONTRA \u00e0 Constitui\u00e7\u00e3o.\nn\u00e3o venham pagar de moralistas e pessoas justas porque \u00c9 CA\u00d4!\nvoc\u00eas querem \u00e9 ver l\u00edder de esquerda PRESO porque d\u00e1 a m\u00e3o pra gente POBRE!\nenxerguem os dem\u00f4nios dentro de voc\u00eas e parem de encher o raio do saco.https:\/\/twitter.com\/aanarocha\/status\/1192617950186004480\u00a0\u2026","timestamp":1573232424000,"timestamp_epochs":1573232424,"tweet_id":"1192849362545774593","tweet_url":"\/abandacris\/status\/1192849362545774593","user_id":"1411553851","username":"abandacris"},{"fullname":"milena","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Eles que lutem \n\nO pai t\u00e1 on!!!!\n\n<a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/LulaLivreAgora?src=hash\"><s>#<\/s><b>LulaLivreAgora<\/b><\/a> <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/LulaLivre?src=hash\"><s>#<\/s><b>LulaLivre<\/b><\/a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/fQjzG3PGZc\">pic.twitter.com\/fQjzG3PGZc<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":5,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":3,"text":"Eles que lutem \n\nO pai t\u00e1 on!!!!\n\n#LulaLivreAgora #LulaLivrepic.twitter.com\/fQjzG3PGZc","timestamp":1573245933000,"timestamp_epochs":1573245933,"tweet_id":"1192906022769348608","tweet_url":"\/milaxxm\/status\/1192906022769348608","user_id":"1153304472795406344","username":"milaxxm"},{"fullname":"transsexuais s\u00e3o pessoas que transam no tr\u00e2nsito ?","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"und\"><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/z9uUTzwOvL\">pic.twitter.com\/z9uUTzwOvL<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":10718,"replies":24,"retweet_id":"1192905368092991495","retweeter_userid":"1153304472795406344","retweeter_username":"milaxxm","retweets":1774,"text":"pic.twitter.com\/z9uUTzwOvL","timestamp":1573242221000,"timestamp_epochs":1573242221,"tweet_id":"1192890454242680832","tweet_url":"\/Daphnekkkk\/status\/1192890454242680832","user_id":"1161406873809117184","username":"Daphnekkkk"},{"fullname":"milena","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">Meu Miguel nunca decepciona<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/ponchohd\/status\/1192901972745162752\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/WbmPXfTduv\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/ponchohd\/status\/1192901972745162752\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/ponchohd\/statu<\/span><span class=\"invisible\">s\/1192901972745162752<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":1,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Meu Miguel nunca decepcionahttps:\/\/twitter.com\/ponchohd\/status\/1192901972745162752\u00a0\u2026","timestamp":1573245639000,"timestamp_epochs":1573245639,"tweet_id":"1192904791040692225","tweet_url":"\/milaxxm\/status\/1192904791040692225","user_id":"1153304472795406344","username":"milaxxm"},{"fullname":"milena","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Olhou pra minha cara maravilhosa e disse \u201cmas se vc tem um curr\u00edculo pode deixar que quando aparecer a gente entra em contato\u201d<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Olhou pra minha cara maravilhosa e disse \u201cmas se vc tem um curr\u00edculo pode deixar que quando aparecer a gente entra em contato\u201d","timestamp":1573239590000,"timestamp_epochs":1573239590,"tweet_id":"1192879416214523905","tweet_url":"\/milaxxm\/status\/1192879416214523905","user_id":"1153304472795406344","username":"milaxxm"},{"fullname":"milena","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Cheguei no sine e \u201coi mo\u00e7o queria deixar um curr\u00edculo\u201d \u201cN\u00c3O TEM VAGA\u201d<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Cheguei no sine e \u201coi mo\u00e7o queria deixar um curr\u00edculo\u201d \u201cN\u00c3O TEM VAGA\u201d","timestamp":1573239559000,"timestamp_epochs":1573239559,"tweet_id":"1192879288522903552","tweet_url":"\/milaxxm\/status\/1192879288522903552","user_id":"1153304472795406344","username":"milaxxm"},{"fullname":"milena","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Hoje realmente caiu a ficha que sou uma pessoa dispon\u00edvel pro mercado de trabalho \nLevei v\u00e1rios curr\u00edculos na city<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Hoje realmente caiu a ficha que sou uma pessoa dispon\u00edvel pro mercado de trabalho \nLevei v\u00e1rios curr\u00edculos na city","timestamp":1573239526000,"timestamp_epochs":1573239526,"tweet_id":"1192879147644850176","tweet_url":"\/milaxxm\/status\/1192879147644850176","user_id":"1153304472795406344","username":"milaxxm"},{"fullname":"milena","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Eu PRECISO de um emprego, meus afilhados t\u00e3o de aniver semana q vem e estou DESESPERADA pois n\u00e3o posso escolher um presente top <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/triste?src=hash\"><s>#<\/s><b>triste<\/b><\/a> <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/depre?src=hash\"><s>#<\/s><b>depre<\/b><\/a> <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/queroemprego?src=hash\"><s>#<\/s><b>queroemprego<\/b><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Eu PRECISO de um emprego, meus afilhados t\u00e3o de aniver semana q vem e estou DESESPERADA pois n\u00e3o posso escolher um presente top #triste #depre #queroemprego","timestamp":1573233467000,"timestamp_epochs":1573233467,"tweet_id":"1192853734222712832","tweet_url":"\/milaxxm\/status\/1192853734222712832","user_id":"1153304472795406344","username":"milaxxm"},{"fullname":"milena","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Obs. Nunca vi ele na vida s\u00f3 por wpp mesmo, \u00e9 isso<\/p>","is_retweet":0,"likes":2,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Obs. Nunca vi ele na vida s\u00f3 por wpp mesmo, \u00e9 isso","timestamp":1573233066000,"timestamp_epochs":1573233066,"tweet_id":"1192852053292437505","tweet_url":"\/milaxxm\/status\/1192852053292437505","user_id":"1153304472795406344","username":"milaxxm"},{"fullname":"milena","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Tao ruim ser de g\u00eameos \nOntem estava afinzona dele\nHoje j\u00e1 enjoei<\/p>","is_retweet":0,"likes":3,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Tao ruim ser de g\u00eameos \nOntem estava afinzona dele\nHoje j\u00e1 enjoei","timestamp":1573233041000,"timestamp_epochs":1573233041,"tweet_id":"1192851947856056321","tweet_url":"\/milaxxm\/status\/1192851947856056321","user_id":"1153304472795406344","username":"milaxxm"},{"fullname":"milena","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Ver os minions soltando fumacinha por causa do <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/LulaLivre?src=hash\"><s>#<\/s><b>LulaLivre<\/b><\/a> me da uma felicidadeeeee KKKKKKKK SE FICAR PUTO \u00c9 PIOR PORRA PAU NO CU DE VCS<\/p>","is_retweet":0,"likes":2,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Ver os minions soltando fumacinha por causa do #LulaLivre me da uma felicidadeeeee KKKKKKKK SE FICAR PUTO \u00c9 PIOR PORRA PAU NO CU DE VCS","timestamp":1573232910000,"timestamp_epochs":1573232910,"tweet_id":"1192851400776200192","tweet_url":"\/milaxxm\/status\/1192851400776200192","user_id":"1153304472795406344","username":"milaxxm"},{"fullname":"eu achava que post malone era um poste sozinho","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">hoje eu s\u00f3 queria uma transa...\n\ntransa\u00e7\u00e3o milion\u00e1ria na minha conta<\/p>","is_retweet":1,"likes":1507,"replies":3,"retweet_id":"1192850533150838784","retweeter_userid":"1153304472795406344","retweeter_username":"milaxxm","retweets":886,"text":"hoje eu s\u00f3 queria uma transa...\n\ntransa\u00e7\u00e3o milion\u00e1ria na minha conta","timestamp":1573231112000,"timestamp_epochs":1573231112,"tweet_id":"1192843858343858178","tweet_url":"\/kxcio\/status\/1192843858343858178","user_id":"3719706196","username":"kxcio"},{"fullname":"Irm\u00e3 Zuleide","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Dica amorosa para <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/G%C3%AAmeos?src=hash\"><s>#<\/s><b>G\u00eameos<\/b><\/a> \n\nSempre h\u00e1 uma outra chance, uma outra amizade, um outro amor, uma nova for\u00e7a. Para todo fim, um recome\u00e7o. Momento de afastamento e reflex\u00e3o.<\/p>","is_retweet":1,"likes":742,"replies":26,"retweet_id":"1192829990515171328","retweeter_userid":"1153304472795406344","retweeter_username":"milaxxm","retweets":256,"text":"Dica amorosa para #G\u00eameos \n\nSempre h\u00e1 uma outra chance, uma outra amizade, um outro amor, uma nova for\u00e7a. Para todo fim, um recome\u00e7o. Momento de afastamento e reflex\u00e3o.","timestamp":1573174992000,"timestamp_epochs":1573174992,"tweet_id":"1192608474124959745","tweet_url":"\/Irma_Zuleide\/status\/1192608474124959745","user_id":"298048905","username":"Irma_Zuleide"},{"fullname":"milena","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">3 tipo de nojo quando me mandam no snap \u201cVamo ter <img alt=\"\ud83d\udd25\" aria-label=\"Emoji: Fogo\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f525.png\" title=\"Fogo\"\/> \u201c que porra fogo home nem te conhe\u00e7o<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"3 tipo de nojo quando me mandam no snap \u201cVamo ter  \u201c que porra fogo home nem te conhe\u00e7o","timestamp":1573226685000,"timestamp_epochs":1573226685,"tweet_id":"1192825290835320834","tweet_url":"\/milaxxm\/status\/1192825290835320834","user_id":"1153304472795406344","username":"milaxxm"},{"fullname":"memes tristes","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"und\"><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/pX8lMHs1fO\">pic.twitter.com\/pX8lMHs1fO<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":14547,"replies":28,"retweet_id":"1192825076032450560","retweeter_userid":"1153304472795406344","retweeter_username":"milaxxm","retweets":9062,"text":"pic.twitter.com\/pX8lMHs1fO","timestamp":1573095005000,"timestamp_epochs":1573095005,"tweet_id":"1192272982674202624","tweet_url":"\/flypz\/status\/1192272982674202624","user_id":"1086247216258433024","username":"flypz"},{"fullname":"milena","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Assistindo \u201cPra sempre Chape\u201d pra chorar \u00e9 isso<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Assistindo \u201cPra sempre Chape\u201d pra chorar \u00e9 isso","timestamp":1573226114000,"timestamp_epochs":1573226114,"tweet_id":"1192822894075809794","tweet_url":"\/milaxxm\/status\/1192822894075809794","user_id":"1153304472795406344","username":"milaxxm"},{"fullname":"milena","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">S\u00f3 se eu namorar uma outra mulher pq homem nem sabe oq \u00e9 isso<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"S\u00f3 se eu namorar uma outra mulher pq homem nem sabe oq \u00e9 isso","timestamp":1573225591000,"timestamp_epochs":1573225591,"tweet_id":"1192820699947315206","tweet_url":"\/milaxxm\/status\/1192820699947315206","user_id":"1153304472795406344","username":"milaxxm"},{"fullname":"milena","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">Com muito carinho e compreens\u00e3o... sei<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/milu_chan\/status\/1192816680608632833\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/EZbqV35w9x\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/milu_chan\/status\/1192816680608632833\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/milu_chan\/stat<\/span><span class=\"invisible\">us\/1192816680608632833<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":2,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Com muito carinho e compreens\u00e3o... seihttps:\/\/twitter.com\/milu_chan\/status\/1192816680608632833\u00a0\u2026","timestamp":1573225573000,"timestamp_epochs":1573225573,"tweet_id":"1192820627004108801","tweet_url":"\/milaxxm\/status\/1192820627004108801","user_id":"1153304472795406344","username":"milaxxm"},{"fullname":"milena","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Estava com a auto estima baixa, levantei, tomei banho, me maquiei, e percebi que sou feia mesmo arrumada \nGrande dia<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Estava com a auto estima baixa, levantei, tomei banho, me maquiei, e percebi que sou feia mesmo arrumada \nGrande dia","timestamp":1573223358000,"timestamp_epochs":1573223358,"tweet_id":"1192811336692125696","tweet_url":"\/milaxxm\/status\/1192811336692125696","user_id":"1153304472795406344","username":"milaxxm"},{"fullname":"milena","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Tem uns cara do Tinder que eu penso \u201ccoitado, vc acha que algu\u00e9m vai dar like em vc?\u201d Me da d\u00f3<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":1,"text":"Tem uns cara do Tinder que eu penso \u201ccoitado, vc acha que algu\u00e9m vai dar like em vc?\u201d Me da d\u00f3","timestamp":1573223221000,"timestamp_epochs":1573223221,"tweet_id":"1192810760411451394","tweet_url":"\/milaxxm\/status\/1192810760411451394","user_id":"1153304472795406344","username":"milaxxm"},{"fullname":"milena","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Kkk lula vai ser livre n\u00e9 legal\nMas e a\u00ed, quer namorar cmg<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Kkk lula vai ser livre n\u00e9 legal\nMas e a\u00ed, quer namorar cmg","timestamp":1573223041000,"timestamp_epochs":1573223041,"tweet_id":"1192810007978545152","tweet_url":"\/milaxxm\/status\/1192810007978545152","user_id":"1153304472795406344","username":"milaxxm"},{"fullname":"cami","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">sexo nao sei   mas se quiser deitar do meu lado e entrela\u00e7ar sua perna na minha pra ver pesadelo na cozinha  ok<\/p>","is_retweet":1,"likes":24942,"replies":304,"retweet_id":"1192799542359580673","retweeter_userid":"1153304472795406344","retweeter_username":"milaxxm","retweets":10004,"text":"sexo nao sei   mas se quiser deitar do meu lado e entrela\u00e7ar sua perna na minha pra ver pesadelo na cozinha  ok","timestamp":1573150174000,"timestamp_epochs":1573150174,"tweet_id":"1192504379858964481","tweet_url":"\/esqu1lofrenia\/status\/1192504379858964481","user_id":"445838098","username":"esqu1lofrenia"},{"fullname":"lua \ud83c\udf19","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Amada? Amado? Beloved? Bien-Aim\u00e9? Amore? Habbib? Geliebte? AAAAAAA KKKKKKKKKKKKKKKKK eu amo uma crian\u00e7a demais<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/3YPTyd1OQu\">pic.twitter.com\/3YPTyd1OQu<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":162972,"replies":5524,"retweet_id":"1192768567781011456","retweeter_userid":"1153304472795406344","retweeter_username":"milaxxm","retweets":57253,"text":"Amada? Amado? Beloved? Bien-Aim\u00e9? Amore? Habbib? Geliebte? AAAAAAA KKKKKKKKKKKKKKKKK eu amo uma crian\u00e7a demaispic.twitter.com\/3YPTyd1OQu","timestamp":1573141364000,"timestamp_epochs":1573141364,"tweet_id":"1192467429005414408","tweet_url":"\/luanapapini\/status\/1192467429005414408","user_id":"50901780","username":"luanapapini"},{"fullname":"milena","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Me preparando pra buscar meu ex\n.\n.\n.\nO lula n\u00e9 mores <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/podevimLula?src=hash\"><s>#<\/s><b>podevimLula<\/b><\/a> <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/LulaLivreHoje?src=hash\"><s>#<\/s><b>LulaLivreHoje<\/b><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":1,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Me preparando pra buscar meu ex\n.\n.\n.\nO lula n\u00e9 mores #podevimLula #LulaLivreHoje","timestamp":1573178278000,"timestamp_epochs":1573178278,"tweet_id":"1192622257144766464","tweet_url":"\/milaxxm\/status\/1192622257144766464","user_id":"1153304472795406344","username":"milaxxm"},{"fullname":"milena","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Cad\u00ea a Rihanna pra matar todos os homens h\u00e9teros<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Cad\u00ea a Rihanna pra matar todos os homens h\u00e9teros","timestamp":1573171948000,"timestamp_epochs":1573171948,"tweet_id":"1192595707095650306","tweet_url":"\/milaxxm\/status\/1192595707095650306","user_id":"1153304472795406344","username":"milaxxm"},{"fullname":"memes depressivos para pessoas com depress\u00e3o","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">\"meu filho nunca deu ind\u00edcios de que ia tirar a pr\u00f3pria vida, como a gente ia perceber?\"\n\no filho:<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/BscoRKkddT\">pic.twitter.com\/BscoRKkddT<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":23839,"replies":48,"retweet_id":"1192591909665071104","retweeter_userid":"1153304472795406344","retweeter_username":"milaxxm","retweets":10231,"text":"\"meu filho nunca deu ind\u00edcios de que ia tirar a pr\u00f3pria vida, como a gente ia perceber?\"\n\no filho:pic.twitter.com\/BscoRKkddT","timestamp":1572982623000,"timestamp_epochs":1572982623,"tweet_id":"1191801620608278528","tweet_url":"\/memedepre\/status\/1191801620608278528","user_id":"982683898277703681","username":"memedepre"},{"fullname":"milena","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Saindo de um relacionamento abusivo o qual achei q nunca superaria \/\/ fazendo terapia pois apesar de \u201csuperar\u201d os traumas de relacionamentos fracassados ainda me perseguem \n\n2017 \/\/ 2019<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/YyeMoA0379\">pic.twitter.com\/YyeMoA0379<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":10,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Saindo de um relacionamento abusivo o qual achei q nunca superaria \/\/ fazendo terapia pois apesar de \u201csuperar\u201d os traumas de relacionamentos fracassados ainda me perseguem \n\n2017 \/\/ 2019pic.twitter.com\/YyeMoA0379","timestamp":1573166939000,"timestamp_epochs":1573166939,"tweet_id":"1192574696660840448","tweet_url":"\/milaxxm\/status\/1192574696660840448","user_id":"1153304472795406344","username":"milaxxm"},{"fullname":"\u00a2","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">A mulher depois de sofrer pra caralho, quando encontra algu\u00e9m que faz uma romantice simples, chega a chorar. \u00c9 mt gostoso sentir isso, cara. Quer dizer, deve ser n\u00e9<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/BadickeCRF\/status\/1191587945804902400\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/ReymrwMv4c\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/BadickeCRF\/status\/1191587945804902400\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/BadickeCRF\/sta<\/span><span class=\"invisible\">tus\/1191587945804902400<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":39200,"replies":121,"retweet_id":"1192559605064372225","retweeter_userid":"1153304472795406344","retweeter_username":"milaxxm","retweets":20482,"text":"A mulher depois de sofrer pra caralho, quando encontra algu\u00e9m que faz uma romantice simples, chega a chorar. \u00c9 mt gostoso sentir isso, cara. Quer dizer, deve ser n\u00e9https:\/\/twitter.com\/BadickeCRF\/status\/1191587945804902400\u00a0\u2026","timestamp":1573051878000,"timestamp_epochs":1573051878,"tweet_id":"1192092098658553856","tweet_url":"\/gesisantosrj\/status\/1192092098658553856","user_id":"1954630748","username":"gesisantosrj"},{"fullname":"milena","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">O bom de fazer terapia \u00e9 que voc\u00ea evita de fazer as merda pensando \u201ccomo q vou contar isso pra ela\u201d<\/p>","is_retweet":0,"likes":1,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"O bom de fazer terapia \u00e9 que voc\u00ea evita de fazer as merda pensando \u201ccomo q vou contar isso pra ela\u201d","timestamp":1573162957000,"timestamp_epochs":1573162957,"tweet_id":"1192557993885351936","tweet_url":"\/milaxxm\/status\/1192557993885351936","user_id":"1153304472795406344","username":"milaxxm"},{"fullname":"milena","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Ok eu simplesmente n\u00e3o aguento mais a Massa Fm e o motorista da minha van \u00e9 f\u00e3<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Ok eu simplesmente n\u00e3o aguento mais a Massa Fm e o motorista da minha van \u00e9 f\u00e3","timestamp":1573162661000,"timestamp_epochs":1573162661,"tweet_id":"1192556752719548417","tweet_url":"\/milaxxm\/status\/1192556752719548417","user_id":"1153304472795406344","username":"milaxxm"},{"fullname":"milena","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">Procurando um namo pra:<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/LMisna\/status\/1192547413233426433\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/oZyjIDW0g3\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/LMisna\/status\/1192547413233426433\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/LMisna\/status\/<\/span><span class=\"invisible\">1192547413233426433<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Procurando um namo pra:https:\/\/twitter.com\/LMisna\/status\/1192547413233426433\u00a0\u2026","timestamp":1573162614000,"timestamp_epochs":1573162614,"tweet_id":"1192556558229614593","tweet_url":"\/milaxxm\/status\/1192556558229614593","user_id":"1153304472795406344","username":"milaxxm"},{"fullname":"milena","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Cancela a intimidade que voc\u00ea acha q tem comigo amadoh<\/p>","is_retweet":0,"likes":1,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Cancela a intimidade que voc\u00ea acha q tem comigo amadoh","timestamp":1573159394000,"timestamp_epochs":1573159394,"tweet_id":"1192543052579188750","tweet_url":"\/milaxxm\/status\/1192543052579188750","user_id":"1153304472795406344","username":"milaxxm"},{"fullname":"milena","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Gente to falando s\u00e9rio me chamem pra alguma coisa<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Gente to falando s\u00e9rio me chamem pra alguma coisa","timestamp":1573155445000,"timestamp_epochs":1573155445,"tweet_id":"1192526488781950977","tweet_url":"\/milaxxm\/status\/1192526488781950977","user_id":"1153304472795406344","username":"milaxxm"},{"fullname":"milena","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Puta que pariu, pessoal que faz arquitetura que me perdoe mas essas guria s\u00e3o muito burra meu pai amado que estresse<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Puta que pariu, pessoal que faz arquitetura que me perdoe mas essas guria s\u00e3o muito burra meu pai amado que estresse","timestamp":1573154627000,"timestamp_epochs":1573154627,"tweet_id":"1192523057635692546","tweet_url":"\/milaxxm\/status\/1192523057635692546","user_id":"1153304472795406344","username":"milaxxm"},{"fullname":"milena","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Migos me chamem pra fazer alguma coisa hoje vamos beber encher a cara usar drogas il\u00edcitas<\/p>","is_retweet":0,"likes":1,"replies":2,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Migos me chamem pra fazer alguma coisa hoje vamos beber encher a cara usar drogas il\u00edcitas","timestamp":1573153045000,"timestamp_epochs":1573153045,"tweet_id":"1192516422339051520","tweet_url":"\/milaxxm\/status\/1192516422339051520","user_id":"1153304472795406344","username":"milaxxm"},{"fullname":"milena","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">Sei l\u00e1 s\u00f3 queria um migo pra fazer essa coreo<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/barbaragoees\/status\/1179777399073968129\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/Gz6bXQE6yP\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/barbaragoees\/status\/1179777399073968129\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/barbaragoees\/s<\/span><span class=\"invisible\">tatus\/1179777399073968129<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":1,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Sei l\u00e1 s\u00f3 queria um migo pra fazer essa coreohttps:\/\/twitter.com\/barbaragoees\/status\/1179777399073968129\u00a0\u2026","timestamp":1573152986000,"timestamp_epochs":1573152986,"tweet_id":"1192516175168716800","tweet_url":"\/milaxxm\/status\/1192516175168716800","user_id":"1153304472795406344","username":"milaxxm"},{"fullname":"milena","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Caramba quanta gente fazendo anivers\u00e1rio hoje n\u00e9<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Caramba quanta gente fazendo anivers\u00e1rio hoje n\u00e9","timestamp":1573152906000,"timestamp_epochs":1573152906,"tweet_id":"1192515838177357824","tweet_url":"\/milaxxm\/status\/1192515838177357824","user_id":"1153304472795406344","username":"milaxxm"},{"fullname":"bob esponja","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"und\"><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/jwgNx7ZNBg\">pic.twitter.com\/jwgNx7ZNBg<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":2687,"replies":37,"retweet_id":"1192501583596183552","retweeter_userid":"1153304472795406344","retweeter_username":"milaxxm","retweets":1478,"text":"pic.twitter.com\/jwgNx7ZNBg","timestamp":1573095710000,"timestamp_epochs":1573095710,"tweet_id":"1192275941835378688","tweet_url":"\/fodasesponja\/status\/1192275941835378688","user_id":"1082357107410825217","username":"fodasesponja"},{"fullname":"milena","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Coisa boa do dia: fazer a unha<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Coisa boa do dia: fazer a unha","timestamp":1573147269000,"timestamp_epochs":1573147269,"tweet_id":"1192492194189467648","tweet_url":"\/milaxxm\/status\/1192492194189467648","user_id":"1153304472795406344","username":"milaxxm"},{"fullname":"milena","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">S\u00f3 queria algu\u00e9m pra ir comigo conhecer restaurantes imaginando oq o rei Jacquin diria<\/p>","is_retweet":0,"likes":1,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"S\u00f3 queria algu\u00e9m pra ir comigo conhecer restaurantes imaginando oq o rei Jacquin diria","timestamp":1573143700000,"timestamp_epochs":1573143700,"tweet_id":"1192477227725795331","tweet_url":"\/milaxxm\/status\/1192477227725795331","user_id":"1153304472795406344","username":"milaxxm"},{"fullname":"milena","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Se a tim n\u00e3o parar de me enviar mensagem pra comprar o iPhone 8 por 2199 me obrigo a \nChorar n\u00e9? Pq n\u00e3o posso comprar pois sou desempregada<\/p>","is_retweet":0,"likes":1,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Se a tim n\u00e3o parar de me enviar mensagem pra comprar o iPhone 8 por 2199 me obrigo a \nChorar n\u00e9? Pq n\u00e3o posso comprar pois sou desempregada","timestamp":1573143588000,"timestamp_epochs":1573143588,"tweet_id":"1192476758303526912","tweet_url":"\/milaxxm\/status\/1192476758303526912","user_id":"1153304472795406344","username":"milaxxm"},{"fullname":"milena","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Sei l\u00e1 \u00e9 pedir muito um p\u00e3o de alho as 11:23 de uma quinta-feira?<\/p>","is_retweet":0,"likes":1,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Sei l\u00e1 \u00e9 pedir muito um p\u00e3o de alho as 11:23 de uma quinta-feira?","timestamp":1573136635000,"timestamp_epochs":1573136635,"tweet_id":"1192447594351538178","tweet_url":"\/milaxxm\/status\/1192447594351538178","user_id":"1153304472795406344","username":"milaxxm"},{"fullname":"milena","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Ok minha amiga est\u00e1 de aniver e o boy dela deu pra ela caf\u00e9 na cama \nEU N\u00c3O ACEITO NADA MENOS QUE ISSO A PARTIR DE HOJE<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":1,"text":"Ok minha amiga est\u00e1 de aniver e o boy dela deu pra ela caf\u00e9 na cama \nEU N\u00c3O ACEITO NADA MENOS QUE ISSO A PARTIR DE HOJE","timestamp":1573135654000,"timestamp_epochs":1573135654,"tweet_id":"1192443478107668480","tweet_url":"\/milaxxm\/status\/1192443478107668480","user_id":"1153304472795406344","username":"milaxxm"},{"fullname":"milena","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">Sou tudo isso, s\u00f3 falta ser sua namo e a\u00ed<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/oldvx\/status\/1192103731724193792\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/8TP32EehSU\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/oldvx\/status\/1192103731724193792\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/oldvx\/status\/1<\/span><span class=\"invisible\">192103731724193792<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Sou tudo isso, s\u00f3 falta ser sua namo e a\u00edhttps:\/\/twitter.com\/oldvx\/status\/1192103731724193792\u00a0\u2026","timestamp":1573094506000,"timestamp_epochs":1573094506,"tweet_id":"1192270890064592897","tweet_url":"\/milaxxm\/status\/1192270890064592897","user_id":"1153304472795406344","username":"milaxxm"},{"fullname":"milena","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Estou muito triste<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Estou muito triste","timestamp":1573092599000,"timestamp_epochs":1573092599,"tweet_id":"1192262891271004163","tweet_url":"\/milaxxm\/status\/1192262891271004163","user_id":"1153304472795406344","username":"milaxxm"},{"fullname":"milena","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Sei l\u00e1, s\u00f3 queria um rem\u00e9dio que eu tomasse em 2seg dormisse igual uma pedra<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Sei l\u00e1, s\u00f3 queria um rem\u00e9dio que eu tomasse em 2seg dormisse igual uma pedra","timestamp":1573092495000,"timestamp_epochs":1573092495,"tweet_id":"1192262457223450627","tweet_url":"\/milaxxm\/status\/1192262457223450627","user_id":"1153304472795406344","username":"milaxxm"},{"fullname":"milena","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">E t\u00e1 errada? N\u00e3o<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/luscas\/status\/1192172083167596548\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/gi0HhyWbi9\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/luscas\/status\/1192172083167596548\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/luscas\/status\/<\/span><span class=\"invisible\">1192172083167596548<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":1,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"E t\u00e1 errada? N\u00e3ohttps:\/\/twitter.com\/luscas\/status\/1192172083167596548\u00a0\u2026","timestamp":1573071538000,"timestamp_epochs":1573071538,"tweet_id":"1192174557630738432","tweet_url":"\/milaxxm\/status\/1192174557630738432","user_id":"1153304472795406344","username":"milaxxm"},{"fullname":"milena","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Pq meu tt t\u00e1 atualizando o feed sozinho em<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Pq meu tt t\u00e1 atualizando o feed sozinho em","timestamp":1573067548000,"timestamp_epochs":1573067548,"tweet_id":"1192157822307442688","tweet_url":"\/milaxxm\/status\/1192157822307442688","user_id":"1153304472795406344","username":"milaxxm"},{"fullname":"milena","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">Triste kkkk<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/Irma_Zuleide\/status\/1192126895791464448\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/FhAyrsIztd\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/Irma_Zuleide\/status\/1192126895791464448\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/Irma_Zuleide\/s<\/span><span class=\"invisible\">tatus\/1192126895791464448<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":2,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Triste kkkkhttps:\/\/twitter.com\/Irma_Zuleide\/status\/1192126895791464448\u00a0\u2026","timestamp":1573067530000,"timestamp_epochs":1573067530,"tweet_id":"1192157745975373830","tweet_url":"\/milaxxm\/status\/1192157745975373830","user_id":"1153304472795406344","username":"milaxxm"},{"fullname":"am i depressed or just brazilian","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Desculpa mas eu n\u00e3o quero mais \n\nA vida que me viva\nA faculdade que me curse<\/p>","is_retweet":1,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"1192123878019088385","retweeter_userid":"1153304472795406344","retweeter_username":"milaxxm","retweets":2,"text":"Desculpa mas eu n\u00e3o quero mais \n\nA vida que me viva\nA faculdade que me curse","timestamp":1573056406000,"timestamp_epochs":1573056406,"tweet_id":"1192111088550199296","tweet_url":"\/gdezem\/status\/1192111088550199296","user_id":"2390119874","username":"gdezem"},{"fullname":"\u271e \u043a\u0142\u03b5\u03c3 \u271e","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Gente, o ENEM foi censurado.\n\nO enem foi CENSURADO.\n\nO ENEM foi CENSURADO.\n\nO ENEM FOI CENSURADO.\n\nO ENEM FOI CENSURADOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOO.\n\nC\nE\nN\nS\nU\nR\nA\nD\nO\n.\n\nPORQUE NINGUEM TA FALANDO DISSO?????????<\/p>","is_retweet":1,"likes":27386,"replies":379,"retweet_id":"1192122254571819008","retweeter_userid":"1153304472795406344","retweeter_username":"milaxxm","retweets":9947,"text":"Gente, o ENEM foi censurado.\n\nO enem foi CENSURADO.\n\nO ENEM foi CENSURADO.\n\nO ENEM FOI CENSURADO.\n\nO ENEM FOI CENSURADOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOO.\n\nC\nE\nN\nS\nU\nR\nA\nD\nO\n.\n\nPORQUE NINGUEM TA FALANDO DISSO?????????","timestamp":1572896297000,"timestamp_epochs":1572896297,"tweet_id":"1191439541187547137","tweet_url":"\/missDemonia\/status\/1191439541187547137","user_id":"1517952686","username":"missDemonia"},{"fullname":"milena","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">As pessoas devem ganhar um pr\u00eamio por cada minuto que perdem me ESTRESSANDO<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"As pessoas devem ganhar um pr\u00eamio por cada minuto que perdem me ESTRESSANDO","timestamp":1573055973000,"timestamp_epochs":1573055973,"tweet_id":"1192109273796481024","tweet_url":"\/milaxxm\/status\/1192109273796481024","user_id":"1153304472795406344","username":"milaxxm"},{"fullname":"milena","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Hoje \u00e9 mais um dia que me sinto triste, insuficiente e in\u00fatil, e me culpo por isso<\/p>","is_retweet":0,"likes":3,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Hoje \u00e9 mais um dia que me sinto triste, insuficiente e in\u00fatil, e me culpo por isso","timestamp":1573054067000,"timestamp_epochs":1573054067,"tweet_id":"1192101279159529473","tweet_url":"\/milaxxm\/status\/1192101279159529473","user_id":"1153304472795406344","username":"milaxxm"},{"fullname":"ju manfredini","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Eu tenho pena de quem teve o melhor de mim e perdeu. Pena mesmo.<\/p>","is_retweet":1,"likes":25708,"replies":23,"retweet_id":"1192101182443020288","retweeter_userid":"1153304472795406344","retweeter_username":"milaxxm","retweets":17841,"text":"Eu tenho pena de quem teve o melhor de mim e perdeu. Pena mesmo.","timestamp":1572881675000,"timestamp_epochs":1572881675,"tweet_id":"1191378212435173382","tweet_url":"\/juliamanf\/status\/1191378212435173382","user_id":"700816362042736641","username":"juliamanf"},{"fullname":"+a","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">S\u00f3 os geminianos dando rt pf<\/p>","is_retweet":1,"likes":5362,"replies":298,"retweet_id":"1191908376495763463","retweeter_userid":"1153304472795406344","retweeter_username":"milaxxm","retweets":4781,"text":"S\u00f3 os geminianos dando rt pf","timestamp":1573006934000,"timestamp_epochs":1573006934,"tweet_id":"1191903589922414592","tweet_url":"\/maisa\/status\/1191903589922414592","user_id":"2203709322","username":"maisa"},{"fullname":"+a","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Credo q preconceito c os geminianos, eu sou mo legal<\/p>","is_retweet":1,"likes":18162,"replies":738,"retweet_id":"1191908315695140865","retweeter_userid":"1153304472795406344","retweeter_username":"milaxxm","retweets":4012,"text":"Credo q preconceito c os geminianos, eu sou mo legal","timestamp":1573007303000,"timestamp_epochs":1573007303,"tweet_id":"1191905136274268161","tweet_url":"\/maisa\/status\/1191905136274268161","user_id":"2203709322","username":"maisa"},{"fullname":"milena","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Sobre: coisas boas que o tinder proporciona <img alt=\"\ud83e\udd70\" aria-label=\"Emoji: Cara sorridente com 3 cora\u00e7\u00f5es\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f970.png\" title=\"Cara sorridente com 3 cora\u00e7\u00f5es\"\/><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/Fu7yr3UCcy\">pic.twitter.com\/Fu7yr3UCcy<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":1,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Sobre: coisas boas que o tinder proporciona pic.twitter.com\/Fu7yr3UCcy","timestamp":1573004393000,"timestamp_epochs":1573004393,"tweet_id":"1191892928970575872","tweet_url":"\/milaxxm\/status\/1191892928970575872","user_id":"1153304472795406344","username":"milaxxm"},{"fullname":"milena","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Pq o Becker n fala a minha l\u00edngua meu pai<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Pq o Becker n fala a minha l\u00edngua meu pai","timestamp":1573000523000,"timestamp_epochs":1573000523,"tweet_id":"1191876699329376258","tweet_url":"\/milaxxm\/status\/1191876699329376258","user_id":"1153304472795406344","username":"milaxxm"},{"fullname":"milena","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Sou t\u00e3o legal pq vcs me d\u00e3o unfollow<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Sou t\u00e3o legal pq vcs me d\u00e3o unfollow","timestamp":1572996302000,"timestamp_epochs":1572996302,"tweet_id":"1191858996090724352","tweet_url":"\/milaxxm\/status\/1191858996090724352","user_id":"1153304472795406344","username":"milaxxm"},{"fullname":"milena","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"en\">4 people followed me and 2 people unfollowed me \/\/ automatically checked by<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"http:\/\/fllwrs.com\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/rA9yhQdBY5\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http:\/\/fllwrs.com\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">http:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">fllwrs.com<\/span><span class=\"invisible\"><\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span><\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"4 people followed me and 2 people unfollowed me \/\/ automatically checked byhttp:\/\/fllwrs.com\u00a0","timestamp":1572994458000,"timestamp_epochs":1572994458,"tweet_id":"1191851260397445120","tweet_url":"\/milaxxm\/status\/1191851260397445120","user_id":"1153304472795406344","username":"milaxxm"},{"fullname":"Giuu","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">A ansiedade \u00e9 uma merda. Se algu\u00e9m te responde um pouco diferente, aquilo j\u00e1 \u00e9 um motivo suficiente para achar que tem alguma coisa errada. Que aquela pessoa n\u00e3o gosta de voc\u00ea. E pior, a cabe\u00e7a consegue fazer argumentos, t\u00e3o reais, que fica imposs\u00edvel discordar.<\/p>","is_retweet":1,"likes":81,"replies":0,"retweet_id":"1191844614761828353","retweeter_userid":"1153304472795406344","retweeter_username":"milaxxm","retweets":45,"text":"A ansiedade \u00e9 uma merda. Se algu\u00e9m te responde um pouco diferente, aquilo j\u00e1 \u00e9 um motivo suficiente para achar que tem alguma coisa errada. Que aquela pessoa n\u00e3o gosta de voc\u00ea. E pior, a cabe\u00e7a consegue fazer argumentos, t\u00e3o reais, que fica imposs\u00edvel discordar.","timestamp":1572959906000,"timestamp_epochs":1572959906,"tweet_id":"1191706336775589888","tweet_url":"\/Giopavann\/status\/1191706336775589888","user_id":"941842294902284288","username":"Giopavann"},{"fullname":"milena","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">Sim, saudades de quando o ENEM era ENEM, pena de vc seu burro<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/BolsonaroSP\/status\/1191416351241523200\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/1hT9eN6R5o\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/BolsonaroSP\/status\/1191416351241523200\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/BolsonaroSP\/st<\/span><span class=\"invisible\">atus\/1191416351241523200<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Sim, saudades de quando o ENEM era ENEM, pena de vc seu burrohttps:\/\/twitter.com\/BolsonaroSP\/status\/1191416351241523200\u00a0\u2026","timestamp":1572986008000,"timestamp_epochs":1572986008,"tweet_id":"1191815815873671174","tweet_url":"\/milaxxm\/status\/1191815815873671174","user_id":"1153304472795406344","username":"milaxxm"},{"fullname":"milena","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Rasta a tabaca na vara\nVai sentando na vassoura<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Rasta a tabaca na vara\nVai sentando na vassoura","timestamp":1572970837000,"timestamp_epochs":1572970837,"tweet_id":"1191752184368652288","tweet_url":"\/milaxxm\/status\/1191752184368652288","user_id":"1153304472795406344","username":"milaxxm"},{"fullname":"alvaro","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">eu nao aguento mais me envolver com sentimento<\/p>","is_retweet":1,"likes":33144,"replies":188,"retweet_id":"1191744080100954112","retweeter_userid":"1153304472795406344","retweeter_username":"milaxxm","retweets":15272,"text":"eu nao aguento mais me envolver com sentimento","timestamp":1572913335000,"timestamp_epochs":1572913335,"tweet_id":"1191511004406001665","tweet_url":"\/alvxaro\/status\/1191511004406001665","user_id":"941304403054727169","username":"alvxaro"},{"fullname":"milena","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">Venhammmmmmm venham pra minha casa a gente fica no meu quarto fofocando<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/luscas\/status\/1191736046360440833\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/RwW5mWi37P\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/luscas\/status\/1191736046360440833\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/luscas\/status\/<\/span><span class=\"invisible\">1191736046360440833<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":1,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Venhammmmmmm venham pra minha casa a gente fica no meu quarto fofocandohttps:\/\/twitter.com\/luscas\/status\/1191736046360440833\u00a0\u2026","timestamp":1572967297000,"timestamp_epochs":1572967297,"tweet_id":"1191737340324171776","tweet_url":"\/milaxxm\/status\/1191737340324171776","user_id":"1153304472795406344","username":"milaxxm"},{"fullname":"milena","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">GENTE socorro com stories da Maikely de calcinha e fita isolante kkkkkkkkkkkkk \u00edcone<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"GENTE socorro com stories da Maikely de calcinha e fita isolante kkkkkkkkkkkkk \u00edcone","timestamp":1572967253000,"timestamp_epochs":1572967253,"tweet_id":"1191737153694380032","tweet_url":"\/milaxxm\/status\/1191737153694380032","user_id":"1153304472795406344","username":"milaxxm"},{"fullname":"milena","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Meu Deus \u00e9 pedir muito q minha ansiedade diminua pra que eu possa PELO MENOS conseguir respirar como uma pessoa normal?<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Meu Deus \u00e9 pedir muito q minha ansiedade diminua pra que eu possa PELO MENOS conseguir respirar como uma pessoa normal?","timestamp":1572966913000,"timestamp_epochs":1572966913,"tweet_id":"1191735728566349824","tweet_url":"\/milaxxm\/status\/1191735728566349824","user_id":"1153304472795406344","username":"milaxxm"},{"fullname":"milena","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Postei no face q tenho um por\u00e3o pra alugar, teve gente que veio pedir o valor, a\u00ed eu disse, a\u00ed eles pediram pra DIMINUIR o valor pq \u00e9 s\u00f3 pra uma pessoa (?????) teve uma q disse \u201ceu queria s\u00f3 pra dormir\u201d mas e eu com o teu sono amada<\/p>","is_retweet":0,"likes":1,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Postei no face q tenho um por\u00e3o pra alugar, teve gente que veio pedir o valor, a\u00ed eu disse, a\u00ed eles pediram pra DIMINUIR o valor pq \u00e9 s\u00f3 pra uma pessoa (?????) teve uma q disse \u201ceu queria s\u00f3 pra dormir\u201d mas e eu com o teu sono amada","timestamp":1572966854000,"timestamp_epochs":1572966854,"tweet_id":"1191735479827410945","tweet_url":"\/milaxxm\/status\/1191735479827410945","user_id":"1153304472795406344","username":"milaxxm"},{"fullname":"milena","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Voc\u00eas acham q eu serei uma profe top ou uma profe chata?<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Voc\u00eas acham q eu serei uma profe top ou uma profe chata?","timestamp":1572961530000,"timestamp_epochs":1572961530,"tweet_id":"1191713148128169985","tweet_url":"\/milaxxm\/status\/1191713148128169985","user_id":"1153304472795406344","username":"milaxxm"},{"fullname":"milena","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Sei l\u00e1, s\u00f3 queria dormir e acordar daqui uns 6 anos, formada na gradua\u00e7\u00e3o, na p\u00f3s e no mestrado, sendo uma simples professora de faculdade ganhando seus 8 mil<\/p>","is_retweet":0,"likes":1,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Sei l\u00e1, s\u00f3 queria dormir e acordar daqui uns 6 anos, formada na gradua\u00e7\u00e3o, na p\u00f3s e no mestrado, sendo uma simples professora de faculdade ganhando seus 8 mil","timestamp":1572961501000,"timestamp_epochs":1572961501,"tweet_id":"1191713026346541056","tweet_url":"\/milaxxm\/status\/1191713026346541056","user_id":"1153304472795406344","username":"milaxxm"},{"fullname":"#100Krishna\u2728","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">agora que minha paci\u00eancia pra homem voltou a ser nula eu fico pensando que tipo de sinapse cerebral inapropriada tava rolando na minha cabe\u00e7a quando eu estava tendo alguma paci\u00eancia. \n\no c\u00e9rebro feminino em bom funcionamento \u00e9 programado para N\u00c3O TER paci\u00eancia para homem.<\/p>","is_retweet":1,"likes":2454,"replies":13,"retweet_id":"1191712471893073926","retweeter_userid":"1153304472795406344","retweeter_username":"milaxxm","retweets":454,"text":"agora que minha paci\u00eancia pra homem voltou a ser nula eu fico pensando que tipo de sinapse cerebral inapropriada tava rolando na minha cabe\u00e7a quando eu estava tendo alguma paci\u00eancia. \n\no c\u00e9rebro feminino em bom funcionamento \u00e9 programado para N\u00c3O TER paci\u00eancia para homem.","timestamp":1572916732000,"timestamp_epochs":1572916732,"tweet_id":"1191525252095979520","tweet_url":"\/kribshna\/status\/1191525252095979520","user_id":"152785933","username":"kribshna"},{"fullname":"milena","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"es\">Aqui chamamos de: solana<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/juzao\/status\/1191538818115145729\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/ZaOZsCbzCY\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/juzao\/status\/1191538818115145729\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/juzao\/status\/1<\/span><span class=\"invisible\">191538818115145729<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Aqui chamamos de: solanahttps:\/\/twitter.com\/juzao\/status\/1191538818115145729\u00a0\u2026","timestamp":1572923132000,"timestamp_epochs":1572923132,"tweet_id":"1191552097155768322","tweet_url":"\/milaxxm\/status\/1191552097155768322","user_id":"1153304472795406344","username":"milaxxm"},{"fullname":"Irm\u00e3 Zuleide","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\"><a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/G%C3%AAmeos?src=hash\"><s>#<\/s><b>G\u00eameos<\/b><\/a> Momento de colher os frutos por n\u00e3o se envolver em ciladas emocionais, chegou o momento de estar mais pr\u00f3ximo da pessoa amada. Um relacionamento pode se concretizar nos pr\u00f3ximos dias. Chega de pobreza, suas finan\u00e7as poder\u00e3o ser muito aben\u00e7oadas durante esse per\u00edodo.<\/p>","is_retweet":1,"likes":1434,"replies":82,"retweet_id":"1191551026417025025","retweeter_userid":"1153304472795406344","retweeter_username":"milaxxm","retweets":324,"text":"#G\u00eameos Momento de colher os frutos por n\u00e3o se envolver em ciladas emocionais, chegou o momento de estar mais pr\u00f3ximo da pessoa amada. Um relacionamento pode se concretizar nos pr\u00f3ximos dias. Chega de pobreza, suas finan\u00e7as poder\u00e3o ser muito aben\u00e7oadas durante esse per\u00edodo.","timestamp":1572916795000,"timestamp_epochs":1572916795,"tweet_id":"1191525517587091456","tweet_url":"\/Irma_Zuleide\/status\/1191525517587091456","user_id":"298048905","username":"Irma_Zuleide"},{"fullname":"milena","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">Sabe qual o problema? Ela apenas se aproveitou da pauta de que os seios femininos s\u00e3o extremamente sexualizado, ela sabia que ia dar esse aue, e mesmo assim ia poder usar a regra do \u201cmeu corpo minhas regras\u201d, podia ser uma pauta feminista? Podia, mas ela j\u00e1 disse q n \u00e9 feminista<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/Reidecopas_17\/status\/1191395559371919361\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/O4lYWixXE1\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/Reidecopas_17\/status\/1191395559371919361\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/Reidecopas_17\/<\/span><span class=\"invisible\">status\/1191395559371919361<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":3,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":1,"text":"Sabe qual o problema? Ela apenas se aproveitou da pauta de que os seios femininos s\u00e3o extremamente sexualizado, ela sabia que ia dar esse aue, e mesmo assim ia poder usar a regra do \u201cmeu corpo minhas regras\u201d, podia ser uma pauta feminista? Podia, mas ela j\u00e1 disse q n \u00e9 feministahttps:\/\/twitter.com\/Reidecopas_17\/status\/1191395559371919361\u00a0\u2026","timestamp":1572919844000,"timestamp_epochs":1572919844,"tweet_id":"1191538307240529920","tweet_url":"\/milaxxm\/status\/1191538307240529920","user_id":"1153304472795406344","username":"milaxxm"},{"fullname":"milena","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">O \u201cmin\u201d conjugando verbo no final foi pra acabar migo<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/NadaiBruno\/status\/1191138320606208001\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/rYEuRAnE1c\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/NadaiBruno\/status\/1191138320606208001\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/NadaiBruno\/sta<\/span><span class=\"invisible\">tus\/1191138320606208001<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"O \u201cmin\u201d conjugando verbo no final foi pra acabar migohttps:\/\/twitter.com\/NadaiBruno\/status\/1191138320606208001\u00a0\u2026","timestamp":1572915912000,"timestamp_epochs":1572915912,"tweet_id":"1191521812825415691","tweet_url":"\/milaxxm\/status\/1191521812825415691","user_id":"1153304472795406344","username":"milaxxm"},{"fullname":"milena","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Tem uns q fazem EaD por pregui\u00e7a mesmo, mas tem outros q fazem pq l\u00e1 \u00e9 mais barato, e n\u00e3o tem condi\u00e7\u00f5es de fazer uma presencial particular, e n\u00e3o conseguiu entrar em uma p\u00fablica<\/p>","is_retweet":0,"likes":1,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Tem uns q fazem EaD por pregui\u00e7a mesmo, mas tem outros q fazem pq l\u00e1 \u00e9 mais barato, e n\u00e3o tem condi\u00e7\u00f5es de fazer uma presencial particular, e n\u00e3o conseguiu entrar em uma p\u00fablica","timestamp":1572915842000,"timestamp_epochs":1572915842,"tweet_id":"1191521521556230144","tweet_url":"\/milaxxm\/status\/1191521521556230144","user_id":"1153304472795406344","username":"milaxxm"},{"fullname":"milena","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Entendo q faculdade EaD \u00e9 foda por ser mais \u201cf\u00e1cil\u201d que a presencial, que te ganha pelo cansa\u00e7o, mas acho vergonhoso vcs desdenharem do pessoal q estuda l\u00e1 +<\/p>","is_retweet":0,"likes":1,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Entendo q faculdade EaD \u00e9 foda por ser mais \u201cf\u00e1cil\u201d que a presencial, que te ganha pelo cansa\u00e7o, mas acho vergonhoso vcs desdenharem do pessoal q estuda l\u00e1 +","timestamp":1572915797000,"timestamp_epochs":1572915797,"tweet_id":"1191521331541659648","tweet_url":"\/milaxxm\/status\/1191521331541659648","user_id":"1153304472795406344","username":"milaxxm"},{"fullname":"milena","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Vou chegar pras meninas assim \u201coi guria tudo bem? Quer ser minha melhor amiga? <img alt=\"\ud83e\udd29\" aria-label=\"Emoji: Sonhador\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f929.png\" title=\"Sonhador\"\/><img alt=\"\ud83e\udd29\" aria-label=\"Emoji: Sonhador\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f929.png\" title=\"Sonhador\"\/><img alt=\"\ud83e\udd29\" aria-label=\"Emoji: Sonhador\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f929.png\" title=\"Sonhador\"\/><img alt=\"\ud83e\udd29\" aria-label=\"Emoji: Sonhador\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f929.png\" title=\"Sonhador\"\/>\u201d<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Vou chegar pras meninas assim \u201coi guria tudo bem? Quer ser minha melhor amiga? \u201d","timestamp":1572912770000,"timestamp_epochs":1572912770,"tweet_id":"1191508635349868544","tweet_url":"\/milaxxm\/status\/1191508635349868544","user_id":"1153304472795406344","username":"milaxxm"},{"fullname":"milena","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">S\u00f3 queria ter amigas que me chamem pros roles, meninas fa\u00e7am amizade cmg eu juro que sou muito legal<\/p>","is_retweet":0,"likes":1,"replies":3,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"S\u00f3 queria ter amigas que me chamem pros roles, meninas fa\u00e7am amizade cmg eu juro que sou muito legal","timestamp":1572912718000,"timestamp_epochs":1572912718,"tweet_id":"1191508419343273984","tweet_url":"\/milaxxm\/status\/1191508419343273984","user_id":"1153304472795406344","username":"milaxxm"},{"fullname":"milena","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Eu com depila\u00e7\u00e3o a laser pare\u00e7o os testemunhas de xiaomi como q faz pra parar<\/p>","is_retweet":0,"likes":1,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Eu com depila\u00e7\u00e3o a laser pare\u00e7o os testemunhas de xiaomi como q faz pra parar","timestamp":1572910641000,"timestamp_epochs":1572910641,"tweet_id":"1191499704770727941","tweet_url":"\/milaxxm\/status\/1191499704770727941","user_id":"1153304472795406344","username":"milaxxm"},{"fullname":"milena","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">N\u00e3o vai ter eu encontrando algu\u00e9m que me ame de verdade e n\u00e3o me fa\u00e7a sofrer <img alt=\"\ud83d\ude2a\" aria-label=\"Emoji: Cara de sono\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f62a.png\" title=\"Cara de sono\"\/><img alt=\"\ud83d\ude2a\" aria-label=\"Emoji: Cara de sono\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f62a.png\" title=\"Cara de sono\"\/><img alt=\"\ud83d\ude2a\" aria-label=\"Emoji: Cara de sono\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f62a.png\" title=\"Cara de sono\"\/> <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/crfclar\/status\/1191156416440152064\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/JMe1DApJB1\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/crfclar\/status\/1191156416440152064\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/crfclar\/status<\/span><span class=\"invisible\">\/1191156416440152064<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"N\u00e3o vai ter eu encontrando algu\u00e9m que me ame de verdade e n\u00e3o me fa\u00e7a sofrer  https:\/\/twitter.com\/crfclar\/status\/1191156416440152064\u00a0\u2026","timestamp":1572897860000,"timestamp_epochs":1572897860,"tweet_id":"1191446097853657090","tweet_url":"\/milaxxm\/status\/1191446097853657090","user_id":"1153304472795406344","username":"milaxxm"},{"fullname":"milena","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Achei q oq a Maikelly fez, foi exagero, por\u00e9m, o corpo \u00e9 dela e ela faz oq bem entender, sem contar que o que ela queria era m\u00eddia, e conseguiu, portanto........<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Achei q oq a Maikelly fez, foi exagero, por\u00e9m, o corpo \u00e9 dela e ela faz oq bem entender, sem contar que o que ela queria era m\u00eddia, e conseguiu, portanto........","timestamp":1572893901000,"timestamp_epochs":1572893901,"tweet_id":"1191429493547765762","tweet_url":"\/milaxxm\/status\/1191429493547765762","user_id":"1153304472795406344","username":"milaxxm"},{"fullname":"milena","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Qualquer outro lugar ao sol, outro lugar ao sul\nC\u00e9u azul, c\u00e9u azul\nOnde haja s\u00f3 meu corpo nu\nJunto ao seu corpo nu<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Qualquer outro lugar ao sol, outro lugar ao sul\nC\u00e9u azul, c\u00e9u azul\nOnde haja s\u00f3 meu corpo nu\nJunto ao seu corpo nu","timestamp":1572892850000,"timestamp_epochs":1572892850,"tweet_id":"1191425082998046722","tweet_url":"\/milaxxm\/status\/1191425082998046722","user_id":"1153304472795406344","username":"milaxxm"},{"fullname":"negrona","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">se eu to minimamente afim de algu\u00e9m eu sou gado. \u00e9 um fato.\n\neu gosto muito de demonstrar que gosto, deixar a pessoa confort\u00e1vel, dates pra trocar ideia e afins.\n\nnesse cen\u00e1rio, gente desapegada q gosta de levar gelo n combina cmg nem fudendo pq eu simplesmente n vou fazer isso.<\/p>","is_retweet":1,"likes":13314,"replies":38,"retweet_id":"1191394113419173889","retweeter_userid":"1153304472795406344","retweeter_username":"milaxxm","retweets":5509,"text":"se eu to minimamente afim de algu\u00e9m eu sou gado. \u00e9 um fato.\n\neu gosto muito de demonstrar que gosto, deixar a pessoa confort\u00e1vel, dates pra trocar ideia e afins.\n\nnesse cen\u00e1rio, gente desapegada q gosta de levar gelo n combina cmg nem fudendo pq eu simplesmente n vou fazer isso.","timestamp":1572742467000,"timestamp_epochs":1572742467,"tweet_id":"1190794333886255104","tweet_url":"\/nunferisa\/status\/1190794333886255104","user_id":"998237462832050176","username":"nunferisa"},{"fullname":"milena","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Eu sento, tu sente\nEu sento, tu sente\n(??????????????????)<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Eu sento, tu sente\nEu sento, tu sente\n(??????????????????)","timestamp":1572884109000,"timestamp_epochs":1572884109,"tweet_id":"1191388424550436870","tweet_url":"\/milaxxm\/status\/1191388424550436870","user_id":"1153304472795406344","username":"milaxxm"},{"fullname":"milena","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Veja bem, n\u00e3o \u00e9 maldade\n\u00c9 que tem tanto homem bonito na cidade\nE eu t\u00f4 na flor da idade\nMelhor se arrepender do que passar vontade\n\nEu espero que voc\u00ea entenda\nQue o meu amor \u00e9 amor de quenga\n(??????)<\/p>","is_retweet":0,"likes":1,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Veja bem, n\u00e3o \u00e9 maldade\n\u00c9 que tem tanto homem bonito na cidade\nE eu t\u00f4 na flor da idade\nMelhor se arrepender do que passar vontade\n\nEu espero que voc\u00ea entenda\nQue o meu amor \u00e9 amor de quenga\n(??????)","timestamp":1572884084000,"timestamp_epochs":1572884084,"tweet_id":"1191388316521959424","tweet_url":"\/milaxxm\/status\/1191388316521959424","user_id":"1153304472795406344","username":"milaxxm"},{"fullname":"milena","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\"><img alt=\"\ud83e\udd29\" aria-label=\"Emoji: Sonhador\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f929.png\" title=\"Sonhador\"\/><img alt=\"\ud83e\udd29\" aria-label=\"Emoji: Sonhador\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f929.png\" title=\"Sonhador\"\/><img alt=\"\ud83e\udd29\" aria-label=\"Emoji: Sonhador\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f929.png\" title=\"Sonhador\"\/><img alt=\"\ud83e\udd73\" aria-label=\"Emoji: Cara festeira\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f973.png\" title=\"Cara festeira\"\/><img alt=\"\ud83e\udd73\" aria-label=\"Emoji: Cara festeira\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f973.png\" title=\"Cara festeira\"\/><img alt=\"\ud83e\udd73\" aria-label=\"Emoji: Cara festeira\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f973.png\" title=\"Cara festeira\"\/>Senta senta senta vai travando a bucetinha <img alt=\"\ud83e\udd29\" aria-label=\"Emoji: Sonhador\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f929.png\" title=\"Sonhador\"\/><img alt=\"\ud83e\udd29\" aria-label=\"Emoji: Sonhador\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f929.png\" title=\"Sonhador\"\/><img alt=\"\ud83e\udd29\" aria-label=\"Emoji: Sonhador\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f929.png\" title=\"Sonhador\"\/><img alt=\"\ud83e\udd73\" aria-label=\"Emoji: Cara festeira\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f973.png\" title=\"Cara festeira\"\/><img alt=\"\ud83e\udd73\" aria-label=\"Emoji: Cara festeira\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f973.png\" title=\"Cara festeira\"\/><img alt=\"\ud83d\ude0f\" aria-label=\"Emoji: Cara sorridente sarc\u00e1stica\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f60f.png\" title=\"Cara sorridente sarc\u00e1stica\"\/><\/p>","is_retweet":0,"likes":1,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Senta senta senta vai travando a bucetinha ","timestamp":1572883211000,"timestamp_epochs":1572883211,"tweet_id":"1191384657302044678","tweet_url":"\/milaxxm\/status\/1191384657302044678","user_id":"1153304472795406344","username":"milaxxm"},{"fullname":"milena","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Saio da minha cama e broto logo na sua casa, oh\nC\u00ea t\u00e1 ligado\nQue eu sento, sento, sento, sento seu safado<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Saio da minha cama e broto logo na sua casa, oh\nC\u00ea t\u00e1 ligado\nQue eu sento, sento, sento, sento seu safado","timestamp":1572882734000,"timestamp_epochs":1572882734,"tweet_id":"1191382654643515392","tweet_url":"\/milaxxm\/status\/1191382654643515392","user_id":"1153304472795406344","username":"milaxxm"},{"fullname":"milena","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">\u201cComo eu era antes de voc\u00ea\u201d seria o melhor filme da vida, se tivesse um final feliz, por\u00e9m, eu amo e sei as falas<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"\u201cComo eu era antes de voc\u00ea\u201d seria o melhor filme da vida, se tivesse um final feliz, por\u00e9m, eu amo e sei as falas","timestamp":1572878059000,"timestamp_epochs":1572878059,"tweet_id":"1191363047937466368","tweet_url":"\/milaxxm\/status\/1191363047937466368","user_id":"1153304472795406344","username":"milaxxm"},{"fullname":"milena","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">N\u00e3o \u00e9 pq eu dei match com vc que eu quero transar com vc, \u00e9 totalmente compreens\u00edvel eu querer apenas ter um amigo, e cara que n\u00e3o entende isso \u00e9 escroto, e s\u00f3 a minha opini\u00e3o q importa<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"N\u00e3o \u00e9 pq eu dei match com vc que eu quero transar com vc, \u00e9 totalmente compreens\u00edvel eu querer apenas ter um amigo, e cara que n\u00e3o entende isso \u00e9 escroto, e s\u00f3 a minha opini\u00e3o q importa","timestamp":1572877907000,"timestamp_epochs":1572877907,"tweet_id":"1191362408335511552","tweet_url":"\/milaxxm\/status\/1191362408335511552","user_id":"1153304472795406344","username":"milaxxm"},{"fullname":"milena","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">Eu na facul<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/gaypixar\/status\/1191331661876809729\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/N9VlBkURmk\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/gaypixar\/status\/1191331661876809729\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/gaypixar\/statu<\/span><span class=\"invisible\">s\/1191331661876809729<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Eu na faculhttps:\/\/twitter.com\/gaypixar\/status\/1191331661876809729\u00a0\u2026","timestamp":1572877729000,"timestamp_epochs":1572877729,"tweet_id":"1191361660725927938","tweet_url":"\/milaxxm\/status\/1191361660725927938","user_id":"1153304472795406344","username":"milaxxm"},{"fullname":"milena","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">Isso \u00e9 RID\u00cdCULO, voc\u00ea n\u00e3o \u00e9 uma nota, e qualquer emprego \u00e9 digno, n\u00e3o importa se vc trabalho num escrit\u00f3rio ou no mc! Voc\u00eas s\u00e3o uns merdas <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/souvodka\/status\/419331361304887296\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/iFSpCwIWkC\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/souvodka\/status\/419331361304887296\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/souvodka\/statu<\/span><span class=\"invisible\">s\/419331361304887296<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Isso \u00e9 RID\u00cdCULO, voc\u00ea n\u00e3o \u00e9 uma nota, e qualquer emprego \u00e9 digno, n\u00e3o importa se vc trabalho num escrit\u00f3rio ou no mc! Voc\u00eas s\u00e3o uns merdas https:\/\/twitter.com\/souvodka\/status\/419331361304887296\u00a0\u2026","timestamp":1572877699000,"timestamp_epochs":1572877699,"tweet_id":"1191361534980710400","tweet_url":"\/milaxxm\/status\/1191361534980710400","user_id":"1153304472795406344","username":"milaxxm"},{"fullname":"milena","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Preciso ir na casa do traste buscar minhas coisas, a crise de ansiedade vem<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Preciso ir na casa do traste buscar minhas coisas, a crise de ansiedade vem","timestamp":1572877635000,"timestamp_epochs":1572877635,"tweet_id":"1191361269758074887","tweet_url":"\/milaxxm\/status\/1191361269758074887","user_id":"1153304472795406344","username":"milaxxm"},{"fullname":"milena","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Cara h\u00e9tero quando quer te pegar \u00c9 CHATO PRA CARALHO<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Cara h\u00e9tero quando quer te pegar \u00c9 CHATO PRA CARALHO","timestamp":1572877310000,"timestamp_epochs":1572877310,"tweet_id":"1191359903643906048","tweet_url":"\/milaxxm\/status\/1191359903643906048","user_id":"1153304472795406344","username":"milaxxm"},{"fullname":"o queijo que manda nos outros o reiqueij\u00e3o","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">queria t\u00e1 assim conhecendo a fenda do biqu\u00edni<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/MDB1IapmB3\">pic.twitter.com\/MDB1IapmB3<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":2730,"replies":15,"retweet_id":"1191359687289122818","retweeter_userid":"1153304472795406344","retweeter_username":"milaxxm","retweets":387,"text":"queria t\u00e1 assim conhecendo a fenda do biqu\u00ednipic.twitter.com\/MDB1IapmB3","timestamp":1572877152000,"timestamp_epochs":1572877152,"tweet_id":"1191359241543659520","tweet_url":"\/jotinhakkk\/status\/1191359241543659520","user_id":"1174053626987372544","username":"jotinhakkk"},{"fullname":"milena","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Ela foi o primeiro nome entre as 3 quando eu pesquisei no Google \u201cpsic\u00f3loga em xaxim\u201d e ela \u00e9 simplesmente &gt;perfeita&lt;<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Ela foi o primeiro nome entre as 3 quando eu pesquisei no Google \u201cpsic\u00f3loga em xaxim\u201d e ela \u00e9 simplesmente >perfeita<","timestamp":1572877229000,"timestamp_epochs":1572877229,"tweet_id":"1191359567512424450","tweet_url":"\/milaxxm\/status\/1191359567512424450","user_id":"1153304472795406344","username":"milaxxm"},{"fullname":"milena","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Me perdoem, mas n\u00e3o precisar fazer o enem, \u00e9 maravilhoso \nTerceiro ano q n\u00e3o fa\u00e7o, obrigada @deus<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Me perdoem, mas n\u00e3o precisar fazer o enem, \u00e9 maravilhoso \nTerceiro ano q n\u00e3o fa\u00e7o, obrigada @deus","timestamp":1572877164000,"timestamp_epochs":1572877164,"tweet_id":"1191359291363602432","tweet_url":"\/milaxxm\/status\/1191359291363602432","user_id":"1153304472795406344","username":"milaxxm"},{"fullname":"milena","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Amanh\u00e3 vai ser minha segunda consulta com a psic\u00f3loga e estou feliz<\/p>","is_retweet":0,"likes":3,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Amanh\u00e3 vai ser minha segunda consulta com a psic\u00f3loga e estou feliz","timestamp":1572877053000,"timestamp_epochs":1572877053,"tweet_id":"1191358829390368768","tweet_url":"\/milaxxm\/status\/1191358829390368768","user_id":"1153304472795406344","username":"milaxxm"},{"fullname":"Thomas Vidal","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">pegue o que precisa e d\u00ea rt p funcionar <img alt=\"\ud83e\udd29\" aria-label=\"Emoji: Sonhador\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f929.png\" title=\"Sonhador\"\/><\/p>","is_retweet":1,"likes":10154,"replies":142,"retweet_id":"1191093271793197056","retweeter_userid":"1153304472795406344","retweeter_username":"milaxxm","retweets":61035,"text":"pegue o que precisa e d\u00ea rt p funcionar ","timestamp":1572732249000,"timestamp_epochs":1572732249,"tweet_id":"1190751477372989444","tweet_url":"\/thomasjvidal\/status\/1190751477372989444","user_id":"2977687853","username":"thomasjvidal"},{"fullname":"milena","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Meus afilhados vieram aqui em casa pq a m\u00e3e deles ia num almo\u00e7o, to de ressaca e minha cabe\u00e7a explodindo e eles me dando O BAILE<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Meus afilhados vieram aqui em casa pq a m\u00e3e deles ia num almo\u00e7o, to de ressaca e minha cabe\u00e7a explodindo e eles me dando O BAILE","timestamp":1572796355000,"timestamp_epochs":1572796355,"tweet_id":"1191020356930351105","tweet_url":"\/milaxxm\/status\/1191020356930351105","user_id":"1153304472795406344","username":"milaxxm"},{"fullname":"milena","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Sei nem como cheguei em casa essa madrugada, e ainda assim n\u00e3o bati o carro pra guardar na garagem mere\u00e7o os parab\u00e9ns<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Sei nem como cheguei em casa essa madrugada, e ainda assim n\u00e3o bati o carro pra guardar na garagem mere\u00e7o os parab\u00e9ns","timestamp":1572796278000,"timestamp_epochs":1572796278,"tweet_id":"1191020031087382529","tweet_url":"\/milaxxm\/status\/1191020031087382529","user_id":"1153304472795406344","username":"milaxxm"},{"fullname":"milena","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Gra\u00e7as a Deus tenho um amigo que me levou pra piscina durante a tarde toda, e a noite fui numa janta na casa dos meus ex cunhados\nEnchi a cara valendo to com uma ressaca fodida, mas ok<\/p>","is_retweet":0,"likes":1,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Gra\u00e7as a Deus tenho um amigo que me levou pra piscina durante a tarde toda, e a noite fui numa janta na casa dos meus ex cunhados\nEnchi a cara valendo to com uma ressaca fodida, mas ok","timestamp":1572795672000,"timestamp_epochs":1572795672,"tweet_id":"1191017491075653632","tweet_url":"\/milaxxm\/status\/1191017491075653632","user_id":"1153304472795406344","username":"milaxxm"},{"fullname":"365 decep\u00e7\u00f5es","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"und\">306\/365<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/6fazVJRn7N\">pic.twitter.com\/6fazVJRn7N<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":10109,"replies":15,"retweet_id":"1190872612601319424","retweeter_userid":"1153304472795406344","retweeter_username":"milaxxm","retweets":4916,"text":"306\/365pic.twitter.com\/6fazVJRn7N","timestamp":1572758679000,"timestamp_epochs":1572758679,"tweet_id":"1190862331305242624","tweet_url":"\/365decepcoes\/status\/1190862331305242624","user_id":"1124367785881157634","username":"365decepcoes"},{"fullname":"milena","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Pelo menos meu relacionamento abusivo de dois anos atr\u00e1s me rendeu umas amizades que olha puta q pariu q amizade em<\/p>","is_retweet":0,"likes":1,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Pelo menos meu relacionamento abusivo de dois anos atr\u00e1s me rendeu umas amizades que olha puta q pariu q amizade em","timestamp":1572749488000,"timestamp_epochs":1572749488,"tweet_id":"1190823779250954241","tweet_url":"\/milaxxm\/status\/1190823779250954241","user_id":"1153304472795406344","username":"milaxxm"},{"fullname":"milena","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"en\">one person unfollowed me \/\/ automatically checked by<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"http:\/\/fllwrs.com\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/rA9yhQdBY5\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http:\/\/fllwrs.com\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">http:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">fllwrs.com<\/span><span class=\"invisible\"><\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span><\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"one person unfollowed me \/\/ automatically checked byhttp:\/\/fllwrs.com\u00a0","timestamp":1572732121000,"timestamp_epochs":1572732121,"tweet_id":"1190750938157518854","tweet_url":"\/milaxxm\/status\/1190750938157518854","user_id":"1153304472795406344","username":"milaxxm"},{"fullname":"milena","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Eu sabia q o fim de semana ia ser horr\u00edvel pra mim, mas n\u00e3o pensei q ia ser tanto \n12h e sem for\u00e7as pra levantar da minha cama, chorando muito<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Eu sabia q o fim de semana ia ser horr\u00edvel pra mim, mas n\u00e3o pensei q ia ser tanto \n12h e sem for\u00e7as pra levantar da minha cama, chorando muito","timestamp":1572707013000,"timestamp_epochs":1572707013,"tweet_id":"1190645628474400768","tweet_url":"\/milaxxm\/status\/1190645628474400768","user_id":"1153304472795406344","username":"milaxxm"},{"fullname":"milena","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">N\u00e3o acredito q acordei agora e minha vizinha t\u00e1 ouvindo sertanejo PORRA QUERIDA VC QUER Q EU ME MATE? OK<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"N\u00e3o acredito q acordei agora e minha vizinha t\u00e1 ouvindo sertanejo PORRA QUERIDA VC QUER Q EU ME MATE? OK","timestamp":1572701926000,"timestamp_epochs":1572701926,"tweet_id":"1190624292209336321","tweet_url":"\/milaxxm\/status\/1190624292209336321","user_id":"1153304472795406344","username":"milaxxm"},{"fullname":"Lu","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Eu quando as crian\u00e7as da escola esbarram em mim<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/pD5zp5pwYI\">pic.twitter.com\/pD5zp5pwYI<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":31740,"replies":754,"retweet_id":"1190470828309262336","retweeter_userid":"1153304472795406344","retweeter_username":"milaxxm","retweets":9996,"text":"Eu quando as crian\u00e7as da escola esbarram em mimpic.twitter.com\/pD5zp5pwYI","timestamp":1572539060000,"timestamp_epochs":1572539060,"tweet_id":"1189941183935635456","tweet_url":"\/lutelokenn\/status\/1189941183935635456","user_id":"697429221224923136","username":"lutelokenn"},{"fullname":"milena","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">E sem nem um amigo pra falar \u201cvem, vamos dar uma volta, eu deixo voc\u00ea chorar e limpar seu ranho no meu ombro\u201d<\/p>","is_retweet":0,"likes":2,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"E sem nem um amigo pra falar \u201cvem, vamos dar uma volta, eu deixo voc\u00ea chorar e limpar seu ranho no meu ombro\u201d","timestamp":1572656229000,"timestamp_epochs":1572656229,"tweet_id":"1190432623753080834","tweet_url":"\/milaxxm\/status\/1190432623753080834","user_id":"1153304472795406344","username":"milaxxm"},{"fullname":"milena","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">To vendo q esse fim de semana vai ser foda pra caralho pra mim, \u00e9 pena sexta 22h da noite e eu j\u00e1 to querendo morrer<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"To vendo q esse fim de semana vai ser foda pra caralho pra mim, \u00e9 pena sexta 22h da noite e eu j\u00e1 to querendo morrer","timestamp":1572656183000,"timestamp_epochs":1572656183,"tweet_id":"1190432429846286338","tweet_url":"\/milaxxm\/status\/1190432429846286338","user_id":"1153304472795406344","username":"milaxxm"},{"fullname":"vitor lexon","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Muito representado nesse meme<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/3AJ2swxm9S\">pic.twitter.com\/3AJ2swxm9S<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":56100,"replies":198,"retweet_id":"1190429092488916992","retweeter_userid":"1153304472795406344","retweeter_username":"milaxxm","retweets":27992,"text":"Muito representado nesse memepic.twitter.com\/3AJ2swxm9S","timestamp":1572603546000,"timestamp_epochs":1572603546,"tweet_id":"1190211658007887872","tweet_url":"\/Vitorlexonn\/status\/1190211658007887872","user_id":"198233316","username":"Vitorlexonn"},{"fullname":"Irm\u00e3 Zuleide","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Que Novembro traga em cacha\u00e7a todas as l\u00e1grimas que eu derramei por quem n\u00e3o merece do come\u00e7o do ano at\u00e9 aqui. Am\u00e9m!<\/p>","is_retweet":1,"likes":1692,"replies":19,"retweet_id":"1190400516892897280","retweeter_userid":"1153304472795406344","retweeter_username":"milaxxm","retweets":739,"text":"Que Novembro traga em cacha\u00e7a todas as l\u00e1grimas que eu derramei por quem n\u00e3o merece do come\u00e7o do ano at\u00e9 aqui. Am\u00e9m!","timestamp":1572625204000,"timestamp_epochs":1572625204,"tweet_id":"1190302494343286785","tweet_url":"\/Irma_Zuleide\/status\/1190302494343286785","user_id":"298048905","username":"Irma_Zuleide"},{"fullname":"(+18)","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">isso aqui \u00e9 lindo  \/\/  isso aqui tamb\u00e9m \n\ncada mulher tem seu corpo, ningu\u00e9m precisa diminuir o um pra enaltecer o outro.<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/JM7Scof3ja\">pic.twitter.com\/JM7Scof3ja<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":4890,"replies":23,"retweet_id":"1190400416816783360","retweeter_userid":"1153304472795406344","retweeter_username":"milaxxm","retweets":3091,"text":"isso aqui \u00e9 lindo  \/\/  isso aqui tamb\u00e9m \n\ncada mulher tem seu corpo, ningu\u00e9m precisa diminuir o um pra enaltecer o outro.pic.twitter.com\/JM7Scof3ja","timestamp":1572643657000,"timestamp_epochs":1572643657,"tweet_id":"1190379895777570822","tweet_url":"\/patraodaputaria\/status\/1190379895777570822","user_id":"4228177999","username":"patraodaputaria"},{"fullname":"milena","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Ningu\u00e9m: \nAbsolutamente ningu\u00e9m: \nNingu\u00e9m mesmo: \n\nUceff: a vou fazer uma palestra aqui<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Ningu\u00e9m: \nAbsolutamente ningu\u00e9m: \nNingu\u00e9m mesmo: \n\nUceff: a vou fazer uma palestra aqui","timestamp":1572648541000,"timestamp_epochs":1572648541,"tweet_id":"1190400379160350721","tweet_url":"\/milaxxm\/status\/1190400379160350721","user_id":"1153304472795406344","username":"milaxxm"},{"fullname":"milena","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Mais dois meses pra eu falar \u201cporra ano q vem me formo\u201d<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Mais dois meses pra eu falar \u201cporra ano q vem me formo\u201d","timestamp":1572639130000,"timestamp_epochs":1572639130,"tweet_id":"1190360907362291713","tweet_url":"\/milaxxm\/status\/1190360907362291713","user_id":"1153304472795406344","username":"milaxxm"},{"fullname":"milena","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Tenho vizinhos ouvindo nave som e at\u00e9 isso me lembra aquele traste, estou triste<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Tenho vizinhos ouvindo nave som e at\u00e9 isso me lembra aquele traste, estou triste","timestamp":1572637505000,"timestamp_epochs":1572637505,"tweet_id":"1190354091077189632","tweet_url":"\/milaxxm\/status\/1190354091077189632","user_id":"1153304472795406344","username":"milaxxm"},{"fullname":"milena","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Eu n\u00e3o fiz minha medita\u00e7\u00e3o ontem e hoje ainda n\u00e3o fiz tb estou triste pois nem p isso eu sirvo<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Eu n\u00e3o fiz minha medita\u00e7\u00e3o ontem e hoje ainda n\u00e3o fiz tb estou triste pois nem p isso eu sirvo","timestamp":1572637455000,"timestamp_epochs":1572637455,"tweet_id":"1190353880032382977","tweet_url":"\/milaxxm\/status\/1190353880032382977","user_id":"1153304472795406344","username":"milaxxm"},{"fullname":"milena","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">Ou fa\u00e7am a laser, indico super <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/keth_dias09\/status\/1190045841463095296\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/Byk6fYBhN4\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/keth_dias09\/status\/1190045841463095296\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/keth_dias09\/st<\/span><span class=\"invisible\">atus\/1190045841463095296<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Ou fa\u00e7am a laser, indico super https:\/\/twitter.com\/keth_dias09\/status\/1190045841463095296\u00a0\u2026","timestamp":1572636654000,"timestamp_epochs":1572636654,"tweet_id":"1190350521774813184","tweet_url":"\/milaxxm\/status\/1190350521774813184","user_id":"1153304472795406344","username":"milaxxm"},{"fullname":"\u2022\u00b0 \u30c3 \u00b0\uff65","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Eu tweetando um monte de coisa sobre a minha vida como se algu\u00e9m ligasse pros meus problemas<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/fQigfBa89U\">pic.twitter.com\/fQigfBa89U<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":28657,"replies":83,"retweet_id":"1190350228781764608","retweeter_userid":"1153304472795406344","retweeter_username":"milaxxm","retweets":20597,"text":"Eu tweetando um monte de coisa sobre a minha vida como se algu\u00e9m ligasse pros meus problemaspic.twitter.com\/fQigfBa89U","timestamp":1572516926000,"timestamp_epochs":1572516926,"tweet_id":"1189848346766331905","tweet_url":"\/Bebyebeehh\/status\/1189848346766331905","user_id":"953108509129879558","username":"Bebyebeehh"},{"fullname":"milena","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Medo de procurar um emprego e achar<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Medo de procurar um emprego e achar","timestamp":1572636578000,"timestamp_epochs":1572636578,"tweet_id":"1190350202273771520","tweet_url":"\/milaxxm\/status\/1190350202273771520","user_id":"1153304472795406344","username":"milaxxm"},{"fullname":"milena","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">E quando se junta cansa\u00e7o f\u00edsico e emocional a gente faz oq? Se mata?<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"E quando se junta cansa\u00e7o f\u00edsico e emocional a gente faz oq? Se mata?","timestamp":1572633270000,"timestamp_epochs":1572633270,"tweet_id":"1190336326119374849","tweet_url":"\/milaxxm\/status\/1190336326119374849","user_id":"1153304472795406344","username":"milaxxm"},{"fullname":"milena","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"und\"><img alt=\"\ud83e\udd2d\" aria-label=\"Emoji: M\u00e3o sobre a boca\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f92d.png\" title=\"M\u00e3o sobre a boca\"\/><img alt=\"\ud83e\udd2d\" aria-label=\"Emoji: M\u00e3o sobre a boca\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f92d.png\" title=\"M\u00e3o sobre a boca\"\/> <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/curiouscat?src=hash\"><s>#<\/s><b>curiouscat<\/b><\/a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/curiouscat.me\/milaxxm?t=1572624061\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/sGxPAZPziB\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/curiouscat.me\/milaxxm?t=1572624061\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">curiouscat.me\/milaxxm?t=1572<\/span><span class=\"invisible\">624061<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":" #curiouscathttps:\/\/curiouscat.me\/milaxxm?t=1572624061\u00a0\u2026","timestamp":1572624061000,"timestamp_epochs":1572624061,"tweet_id":"1190297703240089600","tweet_url":"\/milaxxm\/status\/1190297703240089600","user_id":"1153304472795406344","username":"milaxxm"},{"fullname":"milena","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">A partir de hoje, n\u00e3o aceitarei menos que isso\nSe vc n t\u00e1 disposto a ir buscar Melissa pro meu ch\u00e1, sinto muito, n\u00e3o poderemos ficar juntos<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/luizacolpoc\/status\/1189844929545199616\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/mjAilwBstI\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/luizacolpoc\/status\/1189844929545199616\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/luizacolpoc\/st<\/span><span class=\"invisible\">atus\/1189844929545199616<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"A partir de hoje, n\u00e3o aceitarei menos que isso\nSe vc n t\u00e1 disposto a ir buscar Melissa pro meu ch\u00e1, sinto muito, n\u00e3o poderemos ficar juntoshttps:\/\/twitter.com\/luizacolpoc\/status\/1189844929545199616\u00a0\u2026","timestamp":1572581145000,"timestamp_epochs":1572581145,"tweet_id":"1190117697423630336","tweet_url":"\/milaxxm\/status\/1190117697423630336","user_id":"1153304472795406344","username":"milaxxm"},{"fullname":"memes inuteis para salvar sua vida inutil","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"und\"><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/qFLkE5fT3M\">pic.twitter.com\/qFLkE5fT3M<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":12685,"replies":30,"retweet_id":"1190116604975239168","retweeter_userid":"1153304472795406344","retweeter_username":"milaxxm","retweets":8296,"text":"pic.twitter.com\/qFLkE5fT3M","timestamp":1572555158000,"timestamp_epochs":1572555158,"tweet_id":"1190008703317086209","tweet_url":"\/memeinutil\/status\/1190008703317086209","user_id":"1077197388530544640","username":"memeinutil"},{"fullname":"anormanu","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">PROJETO \u201cMEU RECOME\u00c7O\u201d\nSe voc\u00ea tem ou conhece algu\u00e9m que tenha marcas de um passado n\u00e3o muito bom e queira transformar a dor em arte me manda mensagem e bora trocar uma ideia sobre um desenho SEM NENHUM CUSTO! \n\n(se puder rt pra ajudar chegar a palavra em quem precisa)<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/NWLFR4IqIX\">pic.twitter.com\/NWLFR4IqIX<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":68211,"replies":1164,"retweet_id":"1190078318953074688","retweeter_userid":"1153304472795406344","retweeter_username":"milaxxm","retweets":36787,"text":"PROJETO \u201cMEU RECOME\u00c7O\u201d\nSe voc\u00ea tem ou conhece algu\u00e9m que tenha marcas de um passado n\u00e3o muito bom e queira transformar a dor em arte me manda mensagem e bora trocar uma ideia sobre um desenho SEM NENHUM CUSTO! \n\n(se puder rt pra ajudar chegar a palavra em quem precisa)pic.twitter.com\/NWLFR4IqIX","timestamp":1572529554000,"timestamp_epochs":1572529554,"tweet_id":"1189901309807386624","tweet_url":"\/manoelalages\/status\/1189901309807386624","user_id":"119202375","username":"manoelalages"},{"fullname":"milena","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Ansiedade me fazendo perder mais aula<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Ansiedade me fazendo perder mais aula","timestamp":1572560543000,"timestamp_epochs":1572560543,"tweet_id":"1190031286997528578","tweet_url":"\/milaxxm\/status\/1190031286997528578","user_id":"1153304472795406344","username":"milaxxm"},{"fullname":"o queijo que manda nos outros o reiqueij\u00e3o","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"und\"><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/oNwTnJyxX8\">pic.twitter.com\/oNwTnJyxX8<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":15374,"replies":58,"retweet_id":"1189964552106135552","retweeter_userid":"1153304472795406344","retweeter_username":"milaxxm","retweets":3750,"text":"pic.twitter.com\/oNwTnJyxX8","timestamp":1572543414000,"timestamp_epochs":1572543414,"tweet_id":"1189959443036946432","tweet_url":"\/jotinhakkk\/status\/1189959443036946432","user_id":"1174053626987372544","username":"jotinhakkk"},{"fullname":"Erick Jacquin Reclamando Das Coisa","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">VOCE EST\u00c1 PASSANDO AS LIMITA<\/p>","is_retweet":1,"likes":9010,"replies":82,"retweet_id":"1189964405074726912","retweeter_userid":"1153304472795406344","retweeter_username":"milaxxm","retweets":4415,"text":"VOCE EST\u00c1 PASSANDO AS LIMITA","timestamp":1572303499000,"timestamp_epochs":1572303499,"tweet_id":"1188953166425010176","tweet_url":"\/ErickCoisa\/status\/1188953166425010176","user_id":"1186766941630976007","username":"ErickCoisa"},{"fullname":"ste","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">\"vc sumiu\" \n\neh pq eu to tentando sobreviver aos meus problemas mentais e nao tenho for\u00e7as pra socializar e lidar com meus problemas mentais ao mesmo tempo entao tenho q escolher 1 pra fazer primeiro<\/p>","is_retweet":1,"likes":25619,"replies":33,"retweet_id":"1189933478202298368","retweeter_userid":"1153304472795406344","retweeter_username":"milaxxm","retweets":14589,"text":"\"vc sumiu\" \n\neh pq eu to tentando sobreviver aos meus problemas mentais e nao tenho for\u00e7as pra socializar e lidar com meus problemas mentais ao mesmo tempo entao tenho q escolher 1 pra fazer primeiro","timestamp":1572403722000,"timestamp_epochs":1572403722,"tweet_id":"1189373534038044673","tweet_url":"\/etserbu\/status\/1189373534038044673","user_id":"246646111","username":"etserbu"},{"fullname":"milena","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Que dia \u00f3timo pra ficar trancada no meu quarto chorando enquanto luto com meus pr\u00f3prios pensamentos evitando me machucar<\/p>","is_retweet":0,"likes":3,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Que dia \u00f3timo pra ficar trancada no meu quarto chorando enquanto luto com meus pr\u00f3prios pensamentos evitando me machucar","timestamp":1572535959000,"timestamp_epochs":1572535959,"tweet_id":"1189928177117925376","tweet_url":"\/milaxxm\/status\/1189928177117925376","user_id":"1153304472795406344","username":"milaxxm"},{"fullname":"iagoooo","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">pro seu pr\u00f3prio bem, vc vai precisar se distanciar de pessoas, p\u00f4r alguns pontos finais em rela\u00e7\u00f5es que te deixam pra baixo, fechar ciclos, se afastar de quem n\u00e3o te cabe mais, e por mais que vc ame, vc vai precisar entender tamb\u00e9m que ou vc recolhe o seu amor ou vc o perde.<\/p>","is_retweet":1,"likes":22107,"replies":76,"retweet_id":"1189928020955615233","retweeter_userid":"1153304472795406344","retweeter_username":"milaxxm","retweets":11887,"text":"pro seu pr\u00f3prio bem, vc vai precisar se distanciar de pessoas, p\u00f4r alguns pontos finais em rela\u00e7\u00f5es que te deixam pra baixo, fechar ciclos, se afastar de quem n\u00e3o te cabe mais, e por mais que vc ame, vc vai precisar entender tamb\u00e9m que ou vc recolhe o seu amor ou vc o perde.","timestamp":1572535515000,"timestamp_epochs":1572535515,"tweet_id":"1189926315203399680","tweet_url":"\/IagoValerio\/status\/1189926315203399680","user_id":"1104366043315798022","username":"IagoValerio"},{"fullname":"milena","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">\u00c9 poss\u00edvel viciar em \u00e1gua de Melissa pra dormir?<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"\u00c9 poss\u00edvel viciar em \u00e1gua de Melissa pra dormir?","timestamp":1572489168000,"timestamp_epochs":1572489168,"tweet_id":"1189731918193053697","tweet_url":"\/milaxxm\/status\/1189731918193053697","user_id":"1153304472795406344","username":"milaxxm"},{"fullname":"milena","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Mas poxa, n\u00e3o \u00e9 culpa minha, mas eu mesma n\u00e3o entendo, n\u00e3o julgo quem tb n\u00e3o entende como que eu n\u00e3o tenho controle sobre mim mesma. \nEu tenho medo de mim. Medo do que posso me fazer quando tiver em crise. Medo.<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Mas poxa, n\u00e3o \u00e9 culpa minha, mas eu mesma n\u00e3o entendo, n\u00e3o julgo quem tb n\u00e3o entende como que eu n\u00e3o tenho controle sobre mim mesma. \nEu tenho medo de mim. Medo do que posso me fazer quando tiver em crise. Medo.","timestamp":1572489132000,"timestamp_epochs":1572489132,"tweet_id":"1189731769165254656","tweet_url":"\/milaxxm\/status\/1189731769165254656","user_id":"1153304472795406344","username":"milaxxm"},{"fullname":"\ud835\udd6c\ud835\udd8b\ud835\udd97\ud835\udd94\ud835\udd89\ud835\udd8e\ud835\udd99\ud835\udd8a","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Eu deveria pedir desculpas a mim mesma pelos machucados causados por aceitar menos doq mere\u00e7o...<\/p>","is_retweet":1,"likes":10862,"replies":10,"retweet_id":"1189731479489826817","retweeter_userid":"1153304472795406344","retweeter_username":"milaxxm","retweets":7253,"text":"Eu deveria pedir desculpas a mim mesma pelos machucados causados por aceitar menos doq mere\u00e7o...","timestamp":1572487905000,"timestamp_epochs":1572487905,"tweet_id":"1189726620447326209","tweet_url":"\/t1ciale\/status\/1189726620447326209","user_id":"2565562513","username":"t1ciale"},{"fullname":"milena","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Medo de contar pra certas pessoas e elas ficarem \u201cmeu Deus voc\u00ea \u00e9 DOIDA tem PROBLEMA oq vou fazer meu Deus\u201d<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Medo de contar pra certas pessoas e elas ficarem \u201cmeu Deus voc\u00ea \u00e9 DOIDA tem PROBLEMA oq vou fazer meu Deus\u201d","timestamp":1572489031000,"timestamp_epochs":1572489031,"tweet_id":"1189731343242055680","tweet_url":"\/milaxxm\/status\/1189731343242055680","user_id":"1153304472795406344","username":"milaxxm"},{"fullname":"milena","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">As vezes eu fico pensando q deve ser foda pros meus amigos pensarem que eu tenho depress\u00e3o e tem q cuidar de mim, mas a\u00ed eu penso q porra, pra mim \u00e9 muito mais dif\u00edcil e delicado<\/p>","is_retweet":0,"likes":1,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"As vezes eu fico pensando q deve ser foda pros meus amigos pensarem que eu tenho depress\u00e3o e tem q cuidar de mim, mas a\u00ed eu penso q porra, pra mim \u00e9 muito mais dif\u00edcil e delicado","timestamp":1572489000000,"timestamp_epochs":1572489000,"tweet_id":"1189731216167243786","tweet_url":"\/milaxxm\/status\/1189731216167243786","user_id":"1153304472795406344","username":"milaxxm"},{"fullname":"milena","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Estava desabafando com o Tiago e me segurando muito pra n\u00e3o chorar, de repente ele diz \u201caaaawn me da aqui um abra\u00e7o, to muito orgulhoso de vc ter procurado ajuda!\u201d &gt; chorei<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Estava desabafando com o Tiago e me segurando muito pra n\u00e3o chorar, de repente ele diz \u201caaaawn me da aqui um abra\u00e7o, to muito orgulhoso de vc ter procurado ajuda!\u201d > chorei","timestamp":1572486511000,"timestamp_epochs":1572486511,"tweet_id":"1189720774346715137","tweet_url":"\/milaxxm\/status\/1189720774346715137","user_id":"1153304472795406344","username":"milaxxm"},{"fullname":"Marcelo D2","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">Imagina o porteiro \u201cn\u00e3o tem nada pra fazer vou mentir sobre milicianos e arriscar minha vida\u201d .... esse pa\u00eds n\u00e3o tem jornalista investigativo? Por que pol\u00edcia n\u00e3o tem !<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/VEJA\/status\/1189621971430117376\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/OmRCwzaZLN\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/VEJA\/status\/1189621971430117376\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/VEJA\/status\/11<\/span><span class=\"invisible\">89621971430117376<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":36228,"replies":502,"retweet_id":"1189719889185038339","retweeter_userid":"1153304472795406344","retweeter_username":"milaxxm","retweets":8963,"text":"Imagina o porteiro \u201cn\u00e3o tem nada pra fazer vou mentir sobre milicianos e arriscar minha vida\u201d .... esse pa\u00eds n\u00e3o tem jornalista investigativo? Por que pol\u00edcia n\u00e3o tem !https:\/\/twitter.com\/VEJA\/status\/1189621971430117376\u00a0\u2026","timestamp":1572464333000,"timestamp_epochs":1572464333,"tweet_id":"1189627756327456775","tweet_url":"\/Marcelodedois\/status\/1189627756327456775","user_id":"78473551","username":"Marcelodedois"},{"fullname":"milena","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Ser\u00e1 se estou vivendo ou apenas esperando ansiosamente pelas minha pr\u00f3xima sess\u00e3o de terapia<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Ser\u00e1 se estou vivendo ou apenas esperando ansiosamente pelas minha pr\u00f3xima sess\u00e3o de terapia","timestamp":1572486269000,"timestamp_epochs":1572486269,"tweet_id":"1189719759195115521","tweet_url":"\/milaxxm\/status\/1189719759195115521","user_id":"1153304472795406344","username":"milaxxm"},{"fullname":"milena","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"en\">2 people followed me \/\/ automatically checked by<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"http:\/\/fllwrs.com\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/rA9yhQdBY5\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http:\/\/fllwrs.com\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">http:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">fllwrs.com<\/span><span class=\"invisible\"><\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span><\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"2 people followed me \/\/ automatically checked byhttp:\/\/fllwrs.com\u00a0","timestamp":1572478967000,"timestamp_epochs":1572478967,"tweet_id":"1189689134245388289","tweet_url":"\/milaxxm\/status\/1189689134245388289","user_id":"1153304472795406344","username":"milaxxm"},{"fullname":"milena","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Algu\u00e9m pelo amor de Deus me convida pra fazer alguma coisa esse fim de semana, medo de ficar com crises de novo<\/p>","is_retweet":0,"likes":2,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Algu\u00e9m pelo amor de Deus me convida pra fazer alguma coisa esse fim de semana, medo de ficar com crises de novo","timestamp":1572476737000,"timestamp_epochs":1572476737,"tweet_id":"1189679778451906562","tweet_url":"\/milaxxm\/status\/1189679778451906562","user_id":"1153304472795406344","username":"milaxxm"},{"fullname":"milena","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Ele n\u00e3o merecia nem meus risos, quem dir\u00e1 minhas l\u00e1grimas<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Ele n\u00e3o merecia nem meus risos, quem dir\u00e1 minhas l\u00e1grimas","timestamp":1572472234000,"timestamp_epochs":1572472234,"tweet_id":"1189660893233209356","tweet_url":"\/milaxxm\/status\/1189660893233209356","user_id":"1153304472795406344","username":"milaxxm"},{"fullname":"milena","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Minha psico me mandou um \u00e1udio que 40min de uma medita\u00e7\u00e3o pra eu fazer todos os dias, ok\nMas como fazer se meus pais ficam gritando enquanto conversam com o papagaio?<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Minha psico me mandou um \u00e1udio que 40min de uma medita\u00e7\u00e3o pra eu fazer todos os dias, ok\nMas como fazer se meus pais ficam gritando enquanto conversam com o papagaio?","timestamp":1572458996000,"timestamp_epochs":1572458996,"tweet_id":"1189605367283671040","tweet_url":"\/milaxxm\/status\/1189605367283671040","user_id":"1153304472795406344","username":"milaxxm"},{"fullname":"milena","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">\u201cAs pessoas s\u00f3 podem estar sendo pagas para estarem acontecendo as coisas que acontecem a voc\u00ea.\u201d\nSempre desconfiei<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"\u201cAs pessoas s\u00f3 podem estar sendo pagas para estarem acontecendo as coisas que acontecem a voc\u00ea.\u201d\nSempre desconfiei","timestamp":1572455044000,"timestamp_epochs":1572455044,"tweet_id":"1189588792367308800","tweet_url":"\/milaxxm\/status\/1189588792367308800","user_id":"1153304472795406344","username":"milaxxm"},{"fullname":"milena","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Eu tirei Voc\u00ea \u00e9 o Jacquin.  <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https:\/\/quicando.blogosfera.uol.com.br\/2019\/10\/25\/quem-e-voce-no-episodio-do-pe-de-fava\/?utm_campaign=playbuzz&amp;fbclid=IwAR3tQvX2t1s3teygR602AhYGH0KcKo6ZEDfPQUUcbwJCGDILudHGhLv_s3U&amp;utm_campaign=playbuzz&amp;pb_traffic_source=twitter&amp;utm_source=twitter\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/lkbTydIZww\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/quicando.blogosfera.uol.com.br\/2019\/10\/25\/quem-e-voce-no-episodio-do-pe-de-fava\/?utm_campaign=playbuzz&amp;fbclid=IwAR3tQvX2t1s3teygR602AhYGH0KcKo6ZEDfPQUUcbwJCGDILudHGhLv_s3U&amp;utm_campaign=playbuzz&amp;pb_traffic_source=twitter&amp;utm_source=twitter\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">quicando.blogosfera.uol.com.br\/2019\/10\/25\/que<\/span><span class=\"invisible\">m-e-voce-no-episodio-do-pe-de-fava\/?utm_campaign=playbuzz&amp;fbclid=IwAR3tQvX2t1s3teygR602AhYGH0KcKo6ZEDfPQUUcbwJCGDILudHGhLv_s3U&amp;utm_campaign=playbuzz&amp;pb_traffic_source=twitter&amp;utm_source=twitter<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a> via <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"1698876667\" dir=\"ltr\" href=\"\/playbuzz\"><s>@<\/s><b>playbuzz<\/b><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":1,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Eu tirei Voc\u00ea \u00e9 o Jacquin.  https:\/\/quicando.blogosfera.uol.com.br\/2019\/10\/25\/quem-e-voce-no-episodio-do-pe-de-fava\/?utm_campaign=playbuzz&fbclid=IwAR3tQvX2t1s3teygR602AhYGH0KcKo6ZEDfPQUUcbwJCGDILudHGhLv_s3U&utm_campaign=playbuzz&pb_traffic_source=twitter&utm_source=twitter\u00a0\u2026 via @playbuzz","timestamp":1572455024000,"timestamp_epochs":1572455024,"tweet_id":"1189588709722804224","tweet_url":"\/milaxxm\/status\/1189588709722804224","user_id":"1153304472795406344","username":"milaxxm"},{"fullname":"milena","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Vi isso no meu face hoje, e ontem minha psic\u00f3loga disse que eu nunca penso em mim, eu s\u00f3 penso nos outros, e isso realmente \u00e9 o reflexo do qu\u00e3o machucada eu estou<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/diJz82nCYu\">pic.twitter.com\/diJz82nCYu<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":1,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Vi isso no meu face hoje, e ontem minha psic\u00f3loga disse que eu nunca penso em mim, eu s\u00f3 penso nos outros, e isso realmente \u00e9 o reflexo do qu\u00e3o machucada eu estoupic.twitter.com\/diJz82nCYu","timestamp":1572450193000,"timestamp_epochs":1572450193,"tweet_id":"1189568446314536961","tweet_url":"\/milaxxm\/status\/1189568446314536961","user_id":"1153304472795406344","username":"milaxxm"},{"fullname":"PANDORA \ud83d\udddd","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">A pior coisa pra uma pessoa q sofre com depress\u00e3o \u00e9 dizer q a vida dela e maravilhosa. Isso s\u00f3 faz a pessoa se sentir mais triste e ainda culpada, ela tb n queria se sentir assim. Por isso a import\u00e2ncia de entendermos q depress\u00e3o \u00e9 doen\u00e7a e tem q ser tratada como uma.<\/p>","is_retweet":1,"likes":43772,"replies":152,"retweet_id":"1189566706873704448","retweeter_userid":"1153304472795406344","retweeter_username":"milaxxm","retweets":10795,"text":"A pior coisa pra uma pessoa q sofre com depress\u00e3o \u00e9 dizer q a vida dela e maravilhosa. Isso s\u00f3 faz a pessoa se sentir mais triste e ainda culpada, ela tb n queria se sentir assim. Por isso a import\u00e2ncia de entendermos q depress\u00e3o \u00e9 doen\u00e7a e tem q ser tratada como uma.","timestamp":1572447869000,"timestamp_epochs":1572447869,"tweet_id":"1189558698290696192","tweet_url":"\/luisasonza\/status\/1189558698290696192","user_id":"396814767","username":"luisasonza"},{"fullname":"milena","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Gente bugou o visto por \u00faltimo no wpp de vcs tb???<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Gente bugou o visto por \u00faltimo no wpp de vcs tb???","timestamp":1572449741000,"timestamp_epochs":1572449741,"tweet_id":"1189566550992457728","tweet_url":"\/milaxxm\/status\/1189566550992457728","user_id":"1153304472795406344","username":"milaxxm"},{"fullname":"Whindersson","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">M\u00e3e disse que cada RT \u00e9 um voto  <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/ClipeTVZGarupa?src=hash\"><s>#<\/s><b>ClipeTVZGarupa<\/b><\/a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/YFJ4XCzrlU\">pic.twitter.com\/YFJ4XCzrlU<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":8896,"replies":135,"retweet_id":"1189322125984833536","retweeter_userid":"1153304472795406344","retweeter_username":"milaxxm","retweets":2689,"text":"M\u00e3e disse que cada RT \u00e9 um voto  #ClipeTVZGarupapic.twitter.com\/YFJ4XCzrlU","timestamp":1572390174000,"timestamp_epochs":1572390174,"tweet_id":"1189316707204173825","tweet_url":"\/whindersson\/status\/1189316707204173825","user_id":"230186518","username":"whindersson"},{"fullname":"musa dos memes","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">minha m\u00e3e t\u00e1 doando uma gatinha\n\nquem tiver interesse \u00e9 s\u00f3 vim aqui em casa me buscar<\/p>","is_retweet":1,"likes":5677,"replies":26,"retweet_id":"1189322095248982016","retweeter_userid":"1153304472795406344","retweeter_username":"milaxxm","retweets":2511,"text":"minha m\u00e3e t\u00e1 doando uma gatinha\n\nquem tiver interesse \u00e9 s\u00f3 vim aqui em casa me buscar","timestamp":1572294804000,"timestamp_epochs":1572294804,"tweet_id":"1188916700122701825","tweet_url":"\/musadosmemes\/status\/1188916700122701825","user_id":"976987089823764481","username":"musadosmemes"},{"fullname":"milena","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Como prestar aten\u00e7\u00e3o na aula com essa ansiedade que n\u00e3o passaaaaa n\u00e3o aguento mais<\/p>","is_retweet":0,"likes":1,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Como prestar aten\u00e7\u00e3o na aula com essa ansiedade que n\u00e3o passaaaaa n\u00e3o aguento mais","timestamp":1572388041000,"timestamp_epochs":1572388041,"tweet_id":"1189307762867671040","tweet_url":"\/milaxxm\/status\/1189307762867671040","user_id":"1153304472795406344","username":"milaxxm"},{"fullname":"PANDORA \ud83d\udddd","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">CADA RT UM VOTO!!! <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/ClipeTVZGarupa?src=hash\"><s>#<\/s><b>ClipeTVZGarupa<\/b><\/a> <img alt=\"\ud83d\udd25\" aria-label=\"Emoji: Fogo\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f525.png\" title=\"Fogo\"\/><img alt=\"\ud83d\udd25\" aria-label=\"Emoji: Fogo\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f525.png\" title=\"Fogo\"\/><img alt=\"\ud83d\udd25\" aria-label=\"Emoji: Fogo\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f525.png\" title=\"Fogo\"\/><img alt=\"\ud83d\udd25\" aria-label=\"Emoji: Fogo\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f525.png\" title=\"Fogo\"\/><img alt=\"\ud83d\udd25\" aria-label=\"Emoji: Fogo\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f525.png\" title=\"Fogo\"\/><img alt=\"\ud83d\udd25\" aria-label=\"Emoji: Fogo\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f525.png\" title=\"Fogo\"\/><img alt=\"\ud83d\udd25\" aria-label=\"Emoji: Fogo\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f525.png\" title=\"Fogo\"\/><img alt=\"\ud83d\udd25\" aria-label=\"Emoji: Fogo\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f525.png\" title=\"Fogo\"\/><img alt=\"\ud83d\udd25\" aria-label=\"Emoji: Fogo\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f525.png\" title=\"Fogo\"\/><img alt=\"\ud83d\udd25\" aria-label=\"Emoji: Fogo\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f525.png\" title=\"Fogo\"\/><img alt=\"\ud83d\udd25\" aria-label=\"Emoji: Fogo\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f525.png\" title=\"Fogo\"\/><img alt=\"\ud83d\udd25\" aria-label=\"Emoji: Fogo\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f525.png\" title=\"Fogo\"\/><img alt=\"\ud83d\udd25\" aria-label=\"Emoji: Fogo\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f525.png\" title=\"Fogo\"\/><img alt=\"\ud83d\udd25\" aria-label=\"Emoji: Fogo\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f525.png\" title=\"Fogo\"\/><img alt=\"\ud83d\udd25\" aria-label=\"Emoji: Fogo\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f525.png\" title=\"Fogo\"\/><img alt=\"\ud83d\udd25\" aria-label=\"Emoji: Fogo\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f525.png\" title=\"Fogo\"\/><img alt=\"\ud83d\udd25\" aria-label=\"Emoji: Fogo\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f525.png\" title=\"Fogo\"\/><img alt=\"\ud83d\udd25\" aria-label=\"Emoji: Fogo\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f525.png\" title=\"Fogo\"\/><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/TSnY0sNF1T\">pic.twitter.com\/TSnY0sNF1T<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":9690,"replies":246,"retweet_id":"1189302073847898112","retweeter_userid":"1153304472795406344","retweeter_username":"milaxxm","retweets":3197,"text":"CADA RT UM VOTO!!! #ClipeTVZGarupa pic.twitter.com\/TSnY0sNF1T","timestamp":1572385961000,"timestamp_epochs":1572385961,"tweet_id":"1189299037083713541","tweet_url":"\/luisasonza\/status\/1189299037083713541","user_id":"396814767","username":"luisasonza"},{"fullname":"milena","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Fui comer e n\u00e3o consigo entender o pq to com dor no est\u00f4mago, s\u00f3 pq \u00e9 a primeira refei\u00e7\u00e3o do dia e foi um miojo? Af est\u00f4mago t\u00f3xico<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Fui comer e n\u00e3o consigo entender o pq to com dor no est\u00f4mago, s\u00f3 pq \u00e9 a primeira refei\u00e7\u00e3o do dia e foi um miojo? Af est\u00f4mago t\u00f3xico","timestamp":1572381717000,"timestamp_epochs":1572381717,"tweet_id":"1189281239515172870","tweet_url":"\/milaxxm\/status\/1189281239515172870","user_id":"1153304472795406344","username":"milaxxm"},{"fullname":"milena","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Eu realmente n\u00e3o me decido quanto a foto no perfil<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Eu realmente n\u00e3o me decido quanto a foto no perfil","timestamp":1572381247000,"timestamp_epochs":1572381247,"tweet_id":"1189279267584167936","tweet_url":"\/milaxxm\/status\/1189279267584167936","user_id":"1153304472795406344","username":"milaxxm"},{"fullname":"milena","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Minha m\u00e3e falou pro meu pai que eu comecei terapia, e por incr\u00edvel que pare\u00e7a eles est\u00e3o lidando muito bem com a situa\u00e7\u00e3o<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Minha m\u00e3e falou pro meu pai que eu comecei terapia, e por incr\u00edvel que pare\u00e7a eles est\u00e3o lidando muito bem com a situa\u00e7\u00e3o","timestamp":1572380757000,"timestamp_epochs":1572380757,"tweet_id":"1189277211838353409","tweet_url":"\/milaxxm\/status\/1189277211838353409","user_id":"1153304472795406344","username":"milaxxm"},{"fullname":"Bonetti","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">onde eu tava com a cabe\u00e7a quando escolhi essa profiss\u00e3o?<\/p>","is_retweet":1,"likes":4,"replies":0,"retweet_id":"1189277034209579008","retweeter_userid":"1153304472795406344","retweeter_username":"milaxxm","retweets":2,"text":"onde eu tava com a cabe\u00e7a quando escolhi essa profiss\u00e3o?","timestamp":1572365125000,"timestamp_epochs":1572365125,"tweet_id":"1189211647220551680","tweet_url":"\/eduardobonettii\/status\/1189211647220551680","user_id":"1168340174205571077","username":"eduardobonettii"},{"fullname":"milena","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Fiz a melhor escolha de psic\u00f3loga, ela \u00e9 maravilhosa demais! Estou muito feliz e tranquila<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Fiz a melhor escolha de psic\u00f3loga, ela \u00e9 maravilhosa demais! Estou muito feliz e tranquila","timestamp":1572379624000,"timestamp_epochs":1572379624,"tweet_id":"1189272460803358723","tweet_url":"\/milaxxm\/status\/1189272460803358723","user_id":"1153304472795406344","username":"milaxxm"},{"fullname":"milena","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">Passei por isso kkkkkkkk<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/nataliaflake\/status\/1188608961940987908\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/VvyS3RGpxa\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/nataliaflake\/status\/1188608961940987908\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/nataliaflake\/s<\/span><span class=\"invisible\">tatus\/1188608961940987908<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Passei por isso kkkkkkkkhttps:\/\/twitter.com\/nataliaflake\/status\/1188608961940987908\u00a0\u2026","timestamp":1572367795000,"timestamp_epochs":1572367795,"tweet_id":"1189222846435856384","tweet_url":"\/milaxxm\/status\/1189222846435856384","user_id":"1153304472795406344","username":"milaxxm"},{"fullname":"verdades com animes e desenhos pra representar \ud83c\udf85","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"und\"><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/BfUoF844t7\">pic.twitter.com\/BfUoF844t7<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":11226,"replies":53,"retweet_id":"1189222318469517313","retweeter_userid":"1153304472795406344","retweeter_username":"milaxxm","retweets":3980,"text":"pic.twitter.com\/BfUoF844t7","timestamp":1572212995000,"timestamp_epochs":1572212995,"tweet_id":"1188573567648174081","tweet_url":"\/BRRRBERRYBABY\/status\/1188573567648174081","user_id":"1072452314152230912","username":"BRRRBERRYBABY"},{"fullname":"milena","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">ok estou ficando com medo minha boca est\u00e1 apenas FORMIGANDO<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":2,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"ok estou ficando com medo minha boca est\u00e1 apenas FORMIGANDO","timestamp":1572364116000,"timestamp_epochs":1572364116,"tweet_id":"1189207414563885057","tweet_url":"\/milaxxm\/status\/1189207414563885057","user_id":"1153304472795406344","username":"milaxxm"},{"fullname":"milena","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Medo de comer e vomitar aaaaa q raiva<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Medo de comer e vomitar aaaaa q raiva","timestamp":1572361150000,"timestamp_epochs":1572361150,"tweet_id":"1189194973641461761","tweet_url":"\/milaxxm\/status\/1189194973641461761","user_id":"1153304472795406344","username":"milaxxm"},{"fullname":"milena","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Saindo de Fiona pra Jerry chorando<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Saindo de Fiona pra Jerry chorando","timestamp":1572360895000,"timestamp_epochs":1572360895,"tweet_id":"1189193904710533121","tweet_url":"\/milaxxm\/status\/1189193904710533121","user_id":"1153304472795406344","username":"milaxxm"},{"fullname":"milena","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"und\"><a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/NewProfilePic?src=hash\"><s>#<\/s><b>NewProfilePic<\/b><\/a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/k5far2P2co\">pic.twitter.com\/k5far2P2co<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":1,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"#NewProfilePicpic.twitter.com\/k5far2P2co","timestamp":1572360880000,"timestamp_epochs":1572360880,"tweet_id":"1189193840768348161","tweet_url":"\/milaxxm\/status\/1189193840768348161","user_id":"1153304472795406344","username":"milaxxm"},{"fullname":"milena","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Algu\u00e9m me explica pq meu cora\u00e7\u00e3o t\u00e1 acelerado ha uns 3 dias e muita \u00e2nsia de v\u00f4mito e dor no est\u00f4mago? N\u00e3o aguento mais essa sensa\u00e7\u00e3o, parece q vou infartar a qualquer momento<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Algu\u00e9m me explica pq meu cora\u00e7\u00e3o t\u00e1 acelerado ha uns 3 dias e muita \u00e2nsia de v\u00f4mito e dor no est\u00f4mago? N\u00e3o aguento mais essa sensa\u00e7\u00e3o, parece q vou infartar a qualquer momento","timestamp":1572360502000,"timestamp_epochs":1572360502,"tweet_id":"1189192254390292481","tweet_url":"\/milaxxm\/status\/1189192254390292481","user_id":"1153304472795406344","username":"milaxxm"},{"fullname":"milena","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Meu est\u00f4mago t\u00e1 embrulhado de medo e nervosismo, apesar de eu saber que tomei a decis\u00e3o correta<\/p>","is_retweet":0,"likes":1,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Meu est\u00f4mago t\u00e1 embrulhado de medo e nervosismo, apesar de eu saber que tomei a decis\u00e3o correta","timestamp":1572356472000,"timestamp_epochs":1572356472,"tweet_id":"1189175352565944321","tweet_url":"\/milaxxm\/status\/1189175352565944321","user_id":"1153304472795406344","username":"milaxxm"},{"fullname":"milena","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Estou feliz mas ao mesmo tempo muito nervosa, consegui marcar consulta com uma psic\u00f3loga pra hoje mesmo<\/p>","is_retweet":0,"likes":1,"replies":2,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Estou feliz mas ao mesmo tempo muito nervosa, consegui marcar consulta com uma psic\u00f3loga pra hoje mesmo","timestamp":1572356199000,"timestamp_epochs":1572356199,"tweet_id":"1189174205650231296","tweet_url":"\/milaxxm\/status\/1189174205650231296","user_id":"1153304472795406344","username":"milaxxm"},{"fullname":"milena","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">Sa\u00fade em equil\u00edbrio? Ata<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/Irma_Zuleide\/status\/1189003440061583360\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/i3RxzlKXwG\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/Irma_Zuleide\/status\/1189003440061583360\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/Irma_Zuleide\/s<\/span><span class=\"invisible\">tatus\/1189003440061583360<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Sa\u00fade em equil\u00edbrio? Atahttps:\/\/twitter.com\/Irma_Zuleide\/status\/1189003440061583360\u00a0\u2026","timestamp":1572316191000,"timestamp_epochs":1572316191,"tweet_id":"1189006402871791616","tweet_url":"\/milaxxm\/status\/1189006402871791616","user_id":"1153304472795406344","username":"milaxxm"},{"fullname":"memes tristes","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"und\"><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/O21Qwqj53p\">pic.twitter.com\/O21Qwqj53p<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":1533,"replies":8,"retweet_id":"1188997873301688321","retweeter_userid":"1153304472795406344","retweeter_username":"milaxxm","retweets":534,"text":"pic.twitter.com\/O21Qwqj53p","timestamp":1572314000000,"timestamp_epochs":1572314000,"tweet_id":"1188997213856391168","tweet_url":"\/flypz\/status\/1188997213856391168","user_id":"1086247216258433024","username":"flypz"},{"fullname":"ticia \u0950","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">n da em cima dele pf, tu eh mais bonita q eu<\/p>","is_retweet":1,"likes":13830,"replies":49,"retweet_id":"1188991462085713920","retweeter_userid":"1153304472795406344","retweeter_username":"milaxxm","retweets":7478,"text":"n da em cima dele pf, tu eh mais bonita q eu","timestamp":1572216050000,"timestamp_epochs":1572216050,"tweet_id":"1188586379737026560","tweet_url":"\/leticiascheffle\/status\/1188586379737026560","user_id":"3118950011","username":"leticiascheffle"},{"fullname":"milena","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"tl\"><a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"4855294425\" dir=\"ltr\" href=\"\/JeanCSilveir\"><s>@<\/s><b>JeanCSilveir<\/b><\/a> ??? Hahaha<\/p>","is_retweet":0,"likes":1,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"@JeanCSilveir ??? Hahaha","timestamp":1572312091000,"timestamp_epochs":1572312091,"tweet_id":"1188989203431993345","tweet_url":"\/milaxxm\/status\/1188989203431993345","user_id":"1153304472795406344","username":"milaxxm"},{"fullname":"milena","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"en\"><a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/Affinitweet?src=hash\"><s>#<\/s><b>Affinitweet<\/b><\/a> Valentine\nThis year you're mine JeanCSilveir! <img alt=\"\u2764\ufe0f\" aria-label=\"Emoji: Cora\u00e7\u00e3o vermelho\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/2764.png\" title=\"Cora\u00e7\u00e3o vermelho\"\/>\nAnd you, whom will be yours?\nvia <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https:\/\/affinitweet.com\/valentine\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/j8OyBlz6CM\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/affinitweet.com\/valentine\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">affinitweet.com\/valentine<\/span><span class=\"invisible\"><\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span><\/span><\/a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/Tk3SeIPdF7\">pic.twitter.com\/Tk3SeIPdF7<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":1,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"#Affinitweet Valentine\nThis year you're mine JeanCSilveir! \nAnd you, whom will be yours?\nvia https:\/\/affinitweet.com\/valentine\u00a0pic.twitter.com\/Tk3SeIPdF7","timestamp":1572312059000,"timestamp_epochs":1572312059,"tweet_id":"1188989068929064965","tweet_url":"\/milaxxm\/status\/1188989068929064965","user_id":"1153304472795406344","username":"milaxxm"},{"fullname":"milena","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Estou t\u00e3o tranquila agora, conversei com a minha m\u00e3e e vou come\u00e7ar a terapia!!<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Estou t\u00e3o tranquila agora, conversei com a minha m\u00e3e e vou come\u00e7ar a terapia!!","timestamp":1572311933000,"timestamp_epochs":1572311933,"tweet_id":"1188988543743467520","tweet_url":"\/milaxxm\/status\/1188988543743467520","user_id":"1153304472795406344","username":"milaxxm"},{"fullname":"milena","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">De novo segunda-feira que inferno n\u00e3o aguento mais<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"De novo segunda-feira que inferno n\u00e3o aguento mais","timestamp":1572302943000,"timestamp_epochs":1572302943,"tweet_id":"1188950835994214400","tweet_url":"\/milaxxm\/status\/1188950835994214400","user_id":"1153304472795406344","username":"milaxxm"},{"fullname":"milena","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">Pensando por esse lado...<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/imbessax\/status\/1188436192334958592\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/J1viO9wUps\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/imbessax\/status\/1188436192334958592\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/imbessax\/statu<\/span><span class=\"invisible\">s\/1188436192334958592<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":2,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Pensando por esse lado...https:\/\/twitter.com\/imbessax\/status\/1188436192334958592\u00a0\u2026","timestamp":1572296200000,"timestamp_epochs":1572296200,"tweet_id":"1188922552585990144","tweet_url":"\/milaxxm\/status\/1188922552585990144","user_id":"1153304472795406344","username":"milaxxm"},{"fullname":"milena","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">hoje to me sentindo mais lixo do que ontem, grande dia<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"hoje to me sentindo mais lixo do que ontem, grande dia","timestamp":1572280924000,"timestamp_epochs":1572280924,"tweet_id":"1188858480221966336","tweet_url":"\/milaxxm\/status\/1188858480221966336","user_id":"1153304472795406344","username":"milaxxm"},{"fullname":"milena","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">To com calor &gt; ligo o ar &gt; fico com frio &gt; desligo o ar &gt; loop<\/p>","is_retweet":0,"likes":1,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"To com calor > ligo o ar > fico com frio > desligo o ar > loop","timestamp":1572280784000,"timestamp_epochs":1572280784,"tweet_id":"1188857894906859521","tweet_url":"\/milaxxm\/status\/1188857894906859521","user_id":"1153304472795406344","username":"milaxxm"},{"fullname":"milena","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Quem me mandou a pergunta no cc pedindo pq to mal me chama dm n\u00e3o vou responder por l\u00e1 n\u00e3o<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Quem me mandou a pergunta no cc pedindo pq to mal me chama dm n\u00e3o vou responder por l\u00e1 n\u00e3o","timestamp":1572280113000,"timestamp_epochs":1572280113,"tweet_id":"1188855077559291905","tweet_url":"\/milaxxm\/status\/1188855077559291905","user_id":"1153304472795406344","username":"milaxxm"},{"fullname":"milena","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\"><img alt=\"\ud83d\ude3a\" aria-label=\"Emoji: Rosto de gato sorridente com boca aberta\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f63a.png\" title=\"Rosto de gato sorridente com boca aberta\"\/><img alt=\"\u270f\" aria-label=\"Emoji: L\u00e1pis\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/270f.png\" title=\"L\u00e1pis\"\/> \u2014 Totalmente proibido, mas a gente sempre dava um jeitinho, n\u00e9 mores <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/curiouscat?src=hash\"><s>#<\/s><b>curiouscat<\/b><\/a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/curiouscat.me\/milaxxm\/post\/1010108829?t=1572273945\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/wTlRXsDM0o\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/curiouscat.me\/milaxxm\/post\/1010108829?t=1572273945\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">curiouscat.me\/milaxxm\/post\/1<\/span><span class=\"invisible\">010108829?t=1572273945<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":" \u2014 Totalmente proibido, mas a gente sempre dava um jeitinho, n\u00e9 mores #curiouscathttps:\/\/curiouscat.me\/milaxxm\/post\/1010108829?t=1572273945\u00a0\u2026","timestamp":1572273945000,"timestamp_epochs":1572273945,"tweet_id":"1188829210091098113","tweet_url":"\/milaxxm\/status\/1188829210091098113","user_id":"1153304472795406344","username":"milaxxm"},{"fullname":"milena","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Me ajudem a me distrair, pfv nunca pedi nada  <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/curiouscat?src=hash\"><s>#<\/s><b>curiouscat<\/b><\/a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/curiouscat.me\/milaxxm?t=1572273852\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/PkVTCC3cny\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/curiouscat.me\/milaxxm?t=1572273852\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">curiouscat.me\/milaxxm?t=1572<\/span><span class=\"invisible\">273852<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Me ajudem a me distrair, pfv nunca pedi nada  #curiouscathttps:\/\/curiouscat.me\/milaxxm?t=1572273852\u00a0\u2026","timestamp":1572273852000,"timestamp_epochs":1572273852,"tweet_id":"1188828818628366342","tweet_url":"\/milaxxm\/status\/1188828818628366342","user_id":"1153304472795406344","username":"milaxxm"},{"fullname":"milena","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Pelo menos vou emagrecer n\u00e9? 0 fome e mais de 24h sem comer<\/p>","is_retweet":0,"likes":1,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Pelo menos vou emagrecer n\u00e9? 0 fome e mais de 24h sem comer","timestamp":1572270806000,"timestamp_epochs":1572270806,"tweet_id":"1188816042279260160","tweet_url":"\/milaxxm\/status\/1188816042279260160","user_id":"1153304472795406344","username":"milaxxm"},{"fullname":"milena","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Sendo que as que est\u00e3o longe de mostram preocupad\u00edssimas<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Sendo que as que est\u00e3o longe de mostram preocupad\u00edssimas","timestamp":1572269569000,"timestamp_epochs":1572269569,"tweet_id":"1188810856974442496","tweet_url":"\/milaxxm\/status\/1188810856974442496","user_id":"1153304472795406344","username":"milaxxm"},{"fullname":"o q eu tenho a ver? muito nada a ver","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Nunca sei quando vou ficar mal ou bem. Hoje \u00e9 um daqueles dias que j\u00e1 acordo sem \u00e2nimo nenhum. E o pior de tudo \u00e9 que n\u00e3o consigo impedir que eu piore ainda mais. S\u00f3 me resta ser falso comigo mesmo e fingir estar o mais saud\u00e1vel poss\u00edvel. O mundo exige isso e eu odeio isso.<\/p>","is_retweet":1,"likes":12,"replies":2,"retweet_id":"1188810680637542400","retweeter_userid":"1153304472795406344","retweeter_username":"milaxxm","retweets":3,"text":"Nunca sei quando vou ficar mal ou bem. Hoje \u00e9 um daqueles dias que j\u00e1 acordo sem \u00e2nimo nenhum. E o pior de tudo \u00e9 que n\u00e3o consigo impedir que eu piore ainda mais. S\u00f3 me resta ser falso comigo mesmo e fingir estar o mais saud\u00e1vel poss\u00edvel. O mundo exige isso e eu odeio isso.","timestamp":1572263968000,"timestamp_epochs":1572263968,"tweet_id":"1188787364161839105","tweet_url":"\/muitonadaaver\/status\/1188787364161839105","user_id":"725373637168119808","username":"muitonadaaver"},{"fullname":"milena","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Como \u00e9 horr\u00edvel voc\u00ea sentir que as pessoas pr\u00f3ximas a voc\u00ea n\u00e3o se importam contigo n\u00e9<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Como \u00e9 horr\u00edvel voc\u00ea sentir que as pessoas pr\u00f3ximas a voc\u00ea n\u00e3o se importam contigo n\u00e9","timestamp":1572269450000,"timestamp_epochs":1572269450,"tweet_id":"1188810356153556993","tweet_url":"\/milaxxm\/status\/1188810356153556993","user_id":"1153304472795406344","username":"milaxxm"},{"fullname":"milena","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Quando eu trabalhava, sentia um sono absurdo de manh\u00e3, agora que posso dormir acordei antes das 6h da manh\u00e3 e s\u00f3 consegui pegar no sono de volta as 9h<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Quando eu trabalhava, sentia um sono absurdo de manh\u00e3, agora que posso dormir acordei antes das 6h da manh\u00e3 e s\u00f3 consegui pegar no sono de volta as 9h","timestamp":1572268328000,"timestamp_epochs":1572268328,"tweet_id":"1188805648441663488","tweet_url":"\/milaxxm\/status\/1188805648441663488","user_id":"1153304472795406344","username":"milaxxm"},{"fullname":"milena","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">namoraria algu\u00e9m que\n\n1 sim\n2 se socialmente, sim\n3 nao\n4 nao\n5 com certeza kkk\n6 nao\n7 nunca\n8 nao\n9 talvez\n10 nao \n\nlike e te mando<\/p>","is_retweet":0,"likes":1,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"namoraria algu\u00e9m que\n\n1 sim\n2 se socialmente, sim\n3 nao\n4 nao\n5 com certeza kkk\n6 nao\n7 nunca\n8 nao\n9 talvez\n10 nao \n\nlike e te mando","timestamp":1572227306000,"timestamp_epochs":1572227306,"tweet_id":"1188633590059470849","tweet_url":"\/milaxxm\/status\/1188633590059470849","user_id":"1153304472795406344","username":"milaxxm"},{"fullname":"sabrina","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Homem \u00e9 um lixo mesmo, entra na sua casa, dorme na sua cama, fica amigo dos seus pais, pra depois ser tudo mentira, EU TENHO NOJO, NOJO desse filha da puta, espero que se foda muito nessa vida ainda, pelo belo merda desgra\u00e7ado que conseguiu mostrar ser<\/p>","is_retweet":1,"likes":849,"replies":9,"retweet_id":"1188627841371508740","retweeter_userid":"1153304472795406344","retweeter_username":"milaxxm","retweets":60,"text":"Homem \u00e9 um lixo mesmo, entra na sua casa, dorme na sua cama, fica amigo dos seus pais, pra depois ser tudo mentira, EU TENHO NOJO, NOJO desse filha da puta, espero que se foda muito nessa vida ainda, pelo belo merda desgra\u00e7ado que conseguiu mostrar ser","timestamp":1572105515000,"timestamp_epochs":1572105515,"tweet_id":"1188122761291554816","tweet_url":"\/sabrinagottems\/status\/1188122761291554816","user_id":"2249703650","username":"sabrinagottems"},{"fullname":"milena","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">White problem da noite de hoje: ter q ligar o ar condicionado pois tem pernilongos no meu quarto<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"White problem da noite de hoje: ter q ligar o ar condicionado pois tem pernilongos no meu quarto","timestamp":1572224049000,"timestamp_epochs":1572224049,"tweet_id":"1188619929735565313","tweet_url":"\/milaxxm\/status\/1188619929735565313","user_id":"1153304472795406344","username":"milaxxm"},{"fullname":"vo ve e te aviso","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">esse v\u00eddeo eh muito  UTILIDADE P\u00daBLICA!!!!!!\n\nt\u00f4 sempre aprendendo nesse site, Instagram e Facebook que lute pois o Twitter eh a melhor rede social<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/e3Ny1dK0Gk\">pic.twitter.com\/e3Ny1dK0Gk<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":11858,"replies":61,"retweet_id":"1188619707454283776","retweeter_userid":"1153304472795406344","retweeter_username":"milaxxm","retweets":3306,"text":"esse v\u00eddeo eh muito  UTILIDADE P\u00daBLICA!!!!!!\n\nt\u00f4 sempre aprendendo nesse site, Instagram e Facebook que lute pois o Twitter eh a melhor rede socialpic.twitter.com\/e3Ny1dK0Gk","timestamp":1572181517000,"timestamp_epochs":1572181517,"tweet_id":"1188441538835156992","tweet_url":"\/oliveiraspatric\/status\/1188441538835156992","user_id":"956613343623688192","username":"oliveiraspatric"},{"fullname":"milena","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Grata por estar desempregada e amanh\u00e3 poder ficar o dia todo na minha cama de novo<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Grata por estar desempregada e amanh\u00e3 poder ficar o dia todo na minha cama de novo","timestamp":1572221972000,"timestamp_epochs":1572221972,"tweet_id":"1188611218027753473","tweet_url":"\/milaxxm\/status\/1188611218027753473","user_id":"1153304472795406344","username":"milaxxm"},{"fullname":"milena","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Ok, confesso, eu sou uma pessoa muito t\u00f3xica, essa vai ser mais uma pauta pra minha terapia<\/p>","is_retweet":0,"likes":1,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Ok, confesso, eu sou uma pessoa muito t\u00f3xica, essa vai ser mais uma pauta pra minha terapia","timestamp":1572221236000,"timestamp_epochs":1572221236,"tweet_id":"1188608130848034822","tweet_url":"\/milaxxm\/status\/1188608130848034822","user_id":"1153304472795406344","username":"milaxxm"},{"fullname":"milena","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Me recuso a acreditar que eu seja assim tamb\u00e9m, me recuso a acreditar que eu seja t\u00e3o t\u00f3xica<\/p>","is_retweet":0,"likes":1,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Me recuso a acreditar que eu seja assim tamb\u00e9m, me recuso a acreditar que eu seja t\u00e3o t\u00f3xica","timestamp":1572221213000,"timestamp_epochs":1572221213,"tweet_id":"1188608036128149505","tweet_url":"\/milaxxm\/status\/1188608036128149505","user_id":"1153304472795406344","username":"milaxxm"},{"fullname":"milena","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Sou de g\u00eameos, mas as pessoas de g\u00eameos com quem me relacionei, vou te dizer em puta que pariu s\u00e3o uns manipuladores do caralho se foder<\/p>","is_retweet":0,"likes":1,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Sou de g\u00eameos, mas as pessoas de g\u00eameos com quem me relacionei, vou te dizer em puta que pariu s\u00e3o uns manipuladores do caralho se foder","timestamp":1572221178000,"timestamp_epochs":1572221178,"tweet_id":"1188607887154831365","tweet_url":"\/milaxxm\/status\/1188607887154831365","user_id":"1153304472795406344","username":"milaxxm"},{"fullname":"milena","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Com certeza a gente n\u00e3o tem op\u00e7\u00e3o sexual, quem em s\u00e3 consci\u00eancia escolhe gostar de HOMEM?<\/p>","is_retweet":0,"likes":1,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Com certeza a gente n\u00e3o tem op\u00e7\u00e3o sexual, quem em s\u00e3 consci\u00eancia escolhe gostar de HOMEM?","timestamp":1572221039000,"timestamp_epochs":1572221039,"tweet_id":"1188607304964460547","tweet_url":"\/milaxxm\/status\/1188607304964460547","user_id":"1153304472795406344","username":"milaxxm"},{"fullname":"veg boy","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Ai eu queria morrer <img alt=\"\ud83e\udd70\" aria-label=\"Emoji: Cara sorridente com 3 cora\u00e7\u00f5es\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f970.png\" title=\"Cara sorridente com 3 cora\u00e7\u00f5es\"\/><img alt=\"\ud83e\udd70\" aria-label=\"Emoji: Cara sorridente com 3 cora\u00e7\u00f5es\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f970.png\" title=\"Cara sorridente com 3 cora\u00e7\u00f5es\"\/><img alt=\"\ud83e\udd70\" aria-label=\"Emoji: Cara sorridente com 3 cora\u00e7\u00f5es\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f970.png\" title=\"Cara sorridente com 3 cora\u00e7\u00f5es\"\/><img alt=\"\ud83e\udd70\" aria-label=\"Emoji: Cara sorridente com 3 cora\u00e7\u00f5es\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f970.png\" title=\"Cara sorridente com 3 cora\u00e7\u00f5es\"\/><img alt=\"\ud83d\ude0d\" aria-label=\"Emoji: Cara sorridente com os olhos em forma de cora\u00e7\u00e3o\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f60d.png\" title=\"Cara sorridente com os olhos em forma de cora\u00e7\u00e3o\"\/><img alt=\"\ud83d\ude0d\" aria-label=\"Emoji: Cara sorridente com os olhos em forma de cora\u00e7\u00e3o\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f60d.png\" title=\"Cara sorridente com os olhos em forma de cora\u00e7\u00e3o\"\/><img alt=\"\ud83d\ude0d\" aria-label=\"Emoji: Cara sorridente com os olhos em forma de cora\u00e7\u00e3o\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f60d.png\" title=\"Cara sorridente com os olhos em forma de cora\u00e7\u00e3o\"\/><img alt=\"\ud83d\ude0d\" aria-label=\"Emoji: Cara sorridente com os olhos em forma de cora\u00e7\u00e3o\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f60d.png\" title=\"Cara sorridente com os olhos em forma de cora\u00e7\u00e3o\"\/><img alt=\"\u2764\ufe0f\" aria-label=\"Emoji: Cora\u00e7\u00e3o vermelho\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/2764.png\" title=\"Cora\u00e7\u00e3o vermelho\"\/><img alt=\"\u2764\ufe0f\" aria-label=\"Emoji: Cora\u00e7\u00e3o vermelho\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/2764.png\" title=\"Cora\u00e7\u00e3o vermelho\"\/><img alt=\"\u2764\ufe0f\" aria-label=\"Emoji: Cora\u00e7\u00e3o vermelho\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/2764.png\" title=\"Cora\u00e7\u00e3o vermelho\"\/><\/p>","is_retweet":1,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"1188607118884163584","retweeter_userid":"1153304472795406344","retweeter_username":"milaxxm","retweets":1,"text":"Ai eu queria morrer ","timestamp":1572220866000,"timestamp_epochs":1572220866,"tweet_id":"1188606579928686594","tweet_url":"\/jeansilva159\/status\/1188606579928686594","user_id":"2241308394","username":"jeansilva159"},{"fullname":"milena","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Indignada como homem \u00e9 filho da puta n\u00e9<\/p>","is_retweet":0,"likes":1,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Indignada como homem \u00e9 filho da puta n\u00e9","timestamp":1572220992000,"timestamp_epochs":1572220992,"tweet_id":"1188607106276102144","tweet_url":"\/milaxxm\/status\/1188607106276102144","user_id":"1153304472795406344","username":"milaxxm"},{"fullname":"milena","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Saindo do meu quarto pela primeira vez durante o dia todo, e estou comendo ap\u00f3s mais de 24h sem comer, to de parab\u00e9ns ou n\u00e3o to? To sim parabens p mim<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Saindo do meu quarto pela primeira vez durante o dia todo, e estou comendo ap\u00f3s mais de 24h sem comer, to de parab\u00e9ns ou n\u00e3o to? To sim parabens p mim","timestamp":1572220801000,"timestamp_epochs":1572220801,"tweet_id":"1188606307877752832","tweet_url":"\/milaxxm\/status\/1188606307877752832","user_id":"1153304472795406344","username":"milaxxm"},{"fullname":"ciclopin","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">fala galera no tutorial de hj vou explicar a voces como eu fico triste e carente do nada:\n\nnao sei mas to muito triste e muito carente algu\u00e9m me ajuda por favor.<\/p>","is_retweet":1,"likes":4393,"replies":28,"retweet_id":"1188605852883795970","retweeter_userid":"1153304472795406344","retweeter_username":"milaxxm","retweets":1505,"text":"fala galera no tutorial de hj vou explicar a voces como eu fico triste e carente do nada:\n\nnao sei mas to muito triste e muito carente algu\u00e9m me ajuda por favor.","timestamp":1572215601000,"timestamp_epochs":1572215601,"tweet_id":"1188584495353679872","tweet_url":"\/craiskc\/status\/1188584495353679872","user_id":"1009918359402631168","username":"craiskc"},{"fullname":"milena","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Ady podia falar com minha m\u00e3e amanh\u00e3 mesmo, pra essa semana eu j\u00e1 come\u00e7ar na terapia n\u00e9<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Ady podia falar com minha m\u00e3e amanh\u00e3 mesmo, pra essa semana eu j\u00e1 come\u00e7ar na terapia n\u00e9","timestamp":1572220319000,"timestamp_epochs":1572220319,"tweet_id":"1188604285086588928","tweet_url":"\/milaxxm\/status\/1188604285086588928","user_id":"1153304472795406344","username":"milaxxm"},{"fullname":"milena","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Ok, eu confesso, eu gostaria muito de ter um irm\u00e3o ou uma irm\u00e3, t\u00e3o foda sentir que n\u00e3o pode desabafar com ngm que mora com voc\u00ea<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Ok, eu confesso, eu gostaria muito de ter um irm\u00e3o ou uma irm\u00e3, t\u00e3o foda sentir que n\u00e3o pode desabafar com ngm que mora com voc\u00ea","timestamp":1572217012000,"timestamp_epochs":1572217012,"tweet_id":"1188590416708456450","tweet_url":"\/milaxxm\/status\/1188590416708456450","user_id":"1153304472795406344","username":"milaxxm"},{"fullname":"\ud835\udd89\ud835\udd86\ud835\udd98 \ud835\udd93\ud835\udd8a\ud835\udd9b\ud835\udd8a\ud835\udd98NAO VENDO PULSEIRA DO TRILINGUE","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">bolsonaro me mate agora<\/p>","is_retweet":1,"likes":3,"replies":0,"retweet_id":"1188586813356687361","retweeter_userid":"1153304472795406344","retweeter_username":"milaxxm","retweets":9,"text":"bolsonaro me mate agora","timestamp":1572215609000,"timestamp_epochs":1572215609,"tweet_id":"1188584530447392773","tweet_url":"\/mateus_com_h\/status\/1188584530447392773","user_id":"893298618","username":"mateus_com_h"},{"fullname":"milena","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Tentando me distrair pra n\u00e3o me machucar de novo e n\u00e3o fazer besteira, problema que nada mais me chama a aten\u00e7\u00e3o<\/p>","is_retweet":0,"likes":1,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Tentando me distrair pra n\u00e3o me machucar de novo e n\u00e3o fazer besteira, problema que nada mais me chama a aten\u00e7\u00e3o","timestamp":1572214987000,"timestamp_epochs":1572214987,"tweet_id":"1188581920214605824","tweet_url":"\/milaxxm\/status\/1188581920214605824","user_id":"1153304472795406344","username":"milaxxm"},{"fullname":"milena","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Tempo livre que chama?<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Tempo livre que chama?","timestamp":1572214918000,"timestamp_epochs":1572214918,"tweet_id":"1188581629998096384","tweet_url":"\/milaxxm\/status\/1188581629998096384","user_id":"1153304472795406344","username":"milaxxm"},{"fullname":"milena","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Se n\u00e3o bastasse assistir pesadelo na cozinha, comecei assistir o pesadelo continua? \nQue \u00e9 quando algu\u00e9m vai l\u00e1 ver como o restaurante t\u00e1 ap\u00f3s a reforma<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Se n\u00e3o bastasse assistir pesadelo na cozinha, comecei assistir o pesadelo continua? \nQue \u00e9 quando algu\u00e9m vai l\u00e1 ver como o restaurante t\u00e1 ap\u00f3s a reforma","timestamp":1572214909000,"timestamp_epochs":1572214909,"tweet_id":"1188581592203218951","tweet_url":"\/milaxxm\/status\/1188581592203218951","user_id":"1153304472795406344","username":"milaxxm"},{"fullname":"milena","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Mais de 24h sem comer e sem o m\u00ednimo de fome e nem vontade de levantar da minha cama<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Mais de 24h sem comer e sem o m\u00ednimo de fome e nem vontade de levantar da minha cama","timestamp":1572196020000,"timestamp_epochs":1572196020,"tweet_id":"1188502367483895809","tweet_url":"\/milaxxm\/status\/1188502367483895809","user_id":"1153304472795406344","username":"milaxxm"},{"fullname":"milena","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Quantos dias \u00e9 preciso ficar sem comer pra morrer ser\u00e1<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Quantos dias \u00e9 preciso ficar sem comer pra morrer ser\u00e1","timestamp":1572193782000,"timestamp_epochs":1572193782,"tweet_id":"1188492979872382978","tweet_url":"\/milaxxm\/status\/1188492979872382978","user_id":"1153304472795406344","username":"milaxxm"},{"fullname":"milena","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Caramba que momento pra desabafo esse meu as 02:19 de um domingo<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Caramba que momento pra desabafo esse meu as 02:19 de um domingo","timestamp":1572153558000,"timestamp_epochs":1572153558,"tweet_id":"1188324269614419968","tweet_url":"\/milaxxm\/status\/1188324269614419968","user_id":"1153304472795406344","username":"milaxxm"},{"fullname":"Trouxa","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">As mulheres sabem, sabem sempre, mesmo quando n\u00e3o sabem, elas sabem. talvez a maioria dos homens n\u00e3o entenda esse post, mas as mulheres sim. pq elas sabem!<\/p>","is_retweet":1,"likes":1650,"replies":2,"retweet_id":"1188324062910713857","retweeter_userid":"1153304472795406344","retweeter_username":"milaxxm","retweets":643,"text":"As mulheres sabem, sabem sempre, mesmo quando n\u00e3o sabem, elas sabem. talvez a maioria dos homens n\u00e3o entenda esse post, mas as mulheres sim. pq elas sabem!","timestamp":1572142587000,"timestamp_epochs":1572142587,"tweet_id":"1188278253737435136","tweet_url":"\/Trouxilizar\/status\/1188278253737435136","user_id":"4860983003","username":"Trouxilizar"},{"fullname":"milena","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Enfim, tor\u00e7am por mim gente, ao mesmo tempo que diversas vezes eu n\u00e3o vejo motivo pra estar viva, em outros momentos eu n\u00e3o quero morrer, sei q preciso de ajuda<\/p>","is_retweet":0,"likes":2,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Enfim, tor\u00e7am por mim gente, ao mesmo tempo que diversas vezes eu n\u00e3o vejo motivo pra estar viva, em outros momentos eu n\u00e3o quero morrer, sei q preciso de ajuda","timestamp":1572153429000,"timestamp_epochs":1572153429,"tweet_id":"1188323728326873090","tweet_url":"\/milaxxm\/status\/1188323728326873090","user_id":"1153304472795406344","username":"milaxxm"},{"fullname":"milena","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">J\u00e1 frequentei psic\u00f3loga em duas fases da minha vida, e acho que nenhuma das duas eu segui o tratamento at\u00e9 o final, ent\u00e3o eu nunca me curei de verdade, sempre tem gatilhos que fazem meus pensamentos suicidas e minha tristeza profunda voltar<\/p>","is_retweet":0,"likes":2,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"J\u00e1 frequentei psic\u00f3loga em duas fases da minha vida, e acho que nenhuma das duas eu segui o tratamento at\u00e9 o final, ent\u00e3o eu nunca me curei de verdade, sempre tem gatilhos que fazem meus pensamentos suicidas e minha tristeza profunda voltar","timestamp":1572153339000,"timestamp_epochs":1572153339,"tweet_id":"1188323351087013888","tweet_url":"\/milaxxm\/status\/1188323351087013888","user_id":"1153304472795406344","username":"milaxxm"},{"fullname":"milena","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Minha m\u00e3e \u00e9 super mente aberta e super parceira, mas tem certos assuntos que ainda \u00e9 dif\u00edcil falar com ela, como a depress\u00e3o por exemplo<\/p>","is_retweet":0,"likes":2,"replies":2,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Minha m\u00e3e \u00e9 super mente aberta e super parceira, mas tem certos assuntos que ainda \u00e9 dif\u00edcil falar com ela, como a depress\u00e3o por exemplo","timestamp":1572153257000,"timestamp_epochs":1572153257,"tweet_id":"1188323007938342914","tweet_url":"\/milaxxm\/status\/1188323007938342914","user_id":"1153304472795406344","username":"milaxxm"},{"fullname":"milena","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Entendo que \u00e9 complicado pros pais entender isso, mas acho melhor q ela tenha esse choque agora e me ajude, antes q eu atente novamente contra mim mesma e ela sofra ainda mais<\/p>","is_retweet":0,"likes":1,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Entendo que \u00e9 complicado pros pais entender isso, mas acho melhor q ela tenha esse choque agora e me ajude, antes q eu atente novamente contra mim mesma e ela sofra ainda mais","timestamp":1572153118000,"timestamp_epochs":1572153118,"tweet_id":"1188322424179306496","tweet_url":"\/milaxxm\/status\/1188322424179306496","user_id":"1153304472795406344","username":"milaxxm"},{"fullname":"milena","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">O que pra mim vai ser essencial, pois j\u00e1 tentei falar pra ela isso, e ela ficou super nervosa agindo como se eu tivesse a \u201cvida perfeita sem motivos pra depress\u00e3o\u201d<\/p>","is_retweet":0,"likes":1,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"O que pra mim vai ser essencial, pois j\u00e1 tentei falar pra ela isso, e ela ficou super nervosa agindo como se eu tivesse a \u201cvida perfeita sem motivos pra depress\u00e3o\u201d","timestamp":1572153011000,"timestamp_epochs":1572153011,"tweet_id":"1188321973459476480","tweet_url":"\/milaxxm\/status\/1188321973459476480","user_id":"1153304472795406344","username":"milaxxm"},{"fullname":"milena","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Meu melhor amigo trabalha junto com minha m\u00e3e, e \u00e9 melhor amigo dela tamb\u00e9m, ela chama ele de filho \nE ele vai me ajudar a falar pra ela que eu preciso de terapia, antes que eu fa\u00e7a alguma besteira a mais comigo mesma<\/p>","is_retweet":0,"likes":1,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Meu melhor amigo trabalha junto com minha m\u00e3e, e \u00e9 melhor amigo dela tamb\u00e9m, ela chama ele de filho \nE ele vai me ajudar a falar pra ela que eu preciso de terapia, antes que eu fa\u00e7a alguma besteira a mais comigo mesma","timestamp":1572152951000,"timestamp_epochs":1572152951,"tweet_id":"1188321724519145472","tweet_url":"\/milaxxm\/status\/1188321724519145472","user_id":"1153304472795406344","username":"milaxxm"},{"fullname":"cami","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">psic\u00f3loga: a gente faz o que quando isso acontece?\n\neu: inconscientemente se afasta das pessoas que restaram na minha vida pra me sentir mais sozinha, gerando questionamentos na minha cabe\u00e7a que mais tarde nao deixaram eu me aproximar de mais ningu\u00e9m?\n\npsic\u00f3loga: sim<\/p>","is_retweet":1,"likes":20491,"replies":23,"retweet_id":"1188321228500733952","retweeter_userid":"1153304472795406344","retweeter_username":"milaxxm","retweets":8265,"text":"psic\u00f3loga: a gente faz o que quando isso acontece?\n\neu: inconscientemente se afasta das pessoas que restaram na minha vida pra me sentir mais sozinha, gerando questionamentos na minha cabe\u00e7a que mais tarde nao deixaram eu me aproximar de mais ningu\u00e9m?\n\npsic\u00f3loga: sim","timestamp":1572099618000,"timestamp_epochs":1572099618,"tweet_id":"1188098026759507969","tweet_url":"\/esqu1lofrenia\/status\/1188098026759507969","user_id":"445838098","username":"esqu1lofrenia"},{"fullname":"milena","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Minha nova foto do perfil lembrando voc\u00eas de fazerem m\u00e1scaras faciais menines<\/p>","is_retweet":0,"likes":1,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Minha nova foto do perfil lembrando voc\u00eas de fazerem m\u00e1scaras faciais menines","timestamp":1572145744000,"timestamp_epochs":1572145744,"tweet_id":"1188291495817818112","tweet_url":"\/milaxxm\/status\/1188291495817818112","user_id":"1153304472795406344","username":"milaxxm"},{"fullname":"memes tristes","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"und\"><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/bTqPL0tyAw\">pic.twitter.com\/bTqPL0tyAw<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":2649,"replies":7,"retweet_id":"1188268919678820352","retweeter_userid":"1153304472795406344","retweeter_username":"milaxxm","retweets":1009,"text":"pic.twitter.com\/bTqPL0tyAw","timestamp":1572139321000,"timestamp_epochs":1572139321,"tweet_id":"1188264556453347431","tweet_url":"\/flypz\/status\/1188264556453347431","user_id":"1086247216258433024","username":"flypz"},{"fullname":"milena","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Psic\u00f3loga: oq fazer quando te d\u00e1 ataque de ansiedade e pensamentos suicidas?\n\nEu: maratonar <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"784597554\" dir=\"ltr\" href=\"\/DivaDepressao\"><s>@<\/s><b>DivaDepressao<\/b><\/a> \n\nPsic\u00f3loga: sim<\/p>","is_retweet":0,"likes":5,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Psic\u00f3loga: oq fazer quando te d\u00e1 ataque de ansiedade e pensamentos suicidas?\n\nEu: maratonar @DivaDepressao \n\nPsic\u00f3loga: sim","timestamp":1572140086000,"timestamp_epochs":1572140086,"tweet_id":"1188267764265476096","tweet_url":"\/milaxxm\/status\/1188267764265476096","user_id":"1153304472795406344","username":"milaxxm"},{"fullname":"memes tristes","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"und\"><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/ssvGjMUSEc\">pic.twitter.com\/ssvGjMUSEc<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":4453,"replies":9,"retweet_id":"1188202345668194305","retweeter_userid":"1153304472795406344","retweeter_username":"milaxxm","retweets":2498,"text":"pic.twitter.com\/ssvGjMUSEc","timestamp":1572117493000,"timestamp_epochs":1572117493,"tweet_id":"1188173000828473345","tweet_url":"\/flypz\/status\/1188173000828473345","user_id":"1086247216258433024","username":"flypz"},{"fullname":"memes tristes","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"und\"><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/50Dzx0fTl5\">pic.twitter.com\/50Dzx0fTl5<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":12279,"replies":14,"retweet_id":"1188185389695225856","retweeter_userid":"1153304472795406344","retweeter_username":"milaxxm","retweets":6999,"text":"pic.twitter.com\/50Dzx0fTl5","timestamp":1572098512000,"timestamp_epochs":1572098512,"tweet_id":"1188093390266818560","tweet_url":"\/flypz\/status\/1188093390266818560","user_id":"1086247216258433024","username":"flypz"},{"fullname":"\ud835\udc26\ud835\udc1a\ud835\udc1d\ud835\udc2e \ud835\udc1c\ud835\udc2b\ud835\udc1e\ud835\udc2c\ud835\udc2c\ud835\udc30\ud835\udc1e\ud835\udc25\ud835\udc25","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">\u201cAmiga... que horas vamos nos encontrar?\u201d\n\n- as 10\n\neu as 9 me arrumando pra chegar l\u00e1 na hora pq eu n\u00e3o sou uma escrota que acha engra\u00e7ado deixar as pessoas esperando:<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/O8BqbJYVmM\">pic.twitter.com\/O8BqbJYVmM<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":18377,"replies":163,"retweet_id":"1188185326348574722","retweeter_userid":"1153304472795406344","retweeter_username":"milaxxm","retweets":6684,"text":"\u201cAmiga... que horas vamos nos encontrar?\u201d\n\n- as 10\n\neu as 9 me arrumando pra chegar l\u00e1 na hora pq eu n\u00e3o sou uma escrota que acha engra\u00e7ado deixar as pessoas esperando:pic.twitter.com\/O8BqbJYVmM","timestamp":1572025385000,"timestamp_epochs":1572025385,"tweet_id":"1187786674761355265","tweet_url":"\/leblancdiggory\/status\/1187786674761355265","user_id":"944376002662281216","username":"leblancdiggory"},{"fullname":"milena","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">N\u00e3o vejo a hora de chegar em casa e assistir <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/pesadelonacozinha?src=hash\"><s>#<\/s><b>pesadelonacozinha<\/b><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"N\u00e3o vejo a hora de chegar em casa e assistir #pesadelonacozinha","timestamp":1572106287000,"timestamp_epochs":1572106287,"tweet_id":"1188126000506380288","tweet_url":"\/milaxxm\/status\/1188126000506380288","user_id":"1153304472795406344","username":"milaxxm"},{"fullname":"iagoooo","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">eu sou o tipo de pessoa que n\u00e3o sabe \u201cir devagar\u201d. n\u00e3o consigo ir devagar, eu simplesmente fecho os olhos e pulo de cabe\u00e7a, \u00e9 sim ou n\u00e3o, \u00e9 fogo ou gelo, \u00e9 tudo ou nada e por isso assusto a maioria das pessoas, ou \u00e9 intenso ou n\u00e3o \u00e9 nada<\/p>","is_retweet":1,"likes":15920,"replies":45,"retweet_id":"1188125549719359488","retweeter_userid":"1153304472795406344","retweeter_username":"milaxxm","retweets":8738,"text":"eu sou o tipo de pessoa que n\u00e3o sabe \u201cir devagar\u201d. n\u00e3o consigo ir devagar, eu simplesmente fecho os olhos e pulo de cabe\u00e7a, \u00e9 sim ou n\u00e3o, \u00e9 fogo ou gelo, \u00e9 tudo ou nada e por isso assusto a maioria das pessoas, ou \u00e9 intenso ou n\u00e3o \u00e9 nada","timestamp":1572053536000,"timestamp_epochs":1572053536,"tweet_id":"1187904745329045508","tweet_url":"\/IagoValerio\/status\/1187904745329045508","user_id":"1104366043315798022","username":"IagoValerio"},{"fullname":"milena","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Prova de fen\u00f4menos hoje \u00e0 tarde pra terminar de foder com a minha semana<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Prova de fen\u00f4menos hoje \u00e0 tarde pra terminar de foder com a minha semana","timestamp":1572105302000,"timestamp_epochs":1572105302,"tweet_id":"1188121867632234497","tweet_url":"\/milaxxm\/status\/1188121867632234497","user_id":"1153304472795406344","username":"milaxxm"},{"fullname":"milena","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Quem sou eu passando mal no banheiro da faculdade, a tia da limpeza veio limpar o banheiro e agora to esperando ela sair, pra que eu possa sair<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Quem sou eu passando mal no banheiro da faculdade, a tia da limpeza veio limpar o banheiro e agora to esperando ela sair, pra que eu possa sair","timestamp":1572087001000,"timestamp_epochs":1572087001,"tweet_id":"1188045108333154304","tweet_url":"\/milaxxm\/status\/1188045108333154304","user_id":"1153304472795406344","username":"milaxxm"},{"fullname":"milena","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Bom dia, acordando hoje com mais vontade de morrer do que ontem<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Bom dia, acordando hoje com mais vontade de morrer do que ontem","timestamp":1572086736000,"timestamp_epochs":1572086736,"tweet_id":"1188043997979336704","tweet_url":"\/milaxxm\/status\/1188043997979336704","user_id":"1153304472795406344","username":"milaxxm"},{"fullname":"milena natalina","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">eu estava obcecada \n\npassava 80% do tempo assistindo pesadelo na cozinha e nos outros 20% torcia pra que algu\u00e9m falasse sobre pra eu poder comentar tb<\/p>","is_retweet":1,"likes":13045,"replies":216,"retweet_id":"1188043838721576961","retweeter_userid":"1153304472795406344","retweeter_username":"milaxxm","retweets":4223,"text":"eu estava obcecada \n\npassava 80% do tempo assistindo pesadelo na cozinha e nos outros 20% torcia pra que algu\u00e9m falasse sobre pra eu poder comentar tb","timestamp":1572072210000,"timestamp_epochs":1572072210,"tweet_id":"1187983070068166656","tweet_url":"\/wwwmlna\/status\/1187983070068166656","user_id":"2484809081","username":"wwwmlna"},{"fullname":"boca de sopa \ud80c\udd8f","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">rt se vc est\u00e1 \n\n- sad \n- depressivo \n- solit\u00e1rio \n- chorando f\u00e1cil \n- morrendo por dentro \n- apaixonado \n- na bad \n- quebrado \n- na cama \n\nningu\u00e9m vai saber qual vc est\u00e1<\/p>","is_retweet":1,"likes":4594,"replies":45,"retweet_id":"1187917330866737152","retweeter_userid":"1153304472795406344","retweeter_username":"milaxxm","retweets":5224,"text":"rt se vc est\u00e1 \n\n- sad \n- depressivo \n- solit\u00e1rio \n- chorando f\u00e1cil \n- morrendo por dentro \n- apaixonado \n- na bad \n- quebrado \n- na cama \n\nningu\u00e9m vai saber qual vc est\u00e1","timestamp":1572055618000,"timestamp_epochs":1572055618,"tweet_id":"1187913479115534337","tweet_url":"\/mininumatheus\/status\/1187913479115534337","user_id":"991210940325494784","username":"mininumatheus"},{"fullname":"memes tristes","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"und\"><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/SLMhi7FQ8K\">pic.twitter.com\/SLMhi7FQ8K<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":5583,"replies":5,"retweet_id":"1187877737849151493","retweeter_userid":"1153304472795406344","retweeter_username":"milaxxm","retweets":3033,"text":"pic.twitter.com\/SLMhi7FQ8K","timestamp":1572042600000,"timestamp_epochs":1572042600,"tweet_id":"1187858877632651271","tweet_url":"\/flypz\/status\/1187858877632651271","user_id":"1086247216258433024","username":"flypz"},{"fullname":"luscas","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">\u201cque cara de desanimada eh essa\u201d \n\namiga deixa eu te dizer uma coisa n\u00e3o eh s\u00f3 cara de desanimada meu corpo todo eh desanimado me respeita fudida<\/p>","is_retweet":1,"likes":19054,"replies":32,"retweet_id":"1187876997747412995","retweeter_userid":"1153304472795406344","retweeter_username":"milaxxm","retweets":8228,"text":"\u201cque cara de desanimada eh essa\u201d \n\namiga deixa eu te dizer uma coisa n\u00e3o eh s\u00f3 cara de desanimada meu corpo todo eh desanimado me respeita fudida","timestamp":1572045479000,"timestamp_epochs":1572045479,"tweet_id":"1187870951683346433","tweet_url":"\/luscas\/status\/1187870951683346433","user_id":"432983617","username":"luscas"},{"fullname":"milena","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Ainda bem que 90% do pessoal do meu Instagram postou que sextou, pq se n\u00e3o, eu n\u00e3o saberia que hoje \u00e9 sexta-feira<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Ainda bem que 90% do pessoal do meu Instagram postou que sextou, pq se n\u00e3o, eu n\u00e3o saberia que hoje \u00e9 sexta-feira","timestamp":1572040495000,"timestamp_epochs":1572040495,"tweet_id":"1187850047339290625","tweet_url":"\/milaxxm\/status\/1187850047339290625","user_id":"1153304472795406344","username":"milaxxm"},{"fullname":"milena","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Estudar na mesa e ter uma puta dor nas costas, ou estudar na cama, ficar com sono e tirar uma sonequinha procrastinadora<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Estudar na mesa e ter uma puta dor nas costas, ou estudar na cama, ficar com sono e tirar uma sonequinha procrastinadora","timestamp":1572021814000,"timestamp_epochs":1572021814,"tweet_id":"1187771693844107265","tweet_url":"\/milaxxm\/status\/1187771693844107265","user_id":"1153304472795406344","username":"milaxxm"},{"fullname":"memes tristes","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">minha vontade de viver nos \u00faltimos anos\n  \n  \u2588\u3000\u3000  \n  \u2588\u3000\u3000\n  \u2588\u3000      \u2588\u3000\u3000\n  \u2588\u3000      \u2588\u3000\u3000 \n  \u2588\u3000      \u2588\u3000     \u2588\u3000\u3000 \uff3f\n2015\u30002016\u30002017\u30002018  2019<\/p>","is_retweet":1,"likes":3468,"replies":13,"retweet_id":"1187566595461255169","retweeter_userid":"1153304472795406344","retweeter_username":"milaxxm","retweets":1571,"text":"minha vontade de viver nos \u00faltimos anos\n  \n  \u2588\u3000\u3000  \n  \u2588\u3000\u3000\n  \u2588\u3000      \u2588\u3000\u3000\n  \u2588\u3000      \u2588\u3000\u3000 \n  \u2588\u3000      \u2588\u3000     \u2588\u3000\u3000 \uff3f\n2015\u30002016\u30002017\u30002018  2019","timestamp":1571967414000,"timestamp_epochs":1571967414,"tweet_id":"1187543522947276800","tweet_url":"\/flypz\/status\/1187543522947276800","user_id":"1086247216258433024","username":"flypz"},{"fullname":"\u1d1b\u0280\u026a\u1d04\u1d00\u1d0d\u1d18\u1d07\u1d00\u0303 \u1d05\u1d00 \u029f\u026a\u0299\u1d07\u0280\u1d1b\u1d00\u1d05\u1d0f\u0280\u1d07s\ud83c\uddea\ud83c\uddea","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Galv\u00e3o:\n- O Flamengo \u00e9 o Brasil na Libertadores\n\n    Eu e meus amigos:<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/Agu7z5d2jt\">pic.twitter.com\/Agu7z5d2jt<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":17731,"replies":1096,"retweet_id":"1187566093776441344","retweeter_userid":"1153304472795406344","retweeter_username":"milaxxm","retweets":5929,"text":"Galv\u00e3o:\n- O Flamengo \u00e9 o Brasil na Libertadores\n\n    Eu e meus amigos:pic.twitter.com\/Agu7z5d2jt","timestamp":1571959215000,"timestamp_epochs":1571959215,"tweet_id":"1187509134733856769","tweet_url":"\/Porracamila\/status\/1187509134733856769","user_id":"1157439229976338433","username":"Porracamila"},{"fullname":"milena","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"en\">3 people followed me \/\/ automatically checked by<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"http:\/\/fllwrs.com\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/rA9yhQdBY5\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http:\/\/fllwrs.com\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">http:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">fllwrs.com<\/span><span class=\"invisible\"><\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span><\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"3 people followed me \/\/ automatically checked byhttp:\/\/fllwrs.com\u00a0","timestamp":1571959499000,"timestamp_epochs":1571959499,"tweet_id":"1187510326629150720","tweet_url":"\/milaxxm\/status\/1187510326629150720","user_id":"1153304472795406344","username":"milaxxm"},{"fullname":"milena","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">Uma professora me falou isso enquanto eu estava no 3, e j\u00e1 tinha feito a matr\u00edcula na uceff. A vontade que deu era de mandar ela tomar no cy<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/JuliaGeraissate\/status\/1187172509910786049\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/zDbmEaN29R\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/JuliaGeraissate\/status\/1187172509910786049\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/JuliaGeraissat<\/span><span class=\"invisible\">e\/status\/1187172509910786049<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Uma professora me falou isso enquanto eu estava no 3, e j\u00e1 tinha feito a matr\u00edcula na uceff. A vontade que deu era de mandar ela tomar no cyhttps:\/\/twitter.com\/JuliaGeraissate\/status\/1187172509910786049\u00a0\u2026","timestamp":1571957931000,"timestamp_epochs":1571957931,"tweet_id":"1187503751441125376","tweet_url":"\/milaxxm\/status\/1187503751441125376","user_id":"1153304472795406344","username":"milaxxm"},{"fullname":"kkkkkj","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">eu tentando esconder meus ci\u00fames por quem nem tem nada cmg<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/X3Y7ww18nG\">pic.twitter.com\/X3Y7ww18nG<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":27559,"replies":142,"retweet_id":"1187421014101282816","retweeter_userid":"1153304472795406344","retweeter_username":"milaxxm","retweets":10833,"text":"eu tentando esconder meus ci\u00fames por quem nem tem nada cmgpic.twitter.com\/X3Y7ww18nG","timestamp":1571901824000,"timestamp_epochs":1571901824,"tweet_id":"1187268420875751424","tweet_url":"\/naosejatrouxa\/status\/1187268420875751424","user_id":"280689114","username":"naosejatrouxa"},{"fullname":"ded\u00e9","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">como assim meu comportamento abusivo e super protetor levou o meu filho a ser curioso e a mentir bem<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/edufveras\/status\/1186649893965910016\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/Rn6YIcjKQs\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/edufveras\/status\/1186649893965910016\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/edufveras\/stat<\/span><span class=\"invisible\">us\/1186649893965910016<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":101869,"replies":253,"retweet_id":"1187404489743065088","retweeter_userid":"1153304472795406344","retweeter_username":"milaxxm","retweets":47213,"text":"como assim meu comportamento abusivo e super protetor levou o meu filho a ser curioso e a mentir bemhttps:\/\/twitter.com\/edufveras\/status\/1186649893965910016\u00a0\u2026","timestamp":1571785766000,"timestamp_epochs":1571785766,"tweet_id":"1186781639789162496","tweet_url":"\/callmededy\/status\/1186781639789162496","user_id":"824009704082997248","username":"callmededy"},{"fullname":"Julio Daniel\u3164\u3164\u3164 \u3164 \u3164\ud83c\uddea\ud83c\uddea","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Acabou libertadores pro colorado hoje, o Gr\u00eamio sai e eles saem tamb\u00e9m... Eles n largam o Gr\u00eamio.<\/p>","is_retweet":1,"likes":42,"replies":0,"retweet_id":"1187346070466187265","retweeter_userid":"1153304472795406344","retweeter_username":"milaxxm","retweets":33,"text":"Acabou libertadores pro colorado hoje, o Gr\u00eamio sai e eles saem tamb\u00e9m... Eles n largam o Gr\u00eamio.","timestamp":1571883248000,"timestamp_epochs":1571883248,"tweet_id":"1187190507606368258","tweet_url":"\/UserGremista\/status\/1187190507606368258","user_id":"124788162","username":"UserGremista"},{"fullname":"milena","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Flamenguista acha q a gente n tem tv em casa<\/p>","is_retweet":0,"likes":1,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Flamenguista acha q a gente n tem tv em casa","timestamp":1571882849000,"timestamp_epochs":1571882849,"tweet_id":"1187188834041241601","tweet_url":"\/milaxxm\/status\/1187188834041241601","user_id":"1153304472795406344","username":"milaxxm"},{"fullname":"milena","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Eu sinto um \u00d3DIO T\u00c3O GRANDE da galera da minha van que v\u00ea a gente chamando no grupo pra ir pra casa, e n\u00e3o visualiza EU SEI Q VC VIU NAS NOTIFICA\u00c7\u00d5ES OK SEU FILHO DUMA PUTA<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Eu sinto um \u00d3DIO T\u00c3O GRANDE da galera da minha van que v\u00ea a gente chamando no grupo pra ir pra casa, e n\u00e3o visualiza EU SEI Q VC VIU NAS NOTIFICA\u00c7\u00d5ES OK SEU FILHO DUMA PUTA","timestamp":1571877899000,"timestamp_epochs":1571877899,"tweet_id":"1187168071246581761","tweet_url":"\/milaxxm\/status\/1187168071246581761","user_id":"1153304472795406344","username":"milaxxm"},{"fullname":"gremista \ud83c\uddea\ud83c\uddea","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">voc\u00ea recebeu o VAI TOMAR NO CU flamengo da sorte\n\n\u2003\u2003\u2003\u2003\u2003\u2003\u2571\u2594\u2572\n\u2003\u2003\u2003\u2003\u2003\u2595\u2503\u2003\u2503\u258f\n\u2003\u2003\u2003\u2003\u2003\u2595 \u2570\u2501   \u258f\n\u2003\u2003\u2003\u2003\u2003\u2595\u2003       \u258f\n\u2003\u2003\u2003\u2003\u2003\u2595   \u2508\u2003 \u258f\n\u2003\u2003\u2571\u2572\u2003\u2595\u2003\u2003\u2003\u258f\n\u2003\u2571\u2571\u2003\u258f\u2595\u2003\u2508 \u2003\u258f\n\u2571\u2594\u2003\u2571\u2594\u2595\u2003\u2508 \u2003\u258f\u2594\u2572\n\u258f\u2003\u2508\u258f\u2003\u2595\u2003\u2003 \u2003\u258f\u2003\u2595\u2594\u2572\n\u2503\u2003\u2508\u258f\u2003\u2595\u2003\u2003 \u2003\u258f\u2003\u2595\u2003\u2595\n\nrepasse pro flamengo tomar no cu hoje<\/p>","is_retweet":1,"likes":1593,"replies":33,"retweet_id":"1187167214400659457","retweeter_userid":"1153304472795406344","retweeter_username":"milaxxm","retweets":1122,"text":"voc\u00ea recebeu o VAI TOMAR NO CU flamengo da sorte\n\n\u2003\u2003\u2003\u2003\u2003\u2003\u2571\u2594\u2572\n\u2003\u2003\u2003\u2003\u2003\u2595\u2503\u2003\u2503\u258f\n\u2003\u2003\u2003\u2003\u2003\u2595 \u2570\u2501   \u258f\n\u2003\u2003\u2003\u2003\u2003\u2595\u2003       \u258f\n\u2003\u2003\u2003\u2003\u2003\u2595   \u2508\u2003 \u258f\n\u2003\u2003\u2571\u2572\u2003\u2595\u2003\u2003\u2003\u258f\n\u2003\u2571\u2571\u2003\u258f\u2595\u2003\u2508 \u2003\u258f\n\u2571\u2594\u2003\u2571\u2594\u2595\u2003\u2508 \u2003\u258f\u2594\u2572\n\u258f\u2003\u2508\u258f\u2003\u2595\u2003\u2003 \u2003\u258f\u2003\u2595\u2594\u2572\n\u2503\u2003\u2508\u258f\u2003\u2595\u2003\u2003 \u2003\u258f\u2003\u2595\u2003\u2595\n\nrepasse pro flamengo tomar no cu hoje","timestamp":1571838663000,"timestamp_epochs":1571838663,"tweet_id":"1187003504184967168","tweet_url":"\/luanxlll\/status\/1187003504184967168","user_id":"3394766673","username":"luanxlll"},{"fullname":"milena","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">e eu q to viciada em \"pesadelo da cozinha\", to assistindo no celular enquanto fa\u00e7o o trabalho no not<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"e eu q to viciada em \"pesadelo da cozinha\", to assistindo no celular enquanto fa\u00e7o o trabalho no not","timestamp":1571850599000,"timestamp_epochs":1571850599,"tweet_id":"1187053567183601664","tweet_url":"\/milaxxm\/status\/1187053567183601664","user_id":"1153304472795406344","username":"milaxxm"},{"fullname":"Memes tops para pessoas tristes","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"und\"><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/MmcA2QoKYH\">pic.twitter.com\/MmcA2QoKYH<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":22382,"replies":216,"retweet_id":"1187002446775816197","retweeter_userid":"1153304472795406344","retweeter_username":"milaxxm","retweets":7938,"text":"pic.twitter.com\/MmcA2QoKYH","timestamp":1571771018000,"timestamp_epochs":1571771018,"tweet_id":"1186719781631729665","tweet_url":"\/memetopz\/status\/1186719781631729665","user_id":"1140040111528316928","username":"memetopz"},{"fullname":"a erica","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">psic\u00f3loga: e o que a gente faz quando isso acontece?\n\neu: tira a foto do wpp\n\npsic\u00f3loga: n\u00e3o<\/p>","is_retweet":1,"likes":94916,"replies":1274,"retweet_id":"1186775908755165190","retweeter_userid":"1153304472795406344","retweeter_username":"milaxxm","retweets":35641,"text":"psic\u00f3loga: e o que a gente faz quando isso acontece?\n\neu: tira a foto do wpp\n\npsic\u00f3loga: n\u00e3o","timestamp":1571626103000,"timestamp_epochs":1571626103,"tweet_id":"1186111962985443329","tweet_url":"\/batmanswif3\/status\/1186111962985443329","user_id":"1121207515197464576","username":"batmanswif3"},{"fullname":"milena","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">Mulher mesmo sem saber, ela sabe, mulher sempre sabe <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/L_kr18\/status\/1186622684706344960\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/WyCh1vkP5N\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/L_kr18\/status\/1186622684706344960\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/L_kr18\/status\/<\/span><span class=\"invisible\">1186622684706344960<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":1,"text":"Mulher mesmo sem saber, ela sabe, mulher sempre sabe https:\/\/twitter.com\/L_kr18\/status\/1186622684706344960\u00a0\u2026","timestamp":1571760071000,"timestamp_epochs":1571760071,"tweet_id":"1186673864228704258","tweet_url":"\/milaxxm\/status\/1186673864228704258","user_id":"1153304472795406344","username":"milaxxm"},{"fullname":"Diuli","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">Eu: sou muito gata foda se  \n *me olho no espelho* \n\nEu:<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/gehlenzavista\/status\/1186358347408334853\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/nYEkbyFD1I\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/gehlenzavista\/status\/1186358347408334853\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/gehlenzavista\/<\/span><span class=\"invisible\">status\/1186358347408334853<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":19,"replies":1,"retweet_id":"1186510187198324736","retweeter_userid":"1153304472795406344","retweeter_username":"milaxxm","retweets":13,"text":"Eu: sou muito gata foda se  \n *me olho no espelho* \n\nEu:https:\/\/twitter.com\/gehlenzavista\/status\/1186358347408334853\u00a0\u2026","timestamp":1571695986000,"timestamp_epochs":1571695986,"tweet_id":"1186405071879319552","tweet_url":"\/barthdiuli\/status\/1186405071879319552","user_id":"731261782875078656","username":"barthdiuli"},{"fullname":"trouxa","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">cara eu sou grossa\nmas sou MUITO s e n s i v e l\nse gritar cmg eu choro\numa resposta seca me deixa triste\ncoisas pequenas me afetam\npor fora eu pare\u00e7o ta nem ai\nmas por dentro eu to AAAAAAAAAAAA\nODEIO ser assim<\/p>","is_retweet":1,"likes":3162,"replies":22,"retweet_id":"1186509468173045763","retweeter_userid":"1153304472795406344","retweeter_username":"milaxxm","retweets":2276,"text":"cara eu sou grossa\nmas sou MUITO s e n s i v e l\nse gritar cmg eu choro\numa resposta seca me deixa triste\ncoisas pequenas me afetam\npor fora eu pare\u00e7o ta nem ai\nmas por dentro eu to AAAAAAAAAAAA\nODEIO ser assim","timestamp":1571716980000,"timestamp_epochs":1571716980,"tweet_id":"1186493127563067393","tweet_url":"\/trouxavcs\/status\/1186493127563067393","user_id":"1355409276","username":"trouxavcs"},{"fullname":"Irm\u00e3 Zuleide","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\"><a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/G%C3%AAmeos?src=hash\"><s>#<\/s><b>G\u00eameos<\/b><\/a> Confie nos seus palpites, eles ser\u00e3o certeiros! Vida financeira pode evoluir positivamente durante os pr\u00f3ximos dias. Devido ao n\u00edvel de sensualidade muito elevada nesse per\u00edodo, voc\u00ea poder\u00e1 sofrer com algumas pessoas desejando o seu corpo. Mais foco na sua vida fitness!<\/p>","is_retweet":1,"likes":1049,"replies":29,"retweet_id":"1186471580920111104","retweeter_userid":"1153304472795406344","retweeter_username":"milaxxm","retweets":302,"text":"#G\u00eameos Confie nos seus palpites, eles ser\u00e3o certeiros! Vida financeira pode evoluir positivamente durante os pr\u00f3ximos dias. Devido ao n\u00edvel de sensualidade muito elevada nesse per\u00edodo, voc\u00ea poder\u00e1 sofrer com algumas pessoas desejando o seu corpo. Mais foco na sua vida fitness!","timestamp":1571707308000,"timestamp_epochs":1571707308,"tweet_id":"1186452559755698176","tweet_url":"\/Irma_Zuleide\/status\/1186452559755698176","user_id":"298048905","username":"Irma_Zuleide"},{"fullname":"Engenheiro Sincero","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Fazer a mat\u00e9ria duas vezes pra aprender mais<\/p>","is_retweet":1,"likes":862,"replies":10,"retweet_id":"1186453002074365952","retweeter_userid":"1153304472795406344","retweeter_username":"milaxxm","retweets":291,"text":"Fazer a mat\u00e9ria duas vezes pra aprender mais","timestamp":1571705860000,"timestamp_epochs":1571705860,"tweet_id":"1186446488785825792","tweet_url":"\/SinceroEng\/status\/1186446488785825792","user_id":"2786511581","username":"SinceroEng"},{"fullname":"milena","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">Tava louca pra vender o meu am\u00e9m obrigada Sr uabsiah<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/vahluisaa\/status\/1186410808223383552\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/YFd96AEdgs\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/vahluisaa\/status\/1186410808223383552\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/vahluisaa\/stat<\/span><span class=\"invisible\">us\/1186410808223383552<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":1,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Tava louca pra vender o meu am\u00e9m obrigada Sr uabsiahhttps:\/\/twitter.com\/vahluisaa\/status\/1186410808223383552\u00a0\u2026","timestamp":1571697508000,"timestamp_epochs":1571697508,"tweet_id":"1186411455245144067","tweet_url":"\/milaxxm\/status\/1186411455245144067","user_id":"1153304472795406344","username":"milaxxm"},{"fullname":"milena","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"en\">one person unfollowed me \/\/ automatically checked by<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"http:\/\/fllwrs.com\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/rA9yhQdBY5\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http:\/\/fllwrs.com\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">http:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">fllwrs.com<\/span><span class=\"invisible\"><\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span><\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"one person unfollowed me \/\/ automatically checked byhttp:\/\/fllwrs.com\u00a0","timestamp":1571696305000,"timestamp_epochs":1571696305,"tweet_id":"1186406413280727040","tweet_url":"\/milaxxm\/status\/1186406413280727040","user_id":"1153304472795406344","username":"milaxxm"},{"fullname":"milena","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Ir de moletom pra aula: tudo pra mim<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Ir de moletom pra aula: tudo pra mim","timestamp":1571691036000,"timestamp_epochs":1571691036,"tweet_id":"1186384311760642050","tweet_url":"\/milaxxm\/status\/1186384311760642050","user_id":"1153304472795406344","username":"milaxxm"},{"fullname":"milena","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Bota bota bota bota aqui\nBota bota bota bota tudo em mim \n\nUma letra profunda meus amigos, \u00e9 uma letra profunda<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Bota bota bota bota aqui\nBota bota bota bota tudo em mim \n\nUma letra profunda meus amigos, \u00e9 uma letra profunda","timestamp":1571690120000,"timestamp_epochs":1571690120,"tweet_id":"1186380467857219585","tweet_url":"\/milaxxm\/status\/1186380467857219585","user_id":"1153304472795406344","username":"milaxxm"},{"fullname":"milena","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Ser\u00e1 se estou vivendo ou s\u00f3 esperando os ep novo de <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/CorridaDasBlogueiras?src=hash\"><s>#<\/s><b>CorridaDasBlogueiras<\/b><\/a> no canal da <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"784597554\" dir=\"ltr\" href=\"\/DivaDepressao\"><s>@<\/s><b>DivaDepressao<\/b><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":69,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":11,"text":"Ser\u00e1 se estou vivendo ou s\u00f3 esperando os ep novo de #CorridaDasBlogueiras no canal da @DivaDepressao","timestamp":1571683371000,"timestamp_epochs":1571683371,"tweet_id":"1186352163406172160","tweet_url":"\/milaxxm\/status\/1186352163406172160","user_id":"1153304472795406344","username":"milaxxm"},{"fullname":"andr\u00e9","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Professor entregando a prova q tirei nota baixa\n\neu: fodase kk\n\nquando chego em casa:<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/RH6jKFut0Y\">pic.twitter.com\/RH6jKFut0Y<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":18527,"replies":64,"retweet_id":"1186350534527193093","retweeter_userid":"1153304472795406344","retweeter_username":"milaxxm","retweets":7819,"text":"Professor entregando a prova q tirei nota baixa\n\neu: fodase kk\n\nquando chego em casa:pic.twitter.com\/RH6jKFut0Y","timestamp":1571614612000,"timestamp_epochs":1571614612,"tweet_id":"1186063765059653632","tweet_url":"\/andreariell\/status\/1186063765059653632","user_id":"4577970257","username":"andreariell"},{"fullname":"milena","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Tomei uma skol beats hoje pela primeira vez, e a pergunta \u00e9: pq comprar uma skol beats se posso comprar uma Ice? o gosto \u00e9 o mesmo<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Tomei uma skol beats hoje pela primeira vez, e a pergunta \u00e9: pq comprar uma skol beats se posso comprar uma Ice? o gosto \u00e9 o mesmo","timestamp":1571675837000,"timestamp_epochs":1571675837,"tweet_id":"1186320562345390081","tweet_url":"\/milaxxm\/status\/1186320562345390081","user_id":"1153304472795406344","username":"milaxxm"},{"fullname":"rafa","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"fr\">meus retweets \/ meus tweets<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/reallesley_za\/status\/1184566798571790336\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/WIZ2w4hxse\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/reallesley_za\/status\/1184566798571790336\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/reallesley_za\/<\/span><span class=\"invisible\">status\/1184566798571790336<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":46206,"replies":24,"retweet_id":"1186319761615048707","retweeter_userid":"1153304472795406344","retweeter_username":"milaxxm","retweets":20643,"text":"meus retweets \/ meus tweetshttps:\/\/twitter.com\/reallesley_za\/status\/1184566798571790336\u00a0\u2026","timestamp":1571599067000,"timestamp_epochs":1571599067,"tweet_id":"1185998564289323008","tweet_url":"\/rafaelkjls\/status\/1185998564289323008","user_id":"1134369612","username":"rafaelkjls"},{"fullname":"milena","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">SEM MENTIRA \n\n<img alt=\"\ud83e\udd75\" aria-label=\"Emoji: Cara passando calor\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f975.png\" title=\"Cara passando calor\"\/>- hoje kkkk\n<img alt=\"\ud83e\udd75\" aria-label=\"Emoji: Cara passando calor\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f975.png\" title=\"Cara passando calor\"\/>- n sei\n<img alt=\"\ud83e\udd75\" aria-label=\"Emoji: Cara passando calor\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f975.png\" title=\"Cara passando calor\"\/>- nao\n<img alt=\"\ud83e\udd75\" aria-label=\"Emoji: Cara passando calor\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f975.png\" title=\"Cara passando calor\"\/>- mais ou menos\n<img alt=\"\ud83e\udd75\" aria-label=\"Emoji: Cara passando calor\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f975.png\" title=\"Cara passando calor\"\/>- com o @\n<img alt=\"\ud83e\udd75\" aria-label=\"Emoji: Cara passando calor\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f975.png\" title=\"Cara passando calor\"\/>- sim \n<img alt=\"\ud83e\udd75\" aria-label=\"Emoji: Cara passando calor\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f975.png\" title=\"Cara passando calor\"\/>- nunca na minha life\n<img alt=\"\ud83e\udd75\" aria-label=\"Emoji: Cara passando calor\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f975.png\" title=\"Cara passando calor\"\/>- A\n<img alt=\"\ud83e\udd75\" aria-label=\"Emoji: Cara passando calor\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f975.png\" title=\"Cara passando calor\"\/>- n fiz isso com ngm eu acho\n<img alt=\"\ud83e\udd75\" aria-label=\"Emoji: Cara passando calor\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f975.png\" title=\"Cara passando calor\"\/>- 12\n<img alt=\"\ud83e\udd75\" aria-label=\"Emoji: Cara passando calor\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f975.png\" title=\"Cara passando calor\"\/>- hoje\n<img alt=\"\ud83e\udd75\" aria-label=\"Emoji: Cara passando calor\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f975.png\" title=\"Cara passando calor\"\/>- nao mesmo\n<img alt=\"\ud83e\udd75\" aria-label=\"Emoji: Cara passando calor\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f975.png\" title=\"Cara passando calor\"\/>- 11\n<img alt=\"\ud83e\udd75\" aria-label=\"Emoji: Cara passando calor\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f975.png\" title=\"Cara passando calor\"\/>- nada contra, mas somos friends\n\ncurte que eu mando<\/p>","is_retweet":0,"likes":3,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"SEM MENTIRA \n\n- hoje kkkk\n- n sei\n- nao\n- mais ou menos\n- com o @\n- sim \n- nunca na minha life\n- A\n- n fiz isso com ngm eu acho\n- 12\n- hoje\n- nao mesmo\n- 11\n- nada contra, mas somos friends\n\ncurte que eu mando","timestamp":1571673718000,"timestamp_epochs":1571673718,"tweet_id":"1186311674808156161","tweet_url":"\/milaxxm\/status\/1186311674808156161","user_id":"1153304472795406344","username":"milaxxm"},{"fullname":"milena","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Tenho um trabalho pra hoje, um pra quarta, e prova s\u00e1bado \nComo q faz<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Tenho um trabalho pra hoje, um pra quarta, e prova s\u00e1bado \nComo q faz","timestamp":1571672446000,"timestamp_epochs":1571672446,"tweet_id":"1186306339615789058","tweet_url":"\/milaxxm\/status\/1186306339615789058","user_id":"1153304472795406344","username":"milaxxm"},{"fullname":"milena","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Bom dia gente\nBom dia meus amooooores<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Bom dia gente\nBom dia meus amooooores","timestamp":1571672421000,"timestamp_epochs":1571672421,"tweet_id":"1186306233055272960","tweet_url":"\/milaxxm\/status\/1186306233055272960","user_id":"1153304472795406344","username":"milaxxm"},{"fullname":"milena","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Tentando entender como tem gente que n\u00e3o gosta de Matu\u00ea ?????<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":2,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Tentando entender como tem gente que n\u00e3o gosta de Matu\u00ea ?????","timestamp":1571672310000,"timestamp_epochs":1571672310,"tweet_id":"1186305769920172040","tweet_url":"\/milaxxm\/status\/1186305769920172040","user_id":"1153304472795406344","username":"milaxxm"},{"fullname":"memes tristes","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"und\"><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/O6eQkoXzW0\">pic.twitter.com\/O6eQkoXzW0<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":7074,"replies":9,"retweet_id":"1186305645127045120","retweeter_userid":"1153304472795406344","retweeter_username":"milaxxm","retweets":4023,"text":"pic.twitter.com\/O6eQkoXzW0","timestamp":1571650200000,"timestamp_epochs":1571650200,"tweet_id":"1186213032914903040","tweet_url":"\/flypz\/status\/1186213032914903040","user_id":"1086247216258433024","username":"flypz"}]