[{"fullname":"Babi","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Anota a\u00ed meus C\u00d3DIGOS DE DESCONTO pra gastar menos durante a semana: \n\nBABIPPI -&gt; vc ganha 20,00 em cr\u00e9ditos pra gastar na Rappi\n\nUBERZAOBABI -&gt; vc ganha desconto em DUAS VIAGENS na Uber<\/p>","is_retweet":0,"likes":380,"replies":10,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":20,"text":"Anota a\u00ed meus C\u00d3DIGOS DE DESCONTO pra gastar menos durante a semana: \n\nBABIPPI -> vc ganha 20,00 em cr\u00e9ditos pra gastar na Rappi\n\nUBERZAOBABI -> vc ganha desconto em DUAS VIAGENS na Uber","timestamp":1570580872000,"timestamp_epochs":1570580872,"tweet_id":"1181727947402678272","tweet_url":"\/babi\/status\/1181727947402678272","user_id":"20923479","username":"babi"},{"fullname":"Babi","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Foto nova sos <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https:\/\/www.instagram.com\/p\/B48hkuIH6Vg\/?igshid=1k580sgmu9pca\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/gS0cr4n8ue\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/www.instagram.com\/p\/B48hkuIH6Vg\/?igshid=1k580sgmu9pca\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/www.<\/span><span class=\"js-display-url\">instagram.com\/p\/B48hkuIH6Vg\/<\/span><span class=\"invisible\">?igshid=1k580sgmu9pca<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":7,"replies":2,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Foto nova sos https:\/\/www.instagram.com\/p\/B48hkuIH6Vg\/?igshid=1k580sgmu9pca\u00a0\u2026","timestamp":1573949194000,"timestamp_epochs":1573949194,"tweet_id":"1195855711890219009","tweet_url":"\/babi\/status\/1195855711890219009","user_id":"20923479","username":"babi"},{"fullname":"Babi","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Em qual posi\u00e7\u00e3o o Nigel Mansell se classificou?<\/p>","is_retweet":0,"likes":15,"replies":5,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Em qual posi\u00e7\u00e3o o Nigel Mansell se classificou?","timestamp":1573931003000,"timestamp_epochs":1573931003,"tweet_id":"1195779413708804097","tweet_url":"\/babi\/status\/1195779413708804097","user_id":"20923479","username":"babi"},{"fullname":"Babi","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Agora to aqui fu\u00e7ando facebook instagram vendo foto e com vontade de chorar\n\nOBRIGADA SUBCONSCIENTE<\/p>","is_retweet":0,"likes":192,"replies":5,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":2,"text":"Agora to aqui fu\u00e7ando facebook instagram vendo foto e com vontade de chorar\n\nOBRIGADA SUBCONSCIENTE","timestamp":1573929347000,"timestamp_epochs":1573929347,"tweet_id":"1195772469996642310","tweet_url":"\/babi\/status\/1195772469996642310","user_id":"20923479","username":"babi"},{"fullname":"Babi","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Essa noite sonhei com meu ex que mais amei na vida e a gente tava taaao de boa\n\nE com um cara me assaltando e me cortando com faca\n\nAdvinha com qual sonho eu acordei mais impressionada<\/p>","is_retweet":0,"likes":551,"replies":10,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":4,"text":"Essa noite sonhei com meu ex que mais amei na vida e a gente tava taaao de boa\n\nE com um cara me assaltando e me cortando com faca\n\nAdvinha com qual sonho eu acordei mais impressionada","timestamp":1573927816000,"timestamp_epochs":1573927816,"tweet_id":"1195766044905918464","tweet_url":"\/babi\/status\/1195766044905918464","user_id":"20923479","username":"babi"},{"fullname":"Babi","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Essa cena da Kim falando que s\u00f3 se comportou como mts homens se comportam foi TUDO PRA MIM<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/Hx9aT2UXhi\">pic.twitter.com\/Hx9aT2UXhi<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":21809,"replies":64,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":9249,"text":"Essa cena da Kim falando que s\u00f3 se comportou como mts homens se comportam foi TUDO PRA MIMpic.twitter.com\/Hx9aT2UXhi","timestamp":1573885837000,"timestamp_epochs":1573885837,"tweet_id":"1195589973585608704","tweet_url":"\/babi\/status\/1195589973585608704","user_id":"20923479","username":"babi"},{"fullname":"Babi","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Pq q qnd a gente n\u00e3o ta no role sempre parece que ele ta melhor que todos do mundo?<\/p>","is_retweet":0,"likes":1399,"replies":9,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":163,"text":"Pq q qnd a gente n\u00e3o ta no role sempre parece que ele ta melhor que todos do mundo?","timestamp":1573879094000,"timestamp_epochs":1573879094,"tweet_id":"1195561692396212224","tweet_url":"\/babi\/status\/1195561692396212224","user_id":"20923479","username":"babi"},{"fullname":"Babi","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Jesus respondendo a Josiane:<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/BDYcgXU9q7\">pic.twitter.com\/BDYcgXU9q7<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":346,"replies":4,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":50,"text":"Jesus respondendo a Josiane:pic.twitter.com\/BDYcgXU9q7","timestamp":1573867536000,"timestamp_epochs":1573867536,"tweet_id":"1195513212856348673","tweet_url":"\/babi\/status\/1195513212856348673","user_id":"20923479","username":"babi"},{"fullname":"Babi","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">JESUS VEM ATE A MIM!<\/p>","is_retweet":0,"likes":302,"replies":17,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":40,"text":"JESUS VEM ATE A MIM!","timestamp":1573867223000,"timestamp_epochs":1573867223,"tweet_id":"1195511900118880258","tweet_url":"\/babi\/status\/1195511900118880258","user_id":"20923479","username":"babi"},{"fullname":"Babi","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Uai Abel e Britney vao casar sem beijar?<\/p>","is_retweet":0,"likes":168,"replies":11,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":7,"text":"Uai Abel e Britney vao casar sem beijar?","timestamp":1573865611000,"timestamp_epochs":1573865611,"tweet_id":"1195505141320945664","tweet_url":"\/babi\/status\/1195505141320945664","user_id":"20923479","username":"babi"},{"fullname":"Babi","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"de\">Pode entrar Jo Von Richtofen<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/redeglobo\/status\/1195496239996923905\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/rYLjTz9Fw2\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/redeglobo\/status\/1195496239996923905\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/redeglobo\/stat<\/span><span class=\"invisible\">us\/1195496239996923905<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":951,"replies":5,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":59,"text":"Pode entrar Jo Von Richtofenhttps:\/\/twitter.com\/redeglobo\/status\/1195496239996923905\u00a0\u2026","timestamp":1573864158000,"timestamp_epochs":1573864158,"tweet_id":"1195499047777382405","tweet_url":"\/babi\/status\/1195499047777382405","user_id":"20923479","username":"babi"},{"fullname":"Babi","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">favor n\u00e3o incomodar estou ocupada olhando pro teto do quarto<\/p>","is_retweet":0,"likes":682,"replies":2,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":260,"text":"favor n\u00e3o incomodar estou ocupada olhando pro teto do quarto","timestamp":1573854892000,"timestamp_epochs":1573854892,"tweet_id":"1195460182689665024","tweet_url":"\/babi\/status\/1195460182689665024","user_id":"20923479","username":"babi"},{"fullname":"Babi","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Anota a\u00ed meus C\u00d3DIGOS DE DESCONTO pra gastar menos durante a semana: \n\nBABIPPI -&gt; vc ganha 20,00 em cr\u00e9ditos pra gastar na Rappi\n\nUBERZAOBABI -&gt; vc ganha desconto em DUAS VIAGENS na Uber<\/p>","is_retweet":1,"likes":380,"replies":10,"retweet_id":"1195456883433320449","retweeter_userid":"20923479","retweeter_username":"babi","retweets":20,"text":"Anota a\u00ed meus C\u00d3DIGOS DE DESCONTO pra gastar menos durante a semana: \n\nBABIPPI -> vc ganha 20,00 em cr\u00e9ditos pra gastar na Rappi\n\nUBERZAOBABI -> vc ganha desconto em DUAS VIAGENS na Uber","timestamp":1570580872000,"timestamp_epochs":1570580872,"tweet_id":"1181727947402678272","tweet_url":"\/babi\/status\/1181727947402678272","user_id":"20923479","username":"babi"},{"fullname":"Superinteressante","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">E sim: Deodoro apoiava a monarquia nem acreditava numa revolu\u00e7\u00e3o republicana. <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/SuperArquivo?src=hash\"><s>#<\/s><b>SuperArquivo<\/b><\/a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/super.abril.com.br\/blog\/contaoutra\/uma-mentira-e-uma-rixa-amorosa-levaram-a-proclamacao-da-republica\/\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/7RfTeZs35a\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/super.abril.com.br\/blog\/contaoutra\/uma-mentira-e-uma-rixa-amorosa-levaram-a-proclamacao-da-republica\/\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">super.abril.com.br\/blog\/contaoutr<\/span><span class=\"invisible\">a\/uma-mentira-e-uma-rixa-amorosa-levaram-a-proclamacao-da-republica\/<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":214,"replies":5,"retweet_id":"1195404952144879618","retweeter_userid":"20923479","retweeter_username":"babi","retweets":57,"text":"E sim: Deodoro apoiava a monarquia nem acreditava numa revolu\u00e7\u00e3o republicana. #SuperArquivohttps:\/\/super.abril.com.br\/blog\/contaoutra\/uma-mentira-e-uma-rixa-amorosa-levaram-a-proclamacao-da-republica\/\u00a0\u2026","timestamp":1573841400000,"timestamp_epochs":1573841400,"tweet_id":"1195403590870765568","tweet_url":"\/revistasuper\/status\/1195403590870765568","user_id":"17240425","username":"revistasuper"},{"fullname":"Babi","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Essa chef (Katia??) de O Mestre do Sabor come com uma cara boaaaaaaaaa\n\nMelhor pessoa<\/p>","is_retweet":0,"likes":71,"replies":3,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Essa chef (Katia??) de O Mestre do Sabor come com uma cara boaaaaaaaaa\n\nMelhor pessoa","timestamp":1573785498000,"timestamp_epochs":1573785498,"tweet_id":"1195169120762974208","tweet_url":"\/babi\/status\/1195169120762974208","user_id":"20923479","username":"babi"},{"fullname":"Babi","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">AMO WALCYR NAO ESCORANDO EM TROCA DE FILHAS\n\nJoseane psicopata real adorooo<\/p>","is_retweet":0,"likes":494,"replies":5,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":21,"text":"AMO WALCYR NAO ESCORANDO EM TROCA DE FILHAS\n\nJoseane psicopata real adorooo","timestamp":1573781187000,"timestamp_epochs":1573781187,"tweet_id":"1195151038988337152","tweet_url":"\/babi\/status\/1195151038988337152","user_id":"20923479","username":"babi"},{"fullname":"Babi","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Qual frase mais dita em <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/ADonaDoPeda%C3%A7o?src=hash\"><s>#<\/s><b>ADonaDoPeda\u00e7o<\/b><\/a> ?<\/p>","is_retweet":0,"likes":69,"replies":13,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":12,"text":"Qual frase mais dita em #ADonaDoPeda\u00e7o ?","timestamp":1573778005000,"timestamp_epochs":1573778005,"tweet_id":"1195137694831173632","tweet_url":"\/babi\/status\/1195137694831173632","user_id":"20923479","username":"babi"},{"fullname":"Babi","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Essa historia dos caras chantageando a Taylor proibindo de cantar as pr\u00f3prias m\u00fasicas \u00e9 uma das coisas mais nojentas q ja vi na vida<\/p>","is_retweet":0,"likes":1185,"replies":9,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":170,"text":"Essa historia dos caras chantageando a Taylor proibindo de cantar as pr\u00f3prias m\u00fasicas \u00e9 uma das coisas mais nojentas q ja vi na vida","timestamp":1573775900000,"timestamp_epochs":1573775900,"tweet_id":"1195128865200443393","tweet_url":"\/babi\/status\/1195128865200443393","user_id":"20923479","username":"babi"},{"fullname":"Babi","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Combinando o role \/ Na hora de ir pro role<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/WOYuEx2GJk\">pic.twitter.com\/WOYuEx2GJk<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":4488,"replies":33,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":1395,"text":"Combinando o role \/ Na hora de ir pro rolepic.twitter.com\/WOYuEx2GJk","timestamp":1573766556000,"timestamp_epochs":1573766556,"tweet_id":"1195089674945122305","tweet_url":"\/babi\/status\/1195089674945122305","user_id":"20923479","username":"babi"},{"fullname":"Babi","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Um sentimento: \n\n<img alt=\"\ud83d\udc46\ud83c\udfff\" aria-label=\"Emoji: Dedo indicador apontando para cima (costas da m\u00e3o) (tom de pele escuro)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f446-1f3ff.png\" title=\"Dedo indicador apontando para cima (costas da m\u00e3o) (tom de pele escuro)\"\/><img alt=\"\ud83d\udc46\ud83c\udfff\" aria-label=\"Emoji: Dedo indicador apontando para cima (costas da m\u00e3o) (tom de pele escuro)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f446-1f3ff.png\" title=\"Dedo indicador apontando para cima (costas da m\u00e3o) (tom de pele escuro)\"\/><img alt=\"\ud83d\udc46\ud83c\udfff\" aria-label=\"Emoji: Dedo indicador apontando para cima (costas da m\u00e3o) (tom de pele escuro)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f446-1f3ff.png\" title=\"Dedo indicador apontando para cima (costas da m\u00e3o) (tom de pele escuro)\"\/><img alt=\"\ud83d\udc46\ud83c\udfff\" aria-label=\"Emoji: Dedo indicador apontando para cima (costas da m\u00e3o) (tom de pele escuro)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f446-1f3ff.png\" title=\"Dedo indicador apontando para cima (costas da m\u00e3o) (tom de pele escuro)\"\/><img alt=\"\ud83d\udc46\ud83c\udfff\" aria-label=\"Emoji: Dedo indicador apontando para cima (costas da m\u00e3o) (tom de pele escuro)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f446-1f3ff.png\" title=\"Dedo indicador apontando para cima (costas da m\u00e3o) (tom de pele escuro)\"\/><img alt=\"\ud83d\udc46\ud83c\udfff\" aria-label=\"Emoji: Dedo indicador apontando para cima (costas da m\u00e3o) (tom de pele escuro)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f446-1f3ff.png\" title=\"Dedo indicador apontando para cima (costas da m\u00e3o) (tom de pele escuro)\"\/><img alt=\"\ud83d\udc46\ud83c\udfff\" aria-label=\"Emoji: Dedo indicador apontando para cima (costas da m\u00e3o) (tom de pele escuro)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f446-1f3ff.png\" title=\"Dedo indicador apontando para cima (costas da m\u00e3o) (tom de pele escuro)\"\/><img alt=\"\ud83d\udc46\ud83c\udfff\" aria-label=\"Emoji: Dedo indicador apontando para cima (costas da m\u00e3o) (tom de pele escuro)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f446-1f3ff.png\" title=\"Dedo indicador apontando para cima (costas da m\u00e3o) (tom de pele escuro)\"\/><img alt=\"\ud83d\udc46\ud83c\udfff\" aria-label=\"Emoji: Dedo indicador apontando para cima (costas da m\u00e3o) (tom de pele escuro)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f446-1f3ff.png\" title=\"Dedo indicador apontando para cima (costas da m\u00e3o) (tom de pele escuro)\"\/><img alt=\"\ud83d\udc46\ud83c\udfff\" aria-label=\"Emoji: Dedo indicador apontando para cima (costas da m\u00e3o) (tom de pele escuro)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f446-1f3ff.png\" title=\"Dedo indicador apontando para cima (costas da m\u00e3o) (tom de pele escuro)\"\/><img alt=\"\ud83d\udc49\ud83c\udfff\" aria-label=\"Emoji: Dedo indicador apontando para a direita (costas da m\u00e3o) (tom de pele escuro)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f449-1f3ff.png\" title=\"Dedo indicador apontando para a direita (costas da m\u00e3o) (tom de pele escuro)\"\/>\n<img alt=\"\ud83d\udc48\ud83c\udfff\" aria-label=\"Emoji: Dedo indicador apontando para a esquerda (costas da m\u00e3o) (tom de pele escuro)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f448-1f3ff.png\" title=\"Dedo indicador apontando para a esquerda (costas da m\u00e3o) (tom de pele escuro)\"\/><img alt=\"\ud83d\udc46\ud83c\udffe\" aria-label=\"Emoji: Dedo indicador apontando para cima (costas da m\u00e3o) (tom de pele escuro m\u00e9dio)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f446-1f3fe.png\" title=\"Dedo indicador apontando para cima (costas da m\u00e3o) (tom de pele escuro m\u00e9dio)\"\/><img alt=\"\ud83d\udc46\ud83c\udffe\" aria-label=\"Emoji: Dedo indicador apontando para cima (costas da m\u00e3o) (tom de pele escuro m\u00e9dio)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f446-1f3fe.png\" title=\"Dedo indicador apontando para cima (costas da m\u00e3o) (tom de pele escuro m\u00e9dio)\"\/><img alt=\"\ud83d\udc46\ud83c\udffe\" aria-label=\"Emoji: Dedo indicador apontando para cima (costas da m\u00e3o) (tom de pele escuro m\u00e9dio)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f446-1f3fe.png\" title=\"Dedo indicador apontando para cima (costas da m\u00e3o) (tom de pele escuro m\u00e9dio)\"\/><img alt=\"\ud83d\udc46\ud83c\udffe\" aria-label=\"Emoji: Dedo indicador apontando para cima (costas da m\u00e3o) (tom de pele escuro m\u00e9dio)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f446-1f3fe.png\" title=\"Dedo indicador apontando para cima (costas da m\u00e3o) (tom de pele escuro m\u00e9dio)\"\/><img alt=\"\ud83d\udc46\ud83c\udffe\" aria-label=\"Emoji: Dedo indicador apontando para cima (costas da m\u00e3o) (tom de pele escuro m\u00e9dio)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f446-1f3fe.png\" title=\"Dedo indicador apontando para cima (costas da m\u00e3o) (tom de pele escuro m\u00e9dio)\"\/><img alt=\"\ud83d\udc46\ud83c\udffe\" aria-label=\"Emoji: Dedo indicador apontando para cima (costas da m\u00e3o) (tom de pele escuro m\u00e9dio)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f446-1f3fe.png\" title=\"Dedo indicador apontando para cima (costas da m\u00e3o) (tom de pele escuro m\u00e9dio)\"\/><img alt=\"\ud83d\udc46\ud83c\udffe\" aria-label=\"Emoji: Dedo indicador apontando para cima (costas da m\u00e3o) (tom de pele escuro m\u00e9dio)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f446-1f3fe.png\" title=\"Dedo indicador apontando para cima (costas da m\u00e3o) (tom de pele escuro m\u00e9dio)\"\/><img alt=\"\ud83d\udc46\ud83c\udffe\" aria-label=\"Emoji: Dedo indicador apontando para cima (costas da m\u00e3o) (tom de pele escuro m\u00e9dio)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f446-1f3fe.png\" title=\"Dedo indicador apontando para cima (costas da m\u00e3o) (tom de pele escuro m\u00e9dio)\"\/><img alt=\"\ud83d\udc49\ud83c\udffe\" aria-label=\"Emoji: Dedo indicador apontando para a direita (costas da m\u00e3o) (tom de pele escuro m\u00e9dio)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f449-1f3fe.png\" title=\"Dedo indicador apontando para a direita (costas da m\u00e3o) (tom de pele escuro m\u00e9dio)\"\/><img alt=\"\ud83d\udc49\ud83c\udfff\" aria-label=\"Emoji: Dedo indicador apontando para a direita (costas da m\u00e3o) (tom de pele escuro)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f449-1f3ff.png\" title=\"Dedo indicador apontando para a direita (costas da m\u00e3o) (tom de pele escuro)\"\/>\n<img alt=\"\ud83d\udc48\ud83c\udfff\" aria-label=\"Emoji: Dedo indicador apontando para a esquerda (costas da m\u00e3o) (tom de pele escuro)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f448-1f3ff.png\" title=\"Dedo indicador apontando para a esquerda (costas da m\u00e3o) (tom de pele escuro)\"\/><img alt=\"\ud83d\udc48\ud83c\udffe\" aria-label=\"Emoji: Dedo indicador apontando para a esquerda (costas da m\u00e3o) (tom de pele escuro m\u00e9dio)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f448-1f3fe.png\" title=\"Dedo indicador apontando para a esquerda (costas da m\u00e3o) (tom de pele escuro m\u00e9dio)\"\/><img alt=\"\ud83d\udc46\ud83c\udffd\" aria-label=\"Emoji: Dedo indicador apontando para cima (costas da m\u00e3o) (tom de pele m\u00e9dio)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f446-1f3fd.png\" title=\"Dedo indicador apontando para cima (costas da m\u00e3o) (tom de pele m\u00e9dio)\"\/><img alt=\"\ud83d\udc46\ud83c\udffd\" aria-label=\"Emoji: Dedo indicador apontando para cima (costas da m\u00e3o) (tom de pele m\u00e9dio)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f446-1f3fd.png\" title=\"Dedo indicador apontando para cima (costas da m\u00e3o) (tom de pele m\u00e9dio)\"\/><img alt=\"\ud83d\udc46\ud83c\udffd\" aria-label=\"Emoji: Dedo indicador apontando para cima (costas da m\u00e3o) (tom de pele m\u00e9dio)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f446-1f3fd.png\" title=\"Dedo indicador apontando para cima (costas da m\u00e3o) (tom de pele m\u00e9dio)\"\/><img alt=\"\ud83d\udc46\ud83c\udffd\" aria-label=\"Emoji: Dedo indicador apontando para cima (costas da m\u00e3o) (tom de pele m\u00e9dio)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f446-1f3fd.png\" title=\"Dedo indicador apontando para cima (costas da m\u00e3o) (tom de pele m\u00e9dio)\"\/><img alt=\"\ud83d\udc46\ud83c\udffd\" aria-label=\"Emoji: Dedo indicador apontando para cima (costas da m\u00e3o) (tom de pele m\u00e9dio)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f446-1f3fd.png\" title=\"Dedo indicador apontando para cima (costas da m\u00e3o) (tom de pele m\u00e9dio)\"\/><img alt=\"\ud83d\udc46\ud83c\udffd\" aria-label=\"Emoji: Dedo indicador apontando para cima (costas da m\u00e3o) (tom de pele m\u00e9dio)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f446-1f3fd.png\" title=\"Dedo indicador apontando para cima (costas da m\u00e3o) (tom de pele m\u00e9dio)\"\/><img alt=\"\ud83d\udc49\ud83c\udffd\" aria-label=\"Emoji: Dedo indicador apontando para a direita (costas da m\u00e3o) (tom de pele m\u00e9dio)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f449-1f3fd.png\" title=\"Dedo indicador apontando para a direita (costas da m\u00e3o) (tom de pele m\u00e9dio)\"\/><img alt=\"\ud83d\udc49\ud83c\udffe\" aria-label=\"Emoji: Dedo indicador apontando para a direita (costas da m\u00e3o) (tom de pele escuro m\u00e9dio)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f449-1f3fe.png\" title=\"Dedo indicador apontando para a direita (costas da m\u00e3o) (tom de pele escuro m\u00e9dio)\"\/><img alt=\"\ud83d\udc49\ud83c\udfff\" aria-label=\"Emoji: Dedo indicador apontando para a direita (costas da m\u00e3o) (tom de pele escuro)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f449-1f3ff.png\" title=\"Dedo indicador apontando para a direita (costas da m\u00e3o) (tom de pele escuro)\"\/>\n<img alt=\"\ud83d\udc48\ud83c\udfff\" aria-label=\"Emoji: Dedo indicador apontando para a esquerda (costas da m\u00e3o) (tom de pele escuro)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f448-1f3ff.png\" title=\"Dedo indicador apontando para a esquerda (costas da m\u00e3o) (tom de pele escuro)\"\/><img alt=\"\ud83d\udc48\ud83c\udffe\" aria-label=\"Emoji: Dedo indicador apontando para a esquerda (costas da m\u00e3o) (tom de pele escuro m\u00e9dio)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f448-1f3fe.png\" title=\"Dedo indicador apontando para a esquerda (costas da m\u00e3o) (tom de pele escuro m\u00e9dio)\"\/><img alt=\"\ud83d\udc48\ud83c\udffd\" aria-label=\"Emoji: Dedo indicador apontando para a esquerda (costas da m\u00e3o) (tom de pele m\u00e9dio)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f448-1f3fd.png\" title=\"Dedo indicador apontando para a esquerda (costas da m\u00e3o) (tom de pele m\u00e9dio)\"\/><img alt=\"\ud83d\udc46\ud83c\udffc\" aria-label=\"Emoji: Dedo indicador apontando para cima (costas da m\u00e3o) (tom de pele claro m\u00e9dio)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f446-1f3fc.png\" title=\"Dedo indicador apontando para cima (costas da m\u00e3o) (tom de pele claro m\u00e9dio)\"\/><img alt=\"\ud83d\udc46\ud83c\udffc\" aria-label=\"Emoji: Dedo indicador apontando para cima (costas da m\u00e3o) (tom de pele claro m\u00e9dio)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f446-1f3fc.png\" title=\"Dedo indicador apontando para cima (costas da m\u00e3o) (tom de pele claro m\u00e9dio)\"\/><img alt=\"\ud83d\udc46\ud83c\udffc\" aria-label=\"Emoji: Dedo indicador apontando para cima (costas da m\u00e3o) (tom de pele claro m\u00e9dio)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f446-1f3fc.png\" title=\"Dedo indicador apontando para cima (costas da m\u00e3o) (tom de pele claro m\u00e9dio)\"\/><img alt=\"\ud83d\udc46\ud83c\udffc\" aria-label=\"Emoji: Dedo indicador apontando para cima (costas da m\u00e3o) (tom de pele claro m\u00e9dio)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f446-1f3fc.png\" title=\"Dedo indicador apontando para cima (costas da m\u00e3o) (tom de pele claro m\u00e9dio)\"\/><img alt=\"\ud83d\udc49\ud83c\udffc\" aria-label=\"Emoji: Dedo indicador apontando para a direita (costas da m\u00e3o) (tom de pele claro m\u00e9dio)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f449-1f3fc.png\" title=\"Dedo indicador apontando para a direita (costas da m\u00e3o) (tom de pele claro m\u00e9dio)\"\/><img alt=\"\ud83d\udc49\ud83c\udffd\" aria-label=\"Emoji: Dedo indicador apontando para a direita (costas da m\u00e3o) (tom de pele m\u00e9dio)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f449-1f3fd.png\" title=\"Dedo indicador apontando para a direita (costas da m\u00e3o) (tom de pele m\u00e9dio)\"\/><img alt=\"\ud83d\udc49\ud83c\udffe\" aria-label=\"Emoji: Dedo indicador apontando para a direita (costas da m\u00e3o) (tom de pele escuro m\u00e9dio)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f449-1f3fe.png\" title=\"Dedo indicador apontando para a direita (costas da m\u00e3o) (tom de pele escuro m\u00e9dio)\"\/><img alt=\"\ud83d\udc49\ud83c\udfff\" aria-label=\"Emoji: Dedo indicador apontando para a direita (costas da m\u00e3o) (tom de pele escuro)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f449-1f3ff.png\" title=\"Dedo indicador apontando para a direita (costas da m\u00e3o) (tom de pele escuro)\"\/>\n<img alt=\"\ud83d\udc48\ud83c\udfff\" aria-label=\"Emoji: Dedo indicador apontando para a esquerda (costas da m\u00e3o) (tom de pele escuro)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f448-1f3ff.png\" title=\"Dedo indicador apontando para a esquerda (costas da m\u00e3o) (tom de pele escuro)\"\/><img alt=\"\ud83d\udc48\ud83c\udffe\" aria-label=\"Emoji: Dedo indicador apontando para a esquerda (costas da m\u00e3o) (tom de pele escuro m\u00e9dio)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f448-1f3fe.png\" title=\"Dedo indicador apontando para a esquerda (costas da m\u00e3o) (tom de pele escuro m\u00e9dio)\"\/><img alt=\"\ud83d\udc48\ud83c\udffd\" aria-label=\"Emoji: Dedo indicador apontando para a esquerda (costas da m\u00e3o) (tom de pele m\u00e9dio)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f448-1f3fd.png\" title=\"Dedo indicador apontando para a esquerda (costas da m\u00e3o) (tom de pele m\u00e9dio)\"\/><img alt=\"\ud83d\udc48\ud83c\udffc\" aria-label=\"Emoji: Dedo indicador apontando para a esquerda (costas da m\u00e3o) (tom de pele claro m\u00e9dio)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f448-1f3fc.png\" title=\"Dedo indicador apontando para a esquerda (costas da m\u00e3o) (tom de pele claro m\u00e9dio)\"\/><img alt=\"\ud83d\udc46\ud83c\udffb\" aria-label=\"Emoji: Dedo indicador apontando para cima (costas da m\u00e3o) (tom de pele claro)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f446-1f3fb.png\" title=\"Dedo indicador apontando para cima (costas da m\u00e3o) (tom de pele claro)\"\/><img alt=\"\ud83d\udc46\ud83c\udffb\" aria-label=\"Emoji: Dedo indicador apontando para cima (costas da m\u00e3o) (tom de pele claro)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f446-1f3fb.png\" title=\"Dedo indicador apontando para cima (costas da m\u00e3o) (tom de pele claro)\"\/><img alt=\"\ud83d\udc49\ud83c\udffb\" aria-label=\"Emoji: Dedo indicador apontando para a direita (costas da m\u00e3o) (tom de pele claro)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f449-1f3fb.png\" title=\"Dedo indicador apontando para a direita (costas da m\u00e3o) (tom de pele claro)\"\/><img alt=\"\ud83d\udc49\ud83c\udffc\" aria-label=\"Emoji: Dedo indicador apontando para a direita (costas da m\u00e3o) (tom de pele claro m\u00e9dio)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f449-1f3fc.png\" title=\"Dedo indicador apontando para a direita (costas da m\u00e3o) (tom de pele claro m\u00e9dio)\"\/><img alt=\"\ud83d\udc49\ud83c\udffd\" aria-label=\"Emoji: Dedo indicador apontando para a direita (costas da m\u00e3o) (tom de pele m\u00e9dio)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f449-1f3fd.png\" title=\"Dedo indicador apontando para a direita (costas da m\u00e3o) (tom de pele m\u00e9dio)\"\/><img alt=\"\ud83d\udc49\ud83c\udffe\" aria-label=\"Emoji: Dedo indicador apontando para a direita (costas da m\u00e3o) (tom de pele escuro m\u00e9dio)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f449-1f3fe.png\" title=\"Dedo indicador apontando para a direita (costas da m\u00e3o) (tom de pele escuro m\u00e9dio)\"\/><img alt=\"\ud83d\udc49\ud83c\udfff\" aria-label=\"Emoji: Dedo indicador apontando para a direita (costas da m\u00e3o) (tom de pele escuro)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f449-1f3ff.png\" title=\"Dedo indicador apontando para a direita (costas da m\u00e3o) (tom de pele escuro)\"\/>\n<img alt=\"\ud83d\udc48\ud83c\udfff\" aria-label=\"Emoji: Dedo indicador apontando para a esquerda (costas da m\u00e3o) (tom de pele escuro)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f448-1f3ff.png\" title=\"Dedo indicador apontando para a esquerda (costas da m\u00e3o) (tom de pele escuro)\"\/><img alt=\"\ud83d\udc48\ud83c\udffe\" aria-label=\"Emoji: Dedo indicador apontando para a esquerda (costas da m\u00e3o) (tom de pele escuro m\u00e9dio)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f448-1f3fe.png\" title=\"Dedo indicador apontando para a esquerda (costas da m\u00e3o) (tom de pele escuro m\u00e9dio)\"\/><img alt=\"\ud83d\udc48\ud83c\udffd\" aria-label=\"Emoji: Dedo indicador apontando para a esquerda (costas da m\u00e3o) (tom de pele m\u00e9dio)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f448-1f3fd.png\" title=\"Dedo indicador apontando para a esquerda (costas da m\u00e3o) (tom de pele m\u00e9dio)\"\/><img alt=\"\ud83d\udc48\ud83c\udffc\" aria-label=\"Emoji: Dedo indicador apontando para a esquerda (costas da m\u00e3o) (tom de pele claro m\u00e9dio)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f448-1f3fc.png\" title=\"Dedo indicador apontando para a esquerda (costas da m\u00e3o) (tom de pele claro m\u00e9dio)\"\/><img alt=\"\ud83d\udc48\ud83c\udffb\" aria-label=\"Emoji: Dedo indicador apontando para a esquerda (costas da m\u00e3o) (tom de pele claro)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f448-1f3fb.png\" title=\"Dedo indicador apontando para a esquerda (costas da m\u00e3o) (tom de pele claro)\"\/><img alt=\"\ud83d\udd95\" aria-label=\"Emoji: M\u00e3o com o dedo do meio em riste\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f595.png\" title=\"M\u00e3o com o dedo do meio em riste\"\/><img alt=\"\ud83d\udc49\ud83c\udffb\" aria-label=\"Emoji: Dedo indicador apontando para a direita (costas da m\u00e3o) (tom de pele claro)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f449-1f3fb.png\" title=\"Dedo indicador apontando para a direita (costas da m\u00e3o) (tom de pele claro)\"\/><img alt=\"\ud83d\udc49\ud83c\udffc\" aria-label=\"Emoji: Dedo indicador apontando para a direita (costas da m\u00e3o) (tom de pele claro m\u00e9dio)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f449-1f3fc.png\" title=\"Dedo indicador apontando para a direita (costas da m\u00e3o) (tom de pele claro m\u00e9dio)\"\/><img alt=\"\ud83d\udc49\ud83c\udffd\" aria-label=\"Emoji: Dedo indicador apontando para a direita (costas da m\u00e3o) (tom de pele m\u00e9dio)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f449-1f3fd.png\" title=\"Dedo indicador apontando para a direita (costas da m\u00e3o) (tom de pele m\u00e9dio)\"\/><img alt=\"\ud83d\udc49\ud83c\udffe\" aria-label=\"Emoji: Dedo indicador apontando para a direita (costas da m\u00e3o) (tom de pele escuro m\u00e9dio)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f449-1f3fe.png\" title=\"Dedo indicador apontando para a direita (costas da m\u00e3o) (tom de pele escuro m\u00e9dio)\"\/><img alt=\"\ud83d\udc49\ud83c\udfff\" aria-label=\"Emoji: Dedo indicador apontando para a direita (costas da m\u00e3o) (tom de pele escuro)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f449-1f3ff.png\" title=\"Dedo indicador apontando para a direita (costas da m\u00e3o) (tom de pele escuro)\"\/>\n<img alt=\"\ud83d\udc48\ud83c\udfff\" aria-label=\"Emoji: Dedo indicador apontando para a esquerda (costas da m\u00e3o) (tom de pele escuro)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f448-1f3ff.png\" title=\"Dedo indicador apontando para a esquerda (costas da m\u00e3o) (tom de pele escuro)\"\/><img alt=\"\ud83d\udc48\ud83c\udffe\" aria-label=\"Emoji: Dedo indicador apontando para a esquerda (costas da m\u00e3o) (tom de pele escuro m\u00e9dio)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f448-1f3fe.png\" title=\"Dedo indicador apontando para a esquerda (costas da m\u00e3o) (tom de pele escuro m\u00e9dio)\"\/><img alt=\"\ud83d\udc48\ud83c\udffd\" aria-label=\"Emoji: Dedo indicador apontando para a esquerda (costas da m\u00e3o) (tom de pele m\u00e9dio)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f448-1f3fd.png\" title=\"Dedo indicador apontando para a esquerda (costas da m\u00e3o) (tom de pele m\u00e9dio)\"\/><img alt=\"\ud83d\udc48\ud83c\udffc\" aria-label=\"Emoji: Dedo indicador apontando para a esquerda (costas da m\u00e3o) (tom de pele claro m\u00e9dio)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f448-1f3fc.png\" title=\"Dedo indicador apontando para a esquerda (costas da m\u00e3o) (tom de pele claro m\u00e9dio)\"\/><img alt=\"\ud83d\udc48\ud83c\udffb\" aria-label=\"Emoji: Dedo indicador apontando para a esquerda (costas da m\u00e3o) (tom de pele claro)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f448-1f3fb.png\" title=\"Dedo indicador apontando para a esquerda (costas da m\u00e3o) (tom de pele claro)\"\/><img alt=\"\ud83d\udc47\ud83c\udffb\" aria-label=\"Emoji: Dedo indicador apontando para baixo (costas da m\u00e3o) (tom de pele claro)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f447-1f3fb.png\" title=\"Dedo indicador apontando para baixo (costas da m\u00e3o) (tom de pele claro)\"\/><img alt=\"\ud83d\udc47\ud83c\udffb\" aria-label=\"Emoji: Dedo indicador apontando para baixo (costas da m\u00e3o) (tom de pele claro)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f447-1f3fb.png\" title=\"Dedo indicador apontando para baixo (costas da m\u00e3o) (tom de pele claro)\"\/><img alt=\"\ud83d\udc49\ud83c\udffc\" aria-label=\"Emoji: Dedo indicador apontando para a direita (costas da m\u00e3o) (tom de pele claro m\u00e9dio)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f449-1f3fc.png\" title=\"Dedo indicador apontando para a direita (costas da m\u00e3o) (tom de pele claro m\u00e9dio)\"\/><img alt=\"\ud83d\udc49\ud83c\udffd\" aria-label=\"Emoji: Dedo indicador apontando para a direita (costas da m\u00e3o) (tom de pele m\u00e9dio)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f449-1f3fd.png\" title=\"Dedo indicador apontando para a direita (costas da m\u00e3o) (tom de pele m\u00e9dio)\"\/><img alt=\"\ud83d\udc49\ud83c\udffe\" aria-label=\"Emoji: Dedo indicador apontando para a direita (costas da m\u00e3o) (tom de pele escuro m\u00e9dio)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f449-1f3fe.png\" title=\"Dedo indicador apontando para a direita (costas da m\u00e3o) (tom de pele escuro m\u00e9dio)\"\/><img alt=\"\ud83d\udc49\ud83c\udfff\" aria-label=\"Emoji: Dedo indicador apontando para a direita (costas da m\u00e3o) (tom de pele escuro)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f449-1f3ff.png\" title=\"Dedo indicador apontando para a direita (costas da m\u00e3o) (tom de pele escuro)\"\/>\n<img alt=\"\ud83d\udc48\ud83c\udfff\" aria-label=\"Emoji: Dedo indicador apontando para a esquerda (costas da m\u00e3o) (tom de pele escuro)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f448-1f3ff.png\" title=\"Dedo indicador apontando para a esquerda (costas da m\u00e3o) (tom de pele escuro)\"\/><img alt=\"\ud83d\udc48\ud83c\udffe\" aria-label=\"Emoji: Dedo indicador apontando para a esquerda (costas da m\u00e3o) (tom de pele escuro m\u00e9dio)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f448-1f3fe.png\" title=\"Dedo indicador apontando para a esquerda (costas da m\u00e3o) (tom de pele escuro m\u00e9dio)\"\/><img alt=\"\ud83d\udc48\ud83c\udffd\" aria-label=\"Emoji: Dedo indicador apontando para a esquerda (costas da m\u00e3o) (tom de pele m\u00e9dio)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f448-1f3fd.png\" title=\"Dedo indicador apontando para a esquerda (costas da m\u00e3o) (tom de pele m\u00e9dio)\"\/><img alt=\"\ud83d\udc48\ud83c\udffc\" aria-label=\"Emoji: Dedo indicador apontando para a esquerda (costas da m\u00e3o) (tom de pele claro m\u00e9dio)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f448-1f3fc.png\" title=\"Dedo indicador apontando para a esquerda (costas da m\u00e3o) (tom de pele claro m\u00e9dio)\"\/><img alt=\"\ud83d\udc47\ud83c\udffc\" aria-label=\"Emoji: Dedo indicador apontando para baixo (costas da m\u00e3o) (tom de pele claro m\u00e9dio)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f447-1f3fc.png\" title=\"Dedo indicador apontando para baixo (costas da m\u00e3o) (tom de pele claro m\u00e9dio)\"\/><img alt=\"\ud83d\udc47\ud83c\udffc\" aria-label=\"Emoji: Dedo indicador apontando para baixo (costas da m\u00e3o) (tom de pele claro m\u00e9dio)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f447-1f3fc.png\" title=\"Dedo indicador apontando para baixo (costas da m\u00e3o) (tom de pele claro m\u00e9dio)\"\/><img alt=\"\ud83d\udc47\ud83c\udffc\" aria-label=\"Emoji: Dedo indicador apontando para baixo (costas da m\u00e3o) (tom de pele claro m\u00e9dio)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f447-1f3fc.png\" title=\"Dedo indicador apontando para baixo (costas da m\u00e3o) (tom de pele claro m\u00e9dio)\"\/><img alt=\"\ud83d\udc47\ud83c\udffc\" aria-label=\"Emoji: Dedo indicador apontando para baixo (costas da m\u00e3o) (tom de pele claro m\u00e9dio)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f447-1f3fc.png\" title=\"Dedo indicador apontando para baixo (costas da m\u00e3o) (tom de pele claro m\u00e9dio)\"\/><img alt=\"\ud83d\udc49\ud83c\udffd\" aria-label=\"Emoji: Dedo indicador apontando para a direita (costas da m\u00e3o) (tom de pele m\u00e9dio)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f449-1f3fd.png\" title=\"Dedo indicador apontando para a direita (costas da m\u00e3o) (tom de pele m\u00e9dio)\"\/><img alt=\"\ud83d\udc49\ud83c\udffe\" aria-label=\"Emoji: Dedo indicador apontando para a direita (costas da m\u00e3o) (tom de pele escuro m\u00e9dio)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f449-1f3fe.png\" title=\"Dedo indicador apontando para a direita (costas da m\u00e3o) (tom de pele escuro m\u00e9dio)\"\/><img alt=\"\ud83d\udc49\ud83c\udfff\" aria-label=\"Emoji: Dedo indicador apontando para a direita (costas da m\u00e3o) (tom de pele escuro)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f449-1f3ff.png\" title=\"Dedo indicador apontando para a direita (costas da m\u00e3o) (tom de pele escuro)\"\/>\n<img alt=\"\ud83d\udc48\ud83c\udfff\" aria-label=\"Emoji: Dedo indicador apontando para a esquerda (costas da m\u00e3o) (tom de pele escuro)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f448-1f3ff.png\" title=\"Dedo indicador apontando para a esquerda (costas da m\u00e3o) (tom de pele escuro)\"\/><img alt=\"\ud83d\udc48\ud83c\udffe\" aria-label=\"Emoji: Dedo indicador apontando para a esquerda (costas da m\u00e3o) (tom de pele escuro m\u00e9dio)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f448-1f3fe.png\" title=\"Dedo indicador apontando para a esquerda (costas da m\u00e3o) (tom de pele escuro m\u00e9dio)\"\/><img alt=\"\ud83d\udc48\ud83c\udffd\" aria-label=\"Emoji: Dedo indicador apontando para a esquerda (costas da m\u00e3o) (tom de pele m\u00e9dio)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f448-1f3fd.png\" title=\"Dedo indicador apontando para a esquerda (costas da m\u00e3o) (tom de pele m\u00e9dio)\"\/><img alt=\"\ud83d\udc47\ud83c\udffd\" aria-label=\"Emoji: Dedo indicador apontando para baixo (costas da m\u00e3o) (tom de pele m\u00e9dio)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f447-1f3fd.png\" title=\"Dedo indicador apontando para baixo (costas da m\u00e3o) (tom de pele m\u00e9dio)\"\/><img alt=\"\ud83d\udc47\ud83c\udffd\" aria-label=\"Emoji: Dedo indicador apontando para baixo (costas da m\u00e3o) (tom de pele m\u00e9dio)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f447-1f3fd.png\" title=\"Dedo indicador apontando para baixo (costas da m\u00e3o) (tom de pele m\u00e9dio)\"\/><img alt=\"\ud83d\udc47\ud83c\udffd\" aria-label=\"Emoji: Dedo indicador apontando para baixo (costas da m\u00e3o) (tom de pele m\u00e9dio)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f447-1f3fd.png\" title=\"Dedo indicador apontando para baixo (costas da m\u00e3o) (tom de pele m\u00e9dio)\"\/><img alt=\"\ud83d\udc47\ud83c\udffd\" aria-label=\"Emoji: Dedo indicador apontando para baixo (costas da m\u00e3o) (tom de pele m\u00e9dio)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f447-1f3fd.png\" title=\"Dedo indicador apontando para baixo (costas da m\u00e3o) (tom de pele m\u00e9dio)\"\/><img alt=\"\ud83d\udc47\ud83c\udffd\" aria-label=\"Emoji: Dedo indicador apontando para baixo (costas da m\u00e3o) (tom de pele m\u00e9dio)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f447-1f3fd.png\" title=\"Dedo indicador apontando para baixo (costas da m\u00e3o) (tom de pele m\u00e9dio)\"\/><img alt=\"\ud83d\udc47\ud83c\udffd\" aria-label=\"Emoji: Dedo indicador apontando para baixo (costas da m\u00e3o) (tom de pele m\u00e9dio)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f447-1f3fd.png\" title=\"Dedo indicador apontando para baixo (costas da m\u00e3o) (tom de pele m\u00e9dio)\"\/><img alt=\"\ud83d\udc49\ud83c\udffe\" aria-label=\"Emoji: Dedo indicador apontando para a direita (costas da m\u00e3o) (tom de pele escuro m\u00e9dio)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f449-1f3fe.png\" title=\"Dedo indicador apontando para a direita (costas da m\u00e3o) (tom de pele escuro m\u00e9dio)\"\/><img alt=\"\ud83d\udc49\ud83c\udfff\" aria-label=\"Emoji: Dedo indicador apontando para a direita (costas da m\u00e3o) (tom de pele escuro)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f449-1f3ff.png\" title=\"Dedo indicador apontando para a direita (costas da m\u00e3o) (tom de pele escuro)\"\/>\n<img alt=\"\ud83d\udc48\ud83c\udfff\" aria-label=\"Emoji: Dedo indicador apontando para a esquerda (costas da m\u00e3o) (tom de pele escuro)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f448-1f3ff.png\" title=\"Dedo indicador apontando para a esquerda (costas da m\u00e3o) (tom de pele escuro)\"\/><img alt=\"\ud83d\udc48\ud83c\udffe\" aria-label=\"Emoji: Dedo indicador apontando para a esquerda (costas da m\u00e3o) (tom de pele escuro m\u00e9dio)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f448-1f3fe.png\" title=\"Dedo indicador apontando para a esquerda (costas da m\u00e3o) (tom de pele escuro m\u00e9dio)\"\/><img alt=\"\ud83d\udc47\ud83c\udffe\" aria-label=\"Emoji: Dedo indicador apontando para baixo (costas da m\u00e3o) (tom de pele escuro m\u00e9dio)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f447-1f3fe.png\" title=\"Dedo indicador apontando para baixo (costas da m\u00e3o) (tom de pele escuro m\u00e9dio)\"\/><img alt=\"\ud83d\udc47\ud83c\udffe\" aria-label=\"Emoji: Dedo indicador apontando para baixo (costas da m\u00e3o) (tom de pele escuro m\u00e9dio)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f447-1f3fe.png\" title=\"Dedo indicador apontando para baixo (costas da m\u00e3o) (tom de pele escuro m\u00e9dio)\"\/><img alt=\"\ud83d\udc47\ud83c\udffe\" aria-label=\"Emoji: Dedo indicador apontando para baixo (costas da m\u00e3o) (tom de pele escuro m\u00e9dio)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f447-1f3fe.png\" title=\"Dedo indicador apontando para baixo (costas da m\u00e3o) (tom de pele escuro m\u00e9dio)\"\/><img alt=\"\ud83d\udc47\ud83c\udffe\" aria-label=\"Emoji: Dedo indicador apontando para baixo (costas da m\u00e3o) (tom de pele escuro m\u00e9dio)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f447-1f3fe.png\" title=\"Dedo indicador apontando para baixo (costas da m\u00e3o) (tom de pele escuro m\u00e9dio)\"\/><img alt=\"\ud83d\udc47\ud83c\udffe\" aria-label=\"Emoji: Dedo indicador apontando para baixo (costas da m\u00e3o) (tom de pele escuro m\u00e9dio)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f447-1f3fe.png\" title=\"Dedo indicador apontando para baixo (costas da m\u00e3o) (tom de pele escuro m\u00e9dio)\"\/><img alt=\"\ud83d\udc47\ud83c\udffe\" aria-label=\"Emoji: Dedo indicador apontando para baixo (costas da m\u00e3o) (tom de pele escuro m\u00e9dio)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f447-1f3fe.png\" title=\"Dedo indicador apontando para baixo (costas da m\u00e3o) (tom de pele escuro m\u00e9dio)\"\/><img alt=\"\ud83d\udc47\ud83c\udffe\" aria-label=\"Emoji: Dedo indicador apontando para baixo (costas da m\u00e3o) (tom de pele escuro m\u00e9dio)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f447-1f3fe.png\" title=\"Dedo indicador apontando para baixo (costas da m\u00e3o) (tom de pele escuro m\u00e9dio)\"\/><img alt=\"\ud83d\udc47\ud83c\udffe\" aria-label=\"Emoji: Dedo indicador apontando para baixo (costas da m\u00e3o) (tom de pele escuro m\u00e9dio)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f447-1f3fe.png\" title=\"Dedo indicador apontando para baixo (costas da m\u00e3o) (tom de pele escuro m\u00e9dio)\"\/><img alt=\"\ud83d\udc49\ud83c\udfff\" aria-label=\"Emoji: Dedo indicador apontando para a direita (costas da m\u00e3o) (tom de pele escuro)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f449-1f3ff.png\" title=\"Dedo indicador apontando para a direita (costas da m\u00e3o) (tom de pele escuro)\"\/>\n<img alt=\"\ud83d\udc48\ud83c\udfff\" aria-label=\"Emoji: Dedo indicador apontando para a esquerda (costas da m\u00e3o) (tom de pele escuro)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f448-1f3ff.png\" title=\"Dedo indicador apontando para a esquerda (costas da m\u00e3o) (tom de pele escuro)\"\/><img alt=\"\ud83d\udc47\ud83c\udfff\" aria-label=\"Emoji: Dedo indicador apontando para baixo (costas da m\u00e3o) (tom de pele escuro)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f447-1f3ff.png\" title=\"Dedo indicador apontando para baixo (costas da m\u00e3o) (tom de pele escuro)\"\/><img alt=\"\ud83d\udc47\ud83c\udfff\" aria-label=\"Emoji: Dedo indicador apontando para baixo (costas da m\u00e3o) (tom de pele escuro)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f447-1f3ff.png\" title=\"Dedo indicador apontando para baixo (costas da m\u00e3o) (tom de pele escuro)\"\/><img alt=\"\ud83d\udc47\ud83c\udfff\" aria-label=\"Emoji: Dedo indicador apontando para baixo (costas da m\u00e3o) (tom de pele escuro)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f447-1f3ff.png\" title=\"Dedo indicador apontando para baixo (costas da m\u00e3o) (tom de pele escuro)\"\/><img alt=\"\ud83d\udc47\ud83c\udfff\" aria-label=\"Emoji: Dedo indicador apontando para baixo (costas da m\u00e3o) (tom de pele escuro)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f447-1f3ff.png\" title=\"Dedo indicador apontando para baixo (costas da m\u00e3o) (tom de pele escuro)\"\/><img alt=\"\ud83d\udc47\ud83c\udfff\" aria-label=\"Emoji: Dedo indicador apontando para baixo (costas da m\u00e3o) (tom de pele escuro)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f447-1f3ff.png\" title=\"Dedo indicador apontando para baixo (costas da m\u00e3o) (tom de pele escuro)\"\/><img alt=\"\ud83d\udc47\ud83c\udfff\" aria-label=\"Emoji: Dedo indicador apontando para baixo (costas da m\u00e3o) (tom de pele escuro)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f447-1f3ff.png\" title=\"Dedo indicador apontando para baixo (costas da m\u00e3o) (tom de pele escuro)\"\/><img alt=\"\ud83d\udc47\ud83c\udfff\" aria-label=\"Emoji: Dedo indicador apontando para baixo (costas da m\u00e3o) (tom de pele escuro)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f447-1f3ff.png\" title=\"Dedo indicador apontando para baixo (costas da m\u00e3o) (tom de pele escuro)\"\/><img alt=\"\ud83d\udc47\ud83c\udfff\" aria-label=\"Emoji: Dedo indicador apontando para baixo (costas da m\u00e3o) (tom de pele escuro)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f447-1f3ff.png\" title=\"Dedo indicador apontando para baixo (costas da m\u00e3o) (tom de pele escuro)\"\/><img alt=\"\ud83d\udc47\ud83c\udfff\" aria-label=\"Emoji: Dedo indicador apontando para baixo (costas da m\u00e3o) (tom de pele escuro)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f447-1f3ff.png\" title=\"Dedo indicador apontando para baixo (costas da m\u00e3o) (tom de pele escuro)\"\/><img alt=\"\ud83d\udc47\ud83c\udfff\" aria-label=\"Emoji: Dedo indicador apontando para baixo (costas da m\u00e3o) (tom de pele escuro)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f447-1f3ff.png\" title=\"Dedo indicador apontando para baixo (costas da m\u00e3o) (tom de pele escuro)\"\/><\/p>","is_retweet":0,"likes":1021,"replies":4,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":243,"text":"Um sentimento: \n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n","timestamp":1573757586000,"timestamp_epochs":1573757586,"tweet_id":"1195052049433530368","tweet_url":"\/babi\/status\/1195052049433530368","user_id":"20923479","username":"babi"},{"fullname":"Babi","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\"><img alt=\"\ud83d\udc49\ud83c\udfff\" aria-label=\"Emoji: Dedo indicador apontando para a direita (costas da m\u00e3o) (tom de pele escuro)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f449-1f3ff.png\" title=\"Dedo indicador apontando para a direita (costas da m\u00e3o) (tom de pele escuro)\"\/><img alt=\"\ud83d\udc4d\ud83c\udffe\" aria-label=\"Emoji: Sinal de positivo (tom de pele escuro m\u00e9dio)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f44d-1f3fe.png\" title=\"Sinal de positivo (tom de pele escuro m\u00e9dio)\"\/><img alt=\"\ud83d\udc47\ud83c\udffe\" aria-label=\"Emoji: Dedo indicador apontando para baixo (costas da m\u00e3o) (tom de pele escuro m\u00e9dio)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f447-1f3fe.png\" title=\"Dedo indicador apontando para baixo (costas da m\u00e3o) (tom de pele escuro m\u00e9dio)\"\/><img alt=\"\ud83d\udc47\ud83c\udffe\" aria-label=\"Emoji: Dedo indicador apontando para baixo (costas da m\u00e3o) (tom de pele escuro m\u00e9dio)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f447-1f3fe.png\" title=\"Dedo indicador apontando para baixo (costas da m\u00e3o) (tom de pele escuro m\u00e9dio)\"\/><img alt=\"\ud83d\udc47\ud83c\udffe\" aria-label=\"Emoji: Dedo indicador apontando para baixo (costas da m\u00e3o) (tom de pele escuro m\u00e9dio)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f447-1f3fe.png\" title=\"Dedo indicador apontando para baixo (costas da m\u00e3o) (tom de pele escuro m\u00e9dio)\"\/><img alt=\"\ud83d\udc47\ud83c\udffe\" aria-label=\"Emoji: Dedo indicador apontando para baixo (costas da m\u00e3o) (tom de pele escuro m\u00e9dio)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f447-1f3fe.png\" title=\"Dedo indicador apontando para baixo (costas da m\u00e3o) (tom de pele escuro m\u00e9dio)\"\/><img alt=\"\ud83d\udc47\ud83c\udffe\" aria-label=\"Emoji: Dedo indicador apontando para baixo (costas da m\u00e3o) (tom de pele escuro m\u00e9dio)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f447-1f3fe.png\" title=\"Dedo indicador apontando para baixo (costas da m\u00e3o) (tom de pele escuro m\u00e9dio)\"\/><img alt=\"\ud83d\udc47\ud83c\udffe\" aria-label=\"Emoji: Dedo indicador apontando para baixo (costas da m\u00e3o) (tom de pele escuro m\u00e9dio)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f447-1f3fe.png\" title=\"Dedo indicador apontando para baixo (costas da m\u00e3o) (tom de pele escuro m\u00e9dio)\"\/><img alt=\"\ud83d\udc47\ud83c\udffe\" aria-label=\"Emoji: Dedo indicador apontando para baixo (costas da m\u00e3o) (tom de pele escuro m\u00e9dio)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f447-1f3fe.png\" title=\"Dedo indicador apontando para baixo (costas da m\u00e3o) (tom de pele escuro m\u00e9dio)\"\/><img alt=\"\ud83d\udc4d\ud83c\udffe\" aria-label=\"Emoji: Sinal de positivo (tom de pele escuro m\u00e9dio)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f44d-1f3fe.png\" title=\"Sinal de positivo (tom de pele escuro m\u00e9dio)\"\/><img alt=\"\ud83d\udc48\ud83c\udfff\" aria-label=\"Emoji: Dedo indicador apontando para a esquerda (costas da m\u00e3o) (tom de pele escuro)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f448-1f3ff.png\" title=\"Dedo indicador apontando para a esquerda (costas da m\u00e3o) (tom de pele escuro)\"\/>\n<img alt=\"\ud83d\udc49\ud83c\udfff\" aria-label=\"Emoji: Dedo indicador apontando para a direita (costas da m\u00e3o) (tom de pele escuro)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f449-1f3ff.png\" title=\"Dedo indicador apontando para a direita (costas da m\u00e3o) (tom de pele escuro)\"\/><img alt=\"\ud83d\udc49\ud83c\udffe\" aria-label=\"Emoji: Dedo indicador apontando para a direita (costas da m\u00e3o) (tom de pele escuro m\u00e9dio)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f449-1f3fe.png\" title=\"Dedo indicador apontando para a direita (costas da m\u00e3o) (tom de pele escuro m\u00e9dio)\"\/><img alt=\"\ud83d\udc4d\ud83c\udffd\" aria-label=\"Emoji: Sinal de positivo (tom de pele m\u00e9dio)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f44d-1f3fd.png\" title=\"Sinal de positivo (tom de pele m\u00e9dio)\"\/><img alt=\"\ud83d\udc47\ud83c\udffd\" aria-label=\"Emoji: Dedo indicador apontando para baixo (costas da m\u00e3o) (tom de pele m\u00e9dio)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f447-1f3fd.png\" title=\"Dedo indicador apontando para baixo (costas da m\u00e3o) (tom de pele m\u00e9dio)\"\/><img alt=\"\ud83d\udc47\ud83c\udffd\" aria-label=\"Emoji: Dedo indicador apontando para baixo (costas da m\u00e3o) (tom de pele m\u00e9dio)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f447-1f3fd.png\" title=\"Dedo indicador apontando para baixo (costas da m\u00e3o) (tom de pele m\u00e9dio)\"\/><img alt=\"\ud83d\udc47\ud83c\udffd\" aria-label=\"Emoji: Dedo indicador apontando para baixo (costas da m\u00e3o) (tom de pele m\u00e9dio)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f447-1f3fd.png\" title=\"Dedo indicador apontando para baixo (costas da m\u00e3o) (tom de pele m\u00e9dio)\"\/><img alt=\"\ud83d\udc47\ud83c\udffd\" aria-label=\"Emoji: Dedo indicador apontando para baixo (costas da m\u00e3o) (tom de pele m\u00e9dio)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f447-1f3fd.png\" title=\"Dedo indicador apontando para baixo (costas da m\u00e3o) (tom de pele m\u00e9dio)\"\/><img alt=\"\ud83d\udc47\ud83c\udffd\" aria-label=\"Emoji: Dedo indicador apontando para baixo (costas da m\u00e3o) (tom de pele m\u00e9dio)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f447-1f3fd.png\" title=\"Dedo indicador apontando para baixo (costas da m\u00e3o) (tom de pele m\u00e9dio)\"\/><img alt=\"\ud83d\udc4d\ud83c\udffd\" aria-label=\"Emoji: Sinal de positivo (tom de pele m\u00e9dio)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f44d-1f3fd.png\" title=\"Sinal de positivo (tom de pele m\u00e9dio)\"\/><img alt=\"\ud83d\udc48\ud83c\udffe\" aria-label=\"Emoji: Dedo indicador apontando para a esquerda (costas da m\u00e3o) (tom de pele escuro m\u00e9dio)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f448-1f3fe.png\" title=\"Dedo indicador apontando para a esquerda (costas da m\u00e3o) (tom de pele escuro m\u00e9dio)\"\/><img alt=\"\ud83d\udc48\ud83c\udfff\" aria-label=\"Emoji: Dedo indicador apontando para a esquerda (costas da m\u00e3o) (tom de pele escuro)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f448-1f3ff.png\" title=\"Dedo indicador apontando para a esquerda (costas da m\u00e3o) (tom de pele escuro)\"\/>\n<img alt=\"\ud83d\udc49\ud83c\udfff\" aria-label=\"Emoji: Dedo indicador apontando para a direita (costas da m\u00e3o) (tom de pele escuro)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f449-1f3ff.png\" title=\"Dedo indicador apontando para a direita (costas da m\u00e3o) (tom de pele escuro)\"\/><img alt=\"\ud83d\udc49\ud83c\udffe\" aria-label=\"Emoji: Dedo indicador apontando para a direita (costas da m\u00e3o) (tom de pele escuro m\u00e9dio)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f449-1f3fe.png\" title=\"Dedo indicador apontando para a direita (costas da m\u00e3o) (tom de pele escuro m\u00e9dio)\"\/><img alt=\"\ud83d\udc49\ud83c\udffd\" aria-label=\"Emoji: Dedo indicador apontando para a direita (costas da m\u00e3o) (tom de pele m\u00e9dio)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f449-1f3fd.png\" title=\"Dedo indicador apontando para a direita (costas da m\u00e3o) (tom de pele m\u00e9dio)\"\/><img alt=\"\ud83d\udc4d\ud83c\udffc\" aria-label=\"Emoji: Sinal de positivo (tom de pele claro m\u00e9dio)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f44d-1f3fc.png\" title=\"Sinal de positivo (tom de pele claro m\u00e9dio)\"\/><img alt=\"\ud83d\udc47\ud83c\udffc\" aria-label=\"Emoji: Dedo indicador apontando para baixo (costas da m\u00e3o) (tom de pele claro m\u00e9dio)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f447-1f3fc.png\" title=\"Dedo indicador apontando para baixo (costas da m\u00e3o) (tom de pele claro m\u00e9dio)\"\/><img alt=\"\ud83d\udc47\ud83c\udffc\" aria-label=\"Emoji: Dedo indicador apontando para baixo (costas da m\u00e3o) (tom de pele claro m\u00e9dio)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f447-1f3fc.png\" title=\"Dedo indicador apontando para baixo (costas da m\u00e3o) (tom de pele claro m\u00e9dio)\"\/><img alt=\"\ud83d\udc47\ud83c\udffc\" aria-label=\"Emoji: Dedo indicador apontando para baixo (costas da m\u00e3o) (tom de pele claro m\u00e9dio)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f447-1f3fc.png\" title=\"Dedo indicador apontando para baixo (costas da m\u00e3o) (tom de pele claro m\u00e9dio)\"\/><img alt=\"\ud83d\udc4d\ud83c\udffc\" aria-label=\"Emoji: Sinal de positivo (tom de pele claro m\u00e9dio)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f44d-1f3fc.png\" title=\"Sinal de positivo (tom de pele claro m\u00e9dio)\"\/><img alt=\"\ud83d\udc48\ud83c\udffd\" aria-label=\"Emoji: Dedo indicador apontando para a esquerda (costas da m\u00e3o) (tom de pele m\u00e9dio)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f448-1f3fd.png\" title=\"Dedo indicador apontando para a esquerda (costas da m\u00e3o) (tom de pele m\u00e9dio)\"\/><img alt=\"\ud83d\udc48\ud83c\udffe\" aria-label=\"Emoji: Dedo indicador apontando para a esquerda (costas da m\u00e3o) (tom de pele escuro m\u00e9dio)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f448-1f3fe.png\" title=\"Dedo indicador apontando para a esquerda (costas da m\u00e3o) (tom de pele escuro m\u00e9dio)\"\/><img alt=\"\ud83d\udc48\ud83c\udfff\" aria-label=\"Emoji: Dedo indicador apontando para a esquerda (costas da m\u00e3o) (tom de pele escuro)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f448-1f3ff.png\" title=\"Dedo indicador apontando para a esquerda (costas da m\u00e3o) (tom de pele escuro)\"\/>\n<img alt=\"\ud83d\udc49\ud83c\udfff\" aria-label=\"Emoji: Dedo indicador apontando para a direita (costas da m\u00e3o) (tom de pele escuro)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f449-1f3ff.png\" title=\"Dedo indicador apontando para a direita (costas da m\u00e3o) (tom de pele escuro)\"\/><img alt=\"\ud83d\udc49\ud83c\udffe\" aria-label=\"Emoji: Dedo indicador apontando para a direita (costas da m\u00e3o) (tom de pele escuro m\u00e9dio)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f449-1f3fe.png\" title=\"Dedo indicador apontando para a direita (costas da m\u00e3o) (tom de pele escuro m\u00e9dio)\"\/><img alt=\"\ud83d\udc49\ud83c\udffd\" aria-label=\"Emoji: Dedo indicador apontando para a direita (costas da m\u00e3o) (tom de pele m\u00e9dio)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f449-1f3fd.png\" title=\"Dedo indicador apontando para a direita (costas da m\u00e3o) (tom de pele m\u00e9dio)\"\/><img alt=\"\ud83d\udc49\ud83c\udffc\" aria-label=\"Emoji: Dedo indicador apontando para a direita (costas da m\u00e3o) (tom de pele claro m\u00e9dio)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f449-1f3fc.png\" title=\"Dedo indicador apontando para a direita (costas da m\u00e3o) (tom de pele claro m\u00e9dio)\"\/><img alt=\"\ud83d\udc4d\ud83c\udffb\" aria-label=\"Emoji: Sinal de positivo (tom de pele claro)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f44d-1f3fb.png\" title=\"Sinal de positivo (tom de pele claro)\"\/><img alt=\"\ud83d\udc47\ud83c\udffb\" aria-label=\"Emoji: Dedo indicador apontando para baixo (costas da m\u00e3o) (tom de pele claro)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f447-1f3fb.png\" title=\"Dedo indicador apontando para baixo (costas da m\u00e3o) (tom de pele claro)\"\/><img alt=\"\ud83d\udc4d\ud83c\udffb\" aria-label=\"Emoji: Sinal de positivo (tom de pele claro)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f44d-1f3fb.png\" title=\"Sinal de positivo (tom de pele claro)\"\/><img alt=\"\ud83d\udc48\ud83c\udffc\" aria-label=\"Emoji: Dedo indicador apontando para a esquerda (costas da m\u00e3o) (tom de pele claro m\u00e9dio)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f448-1f3fc.png\" title=\"Dedo indicador apontando para a esquerda (costas da m\u00e3o) (tom de pele claro m\u00e9dio)\"\/><img alt=\"\ud83d\udc48\ud83c\udffd\" aria-label=\"Emoji: Dedo indicador apontando para a esquerda (costas da m\u00e3o) (tom de pele m\u00e9dio)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f448-1f3fd.png\" title=\"Dedo indicador apontando para a esquerda (costas da m\u00e3o) (tom de pele m\u00e9dio)\"\/><img alt=\"\ud83d\udc48\ud83c\udffe\" aria-label=\"Emoji: Dedo indicador apontando para a esquerda (costas da m\u00e3o) (tom de pele escuro m\u00e9dio)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f448-1f3fe.png\" title=\"Dedo indicador apontando para a esquerda (costas da m\u00e3o) (tom de pele escuro m\u00e9dio)\"\/><img alt=\"\ud83d\udc48\ud83c\udfff\" aria-label=\"Emoji: Dedo indicador apontando para a esquerda (costas da m\u00e3o) (tom de pele escuro)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f448-1f3ff.png\" title=\"Dedo indicador apontando para a esquerda (costas da m\u00e3o) (tom de pele escuro)\"\/>\n<img alt=\"\ud83d\udc49\ud83c\udfff\" aria-label=\"Emoji: Dedo indicador apontando para a direita (costas da m\u00e3o) (tom de pele escuro)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f449-1f3ff.png\" title=\"Dedo indicador apontando para a direita (costas da m\u00e3o) (tom de pele escuro)\"\/><img alt=\"\ud83d\udc49\ud83c\udffd\" aria-label=\"Emoji: Dedo indicador apontando para a direita (costas da m\u00e3o) (tom de pele m\u00e9dio)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f449-1f3fd.png\" title=\"Dedo indicador apontando para a direita (costas da m\u00e3o) (tom de pele m\u00e9dio)\"\/><img alt=\"\ud83d\udc49\ud83c\udffc\" aria-label=\"Emoji: Dedo indicador apontando para a direita (costas da m\u00e3o) (tom de pele claro m\u00e9dio)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f449-1f3fc.png\" title=\"Dedo indicador apontando para a direita (costas da m\u00e3o) (tom de pele claro m\u00e9dio)\"\/> Ninguem liga    <img alt=\"\ud83d\udc48\ud83c\udffc\" aria-label=\"Emoji: Dedo indicador apontando para a esquerda (costas da m\u00e3o) (tom de pele claro m\u00e9dio)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f448-1f3fc.png\" title=\"Dedo indicador apontando para a esquerda (costas da m\u00e3o) (tom de pele claro m\u00e9dio)\"\/><img alt=\"\ud83d\udc48\ud83c\udffd\" aria-label=\"Emoji: Dedo indicador apontando para a esquerda (costas da m\u00e3o) (tom de pele m\u00e9dio)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f448-1f3fd.png\" title=\"Dedo indicador apontando para a esquerda (costas da m\u00e3o) (tom de pele m\u00e9dio)\"\/><img alt=\"\ud83d\udc48\ud83c\udffe\" aria-label=\"Emoji: Dedo indicador apontando para a esquerda (costas da m\u00e3o) (tom de pele escuro m\u00e9dio)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f448-1f3fe.png\" title=\"Dedo indicador apontando para a esquerda (costas da m\u00e3o) (tom de pele escuro m\u00e9dio)\"\/>\n<img alt=\"\ud83d\udc49\ud83c\udfff\" aria-label=\"Emoji: Dedo indicador apontando para a direita (costas da m\u00e3o) (tom de pele escuro)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f449-1f3ff.png\" title=\"Dedo indicador apontando para a direita (costas da m\u00e3o) (tom de pele escuro)\"\/><img alt=\"\ud83d\udc49\ud83c\udffe\" aria-label=\"Emoji: Dedo indicador apontando para a direita (costas da m\u00e3o) (tom de pele escuro m\u00e9dio)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f449-1f3fe.png\" title=\"Dedo indicador apontando para a direita (costas da m\u00e3o) (tom de pele escuro m\u00e9dio)\"\/><img alt=\"\ud83d\udc49\ud83c\udffd\" aria-label=\"Emoji: Dedo indicador apontando para a direita (costas da m\u00e3o) (tom de pele m\u00e9dio)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f449-1f3fd.png\" title=\"Dedo indicador apontando para a direita (costas da m\u00e3o) (tom de pele m\u00e9dio)\"\/><img alt=\"\ud83d\udc49\ud83c\udffc\" aria-label=\"Emoji: Dedo indicador apontando para a direita (costas da m\u00e3o) (tom de pele claro m\u00e9dio)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f449-1f3fc.png\" title=\"Dedo indicador apontando para a direita (costas da m\u00e3o) (tom de pele claro m\u00e9dio)\"\/><img alt=\"\ud83d\udc4d\ud83c\udffb\" aria-label=\"Emoji: Sinal de positivo (tom de pele claro)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f44d-1f3fb.png\" title=\"Sinal de positivo (tom de pele claro)\"\/><img alt=\"\ud83d\udc46\ud83c\udffb\" aria-label=\"Emoji: Dedo indicador apontando para cima (costas da m\u00e3o) (tom de pele claro)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f446-1f3fb.png\" title=\"Dedo indicador apontando para cima (costas da m\u00e3o) (tom de pele claro)\"\/><img alt=\"\ud83d\udc4d\ud83c\udffb\" aria-label=\"Emoji: Sinal de positivo (tom de pele claro)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f44d-1f3fb.png\" title=\"Sinal de positivo (tom de pele claro)\"\/><img alt=\"\ud83d\udc48\ud83c\udffc\" aria-label=\"Emoji: Dedo indicador apontando para a esquerda (costas da m\u00e3o) (tom de pele claro m\u00e9dio)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f448-1f3fc.png\" title=\"Dedo indicador apontando para a esquerda (costas da m\u00e3o) (tom de pele claro m\u00e9dio)\"\/><img alt=\"\ud83d\udc48\ud83c\udffd\" aria-label=\"Emoji: Dedo indicador apontando para a esquerda (costas da m\u00e3o) (tom de pele m\u00e9dio)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f448-1f3fd.png\" title=\"Dedo indicador apontando para a esquerda (costas da m\u00e3o) (tom de pele m\u00e9dio)\"\/><img alt=\"\ud83d\udc48\ud83c\udffe\" aria-label=\"Emoji: Dedo indicador apontando para a esquerda (costas da m\u00e3o) (tom de pele escuro m\u00e9dio)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f448-1f3fe.png\" title=\"Dedo indicador apontando para a esquerda (costas da m\u00e3o) (tom de pele escuro m\u00e9dio)\"\/><img alt=\"\ud83d\udc48\ud83c\udfff\" aria-label=\"Emoji: Dedo indicador apontando para a esquerda (costas da m\u00e3o) (tom de pele escuro)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f448-1f3ff.png\" title=\"Dedo indicador apontando para a esquerda (costas da m\u00e3o) (tom de pele escuro)\"\/>\n<img alt=\"\ud83d\udc49\ud83c\udfff\" aria-label=\"Emoji: Dedo indicador apontando para a direita (costas da m\u00e3o) (tom de pele escuro)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f449-1f3ff.png\" title=\"Dedo indicador apontando para a direita (costas da m\u00e3o) (tom de pele escuro)\"\/><img alt=\"\ud83d\udc49\ud83c\udffe\" aria-label=\"Emoji: Dedo indicador apontando para a direita (costas da m\u00e3o) (tom de pele escuro m\u00e9dio)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f449-1f3fe.png\" title=\"Dedo indicador apontando para a direita (costas da m\u00e3o) (tom de pele escuro m\u00e9dio)\"\/><img alt=\"\ud83d\udc49\ud83c\udffd\" aria-label=\"Emoji: Dedo indicador apontando para a direita (costas da m\u00e3o) (tom de pele m\u00e9dio)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f449-1f3fd.png\" title=\"Dedo indicador apontando para a direita (costas da m\u00e3o) (tom de pele m\u00e9dio)\"\/><img alt=\"\ud83d\udc4d\ud83c\udffc\" aria-label=\"Emoji: Sinal de positivo (tom de pele claro m\u00e9dio)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f44d-1f3fc.png\" title=\"Sinal de positivo (tom de pele claro m\u00e9dio)\"\/><img alt=\"\ud83d\udc46\ud83c\udffc\" aria-label=\"Emoji: Dedo indicador apontando para cima (costas da m\u00e3o) (tom de pele claro m\u00e9dio)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f446-1f3fc.png\" title=\"Dedo indicador apontando para cima (costas da m\u00e3o) (tom de pele claro m\u00e9dio)\"\/><img alt=\"\ud83d\udc46\ud83c\udffc\" aria-label=\"Emoji: Dedo indicador apontando para cima (costas da m\u00e3o) (tom de pele claro m\u00e9dio)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f446-1f3fc.png\" title=\"Dedo indicador apontando para cima (costas da m\u00e3o) (tom de pele claro m\u00e9dio)\"\/><img alt=\"\ud83d\udc46\ud83c\udffc\" aria-label=\"Emoji: Dedo indicador apontando para cima (costas da m\u00e3o) (tom de pele claro m\u00e9dio)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f446-1f3fc.png\" title=\"Dedo indicador apontando para cima (costas da m\u00e3o) (tom de pele claro m\u00e9dio)\"\/><img alt=\"\ud83d\udc4d\ud83c\udffc\" aria-label=\"Emoji: Sinal de positivo (tom de pele claro m\u00e9dio)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f44d-1f3fc.png\" title=\"Sinal de positivo (tom de pele claro m\u00e9dio)\"\/><img alt=\"\ud83d\udc48\ud83c\udffd\" aria-label=\"Emoji: Dedo indicador apontando para a esquerda (costas da m\u00e3o) (tom de pele m\u00e9dio)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f448-1f3fd.png\" title=\"Dedo indicador apontando para a esquerda (costas da m\u00e3o) (tom de pele m\u00e9dio)\"\/><img alt=\"\ud83d\udc48\ud83c\udffe\" aria-label=\"Emoji: Dedo indicador apontando para a esquerda (costas da m\u00e3o) (tom de pele escuro m\u00e9dio)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f448-1f3fe.png\" title=\"Dedo indicador apontando para a esquerda (costas da m\u00e3o) (tom de pele escuro m\u00e9dio)\"\/><img alt=\"\ud83d\udc48\ud83c\udfff\" aria-label=\"Emoji: Dedo indicador apontando para a esquerda (costas da m\u00e3o) (tom de pele escuro)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f448-1f3ff.png\" title=\"Dedo indicador apontando para a esquerda (costas da m\u00e3o) (tom de pele escuro)\"\/>\n<img alt=\"\ud83d\udc49\ud83c\udfff\" aria-label=\"Emoji: Dedo indicador apontando para a direita (costas da m\u00e3o) (tom de pele escuro)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f449-1f3ff.png\" title=\"Dedo indicador apontando para a direita (costas da m\u00e3o) (tom de pele escuro)\"\/><img alt=\"\ud83d\udc49\ud83c\udffe\" aria-label=\"Emoji: Dedo indicador apontando para a direita (costas da m\u00e3o) (tom de pele escuro m\u00e9dio)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f449-1f3fe.png\" title=\"Dedo indicador apontando para a direita (costas da m\u00e3o) (tom de pele escuro m\u00e9dio)\"\/><img alt=\"\ud83d\udc4d\ud83c\udffd\" aria-label=\"Emoji: Sinal de positivo (tom de pele m\u00e9dio)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f44d-1f3fd.png\" title=\"Sinal de positivo (tom de pele m\u00e9dio)\"\/><img alt=\"\ud83d\udc46\ud83c\udffd\" aria-label=\"Emoji: Dedo indicador apontando para cima (costas da m\u00e3o) (tom de pele m\u00e9dio)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f446-1f3fd.png\" title=\"Dedo indicador apontando para cima (costas da m\u00e3o) (tom de pele m\u00e9dio)\"\/><img alt=\"\ud83d\udc46\ud83c\udffd\" aria-label=\"Emoji: Dedo indicador apontando para cima (costas da m\u00e3o) (tom de pele m\u00e9dio)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f446-1f3fd.png\" title=\"Dedo indicador apontando para cima (costas da m\u00e3o) (tom de pele m\u00e9dio)\"\/><img alt=\"\ud83d\udc46\ud83c\udffd\" aria-label=\"Emoji: Dedo indicador apontando para cima (costas da m\u00e3o) (tom de pele m\u00e9dio)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f446-1f3fd.png\" title=\"Dedo indicador apontando para cima (costas da m\u00e3o) (tom de pele m\u00e9dio)\"\/><img alt=\"\ud83d\udc46\ud83c\udffd\" aria-label=\"Emoji: Dedo indicador apontando para cima (costas da m\u00e3o) (tom de pele m\u00e9dio)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f446-1f3fd.png\" title=\"Dedo indicador apontando para cima (costas da m\u00e3o) (tom de pele m\u00e9dio)\"\/><img alt=\"\ud83d\udc46\ud83c\udffd\" aria-label=\"Emoji: Dedo indicador apontando para cima (costas da m\u00e3o) (tom de pele m\u00e9dio)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f446-1f3fd.png\" title=\"Dedo indicador apontando para cima (costas da m\u00e3o) (tom de pele m\u00e9dio)\"\/><img alt=\"\ud83d\udc4d\ud83c\udffd\" aria-label=\"Emoji: Sinal de positivo (tom de pele m\u00e9dio)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f44d-1f3fd.png\" title=\"Sinal de positivo (tom de pele m\u00e9dio)\"\/><img alt=\"\ud83d\udc48\ud83c\udffe\" aria-label=\"Emoji: Dedo indicador apontando para a esquerda (costas da m\u00e3o) (tom de pele escuro m\u00e9dio)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f448-1f3fe.png\" title=\"Dedo indicador apontando para a esquerda (costas da m\u00e3o) (tom de pele escuro m\u00e9dio)\"\/><img alt=\"\ud83d\udc48\ud83c\udfff\" aria-label=\"Emoji: Dedo indicador apontando para a esquerda (costas da m\u00e3o) (tom de pele escuro)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f448-1f3ff.png\" title=\"Dedo indicador apontando para a esquerda (costas da m\u00e3o) (tom de pele escuro)\"\/>\n<img alt=\"\ud83d\udc49\ud83c\udfff\" aria-label=\"Emoji: Dedo indicador apontando para a direita (costas da m\u00e3o) (tom de pele escuro)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f449-1f3ff.png\" title=\"Dedo indicador apontando para a direita (costas da m\u00e3o) (tom de pele escuro)\"\/><img alt=\"\ud83d\udc4d\ud83c\udffe\" aria-label=\"Emoji: Sinal de positivo (tom de pele escuro m\u00e9dio)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f44d-1f3fe.png\" title=\"Sinal de positivo (tom de pele escuro m\u00e9dio)\"\/><img alt=\"\ud83d\udc46\ud83c\udffe\" aria-label=\"Emoji: Dedo indicador apontando para cima (costas da m\u00e3o) (tom de pele escuro m\u00e9dio)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f446-1f3fe.png\" title=\"Dedo indicador apontando para cima (costas da m\u00e3o) (tom de pele escuro m\u00e9dio)\"\/><img alt=\"\ud83d\udc46\ud83c\udffe\" aria-label=\"Emoji: Dedo indicador apontando para cima (costas da m\u00e3o) (tom de pele escuro m\u00e9dio)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f446-1f3fe.png\" title=\"Dedo indicador apontando para cima (costas da m\u00e3o) (tom de pele escuro m\u00e9dio)\"\/><img alt=\"\ud83d\udc46\ud83c\udffe\" aria-label=\"Emoji: Dedo indicador apontando para cima (costas da m\u00e3o) (tom de pele escuro m\u00e9dio)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f446-1f3fe.png\" title=\"Dedo indicador apontando para cima (costas da m\u00e3o) (tom de pele escuro m\u00e9dio)\"\/><img alt=\"\ud83d\udc46\ud83c\udffe\" aria-label=\"Emoji: Dedo indicador apontando para cima (costas da m\u00e3o) (tom de pele escuro m\u00e9dio)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f446-1f3fe.png\" title=\"Dedo indicador apontando para cima (costas da m\u00e3o) (tom de pele escuro m\u00e9dio)\"\/><img alt=\"\ud83d\udc46\ud83c\udffe\" aria-label=\"Emoji: Dedo indicador apontando para cima (costas da m\u00e3o) (tom de pele escuro m\u00e9dio)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f446-1f3fe.png\" title=\"Dedo indicador apontando para cima (costas da m\u00e3o) (tom de pele escuro m\u00e9dio)\"\/><img alt=\"\ud83d\udc46\ud83c\udffe\" aria-label=\"Emoji: Dedo indicador apontando para cima (costas da m\u00e3o) (tom de pele escuro m\u00e9dio)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f446-1f3fe.png\" title=\"Dedo indicador apontando para cima (costas da m\u00e3o) (tom de pele escuro m\u00e9dio)\"\/><img alt=\"\ud83d\udc46\ud83c\udffe\" aria-label=\"Emoji: Dedo indicador apontando para cima (costas da m\u00e3o) (tom de pele escuro m\u00e9dio)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f446-1f3fe.png\" title=\"Dedo indicador apontando para cima (costas da m\u00e3o) (tom de pele escuro m\u00e9dio)\"\/><img alt=\"\ud83d\udc4d\ud83c\udffe\" aria-label=\"Emoji: Sinal de positivo (tom de pele escuro m\u00e9dio)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f44d-1f3fe.png\" title=\"Sinal de positivo (tom de pele escuro m\u00e9dio)\"\/><img alt=\"\ud83d\udc48\ud83c\udfff\" aria-label=\"Emoji: Dedo indicador apontando para a esquerda (costas da m\u00e3o) (tom de pele escuro)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f448-1f3ff.png\" title=\"Dedo indicador apontando para a esquerda (costas da m\u00e3o) (tom de pele escuro)\"\/><\/p>","is_retweet":0,"likes":1698,"replies":14,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":410,"text":"\n\n\n\n Ninguem liga    \n\n\n\n","timestamp":1573755707000,"timestamp_epochs":1573755707,"tweet_id":"1195044169909198849","tweet_url":"\/babi\/status\/1195044169909198849","user_id":"20923479","username":"babi"},{"fullname":"Babi","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">Gente! Qual vcs acham que \u00e9 o melhor <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/RoleAleatorio?src=hash\"><s>#<\/s><b>RoleAleatorio<\/b><\/a> desses aqui de baixo? <img alt=\"\ud83d\udc47\ud83c\udffb\" aria-label=\"Emoji: Dedo indicador apontando para baixo (costas da m\u00e3o) (tom de pele claro)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f447-1f3fb.png\" title=\"Dedo indicador apontando para baixo (costas da m\u00e3o) (tom de pele claro)\"\/><img alt=\"\ud83d\udc47\ud83c\udffb\" aria-label=\"Emoji: Dedo indicador apontando para baixo (costas da m\u00e3o) (tom de pele claro)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f447-1f3fb.png\" title=\"Dedo indicador apontando para baixo (costas da m\u00e3o) (tom de pele claro)\"\/> O BARTMAN q eu postei ta no meio hihihi amooo <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/DaUmGoogle?src=hash\"><s>#<\/s><b>DaUmGoogle<\/b><\/a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/rolealeatorio\/status\/1195013013016907776\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/pk5yVH3HuK\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/rolealeatorio\/status\/1195013013016907776\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/rolealeatorio\/<\/span><span class=\"invisible\">status\/1195013013016907776<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":37,"replies":7,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Gente! Qual vcs acham que \u00e9 o melhor #RoleAleatorio desses aqui de baixo?  O BARTMAN q eu postei ta no meio hihihi amooo #DaUmGooglehttps:\/\/twitter.com\/rolealeatorio\/status\/1195013013016907776\u00a0\u2026","timestamp":1573752656000,"timestamp_epochs":1573752656,"tweet_id":"1195031374215962626","tweet_url":"\/babi\/status\/1195031374215962626","user_id":"20923479","username":"babi"},{"fullname":"Babi","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Culpa daquele cavalinho lazarento gritando \u00c9 CAMPE\u00c3O no Fantastico\n\nRan\u00e7o<\/p>","is_retweet":0,"likes":939,"replies":21,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":116,"text":"Culpa daquele cavalinho lazarento gritando \u00c9 CAMPE\u00c3O no Fantastico\n\nRan\u00e7o","timestamp":1573698855000,"timestamp_epochs":1573698855,"tweet_id":"1194805713396256771","tweet_url":"\/babi\/status\/1194805713396256771","user_id":"20923479","username":"babi"},{"fullname":"Babi","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"tl\">Hihihi<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/kkDuvpsGMy\">pic.twitter.com\/kkDuvpsGMy<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":56,"replies":6,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Hihihipic.twitter.com\/kkDuvpsGMy","timestamp":1573696797000,"timestamp_epochs":1573696797,"tweet_id":"1194797084676898816","tweet_url":"\/babi\/status\/1194797084676898816","user_id":"20923479","username":"babi"},{"fullname":"Babi","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">O brasileiro \u00e9 perfeito e eu posso provar:<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/Samuelsorriso19\/status\/1194370914290405376\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/CDRh512h7u\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/Samuelsorriso19\/status\/1194370914290405376\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/Samuelsorriso1<\/span><span class=\"invisible\">9\/status\/1194370914290405376<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":1690,"replies":9,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":211,"text":"O brasileiro \u00e9 perfeito e eu posso provar:https:\/\/twitter.com\/Samuelsorriso19\/status\/1194370914290405376\u00a0\u2026","timestamp":1573695435000,"timestamp_epochs":1573695435,"tweet_id":"1194791369161752576","tweet_url":"\/babi\/status\/1194791369161752576","user_id":"20923479","username":"babi"},{"fullname":"Babi","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">O FLAMENGUISTA NAO TEM UM JOGO DE PAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAZ\n\ninferno de time<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/flamengo\/status\/1194783905527844864\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/7F4KcnVdMf\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/flamengo\/status\/1194783905527844864\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/flamengo\/statu<\/span><span class=\"invisible\">s\/1194783905527844864<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":463,"replies":14,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":123,"text":"O FLAMENGUISTA NAO TEM UM JOGO DE PAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAZ\n\ninferno de timehttps:\/\/twitter.com\/flamengo\/status\/1194783905527844864\u00a0\u2026","timestamp":1573693744000,"timestamp_epochs":1573693744,"tweet_id":"1194784277872943104","tweet_url":"\/babi\/status\/1194784277872943104","user_id":"20923479","username":"babi"},{"fullname":"clarinha","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">eu n\u00e3o sabia que minha m\u00e3e me preparava pra vida adulta quando me mandava engolir choro<\/p>","is_retweet":1,"likes":33874,"replies":20,"retweet_id":"1194769623192915969","retweeter_userid":"20923479","retweeter_username":"babi","retweets":15059,"text":"eu n\u00e3o sabia que minha m\u00e3e me preparava pra vida adulta quando me mandava engolir choro","timestamp":1573689829000,"timestamp_epochs":1573689829,"tweet_id":"1194767856333971456","tweet_url":"\/mclarads\/status\/1194767856333971456","user_id":"1078302524","username":"mclarads"},{"fullname":"Babi","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Algu\u00e9m aceita um poop cake?<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/VzP7V3SZdu\">pic.twitter.com\/VzP7V3SZdu<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":895,"replies":22,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":82,"text":"Algu\u00e9m aceita um poop cake?pic.twitter.com\/VzP7V3SZdu","timestamp":1573686649000,"timestamp_epochs":1573686649,"tweet_id":"1194754520892542976","tweet_url":"\/babi\/status\/1194754520892542976","user_id":"20923479","username":"babi"},{"fullname":"Babi","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">N\u00e3o \u00e9 s\u00f3 pq to tuitando que vou responder no WhatsApp ok mo<\/p>","is_retweet":0,"likes":55407,"replies":345,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":28852,"text":"N\u00e3o \u00e9 s\u00f3 pq to tuitando que vou responder no WhatsApp ok mo","timestamp":1573684479000,"timestamp_epochs":1573684479,"tweet_id":"1194745416417497090","tweet_url":"\/babi\/status\/1194745416417497090","user_id":"20923479","username":"babi"},{"fullname":"Babi","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">O brasileiro n\u00e3o tem um dia de paaaaaaazzzzzzz<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/otempo\/status\/1194717705544318977\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/lgnLzuezoN\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/otempo\/status\/1194717705544318977\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/otempo\/status\/<\/span><span class=\"invisible\">1194717705544318977<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":805,"replies":6,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":108,"text":"O brasileiro n\u00e3o tem um dia de paaaaaaazzzzzzzhttps:\/\/twitter.com\/otempo\/status\/1194717705544318977\u00a0\u2026","timestamp":1573678084000,"timestamp_epochs":1573678084,"tweet_id":"1194718594850004993","tweet_url":"\/babi\/status\/1194718594850004993","user_id":"20923479","username":"babi"},{"fullname":"Babi","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Pessoas que vao tirar um cochilo a tarde e acordam sem saber que dia \u00e9 hoje<\/p>","is_retweet":0,"likes":609,"replies":5,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":75,"text":"Pessoas que vao tirar um cochilo a tarde e acordam sem saber que dia \u00e9 hoje","timestamp":1573675746000,"timestamp_epochs":1573675746,"tweet_id":"1194708788953174016","tweet_url":"\/babi\/status\/1194708788953174016","user_id":"20923479","username":"babi"},{"fullname":"Babi","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Acordar cedo \u00e9 mt bom parece que o dia rende mais e a gente fica mais animado pras coisas\n\nSo tem um problema: acordar<\/p>","is_retweet":0,"likes":2890,"replies":5,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":723,"text":"Acordar cedo \u00e9 mt bom parece que o dia rende mais e a gente fica mais animado pras coisas\n\nSo tem um problema: acordar","timestamp":1573650400000,"timestamp_epochs":1573650400,"tweet_id":"1194602481113817090","tweet_url":"\/babi\/status\/1194602481113817090","user_id":"20923479","username":"babi"},{"fullname":"Babi","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Acabei de ler um baf\u00e3o do mundo dos concursos de 2 concurseiros que webnamoravam e o cara fingiu pra menina q morreu\n\nHAAHHAHAH?? Pegou um n\u00ba de cel e mandou msg pra menina como se fosse irm\u00e3 dele comunicando. Mas ele tava bem era fazendo o MPSP\n\nHomens..como explicar os homens..<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/8JzgTpTNJy\">pic.twitter.com\/8JzgTpTNJy<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":495,"replies":20,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":18,"text":"Acabei de ler um baf\u00e3o do mundo dos concursos de 2 concurseiros que webnamoravam e o cara fingiu pra menina q morreu\n\nHAAHHAHAH?? Pegou um n\u00ba de cel e mandou msg pra menina como se fosse irm\u00e3 dele comunicando. Mas ele tava bem era fazendo o MPSP\n\nHomens..como explicar os homens..pic.twitter.com\/8JzgTpTNJy","timestamp":1573624371000,"timestamp_epochs":1573624371,"tweet_id":"1194493308053196800","tweet_url":"\/babi\/status\/1194493308053196800","user_id":"20923479","username":"babi"},{"fullname":"Babi","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"en\">MY TELEPHONE\n\nMAMAMA MY TELEPHONE\n\n\u1d9c\u1d43\u1d58\u02e2\u1d49 \u1d35'\u1d50 \u1d52\u1d58\u1d57 \u2071\u207f \u1d57\u02b0\u1d49 \u1d9c\u02e1\u1d58\u1d47 \u1d43\u207f\u1d48 \u1d35'\u1d50 \u02e2\u2071\u1d56\u1d56\u2071\u207f' \u1d57\u02b0\u1d43\u1d57 \u1d47\u1d58\u1d47 \u1d2c\u207f\u1d48 \u02b8\u1d52\u1d58'\u02b3\u1d49 \u207f\u1d52\u1d57 \u1d4d\u1d52\u207f\u207f\u1d43 \u02b3\u1d49\u1d43\u1d9c\u02b0 MY TELEPHONE<\/p>","is_retweet":0,"likes":427,"replies":3,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":75,"text":"MY TELEPHONE\n\nMAMAMA MY TELEPHONE\n\n\u1d9c\u1d43\u1d58\u02e2\u1d49 \u1d35'\u1d50 \u1d52\u1d58\u1d57 \u2071\u207f \u1d57\u02b0\u1d49 \u1d9c\u02e1\u1d58\u1d47 \u1d43\u207f\u1d48 \u1d35'\u1d50 \u02e2\u2071\u1d56\u1d56\u2071\u207f' \u1d57\u02b0\u1d43\u1d57 \u1d47\u1d58\u1d47 \u1d2c\u207f\u1d48 \u02b8\u1d52\u1d58'\u02b3\u1d49 \u207f\u1d52\u1d57 \u1d4d\u1d52\u207f\u207f\u1d43 \u02b3\u1d49\u1d43\u1d9c\u02b0 MY TELEPHONE","timestamp":1573620152000,"timestamp_epochs":1573620152,"tweet_id":"1194475608685895682","tweet_url":"\/babi\/status\/1194475608685895682","user_id":"20923479","username":"babi"},{"fullname":"Babi","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">essa s\u00e9rie Segunda Chamada \u00e9 mt forte eu sempre choro MUITO<\/p>","is_retweet":0,"likes":454,"replies":12,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":59,"text":"essa s\u00e9rie Segunda Chamada \u00e9 mt forte eu sempre choro MUITO","timestamp":1573611327000,"timestamp_epochs":1573611327,"tweet_id":"1194438596335407104","tweet_url":"\/babi\/status\/1194438596335407104","user_id":"20923479","username":"babi"},{"fullname":"Babi","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Esse print sempre me tira uma belissima sorrisa do rosto<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/i47D8ksuch\">pic.twitter.com\/i47D8ksuch<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":35418,"replies":424,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":7610,"text":"Esse print sempre me tira uma belissima sorrisa do rostopic.twitter.com\/i47D8ksuch","timestamp":1573609994000,"timestamp_epochs":1573609994,"tweet_id":"1194433004988448768","tweet_url":"\/babi\/status\/1194433004988448768","user_id":"20923479","username":"babi"},{"fullname":"Babi","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Josiane matar 2 pessoas e tentar matar outra ok\n\nMAS MALTRATAR A MAE NAO \nCADEIA NELAAA <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/ADonaDoPeda%C3%A7o?src=hash\"><s>#<\/s><b>ADonaDoPeda\u00e7o<\/b><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":925,"replies":8,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":100,"text":"Josiane matar 2 pessoas e tentar matar outra ok\n\nMAS MALTRATAR A MAE NAO \nCADEIA NELAAA #ADonaDoPeda\u00e7o","timestamp":1573605814000,"timestamp_epochs":1573605814,"tweet_id":"1194415474467057666","tweet_url":"\/babi\/status\/1194415474467057666","user_id":"20923479","username":"babi"},{"fullname":"Babi","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Por que choras Curinga? Quero dar um <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/RoleAleatorio?src=hash\"><s>#<\/s><b>RoleAleatorio<\/b><\/a> no BARTMAN! Alguem conhece? Existe um role mais aleatorio que esse? <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/DaUmGoogle?src=hash\"><s>#<\/s><b>DaUmGoogle<\/b><\/a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/SVKB1xCFzN\">pic.twitter.com\/SVKB1xCFzN<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":447,"replies":59,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":27,"text":"Por que choras Curinga? Quero dar um #RoleAleatorio no BARTMAN! Alguem conhece? Existe um role mais aleatorio que esse? #DaUmGooglepic.twitter.com\/SVKB1xCFzN","timestamp":1573598256000,"timestamp_epochs":1573598256,"tweet_id":"1194383774026551299","tweet_url":"\/babi\/status\/1194383774026551299","user_id":"20923479","username":"babi"},{"fullname":"Babi","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"und\"><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/uf08OxGIEJ\">pic.twitter.com\/uf08OxGIEJ<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":1365,"replies":24,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":257,"text":"pic.twitter.com\/uf08OxGIEJ","timestamp":1573595063000,"timestamp_epochs":1573595063,"tweet_id":"1194370380242341890","tweet_url":"\/babi\/status\/1194370380242341890","user_id":"20923479","username":"babi"},{"fullname":"Babi","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"it\">MANO?<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/otempo\/status\/1194346081884213249\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/xloAcC8vRl\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/otempo\/status\/1194346081884213249\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/otempo\/status\/<\/span><span class=\"invisible\">1194346081884213249<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":3153,"replies":39,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":238,"text":"MANO?https:\/\/twitter.com\/otempo\/status\/1194346081884213249\u00a0\u2026","timestamp":1573589422000,"timestamp_epochs":1573589422,"tweet_id":"1194346718369927168","tweet_url":"\/babi\/status\/1194346718369927168","user_id":"20923479","username":"babi"},{"fullname":"Marcus Vinicius","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">com todo respeito ao Kanye mas se o dem\u00f4nio viesse pra terra em sua forma f\u00edsica real e precisasse de um t\u00eanis confort\u00e1vel pra espalhar o mal provavelmente essa seria a sua primeira escolha<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/complexsneakers\/status\/1193425680295485440\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/rH4Rn4EmI5\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/complexsneakers\/status\/1193425680295485440\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/complexsneaker<\/span><span class=\"invisible\">s\/status\/1193425680295485440<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":797,"replies":15,"retweet_id":"1194322575259848715","retweeter_userid":"20923479","retweeter_username":"babi","retweets":149,"text":"com todo respeito ao Kanye mas se o dem\u00f4nio viesse pra terra em sua forma f\u00edsica real e precisasse de um t\u00eanis confort\u00e1vel pra espalhar o mal provavelmente essa seria a sua primeira escolhahttps:\/\/twitter.com\/complexsneakers\/status\/1193425680295485440\u00a0\u2026","timestamp":1573583555000,"timestamp_epochs":1573583555,"tweet_id":"1194322109759152128","tweet_url":"\/marcusvisn\/status\/1194322109759152128","user_id":"70824146","username":"marcusvisn"},{"fullname":"Babi","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Aquela pessoa que todo mundo gosta mas seu 6\u00ba sentido continua apitando que tem coisa errada ali<\/p>","is_retweet":0,"likes":10270,"replies":54,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":3042,"text":"Aquela pessoa que todo mundo gosta mas seu 6\u00ba sentido continua apitando que tem coisa errada ali","timestamp":1573569906000,"timestamp_epochs":1573569906,"tweet_id":"1194264864144920576","tweet_url":"\/babi\/status\/1194264864144920576","user_id":"20923479","username":"babi"},{"fullname":"Babi","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Cs me perdoa o palavrao mas PQP <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"73502963\" dir=\"ltr\" href=\"\/OutbackBrasil\"><s>@<\/s><b>OutbackBrasil<\/b><\/a> quer me mataaaaaaar?<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/dcbMTF6Bqb\">pic.twitter.com\/dcbMTF6Bqb<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":252,"replies":11,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":24,"text":"Cs me perdoa o palavrao mas PQP @OutbackBrasil quer me mataaaaaaar?pic.twitter.com\/dcbMTF6Bqb","timestamp":1573534784000,"timestamp_epochs":1573534784,"tweet_id":"1194117550801440769","tweet_url":"\/babi\/status\/1194117550801440769","user_id":"20923479","username":"babi"},{"fullname":"nao sei fazer tcc vou trancar a faculdade","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">atualizar a timeline 500x quando se tem que acordar 5h da manha<\/p>","is_retweet":1,"likes":62,"replies":2,"retweet_id":"1194115273571192833","retweeter_userid":"20923479","retweeter_username":"babi","retweets":10,"text":"atualizar a timeline 500x quando se tem que acordar 5h da manha","timestamp":1573534020000,"timestamp_epochs":1573534020,"tweet_id":"1194114346219122688","tweet_url":"\/xerecol\/status\/1194114346219122688","user_id":"893699030051684352","username":"xerecol"},{"fullname":"Miri\u00e3 \ud83c\udf3b","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Reler conversa antiga<\/p>","is_retweet":1,"likes":44,"replies":1,"retweet_id":"1194114211867242496","retweeter_userid":"20923479","retweeter_username":"babi","retweets":4,"text":"Reler conversa antiga","timestamp":1573533901000,"timestamp_epochs":1573533901,"tweet_id":"1194113848023891974","tweet_url":"\/moreiramiria\/status\/1194113848023891974","user_id":"56496450","username":"moreiramiria"},{"fullname":"rodrigo","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">comer besteira no meio da dieta \u00e9 um cl\u00e1ssico tamb\u00e9m<\/p>","is_retweet":1,"likes":28,"replies":1,"retweet_id":"1194113548949037057","retweeter_userid":"20923479","retweeter_username":"babi","retweets":3,"text":"comer besteira no meio da dieta \u00e9 um cl\u00e1ssico tamb\u00e9m","timestamp":1573533700000,"timestamp_epochs":1573533700,"tweet_id":"1194113005405065218","tweet_url":"\/roudrigoo\/status\/1194113005405065218","user_id":"2823139522","username":"roudrigoo"},{"fullname":"Isa...Dora n\u00e3o aventureira","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Fucar insta da ex do atual\/crush<\/p>","is_retweet":1,"likes":25,"replies":3,"retweet_id":"1194113345470844930","retweeter_userid":"20923479","retweeter_username":"babi","retweets":1,"text":"Fucar insta da ex do atual\/crush","timestamp":1573533714000,"timestamp_epochs":1573533714,"tweet_id":"1194113064649580544","tweet_url":"\/isavianaa\/status\/1194113064649580544","user_id":"181020951","username":"isavianaa"},{"fullname":"Babi","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Coisas imbecis que quando fazemos de madrugada arrependemos no dia seguinte:\n\nLavar cabelo\nCome\u00e7ar uma s\u00e9rie\nFu\u00e7ar insta de ex<\/p>","is_retweet":0,"likes":1669,"replies":18,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":153,"text":"Coisas imbecis que quando fazemos de madrugada arrependemos no dia seguinte:\n\nLavar cabelo\nCome\u00e7ar uma s\u00e9rie\nFu\u00e7ar insta de ex","timestamp":1573533610000,"timestamp_epochs":1573533610,"tweet_id":"1194112625489141763","tweet_url":"\/babi\/status\/1194112625489141763","user_id":"20923479","username":"babi"},{"fullname":"Babi","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">ABEN\u00c7OOU O PROMOTOR EU VOU DESMAIAR DE RIR AHAHAJAJAJAJAJAJAJAHAHAHAJA<\/p>","is_retweet":0,"likes":366,"replies":7,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":31,"text":"ABEN\u00c7OOU O PROMOTOR EU VOU DESMAIAR DE RIR AHAHAJAJAJAJAJAJAJAHAHAHAJA","timestamp":1573521387000,"timestamp_epochs":1573521387,"tweet_id":"1194061358649806848","tweet_url":"\/babi\/status\/1194061358649806848","user_id":"20923479","username":"babi"},{"fullname":"Babi","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">A Fabiana de tran\u00e7a no tribunal falando que foi criada num convento NAJAHHHHAHAHAHAHHAHAHAHHHAAHHAHAAAHAHAHAHAH<\/p>","is_retweet":0,"likes":1265,"replies":20,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":151,"text":"A Fabiana de tran\u00e7a no tribunal falando que foi criada num convento NAJAHHHHAHAHAHAHHAHAHAHHHAAHHAHAAAHAHAHAHAH","timestamp":1573521179000,"timestamp_epochs":1573521179,"tweet_id":"1194060488033918977","tweet_url":"\/babi\/status\/1194060488033918977","user_id":"20923479","username":"babi"},{"fullname":"Babi","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">\u201cPor favor honey! CLEONICE N\u00c3O!\u201d\n\nKim eu te venero<\/p>","is_retweet":0,"likes":215,"replies":2,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":19,"text":"\u201cPor favor honey! CLEONICE N\u00c3O!\u201d\n\nKim eu te venero","timestamp":1573520468000,"timestamp_epochs":1573520468,"tweet_id":"1194057506257018880","tweet_url":"\/babi\/status\/1194057506257018880","user_id":"20923479","username":"babi"},{"fullname":"Babi","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"en\">A KIM CHAMA CLEONICE<img alt=\"\ud83d\udde3\" aria-label=\"Emoji: Silhueta de cabe\u00e7a falando\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f5e3.png\" title=\"Silhueta de cabe\u00e7a falando\"\/><\/p>","is_retweet":0,"likes":442,"replies":9,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":33,"text":"A KIM CHAMA CLEONICE","timestamp":1573520238000,"timestamp_epochs":1573520238,"tweet_id":"1194056541248335872","tweet_url":"\/babi\/status\/1194056541248335872","user_id":"20923479","username":"babi"},{"fullname":"Babi","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">hj eu vi um argumento de um cara q estuda pra concurso: AIN MAS AI NE O TRANSITO EM JULGADO PRA ACUSA\u00c7\u00c3O \u00c9 DIFERENTE E AI VAI FACILITAR A PRESCRI\u00c7\u00c3O\n\nEnt\u00e3o. Bora mudar os efeitos da impetra\u00e7\u00e3o do recurso (especial ou extraordin\u00e1rio). Suspender a prescri\u00e7\u00e3o. \n\nN mudar lei nem CF<\/p>","is_retweet":0,"likes":67,"replies":4,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"hj eu vi um argumento de um cara q estuda pra concurso: AIN MAS AI NE O TRANSITO EM JULGADO PRA ACUSA\u00c7\u00c3O \u00c9 DIFERENTE E AI VAI FACILITAR A PRESCRI\u00c7\u00c3O\n\nEnt\u00e3o. Bora mudar os efeitos da impetra\u00e7\u00e3o do recurso (especial ou extraordin\u00e1rio). Suspender a prescri\u00e7\u00e3o. \n\nN mudar lei nem CF","timestamp":1573517106000,"timestamp_epochs":1573517106,"tweet_id":"1194043403216072704","tweet_url":"\/babi\/status\/1194043403216072704","user_id":"20923479","username":"babi"},{"fullname":"Babi","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Muda o art 283 do CPP via PL\nAssim que entrar em vigor alguem vai ajuizar ADI\nSTF julga ADI\nDeclara inconstitucional\n\nE ai vai td de novo\n\n<img alt=\"\ud83e\udd19\ud83c\udffb\" aria-label=\"Emoji: Sinal de ligue-me (tom de pele claro)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f919-1f3fb.png\" title=\"Sinal de ligue-me (tom de pele claro)\"\/><\/p>","is_retweet":0,"likes":180,"replies":7,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":23,"text":"Muda o art 283 do CPP via PL\nAssim que entrar em vigor alguem vai ajuizar ADI\nSTF julga ADI\nDeclara inconstitucional\n\nE ai vai td de novo\n\n","timestamp":1573516889000,"timestamp_epochs":1573516889,"tweet_id":"1194042493739917312","tweet_url":"\/babi\/status\/1194042493739917312","user_id":"20923479","username":"babi"},{"fullname":"Babi","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Ja estou aceitando Chocotones de Natal \nPanetones o que tenho a ver<\/p>","is_retweet":0,"likes":799,"replies":7,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":390,"text":"Ja estou aceitando Chocotones de Natal \nPanetones o que tenho a ver","timestamp":1573513190000,"timestamp_epochs":1573513190,"tweet_id":"1194026978468409345","tweet_url":"\/babi\/status\/1194026978468409345","user_id":"20923479","username":"babi"},{"fullname":"Ryan Reynolds","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Legal, mas cad\u00ea Harry Potter?<\/p>","is_retweet":1,"likes":141595,"replies":5388,"retweet_id":"1193974951444930560","retweeter_userid":"20923479","retweeter_username":"babi","retweets":40771,"text":"Legal, mas cad\u00ea Harry Potter?","timestamp":1573498767000,"timestamp_epochs":1573498767,"tweet_id":"1193966483933671424","tweet_url":"\/VancityReynolds\/status\/1193966483933671424","user_id":"2893511188","username":"VancityReynolds"},{"fullname":"Babi","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Aqui em BH tem o BAR DO CAIXOTE, que todo mundo senta num caixote e tb usa um pra comer. Eu acho 200% <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/RoleAleatorio?src=hash\"><s>#<\/s><b>RoleAleatorio<\/b><\/a> hahahahaha <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/DaUmGoogle?src=hash\"><s>#<\/s><b>DaUmGoogle<\/b><\/a> <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/ad?src=hash\"><s>#<\/s><b>ad<\/b><\/a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/hifoL4t6zb\">pic.twitter.com\/hifoL4t6zb<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":84,"replies":5,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":5,"text":"Aqui em BH tem o BAR DO CAIXOTE, que todo mundo senta num caixote e tb usa um pra comer. Eu acho 200% #RoleAleatorio hahahahaha #DaUmGoogle #adpic.twitter.com\/hifoL4t6zb","timestamp":1573499708000,"timestamp_epochs":1573499708,"tweet_id":"1193970431256072192","tweet_url":"\/babi\/status\/1193970431256072192","user_id":"20923479","username":"babi"},{"fullname":"Babi","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">Pra mim o maior <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/RoleAleatorio?src=hash\"><s>#<\/s><b>RoleAleatorio<\/b><\/a> do Brasil \u00e9 daquele bar de VI\u00c7OSA que o dono xingava os frequentadores: O BAR DO CAPEL\u00c3O AHAHHAHAHH! Vcs lembram de um lugar mais aleatorio? <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/DaUmGoogle?src=hash\"><s>#<\/s><b>DaUmGoogle<\/b><\/a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/rolealeatorio\/status\/1193943473159835649\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/r5WHAasVc8\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/rolealeatorio\/status\/1193943473159835649\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/rolealeatorio\/<\/span><span class=\"invisible\">status\/1193943473159835649<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":145,"replies":11,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":7,"text":"Pra mim o maior #RoleAleatorio do Brasil \u00e9 daquele bar de VI\u00c7OSA que o dono xingava os frequentadores: O BAR DO CAPEL\u00c3O AHAHHAHAHH! Vcs lembram de um lugar mais aleatorio? #DaUmGooglehttps:\/\/twitter.com\/rolealeatorio\/status\/1193943473159835649\u00a0\u2026","timestamp":1573493513000,"timestamp_epochs":1573493513,"tweet_id":"1193944449715441665","tweet_url":"\/babi\/status\/1193944449715441665","user_id":"20923479","username":"babi"},{"fullname":"Babi","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Meu Deus eu nunca tinha visto The Punisher (filme). Que porcaria maravilhosaaa ahahahahaha\n\nRuim demais e n consigo parar de ver<\/p>","is_retweet":0,"likes":113,"replies":7,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":4,"text":"Meu Deus eu nunca tinha visto The Punisher (filme). Que porcaria maravilhosaaa ahahahahaha\n\nRuim demais e n consigo parar de ver","timestamp":1573450663000,"timestamp_epochs":1573450663,"tweet_id":"1193764723373854720","tweet_url":"\/babi\/status\/1193764723373854720","user_id":"20923479","username":"babi"},{"fullname":"Babi","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Gente entenda, to desde 2009 esperando isso eu quero que seja perfeito e td q eu quero q seja perfeito eu fico cagada de medo de dar errado (mesmo no fundo sabendo q nao vai)<\/p>","is_retweet":0,"likes":144,"replies":6,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":6,"text":"Gente entenda, to desde 2009 esperando isso eu quero que seja perfeito e td q eu quero q seja perfeito eu fico cagada de medo de dar errado (mesmo no fundo sabendo q nao vai)","timestamp":1573440206000,"timestamp_epochs":1573440206,"tweet_id":"1193720863327182848","tweet_url":"\/babi\/status\/1193720863327182848","user_id":"20923479","username":"babi"},{"fullname":"Babi","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Esse cavalinho fdp do fantastico gritando \u00e9 campeao meu deus a zica<\/p>","is_retweet":0,"likes":205,"replies":7,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":15,"text":"Esse cavalinho fdp do fantastico gritando \u00e9 campeao meu deus a zica","timestamp":1573439530000,"timestamp_epochs":1573439530,"tweet_id":"1193718028405497857","tweet_url":"\/babi\/status\/1193718028405497857","user_id":"20923479","username":"babi"},{"fullname":"Babi","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">gente o vocalista da banda EVA<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/zqC4FjLYlH\">pic.twitter.com\/zqC4FjLYlH<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":247,"replies":7,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":9,"text":"gente o vocalista da banda EVApic.twitter.com\/zqC4FjLYlH","timestamp":1573437977000,"timestamp_epochs":1573437977,"tweet_id":"1193711512449355776","tweet_url":"\/babi\/status\/1193711512449355776","user_id":"20923479","username":"babi"},{"fullname":"Babi","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Eu rindo de quem acha que me engana<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/rj0ResF74o\">pic.twitter.com\/rj0ResF74o<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":515,"replies":3,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":68,"text":"Eu rindo de quem acha que me enganapic.twitter.com\/rj0ResF74o","timestamp":1573435541000,"timestamp_epochs":1573435541,"tweet_id":"1193701296760590336","tweet_url":"\/babi\/status\/1193701296760590336","user_id":"20923479","username":"babi"},{"fullname":"Babi","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">que vergonha escroto do krl<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/listapreta\/status\/1193678477083512833\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/x5TwGssTMQ\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/listapreta\/status\/1193678477083512833\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/listapreta\/sta<\/span><span class=\"invisible\">tus\/1193678477083512833<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":453,"replies":7,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":38,"text":"que vergonha escroto do krlhttps:\/\/twitter.com\/listapreta\/status\/1193678477083512833\u00a0\u2026","timestamp":1573431973000,"timestamp_epochs":1573431973,"tweet_id":"1193686329772724225","tweet_url":"\/babi\/status\/1193686329772724225","user_id":"20923479","username":"babi"},{"fullname":"Babi","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Queria q o Drauzio Varela fosse presidente do Brasil<\/p>","is_retweet":0,"likes":2407,"replies":16,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":483,"text":"Queria q o Drauzio Varela fosse presidente do Brasil","timestamp":1573431668000,"timestamp_epochs":1573431668,"tweet_id":"1193685051986321408","tweet_url":"\/babi\/status\/1193685051986321408","user_id":"20923479","username":"babi"},{"fullname":"luscas","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"en\">amada? beloved? habbib? <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/CarlosBolsonaro\/status\/1193654383491342336\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/iOT1pA4hNR\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/CarlosBolsonaro\/status\/1193654383491342336\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/CarlosBolsonar<\/span><span class=\"invisible\">o\/status\/1193654383491342336<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":38659,"replies":260,"retweet_id":"1193666056591695873","retweeter_userid":"20923479","retweeter_username":"babi","retweets":6059,"text":"amada? beloved? habbib? https:\/\/twitter.com\/CarlosBolsonaro\/status\/1193654383491342336\u00a0\u2026","timestamp":1573426964000,"timestamp_epochs":1573426964,"tweet_id":"1193665322089435137","tweet_url":"\/luscas\/status\/1193665322089435137","user_id":"432983617","username":"luscas"},{"fullname":"Babi","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"und\">+3 <img alt=\"\u2764\ufe0f\" aria-label=\"Emoji: Cora\u00e7\u00e3o vermelho\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/2764.png\" title=\"Cora\u00e7\u00e3o vermelho\"\/><img alt=\"\ud83d\udda4\" aria-label=\"Emoji: Cora\u00e7\u00e3o negro\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f5a4.png\" title=\"Cora\u00e7\u00e3o negro\"\/><\/p>","is_retweet":0,"likes":100,"replies":7,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":25,"text":"+3 ","timestamp":1573426229000,"timestamp_epochs":1573426229,"tweet_id":"1193662237468172295","tweet_url":"\/babi\/status\/1193662237468172295","user_id":"20923479","username":"babi"},{"fullname":"Babi","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">SE NAO SAIR GOL QUANDO EU XINGO NEM \u00c9 FLAMENGO NESSA PIRRA<\/p>","is_retweet":0,"likes":69,"replies":6,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":3,"text":"SE NAO SAIR GOL QUANDO EU XINGO NEM \u00c9 FLAMENGO NESSA PIRRA","timestamp":1573425245000,"timestamp_epochs":1573425245,"tweet_id":"1193658111623651328","tweet_url":"\/babi\/status\/1193658111623651328","user_id":"20923479","username":"babi"},{"fullname":"Babi","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Coroio o flamengo quer me MATARRRR TIME DESGRA\u00c7ADO<\/p>","is_retweet":0,"likes":125,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":19,"text":"Coroio o flamengo quer me MATARRRR TIME DESGRA\u00c7ADO","timestamp":1573424553000,"timestamp_epochs":1573424553,"tweet_id":"1193655210327134208","tweet_url":"\/babi\/status\/1193655210327134208","user_id":"20923479","username":"babi"},{"fullname":"Babi","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Amo q no twitter sempre aparece alguem que ja viveu o que vivemos\n\nObrigada pelas dicas. Vou testar todas pq o fedozao ta de matar<\/p>","is_retweet":0,"likes":70,"replies":3,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":1,"text":"Amo q no twitter sempre aparece alguem que ja viveu o que vivemos\n\nObrigada pelas dicas. Vou testar todas pq o fedozao ta de matar","timestamp":1573423773000,"timestamp_epochs":1573423773,"tweet_id":"1193651936551227392","tweet_url":"\/babi\/status\/1193651936551227392","user_id":"20923479","username":"babi"},{"fullname":"Babi","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Ai joguei no google pra saber se tava doida e achei varios casos? Q loucura bicho<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/www.reclameaqui.com.br\/nescafe-dolce-gusto\/dolce-gusto-apresentando-mal-cheiro_NSaPVjnGdWYgqKdA\/\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/q5UyNpsrDi\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/www.reclameaqui.com.br\/nescafe-dolce-gusto\/dolce-gusto-apresentando-mal-cheiro_NSaPVjnGdWYgqKdA\/\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/www.<\/span><span class=\"js-display-url\">reclameaqui.com.br\/nescafe-dolce-<\/span><span class=\"invisible\">gusto\/dolce-gusto-apresentando-mal-cheiro_NSaPVjnGdWYgqKdA\/<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":42,"replies":5,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Ai joguei no google pra saber se tava doida e achei varios casos? Q loucura bichohttps:\/\/www.reclameaqui.com.br\/nescafe-dolce-gusto\/dolce-gusto-apresentando-mal-cheiro_NSaPVjnGdWYgqKdA\/\u00a0\u2026","timestamp":1573422553000,"timestamp_epochs":1573422553,"tweet_id":"1193646821316411392","tweet_url":"\/babi\/status\/1193646821316411392","user_id":"20923479","username":"babi"},{"fullname":"Babi","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Gente parece que MATARAM ALGUEM DENTRO DA MINHA DOLCE GUSTO\n\nTa um cheiro de bicho morto horrorosooo. Ja abri inteira anteontem. Limpei. Passei Veja. Ai ontem ainda fedia. Joguei ALCOOL NELA INTEIRA. \n\nAinda ta fedendo. No lugar onde poe a capsula. Juro socorro<\/p>","is_retweet":0,"likes":331,"replies":47,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Gente parece que MATARAM ALGUEM DENTRO DA MINHA DOLCE GUSTO\n\nTa um cheiro de bicho morto horrorosooo. Ja abri inteira anteontem. Limpei. Passei Veja. Ai ontem ainda fedia. Joguei ALCOOL NELA INTEIRA. \n\nAinda ta fedendo. No lugar onde poe a capsula. Juro socorro","timestamp":1573422306000,"timestamp_epochs":1573422306,"tweet_id":"1193645783947644929","tweet_url":"\/babi\/status\/1193645783947644929","user_id":"20923479","username":"babi"},{"fullname":"Babi","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">Eitaaa<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/folha\/status\/1193636207055511552\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/OVaEwxOSuO\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/folha\/status\/1193636207055511552\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/folha\/status\/1<\/span><span class=\"invisible\">193636207055511552<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":76,"replies":2,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":3,"text":"Eitaaahttps:\/\/twitter.com\/folha\/status\/1193636207055511552\u00a0\u2026","timestamp":1573420055000,"timestamp_epochs":1573420055,"tweet_id":"1193636344301576193","tweet_url":"\/babi\/status\/1193636344301576193","user_id":"20923479","username":"babi"},{"fullname":"Babi","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Saiu uma materia explicando o BELOVED pra galera e quem ta la? Eu mesminha<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/www.uol.com.br\/tilt\/noticias\/redacao\/2019\/11\/10\/afinal-de-onde-saiu-esse-beloved-que-muita-gente-esta-dizendo.htm\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/gW7eW9TKc7\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/www.uol.com.br\/tilt\/noticias\/redacao\/2019\/11\/10\/afinal-de-onde-saiu-esse-beloved-que-muita-gente-esta-dizendo.htm\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/www.<\/span><span class=\"js-display-url\">uol.com.br\/tilt\/noticias\/<\/span><span class=\"invisible\">redacao\/2019\/11\/10\/afinal-de-onde-saiu-esse-beloved-que-muita-gente-esta-dizendo.htm<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":207,"replies":3,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":9,"text":"Saiu uma materia explicando o BELOVED pra galera e quem ta la? Eu mesminhahttps:\/\/www.uol.com.br\/tilt\/noticias\/redacao\/2019\/11\/10\/afinal-de-onde-saiu-esse-beloved-que-muita-gente-esta-dizendo.htm\u00a0\u2026","timestamp":1573411572000,"timestamp_epochs":1573411572,"tweet_id":"1193600761265082369","tweet_url":"\/babi\/status\/1193600761265082369","user_id":"20923479","username":"babi"},{"fullname":"Babi","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Hj eu conheci uma das top5 pessoas mais GROSSAS e MAL EDUCADAS q ja esbarrei na minha vida\n\nE pra arrematar a bonita ainda tratou mal o gar\u00e7om da mesa. Se eu n perdi meu reu primario hj eu nao perco mais<\/p>","is_retweet":0,"likes":1357,"replies":8,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":12,"text":"Hj eu conheci uma das top5 pessoas mais GROSSAS e MAL EDUCADAS q ja esbarrei na minha vida\n\nE pra arrematar a bonita ainda tratou mal o gar\u00e7om da mesa. Se eu n perdi meu reu primario hj eu nao perco mais","timestamp":1573359293000,"timestamp_epochs":1573359293,"tweet_id":"1193381487279775744","tweet_url":"\/babi\/status\/1193381487279775744","user_id":"20923479","username":"babi"},{"fullname":"Babi","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">gente que fala gritando pra chamar aten\u00e7\u00e3o\n\nn\u00e3o \u00e9 gente com tom de voz alto\n\n\u00c9 gente q grita pra mostrar no meio de uma rodinha o q ela ta falando\n\nEu morro por dentro<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/dougraz\/status\/1193033061677617152\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/KKVTF0Fw97\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/dougraz\/status\/1193033061677617152\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/dougraz\/status<\/span><span class=\"invisible\">\/1193033061677617152<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":3290,"replies":41,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":677,"text":"gente que fala gritando pra chamar aten\u00e7\u00e3o\n\nn\u00e3o \u00e9 gente com tom de voz alto\n\n\u00c9 gente q grita pra mostrar no meio de uma rodinha o q ela ta falando\n\nEu morro por dentrohttps:\/\/twitter.com\/dougraz\/status\/1193033061677617152\u00a0\u2026","timestamp":1573315828000,"timestamp_epochs":1573315828,"tweet_id":"1193199182728900614","tweet_url":"\/babi\/status\/1193199182728900614","user_id":"20923479","username":"babi"},{"fullname":"Babi","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">4 da manh\u00e3 e meu c\u00e9rebro ta assim:<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/ougQrX3DUh\">pic.twitter.com\/ougQrX3DUh<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":1114,"replies":7,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":266,"text":"4 da manh\u00e3 e meu c\u00e9rebro ta assim:pic.twitter.com\/ougQrX3DUh","timestamp":1573283818000,"timestamp_epochs":1573283818,"tweet_id":"1193064924244779008","tweet_url":"\/babi\/status\/1193064924244779008","user_id":"20923479","username":"babi"},{"fullname":"Babi","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">The Good Place deveria ter tido s\u00f3 duas temporadas gente vamos aos fatos<\/p>","is_retweet":0,"likes":2444,"replies":94,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":292,"text":"The Good Place deveria ter tido s\u00f3 duas temporadas gente vamos aos fatos","timestamp":1573272696000,"timestamp_epochs":1573272696,"tweet_id":"1193018273438281729","tweet_url":"\/babi\/status\/1193018273438281729","user_id":"20923479","username":"babi"},{"fullname":"Babi","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">Melhor rede social falo com tranquilidade<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/gugachacra\/status\/1192947413801193472\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/N143GwLxuw\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/gugachacra\/status\/1192947413801193472\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/gugachacra\/sta<\/span><span class=\"invisible\">tus\/1192947413801193472<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":903,"replies":7,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":85,"text":"Melhor rede social falo com tranquilidadehttps:\/\/twitter.com\/gugachacra\/status\/1192947413801193472\u00a0\u2026","timestamp":1573263013000,"timestamp_epochs":1573263013,"tweet_id":"1192977661146095616","tweet_url":"\/babi\/status\/1192977661146095616","user_id":"20923479","username":"babi"},{"fullname":"Babi","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Ainda bem que nao soltaram o Eduardo Cunha pq tenho medo dele apagar o twitter dele <img alt=\"\ud83d\ude2d\" aria-label=\"Emoji: Cara chorando muito\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f62d.png\" title=\"Cara chorando muito\"\/><\/p>","is_retweet":0,"likes":1668,"replies":17,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":169,"text":"Ainda bem que nao soltaram o Eduardo Cunha pq tenho medo dele apagar o twitter dele ","timestamp":1573257595000,"timestamp_epochs":1573257595,"tweet_id":"1192954938013433857","tweet_url":"\/babi\/status\/1192954938013433857","user_id":"20923479","username":"babi"},{"fullname":"Babi","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">Quem estava na garupa era nada menos que Pabllo Vittar<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/maumeirelles\/status\/1192920961533775874\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/oKFDwYXyp1\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/maumeirelles\/status\/1192920961533775874\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/maumeirelles\/s<\/span><span class=\"invisible\">tatus\/1192920961533775874<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":1954,"replies":11,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":258,"text":"Quem estava na garupa era nada menos que Pabllo Vittarhttps:\/\/twitter.com\/maumeirelles\/status\/1192920961533775874\u00a0\u2026","timestamp":1573250822000,"timestamp_epochs":1573250822,"tweet_id":"1192926528692260870","tweet_url":"\/babi\/status\/1192926528692260870","user_id":"20923479","username":"babi"},{"fullname":"Babi","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">me auto cancelando por estar viciada em \u00e1gua com g\u00e1s<\/p>","is_retweet":0,"likes":235,"replies":29,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":22,"text":"me auto cancelando por estar viciada em \u00e1gua com g\u00e1s","timestamp":1573249469000,"timestamp_epochs":1573249469,"tweet_id":"1192920851768922112","tweet_url":"\/babi\/status\/1192920851768922112","user_id":"20923479","username":"babi"},{"fullname":"thiago roberto \ud83d\udc68\ud83c\udffb\u200d\ud83d\udcbb","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">eu amo esse clima de gincana que \u00e9 o cen\u00e1rio pol\u00edtico brasileiro<\/p>","is_retweet":1,"likes":1713,"replies":4,"retweet_id":"1192917384203571203","retweeter_userid":"20923479","retweeter_username":"babi","retweets":536,"text":"eu amo esse clima de gincana que \u00e9 o cen\u00e1rio pol\u00edtico brasileiro","timestamp":1573248615000,"timestamp_epochs":1573248615,"tweet_id":"1192917269774512129","tweet_url":"\/throbertsc\/status\/1192917269774512129","user_id":"248839729","username":"throbertsc"},{"fullname":"Babi","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Ate Lyla beijando na boca e eu nessa zerolice<\/p>","is_retweet":0,"likes":642,"replies":7,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":170,"text":"Ate Lyla beijando na boca e eu nessa zerolice","timestamp":1573247043000,"timestamp_epochs":1573247043,"tweet_id":"1192910679658975238","tweet_url":"\/babi\/status\/1192910679658975238","user_id":"20923479","username":"babi"},{"fullname":"Babi","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Tao picotando TANTO avenida Brasil que ja ta no epi DA CARMINHA SEQUESTRADA. Wtf??????<\/p>","is_retweet":0,"likes":993,"replies":14,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":48,"text":"Tao picotando TANTO avenida Brasil que ja ta no epi DA CARMINHA SEQUESTRADA. Wtf??????","timestamp":1573245295000,"timestamp_epochs":1573245295,"tweet_id":"1192903348132941824","tweet_url":"\/babi\/status\/1192903348132941824","user_id":"20923479","username":"babi"},{"fullname":"Babi","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">O despacho de soltura do Lyla ai pra quem quiser ver os fundamentos usados:<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/VovtrwpMBJ\">pic.twitter.com\/VovtrwpMBJ<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":1209,"replies":23,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":176,"text":"O despacho de soltura do Lyla ai pra quem quiser ver os fundamentos usados:pic.twitter.com\/VovtrwpMBJ","timestamp":1573242377000,"timestamp_epochs":1573242377,"tweet_id":"1192891109380362242","tweet_url":"\/babi\/status\/1192891109380362242","user_id":"20923479","username":"babi"},{"fullname":"Babi","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Aguardando um novo video de pit\u00ed do bilero<\/p>","is_retweet":0,"likes":1035,"replies":18,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":225,"text":"Aguardando um novo video de pit\u00ed do bilero","timestamp":1573241835000,"timestamp_epochs":1573241835,"tweet_id":"1192888832246583296","tweet_url":"\/babi\/status\/1192888832246583296","user_id":"20923479","username":"babi"},{"fullname":"Babi","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">senhor tende piedade da minha sanidade mental<\/p>","is_retweet":0,"likes":425,"replies":5,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":203,"text":"senhor tende piedade da minha sanidade mental","timestamp":1573236211000,"timestamp_epochs":1573236211,"tweet_id":"1192865244823146496","tweet_url":"\/babi\/status\/1192865244823146496","user_id":"20923479","username":"babi"},{"fullname":"Babi","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">MEU SONHO era ter um desses na minha casa. Achava o AUGE<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/boloomal\/status\/1192496809379319808\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/Zw6vQbwdTv\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/boloomal\/status\/1192496809379319808\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/boloomal\/statu<\/span><span class=\"invisible\">s\/1192496809379319808<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":2584,"replies":47,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":262,"text":"MEU SONHO era ter um desses na minha casa. Achava o AUGEhttps:\/\/twitter.com\/boloomal\/status\/1192496809379319808\u00a0\u2026","timestamp":1573180627000,"timestamp_epochs":1573180627,"tweet_id":"1192632107027324928","tweet_url":"\/babi\/status\/1192632107027324928","user_id":"20923479","username":"babi"},{"fullname":"Babi","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">nossa se eu fosse jurado nesse Mestre do Sabor eu ia comer o prato todo e nao ia aguentar os proximos<\/p>","is_retweet":0,"likes":124,"replies":2,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":4,"text":"nossa se eu fosse jurado nesse Mestre do Sabor eu ia comer o prato todo e nao ia aguentar os proximos","timestamp":1573178212000,"timestamp_epochs":1573178212,"tweet_id":"1192621977959305216","tweet_url":"\/babi\/status\/1192621977959305216","user_id":"20923479","username":"babi"},{"fullname":"matheus","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">e cabe ao felipe neto decidir se lula ser\u00e1 livre ou n\u00e3o<\/p>","is_retweet":1,"likes":3875,"replies":26,"retweet_id":"1192614382968160257","retweeter_userid":"20923479","retweeter_username":"babi","retweets":859,"text":"e cabe ao felipe neto decidir se lula ser\u00e1 livre ou n\u00e3o","timestamp":1573176180000,"timestamp_epochs":1573176180,"tweet_id":"1192613457419493377","tweet_url":"\/whomath\/status\/1192613457419493377","user_id":"160394832","username":"whomath"},{"fullname":"Babi","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">\u00c9 SO EU XINGAR QUE FAZ AAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAA\n\n+3 kerelhooo<\/p>","is_retweet":0,"likes":131,"replies":6,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":7,"text":"\u00c9 SO EU XINGAR QUE FAZ AAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAA\n\n+3 kerelhooo","timestamp":1573174670000,"timestamp_epochs":1573174670,"tweet_id":"1192607123877847041","tweet_url":"\/babi\/status\/1192607123877847041","user_id":"20923479","username":"babi"},{"fullname":"Babi","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"und\">A<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/depeduardocunha\/status\/565808821541806080\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/lyRf2F4IMg\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/depeduardocunha\/status\/565808821541806080\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/depeduardocunh<\/span><span class=\"invisible\">a\/status\/565808821541806080<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":301,"replies":3,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":30,"text":"Ahttps:\/\/twitter.com\/depeduardocunha\/status\/565808821541806080\u00a0\u2026","timestamp":1573174507000,"timestamp_epochs":1573174507,"tweet_id":"1192606438889312256","tweet_url":"\/babi\/status\/1192606438889312256","user_id":"20923479","username":"babi"},{"fullname":"Babi","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">vcs ai preocupados com politico e o flamengo fazendo UM PAPELAO<\/p>","is_retweet":0,"likes":248,"replies":13,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":17,"text":"vcs ai preocupados com politico e o flamengo fazendo UM PAPELAO","timestamp":1573174431000,"timestamp_epochs":1573174431,"tweet_id":"1192606119732170753","tweet_url":"\/babi\/status\/1192606119732170753","user_id":"20923479","username":"babi"},{"fullname":"Babi","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Bom ent\u00e3o essa vai ser a janta de hoje (o lamen ok) \n\nAmooooooooo\nFaz o teste ai tb mores <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/LamenPanco?src=hash\"><s>#<\/s><b>LamenPanco<\/b><\/a> <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"325084224\" dir=\"ltr\" href=\"\/PancoOficial\"><s>@<\/s><b>PancoOficial<\/b><\/a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/9o7rmHEJCo\">pic.twitter.com\/9o7rmHEJCo<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":47,"replies":5,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":3,"text":"Bom ent\u00e3o essa vai ser a janta de hoje (o lamen ok) \n\nAmooooooooo\nFaz o teste ai tb mores #LamenPanco @PancoOficialpic.twitter.com\/9o7rmHEJCo","timestamp":1573170710000,"timestamp_epochs":1573170710,"tweet_id":"1192590512433303552","tweet_url":"\/babi\/status\/1192590512433303552","user_id":"20923479","username":"babi"},{"fullname":"Babi","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Eu nem gosto de queijo IMAGINA\n\nMINEIRO NAO GOSTA DE QUEIJO! <img alt=\"\ud83d\udc40\" aria-label=\"Emoji: Olhos\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f440.png\" title=\"Olhos\"\/><img alt=\"\ud83d\udc40\" aria-label=\"Emoji: Olhos\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f440.png\" title=\"Olhos\"\/><img alt=\"\ud83d\udc40\" aria-label=\"Emoji: Olhos\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f440.png\" title=\"Olhos\"\/><img alt=\"\ud83d\udc40\" aria-label=\"Emoji: Olhos\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f440.png\" title=\"Olhos\"\/>\n<a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/LamenPanco?src=hash\"><s>#<\/s><b>LamenPanco<\/b><\/a> <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/ad?src=hash\"><s>#<\/s><b>ad<\/b><\/a> <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https:\/\/www.lamenpanco.com.br\/results\/cremoso-4-queijos.html\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/SIy6BYHiUE\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/www.lamenpanco.com.br\/results\/cremoso-4-queijos.html\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/www.<\/span><span class=\"js-display-url\">lamenpanco.com.br\/results\/cremos<\/span><span class=\"invisible\">o-4-queijos.html<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a> <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"325084224\" dir=\"ltr\" href=\"\/PancoOficial\"><s>@<\/s><b>PancoOficial<\/b><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":239,"replies":14,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":7,"text":"Eu nem gosto de queijo IMAGINA\n\nMINEIRO NAO GOSTA DE QUEIJO! \n#LamenPanco #ad https:\/\/www.lamenpanco.com.br\/results\/cremoso-4-queijos.html\u00a0\u2026 @PancoOficial","timestamp":1573170283000,"timestamp_epochs":1573170283,"tweet_id":"1192588724305092608","tweet_url":"\/babi\/status\/1192588724305092608","user_id":"20923479","username":"babi"},{"fullname":"Babi","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">O utero faz PLOC<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/nkl4tMY0gT\">pic.twitter.com\/nkl4tMY0gT<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":2597,"replies":31,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":170,"text":"O utero faz PLOCpic.twitter.com\/nkl4tMY0gT","timestamp":1573168995000,"timestamp_epochs":1573168995,"tweet_id":"1192583322037297153","tweet_url":"\/babi\/status\/1192583322037297153","user_id":"20923479","username":"babi"},{"fullname":"Babi","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Eu lendo os trending topics de hoje<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/BxGY06HubU\">pic.twitter.com\/BxGY06HubU<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":676,"replies":2,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":151,"text":"Eu lendo os trending topics de hojepic.twitter.com\/BxGY06HubU","timestamp":1573162060000,"timestamp_epochs":1573162060,"tweet_id":"1192554232911736855","tweet_url":"\/babi\/status\/1192554232911736855","user_id":"20923479","username":"babi"},{"fullname":"Babi","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Doida pra chegar o BBB20 pra eu poder me alienar de tudo que acontece no Brasil<\/p>","is_retweet":0,"likes":2144,"replies":29,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":505,"text":"Doida pra chegar o BBB20 pra eu poder me alienar de tudo que acontece no Brasil","timestamp":1573148265000,"timestamp_epochs":1573148265,"tweet_id":"1192496370986442753","tweet_url":"\/babi\/status\/1192496370986442753","user_id":"20923479","username":"babi"},{"fullname":"Babi","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">Odeio emprestar roupa e dividir lata de refrigerante\nA pessoa me pede um gole eu morro por dentro<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/re_apeixoto\/status\/1191815733996654592\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/TNPSTjabps\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/re_apeixoto\/status\/1191815733996654592\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/re_apeixoto\/st<\/span><span class=\"invisible\">atus\/1191815733996654592<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":501,"replies":26,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":32,"text":"Odeio emprestar roupa e dividir lata de refrigerante\nA pessoa me pede um gole eu morro por dentrohttps:\/\/twitter.com\/re_apeixoto\/status\/1191815733996654592\u00a0\u2026","timestamp":1573094087000,"timestamp_epochs":1573094087,"tweet_id":"1192269133053870080","tweet_url":"\/babi\/status\/1192269133053870080","user_id":"20923479","username":"babi"},{"fullname":"Babi","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Pq ja tem 3 capitulos que a sueli franco ta enfatizando que a Jo \u00e9 filha UNICA<\/p>","is_retweet":0,"likes":47,"replies":2,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Pq ja tem 3 capitulos que a sueli franco ta enfatizando que a Jo \u00e9 filha UNICA","timestamp":1573083717000,"timestamp_epochs":1573083717,"tweet_id":"1192225640046637058","tweet_url":"\/babi\/status\/1192225640046637058","user_id":"20923479","username":"babi"},{"fullname":"Babi","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">A maria da paz tava gravida de gemeas?<\/p>","is_retweet":0,"likes":86,"replies":8,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"A maria da paz tava gravida de gemeas?","timestamp":1573083679000,"timestamp_epochs":1573083679,"tweet_id":"1192225478226132993","tweet_url":"\/babi\/status\/1192225478226132993","user_id":"20923479","username":"babi"},{"fullname":"matheus","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"en\">mood<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/fdHukPvibi\">pic.twitter.com\/fdHukPvibi<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":8481,"replies":71,"retweet_id":"1192220547452678144","retweeter_userid":"20923479","retweeter_username":"babi","retweets":2035,"text":"moodpic.twitter.com\/fdHukPvibi","timestamp":1573082379000,"timestamp_epochs":1573082379,"tweet_id":"1192220027052797954","tweet_url":"\/whomath\/status\/1192220027052797954","user_id":"160394832","username":"whomath"},{"fullname":"Babi","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">coitade de rose n sabe onde se enfiou<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/Y5jx6doVG5\">pic.twitter.com\/Y5jx6doVG5<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":1034,"replies":24,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":41,"text":"coitade de rose n sabe onde se enfioupic.twitter.com\/Y5jx6doVG5","timestamp":1573078061000,"timestamp_epochs":1573078061,"tweet_id":"1192201915096076288","tweet_url":"\/babi\/status\/1192201915096076288","user_id":"20923479","username":"babi"},{"fullname":"Babi","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">gringo tentando meter golpe em brasileiro que d\u00f3<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/O8LpTb2Jjn\">pic.twitter.com\/O8LpTb2Jjn<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":1952,"replies":21,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":172,"text":"gringo tentando meter golpe em brasileiro que d\u00f3pic.twitter.com\/O8LpTb2Jjn","timestamp":1573077631000,"timestamp_epochs":1573077631,"tweet_id":"1192200112853925894","tweet_url":"\/babi\/status\/1192200112853925894","user_id":"20923479","username":"babi"},{"fullname":"Babi","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Eu na roda de amigos: \u201cuma das melhores coisas que me aconteceu depois de velha foi aprender a n\u00e3o falar da minha vida pra qualquer pessoa\u201d\n\nEu no twitter: GENTE BEIJEI NA BOCA ONTEM<\/p>","is_retweet":0,"likes":3066,"replies":7,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":583,"text":"Eu na roda de amigos: \u201cuma das melhores coisas que me aconteceu depois de velha foi aprender a n\u00e3o falar da minha vida pra qualquer pessoa\u201d\n\nEu no twitter: GENTE BEIJEI NA BOCA ONTEM","timestamp":1573071537000,"timestamp_epochs":1573071537,"tweet_id":"1192174553998536705","tweet_url":"\/babi\/status\/1192174553998536705","user_id":"20923479","username":"babi"},{"fullname":"Babi","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">quem \u00e9 ateu responde como quando algu\u00e9m fala: FICA COM DEUS?<\/p>","is_retweet":0,"likes":89,"replies":97,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":12,"text":"quem \u00e9 ateu responde como quando algu\u00e9m fala: FICA COM DEUS?","timestamp":1573066018000,"timestamp_epochs":1573066018,"tweet_id":"1192151403097145346","tweet_url":"\/babi\/status\/1192151403097145346","user_id":"20923479","username":"babi"},{"fullname":"Babi","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Mat\u00e9ria acumulada. Eu:<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/fyoh4KGBl8\">pic.twitter.com\/fyoh4KGBl8<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":2553,"replies":6,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":1102,"text":"Mat\u00e9ria acumulada. Eu:pic.twitter.com\/fyoh4KGBl8","timestamp":1573054229000,"timestamp_epochs":1573054229,"tweet_id":"1192101956346667009","tweet_url":"\/babi\/status\/1192101956346667009","user_id":"20923479","username":"babi"},{"fullname":"Babi","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"es\">Mano que AAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAQAAAAAAA\n\nfogo nos racista infernooo <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/tripolarzinha\/status\/1191926887666335744\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/w9D2WRjVb2\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/tripolarzinha\/status\/1191926887666335744\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/tripolarzinha\/<\/span><span class=\"invisible\">status\/1191926887666335744<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":1338,"replies":19,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":119,"text":"Mano que AAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAQAAAAAAA\n\nfogo nos racista infernooo https:\/\/twitter.com\/tripolarzinha\/status\/1191926887666335744\u00a0\u2026","timestamp":1573045369000,"timestamp_epochs":1573045369,"tweet_id":"1192064795496910851","tweet_url":"\/babi\/status\/1192064795496910851","user_id":"20923479","username":"babi"},{"fullname":"Babi","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Uber que nao liga ar, ouve radio mt alto, dirige com o bracim pra fora do carro, carro mei sujo: 2 estrelas\n\nSe o mesmo uber lan\u00e7a um: FICA COM DEUS BOM DIAA = 5 estrelas<\/p>","is_retweet":0,"likes":1085,"replies":9,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":43,"text":"Uber que nao liga ar, ouve radio mt alto, dirige com o bracim pra fora do carro, carro mei sujo: 2 estrelas\n\nSe o mesmo uber lan\u00e7a um: FICA COM DEUS BOM DIAA = 5 estrelas","timestamp":1573042370000,"timestamp_epochs":1573042370,"tweet_id":"1192052215550283776","tweet_url":"\/babi\/status\/1192052215550283776","user_id":"20923479","username":"babi"},{"fullname":"Babi","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Aqui a materia gente:<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/revistagalileu.globo.com\/Ciencia\/noticia\/2019\/11\/neurocientista-e-alvo-de-mansplaining-citando-artigo-que-ela-mesma-escreveu.html\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/Lal3dzTFjJ\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/revistagalileu.globo.com\/Ciencia\/noticia\/2019\/11\/neurocientista-e-alvo-de-mansplaining-citando-artigo-que-ela-mesma-escreveu.html\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">revistagalileu.globo.com\/Ciencia\/notici<\/span><span class=\"invisible\">a\/2019\/11\/neurocientista-e-alvo-de-mansplaining-citando-artigo-que-ela-mesma-escreveu.html<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":2072,"replies":15,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":305,"text":"Aqui a materia gente:https:\/\/revistagalileu.globo.com\/Ciencia\/noticia\/2019\/11\/neurocientista-e-alvo-de-mansplaining-citando-artigo-que-ela-mesma-escreveu.html\u00a0\u2026","timestamp":1573005141000,"timestamp_epochs":1573005141,"tweet_id":"1191896066729422853","tweet_url":"\/babi\/status\/1191896066729422853","user_id":"20923479","username":"babi"},{"fullname":"Babi","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Essa menina sou eu<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/qtjJIRYQpy\">pic.twitter.com\/qtjJIRYQpy<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":4241,"replies":15,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":1100,"text":"Essa menina sou eupic.twitter.com\/qtjJIRYQpy","timestamp":1573004255000,"timestamp_epochs":1573004255,"tweet_id":"1191892351066804225","tweet_url":"\/babi\/status\/1191892351066804225","user_id":"20923479","username":"babi"},{"fullname":"Babi","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">nossa o murilo benicio na novela nova *__________*\n\nGostoso<\/p>","is_retweet":0,"likes":278,"replies":6,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":9,"text":"nossa o murilo benicio na novela nova *__________*\n\nGostoso","timestamp":1573000192000,"timestamp_epochs":1573000192,"tweet_id":"1191875309974495234","tweet_url":"\/babi\/status\/1191875309974495234","user_id":"20923479","username":"babi"},{"fullname":"Babi","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">As filhas dela tambem pqp RAN\u00c7O<\/p>","is_retweet":0,"likes":409,"replies":20,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":26,"text":"As filhas dela tambem pqp RAN\u00c7O","timestamp":1572995960000,"timestamp_epochs":1572995960,"tweet_id":"1191857558086127616","tweet_url":"\/babi\/status\/1191857558086127616","user_id":"20923479","username":"babi"},{"fullname":"Babi","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">AH SIM RAMON VC PODE BEIJAR A PROF A PALOMA NAO PODE BEIJAR O MARCOS\n\nMe poupeeeee<\/p>","is_retweet":0,"likes":800,"replies":24,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":108,"text":"AH SIM RAMON VC PODE BEIJAR A PROF A PALOMA NAO PODE BEIJAR O MARCOS\n\nMe poupeeeee","timestamp":1572995612000,"timestamp_epochs":1572995612,"tweet_id":"1191856100024496129","tweet_url":"\/babi\/status\/1191856100024496129","user_id":"20923479","username":"babi"},{"fullname":"Babi","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Gaitei alt\u00edssimo aqui<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/9uTciFe1Db\">pic.twitter.com\/9uTciFe1Db<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":66110,"replies":151,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":12700,"text":"Gaitei alt\u00edssimo aquipic.twitter.com\/9uTciFe1Db","timestamp":1572991835000,"timestamp_epochs":1572991835,"tweet_id":"1191840259555889152","tweet_url":"\/babi\/status\/1191840259555889152","user_id":"20923479","username":"babi"},{"fullname":"Babi","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Entrando em um lugar com ar condicionado<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/63QSN5Jp7g\">pic.twitter.com\/63QSN5Jp7g<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":534,"replies":5,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":84,"text":"Entrando em um lugar com ar condicionadopic.twitter.com\/63QSN5Jp7g","timestamp":1572988065000,"timestamp_epochs":1572988065,"tweet_id":"1191824445264011264","tweet_url":"\/babi\/status\/1191824445264011264","user_id":"20923479","username":"babi"},{"fullname":"foliona","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">encontrei o defeito<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/IzaReal\/status\/1191779542677016579\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/vjUozAcrgX\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/IzaReal\/status\/1191779542677016579\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/IzaReal\/status<\/span><span class=\"invisible\">\/1191779542677016579<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":433,"replies":6,"retweet_id":"1191780729593708545","retweeter_userid":"20923479","retweeter_username":"babi","retweets":76,"text":"encontrei o defeitohttps:\/\/twitter.com\/IzaReal\/status\/1191779542677016579\u00a0\u2026","timestamp":1572977609000,"timestamp_epochs":1572977609,"tweet_id":"1191780590065987589","tweet_url":"\/judepaulla1\/status\/1191780590065987589","user_id":"1062352450361933824","username":"judepaulla1"},{"fullname":"Babi","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Vcs exaltando o Keanu Reeves com uma mulher da idade dele levaram em considera\u00e7\u00e3o que ele \u00e9 um vampiro de uns 800 anos? \n\nNao ne<\/p>","is_retweet":0,"likes":2106,"replies":17,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":193,"text":"Vcs exaltando o Keanu Reeves com uma mulher da idade dele levaram em considera\u00e7\u00e3o que ele \u00e9 um vampiro de uns 800 anos? \n\nNao ne","timestamp":1572972042000,"timestamp_epochs":1572972042,"tweet_id":"1191757239238959107","tweet_url":"\/babi\/status\/1191757239238959107","user_id":"20923479","username":"babi"},{"fullname":"Babi","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"en\">For god\u2018s sake Judy! \n PICK UP THE SOCK\nPICK UP THE SOCK\n\nPICK UP THE SOOOOOOCK<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/friendspremium\/status\/1190608267141095424\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/6WQKsRVwUt\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/friendspremium\/status\/1190608267141095424\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/friendspremium<\/span><span class=\"invisible\">\/status\/1190608267141095424<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":1715,"replies":28,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":234,"text":"For god\u2018s sake Judy! \n PICK UP THE SOCK\nPICK UP THE SOCK\n\nPICK UP THE SOOOOOOCKhttps:\/\/twitter.com\/friendspremium\/status\/1190608267141095424\u00a0\u2026","timestamp":1572968493000,"timestamp_epochs":1572968493,"tweet_id":"1191742353012342784","tweet_url":"\/babi\/status\/1191742353012342784","user_id":"20923479","username":"babi"},{"fullname":"Babi","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Eu todos os dias<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/wA145TjtvA\">pic.twitter.com\/wA145TjtvA<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":2703,"replies":21,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":720,"text":"Eu todos os diaspic.twitter.com\/wA145TjtvA","timestamp":1572921438000,"timestamp_epochs":1572921438,"tweet_id":"1191544989647622145","tweet_url":"\/babi\/status\/1191544989647622145","user_id":"20923479","username":"babi"},{"fullname":"\u0142\u0e04c\u03b5\u044fd\u0e04","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">faltou investir esse dinheiro no curso de ingles<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/9YXHoZht25\">pic.twitter.com\/9YXHoZht25<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":10720,"replies":246,"retweet_id":"1191525155576668209","retweeter_userid":"20923479","retweeter_username":"babi","retweets":1819,"text":"faltou investir esse dinheiro no curso de inglespic.twitter.com\/9YXHoZht25","timestamp":1572916645000,"timestamp_epochs":1572916645,"tweet_id":"1191524889611702272","tweet_url":"\/lacerda\/status\/1191524889611702272","user_id":"237872146","username":"lacerda"},{"fullname":"Babi","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">paloma e marcos = TUDO PRA MIM<\/p>","is_retweet":0,"likes":904,"replies":19,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":203,"text":"paloma e marcos = TUDO PRA MIM","timestamp":1572907772000,"timestamp_epochs":1572907772,"tweet_id":"1191487670498844673","tweet_url":"\/babi\/status\/1191487670498844673","user_id":"20923479","username":"babi"},{"fullname":"Babi","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Oi <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"42894971\" dir=\"ltr\" href=\"\/adidasbrasil\"><s>@<\/s><b>adidasbrasil<\/b><\/a> me da uma camisa do <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"59591856\" dir=\"ltr\" href=\"\/Flamengo\"><s>@<\/s><b>flamengo<\/b><\/a> <img alt=\"\ud83d\ude2d\" aria-label=\"Emoji: Cara chorando muito\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f62d.png\" title=\"Cara chorando muito\"\/><\/p>","is_retweet":0,"likes":195,"replies":8,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":12,"text":"Oi @adidasbrasil me da uma camisa do @flamengo ","timestamp":1572904000000,"timestamp_epochs":1572904000,"tweet_id":"1191471852570497029","tweet_url":"\/babi\/status\/1191471852570497029","user_id":"20923479","username":"babi"},{"fullname":"Babi","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">tomara q estoure hemorroida em td mundo que tava desejando que o calor chegasse<\/p>","is_retweet":0,"likes":1158,"replies":20,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":391,"text":"tomara q estoure hemorroida em td mundo que tava desejando que o calor chegasse","timestamp":1572900963000,"timestamp_epochs":1572900963,"tweet_id":"1191459113676484608","tweet_url":"\/babi\/status\/1191459113676484608","user_id":"20923479","username":"babi"},{"fullname":"Babi","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Curada num t\u00f4. Mas ja to bem adiantada no caminho<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/qjbbgeGhpW\">pic.twitter.com\/qjbbgeGhpW<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":668,"replies":12,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":3,"text":"Curada num t\u00f4. Mas ja to bem adiantada no caminhopic.twitter.com\/qjbbgeGhpW","timestamp":1572895920000,"timestamp_epochs":1572895920,"tweet_id":"1191437960685719555","tweet_url":"\/babi\/status\/1191437960685719555","user_id":"20923479","username":"babi"},{"fullname":"Babi","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Depois de 1 ano da pior crise de depress\u00e3o que eu tive (de nov\/18 a mar\/19) me peguei agorinha ha pouco dan\u00e7ando na cozinha ouvindo musica. \n\nCoisa q passei esse ano TODO sem fazer. Parei. Contemplei.\nContinuei dan\u00e7ando. \n\nTEM JEITO GENTE! Confia <img alt=\"\ud83d\udc95\" aria-label=\"Emoji: Dois cora\u00e7\u00f5es\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f495.png\" title=\"Dois cora\u00e7\u00f5es\"\/><img alt=\"\ud83d\udc95\" aria-label=\"Emoji: Dois cora\u00e7\u00f5es\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f495.png\" title=\"Dois cora\u00e7\u00f5es\"\/><img alt=\"\ud83d\udc95\" aria-label=\"Emoji: Dois cora\u00e7\u00f5es\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f495.png\" title=\"Dois cora\u00e7\u00f5es\"\/><\/p>","is_retweet":0,"likes":12193,"replies":141,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":504,"text":"Depois de 1 ano da pior crise de depress\u00e3o que eu tive (de nov\/18 a mar\/19) me peguei agorinha ha pouco dan\u00e7ando na cozinha ouvindo musica. \n\nCoisa q passei esse ano TODO sem fazer. Parei. Contemplei.\nContinuei dan\u00e7ando. \n\nTEM JEITO GENTE! Confia ","timestamp":1572895844000,"timestamp_epochs":1572895844,"tweet_id":"1191437643327950848","tweet_url":"\/babi\/status\/1191437643327950848","user_id":"20923479","username":"babi"},{"fullname":"Babi","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">O tipo de elogio que eu gosto <img alt=\"\ud83d\udc95\" aria-label=\"Emoji: Dois cora\u00e7\u00f5es\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f495.png\" title=\"Dois cora\u00e7\u00f5es\"\/><img alt=\"\ud83d\udc95\" aria-label=\"Emoji: Dois cora\u00e7\u00f5es\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f495.png\" title=\"Dois cora\u00e7\u00f5es\"\/><img alt=\"\ud83d\udc95\" aria-label=\"Emoji: Dois cora\u00e7\u00f5es\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f495.png\" title=\"Dois cora\u00e7\u00f5es\"\/><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/brunaoliveira_\/status\/1191409478190673925\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/lvm4xY4OUz\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/brunaoliveira_\/status\/1191409478190673925\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/brunaoliveira_<\/span><span class=\"invisible\">\/status\/1191409478190673925<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":56,"replies":3,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"O tipo de elogio que eu gosto https:\/\/twitter.com\/brunaoliveira_\/status\/1191409478190673925\u00a0\u2026","timestamp":1572894111000,"timestamp_epochs":1572894111,"tweet_id":"1191430375349923842","tweet_url":"\/babi\/status\/1191430375349923842","user_id":"20923479","username":"babi"},{"fullname":"Babi","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">eu pulando na agua que disse que nao beberia<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/0JD73rrY4U\">pic.twitter.com\/0JD73rrY4U<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":430,"replies":2,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":91,"text":"eu pulando na agua que disse que nao beberiapic.twitter.com\/0JD73rrY4U","timestamp":1572889823000,"timestamp_epochs":1572889823,"tweet_id":"1191412390732152833","tweet_url":"\/babi\/status\/1191412390732152833","user_id":"20923479","username":"babi"},{"fullname":"Babi","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"es\">GENTE EU TO MORRENDOSIAJAJAJAHAHHAHSKKSKAJAJJAKAJAJAJ<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/geisegabrielle_\/status\/1191104656610603008\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/mtwHnyS6dA\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/geisegabrielle_\/status\/1191104656610603008\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/geisegabrielle<\/span><span class=\"invisible\">_\/status\/1191104656610603008<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":1393,"replies":16,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":124,"text":"GENTE EU TO MORRENDOSIAJAJAJAHAHHAHSKKSKAJAJJAKAJAJAJhttps:\/\/twitter.com\/geisegabrielle_\/status\/1191104656610603008\u00a0\u2026","timestamp":1572889691000,"timestamp_epochs":1572889691,"tweet_id":"1191411836136103936","tweet_url":"\/babi\/status\/1191411836136103936","user_id":"20923479","username":"babi"},{"fullname":"liza","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">SIL\u00caNCIO hoje \u00e9 o dia em que mikkel nielsen viaja no tempo<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/oCh1GsXONf\">pic.twitter.com\/oCh1GsXONf<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":37435,"replies":602,"retweet_id":"1191394973264072704","retweeter_userid":"20923479","retweeter_username":"babi","retweets":18178,"text":"SIL\u00caNCIO hoje \u00e9 o dia em que mikkel nielsen viaja no tempopic.twitter.com\/oCh1GsXONf","timestamp":1572836532000,"timestamp_epochs":1572836532,"tweet_id":"1191188870647492613","tweet_url":"\/skammfd\/status\/1191188870647492613","user_id":"2354890799","username":"skammfd"},{"fullname":"Babi","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Ganhei mais de 200 seguidores no insta por causa do Conselhos Amorosinhos de ontem <img alt=\"\ud83d\ude33\" aria-label=\"Emoji: Cara corada\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f633.png\" title=\"Cara corada\"\/>\n\nSe eu fosse emocionada ia fazer toda semana. Porem taurina pregui\u00e7osa vcs que lutem (e sejam bem vindos<img alt=\"\ud83d\udc95\" aria-label=\"Emoji: Dois cora\u00e7\u00f5es\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f495.png\" title=\"Dois cora\u00e7\u00f5es\"\/><img alt=\"\u2764\ufe0f\" aria-label=\"Emoji: Cora\u00e7\u00e3o vermelho\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/2764.png\" title=\"Cora\u00e7\u00e3o vermelho\"\/>)<\/p>","is_retweet":0,"likes":291,"replies":11,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":1,"text":"Ganhei mais de 200 seguidores no insta por causa do Conselhos Amorosinhos de ontem \n\nSe eu fosse emocionada ia fazer toda semana. Porem taurina pregui\u00e7osa vcs que lutem (e sejam bem vindos)","timestamp":1572885193000,"timestamp_epochs":1572885193,"tweet_id":"1191392967644319746","tweet_url":"\/babi\/status\/1191392967644319746","user_id":"20923479","username":"babi"},{"fullname":"Babi","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">Acabei de colocar a tour completa la no insta pq a menina me contou no inbox. \n\nCorre la: <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http:\/\/instagram.com\/babimsss\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/tkf6JyKzbo\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http:\/\/instagram.com\/babimsss\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">http:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">instagram.com\/babimsss<\/span><span class=\"invisible\"><\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span><\/span><\/a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/mvlser\/status\/1191169744046608386\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/cNlmKj5rAm\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/mvlser\/status\/1191169744046608386\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/mvlser\/status\/<\/span><span class=\"invisible\">1191169744046608386<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":88,"replies":9,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":1,"text":"Acabei de colocar a tour completa la no insta pq a menina me contou no inbox. \n\nCorre la: http:\/\/instagram.com\/babimsss\u00a0https:\/\/twitter.com\/mvlser\/status\/1191169744046608386\u00a0\u2026","timestamp":1572881848000,"timestamp_epochs":1572881848,"tweet_id":"1191378939542941697","tweet_url":"\/babi\/status\/1191378939542941697","user_id":"20923479","username":"babi"},{"fullname":"Babi","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">O mais bizarro foi qnd ele cravou a unha em mim igual o night king fez com o Bran ai eu acordei\n\nto marcada<\/p>","is_retweet":0,"likes":81,"replies":4,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"O mais bizarro foi qnd ele cravou a unha em mim igual o night king fez com o Bran ai eu acordei\n\nto marcada","timestamp":1572878576000,"timestamp_epochs":1572878576,"tweet_id":"1191365215700635651","tweet_url":"\/babi\/status\/1191365215700635651","user_id":"20923479","username":"babi"},{"fullname":"Babi","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">sonhei que o malafaia tava tentando tirar o capeta do meu corpo\n\nbom dia<\/p>","is_retweet":0,"likes":350,"replies":14,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"sonhei que o malafaia tava tentando tirar o capeta do meu corpo\n\nbom dia","timestamp":1572877967000,"timestamp_epochs":1572877967,"tweet_id":"1191362661663039488","tweet_url":"\/babi\/status\/1191362661663039488","user_id":"20923479","username":"babi"},{"fullname":"Babi","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">essa senhorinha n\u00e3o ta mt feliz nao<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/9AyD09TMpV\">pic.twitter.com\/9AyD09TMpV<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":485,"replies":8,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":43,"text":"essa senhorinha n\u00e3o ta mt feliz naopic.twitter.com\/9AyD09TMpV","timestamp":1572846553000,"timestamp_epochs":1572846553,"tweet_id":"1191230901805551616","tweet_url":"\/babi\/status\/1191230901805551616","user_id":"20923479","username":"babi"},{"fullname":"Babi","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">\u201cNum 2019 particularmente violento e sofrido para as favelas cariocas, a fase do Rubro-Negro \u00e9 um sopro de felicidade e um motivo para comemorar.\u201d\n\nDEFINITIVAMENTE: N\u00c3O \u00c9 S\u00d3 FUTEBOL<img alt=\"\u2764\ufe0f\" aria-label=\"Emoji: Cora\u00e7\u00e3o vermelho\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/2764.png\" title=\"Cora\u00e7\u00e3o vermelho\"\/><img alt=\"\ud83d\udda4\" aria-label=\"Emoji: Cora\u00e7\u00e3o negro\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f5a4.png\" title=\"Cora\u00e7\u00e3o negro\"\/><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/meiahora.ig.com.br\/esportes\/flamengo\/2019\/11\/5820161-festa-nas-favelas--comunidades-do-rio-vivem-clima-de-copa-do-mundo-com-fase-do-flamengo.html#foto=1\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/jVpzL8SICr\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/meiahora.ig.com.br\/esportes\/flamengo\/2019\/11\/5820161-festa-nas-favelas--comunidades-do-rio-vivem-clima-de-copa-do-mundo-com-fase-do-flamengo.html#foto=1\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">meiahora.ig.com.br\/esportes\/flame<\/span><span class=\"invisible\">ngo\/2019\/11\/5820161-festa-nas-favelas--comunidades-do-rio-vivem-clima-de-copa-do-mundo-com-fase-do-flamengo.html#foto=1<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":534,"replies":3,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":99,"text":"\u201cNum 2019 particularmente violento e sofrido para as favelas cariocas, a fase do Rubro-Negro \u00e9 um sopro de felicidade e um motivo para comemorar.\u201d\n\nDEFINITIVAMENTE: N\u00c3O \u00c9 S\u00d3 FUTEBOLhttps:\/\/meiahora.ig.com.br\/esportes\/flamengo\/2019\/11\/5820161-festa-nas-favelas--comunidades-do-rio-vivem-clima-de-copa-do-mundo-com-fase-do-flamengo.html#foto=1\u00a0\u2026","timestamp":1572836298000,"timestamp_epochs":1572836298,"tweet_id":"1191187886667948032","tweet_url":"\/babi\/status\/1191187886667948032","user_id":"20923479","username":"babi"},{"fullname":"david eduardo","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"und\"><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/AIC7QvdPjz\">pic.twitter.com\/AIC7QvdPjz<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":12724,"replies":272,"retweet_id":"1191180706954776577","retweeter_userid":"20923479","retweeter_username":"babi","retweets":3558,"text":"pic.twitter.com\/AIC7QvdPjz","timestamp":1572821407000,"timestamp_epochs":1572821407,"tweet_id":"1191125431786840064","tweet_url":"\/tayIorvadia\/status\/1191125431786840064","user_id":"1403054401","username":"tayIorvadia"},{"fullname":"bia","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">muito ocupada vendo conselhos amorosinhos da <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"20923479\" dir=\"ltr\" href=\"\/babi\"><s>@<\/s><b>babi<\/b><\/a> volta amanh\u00e3<\/p>","is_retweet":1,"likes":30,"replies":1,"retweet_id":"1191166336988319744","retweeter_userid":"20923479","retweeter_username":"babi","retweets":2,"text":"muito ocupada vendo conselhos amorosinhos da @babi volta amanh\u00e3","timestamp":1572831023000,"timestamp_epochs":1572831023,"tweet_id":"1191165763685691392","tweet_url":"\/bibangsters\/status\/1191165763685691392","user_id":"197489181","username":"bibangsters"},{"fullname":"Babi","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">Adalto Chupetinha errou rude<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/bchartsnet\/status\/1191053700711821314\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/oEqEKNj63F\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/bchartsnet\/status\/1191053700711821314\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/bchartsnet\/sta<\/span><span class=\"invisible\">tus\/1191053700711821314<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":887,"replies":31,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":53,"text":"Adalto Chupetinha errou rudehttps:\/\/twitter.com\/bchartsnet\/status\/1191053700711821314\u00a0\u2026","timestamp":1572828114000,"timestamp_epochs":1572828114,"tweet_id":"1191153562987962370","tweet_url":"\/babi\/status\/1191153562987962370","user_id":"20923479","username":"babi"},{"fullname":"ciclopin","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">so deus sabe o quanto a dor q sinto por dentro quando alguem diz que eu me pare\u00e7o com alguma pessoa da\u00ed eu vou ver a pessoa e ela eh mais feia que eu<\/p>","is_retweet":1,"likes":3886,"replies":39,"retweet_id":"1191132170972254209","retweeter_userid":"20923479","retweeter_username":"babi","retweets":900,"text":"so deus sabe o quanto a dor q sinto por dentro quando alguem diz que eu me pare\u00e7o com alguma pessoa da\u00ed eu vou ver a pessoa e ela eh mais feia que eu","timestamp":1572822148000,"timestamp_epochs":1572822148,"tweet_id":"1191128539229237255","tweet_url":"\/craiskc\/status\/1191128539229237255","user_id":"1009918359402631168","username":"craiskc"},{"fullname":"Babi","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Caixa de desgra\u00e7amentos amorosos ta aberta la no insta\n\nSimmm hj tem CONSELHOS AMOROSINHOS<img alt=\"\u2122\ufe0f\" aria-label=\"Emoji: Sinal de marca comercial\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/2122.png\" title=\"Sinal de marca comercial\"\/>\n\nCorre: <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http:\/\/instagram.com\/babimsss\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/tkf6JyKzbo\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http:\/\/instagram.com\/babimsss\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">http:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">instagram.com\/babimsss<\/span><span class=\"invisible\"><\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span><\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":42,"replies":2,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Caixa de desgra\u00e7amentos amorosos ta aberta la no insta\n\nSimmm hj tem CONSELHOS AMOROSINHOS\n\nCorre: http:\/\/instagram.com\/babimsss\u00a0","timestamp":1572816435000,"timestamp_epochs":1572816435,"tweet_id":"1191104575337639940","tweet_url":"\/babi\/status\/1191104575337639940","user_id":"20923479","username":"babi"},{"fullname":"Babi","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Perder a alegria de viver \u00e9 mt massa ne acordei 4 da tarde, to almo\u00e7ando agora e fodasss se amanha \u00e9 segunda \n\nrealmente nao ligo pra mais nada<\/p>","is_retweet":0,"likes":822,"replies":14,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":77,"text":"Perder a alegria de viver \u00e9 mt massa ne acordei 4 da tarde, to almo\u00e7ando agora e fodasss se amanha \u00e9 segunda \n\nrealmente nao ligo pra mais nada","timestamp":1572814972000,"timestamp_epochs":1572814972,"tweet_id":"1191098442271133696","tweet_url":"\/babi\/status\/1191098442271133696","user_id":"20923479","username":"babi"},{"fullname":"Babi","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">GOL DO VITINHOAKAJALSKAAJAKKAAJKKDJZAJJQAJAJAJAAJJAAJ\n\nUOOO MEU LEN\u00c7OL DROBADO<\/p>","is_retweet":0,"likes":393,"replies":5,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":57,"text":"GOL DO VITINHOAKAJALSKAAJAKKAAJKKDJZAJJQAJAJAJAAJJAAJ\n\nUOOO MEU LEN\u00c7OL DROBADO","timestamp":1572812907000,"timestamp_epochs":1572812907,"tweet_id":"1191089778634240000","tweet_url":"\/babi\/status\/1191089778634240000","user_id":"20923479","username":"babi"},{"fullname":"Babi","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">Obrigada por me atender BH<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/babi\/status\/1191081405901627393\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/tD60wBeXpD\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/babi\/status\/1191081405901627393\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/babi\/status\/11<\/span><span class=\"invisible\">91081405901627393<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":60,"replies":3,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":3,"text":"Obrigada por me atender BHhttps:\/\/twitter.com\/babi\/status\/1191081405901627393\u00a0\u2026","timestamp":1572811800000,"timestamp_epochs":1572811800,"tweet_id":"1191085136101695489","tweet_url":"\/babi\/status\/1191085136101695489","user_id":"20923479","username":"babi"},{"fullname":"Babi","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">mais uma vez acompanhando o jogo pelo twitter e pelo google \nsou nem doida de ligar a TV<\/p>","is_retweet":0,"likes":40,"replies":6,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":1,"text":"mais uma vez acompanhando o jogo pelo twitter e pelo google \nsou nem doida de ligar a TV","timestamp":1572811317000,"timestamp_epochs":1572811317,"tweet_id":"1191083108948418560","tweet_url":"\/babi\/status\/1191083108948418560","user_id":"20923479","username":"babi"},{"fullname":"Babi","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">\u00e9 aquilo ne: tem coisa que a gente pensa e fala na terapia, nao na internet<\/p>","is_retweet":0,"likes":3542,"replies":10,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":793,"text":"\u00e9 aquilo ne: tem coisa que a gente pensa e fala na terapia, nao na internet","timestamp":1572808800000,"timestamp_epochs":1572808800,"tweet_id":"1191072551948161024","tweet_url":"\/babi\/status\/1191072551948161024","user_id":"20923479","username":"babi"},{"fullname":"Babi","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Album novo do <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"996353709683740673\" dir=\"ltr\" href=\"\/fbctadoido\"><s>@<\/s><b>fbctadoido<\/b><\/a> \n\nConfia<\/p>","is_retweet":0,"likes":400,"replies":21,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":54,"text":"Album novo do @fbctadoido \n\nConfia","timestamp":1572748039000,"timestamp_epochs":1572748039,"tweet_id":"1190817703302447106","tweet_url":"\/babi\/status\/1190817703302447106","user_id":"20923479","username":"babi"},{"fullname":"Babi","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Pq as pessoas tao tuitando 15\/11<\/p>","is_retweet":0,"likes":448,"replies":110,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":28,"text":"Pq as pessoas tao tuitando 15\/11","timestamp":1572747330000,"timestamp_epochs":1572747330,"tweet_id":"1190814729398296577","tweet_url":"\/babi\/status\/1190814729398296577","user_id":"20923479","username":"babi"},{"fullname":"Babi","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Essa m\u00e3e da Maria da Paz \u00e9 PODRE<\/p>","is_retweet":0,"likes":443,"replies":8,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":63,"text":"Essa m\u00e3e da Maria da Paz \u00e9 PODRE","timestamp":1572742852000,"timestamp_epochs":1572742852,"tweet_id":"1190795946608807936","tweet_url":"\/babi\/status\/1190795946608807936","user_id":"20923479","username":"babi"},{"fullname":"Babi","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">bom ENEM galera\nse a quest\u00e3o tiver dificil, respira, vai pra outra\n\nSe ta fazendo a outra e ja embaralhou as vista vai ao banheiro, dar uma andadinha\n\nJa resolvi varias questoes pensando nelas a caminho do banheiro (s\u00e9rio). \n\nAndar ajuda demais<\/p>","is_retweet":0,"likes":2677,"replies":19,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":365,"text":"bom ENEM galera\nse a quest\u00e3o tiver dificil, respira, vai pra outra\n\nSe ta fazendo a outra e ja embaralhou as vista vai ao banheiro, dar uma andadinha\n\nJa resolvi varias questoes pensando nelas a caminho do banheiro (s\u00e9rio). \n\nAndar ajuda demais","timestamp":1572739935000,"timestamp_epochs":1572739935,"tweet_id":"1190783712897773569","tweet_url":"\/babi\/status\/1190783712897773569","user_id":"20923479","username":"babi"},{"fullname":"Babi","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">E quem quiser ver o resto e perceber que ser feliz \u00e9 bem mais simples que pensamos, da uma olha no epi de <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/TourDasTours?src=hash\"><s>#<\/s><b>TourDasTours<\/b><\/a> de hj \n<a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/ad?src=hash\"><s>#<\/s><b>ad<\/b><\/a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/skol\/status\/1190357846384230402?s=21\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/jXDVY0Viuv\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/skol\/status\/1190357846384230402?s=21\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/skol\/status\/11<\/span><span class=\"invisible\">90357846384230402?s=21<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":11,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"E quem quiser ver o resto e perceber que ser feliz \u00e9 bem mais simples que pensamos, da uma olha no epi de #TourDasTours de hj \n#adhttps:\/\/twitter.com\/skol\/status\/1190357846384230402?s=21\u00a0\u2026","timestamp":1572651923000,"timestamp_epochs":1572651923,"tweet_id":"1190414563826683905","tweet_url":"\/babi\/status\/1190414563826683905","user_id":"20923479","username":"babi"},{"fullname":"Babi","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Vim trazer esse MINUTO DE SABEDORIA pra voc\u00eas. \nApreciem com modera\u00e7\u00e3o\n<a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/TourdasTours?src=hash\"><s>#<\/s><b>TourdasTours<\/b><\/a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/Z2dmLwTe2L\">pic.twitter.com\/Z2dmLwTe2L<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":175,"replies":2,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":20,"text":"Vim trazer esse MINUTO DE SABEDORIA pra voc\u00eas. \nApreciem com modera\u00e7\u00e3o\n#TourdasTourspic.twitter.com\/Z2dmLwTe2L","timestamp":1572651290000,"timestamp_epochs":1572651290,"tweet_id":"1190411909603975170","tweet_url":"\/babi\/status\/1190411909603975170","user_id":"20923479","username":"babi"},{"fullname":"Babi","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">SEXTOU<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/FJb5bClIn5\">pic.twitter.com\/FJb5bClIn5<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":254,"replies":3,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":2,"text":"SEXTOUpic.twitter.com\/FJb5bClIn5","timestamp":1572647488000,"timestamp_epochs":1572647488,"tweet_id":"1190395960150708227","tweet_url":"\/babi\/status\/1190395960150708227","user_id":"20923479","username":"babi"},{"fullname":"Babi","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">SENHOR EU SEI QUE TU ME SONDAS<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/SpiderVerse\/status\/1190373194374377472\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/kyp49YMIRi\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/SpiderVerse\/status\/1190373194374377472\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/SpiderVerse\/st<\/span><span class=\"invisible\">atus\/1190373194374377472<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":222,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":21,"text":"SENHOR EU SEI QUE TU ME SONDAShttps:\/\/twitter.com\/SpiderVerse\/status\/1190373194374377472\u00a0\u2026","timestamp":1572646507000,"timestamp_epochs":1572646507,"tweet_id":"1190391848495386624","tweet_url":"\/babi\/status\/1190391848495386624","user_id":"20923479","username":"babi"},{"fullname":"Babi","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"en\">Peter Quill Star-Lord<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/Fxcd8gCkL9\">pic.twitter.com\/Fxcd8gCkL9<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":687,"replies":4,"retweet_id":"1190364210041171971","retweeter_userid":"20923479","retweeter_username":"babi","retweets":96,"text":"Peter Quill Star-Lordpic.twitter.com\/Fxcd8gCkL9","timestamp":1572630732000,"timestamp_epochs":1572630732,"tweet_id":"1190325680631877632","tweet_url":"\/babi\/status\/1190325680631877632","user_id":"20923479","username":"babi"},{"fullname":"Babi","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">Com 3 anos eu s\u00f3 comia e babava. Queria ter sido assim\n\n<a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/LeiaParaUmaCrian%C3%A7a?src=hash\"><s>#<\/s><b>LeiaParaUmaCrian\u00e7a<\/b><\/a> <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"179398386\" dir=\"ltr\" href=\"\/itau\"><s>@<\/s><b>itau<\/b><\/a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/thinkisawakitty\/status\/1190341668165296128\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/eUWvrrk9GJ\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/thinkisawakitty\/status\/1190341668165296128\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/thinkisawakitt<\/span><span class=\"invisible\">y\/status\/1190341668165296128<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":23,"replies":4,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":2,"text":"Com 3 anos eu s\u00f3 comia e babava. Queria ter sido assim\n\n#LeiaParaUmaCrian\u00e7a @itauhttps:\/\/twitter.com\/thinkisawakitty\/status\/1190341668165296128\u00a0\u2026","timestamp":1572634915000,"timestamp_epochs":1572634915,"tweet_id":"1190343228899438592","tweet_url":"\/babi\/status\/1190343228899438592","user_id":"20923479","username":"babi"},{"fullname":"Babi","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Meus pais nunca tiveram o habito de ler pra mim e eu so lia na escola mesmo\n\nDai pra criar o habito de ler depois de adulta foi beeeeem dif\u00edcil. \n\nEu definitivamente vou ler para os meus filhos <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/LeiaParaUmaCrian%C3%A7a?src=hash\"><s>#<\/s><b>LeiaParaUmaCrian\u00e7a<\/b><\/a> <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"179398386\" dir=\"ltr\" href=\"\/itau\"><s>@<\/s><b>itau<\/b><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":34,"replies":3,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":3,"text":"Meus pais nunca tiveram o habito de ler pra mim e eu so lia na escola mesmo\n\nDai pra criar o habito de ler depois de adulta foi beeeeem dif\u00edcil. \n\nEu definitivamente vou ler para os meus filhos #LeiaParaUmaCrian\u00e7a @itau","timestamp":1572634531000,"timestamp_epochs":1572634531,"tweet_id":"1190341618278240257","tweet_url":"\/babi\/status\/1190341618278240257","user_id":"20923479","username":"babi"},{"fullname":"Babi","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">por mais pessoas assim no mundo \n<a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/LeiaParaUmaCrian%C3%A7a?src=hash\"><s>#<\/s><b>LeiaParaUmaCrian\u00e7a<\/b><\/a> <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"179398386\" dir=\"ltr\" href=\"\/itau\"><s>@<\/s><b>itau<\/b><\/a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/pityfi\/status\/1190340329804910592\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/7k5v5zhjrt\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/pityfi\/status\/1190340329804910592\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/pityfi\/status\/<\/span><span class=\"invisible\">1190340329804910592<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":42,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":1,"text":"por mais pessoas assim no mundo \n#LeiaParaUmaCrian\u00e7a @itauhttps:\/\/twitter.com\/pityfi\/status\/1190340329804910592\u00a0\u2026","timestamp":1572634322000,"timestamp_epochs":1572634322,"tweet_id":"1190340739835813890","tweet_url":"\/babi\/status\/1190340739835813890","user_id":"20923479","username":"babi"},{"fullname":"Babi","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Algu\u00e9m lia pra vc qnd vc era crian\u00e7a? <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"179398386\" dir=\"ltr\" href=\"\/itau\"><s>@<\/s><b>itau<\/b><\/a> <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/LeiaParaUmaCrian%C3%A7a?src=hash\"><s>#<\/s><b>LeiaParaUmaCrian\u00e7a<\/b><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":27,"replies":8,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":1,"text":"Algu\u00e9m lia pra vc qnd vc era crian\u00e7a? @itau #LeiaParaUmaCrian\u00e7a","timestamp":1572634048000,"timestamp_epochs":1572634048,"tweet_id":"1190339591041167361","tweet_url":"\/babi\/status\/1190339591041167361","user_id":"20923479","username":"babi"},{"fullname":"Babi","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Ah, TODOS OS LIVROS DO PROJETO <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/LeiaParaUmaCrian%C3%A7a?src=hash\"><s>#<\/s><b>LeiaParaUmaCrian\u00e7a<\/b><\/a> do <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"179398386\" dir=\"ltr\" href=\"\/itau\"><s>@<\/s><b>itau<\/b><\/a> s\u00e3o de gra\u00e7a \nCultura gratis? Queremos<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/Ixn1WHY4Vw\">pic.twitter.com\/Ixn1WHY4Vw<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":19,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Ah, TODOS OS LIVROS DO PROJETO #LeiaParaUmaCrian\u00e7a do @itau s\u00e3o de gra\u00e7a \nCultura gratis? Queremospic.twitter.com\/Ixn1WHY4Vw","timestamp":1572633756000,"timestamp_epochs":1572633756,"tweet_id":"1190338364098121728","tweet_url":"\/babi\/status\/1190338364098121728","user_id":"20923479","username":"babi"},{"fullname":"Babi","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Tem livro do Zeca Baleiro (ze cabaleiro pra os intimos) e Fernanda Takai *___*\n\n<a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/LeiaParaUmaCrian%C3%A7a?src=hash\"><s>#<\/s><b>LeiaParaUmaCrian\u00e7a<\/b><\/a> <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"179398386\" dir=\"ltr\" href=\"\/itau\"><s>@<\/s><b>itau<\/b><\/a> <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/ad?src=hash\"><s>#<\/s><b>ad<\/b><\/a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/vGSxkqCEIG\">pic.twitter.com\/vGSxkqCEIG<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":25,"replies":3,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":5,"text":"Tem livro do Zeca Baleiro (ze cabaleiro pra os intimos) e Fernanda Takai *___*\n\n#LeiaParaUmaCrian\u00e7a @itau #adpic.twitter.com\/vGSxkqCEIG","timestamp":1572633263000,"timestamp_epochs":1572633263,"tweet_id":"1190336297547829250","tweet_url":"\/babi\/status\/1190336297547829250","user_id":"20923479","username":"babi"},{"fullname":"Babi","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">E eu como nova presidentA oficial do <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"179398386\" dir=\"ltr\" href=\"\/itau\"><s>@<\/s><b>itau<\/b><\/a> ja vou colar o link do projeto <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/LeiaParaUmaCrian%C3%A7a?src=hash\"><s>#<\/s><b>LeiaParaUmaCrian\u00e7a<\/b><\/a> aqui pra quem quiser ler os livros pelo cel mesmo! \nOlha que legal:<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/www.euleioparaumacrianca.com.br\/\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/nLxMEPukgU\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/www.euleioparaumacrianca.com.br\/\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/www.<\/span><span class=\"js-display-url\">euleioparaumacrianca.com.br<\/span><span class=\"invisible\">\/<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span><\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":17,"replies":3,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":4,"text":"E eu como nova presidentA oficial do @itau ja vou colar o link do projeto #LeiaParaUmaCrian\u00e7a aqui pra quem quiser ler os livros pelo cel mesmo! \nOlha que legal:https:\/\/www.euleioparaumacrianca.com.br\/\u00a0","timestamp":1572632714000,"timestamp_epochs":1572632714,"tweet_id":"1190333994010853376","tweet_url":"\/babi\/status\/1190333994010853376","user_id":"20923479","username":"babi"},{"fullname":"Babi","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">A hist\u00f3ria da Ana est\u00e1 no projeto do <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"179398386\" dir=\"ltr\" href=\"\/itau\"><s>@<\/s><b>itau<\/b><\/a> que se chama <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/LeiaParaUmaCrian%C3%A7a?src=hash\"><s>#<\/s><b>LeiaParaUmaCrian\u00e7a<\/b><\/a>, pois contar hist\u00f3rias que falam de inclus\u00e3o para as crian\u00e7as \u00e9 ESSENCIAL \n\nAssim como a historia da Malala :)<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/f2kaMIYoyn\">pic.twitter.com\/f2kaMIYoyn<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":25,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":2,"text":"A hist\u00f3ria da Ana est\u00e1 no projeto do @itau que se chama #LeiaParaUmaCrian\u00e7a, pois contar hist\u00f3rias que falam de inclus\u00e3o para as crian\u00e7as \u00e9 ESSENCIAL \n\nAssim como a historia da Malala :)pic.twitter.com\/f2kaMIYoyn","timestamp":1572632454000,"timestamp_epochs":1572632454,"tweet_id":"1190332903131140103","tweet_url":"\/babi\/status\/1190332903131140103","user_id":"20923479","username":"babi"},{"fullname":"Babi","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">A Ana sou eu todinha quando era crian\u00e7a. Tem seguidora minha que gosta de futiba que tamb\u00e9m era assim? <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/LeiaParaUmaCrian%C3%A7a?src=hash\"><s>#<\/s><b>LeiaParaUmaCrian\u00e7a<\/b><\/a> <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"179398386\" dir=\"ltr\" href=\"\/itau\"><s>@<\/s><b>itau<\/b><\/a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/SyKEoQhbW1\">pic.twitter.com\/SyKEoQhbW1<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":124,"replies":5,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":7,"text":"A Ana sou eu todinha quando era crian\u00e7a. Tem seguidora minha que gosta de futiba que tamb\u00e9m era assim? #LeiaParaUmaCrian\u00e7a @itaupic.twitter.com\/SyKEoQhbW1","timestamp":1572631934000,"timestamp_epochs":1572631934,"tweet_id":"1190330721866592256","tweet_url":"\/babi\/status\/1190330721866592256","user_id":"20923479","username":"babi"},{"fullname":"Babi","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"en\">Peter Quill Star-Lord<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/Fxcd8gCkL9\">pic.twitter.com\/Fxcd8gCkL9<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":687,"replies":4,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":96,"text":"Peter Quill Star-Lordpic.twitter.com\/Fxcd8gCkL9","timestamp":1572630732000,"timestamp_epochs":1572630732,"tweet_id":"1190325680631877632","tweet_url":"\/babi\/status\/1190325680631877632","user_id":"20923479","username":"babi"},{"fullname":"Babi","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Eu to amando essa moda de manga bufante e vestidinhos rodados eu queria comprar tudooooooooooooooooooo<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/EdyY2NeSlq\">pic.twitter.com\/EdyY2NeSlq<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":388,"replies":10,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":26,"text":"Eu to amando essa moda de manga bufante e vestidinhos rodados eu queria comprar tudooooooooooooooooooopic.twitter.com\/EdyY2NeSlq","timestamp":1572622745000,"timestamp_epochs":1572622745,"tweet_id":"1190292180813963264","tweet_url":"\/babi\/status\/1190292180813963264","user_id":"20923479","username":"babi"},{"fullname":"Babi","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Comemorando a sexta mesmo sabendo que n\u00e3o vou sair de casa<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/vhKWCHb3yS\">pic.twitter.com\/vhKWCHb3yS<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":978,"replies":6,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":261,"text":"Comemorando a sexta mesmo sabendo que n\u00e3o vou sair de casapic.twitter.com\/vhKWCHb3yS","timestamp":1572620363000,"timestamp_epochs":1572620363,"tweet_id":"1190282189545574406","tweet_url":"\/babi\/status\/1190282189545574406","user_id":"20923479","username":"babi"},{"fullname":"Babi","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Vit\u00e3o para Anitta: \u201cO final de semana na cama, mas n\u00e3o de cama\u201d \nEu: \n\n<a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/taComplicadopramim?src=hash\"><s>#<\/s><b>taComplicadopramim<\/b><\/a> <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/ad?src=hash\"><s>#<\/s><b>ad<\/b><\/a>\n<a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http:\/\/bit.ly\/34akN9I\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/jLzi7MXBDS\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http:\/\/bit.ly\/34akN9I\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">http:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">bit.ly\/34akN9I<\/span><span class=\"invisible\"><\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span><\/span><\/a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/6sOSr0VJbD\">pic.twitter.com\/6sOSr0VJbD<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":240,"replies":6,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":8,"text":"Vit\u00e3o para Anitta: \u201cO final de semana na cama, mas n\u00e3o de cama\u201d \nEu: \n\n#taComplicadopramim #ad\nhttp:\/\/bit.ly\/34akN9I\u00a0pic.twitter.com\/6sOSr0VJbD","timestamp":1572615388000,"timestamp_epochs":1572615388,"tweet_id":"1190261324351262720","tweet_url":"\/babi\/status\/1190261324351262720","user_id":"20923479","username":"babi"},{"fullname":"Babi","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">bom dia a quase todos<\/p>","is_retweet":0,"likes":142,"replies":4,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":45,"text":"bom dia a quase todos","timestamp":1572609987000,"timestamp_epochs":1572609987,"tweet_id":"1190238673025019904","tweet_url":"\/babi\/status\/1190238673025019904","user_id":"20923479","username":"babi"},{"fullname":"little monsters merecem direitos?","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">minha fantasia de halloween \u00e9 central gay de cancelamento, eh isso<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/4bkS9EwWW2\">pic.twitter.com\/4bkS9EwWW2<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":89722,"replies":2028,"retweet_id":"1190112661859708928","retweeter_userid":"20923479","retweeter_username":"babi","retweets":23987,"text":"minha fantasia de halloween \u00e9 central gay de cancelamento, eh issopic.twitter.com\/4bkS9EwWW2","timestamp":1572572464000,"timestamp_epochs":1572572464,"tweet_id":"1190081286616076289","tweet_url":"\/hugumoon\/status\/1190081286616076289","user_id":"74034329","username":"hugumoon"},{"fullname":"Babi","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">novembro \u00e9 um belissimo m\u00eas pra se dar conta que a gente n\u00e3o fez nada de util o ano inteiro<\/p>","is_retweet":0,"likes":2077,"replies":8,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":618,"text":"novembro \u00e9 um belissimo m\u00eas pra se dar conta que a gente n\u00e3o fez nada de util o ano inteiro","timestamp":1572577537000,"timestamp_epochs":1572577537,"tweet_id":"1190102566954291200","tweet_url":"\/babi\/status\/1190102566954291200","user_id":"20923479","username":"babi"},{"fullname":"Babi","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Objetivo: emagrecer\nObstaculo: queijos<\/p>","is_retweet":0,"likes":705,"replies":21,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":101,"text":"Objetivo: emagrecer\nObstaculo: queijos","timestamp":1572577216000,"timestamp_epochs":1572577216,"tweet_id":"1190101219496337408","tweet_url":"\/babi\/status\/1190101219496337408","user_id":"20923479","username":"babi"},{"fullname":"ana caroline","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">eu tbm n\u00e3o quero q caia pra morena n\u00e3o ficar triste\n\na morena sou eu mesma<\/p>","is_retweet":1,"likes":24,"replies":1,"retweet_id":"1190093844584566784","retweeter_userid":"20923479","retweeter_username":"babi","retweets":2,"text":"eu tbm n\u00e3o quero q caia pra morena n\u00e3o ficar triste\n\na morena sou eu mesma","timestamp":1572575422000,"timestamp_epochs":1572575422,"tweet_id":"1190093694357196800","tweet_url":"\/carololiveiracm\/status\/1190093694357196800","user_id":"174456991","username":"carololiveiracm"},{"fullname":"Babi","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Nao quero o cruzeiro caindo pro meu pai nao ficar triste taokei<\/p>","is_retweet":0,"likes":41,"replies":7,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Nao quero o cruzeiro caindo pro meu pai nao ficar triste taokei","timestamp":1572575315000,"timestamp_epochs":1572575315,"tweet_id":"1190093245755404289","tweet_url":"\/babi\/status\/1190093245755404289","user_id":"20923479","username":"babi"},{"fullname":"Babi","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Aoooo Cruzeir\u00e3o veio<\/p>","is_retweet":0,"likes":67,"replies":4,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":3,"text":"Aoooo Cruzeir\u00e3o veio","timestamp":1572575249000,"timestamp_epochs":1572575249,"tweet_id":"1190092969627594753","tweet_url":"\/babi\/status\/1190092969627594753","user_id":"20923479","username":"babi"},{"fullname":"Babi","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Curiosidade: eu nao vejo jogo do flamengo pq eu acho que zica. Eu \u201cassisto\u201d pelas narra\u00e7\u00f5es do Twitter ou do Google \n\nQnd a coisa fica feia eu vou ver filme<\/p>","is_retweet":0,"likes":189,"replies":15,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":3,"text":"Curiosidade: eu nao vejo jogo do flamengo pq eu acho que zica. Eu \u201cassisto\u201d pelas narra\u00e7\u00f5es do Twitter ou do Google \n\nQnd a coisa fica feia eu vou ver filme","timestamp":1572569657000,"timestamp_epochs":1572569657,"tweet_id":"1190069515008262144","tweet_url":"\/babi\/status\/1190069515008262144","user_id":"20923479","username":"babi"},{"fullname":"Babi","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">EU N\u00c3O TENHO PAZZZZ<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/Flamengo\/status\/1190067161198411776\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/jgpXZPgrZP\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/Flamengo\/status\/1190067161198411776\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/Flamengo\/statu<\/span><span class=\"invisible\">s\/1190067161198411776<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":77,"replies":2,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":9,"text":"EU N\u00c3O TENHO PAZZZZhttps:\/\/twitter.com\/Flamengo\/status\/1190067161198411776\u00a0\u2026","timestamp":1572569415000,"timestamp_epochs":1572569415,"tweet_id":"1190068498405449728","tweet_url":"\/babi\/status\/1190068498405449728","user_id":"20923479","username":"babi"},{"fullname":"Babi","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">Hoje teve? \n\nR: pra caraio<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/Flamengo\/status\/1190059677469556747\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/UZxGFGOVuM\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/Flamengo\/status\/1190059677469556747\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/Flamengo\/statu<\/span><span class=\"invisible\">s\/1190059677469556747<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":109,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":10,"text":"Hoje teve? \n\nR: pra caraiohttps:\/\/twitter.com\/Flamengo\/status\/1190059677469556747\u00a0\u2026","timestamp":1572567440000,"timestamp_epochs":1572567440,"tweet_id":"1190060215451959296","tweet_url":"\/babi\/status\/1190060215451959296","user_id":"20923479","username":"babi"},{"fullname":"Babi","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">eu ri<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/2uiQbFi1Xj\">pic.twitter.com\/2uiQbFi1Xj<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":1625,"replies":15,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":240,"text":"eu ripic.twitter.com\/2uiQbFi1Xj","timestamp":1572558807000,"timestamp_epochs":1572558807,"tweet_id":"1190024007053201412","tweet_url":"\/babi\/status\/1190024007053201412","user_id":"20923479","username":"babi"},{"fullname":"Babi","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">PELO AMOR DE DIOS @ SE TEM SENTIMENTO PQ C\u00ca TA COMPLICANDO??? <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http:\/\/bit.ly\/34akN9I\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/jLzi7MXBDS\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http:\/\/bit.ly\/34akN9I\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">http:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">bit.ly\/34akN9I<\/span><span class=\"invisible\"><\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span><\/span><\/a> <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/TaComplicadoPraMim?src=hash\"><s>#<\/s><b>TaComplicadoPraMim<\/b><\/a> <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/ad?src=hash\"><s>#<\/s><b>ad<\/b><\/a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/7uRwB59oQD\">pic.twitter.com\/7uRwB59oQD<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":233,"replies":8,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":25,"text":"PELO AMOR DE DIOS @ SE TEM SENTIMENTO PQ C\u00ca TA COMPLICANDO??? http:\/\/bit.ly\/34akN9I\u00a0 #TaComplicadoPraMim #adpic.twitter.com\/7uRwB59oQD","timestamp":1572554950000,"timestamp_epochs":1572554950,"tweet_id":"1190007827592560648","tweet_url":"\/babi\/status\/1190007827592560648","user_id":"20923479","username":"babi"},{"fullname":"boy with homesickness\u2122","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">pera ai q a chata quer fala alguma coisa\n\nvai chata\n\nfala<\/p>","is_retweet":1,"likes":31377,"replies":431,"retweet_id":"1190006900164837384","retweeter_userid":"20923479","retweeter_username":"babi","retweets":13330,"text":"pera ai q a chata quer fala alguma coisa\n\nvai chata\n\nfala","timestamp":1572285083000,"timestamp_epochs":1572285083,"tweet_id":"1188875923237593089","tweet_url":"\/Saradocinzas\/status\/1188875923237593089","user_id":"3007109176","username":"Saradocinzas"},{"fullname":"Babi","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Algu\u00e9m disse HALLOWEEN?<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/XF08c3Scre\">pic.twitter.com\/XF08c3Scre<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":443,"replies":14,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Algu\u00e9m disse HALLOWEEN?pic.twitter.com\/XF08c3Scre","timestamp":1572552294000,"timestamp_epochs":1572552294,"tweet_id":"1189996689286930439","tweet_url":"\/babi\/status\/1189996689286930439","user_id":"20923479","username":"babi"},{"fullname":"Mariana Fran\u00e7a","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">GENTE HOJE \u00c9 O \u00daLTIMO DIA PRA PARTICIPAR DA CAMPANHA DO PIPO NO <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"237023070\" dir=\"ltr\" href=\"\/catarse\"><s>@<\/s><b>catarse<\/b><\/a> \n\nVamos fazer uma for\u00e7a-tarefa pra fechar com chave de ouro? \n\nVou deixar com voc\u00eas a capa do livro e o link e o resto \u00e9 com voc\u00eas!\n\n<a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http:\/\/catarse.me\/pipo\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/2f1f5bvukn\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http:\/\/catarse.me\/pipo\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">http:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">catarse.me\/pipo<\/span><span class=\"invisible\"><\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span><\/span><\/a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/Y6jil1F0aS\">pic.twitter.com\/Y6jil1F0aS<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":14,"replies":1,"retweet_id":"1189992167277842432","retweeter_userid":"20923479","retweeter_username":"babi","retweets":2,"text":"GENTE HOJE \u00c9 O \u00daLTIMO DIA PRA PARTICIPAR DA CAMPANHA DO PIPO NO @catarse \n\nVamos fazer uma for\u00e7a-tarefa pra fechar com chave de ouro? \n\nVou deixar com voc\u00eas a capa do livro e o link e o resto \u00e9 com voc\u00eas!\n\nhttp:\/\/catarse.me\/pipo\u00a0pic.twitter.com\/Y6jil1F0aS","timestamp":1572456604000,"timestamp_epochs":1572456604,"tweet_id":"1189595338384035842","tweet_url":"\/mmarianaff\/status\/1189595338384035842","user_id":"509678764","username":"mmarianaff"},{"fullname":"Babi","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"it\">O CIROOOO NANAHAAJHAHAHAHAHAAHHAAHHAAHAHAHAHHAAHAHHAHAHA TOLETE DE ESTERCO AHAHAHHAHAHAHAHAHAHAHAHAHAHAHHAHA EU VOU MORREEEE<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/nsc6I3fb0V\">pic.twitter.com\/nsc6I3fb0V<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":3756,"replies":46,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":624,"text":"O CIROOOO NANAHAAJHAHAHAHAHAAHHAAHHAAHAHAHAHHAAHAHHAHAHA TOLETE DE ESTERCO AHAHAHHAHAHAHAHAHAHAHAHAHAHAHHAHA EU VOU MORREEEEpic.twitter.com\/nsc6I3fb0V","timestamp":1572550026000,"timestamp_epochs":1572550026,"tweet_id":"1189987176446124037","tweet_url":"\/babi\/status\/1189987176446124037","user_id":"20923479","username":"babi"},{"fullname":"Babi","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">eu n\u00e3o aguento mais ficar viva<\/p>","is_retweet":0,"likes":846,"replies":9,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":413,"text":"eu n\u00e3o aguento mais ficar viva","timestamp":1572542539000,"timestamp_epochs":1572542539,"tweet_id":"1189955774031826944","tweet_url":"\/babi\/status\/1189955774031826944","user_id":"20923479","username":"babi"},{"fullname":"Babi","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Os epis de Halloween que me perdoem, mas os epis que tem o Doug Judy em B99 S\u00c3O OS MELHORESSSS<\/p>","is_retweet":0,"likes":1215,"replies":28,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":149,"text":"Os epis de Halloween que me perdoem, mas os epis que tem o Doug Judy em B99 S\u00c3O OS MELHORESSSS","timestamp":1572501547000,"timestamp_epochs":1572501547,"tweet_id":"1189783842472833025","tweet_url":"\/babi\/status\/1189783842472833025","user_id":"20923479","username":"babi"},{"fullname":"Babi","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">nossa o que rolou aqui<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/vitao\/status\/1189669416990117888\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/jWzHgNKcHS\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/vitao\/status\/1189669416990117888\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/vitao\/status\/1<\/span><span class=\"invisible\">189669416990117888<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":353,"replies":19,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":1,"text":"nossa o que rolou aquihttps:\/\/twitter.com\/vitao\/status\/1189669416990117888\u00a0\u2026","timestamp":1572486002000,"timestamp_epochs":1572486002,"tweet_id":"1189718640922439680","tweet_url":"\/babi\/status\/1189718640922439680","user_id":"20923479","username":"babi"},{"fullname":"Babi","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">Eu daria varias perucas beliiiiissimas pra Pabllo e umas cervejinha pra ela beber comigo <img alt=\"\ud83d\udc40\" aria-label=\"Emoji: Olhos\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f440.png\" title=\"Olhos\"\/>\n\nManda nesse tweet aqui de baixo <img alt=\"\ud83d\udc47\ud83c\udffb\" aria-label=\"Emoji: Dedo indicador apontando para baixo (costas da m\u00e3o) (tom de pele claro)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f447-1f3fb.png\" title=\"Dedo indicador apontando para baixo (costas da m\u00e3o) (tom de pele claro)\"\/><img alt=\"\ud83d\udc47\ud83c\udffb\" aria-label=\"Emoji: Dedo indicador apontando para baixo (costas da m\u00e3o) (tom de pele claro)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f447-1f3fb.png\" title=\"Dedo indicador apontando para baixo (costas da m\u00e3o) (tom de pele claro)\"\/>o que vc daria pra ela de aniver que ELES V\u00c3O ENTREGAR E FALAR COM ELA QUEM FOI QUE MANDOU! \n\na chance de ser notada chegouuu<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/RappiBrasil\/status\/1189667489875189760\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/pmWKadlvlI\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/RappiBrasil\/status\/1189667489875189760\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/RappiBrasil\/st<\/span><span class=\"invisible\">atus\/1189667489875189760<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":44,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Eu daria varias perucas beliiiiissimas pra Pabllo e umas cervejinha pra ela beber comigo \n\nManda nesse tweet aqui de baixo o que vc daria pra ela de aniver que ELES V\u00c3O ENTREGAR E FALAR COM ELA QUEM FOI QUE MANDOU! \n\na chance de ser notada chegouuuhttps:\/\/twitter.com\/RappiBrasil\/status\/1189667489875189760\u00a0\u2026","timestamp":1572483089000,"timestamp_epochs":1572483089,"tweet_id":"1189706421841072137","tweet_url":"\/babi\/status\/1189706421841072137","user_id":"20923479","username":"babi"},{"fullname":"@novelasbrasileiras_","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Maria da Paz :\n\nVivi \u00e9 minha sobrinha  \/\/ Fabiana tamb\u00e9m \n\n<a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/ADonaDoPeda%C3%A7o?src=hash\"><s>#<\/s><b>ADonaDoPeda\u00e7o<\/b><\/a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/w808RAcNxY\">pic.twitter.com\/w808RAcNxY<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":1539,"replies":10,"retweet_id":"1189694817560911872","retweeter_userid":"20923479","retweeter_username":"babi","retweets":451,"text":"Maria da Paz :\n\nVivi \u00e9 minha sobrinha  \/\/ Fabiana tamb\u00e9m \n\n#ADonaDoPeda\u00e7opic.twitter.com\/w808RAcNxY","timestamp":1572479839000,"timestamp_epochs":1572479839,"tweet_id":"1189692792160899074","tweet_url":"\/NOVELAS_BR1\/status\/1189692792160899074","user_id":"1081364083486715906","username":"NOVELAS_BR1"},{"fullname":"Babi","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Vivi: Mas me conta Maria da Paz da minha familiaaa\nMaria: ent\u00e3o sua bisav\u00f3 era justiceira\nVivi: <img alt=\"\ud83d\ude33\" aria-label=\"Emoji: Cara corada\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f633.png\" title=\"Cara corada\"\/>\nMaria: Seu pai e sua m\u00e3e tb matavam um bocado de gente\nVivi: Eita\nMaria: mas ta td bem vc namora seu primo q tb matava gente neee <img alt=\"\ud83e\udd2a\" aria-label=\"Emoji: Cara de louco\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f92a.png\" title=\"Cara de louco\"\/><img alt=\"\ud83e\udd2a\" aria-label=\"Emoji: Cara de louco\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f92a.png\" title=\"Cara de louco\"\/><\/p>","is_retweet":0,"likes":1042,"replies":6,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":65,"text":"Vivi: Mas me conta Maria da Paz da minha familiaaa\nMaria: ent\u00e3o sua bisav\u00f3 era justiceira\nVivi: \nMaria: Seu pai e sua m\u00e3e tb matavam um bocado de gente\nVivi: Eita\nMaria: mas ta td bem vc namora seu primo q tb matava gente neee ","timestamp":1572479433000,"timestamp_epochs":1572479433,"tweet_id":"1189691086681317377","tweet_url":"\/babi\/status\/1189691086681317377","user_id":"20923479","username":"babi"},{"fullname":"Babi","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">ATENTA NA FOFOCA! Saiu o epi novo de <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/TourdasTours?src=hash\"><s>#<\/s><b>TourdasTours<\/b><\/a> \nVem verrr mores! \n<a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/ad?src=hash\"><s>#<\/s><b>ad<\/b><\/a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/skol\/status\/1189633069562634241?s=21\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/GMuUPB7PXd\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/skol\/status\/1189633069562634241?s=21\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/skol\/status\/11<\/span><span class=\"invisible\">89633069562634241?s=21<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":18,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":3,"text":"ATENTA NA FOFOCA! Saiu o epi novo de #TourdasTours \nVem verrr mores! \n#adhttps:\/\/twitter.com\/skol\/status\/1189633069562634241?s=21\u00a0\u2026","timestamp":1572475717000,"timestamp_epochs":1572475717,"tweet_id":"1189675502702751744","tweet_url":"\/babi\/status\/1189675502702751744","user_id":"20923479","username":"babi"},{"fullname":"Babi","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Frases que eu falo antes de fazer uma fofoca:  \n\n<a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/TourDasTours?src=hash\"><s>#<\/s><b>TourDasTours<\/b><\/a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/xR9KDKevme\">pic.twitter.com\/xR9KDKevme<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":4298,"replies":40,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":549,"text":"Frases que eu falo antes de fazer uma fofoca:  \n\n#TourDasTourspic.twitter.com\/xR9KDKevme","timestamp":1572474944000,"timestamp_epochs":1572474944,"tweet_id":"1189672259637649408","tweet_url":"\/babi\/status\/1189672259637649408","user_id":"20923479","username":"babi"},{"fullname":"Babi","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Se n\u00e3o for pra ter filho assim eu nem quero<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/2qmYnRjyHC\">pic.twitter.com\/2qmYnRjyHC<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":918,"replies":5,"retweet_id":"1189670098807721989","retweeter_userid":"20923479","retweeter_username":"babi","retweets":79,"text":"Se n\u00e3o for pra ter filho assim eu nem queropic.twitter.com\/2qmYnRjyHC","timestamp":1572448017000,"timestamp_epochs":1572448017,"tweet_id":"1189559321358680064","tweet_url":"\/babi\/status\/1189559321358680064","user_id":"20923479","username":"babi"},{"fullname":"Babi","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"en\">this represents Brazil more than soccer and samba<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/sjymCBHbUD\">pic.twitter.com\/sjymCBHbUD<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":1090,"replies":5,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":62,"text":"this represents Brazil more than soccer and sambapic.twitter.com\/sjymCBHbUD","timestamp":1572469955000,"timestamp_epochs":1572469955,"tweet_id":"1189651334280237057","tweet_url":"\/babi\/status\/1189651334280237057","user_id":"20923479","username":"babi"},{"fullname":"Babi","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Tacando stream no meu bff Vit\u00e3o no Youtube Music. Vcs ja viram nossa amizade do pop? <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http:\/\/bit.ly\/34akN9I\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/jLzi7MXBDS\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http:\/\/bit.ly\/34akN9I\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">http:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">bit.ly\/34akN9I<\/span><span class=\"invisible\"><\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span><\/span><\/a> <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/taComplicadopramim?src=hash\"><s>#<\/s><b>taComplicadopramim<\/b><\/a> <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/ad?src=hash\"><s>#<\/s><b>ad<\/b><\/a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/ZbtxCmHxYn\">pic.twitter.com\/ZbtxCmHxYn<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":1088,"replies":20,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":17,"text":"Tacando stream no meu bff Vit\u00e3o no Youtube Music. Vcs ja viram nossa amizade do pop? http:\/\/bit.ly\/34akN9I\u00a0 #taComplicadopramim #adpic.twitter.com\/ZbtxCmHxYn","timestamp":1572462628000,"timestamp_epochs":1572462628,"tweet_id":"1189620604296675331","tweet_url":"\/babi\/status\/1189620604296675331","user_id":"20923479","username":"babi"},{"fullname":"Babi","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Meu filho vai ter nome de santo<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/OYdQDde8Yc\">pic.twitter.com\/OYdQDde8Yc<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":873,"replies":48,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":116,"text":"Meu filho vai ter nome de santopic.twitter.com\/OYdQDde8Yc","timestamp":1572453857000,"timestamp_epochs":1572453857,"tweet_id":"1189583813158100994","tweet_url":"\/babi\/status\/1189583813158100994","user_id":"20923479","username":"babi"},{"fullname":"Babi","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Minha menstrua\u00e7\u00e3o esperando pra sair 10 litros depois que levanto da cadeira<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/nWQtHUPN6e\">pic.twitter.com\/nWQtHUPN6e<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":847,"replies":8,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":119,"text":"Minha menstrua\u00e7\u00e3o esperando pra sair 10 litros depois que levanto da cadeirapic.twitter.com\/nWQtHUPN6e","timestamp":1572452652000,"timestamp_epochs":1572452652,"tweet_id":"1189578759281823746","tweet_url":"\/babi\/status\/1189578759281823746","user_id":"20923479","username":"babi"},{"fullname":"Babi","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">Pessoas: VAMO BOICOTAR A GLOBO\n\nEu:<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/GustaGus\/status\/1189559836314361857\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/yeaOpEZXTP\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/GustaGus\/status\/1189559836314361857\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/GustaGus\/statu<\/span><span class=\"invisible\">s\/1189559836314361857<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":767,"replies":8,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":138,"text":"Pessoas: VAMO BOICOTAR A GLOBO\n\nEu:https:\/\/twitter.com\/GustaGus\/status\/1189559836314361857\u00a0\u2026","timestamp":1572448180000,"timestamp_epochs":1572448180,"tweet_id":"1189560002782081024","tweet_url":"\/babi\/status\/1189560002782081024","user_id":"20923479","username":"babi"},{"fullname":"Babi","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Se n\u00e3o for pra ter filho assim eu nem quero<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/2qmYnRjyHC\">pic.twitter.com\/2qmYnRjyHC<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":918,"replies":5,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":79,"text":"Se n\u00e3o for pra ter filho assim eu nem queropic.twitter.com\/2qmYnRjyHC","timestamp":1572448017000,"timestamp_epochs":1572448017,"tweet_id":"1189559321358680064","tweet_url":"\/babi\/status\/1189559321358680064","user_id":"20923479","username":"babi"},{"fullname":"Babi","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">SOCORRO<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/uQaCQd2NLc\">pic.twitter.com\/uQaCQd2NLc<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":829,"replies":9,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":82,"text":"SOCORROpic.twitter.com\/uQaCQd2NLc","timestamp":1572410335000,"timestamp_epochs":1572410335,"tweet_id":"1189401268697075712","tweet_url":"\/babi\/status\/1189401268697075712","user_id":"20923479","username":"babi"},{"fullname":"Ygor de Galar","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Eu, <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"106957547\" dir=\"ltr\" href=\"\/luquinha\"><s>@<\/s><b>luquinha<\/b><\/a> e <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"20923479\" dir=\"ltr\" href=\"\/babi\"><s>@<\/s><b>babi<\/b><\/a> temos uma piada interna sem sentido NENHUM que \u00e9 quando uma pessoa do nada fala o nome de algum famoso idoso, todo mundo come\u00e7a a responder nomes de famosos idosos indiscriminadamente ao longo da noite\n\nE eu rio todas as vezes.<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/uwO0BP2ORV\">pic.twitter.com\/uwO0BP2ORV<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":498,"replies":18,"retweet_id":"1189373328089403392","retweeter_userid":"20923479","retweeter_username":"babi","retweets":8,"text":"Eu, @luquinha e @babi temos uma piada interna sem sentido NENHUM que \u00e9 quando uma pessoa do nada fala o nome de algum famoso idoso, todo mundo come\u00e7a a responder nomes de famosos idosos indiscriminadamente ao longo da noite\n\nE eu rio todas as vezes.pic.twitter.com\/uwO0BP2ORV","timestamp":1572403317000,"timestamp_epochs":1572403317,"tweet_id":"1189371835365941248","tweet_url":"\/YgorFremo\/status\/1189371835365941248","user_id":"129643876","username":"YgorFremo"},{"fullname":"DeputadoEduardoCunha","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">O meu condom\u00ednio e outro,a minha rua e outra \u00e9 a dist\u00e2ncia e de uns 3 kms<\/p>","is_retweet":1,"likes":4255,"replies":104,"retweet_id":"1189371167628517376","retweeter_userid":"20923479","retweeter_username":"babi","retweets":4976,"text":"O meu condom\u00ednio e outro,a minha rua e outra \u00e9 a dist\u00e2ncia e de uns 3 kms","timestamp":1420615903000,"timestamp_epochs":1420615903,"tweet_id":"552729277280845824","tweet_url":"\/DepEduardoCunha\/status\/552729277280845824","user_id":"198535390","username":"DepEduardoCunha"},{"fullname":"Babi","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Eu no natal quando minhas tias vierem perguntar cade meu namorado<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/xux69qUkE1\">pic.twitter.com\/xux69qUkE1<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":6108,"replies":80,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":2248,"text":"Eu no natal quando minhas tias vierem perguntar cade meu namoradopic.twitter.com\/xux69qUkE1","timestamp":1572400607000,"timestamp_epochs":1572400607,"tweet_id":"1189360468852391936","tweet_url":"\/babi\/status\/1189360468852391936","user_id":"20923479","username":"babi"},{"fullname":"Babi","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">chorando aqui e vcs<\/p>","is_retweet":0,"likes":102,"replies":17,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":8,"text":"chorando aqui e vcs","timestamp":1572399112000,"timestamp_epochs":1572399112,"tweet_id":"1189354195998167041","tweet_url":"\/babi\/status\/1189354195998167041","user_id":"20923479","username":"babi"},{"fullname":"Babi","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">EU NAO ACREDITO QUE FINALMENTE A VIVI VAI DESCOBRIR QUE \u00c9 SOBRINHA DA MARIA DA PAZ <img alt=\"\ud83d\udde3\" aria-label=\"Emoji: Silhueta de cabe\u00e7a falando\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f5e3.png\" title=\"Silhueta de cabe\u00e7a falando\"\/><img alt=\"\ud83d\udde3\" aria-label=\"Emoji: Silhueta de cabe\u00e7a falando\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f5e3.png\" title=\"Silhueta de cabe\u00e7a falando\"\/><img alt=\"\ud83d\udde3\" aria-label=\"Emoji: Silhueta de cabe\u00e7a falando\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f5e3.png\" title=\"Silhueta de cabe\u00e7a falando\"\/><img alt=\"\ud83d\udde3\" aria-label=\"Emoji: Silhueta de cabe\u00e7a falando\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f5e3.png\" title=\"Silhueta de cabe\u00e7a falando\"\/><img alt=\"\ud83d\udde3\" aria-label=\"Emoji: Silhueta de cabe\u00e7a falando\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f5e3.png\" title=\"Silhueta de cabe\u00e7a falando\"\/><img alt=\"\ud83d\udde3\" aria-label=\"Emoji: Silhueta de cabe\u00e7a falando\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f5e3.png\" title=\"Silhueta de cabe\u00e7a falando\"\/>\n\nESSE MOMENTO \u00c9 NOSSOOOOOOOO<\/p>","is_retweet":0,"likes":674,"replies":9,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":104,"text":"EU NAO ACREDITO QUE FINALMENTE A VIVI VAI DESCOBRIR QUE \u00c9 SOBRINHA DA MARIA DA PAZ \n\nESSE MOMENTO \u00c9 NOSSOOOOOOOO","timestamp":1572398889000,"timestamp_epochs":1572398889,"tweet_id":"1189353261670764544","tweet_url":"\/babi\/status\/1189353261670764544","user_id":"20923479","username":"babi"},{"fullname":"Babi","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Esses teasers da novela nova com maria bethania cantando ao fundo t\u00e3o acabando comigo<\/p>","is_retweet":0,"likes":248,"replies":10,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":19,"text":"Esses teasers da novela nova com maria bethania cantando ao fundo t\u00e3o acabando comigo","timestamp":1572396184000,"timestamp_epochs":1572396184,"tweet_id":"1189341917731049472","tweet_url":"\/babi\/status\/1189341917731049472","user_id":"20923479","username":"babi"},{"fullname":"Karina Costa","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Um pouco ofendida<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/9ml3HJhJlC\">pic.twitter.com\/9ml3HJhJlC<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":391,"replies":4,"retweet_id":"1189312913426800641","retweeter_userid":"20923479","retweeter_username":"babi","retweets":34,"text":"Um pouco ofendidapic.twitter.com\/9ml3HJhJlC","timestamp":1572389155000,"timestamp_epochs":1572389155,"tweet_id":"1189312436941283328","tweet_url":"\/zerokarisma\/status\/1189312436941283328","user_id":"58125871","username":"zerokarisma"},{"fullname":"Babi","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">meu \u00fatero gritou t\u00e3o alto que a vizinha achou que eu tava chamando<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/Kendrakauani\/status\/1188587005451612160\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/b0EsNoSp68\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/Kendrakauani\/status\/1188587005451612160\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/Kendrakauani\/s<\/span><span class=\"invisible\">tatus\/1188587005451612160<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":688,"replies":7,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":104,"text":"meu \u00fatero gritou t\u00e3o alto que a vizinha achou que eu tava chamandohttps:\/\/twitter.com\/Kendrakauani\/status\/1188587005451612160\u00a0\u2026","timestamp":1572380736000,"timestamp_epochs":1572380736,"tweet_id":"1189277124517154816","tweet_url":"\/babi\/status\/1189277124517154816","user_id":"20923479","username":"babi"},{"fullname":"Babi","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">O senhor me sondando demais aqui FINALMENTE<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/Estadao\/status\/1189265646414127104\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/TrBqsop6Nw\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/Estadao\/status\/1189265646414127104\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/Estadao\/status<\/span><span class=\"invisible\">\/1189265646414127104<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":942,"replies":14,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":121,"text":"O senhor me sondando demais aqui FINALMENTEhttps:\/\/twitter.com\/Estadao\/status\/1189265646414127104\u00a0\u2026","timestamp":1572378265000,"timestamp_epochs":1572378265,"tweet_id":"1189266760681299971","tweet_url":"\/babi\/status\/1189266760681299971","user_id":"20923479","username":"babi"},{"fullname":"Dank Memes \ud83d\udc8e \ud83d\udc8e \ud83d\udc8e","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"und\"><img alt=\"\ud83d\ude02\" aria-label=\"Emoji: Cara com l\u00e1grimas de alegria\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f602.png\" title=\"Cara com l\u00e1grimas de alegria\"\/><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/UzVVbFKpiA\">pic.twitter.com\/UzVVbFKpiA<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":198143,"replies":828,"retweet_id":"1189263607026069504","retweeter_userid":"20923479","retweeter_username":"babi","retweets":66152,"text":"pic.twitter.com\/UzVVbFKpiA","timestamp":1572363370000,"timestamp_epochs":1572363370,"tweet_id":"1189204285042675712","tweet_url":"\/FreeMemesKids\/status\/1189204285042675712","user_id":"707968258054496257","username":"FreeMemesKids"},{"fullname":"klebinho dos tecl\u00e3dos","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">tava na fila da padaria esperando pra comprar p\u00e3o quando chegou a minha vez s\u00f3 tinha sobrado uma e s\u00f3 ia sair mais em 30 minutos. \u00e9 assim que nasce um novo guringa<\/p>","is_retweet":1,"likes":703,"replies":7,"retweet_id":"1189261909469601797","retweeter_userid":"20923479","retweeter_username":"babi","retweets":102,"text":"tava na fila da padaria esperando pra comprar p\u00e3o quando chegou a minha vez s\u00f3 tinha sobrado uma e s\u00f3 ia sair mais em 30 minutos. \u00e9 assim que nasce um novo guringa","timestamp":1572377071000,"timestamp_epochs":1572377071,"tweet_id":"1189261748907499520","tweet_url":"\/kaliel\/status\/1189261748907499520","user_id":"168743241","username":"kaliel"},{"fullname":"Babi","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">toda vez que eu come\u00e7o a gostar de algu\u00e9m eu tenho certeza que aparece o locutor da minha vida falando: \n\u201cE LA VAMOS N\u00d3S PRA ESSA DESGRACEIRA DE NOVO\u201d<\/p>","is_retweet":0,"likes":1600,"replies":23,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":411,"text":"toda vez que eu come\u00e7o a gostar de algu\u00e9m eu tenho certeza que aparece o locutor da minha vida falando: \n\u201cE LA VAMOS N\u00d3S PRA ESSA DESGRACEIRA DE NOVO\u201d","timestamp":1572374981000,"timestamp_epochs":1572374981,"tweet_id":"1189252984649195520","tweet_url":"\/babi\/status\/1189252984649195520","user_id":"20923479","username":"babi"},{"fullname":"Babi","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Viciada em Barrados na Fronteira do A&amp;E<\/p>","is_retweet":0,"likes":92,"replies":4,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":3,"text":"Viciada em Barrados na Fronteira do A&E","timestamp":1572370482000,"timestamp_epochs":1572370482,"tweet_id":"1189234114408390661","tweet_url":"\/babi\/status\/1189234114408390661","user_id":"20923479","username":"babi"},{"fullname":"Babi","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">amo o KARMA agindo<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/omelete\/status\/1189168758323122177\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/g4YcDGMbEF\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/omelete\/status\/1189168758323122177\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/omelete\/status<\/span><span class=\"invisible\">\/1189168758323122177<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":699,"replies":8,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":60,"text":"amo o KARMA agindohttps:\/\/twitter.com\/omelete\/status\/1189168758323122177\u00a0\u2026","timestamp":1572368844000,"timestamp_epochs":1572368844,"tweet_id":"1189227245501419521","tweet_url":"\/babi\/status\/1189227245501419521","user_id":"20923479","username":"babi"},{"fullname":"e o gabriel n\u00e3o faz nada","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">mais um feriado que vai cair no s\u00e1bado... felipe neto fa\u00e7a alguma coisa<\/p>","is_retweet":1,"likes":1062,"replies":2,"retweet_id":"1189222060565975040","retweeter_userid":"20923479","retweeter_username":"babi","retweets":337,"text":"mais um feriado que vai cair no s\u00e1bado... felipe neto fa\u00e7a alguma coisa","timestamp":1572367541000,"timestamp_epochs":1572367541,"tweet_id":"1189221778612195333","tweet_url":"\/gabvasa\/status\/1189221778612195333","user_id":"72728660","username":"gabvasa"},{"fullname":"Babi","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Cara a cena que eles saem todos de bege da casa dos Boyle eu gritei\n\nvsf serie perfeita<\/p>","is_retweet":0,"likes":208,"replies":2,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":6,"text":"Cara a cena que eles saem todos de bege da casa dos Boyle eu gritei\n\nvsf serie perfeita","timestamp":1572327500000,"timestamp_epochs":1572327500,"tweet_id":"1189053833273589760","tweet_url":"\/babi\/status\/1189053833273589760","user_id":"20923479","username":"babi"},{"fullname":"Babi","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">O epi 5.9 de B99 entrou no top 5 da s\u00e9rie eu acho que n\u00e3o vai parar de rir nunca mais (e \u00e9 o epi que a Rosa se assume Bi pro Boyle *___*)<\/p>","is_retweet":0,"likes":402,"replies":10,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":10,"text":"O epi 5.9 de B99 entrou no top 5 da s\u00e9rie eu acho que n\u00e3o vai parar de rir nunca mais (e \u00e9 o epi que a Rosa se assume Bi pro Boyle *___*)","timestamp":1572327383000,"timestamp_epochs":1572327383,"tweet_id":"1189053345580965888","tweet_url":"\/babi\/status\/1189053345580965888","user_id":"20923479","username":"babi"},{"fullname":"Babi","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">N\u00e3o mentiu<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/bah_cagay\/status\/1189036860112359424\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/CUMxjfUg4d\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/bah_cagay\/status\/1189036860112359424\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/bah_cagay\/stat<\/span><span class=\"invisible\">us\/1189036860112359424<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":2396,"replies":9,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":268,"text":"N\u00e3o mentiuhttps:\/\/twitter.com\/bah_cagay\/status\/1189036860112359424\u00a0\u2026","timestamp":1572326695000,"timestamp_epochs":1572326695,"tweet_id":"1189050458750496769","tweet_url":"\/babi\/status\/1189050458750496769","user_id":"20923479","username":"babi"},{"fullname":"Babi","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">O cara descobre que a namorada \u00e9 psicopata e faz o que? ISSO MESMO VAI PRA UM MOTEL FAR FAR AWAY COM ELA\n\nWALCYR VOCE PROMETEEEU<\/p>","is_retweet":0,"likes":2133,"replies":35,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":283,"text":"O cara descobre que a namorada \u00e9 psicopata e faz o que? ISSO MESMO VAI PRA UM MOTEL FAR FAR AWAY COM ELA\n\nWALCYR VOCE PROMETEEEU","timestamp":1572312745000,"timestamp_epochs":1572312745,"tweet_id":"1188991947291156485","tweet_url":"\/babi\/status\/1188991947291156485","user_id":"20923479","username":"babi"},{"fullname":"Marcella Nery","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Eu assistindo <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/ADonaDoPeda%C3%A7o?src=hash\"><s>#<\/s><b>ADonaDoPeda\u00e7o<\/b><\/a> olhando todos os bolos<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/PH5RW6Cuel\">pic.twitter.com\/PH5RW6Cuel<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":291,"replies":0,"retweet_id":"1188990831077838849","retweeter_userid":"20923479","retweeter_username":"babi","retweets":73,"text":"Eu assistindo #ADonaDoPeda\u00e7o olhando todos os bolospic.twitter.com\/PH5RW6Cuel","timestamp":1572312402000,"timestamp_epochs":1572312402,"tweet_id":"1188990510263885824","tweet_url":"\/heymahnery\/status\/1188990510263885824","user_id":"2936109496","username":"heymahnery"},{"fullname":"Babi","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Se eu disser que meu olhinho n\u00e3o encheu dagua com essa cena da Vivi eu vou ta mentindo<\/p>","is_retweet":0,"likes":238,"replies":5,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":15,"text":"Se eu disser que meu olhinho n\u00e3o encheu dagua com essa cena da Vivi eu vou ta mentindo","timestamp":1572311955000,"timestamp_epochs":1572311955,"tweet_id":"1188988635779162122","tweet_url":"\/babi\/status\/1188988635779162122","user_id":"20923479","username":"babi"},{"fullname":"T. Vieira","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">Eu: ningu\u00e9m tem o direito de tirar a vida de ningu\u00e9m\n\nEu tamb\u00e9m:<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/babi\/status\/1188983197025083397\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/CB1wd9FqaH\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/babi\/status\/1188983197025083397\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/babi\/status\/11<\/span><span class=\"invisible\">88983197025083397<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":204,"replies":0,"retweet_id":"1188986643451170817","retweeter_userid":"20923479","retweeter_username":"babi","retweets":42,"text":"Eu: ningu\u00e9m tem o direito de tirar a vida de ningu\u00e9m\n\nEu tamb\u00e9m:https:\/\/twitter.com\/babi\/status\/1188983197025083397\u00a0\u2026","timestamp":1572311396000,"timestamp_epochs":1572311396,"tweet_id":"1188986289128988672","tweet_url":"\/tairinivieira\/status\/1188986289128988672","user_id":"224838711","username":"tairinivieira"},{"fullname":"Babi","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">A Jo vai matar o Teo? Diz q sim<\/p>","is_retweet":0,"likes":202,"replies":35,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":14,"text":"A Jo vai matar o Teo? Diz q sim","timestamp":1572310659000,"timestamp_epochs":1572310659,"tweet_id":"1188983197025083397","tweet_url":"\/babi\/status\/1188983197025083397","user_id":"20923479","username":"babi"},{"fullname":"Babi","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">O TEASER DA NOVELA NOVA QUE PERFEI\u00c7\u00c3O <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"24395664\" dir=\"ltr\" href=\"\/ReginaCase\"><s>@<\/s><b>ReginaCase<\/b><\/a> EU TE VENEROOOO<\/p>","is_retweet":0,"likes":230,"replies":7,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":23,"text":"O TEASER DA NOVELA NOVA QUE PERFEI\u00c7\u00c3O @ReginaCase EU TE VENEROOOO","timestamp":1572309989000,"timestamp_epochs":1572309989,"tweet_id":"1188980387961344000","tweet_url":"\/babi\/status\/1188980387961344000","user_id":"20923479","username":"babi"},{"fullname":"Babi","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">Morta<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/safad3zamodeon\/status\/1104024385252413440\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/uj9CJZfct9\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/safad3zamodeon\/status\/1104024385252413440\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/safad3zamodeon<\/span><span class=\"invisible\">\/status\/1104024385252413440<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":1598,"replies":32,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":451,"text":"Mortahttps:\/\/twitter.com\/safad3zamodeon\/status\/1104024385252413440\u00a0\u2026","timestamp":1572308168000,"timestamp_epochs":1572308168,"tweet_id":"1188972749890433026","tweet_url":"\/babi\/status\/1188972749890433026","user_id":"20923479","username":"babi"},{"fullname":"Babi","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">J\u00c1 \u00c9 O NONO EPISODIO DE <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/TourDasTours?src=hash\"><s>#<\/s><b>TourDasTours<\/b><\/a>! CALLING AL THE MANAAS \n\n<a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/ad?src=hash\"><s>#<\/s><b>ad<\/b><\/a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/skol\/status\/1188908292229062656?s=21\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/YhiK5K1RMa\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/skol\/status\/1188908292229062656?s=21\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/skol\/status\/11<\/span><span class=\"invisible\">88908292229062656?s=21<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":9,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":2,"text":"J\u00c1 \u00c9 O NONO EPISODIO DE #TourDasTours! CALLING AL THE MANAAS \n\n#adhttps:\/\/twitter.com\/skol\/status\/1188908292229062656?s=21\u00a0\u2026","timestamp":1572305774000,"timestamp_epochs":1572305774,"tweet_id":"1188962710903496704","tweet_url":"\/babi\/status\/1188962710903496704","user_id":"20923479","username":"babi"},{"fullname":"Babi","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Quando fico sabendo que saiu epi novo da s\u00e9rie que gosto:  \n<a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/TourDasTours?src=hash\"><s>#<\/s><b>TourDasTours<\/b><\/a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/L6Hd104Fxt\">pic.twitter.com\/L6Hd104Fxt<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":135,"replies":2,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":9,"text":"Quando fico sabendo que saiu epi novo da s\u00e9rie que gosto:  \n#TourDasTourspic.twitter.com\/L6Hd104Fxt","timestamp":1572304072000,"timestamp_epochs":1572304072,"tweet_id":"1188955572567236608","tweet_url":"\/babi\/status\/1188955572567236608","user_id":"20923479","username":"babi"},{"fullname":"Babi","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Pra quem ainda n\u00e3o conhece a empresa, ela te ajuda a alugar imoveis sem burocracia e sem fiador. \nEu acho mara pq na correria dos dias de hj prefiro correr atras de boy do que de fiador (mentira n quero nenhum dos dois) <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https:\/\/quin.to\/babi5A\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/ny2oDY7gh4\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/quin.to\/babi5A\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">quin.to\/babi5A<\/span><span class=\"invisible\"><\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span><\/span><\/a> <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/QuintoAndar?src=hash\"><s>#<\/s><b>QuintoAndar<\/b><\/a> <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/ad?src=hash\"><s>#<\/s><b>ad<\/b><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":26,"replies":3,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Pra quem ainda n\u00e3o conhece a empresa, ela te ajuda a alugar imoveis sem burocracia e sem fiador. \nEu acho mara pq na correria dos dias de hj prefiro correr atras de boy do que de fiador (mentira n quero nenhum dos dois) https:\/\/quin.to\/babi5A\u00a0 #QuintoAndar #ad","timestamp":1572297850000,"timestamp_epochs":1572297850,"tweet_id":"1188929472906645506","tweet_url":"\/babi\/status\/1188929472906645506","user_id":"20923479","username":"babi"},{"fullname":"Babi","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Pior que nossa senhora muita vergonha de pedir pra algu\u00e9m ser fiador. \nEu lembro que minha primeira foi minha tia e mesmo assim fiquei meio assim de pedir.  \nAlgu\u00e9m ja passou por isso tb? N quero me sentir sozinha nessa haahah \n<a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/ad?src=hash\"><s>#<\/s><b>ad<\/b><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":35,"replies":9,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Pior que nossa senhora muita vergonha de pedir pra algu\u00e9m ser fiador. \nEu lembro que minha primeira foi minha tia e mesmo assim fiquei meio assim de pedir.  \nAlgu\u00e9m ja passou por isso tb? N quero me sentir sozinha nessa haahah \n#ad","timestamp":1572296225000,"timestamp_epochs":1572296225,"tweet_id":"1188922658479628290","tweet_url":"\/babi\/status\/1188922658479628290","user_id":"20923479","username":"babi"},{"fullname":"Babi","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Precisando de um fiador pra alugar um apartamento \/ Lembrando que no <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"1588634718\" dir=\"ltr\" href=\"\/quintoandar\"><s>@<\/s><b>quintoandar<\/b><\/a> n\u00e3o precisa de um \n\n<a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/ad?src=hash\"><s>#<\/s><b>ad<\/b><\/a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/TDRpwJuNFY\">pic.twitter.com\/TDRpwJuNFY<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":184,"replies":9,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":1,"text":"Precisando de um fiador pra alugar um apartamento \/ Lembrando que no @quintoandar n\u00e3o precisa de um \n\n#adpic.twitter.com\/TDRpwJuNFY","timestamp":1572294604000,"timestamp_epochs":1572294604,"tweet_id":"1188915860120985600","tweet_url":"\/babi\/status\/1188915860120985600","user_id":"20923479","username":"babi"},{"fullname":"Babi","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"ro\">CANETA AZUL\nAZUL CANETA<\/p>","is_retweet":0,"likes":408,"replies":16,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":62,"text":"CANETA AZUL\nAZUL CANETA","timestamp":1572285576000,"timestamp_epochs":1572285576,"tweet_id":"1188877991662764032","tweet_url":"\/babi\/status\/1188877991662764032","user_id":"20923479","username":"babi"},{"fullname":"Babi","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">Deus respondendo minhas prece:<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/sequelet\/status\/1188695340905648128\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/k3oWxeha1f\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/sequelet\/status\/1188695340905648128\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/sequelet\/statu<\/span><span class=\"invisible\">s\/1188695340905648128<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":505,"replies":6,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":135,"text":"Deus respondendo minhas prece:https:\/\/twitter.com\/sequelet\/status\/1188695340905648128\u00a0\u2026","timestamp":1572281086000,"timestamp_epochs":1572281086,"tweet_id":"1188859158784819201","tweet_url":"\/babi\/status\/1188859158784819201","user_id":"20923479","username":"babi"},{"fullname":"Babi","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Eu quando chegar no c\u00e9u e come\u00e7ar a explicar pra Deus as merda que fiz<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/2j89FgPQIL\">pic.twitter.com\/2j89FgPQIL<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":5744,"replies":118,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":1160,"text":"Eu quando chegar no c\u00e9u e come\u00e7ar a explicar pra Deus as merda que fizpic.twitter.com\/2j89FgPQIL","timestamp":1572279705000,"timestamp_epochs":1572279705,"tweet_id":"1188853369907093504","tweet_url":"\/babi\/status\/1188853369907093504","user_id":"20923479","username":"babi"},{"fullname":"Babi","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">aquela sensa\u00e7\u00e3o de que ja fui feliz o que tinha que ser e que de agora em diante vai ser tudo mais do mesmo<\/p>","is_retweet":0,"likes":909,"replies":13,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":221,"text":"aquela sensa\u00e7\u00e3o de que ja fui feliz o que tinha que ser e que de agora em diante vai ser tudo mais do mesmo","timestamp":1572235898000,"timestamp_epochs":1572235898,"tweet_id":"1188669630518353920","tweet_url":"\/babi\/status\/1188669630518353920","user_id":"20923479","username":"babi"},{"fullname":"comentv","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Todas as novelas, programas e s\u00e9ries dirigidas pelo Jorge Fernando. Muitas delas marcaram gera\u00e7\u00f5es e gera\u00e7\u00f5es por d\u00e9cadas e d\u00e9cadas. Vai-se o homem. Fica-se o legado de um g\u00eanio.<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/DbUUnp7nr5\">pic.twitter.com\/DbUUnp7nr5<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":277,"replies":2,"retweet_id":"1188664358471163907","retweeter_userid":"20923479","retweeter_username":"babi","retweets":66,"text":"Todas as novelas, programas e s\u00e9ries dirigidas pelo Jorge Fernando. Muitas delas marcaram gera\u00e7\u00f5es e gera\u00e7\u00f5es por d\u00e9cadas e d\u00e9cadas. Vai-se o homem. Fica-se o legado de um g\u00eanio.pic.twitter.com\/DbUUnp7nr5","timestamp":1572232851000,"timestamp_epochs":1572232851,"tweet_id":"1188656850050441216","tweet_url":"\/comentv\/status\/1188656850050441216","user_id":"116892785","username":"comentv"},{"fullname":"Babi","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">eu como noveleira n\u00ba1 deste site decrero luto oficial de 3 dias \n\n:\u2019 RIP g\u00eaniozinho<\/p>","is_retweet":0,"likes":356,"replies":2,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":14,"text":"eu como noveleira n\u00ba1 deste site decrero luto oficial de 3 dias \n\n:\u2019 RIP g\u00eaniozinho","timestamp":1572231858000,"timestamp_epochs":1572231858,"tweet_id":"1188652683189772288","tweet_url":"\/babi\/status\/1188652683189772288","user_id":"20923479","username":"babi"},{"fullname":"Babi","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">O Jorge Fernando morreu cara n\u00e3o acredito :(<\/p>","is_retweet":0,"likes":1170,"replies":25,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":165,"text":"O Jorge Fernando morreu cara n\u00e3o acredito :(","timestamp":1572231647000,"timestamp_epochs":1572231647,"tweet_id":"1188651798422265856","tweet_url":"\/babi\/status\/1188651798422265856","user_id":"20923479","username":"babi"},{"fullname":"Babi","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Existe alguma explica\u00e7\u00e3o plausivel pra gente sentir tanta fome na TPM?<\/p>","is_retweet":0,"likes":503,"replies":16,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":85,"text":"Existe alguma explica\u00e7\u00e3o plausivel pra gente sentir tanta fome na TPM?","timestamp":1572226470000,"timestamp_epochs":1572226470,"tweet_id":"1188630083646492672","tweet_url":"\/babi\/status\/1188630083646492672","user_id":"20923479","username":"babi"},{"fullname":"Babi","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"und\">+ 3 <img alt=\"\u2764\ufe0f\" aria-label=\"Emoji: Cora\u00e7\u00e3o vermelho\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/2764.png\" title=\"Cora\u00e7\u00e3o vermelho\"\/><img alt=\"\ud83d\udda4\" aria-label=\"Emoji: Cora\u00e7\u00e3o negro\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f5a4.png\" title=\"Cora\u00e7\u00e3o negro\"\/><\/p>","is_retweet":0,"likes":99,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":15,"text":"+ 3 ","timestamp":1572220813000,"timestamp_epochs":1572220813,"tweet_id":"1188606355994796033","tweet_url":"\/babi\/status\/1188606355994796033","user_id":"20923479","username":"babi"},{"fullname":"Daniel Furlan","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Se o Flamengo for campe\u00e3o n\u00e3o vai ser justo porque tem o melhor time e ganhar com o melhor time \u00e9 mole, assim at\u00e9 eu se eu tivesse o melhor time<\/p>","is_retweet":1,"likes":4512,"replies":65,"retweet_id":"1188595648024711168","retweeter_userid":"20923479","retweeter_username":"babi","retweets":657,"text":"Se o Flamengo for campe\u00e3o n\u00e3o vai ser justo porque tem o melhor time e ganhar com o melhor time \u00e9 mole, assim at\u00e9 eu se eu tivesse o melhor time","timestamp":1572217596000,"timestamp_epochs":1572217596,"tweet_id":"1188592865343086593","tweet_url":"\/DanielSFurlan\/status\/1188592865343086593","user_id":"1224860006","username":"DanielSFurlan"},{"fullname":"Babi","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">ESSE CARA NAO CANSAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAA<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/iza_ivy\/status\/1188556616607719425\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/FWdfPbpdLn\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/iza_ivy\/status\/1188556616607719425\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/iza_ivy\/status<\/span><span class=\"invisible\">\/1188556616607719425<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":1891,"replies":27,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":127,"text":"ESSE CARA NAO CANSAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAhttps:\/\/twitter.com\/iza_ivy\/status\/1188556616607719425\u00a0\u2026","timestamp":1572217608000,"timestamp_epochs":1572217608,"tweet_id":"1188592915238588416","tweet_url":"\/babi\/status\/1188592915238588416","user_id":"20923479","username":"babi"},{"fullname":"Babi","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Tirar as pessoas do grupo de zap \u00e9 coisa s\u00e9ria!<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/4lJkbYzqho\">pic.twitter.com\/4lJkbYzqho<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":1512,"replies":48,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":184,"text":"Tirar as pessoas do grupo de zap \u00e9 coisa s\u00e9ria!pic.twitter.com\/4lJkbYzqho","timestamp":1572200020000,"timestamp_epochs":1572200020,"tweet_id":"1188519144637059073","tweet_url":"\/babi\/status\/1188519144637059073","user_id":"20923479","username":"babi"},{"fullname":"Babi","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Vi o epi 3 ontem mesmo, eu chorei TANTO, mas TANTO, que eu to jogada na cama ate agora\n\nAnne perfeita, historia linda. <span class=\"twitter-hashflag-container\"><a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/ModernLove?src=hash\"><s>#<\/s><b>ModernLove<\/b><\/a><a dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/ModernLove?src=hash\"><img alt=\"\" class=\"twitter-hashflag\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/hashflags\/Modern_Love_Emoji\/Modern_Love_Emoji.png\"\/><\/a><\/span><\/p>","is_retweet":0,"likes":99,"replies":11,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Vi o epi 3 ontem mesmo, eu chorei TANTO, mas TANTO, que eu to jogada na cama ate agora\n\nAnne perfeita, historia linda. #ModernLove","timestamp":1572198569000,"timestamp_epochs":1572198569,"tweet_id":"1188513058848727040","tweet_url":"\/babi\/status\/1188513058848727040","user_id":"20923479","username":"babi"},{"fullname":"Babi","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Eu me BABEI de chorar com o epi 2 \n\nSOCORRO <span class=\"twitter-hashflag-container\"><a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/ModernLove?src=hash\"><s>#<\/s><b>ModernLove<\/b><\/a><a dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/ModernLove?src=hash\"><img alt=\"\" class=\"twitter-hashflag\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/hashflags\/Modern_Love_Emoji\/Modern_Love_Emoji.png\"\/><\/a><\/span><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/jZLmXKMNRS\">pic.twitter.com\/jZLmXKMNRS<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":111,"replies":9,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":1,"text":"Eu me BABEI de chorar com o epi 2 \n\nSOCORRO #ModernLovepic.twitter.com\/jZLmXKMNRS","timestamp":1572148391000,"timestamp_epochs":1572148391,"tweet_id":"1188302599537221632","tweet_url":"\/babi\/status\/1188302599537221632","user_id":"20923479","username":"babi"},{"fullname":"Babi","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Primeiro epi muito fofinho, mas eu tenho rancinho da \u201cMOTHER\u201d\n\nAi n\u00e3o me apeguei mt. Amei Guzmin<img alt=\"\ud83d\udc95\" aria-label=\"Emoji: Dois cora\u00e7\u00f5es\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f495.png\" title=\"Dois cora\u00e7\u00f5es\"\/><\/p>","is_retweet":0,"likes":58,"replies":4,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Primeiro epi muito fofinho, mas eu tenho rancinho da \u201cMOTHER\u201d\n\nAi n\u00e3o me apeguei mt. Amei Guzmin","timestamp":1572144133000,"timestamp_epochs":1572144133,"tweet_id":"1188284738819280896","tweet_url":"\/babi\/status\/1188284738819280896","user_id":"20923479","username":"babi"},{"fullname":"Babi","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Vou assistir Modern Love. A Escala Babichter vai cantar<\/p>","is_retweet":0,"likes":221,"replies":20,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":2,"text":"Vou assistir Modern Love. A Escala Babichter vai cantar","timestamp":1572141334000,"timestamp_epochs":1572141334,"tweet_id":"1188272997628596225","tweet_url":"\/babi\/status\/1188272997628596225","user_id":"20923479","username":"babi"},{"fullname":"Babi","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">E tb na comunidade EU VOU DAR UM PAU NA VIVI GUEDES<\/p>","is_retweet":0,"likes":441,"replies":14,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":63,"text":"E tb na comunidade EU VOU DAR UM PAU NA VIVI GUEDES","timestamp":1572139068000,"timestamp_epochs":1572139068,"tweet_id":"1188263492022870016","tweet_url":"\/babi\/status\/1188263492022870016","user_id":"20923479","username":"babi"},{"fullname":"Babi","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Se ainda tivesse orkut eu ia ta ma comunidade: EU ODEIO A DONA C\u00c9U DA NOVELA<\/p>","is_retweet":0,"likes":1601,"replies":24,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":296,"text":"Se ainda tivesse orkut eu ia ta ma comunidade: EU ODEIO A DONA C\u00c9U DA NOVELA","timestamp":1572138916000,"timestamp_epochs":1572138916,"tweet_id":"1188262856367792129","tweet_url":"\/babi\/status\/1188262856367792129","user_id":"20923479","username":"babi"},{"fullname":"Babi","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">Tem que acabar o estere\u00f3tipo do idoso s\u00e1bio.\nCom o tempo d\u00e1 pra acumular burrice tamb\u00e9m.<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/pontejornalismo\/status\/1188162222616403976\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/sVTySgXaYG\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/pontejornalismo\/status\/1188162222616403976\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/pontejornalism<\/span><span class=\"invisible\">o\/status\/1188162222616403976<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":338,"replies":8,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":37,"text":"Tem que acabar o estere\u00f3tipo do idoso s\u00e1bio.\nCom o tempo d\u00e1 pra acumular burrice tamb\u00e9m.https:\/\/twitter.com\/pontejornalismo\/status\/1188162222616403976\u00a0\u2026","timestamp":1572138377000,"timestamp_epochs":1572138377,"tweet_id":"1188260595243593728","tweet_url":"\/babi\/status\/1188260595243593728","user_id":"20923479","username":"babi"},{"fullname":"Babi","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Grandes questionamentos mundiais: C\u00f3lica ou dor de barriga?<\/p>","is_retweet":0,"likes":3162,"replies":49,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":551,"text":"Grandes questionamentos mundiais: C\u00f3lica ou dor de barriga?","timestamp":1572135749000,"timestamp_epochs":1572135749,"tweet_id":"1188249575158620160","tweet_url":"\/babi\/status\/1188249575158620160","user_id":"20923479","username":"babi"},{"fullname":"Babi","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Que fot\u00e3o<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/sGKFjBhyjd\">pic.twitter.com\/sGKFjBhyjd<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":1073,"replies":5,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":69,"text":"Que fot\u00e3opic.twitter.com\/sGKFjBhyjd","timestamp":1572133247000,"timestamp_epochs":1572133247,"tweet_id":"1188239079118376961","tweet_url":"\/babi\/status\/1188239079118376961","user_id":"20923479","username":"babi"},{"fullname":"grrlherme","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"in\">Kanye West - JESUS IS KING (2019)<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/Wml1sEgUU9\">pic.twitter.com\/Wml1sEgUU9<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":17612,"replies":509,"retweet_id":"1188205742278479872","retweeter_userid":"20923479","retweeter_username":"babi","retweets":7463,"text":"Kanye West - JESUS IS KING (2019)pic.twitter.com\/Wml1sEgUU9","timestamp":1572044538000,"timestamp_epochs":1572044538,"tweet_id":"1187867006458048512","tweet_url":"\/grrlherme\/status\/1187867006458048512","user_id":"1858623583","username":"grrlherme"},{"fullname":"Babi","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">o grito que eu dei aqui <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"127117223\" dir=\"ltr\" href=\"\/YuriMarcal\"><s>@<\/s><b>YuriMarcal<\/b><\/a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/5ey5JWKNZX\">pic.twitter.com\/5ey5JWKNZX<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":3373,"replies":36,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":854,"text":"o grito que eu dei aqui @YuriMarcalpic.twitter.com\/5ey5JWKNZX","timestamp":1572120576000,"timestamp_epochs":1572120576,"tweet_id":"1188185931452485633","tweet_url":"\/babi\/status\/1188185931452485633","user_id":"20923479","username":"babi"},{"fullname":"Babi","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">a beleza do karma agindo<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/Estadao\/status\/1188165899905187840\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/Aszz9ekWnC\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/Estadao\/status\/1188165899905187840\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/Estadao\/status<\/span><span class=\"invisible\">\/1188165899905187840<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":2289,"replies":6,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":190,"text":"a beleza do karma agindohttps:\/\/twitter.com\/Estadao\/status\/1188165899905187840\u00a0\u2026","timestamp":1572118128000,"timestamp_epochs":1572118128,"tweet_id":"1188175665968959488","tweet_url":"\/babi\/status\/1188175665968959488","user_id":"20923479","username":"babi"},{"fullname":"Babi","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Gente BH vai se acabar em vento<\/p>","is_retweet":0,"likes":173,"replies":15,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":39,"text":"Gente BH vai se acabar em vento","timestamp":1572115880000,"timestamp_epochs":1572115880,"tweet_id":"1188166238196916230","tweet_url":"\/babi\/status\/1188166238196916230","user_id":"20923479","username":"babi"},{"fullname":"Babi","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Cadastrei no <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https:\/\/www.naomeperturbe.com.br\/\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/DE9sqB4TnM\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/www.naomeperturbe.com.br\/\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/www.<\/span><span class=\"js-display-url\">naomeperturbe.com.br<\/span><span class=\"invisible\">\/<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span><\/span><\/a> pq realmente agora encheu o saco\n\nFica a dica ai amores<\/p>","is_retweet":0,"likes":91,"replies":10,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":6,"text":"Cadastrei no https:\/\/www.naomeperturbe.com.br\/\u00a0 pq realmente agora encheu o saco\n\nFica a dica ai amores","timestamp":1572106756000,"timestamp_epochs":1572106756,"tweet_id":"1188127967471394821","tweet_url":"\/babi\/status\/1188127967471394821","user_id":"20923479","username":"babi"},{"fullname":"Babi","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Ainda bem que sou 100% antissocial e meu cel vive no \u201cn\u00e3o perturbe\u201d 24h por dia<\/p>","is_retweet":0,"likes":224,"replies":4,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":10,"text":"Ainda bem que sou 100% antissocial e meu cel vive no \u201cn\u00e3o perturbe\u201d 24h por dia","timestamp":1572105998000,"timestamp_epochs":1572105998,"tweet_id":"1188124788704894976","tweet_url":"\/babi\/status\/1188124788704894976","user_id":"20923479","username":"babi"},{"fullname":"Babi","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">o INFERNO \u00e9 isso aqui<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/T9lPpQ66zl\">pic.twitter.com\/T9lPpQ66zl<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":768,"replies":31,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":81,"text":"o INFERNO \u00e9 isso aquipic.twitter.com\/T9lPpQ66zl","timestamp":1572105606000,"timestamp_epochs":1572105606,"tweet_id":"1188123142188867585","tweet_url":"\/babi\/status\/1188123142188867585","user_id":"20923479","username":"babi"},{"fullname":"Babi","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Rezando antes de dormir<img alt=\"\ud83d\ude4f\ud83c\udffb\" aria-label=\"Emoji: Pessoa com as m\u00e3os postas (tom de pele claro)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f64f-1f3fb.png\" title=\"Pessoa com as m\u00e3os postas (tom de pele claro)\"\/><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/yVSRDIQAV7\">pic.twitter.com\/yVSRDIQAV7<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":174,"replies":3,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":2,"text":"Rezando antes de dormirpic.twitter.com\/yVSRDIQAV7","timestamp":1572069941000,"timestamp_epochs":1572069941,"tweet_id":"1187973553947369472","tweet_url":"\/babi\/status\/1187973553947369472","user_id":"20923479","username":"babi"},{"fullname":"Babi","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Que v\u00eddeo PRECIOSO<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/drBUBUbKO3\">pic.twitter.com\/drBUBUbKO3<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":785,"replies":10,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":143,"text":"Que v\u00eddeo PRECIOSOpic.twitter.com\/drBUBUbKO3","timestamp":1572060324000,"timestamp_epochs":1572060324,"tweet_id":"1187933218227527680","tweet_url":"\/babi\/status\/1187933218227527680","user_id":"20923479","username":"babi"},{"fullname":"Babi","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"und\"><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/2D23nBni0d\">pic.twitter.com\/2D23nBni0d<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":1481,"replies":11,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":155,"text":"pic.twitter.com\/2D23nBni0d","timestamp":1572052410000,"timestamp_epochs":1572052410,"tweet_id":"1187900025457610752","tweet_url":"\/babi\/status\/1187900025457610752","user_id":"20923479","username":"babi"},{"fullname":"moni","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Pra mim a classifica\u00e7\u00e3o valeu principalmente por ter me proporcionado esse v\u00eddeo do qual estou rindo desde ontem<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/otVD8sXDAy\">pic.twitter.com\/otVD8sXDAy<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":2451,"replies":63,"retweet_id":"1187890785548681216","retweeter_userid":"20923479","retweeter_username":"babi","retweets":397,"text":"Pra mim a classifica\u00e7\u00e3o valeu principalmente por ter me proporcionado esse v\u00eddeo do qual estou rindo desde ontempic.twitter.com\/otVD8sXDAy","timestamp":1571969225000,"timestamp_epochs":1571969225,"tweet_id":"1187551120232714241","tweet_url":"\/monirqe\/status\/1187551120232714241","user_id":"1619264838","username":"monirqe"},{"fullname":"Babi","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">AINDA BEST CAKE???\n\nA vivi vai ficar nessa ate comer o bolo magico ne? Certeza<\/p>","is_retweet":0,"likes":234,"replies":12,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":7,"text":"AINDA BEST CAKE???\n\nA vivi vai ficar nessa ate comer o bolo magico ne? Certeza","timestamp":1572049138000,"timestamp_epochs":1572049138,"tweet_id":"1187886299572789253","tweet_url":"\/babi\/status\/1187886299572789253","user_id":"20923479","username":"babi"},{"fullname":"Babi","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">VAI TER ROUPA NOVA AMANHA EM BH EU VOU NEM QUE SEJA SOZINHA<\/p>","is_retweet":0,"likes":97,"replies":19,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":1,"text":"VAI TER ROUPA NOVA AMANHA EM BH EU VOU NEM QUE SEJA SOZINHA","timestamp":1572047650000,"timestamp_epochs":1572047650,"tweet_id":"1187880059413118977","tweet_url":"\/babi\/status\/1187880059413118977","user_id":"20923479","username":"babi"},{"fullname":"Babi","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Alias melhores loucos da internet as pessoas q fazem as tours no LDRV \n\nAmoooo \n\n<a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/TourDasTours?src=hash\"><s>#<\/s><b>TourDasTours<\/b><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":17,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Alias melhores loucos da internet as pessoas q fazem as tours no LDRV \n\nAmoooo \n\n#TourDasTours","timestamp":1572046036000,"timestamp_epochs":1572046036,"tweet_id":"1187873289860984832","tweet_url":"\/babi\/status\/1187873289860984832","user_id":"20923479","username":"babi"},{"fullname":"Babi","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">De artista tenho nada mas de louca tenho bastante. Sofro\n\n<a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/TourDasTours?src=hash\"><s>#<\/s><b>TourDasTours<\/b><\/a> <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/ad?src=hash\"><s>#<\/s><b>ad<\/b><\/a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/skol\/status\/1187821131065184263\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/MDs1Fx0BFi\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/skol\/status\/1187821131065184263\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/skol\/status\/11<\/span><span class=\"invisible\">87821131065184263<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":48,"replies":2,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"De artista tenho nada mas de louca tenho bastante. Sofro\n\n#TourDasTours #adhttps:\/\/twitter.com\/skol\/status\/1187821131065184263\u00a0\u2026","timestamp":1572044555000,"timestamp_epochs":1572044555,"tweet_id":"1187867079107592198","tweet_url":"\/babi\/status\/1187867079107592198","user_id":"20923479","username":"babi"},{"fullname":"\u00a1 anna puga pero en espa\u00f1ol !","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">essa foto do tom holland acabou de me perguntar se eu tenho paiol e isqueiro pra acender<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/bestinpics\/status\/1186593448981188608\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/dct7AliyEW\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/bestinpics\/status\/1186593448981188608\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/bestinpics\/sta<\/span><span class=\"invisible\">tus\/1186593448981188608<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":25874,"replies":118,"retweet_id":"1187866413349912576","retweeter_userid":"20923479","retweeter_username":"babi","retweets":4416,"text":"essa foto do tom holland acabou de me perguntar se eu tenho paiol e isqueiro pra acenderhttps:\/\/twitter.com\/bestinpics\/status\/1186593448981188608\u00a0\u2026","timestamp":1571849721000,"timestamp_epochs":1571849721,"tweet_id":"1187049882957369344","tweet_url":"\/annxrchism\/status\/1187049882957369344","user_id":"595589819","username":"annxrchism"},{"fullname":"Babi","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Mano se eu morresse antes da final da libertadores eu ia ficar mt brava<\/p>","is_retweet":0,"likes":131,"replies":4,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":3,"text":"Mano se eu morresse antes da final da libertadores eu ia ficar mt brava","timestamp":1572044092000,"timestamp_epochs":1572044092,"tweet_id":"1187865135077089282","tweet_url":"\/babi\/status\/1187865135077089282","user_id":"20923479","username":"babi"},{"fullname":"Babi","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">O freio do meu aviao ta berrando antes de decolar aocorro<\/p>","is_retweet":0,"likes":235,"replies":26,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":4,"text":"O freio do meu aviao ta berrando antes de decolar aocorro","timestamp":1572041096000,"timestamp_epochs":1572041096,"tweet_id":"1187852567700803585","tweet_url":"\/babi\/status\/1187852567700803585","user_id":"20923479","username":"babi"},{"fullname":"Babi","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Sele\u00e7\u00e3o Brasileira faz assim <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/jnflesch\/status\/1187768397293068290\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/rpgUkqNCyp\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/jnflesch\/status\/1187768397293068290\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/jnflesch\/statu<\/span><span class=\"invisible\">s\/1187768397293068290<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/C9UgKQrK0v\">pic.twitter.com\/C9UgKQrK0v<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":279,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":50,"text":"Sele\u00e7\u00e3o Brasileira faz assim https:\/\/twitter.com\/jnflesch\/status\/1187768397293068290\u00a0\u2026pic.twitter.com\/C9UgKQrK0v","timestamp":1572039427000,"timestamp_epochs":1572039427,"tweet_id":"1187845569672290305","tweet_url":"\/babi\/status\/1187845569672290305","user_id":"20923479","username":"babi"},{"fullname":"Babi","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Desde ontem eu to tendo um dos maiores (em dura\u00e7\u00e3o, nao intensidade) ataques de ansiedade que ja tive na vida \n\nAi agora passei em frente a Kopenhagen e pensei: AI PQ NAO UM CAPUCCINO GRANDE NEEEEE\n\nmt q bem ja ja morro<\/p>","is_retweet":0,"likes":341,"replies":13,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":2,"text":"Desde ontem eu to tendo um dos maiores (em dura\u00e7\u00e3o, nao intensidade) ataques de ansiedade que ja tive na vida \n\nAi agora passei em frente a Kopenhagen e pensei: AI PQ NAO UM CAPUCCINO GRANDE NEEEEE\n\nmt q bem ja ja morro","timestamp":1572034128000,"timestamp_epochs":1572034128,"tweet_id":"1187823343707348992","tweet_url":"\/babi\/status\/1187823343707348992","user_id":"20923479","username":"babi"},{"fullname":"Babi","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"und\"><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/PDZ8Nw29l1\">pic.twitter.com\/PDZ8Nw29l1<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":173,"replies":10,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":9,"text":"pic.twitter.com\/PDZ8Nw29l1","timestamp":1572032590000,"timestamp_epochs":1572032590,"tweet_id":"1187816891806556161","tweet_url":"\/babi\/status\/1187816891806556161","user_id":"20923479","username":"babi"},{"fullname":"Babi","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"ht\">Descancelando o Kanye pra ouvir Kanye<\/p>","is_retweet":0,"likes":209,"replies":6,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":30,"text":"Descancelando o Kanye pra ouvir Kanye","timestamp":1572029057000,"timestamp_epochs":1572029057,"tweet_id":"1187802076233027589","tweet_url":"\/babi\/status\/1187802076233027589","user_id":"20923479","username":"babi"},{"fullname":"cachorro de abad\u00e1","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">os funcion\u00e1rios do graal s\u00e3o todos pessoas que n\u00e3o voltaram pro \u00f4nibus na hora e foram amaldi\u00e7oados a viverem pra sempre l\u00e1<\/p>","is_retweet":1,"likes":6218,"replies":58,"retweet_id":"1187765203099947010","retweeter_userid":"20923479","retweeter_username":"babi","retweets":3271,"text":"os funcion\u00e1rios do graal s\u00e3o todos pessoas que n\u00e3o voltaram pro \u00f4nibus na hora e foram amaldi\u00e7oados a viverem pra sempre l\u00e1","timestamp":1508097620000,"timestamp_epochs":1508097620,"tweet_id":"919654194482761728","tweet_url":"\/___Chase\/status\/919654194482761728","user_id":"44426531","username":"___Chase"},{"fullname":"Babi","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">Renesmee corre aqui<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/jornalextra\/status\/1187755836224892928\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/tzoRmM92Be\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/jornalextra\/status\/1187755836224892928\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/jornalextra\/st<\/span><span class=\"invisible\">atus\/1187755836224892928<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":843,"replies":7,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":49,"text":"Renesmee corre aquihttps:\/\/twitter.com\/jornalextra\/status\/1187755836224892928\u00a0\u2026","timestamp":1572019668000,"timestamp_epochs":1572019668,"tweet_id":"1187762695824695301","tweet_url":"\/babi\/status\/1187762695824695301","user_id":"20923479","username":"babi"},{"fullname":"Babi","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Crase Massafera<\/p>","is_retweet":0,"likes":119,"replies":8,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":6,"text":"Crase Massafera","timestamp":1571926289000,"timestamp_epochs":1571926289,"tweet_id":"1187371032526630913","tweet_url":"\/babi\/status\/1187371032526630913","user_id":"20923479","username":"babi"},{"fullname":"Babi","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Bom dia<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/Lhq97WBAfj\">pic.twitter.com\/Lhq97WBAfj<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":464,"replies":5,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":72,"text":"Bom diapic.twitter.com\/Lhq97WBAfj","timestamp":1571919497000,"timestamp_epochs":1571919497,"tweet_id":"1187342546843901953","tweet_url":"\/babi\/status\/1187342546843901953","user_id":"20923479","username":"babi"},{"fullname":"Babi","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">e com essa me despe\u00e7o<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/NeG80Bbvuq\">pic.twitter.com\/NeG80Bbvuq<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":415,"replies":12,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":21,"text":"e com essa me despe\u00e7opic.twitter.com\/NeG80Bbvuq","timestamp":1571894388000,"timestamp_epochs":1571894388,"tweet_id":"1187237230575849473","tweet_url":"\/babi\/status\/1187237230575849473","user_id":"20923479","username":"babi"},{"fullname":"Flamengo","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"tr\">ASHDASHDKAHSJHDASJH AAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAH! <span class=\"twitter-hashflag-container\"><a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/JOGAREMOSJUNTOS?src=hash\"><s>#<\/s><b>JOGAREMOSJUNTOS<\/b><\/a><a dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/JOGAREMOSJUNTOS?src=hash\"><img alt=\"\" class=\"twitter-hashflag\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/hashflags\/Emoji_Libertadores_2019_Flamengo_Emoji\/Emoji_Libertadores_2019_Flamengo_Emoji.png\"\/><\/a><\/span><\/p>","is_retweet":1,"likes":26633,"replies":743,"retweet_id":"1187220819103096836","retweeter_userid":"20923479","retweeter_username":"babi","retweets":10603,"text":"ASHDASHDKAHSJHDASJH AAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAH! #JOGAREMOSJUNTOS","timestamp":1571883892000,"timestamp_epochs":1571883892,"tweet_id":"1187193210243866625","tweet_url":"\/Flamengo\/status\/1187193210243866625","user_id":"59591856","username":"Flamengo"},{"fullname":"Babi","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Eu qnd come\u00e7o a desconfiar q o boy ta le dando perdido<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/nhURkTKMWN\">pic.twitter.com\/nhURkTKMWN<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":691,"replies":4,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":96,"text":"Eu qnd come\u00e7o a desconfiar q o boy ta le dando perdidopic.twitter.com\/nhURkTKMWN","timestamp":1571885078000,"timestamp_epochs":1571885078,"tweet_id":"1187198184252203010","tweet_url":"\/babi\/status\/1187198184252203010","user_id":"20923479","username":"babi"},{"fullname":"Babi","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Os dois bem educados ta gente? Foi so zua\u00e7\u00e3o mutua<\/p>","is_retweet":0,"likes":365,"replies":3,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":1,"text":"Os dois bem educados ta gente? Foi so zua\u00e7\u00e3o mutua","timestamp":1571884273000,"timestamp_epochs":1571884273,"tweet_id":"1187194807019606016","tweet_url":"\/babi\/status\/1187194807019606016","user_id":"20923479","username":"babi"},{"fullname":"Babi","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Hoje \u00e9 o melhor dia da minha vida eu vou ter um avc<\/p>","is_retweet":0,"likes":392,"replies":18,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":83,"text":"Hoje \u00e9 o melhor dia da minha vida eu vou ter um avc","timestamp":1571883866000,"timestamp_epochs":1571883866,"tweet_id":"1187193097870069762","tweet_url":"\/babi\/status\/1187193097870069762","user_id":"20923479","username":"babi"},{"fullname":"Babi","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">O uber era palmeirense ai falou: ah flamenguista tem q ficar feliz mesmo nao ganha nd importante ha 30 anos\n\nAi eu: brasileiro nao \u00e9 importante? \n\nAi ele: nao\n\nAi eu falei: poxa entao teu titulo do ano passado valeu nd\n\nAi resmungou e eu soltei q n tinha mundial. Ficou calado<\/p>","is_retweet":0,"likes":3791,"replies":62,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":197,"text":"O uber era palmeirense ai falou: ah flamenguista tem q ficar feliz mesmo nao ganha nd importante ha 30 anos\n\nAi eu: brasileiro nao \u00e9 importante? \n\nAi ele: nao\n\nAi eu falei: poxa entao teu titulo do ano passado valeu nd\n\nAi resmungou e eu soltei q n tinha mundial. Ficou calado","timestamp":1571883507000,"timestamp_epochs":1571883507,"tweet_id":"1187191592752439296","tweet_url":"\/babi\/status\/1187191592752439296","user_id":"20923479","username":"babi"},{"fullname":"Babi","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Se fizer 7x1 a maldi\u00e7ao no brasil acaba<\/p>","is_retweet":0,"likes":995,"replies":7,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":186,"text":"Se fizer 7x1 a maldi\u00e7ao no brasil acaba","timestamp":1571883338000,"timestamp_epochs":1571883338,"tweet_id":"1187190884833603584","tweet_url":"\/babi\/status\/1187190884833603584","user_id":"20923479","username":"babi"},{"fullname":"Babi","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">FAZ GOL DE BARRIGA AIOIIIOIIII RENATO GAUCHOOOO<\/p>","is_retweet":0,"likes":200,"replies":5,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":20,"text":"FAZ GOL DE BARRIGA AIOIIIOIIII RENATO GAUCHOOOO","timestamp":1571882764000,"timestamp_epochs":1571882764,"tweet_id":"1187188476128714752","tweet_url":"\/babi\/status\/1187188476128714752","user_id":"20923479","username":"babi"},{"fullname":"Babi","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">Eu vou morrer meu DEUS<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/Flamengo\/status\/1187183344322265088\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/DzT8EQDxEK\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/Flamengo\/status\/1187183344322265088\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/Flamengo\/statu<\/span><span class=\"invisible\">s\/1187183344322265088<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":249,"replies":5,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":22,"text":"Eu vou morrer meu DEUShttps:\/\/twitter.com\/Flamengo\/status\/1187183344322265088\u00a0\u2026","timestamp":1571881762000,"timestamp_epochs":1571881762,"tweet_id":"1187184274451111937","tweet_url":"\/babi\/status\/1187184274451111937","user_id":"20923479","username":"babi"},{"fullname":"Babi","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">Que sonho todo mundo que n\u00e3o respeitar as mina em est\u00e1dio levar um CART\u00c3O VERMELHO? \nQuero <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/ElaVaiTorcer?src=hash\"><s>#<\/s><b>ElaVaiTorcer<\/b><\/a> <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/ad?src=hash\"><s>#<\/s><b>ad<\/b><\/a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/MastercardBR\/status\/1187071743292334080\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/B9fvaudiB1\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/MastercardBR\/status\/1187071743292334080\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/MastercardBR\/s<\/span><span class=\"invisible\">tatus\/1187071743292334080<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":280,"replies":7,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":9,"text":"Que sonho todo mundo que n\u00e3o respeitar as mina em est\u00e1dio levar um CART\u00c3O VERMELHO? \nQuero #ElaVaiTorcer #adhttps:\/\/twitter.com\/MastercardBR\/status\/1187071743292334080\u00a0\u2026","timestamp":1571878956000,"timestamp_epochs":1571878956,"tweet_id":"1187172506605703168","tweet_url":"\/babi\/status\/1187172506605703168","user_id":"20923479","username":"babi"},{"fullname":"Babi","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Pessoas mais falsas que a gravida de Taubate? Temos\n\n<a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/TourDasTours?src=hash\"><s>#<\/s><b>TourDasTours<\/b><\/a> <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/ad?src=hash\"><s>#<\/s><b>ad<\/b><\/a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/1pCtDjLDgz\">pic.twitter.com\/1pCtDjLDgz<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":26,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Pessoas mais falsas que a gravida de Taubate? Temos\n\n#TourDasTours #adpic.twitter.com\/1pCtDjLDgz","timestamp":1571874732000,"timestamp_epochs":1571874732,"tweet_id":"1187154790536626176","tweet_url":"\/babi\/status\/1187154790536626176","user_id":"20923479","username":"babi"},{"fullname":"Babi","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Saiu epi novo da s\u00e9rie que eu gosto\n\n<a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/TourDasTours?src=hash\"><s>#<\/s><b>TourDasTours<\/b><\/a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/UXFynwdrtD\">pic.twitter.com\/UXFynwdrtD<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":26,"replies":2,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Saiu epi novo da s\u00e9rie que eu gosto\n\n#TourDasTourspic.twitter.com\/UXFynwdrtD","timestamp":1571874067000,"timestamp_epochs":1571874067,"tweet_id":"1187151997922926599","tweet_url":"\/babi\/status\/1187151997922926599","user_id":"20923479","username":"babi"},{"fullname":"Babi","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">Genteeee a vota\u00e7\u00e3o pra escolher o tweet mais engra\u00e7ado do Brasilaaa come\u00e7ou! Vota aqui <img alt=\"\ud83d\udc47\ud83c\udffb\" aria-label=\"Emoji: Dedo indicador apontando para baixo (costas da m\u00e3o) (tom de pele claro)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f447-1f3fb.png\" title=\"Dedo indicador apontando para baixo (costas da m\u00e3o) (tom de pele claro)\"\/>em qual vc quer q ganhe! <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/RindoAltoNoTwitter?src=hash\"><s>#<\/s><b>RindoAltoNoTwitter<\/b><\/a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/TwitterBrasil\/status\/1186643168885800960\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/YKH1lK25DO\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/TwitterBrasil\/status\/1186643168885800960\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/TwitterBrasil\/<\/span><span class=\"invisible\">status\/1186643168885800960<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":13,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Genteeee a vota\u00e7\u00e3o pra escolher o tweet mais engra\u00e7ado do Brasilaaa come\u00e7ou! Vota aqui em qual vc quer q ganhe! #RindoAltoNoTwitterhttps:\/\/twitter.com\/TwitterBrasil\/status\/1186643168885800960\u00a0\u2026","timestamp":1571867742000,"timestamp_epochs":1571867742,"tweet_id":"1187125468471926784","tweet_url":"\/babi\/status\/1187125468471926784","user_id":"20923479","username":"babi"},{"fullname":"Rog\u00e9rio Sanches","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">COMUNICADO IMPORTANTE!\n\nANULADA a prova do <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"161649195\" dir=\"ltr\" href=\"\/MPdeGoias\"><s>@<\/s><b>MPdeGoias<\/b><\/a> realizada dia 20\/10\/19.\n\nLeia comunicado do presidente da Comiss\u00e3o Organizadora do concurso!<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/rV8Jv9h4l6\">pic.twitter.com\/rV8Jv9h4l6<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":80,"replies":8,"retweet_id":"1187110250173927425","retweeter_userid":"20923479","retweeter_username":"babi","retweets":12,"text":"COMUNICADO IMPORTANTE!\n\nANULADA a prova do @MPdeGoias realizada dia 20\/10\/19.\n\nLeia comunicado do presidente da Comiss\u00e3o Organizadora do concurso!pic.twitter.com\/rV8Jv9h4l6","timestamp":1571863106000,"timestamp_epochs":1571863106,"tweet_id":"1187106024517505024","tweet_url":"\/RogerioSanchesC\/status\/1187106024517505024","user_id":"126332722","username":"RogerioSanchesC"},{"fullname":"Babi","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"es\">Que mico<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/GreenpeaceBR\/status\/1186989481376833536\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/9nrDQmSRuD\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/GreenpeaceBR\/status\/1186989481376833536\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/GreenpeaceBR\/s<\/span><span class=\"invisible\">tatus\/1186989481376833536<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":604,"replies":5,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":35,"text":"Que micohttps:\/\/twitter.com\/GreenpeaceBR\/status\/1186989481376833536\u00a0\u2026","timestamp":1571854820000,"timestamp_epochs":1571854820,"tweet_id":"1187071270808150017","tweet_url":"\/babi\/status\/1187071270808150017","user_id":"20923479","username":"babi"},{"fullname":"Marina Abramovi\u0107","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"und\"><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/dEA9IuoSEI\">pic.twitter.com\/dEA9IuoSEI<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":8275,"replies":121,"retweet_id":"1186986122687275009","retweeter_userid":"20923479","retweeter_username":"babi","retweets":2018,"text":"pic.twitter.com\/dEA9IuoSEI","timestamp":1571794002000,"timestamp_epochs":1571794002,"tweet_id":"1186816183628128256","tweet_url":"\/elderlovski\/status\/1186816183628128256","user_id":"44705942","username":"elderlovski"},{"fullname":"Babi","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\"><span class=\"twitter-hashflag-container\"><a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/JogaremosJuntos?src=hash\"><s>#<\/s><b>JogaremosJuntos<\/b><\/a><a dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/JogaremosJuntos?src=hash\"><img alt=\"\" class=\"twitter-hashflag\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/hashflags\/Emoji_Libertadores_2019_Flamengo_Emoji\/Emoji_Libertadores_2019_Flamengo_Emoji.png\"\/><\/a><\/span> \n\n\u00e9 esse o tweet<\/p>","is_retweet":0,"likes":129,"replies":2,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":37,"text":"#JogaremosJuntos \n\n\u00e9 esse o tweet","timestamp":1571804743000,"timestamp_epochs":1571804743,"tweet_id":"1186861232529301504","tweet_url":"\/babi\/status\/1186861232529301504","user_id":"20923479","username":"babi"},{"fullname":"Babi","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">O grupo dos meus sonhos<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/MB5LJOjcGB\">pic.twitter.com\/MB5LJOjcGB<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":214,"replies":13,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":15,"text":"O grupo dos meus sonhospic.twitter.com\/MB5LJOjcGB","timestamp":1571798799000,"timestamp_epochs":1571798799,"tweet_id":"1186836301150130177","tweet_url":"\/babi\/status\/1186836301150130177","user_id":"20923479","username":"babi"},{"fullname":"Babi","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Que q aconteceu na novela hj?<\/p>","is_retweet":0,"likes":53,"replies":17,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Que q aconteceu na novela hj?","timestamp":1571795115000,"timestamp_epochs":1571795115,"tweet_id":"1186820850013687809","tweet_url":"\/babi\/status\/1186820850013687809","user_id":"20923479","username":"babi"},{"fullname":"millena","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">esposa de mentirinha = obra prima da teledramaturgia<\/p>","is_retweet":1,"likes":1119,"replies":8,"retweet_id":"1186752564869644288","retweeter_userid":"20923479","retweeter_username":"babi","retweets":284,"text":"esposa de mentirinha = obra prima da teledramaturgia","timestamp":1571777936000,"timestamp_epochs":1571777936,"tweet_id":"1186748798527295489","tweet_url":"\/millenaaaaaaww\/status\/1186748798527295489","user_id":"96872947","username":"millenaaaaaaww"},{"fullname":"Babi","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"und\"><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/zUxVeHA2WR\">pic.twitter.com\/zUxVeHA2WR<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":570,"replies":29,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":96,"text":"pic.twitter.com\/zUxVeHA2WR","timestamp":1571771471000,"timestamp_epochs":1571771471,"tweet_id":"1186721682448437250","tweet_url":"\/babi\/status\/1186721682448437250","user_id":"20923479","username":"babi"},{"fullname":"luscas","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">com minhas amigas <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"144974967\" dir=\"ltr\" href=\"\/cleytu\"><s>@<\/s><b>cleytu<\/b><\/a> e <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"20923479\" dir=\"ltr\" href=\"\/babi\"><s>@<\/s><b>babi<\/b><\/a> em casa<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/MUyeHmt4Kf\">pic.twitter.com\/MUyeHmt4Kf<\/a><span class=\"tweet-poi-geo-text\"> \u2013 em <a class=\"js-nav u-textUserColorHover js-geo-pivot-link\" data-nav=\"search\" data-place-id=\"0fc2c7ec5495b000\" href=\"\/search?q=place%3A0fc2c7ec5495b000\">Twitter Brasil<\/a><\/span><\/p>","is_retweet":1,"likes":3385,"replies":46,"retweet_id":"1186711796188696579","retweeter_userid":"20923479","retweeter_username":"babi","retweets":12,"text":"com minhas amigas @cleytu e @babi em casapic.twitter.com\/MUyeHmt4Kf \u2013 em Twitter Brasil","timestamp":1571768458000,"timestamp_epochs":1571768458,"tweet_id":"1186709041399107585","tweet_url":"\/luscas\/status\/1186709041399107585","user_id":"432983617","username":"luscas"},{"fullname":"Babi","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Para mim, o Tweet mais engra\u00e7ado do Brasil \u00e9 do impasse na loja, publicado por <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"41179135\" dir=\"ltr\" href=\"\/elciok\"><s>@<\/s><b>elciok<\/b><\/a>. Qual \u00e9 o seu voto? <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/RindoAltoNoTwitter?src=hash\"><s>#<\/s><b>RindoAltoNoTwitter<\/b><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":7,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Para mim, o Tweet mais engra\u00e7ado do Brasil \u00e9 do impasse na loja, publicado por @elciok. Qual \u00e9 o seu voto? #RindoAltoNoTwitter","timestamp":1571767001000,"timestamp_epochs":1571767001,"tweet_id":"1186702933217501187","tweet_url":"\/babi\/status\/1186702933217501187","user_id":"20923479","username":"babi"},{"fullname":"Babi","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">Gosto quando surgem esses movimentos pr\u00f3 felicidade das mulheres. Pq s\u00e9rio, a gente n\u00e3o pode ficar com medo de ir em est\u00e1dio ver o time que amamos s\u00f3 pq estamos sozinhas! Isso TEM QUE MUDAR! <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/ElaVaiTorcer?src=hash\"><s>#<\/s><b>ElaVaiTorcer<\/b><\/a> <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/ad?src=hash\"><s>#<\/s><b>ad<\/b><\/a> <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"186568600\" dir=\"ltr\" href=\"\/MastercardBR\"><s>@<\/s><b>mastercardbr<\/b><\/a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/MastercardBR\/status\/1186663605397282816\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/1qN8xjYLqh\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/MastercardBR\/status\/1186663605397282816\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/MastercardBR\/s<\/span><span class=\"invisible\">tatus\/1186663605397282816<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":448,"replies":13,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":73,"text":"Gosto quando surgem esses movimentos pr\u00f3 felicidade das mulheres. Pq s\u00e9rio, a gente n\u00e3o pode ficar com medo de ir em est\u00e1dio ver o time que amamos s\u00f3 pq estamos sozinhas! Isso TEM QUE MUDAR! #ElaVaiTorcer #ad @mastercardbrhttps:\/\/twitter.com\/MastercardBR\/status\/1186663605397282816\u00a0\u2026","timestamp":1571759974000,"timestamp_epochs":1571759974,"tweet_id":"1186673459276988416","tweet_url":"\/babi\/status\/1186673459276988416","user_id":"20923479","username":"babi"},{"fullname":"Babi","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">tu ve que a popula\u00e7\u00e3o brasileira ta realmente envelhecendo bem quando a galera da fila preferencial de embarque se sujeita a ficar 20 min em pe na fila\n\neu to sentada<\/p>","is_retweet":0,"likes":294,"replies":4,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":1,"text":"tu ve que a popula\u00e7\u00e3o brasileira ta realmente envelhecendo bem quando a galera da fila preferencial de embarque se sujeita a ficar 20 min em pe na fila\n\neu to sentada","timestamp":1571750937000,"timestamp_epochs":1571750937,"tweet_id":"1186635556362559493","tweet_url":"\/babi\/status\/1186635556362559493","user_id":"20923479","username":"babi"},{"fullname":"Babi","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">O CARA RIU DE UMA CRIANNNN\u00c7AAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAA\n\nn vou superar gente<\/p>","is_retweet":0,"likes":1966,"replies":32,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":130,"text":"O CARA RIU DE UMA CRIANNNN\u00c7AAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAA\n\nn vou superar gente","timestamp":1571745051000,"timestamp_epochs":1571745051,"tweet_id":"1186610865400881152","tweet_url":"\/babi\/status\/1186610865400881152","user_id":"20923479","username":"babi"},{"fullname":"Babi","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">nao passou\n\nbom dia<\/p>","is_retweet":0,"likes":585,"replies":7,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":28,"text":"nao passou\n\nbom dia","timestamp":1571743655000,"timestamp_epochs":1571743655,"tweet_id":"1186605012274860037","tweet_url":"\/babi\/status\/1186605012274860037","user_id":"20923479","username":"babi"},{"fullname":"Babi","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Dormir pra ver se passa a vontade de da uma bicuda na cara do Mc Gui<\/p>","is_retweet":0,"likes":2564,"replies":15,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":326,"text":"Dormir pra ver se passa a vontade de da uma bicuda na cara do Mc Gui","timestamp":1571720646000,"timestamp_epochs":1571720646,"tweet_id":"1186508504561045505","tweet_url":"\/babi\/status\/1186508504561045505","user_id":"20923479","username":"babi"},{"fullname":"giovana","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"en\">Pista premium do show da taylor swift<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/cleytu\/status\/1186463032584605698\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/VO0NUqTABZ\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/cleytu\/status\/1186463032584605698\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/cleytu\/status\/<\/span><span class=\"invisible\">1186463032584605698<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":265,"replies":0,"retweet_id":"1186496388554727424","retweeter_userid":"20923479","retweeter_username":"babi","retweets":58,"text":"Pista premium do show da taylor swifthttps:\/\/twitter.com\/cleytu\/status\/1186463032584605698\u00a0\u2026","timestamp":1571716566000,"timestamp_epochs":1571716566,"tweet_id":"1186491393126088704","tweet_url":"\/it_giovana\/status\/1186491393126088704","user_id":"89224074","username":"it_giovana"},{"fullname":"Babi","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Sexo N\u00c3O sustenta namoro, existem coisas mais importantes. O que une um casal de verdade s\u00e3o ambos saberem que doce de leite \u00e9 melhor que brigadeiro<\/p>","is_retweet":0,"likes":1188,"replies":62,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":192,"text":"Sexo N\u00c3O sustenta namoro, existem coisas mais importantes. O que une um casal de verdade s\u00e3o ambos saberem que doce de leite \u00e9 melhor que brigadeiro","timestamp":1571711261000,"timestamp_epochs":1571711261,"tweet_id":"1186469139461951489","tweet_url":"\/babi\/status\/1186469139461951489","user_id":"20923479","username":"babi"},{"fullname":"lucas \u2693\ufe0f","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Vivi e Chiclete: a\n\nMar\u00edlia Mendon\u00e7a: ACOORDEEEEI MAIS UMA VEEEZ EMBRIAGADOOOOO<\/p>","is_retweet":1,"likes":2332,"replies":14,"retweet_id":"1186444737269714945","retweeter_userid":"20923479","retweeter_username":"babi","retweets":582,"text":"Vivi e Chiclete: a\n\nMar\u00edlia Mendon\u00e7a: ACOORDEEEEI MAIS UMA VEEEZ EMBRIAGADOOOOO","timestamp":1571705341000,"timestamp_epochs":1571705341,"tweet_id":"1186444311963099138","tweet_url":"\/luquinha\/status\/1186444311963099138","user_id":"106957547","username":"luquinha"},{"fullname":"Babi","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Gente, bar pra assistir o jogo da libertadores quarta EM S\u00c3O PAULO que seja FLAMENGO FRIENDLY? Plis<\/p>","is_retweet":0,"likes":91,"replies":16,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Gente, bar pra assistir o jogo da libertadores quarta EM S\u00c3O PAULO que seja FLAMENGO FRIENDLY? Plis","timestamp":1571703493000,"timestamp_epochs":1571703493,"tweet_id":"1186436561203875846","tweet_url":"\/babi\/status\/1186436561203875846","user_id":"20923479","username":"babi"},{"fullname":"Babi","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Eu n fa\u00e7o a minima ideia do q seja um slu mas ok<\/p>","is_retweet":0,"likes":131,"replies":9,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":1,"text":"Eu n fa\u00e7o a minima ideia do q seja um slu mas ok","timestamp":1571701929000,"timestamp_epochs":1571701929,"tweet_id":"1186429998862884865","tweet_url":"\/babi\/status\/1186429998862884865","user_id":"20923479","username":"babi"},{"fullname":"Babi","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">gente meu irm\u00e3o tomou posse hj e ja come\u00e7ou a trabalhar como engenheiro de seguran\u00e7a do trabalho de 38 unidades do SLU de Brasilia\n\nMEU BEB\u00ca CRRRESCEUUUUUUU eu to mt orgulhosa <img alt=\"\ud83d\ude2d\" aria-label=\"Emoji: Cara chorando muito\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f62d.png\" title=\"Cara chorando muito\"\/><img alt=\"\ud83d\ude2d\" aria-label=\"Emoji: Cara chorando muito\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f62d.png\" title=\"Cara chorando muito\"\/><img alt=\"\ud83d\ude2d\" aria-label=\"Emoji: Cara chorando muito\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f62d.png\" title=\"Cara chorando muito\"\/><img alt=\"\ud83d\ude2d\" aria-label=\"Emoji: Cara chorando muito\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f62d.png\" title=\"Cara chorando muito\"\/><img alt=\"\ud83e\udd27\" aria-label=\"Emoji: Cara espirrando\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f927.png\" title=\"Cara espirrando\"\/><img alt=\"\ud83e\udd27\" aria-label=\"Emoji: Cara espirrando\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f927.png\" title=\"Cara espirrando\"\/><img alt=\"\ud83e\udd27\" aria-label=\"Emoji: Cara espirrando\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f927.png\" title=\"Cara espirrando\"\/><img alt=\"\ud83e\udd27\" aria-label=\"Emoji: Cara espirrando\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f927.png\" title=\"Cara espirrando\"\/><\/p>","is_retweet":0,"likes":717,"replies":12,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"gente meu irm\u00e3o tomou posse hj e ja come\u00e7ou a trabalhar como engenheiro de seguran\u00e7a do trabalho de 38 unidades do SLU de Brasilia\n\nMEU BEB\u00ca CRRRESCEUUUUUUU eu to mt orgulhosa ","timestamp":1571701795000,"timestamp_epochs":1571701795,"tweet_id":"1186429439908962305","tweet_url":"\/babi\/status\/1186429439908962305","user_id":"20923479","username":"babi"},{"fullname":"Babi","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">TUDU POM? \n\nSaiu epi novo da <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/TourDasTours?src=hash\"><s>#<\/s><b>TourDasTours<\/b><\/a> e eu to PASSANDO MAAAL \naqui o link: <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https:\/\/www.facebook.com\/tourdastours\/\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/f4IzXvJybe\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/www.facebook.com\/tourdastours\/\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/www.<\/span><span class=\"js-display-url\">facebook.com\/tourdastours\/<\/span><span class=\"invisible\"><\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span><\/span><\/a> <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/ad?src=hash\"><s>#<\/s><b>ad<\/b><\/a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/9p4suZAWYe\">pic.twitter.com\/9p4suZAWYe<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":32,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":1,"text":"TUDU POM? \n\nSaiu epi novo da #TourDasTours e eu to PASSANDO MAAAL \naqui o link: https:\/\/www.facebook.com\/tourdastours\/\u00a0 #adpic.twitter.com\/9p4suZAWYe","timestamp":1571701128000,"timestamp_epochs":1571701128,"tweet_id":"1186426639854510080","tweet_url":"\/babi\/status\/1186426639854510080","user_id":"20923479","username":"babi"},{"fullname":"Babi","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"en\">|\uffe3\uffe3\uffe3\uffe3\uffe3\uffe3\uffe3|\n|      CALLING     |\n|    ALL THE        |\n|       MANAS      |\n| <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/TourDasTours?src=hash\"><s>#<\/s><b>TourDasTours<\/b><\/a>|\n|\uff3f\uff3f\uff3f\uff3f\uff3f\uff3f\uff3f| \n \u2227\uff3f\u2227   ||\n(   \u00b4\u03c9` )  ||\n\/ \u3000\u3000\u3065<\/p>","is_retweet":0,"likes":71,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":3,"text":"|\uffe3\uffe3\uffe3\uffe3\uffe3\uffe3\uffe3|\n|      CALLING     |\n|    ALL THE        |\n|       MANAS      |\n| #TourDasTours|\n|\uff3f\uff3f\uff3f\uff3f\uff3f\uff3f\uff3f| \n \u2227\uff3f\u2227   ||\n(   \u00b4\u03c9` )  ||\n\/ \u3000\u3000\u3065","timestamp":1571700339000,"timestamp_epochs":1571700339,"tweet_id":"1186423329701404672","tweet_url":"\/babi\/status\/1186423329701404672","user_id":"20923479","username":"babi"},{"fullname":"Babi","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">Encantada com a galera usando a tag <span class=\"twitter-hashflag-container\"><a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/OPoder%C3%89Seu?src=hash\"><s>#<\/s><b>OPoder\u00c9Seu<\/b><\/a><a dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/OPoder%C3%89Seu?src=hash\"><img alt=\"\" class=\"twitter-hashflag\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/hashflags\/PanteneMisturinha_Emoji\/PanteneMisturinha_Emoji.png\"\/><\/a><\/span> pra mostrar o antes e depois da transi\u00e7\u00e3o capilar\n\nQue orgulho beloveds *___* <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/winxblck\/status\/1186327189605797888\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/DmXXgcB4Lw\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/winxblck\/status\/1186327189605797888\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/winxblck\/statu<\/span><span class=\"invisible\">s\/1186327189605797888<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":991,"replies":13,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":16,"text":"Encantada com a galera usando a tag #OPoder\u00c9Seu pra mostrar o antes e depois da transi\u00e7\u00e3o capilar\n\nQue orgulho beloveds *___* https:\/\/twitter.com\/winxblck\/status\/1186327189605797888\u00a0\u2026","timestamp":1571698019000,"timestamp_epochs":1571698019,"tweet_id":"1186413599947919360","tweet_url":"\/babi\/status\/1186413599947919360","user_id":"20923479","username":"babi"},{"fullname":"Babi","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">nossa tem zomba\u00e7\u00e3o que uma crian\u00e7a lembra pra sempre sabe? Mlk escroto\n\n2019 e gente se achando melhor que as outras por causa de apar\u00eancia. Vsf<\/p>","is_retweet":0,"likes":1050,"replies":22,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":96,"text":"nossa tem zomba\u00e7\u00e3o que uma crian\u00e7a lembra pra sempre sabe? Mlk escroto\n\n2019 e gente se achando melhor que as outras por causa de apar\u00eancia. Vsf","timestamp":1571694463000,"timestamp_epochs":1571694463,"tweet_id":"1186398685543972865","tweet_url":"\/babi\/status\/1186398685543972865","user_id":"20923479","username":"babi"},{"fullname":"Chico Barney","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Boa noite, amigos. Evitem compartilhar o v\u00eddeo do MC Gui para n\u00e3o expor ainda mais a crian\u00e7a.<\/p>","is_retweet":1,"likes":41345,"replies":343,"retweet_id":"1186398128624295936","retweeter_userid":"20923479","retweeter_username":"babi","retweets":11773,"text":"Boa noite, amigos. Evitem compartilhar o v\u00eddeo do MC Gui para n\u00e3o expor ainda mais a crian\u00e7a.","timestamp":1571693735000,"timestamp_epochs":1571693735,"tweet_id":"1186395631822213122","tweet_url":"\/chicobarney\/status\/1186395631822213122","user_id":"10683412","username":"chicobarney"},{"fullname":"Babi","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Esperando o dia que a <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"193860347\" dir=\"ltr\" href=\"\/gloriapires\"><s>@<\/s><b>gloriapires<\/b><\/a> vai dar um murro na boca desse marido dela na novela<\/p>","is_retweet":0,"likes":112,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":7,"text":"Esperando o dia que a @gloriapires vai dar um murro na boca desse marido dela na novela","timestamp":1571694084000,"timestamp_epochs":1571694084,"tweet_id":"1186397096380977152","tweet_url":"\/babi\/status\/1186397096380977152","user_id":"20923479","username":"babi"},{"fullname":"Babi","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Gente tem farmacia no aeroporto de congonhas? Se sim onde?<\/p>","is_retweet":0,"likes":47,"replies":15,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":1,"text":"Gente tem farmacia no aeroporto de congonhas? Se sim onde?","timestamp":1571689894000,"timestamp_epochs":1571689894,"tweet_id":"1186379521274077184","tweet_url":"\/babi\/status\/1186379521274077184","user_id":"20923479","username":"babi"},{"fullname":"Babi","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">A <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"24395664\" dir=\"ltr\" href=\"\/ReginaCase\"><s>@<\/s><b>ReginaCase<\/b><\/a> ta impecavel em QUE HORAS ELA VOLTA ne? Nao me canso de ver<\/p>","is_retweet":0,"likes":185,"replies":6,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":14,"text":"A @ReginaCase ta impecavel em QUE HORAS ELA VOLTA ne? Nao me canso de ver","timestamp":1571684512000,"timestamp_epochs":1571684512,"tweet_id":"1186356948851216385","tweet_url":"\/babi\/status\/1186356948851216385","user_id":"20923479","username":"babi"},{"fullname":"Babi","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">s\u00e3o SHOTS POTENCIALIZADORES pra hidratar nutrir e reconstruir as cabela. Tudo que uma pessoa que gosta de tomar banho r\u00e1pido q nem eu queria. \nMolhou, lavou, hidratou, tchau chuveiro ate sabado! <span class=\"twitter-hashflag-container\"><a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/MisturinhaPantene?src=hash\"><s>#<\/s><b>MisturinhaPantene<\/b><\/a><a dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/MisturinhaPantene?src=hash\"><img alt=\"\" class=\"twitter-hashflag\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/hashflags\/PanteneMisturinha_Emoji\/PanteneMisturinha_Emoji.png\"\/><\/a><\/span> <span class=\"twitter-hashflag-container\"><a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/OPoder%C3%89Seu?src=hash\"><s>#<\/s><b>OPoder\u00c9Seu<\/b><\/a><a dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/OPoder%C3%89Seu?src=hash\"><img alt=\"\" class=\"twitter-hashflag\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/hashflags\/PanteneMisturinha_Emoji\/PanteneMisturinha_Emoji.png\"\/><\/a><\/span> <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/ad?src=hash\"><s>#<\/s><b>ad<\/b><\/a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/NbhvIkNE29\">pic.twitter.com\/NbhvIkNE29<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":39,"replies":3,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":1,"text":"s\u00e3o SHOTS POTENCIALIZADORES pra hidratar nutrir e reconstruir as cabela. Tudo que uma pessoa que gosta de tomar banho r\u00e1pido q nem eu queria. \nMolhou, lavou, hidratou, tchau chuveiro ate sabado! #MisturinhaPantene #OPoder\u00c9Seu #adpic.twitter.com\/NbhvIkNE29","timestamp":1571668440000,"timestamp_epochs":1571668440,"tweet_id":"1186289537389076481","tweet_url":"\/babi\/status\/1186289537389076481","user_id":"20923479","username":"babi"},{"fullname":"Babi","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Ent\u00e3o mores, a <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"161028579\" dir=\"ltr\" href=\"\/PanteneBrasil\"><s>@<\/s><b>PanteneBrasil<\/b><\/a> t\u00e1 lan\u00e7ando a nova linha deles do jeito que a brasileira ama: com v\u00e1rias misturinhas prontas pra gente n\u00e3o ter que ficar gastando tempo misturando um monte produtos pra hidratar em casa! <span class=\"twitter-hashflag-container\"><a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/MisturinhaPantene?src=hash\"><s>#<\/s><b>MisturinhaPantene<\/b><\/a><a dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/MisturinhaPantene?src=hash\"><img alt=\"\" class=\"twitter-hashflag\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/hashflags\/PanteneMisturinha_Emoji\/PanteneMisturinha_Emoji.png\"\/><\/a><\/span> <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/ad?src=hash\"><s>#<\/s><b>ad<\/b><\/a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/xKERGGX9t0\">pic.twitter.com\/xKERGGX9t0<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":48,"replies":8,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Ent\u00e3o mores, a @PanteneBrasil t\u00e1 lan\u00e7ando a nova linha deles do jeito que a brasileira ama: com v\u00e1rias misturinhas prontas pra gente n\u00e3o ter que ficar gastando tempo misturando um monte produtos pra hidratar em casa! #MisturinhaPantene #adpic.twitter.com\/xKERGGX9t0","timestamp":1571667268000,"timestamp_epochs":1571667268,"tweet_id":"1186284622147215360","tweet_url":"\/babi\/status\/1186284622147215360","user_id":"20923479","username":"babi"},{"fullname":"amanda","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Depois de um ano sem qu\u00edmica j\u00e1 deu pra cortar e ter ele natural, mas com mais um ano os danos da qu\u00edmica sumiram completamente  e ele t\u00e1 100%, foto com 1 ano e 2 anos<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/RNhLGxjqyt\">pic.twitter.com\/RNhLGxjqyt<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":90,"replies":1,"retweet_id":"1186279417695350785","retweeter_userid":"20923479","retweeter_username":"babi","retweets":1,"text":"Depois de um ano sem qu\u00edmica j\u00e1 deu pra cortar e ter ele natural, mas com mais um ano os danos da qu\u00edmica sumiram completamente  e ele t\u00e1 100%, foto com 1 ano e 2 anospic.twitter.com\/RNhLGxjqyt","timestamp":1571665878000,"timestamp_epochs":1571665878,"tweet_id":"1186278792450457601","tweet_url":"\/nullnish\/status\/1186278792450457601","user_id":"33493881","username":"nullnish"},{"fullname":"amanda","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Fiz a transi\u00e7\u00e3o, durou cerca de dois anos. N\u00e3o me arrependo<\/p>","is_retweet":1,"likes":9,"replies":2,"retweet_id":"1186277781103087616","retweeter_userid":"20923479","retweeter_username":"babi","retweets":1,"text":"Fiz a transi\u00e7\u00e3o, durou cerca de dois anos. N\u00e3o me arrependo","timestamp":1571665589000,"timestamp_epochs":1571665589,"tweet_id":"1186277578509819904","tweet_url":"\/nullnish\/status\/1186277578509819904","user_id":"33493881","username":"nullnish"},{"fullname":"Jade","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Melhor coisa foi ter feito a transi\u00e7\u00e3o. Demorou mas valeu mt a pena. Ter produtos que facilitem nesse processo \u00e9 tudo<\/p>","is_retweet":1,"likes":13,"replies":2,"retweet_id":"1186276478348083203","retweeter_userid":"20923479","retweeter_username":"babi","retweets":1,"text":"Melhor coisa foi ter feito a transi\u00e7\u00e3o. Demorou mas valeu mt a pena. Ter produtos que facilitem nesse processo \u00e9 tudo","timestamp":1571665259000,"timestamp_epochs":1571665259,"tweet_id":"1186276193139593216","tweet_url":"\/jadeathayde\/status\/1186276193139593216","user_id":"59543060","username":"jadeathayde"},{"fullname":"Babi","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Isso de ter produtos em casa faceis de usar pra hidratar o cabelo deve ser \u00f3timo pra quem t\u00e1 fazendo transi\u00e7\u00e3o capilar n\u00e9? \nAlgu\u00e9m aqui j\u00e1 fez? Preciso tomar coragem logo<\/p>","is_retweet":0,"likes":69,"replies":23,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":1,"text":"Isso de ter produtos em casa faceis de usar pra hidratar o cabelo deve ser \u00f3timo pra quem t\u00e1 fazendo transi\u00e7\u00e3o capilar n\u00e9? \nAlgu\u00e9m aqui j\u00e1 fez? Preciso tomar coragem logo","timestamp":1571664985000,"timestamp_epochs":1571664985,"tweet_id":"1186275045976489985","tweet_url":"\/babi\/status\/1186275045976489985","user_id":"20923479","username":"babi"},{"fullname":"Babi","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Gente a <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"2203709322\" dir=\"ltr\" href=\"\/maisa\"><s>@<\/s><b>Maisa<\/b><\/a> fala muito bem n\u00e9? ta explicando o que \u00e9 a <span class=\"twitter-hashflag-container\"><a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/MisturinhaPantene?src=hash\"><s>#<\/s><b>MisturinhaPantene<\/b><\/a><a dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/MisturinhaPantene?src=hash\"><img alt=\"\" class=\"twitter-hashflag\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/hashflags\/PanteneMisturinha_Emoji\/PanteneMisturinha_Emoji.png\"\/><\/a><\/span> pra <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"36679967\" dir=\"ltr\" href=\"\/ANAMARIABRAGA\"><s>@<\/s><b>ANAMARIABRAGA<\/b><\/a> e eu j\u00e1 quero tudo aqui em casa pra testar HOJE! <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/ad?src=hash\"><s>#<\/s><b>ad<\/b><\/a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/hMtmzmKCMZ\">pic.twitter.com\/hMtmzmKCMZ<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":381,"replies":10,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":6,"text":"Gente a @Maisa fala muito bem n\u00e9? ta explicando o que \u00e9 a #MisturinhaPantene pra @ANAMARIABRAGA e eu j\u00e1 quero tudo aqui em casa pra testar HOJE! #adpic.twitter.com\/hMtmzmKCMZ","timestamp":1571664510000,"timestamp_epochs":1571664510,"tweet_id":"1186273052692271104","tweet_url":"\/babi\/status\/1186273052692271104","user_id":"20923479","username":"babi"},{"fullname":"Carol Pires","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">Os protestos no L\u00edbano come\u00e7aram contra um imposto sobre conversas pelo WhatsApp e se transformaram em um levante contra o governo. No v\u00eddeo, o carro de uma fam\u00edlia ficou preso no meio da manifesta\u00e7\u00e3o e a crian\u00e7a come\u00e7ou a chorar. A\u00ed os manifestantes:<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/allushiii\/status\/1185632644303863809\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/NQ7LouZqwA\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/allushiii\/status\/1185632644303863809\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/allushiii\/stat<\/span><span class=\"invisible\">us\/1185632644303863809<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":28733,"replies":331,"retweet_id":"1186267677960093697","retweeter_userid":"20923479","retweeter_username":"babi","retweets":9200,"text":"Os protestos no L\u00edbano come\u00e7aram contra um imposto sobre conversas pelo WhatsApp e se transformaram em um levante contra o governo. No v\u00eddeo, o carro de uma fam\u00edlia ficou preso no meio da manifesta\u00e7\u00e3o e a crian\u00e7a come\u00e7ou a chorar. A\u00ed os manifestantes:https:\/\/twitter.com\/allushiii\/status\/1185632644303863809\u00a0\u2026","timestamp":1571661494000,"timestamp_epochs":1571661494,"tweet_id":"1186260403774545920","tweet_url":"\/pirescarol\/status\/1186260403774545920","user_id":"31995106","username":"pirescarol"},{"fullname":"Babi","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">a <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"2203709322\" dir=\"ltr\" href=\"\/maisa\"><s>@<\/s><b>maisa<\/b><\/a> me deu rt<img alt=\"\ud83d\ude33\" aria-label=\"Emoji: Cara corada\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f633.png\" title=\"Cara corada\"\/><\/p>","is_retweet":0,"likes":216,"replies":7,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"a @maisa me deu rt","timestamp":1571661135000,"timestamp_epochs":1571661135,"tweet_id":"1186258897352511488","tweet_url":"\/babi\/status\/1186258897352511488","user_id":"20923479","username":"babi"},{"fullname":"Babi","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">J\u00e1 j\u00e1 a <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"2203709322\" dir=\"ltr\" href=\"\/maisa\"><s>@<\/s><b>Maisa<\/b><\/a> vai ta na Namaria Braga tomando um baita caf\u00e9 da manh\u00e3, batendo um papo de comadres, TUDO PRA MIM!<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/faqvvL3PXP\">pic.twitter.com\/faqvvL3PXP<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":1190,"replies":6,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":33,"text":"J\u00e1 j\u00e1 a @Maisa vai ta na Namaria Braga tomando um baita caf\u00e9 da manh\u00e3, batendo um papo de comadres, TUDO PRA MIM!pic.twitter.com\/faqvvL3PXP","timestamp":1571657593000,"timestamp_epochs":1571657593,"tweet_id":"1186244041387794432","tweet_url":"\/babi\/status\/1186244041387794432","user_id":"20923479","username":"babi"},{"fullname":"Babi","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">A gente \u00e9 enorme <img alt=\"\u2764\ufe0f\" aria-label=\"Emoji: Cora\u00e7\u00e3o vermelho\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/2764.png\" title=\"Cora\u00e7\u00e3o vermelho\"\/><img alt=\"\ud83d\udda4\" aria-label=\"Emoji: Cora\u00e7\u00e3o negro\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f5a4.png\" title=\"Cora\u00e7\u00e3o negro\"\/><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/Flamengo\/status\/1186071159927988225\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/bDLJbJCOQ7\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/Flamengo\/status\/1186071159927988225\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/Flamengo\/statu<\/span><span class=\"invisible\">s\/1186071159927988225<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":109,"replies":3,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":4,"text":"A gente \u00e9 enorme https:\/\/twitter.com\/Flamengo\/status\/1186071159927988225\u00a0\u2026","timestamp":1571622704000,"timestamp_epochs":1571622704,"tweet_id":"1186097705107513346","tweet_url":"\/babi\/status\/1186097705107513346","user_id":"20923479","username":"babi"},{"fullname":"Babi","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Mas que jovem que bebe nesses cantil prata dos anos 80 fantastico?<\/p>","is_retweet":0,"likes":1281,"replies":41,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":118,"text":"Mas que jovem que bebe nesses cantil prata dos anos 80 fantastico?","timestamp":1571620546000,"timestamp_epochs":1571620546,"tweet_id":"1186088654931972097","tweet_url":"\/babi\/status\/1186088654931972097","user_id":"20923479","username":"babi"},{"fullname":"n\u00e1dia","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"und\"><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/Qkv0AIPWdX\">pic.twitter.com\/Qkv0AIPWdX<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":45287,"replies":524,"retweet_id":"1186080437858385921","retweeter_userid":"20923479","retweeter_username":"babi","retweets":13376,"text":"pic.twitter.com\/Qkv0AIPWdX","timestamp":1571611472000,"timestamp_epochs":1571611472,"tweet_id":"1186050597675515904","tweet_url":"\/heisenboff\/status\/1186050597675515904","user_id":"70785095","username":"heisenboff"},{"fullname":"Babi","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">So pq reclamei o 3.10 ta lendario<\/p>","is_retweet":0,"likes":92,"replies":4,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":1,"text":"So pq reclamei o 3.10 ta lendario","timestamp":1571614154000,"timestamp_epochs":1571614154,"tweet_id":"1186061844282314753","tweet_url":"\/babi\/status\/1186061844282314753","user_id":"20923479","username":"babi"},{"fullname":"Babi","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Cada vez mais convencida que The Handmaids Tale deveria ter sido feita em formato miniss\u00e9rie e n\u00e3o s\u00e9rie com v\u00e1rias temporadas\n\nA s\u00e9rie ta andando em c\u00edrculos demais<\/p>","is_retweet":0,"likes":496,"replies":34,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":18,"text":"Cada vez mais convencida que The Handmaids Tale deveria ter sido feita em formato miniss\u00e9rie e n\u00e3o s\u00e9rie com v\u00e1rias temporadas\n\nA s\u00e9rie ta andando em c\u00edrculos demais","timestamp":1571612810000,"timestamp_epochs":1571612810,"tweet_id":"1186056208685375488","tweet_url":"\/babi\/status\/1186056208685375488","user_id":"20923479","username":"babi"},{"fullname":"Babi","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">A presidente da internet e a rainha juntas comendo e fofocando amanh\u00e3? \nEu t\u00f4 \u00e9 morta<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/ANAMARIABRAGA\/status\/1186030888729141249\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/zJdgrMpsxj\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/ANAMARIABRAGA\/status\/1186030888729141249\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/ANAMARIABRAGA\/<\/span><span class=\"invisible\">status\/1186030888729141249<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":1250,"replies":15,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":36,"text":"A presidente da internet e a rainha juntas comendo e fofocando amanh\u00e3? \nEu t\u00f4 \u00e9 mortahttps:\/\/twitter.com\/ANAMARIABRAGA\/status\/1186030888729141249\u00a0\u2026","timestamp":1571608926000,"timestamp_epochs":1571608926,"tweet_id":"1186039918486794241","tweet_url":"\/babi\/status\/1186039918486794241","user_id":"20923479","username":"babi"},{"fullname":"Babi","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Como q eu nao lembrei de p\u00e3o de queijo? Vou perder meu certificado de mineira<\/p>","is_retweet":0,"likes":349,"replies":9,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":3,"text":"Como q eu nao lembrei de p\u00e3o de queijo? Vou perder meu certificado de mineira","timestamp":1571604493000,"timestamp_epochs":1571604493,"tweet_id":"1186021322339561473","tweet_url":"\/babi\/status\/1186021322339561473","user_id":"20923479","username":"babi"},{"fullname":"Babi","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Parmegiana<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/B6HFvmtKfT\">pic.twitter.com\/B6HFvmtKfT<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":2536,"replies":96,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":280,"text":"Parmegianapic.twitter.com\/B6HFvmtKfT","timestamp":1571604314000,"timestamp_epochs":1571604314,"tweet_id":"1186020571915735052","tweet_url":"\/babi\/status\/1186020571915735052","user_id":"20923479","username":"babi"},{"fullname":"Babi","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">MEU DEUS COMO EU VIM PARAR NESSE BRASIL DE 2019 EU S\u00d3 TENHO 6 ANOS<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/pirescarol\/status\/1185999868155834371\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/BxcvdNQ7PK\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/pirescarol\/status\/1185999868155834371\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/pirescarol\/sta<\/span><span class=\"invisible\">tus\/1185999868155834371<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":2239,"replies":11,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":337,"text":"MEU DEUS COMO EU VIM PARAR NESSE BRASIL DE 2019 EU S\u00d3 TENHO 6 ANOShttps:\/\/twitter.com\/pirescarol\/status\/1185999868155834371\u00a0\u2026","timestamp":1571599889000,"timestamp_epochs":1571599889,"tweet_id":"1186002011793379328","tweet_url":"\/babi\/status\/1186002011793379328","user_id":"20923479","username":"babi"},{"fullname":"Babi","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Quest\u00f5es que eu leria e pediria pra ir ao banheiro pra chorar<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/i7UbKFlqIY\">pic.twitter.com\/i7UbKFlqIY<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":43,"replies":8,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":4,"text":"Quest\u00f5es que eu leria e pediria pra ir ao banheiro pra chorarpic.twitter.com\/i7UbKFlqIY","timestamp":1571596591000,"timestamp_epochs":1571596591,"tweet_id":"1185988180815892482","tweet_url":"\/babi\/status\/1185988180815892482","user_id":"20923479","username":"babi"},{"fullname":"Babi","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Cobraram LOGICA FUZZY na prova de Constitucional do MPGO hj\n\nEssas bancas t\u00e3o de sacanagem ne? Fora relatos de salas com ar condicionado (temp de 40 graus) e sem\n\nAinda bem q fiquei em BH bebendo<\/p>","is_retweet":0,"likes":129,"replies":11,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":1,"text":"Cobraram LOGICA FUZZY na prova de Constitucional do MPGO hj\n\nEssas bancas t\u00e3o de sacanagem ne? Fora relatos de salas com ar condicionado (temp de 40 graus) e sem\n\nAinda bem q fiquei em BH bebendo","timestamp":1571593893000,"timestamp_epochs":1571593893,"tweet_id":"1185976863165997056","tweet_url":"\/babi\/status\/1185976863165997056","user_id":"20923479","username":"babi"},{"fullname":"Babi","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Eu vendo a pessoa q nao gosto se ferrando<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/hygYCRYZem\">pic.twitter.com\/hygYCRYZem<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":1029,"replies":5,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":201,"text":"Eu vendo a pessoa q nao gosto se ferrandopic.twitter.com\/hygYCRYZem","timestamp":1571547291000,"timestamp_epochs":1571547291,"tweet_id":"1185781402798903296","tweet_url":"\/babi\/status\/1185781402798903296","user_id":"20923479","username":"babi"},{"fullname":"Babi","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"en\">CAUSE ITS NINE IN THE AFTERNOON<\/p>","is_retweet":0,"likes":267,"replies":10,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":24,"text":"CAUSE ITS NINE IN THE AFTERNOON","timestamp":1571541517000,"timestamp_epochs":1571541517,"tweet_id":"1185757185298587650","tweet_url":"\/babi\/status\/1185757185298587650","user_id":"20923479","username":"babi"},{"fullname":"Babi","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Uiiiiiii mamaaaaa\u00e3e<\/p>","is_retweet":0,"likes":81,"replies":7,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":1,"text":"Uiiiiiii mamaaaaa\u00e3e","timestamp":1571521275000,"timestamp_epochs":1571521275,"tweet_id":"1185672280841641989","tweet_url":"\/babi\/status\/1185672280841641989","user_id":"20923479","username":"babi"},{"fullname":"Babi","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">O tamanho dessa testa de todos n\u00f3s meuzamigo<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/Yw4PRIMIvg\">pic.twitter.com\/Yw4PRIMIvg<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":1379,"replies":55,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":1,"text":"O tamanho dessa testa de todos n\u00f3s meuzamigopic.twitter.com\/Yw4PRIMIvg","timestamp":1571514438000,"timestamp_epochs":1571514438,"tweet_id":"1185643606847217673","tweet_url":"\/babi\/status\/1185643606847217673","user_id":"20923479","username":"babi"},{"fullname":"Leandro Barbosa","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Essa cena reflete a inefic\u00e1cia do governo em trazer solu\u00e7\u00f5es efetivas pra impedir que o petr\u00f3leo avance, no litoral nordestino.\n\nO povo que precisa do mar. O pescador arriscando a sa\u00fade, para conter o petr\u00f3leo.<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/Jht6dfvArU\">pic.twitter.com\/Jht6dfvArU<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":147276,"replies":958,"retweet_id":"1185541386403270658","retweeter_userid":"20923479","retweeter_username":"babi","retweets":54882,"text":"Essa cena reflete a inefic\u00e1cia do governo em trazer solu\u00e7\u00f5es efetivas pra impedir que o petr\u00f3leo avance, no litoral nordestino.\n\nO povo que precisa do mar. O pescador arriscando a sa\u00fade, para conter o petr\u00f3leo.pic.twitter.com\/Jht6dfvArU","timestamp":1571443733000,"timestamp_epochs":1571443733,"tweet_id":"1185347049660792832","tweet_url":"\/Barbosa_Leandro\/status\/1185347049660792832","user_id":"163063411","username":"Barbosa_Leandro"},{"fullname":"Babi","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Ei amor sei que t\u00e1 t\u00e3o dif\u00edcil eu falar de amor<\/p>","is_retweet":0,"likes":191,"replies":4,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":24,"text":"Ei amor sei que t\u00e1 t\u00e3o dif\u00edcil eu falar de amor","timestamp":1571465608000,"timestamp_epochs":1571465608,"tweet_id":"1185438798525747200","tweet_url":"\/babi\/status\/1185438798525747200","user_id":"20923479","username":"babi"},{"fullname":"Babi","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Nossa mas o filme melhora MUITO de 50 minutos pra frente! \n\nAchei pombo mais n\u00e3o! \n\nHomem Aranha Longe de Casa nota 8.2 na Escala Babichter Marvel<\/p>","is_retweet":0,"likes":90,"replies":6,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":1,"text":"Nossa mas o filme melhora MUITO de 50 minutos pra frente! \n\nAchei pombo mais n\u00e3o! \n\nHomem Aranha Longe de Casa nota 8.2 na Escala Babichter Marvel","timestamp":1571461674000,"timestamp_epochs":1571461674,"tweet_id":"1185422295747219457","tweet_url":"\/babi\/status\/1185422295747219457","user_id":"20923479","username":"babi"},{"fullname":"Babi","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Aiai apenas CHORANDO com o Peter montando a o uniforme dele no avi\u00e3o com a musica de Homem de Ferro 1 \n\nEu sou mt Marvelzete e IronManzete mesmo <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/FarFromHome?src=hash\"><s>#<\/s><b>FarFromHome<\/b><\/a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/SGafNpralO\">pic.twitter.com\/SGafNpralO<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":148,"replies":2,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":5,"text":"Aiai apenas CHORANDO com o Peter montando a o uniforme dele no avi\u00e3o com a musica de Homem de Ferro 1 \n\nEu sou mt Marvelzete e IronManzete mesmo #FarFromHomepic.twitter.com\/SGafNpralO","timestamp":1571459349000,"timestamp_epochs":1571459349,"tweet_id":"1185412547362611202","tweet_url":"\/babi\/status\/1185412547362611202","user_id":"20923479","username":"babi"},{"fullname":"Babi","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">O Peter Parker ouvindo o Nick Fury ficar cobrando ele ser um heroiz\u00e3o tava s\u00f3 esse meme<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/AGFEMmdAXs\">pic.twitter.com\/AGFEMmdAXs<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":227,"replies":4,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":13,"text":"O Peter Parker ouvindo o Nick Fury ficar cobrando ele ser um heroiz\u00e3o tava s\u00f3 esse memepic.twitter.com\/AGFEMmdAXs","timestamp":1571456733000,"timestamp_epochs":1571456733,"tweet_id":"1185401573989588994","tweet_url":"\/babi\/status\/1185401573989588994","user_id":"20923479","username":"babi"},{"fullname":"Babi","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Assistindo Homem Aranha Longe de Casa e achando meio pombo<\/p>","is_retweet":0,"likes":159,"replies":23,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":1,"text":"Assistindo Homem Aranha Longe de Casa e achando meio pombo","timestamp":1571454534000,"timestamp_epochs":1571454534,"tweet_id":"1185392351574933504","tweet_url":"\/babi\/status\/1185392351574933504","user_id":"20923479","username":"babi"},{"fullname":"Babi","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Da vontade ne Vivi Guedes<\/p>","is_retweet":0,"likes":59,"replies":2,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Da vontade ne Vivi Guedes","timestamp":1571450805000,"timestamp_epochs":1571450805,"tweet_id":"1185376708037353473","tweet_url":"\/babi\/status\/1185376708037353473","user_id":"20923479","username":"babi"},{"fullname":"Babi","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Duas das campanhas que eu fiz esse ano foram eleitas as melhores pelo Twitter nesse trimestre: Ita\u00fa pro RIR e Guaran\u00e1 com o Memearia\n\nFeliz demaaaaais <img alt=\"\ud83d\ude2d\" aria-label=\"Emoji: Cara chorando muito\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f62d.png\" title=\"Cara chorando muito\"\/><img alt=\"\ud83d\ude2d\" aria-label=\"Emoji: Cara chorando muito\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f62d.png\" title=\"Cara chorando muito\"\/><img alt=\"\ud83d\ude2d\" aria-label=\"Emoji: Cara chorando muito\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f62d.png\" title=\"Cara chorando muito\"\/><img alt=\"\ud83d\ude2d\" aria-label=\"Emoji: Cara chorando muito\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f62d.png\" title=\"Cara chorando muito\"\/><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/FROMscfFTT\">pic.twitter.com\/FROMscfFTT<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":382,"replies":14,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":1,"text":"Duas das campanhas que eu fiz esse ano foram eleitas as melhores pelo Twitter nesse trimestre: Ita\u00fa pro RIR e Guaran\u00e1 com o Memearia\n\nFeliz demaaaaais pic.twitter.com\/FROMscfFTT","timestamp":1571450650000,"timestamp_epochs":1571450650,"tweet_id":"1185376060914962432","tweet_url":"\/babi\/status\/1185376060914962432","user_id":"20923479","username":"babi"},{"fullname":"Babi","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">a vivi guedes me dando nos nervos nesse best cake<\/p>","is_retweet":0,"likes":204,"replies":5,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":14,"text":"a vivi guedes me dando nos nervos nesse best cake","timestamp":1571446314000,"timestamp_epochs":1571446314,"tweet_id":"1185357871896285185","tweet_url":"\/babi\/status\/1185357871896285185","user_id":"20923479","username":"babi"},{"fullname":"Babi","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">A familia da Paloma \u00e9 mt toxicaaaaaaaa (menos o Peter)<\/p>","is_retweet":0,"likes":417,"replies":18,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":46,"text":"A familia da Paloma \u00e9 mt toxicaaaaaaaa (menos o Peter)","timestamp":1571439323000,"timestamp_epochs":1571439323,"tweet_id":"1185328551991664640","tweet_url":"\/babi\/status\/1185328551991664640","user_id":"20923479","username":"babi"},{"fullname":"Babi","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\"><a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"73503309\" dir=\"ltr\" href=\"\/olucassalles\"><s>@<\/s><b>olucassalles<\/b><\/a> a thumb \u00e9 sua cara ta espantando o povo<\/p>","is_retweet":0,"likes":4,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"@olucassalles a thumb \u00e9 sua cara ta espantando o povo","timestamp":1571438841000,"timestamp_epochs":1571438841,"tweet_id":"1185326530630737920","tweet_url":"\/babi\/status\/1185326530630737920","user_id":"20923479","username":"babi"},{"fullname":"Babi","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">E pra sextar gostoso, ta aqui o epi novo de <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/TourDasTours?src=hash\"><s>#<\/s><b>TourDasTours<\/b><\/a> (se vc ainda nao viu tudo, corre que as melhores Tours do LDRV viraram s\u00e9rie, amo!)\n\n<a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https:\/\/www.facebook.com\/415649619035157\/posts\/469750866958365?sfns=mo\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/dUVK4RsJsP\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/www.facebook.com\/415649619035157\/posts\/469750866958365?sfns=mo\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/www.<\/span><span class=\"js-display-url\">facebook.com\/41564961903515<\/span><span class=\"invisible\">7\/posts\/469750866958365?sfns=mo<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a>\n<a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/ad?src=hash\"><s>#<\/s><b>ad<\/b><\/a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/skol\/status\/1185290869169119232?s=21\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/ab1ZpSmCzL\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/skol\/status\/1185290869169119232?s=21\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/skol\/status\/11<\/span><span class=\"invisible\">85290869169119232?s=21<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":18,"replies":3,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"E pra sextar gostoso, ta aqui o epi novo de #TourDasTours (se vc ainda nao viu tudo, corre que as melhores Tours do LDRV viraram s\u00e9rie, amo!)\n\nhttps:\/\/www.facebook.com\/415649619035157\/posts\/469750866958365?sfns=mo\u00a0\u2026\n#adhttps:\/\/twitter.com\/skol\/status\/1185290869169119232?s=21\u00a0\u2026","timestamp":1571438679000,"timestamp_epochs":1571438679,"tweet_id":"1185325847999328256","tweet_url":"\/babi\/status\/1185325847999328256","user_id":"20923479","username":"babi"},{"fullname":"Babi","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Hoje eu t\u00f4 s\u00f3 o Will deitada esperando ser abduzida <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/TourDasTours?src=hash\"><s>#<\/s><b>TourDasTours<\/b><\/a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/VxpgT33IPz\">pic.twitter.com\/VxpgT33IPz<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":263,"replies":5,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":32,"text":"Hoje eu t\u00f4 s\u00f3 o Will deitada esperando ser abduzida #TourDasTourspic.twitter.com\/VxpgT33IPz","timestamp":1571438108000,"timestamp_epochs":1571438108,"tweet_id":"1185323456260460550","tweet_url":"\/babi\/status\/1185323456260460550","user_id":"20923479","username":"babi"},{"fullname":"Babi","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Pq eu to querendo fazer e minha mae disse que se eu reclamar com ela que meu bra\u00e7o ta molenga ela vai me fazer engolir a gordura de novo<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/Tz6cPPrwuH\">pic.twitter.com\/Tz6cPPrwuH<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":186,"replies":9,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":2,"text":"Pq eu to querendo fazer e minha mae disse que se eu reclamar com ela que meu bra\u00e7o ta molenga ela vai me fazer engolir a gordura de novopic.twitter.com\/Tz6cPPrwuH","timestamp":1571437177000,"timestamp_epochs":1571437177,"tweet_id":"1185319549547220992","tweet_url":"\/babi\/status\/1185319549547220992","user_id":"20923479","username":"babi"},{"fullname":"Babi","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Alguem aqui ja fez lipo no bra\u00e7o? Ele fica mt molenga depois?<\/p>","is_retweet":0,"likes":155,"replies":29,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Alguem aqui ja fez lipo no bra\u00e7o? Ele fica mt molenga depois?","timestamp":1571436876000,"timestamp_epochs":1571436876,"tweet_id":"1185318287166578690","tweet_url":"\/babi\/status\/1185318287166578690","user_id":"20923479","username":"babi"},{"fullname":"Babi","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Gente vcs lembram do gatinho que eu anunciei pra ado\u00e7\u00e3o aqui? Olha como ele ta perfeito *___*\n\nPelo menos UM Jon Snow teve um final feliz nessa vida<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/jdabpwlVZV\">pic.twitter.com\/jdabpwlVZV<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":694,"replies":10,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":10,"text":"Gente vcs lembram do gatinho que eu anunciei pra ado\u00e7\u00e3o aqui? Olha como ele ta perfeito *___*\n\nPelo menos UM Jon Snow teve um final feliz nessa vidapic.twitter.com\/jdabpwlVZV","timestamp":1571431929000,"timestamp_epochs":1571431929,"tweet_id":"1185297538125127680","tweet_url":"\/babi\/status\/1185297538125127680","user_id":"20923479","username":"babi"},{"fullname":"Babi","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Quando tomei catuaba pela primeira vez<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/DrJWb9QQTa\">pic.twitter.com\/DrJWb9QQTa<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":683,"replies":16,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":129,"text":"Quando tomei catuaba pela primeira vezpic.twitter.com\/DrJWb9QQTa","timestamp":1571430389000,"timestamp_epochs":1571430389,"tweet_id":"1185291079253409792","tweet_url":"\/babi\/status\/1185291079253409792","user_id":"20923479","username":"babi"},{"fullname":"Babi","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Imagens que trazem paz<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/1eWFWfe4jO\">pic.twitter.com\/1eWFWfe4jO<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":1225,"replies":14,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":106,"text":"Imagens que trazem pazpic.twitter.com\/1eWFWfe4jO","timestamp":1571427085000,"timestamp_epochs":1571427085,"tweet_id":"1185277219737948160","tweet_url":"\/babi\/status\/1185277219737948160","user_id":"20923479","username":"babi"},{"fullname":"Babi","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">mano olha esse inferno \n\nos que eu atendo, cai\nOs que nao caem sao procurando outra pessoa<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/oML9Sr7TEH\">pic.twitter.com\/oML9Sr7TEH<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":211,"replies":29,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":6,"text":"mano olha esse inferno \n\nos que eu atendo, cai\nOs que nao caem sao procurando outra pessoapic.twitter.com\/oML9Sr7TEH","timestamp":1571426017000,"timestamp_epochs":1571426017,"tweet_id":"1185272742012215298","tweet_url":"\/babi\/status\/1185272742012215298","user_id":"20923479","username":"babi"},{"fullname":"\ud83d\udea8 Noticias do RJ \ud83d\udea8","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">\u00c9 oficial! Inciado o anivers\u00e1rio do Mercado Guanabara. \n\nVai tranquilo! \n\n<a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/Guanabara?src=hash\"><s>#<\/s><b>Guanabara<\/b><\/a> <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/Aniversarioguanabara?src=hash\"><s>#<\/s><b>Aniversarioguanabara<\/b><\/a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/1zWdhUuRll\">pic.twitter.com\/1zWdhUuRll<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":802,"replies":56,"retweet_id":"1185259070942564352","retweeter_userid":"20923479","retweeter_username":"babi","retweets":304,"text":"\u00c9 oficial! Inciado o anivers\u00e1rio do Mercado Guanabara. \n\nVai tranquilo! \n\n#Guanabara #Aniversarioguanabarapic.twitter.com\/1zWdhUuRll","timestamp":1571402310000,"timestamp_epochs":1571402310,"tweet_id":"1185173306221219840","tweet_url":"\/NoticiasdoRJ1\/status\/1185173306221219840","user_id":"1119575136049479680","username":"NoticiasdoRJ1"},{"fullname":"Babi","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Eu ia t\u00e1 toda mijada depois disso<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/ei6SXl5zL2\">pic.twitter.com\/ei6SXl5zL2<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":6801,"replies":133,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":906,"text":"Eu ia t\u00e1 toda mijada depois dissopic.twitter.com\/ei6SXl5zL2","timestamp":1571416241000,"timestamp_epochs":1571416241,"tweet_id":"1185231739288989698","tweet_url":"\/babi\/status\/1185231739288989698","user_id":"20923479","username":"babi"},{"fullname":"Babi","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"es\">AMADO? <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/whsallas\/status\/1184541703858016256\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/GUn6w2PEZC\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/whsallas\/status\/1184541703858016256\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/whsallas\/statu<\/span><span class=\"invisible\">s\/1184541703858016256<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":965,"replies":25,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":74,"text":"AMADO? https:\/\/twitter.com\/whsallas\/status\/1184541703858016256\u00a0\u2026","timestamp":1571364633000,"timestamp_epochs":1571364633,"tweet_id":"1185015278654103552","tweet_url":"\/babi\/status\/1185015278654103552","user_id":"20923479","username":"babi"},{"fullname":"Reality Social \ud83c\udde7\ud83c\uddf7","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">ANIVERS\u00c1RIO\nGUANABARA\n\ncomercial de 3 min\n\na\u00ed <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"20923479\" dir=\"ltr\" href=\"\/babi\"><s>@<\/s><b>babi<\/b><\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":123,"replies":4,"retweet_id":"1185006649880338432","retweeter_userid":"20923479","retweeter_username":"babi","retweets":5,"text":"ANIVERS\u00c1RIO\nGUANABARA\n\ncomercial de 3 min\n\na\u00ed @babi","timestamp":1571362459000,"timestamp_epochs":1571362459,"tweet_id":"1185006160379817984","tweet_url":"\/RealitySocial\/status\/1185006160379817984","user_id":"97250990","username":"RealitySocial"},{"fullname":"Babi","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Quase mataram o velhinho pra Maria da Paz voltar na repescagem eu t\u00f4 morta \n\nWALCYR VC PROMETEEEU<\/p>","is_retweet":0,"likes":382,"replies":5,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":16,"text":"Quase mataram o velhinho pra Maria da Paz voltar na repescagem eu t\u00f4 morta \n\nWALCYR VC PROMETEEEU","timestamp":1571360981000,"timestamp_epochs":1571360981,"tweet_id":"1184999961802559488","tweet_url":"\/babi\/status\/1184999961802559488","user_id":"20923479","username":"babi"},{"fullname":"Babi","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">O cara dando p\u00e9 na bunda da Grazi na novela por causa de birra\n\nO RAN\u00c7O<\/p>","is_retweet":0,"likes":479,"replies":20,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":26,"text":"O cara dando p\u00e9 na bunda da Grazi na novela por causa de birra\n\nO RAN\u00c7O","timestamp":1571354964000,"timestamp_epochs":1571354964,"tweet_id":"1184974724142714880","tweet_url":"\/babi\/status\/1184974724142714880","user_id":"20923479","username":"babi"},{"fullname":"Babi","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"tl\">??? ANAHAHAHAHAHAHAHAHAH<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/e5IOCMTS67\">pic.twitter.com\/e5IOCMTS67<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":607,"replies":29,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":10,"text":"??? ANAHAHAHAHAHAHAHAHAHpic.twitter.com\/e5IOCMTS67","timestamp":1571349533000,"timestamp_epochs":1571349533,"tweet_id":"1184951945766850563","tweet_url":"\/babi\/status\/1184951945766850563","user_id":"20923479","username":"babi"},{"fullname":"Bruno Zampier","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">O julgamento sobre pris\u00e3o ap\u00f3s condena\u00e7\u00e3o em segunda inst\u00e2ncia poderia e deveria ser jur\u00eddico! Mas, esta \u00e9 mais uma daquelas situa\u00e7\u00f5es nas quais o Direito \u00e9 apenas um instrumento a servi\u00e7o de predile\u00e7\u00f5es pol\u00edticas!<\/p>","is_retweet":1,"likes":91,"replies":0,"retweet_id":"1184942898627973120","retweeter_userid":"20923479","retweeter_username":"babi","retweets":17,"text":"O julgamento sobre pris\u00e3o ap\u00f3s condena\u00e7\u00e3o em segunda inst\u00e2ncia poderia e deveria ser jur\u00eddico! Mas, esta \u00e9 mais uma daquelas situa\u00e7\u00f5es nas quais o Direito \u00e9 apenas um instrumento a servi\u00e7o de predile\u00e7\u00f5es pol\u00edticas!","timestamp":1571347192000,"timestamp_epochs":1571347192,"tweet_id":"1184942125542264858","tweet_url":"\/zampierbruno\/status\/1184942125542264858","user_id":"193331580","username":"zampierbruno"},{"fullname":"M\u00eddia NINJA","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">As advers\u00e1rias se juntam ao redor de uma jogadora que usa hijab para proteg\u00ea-la de mostrar o cabelo enquanto ela ajeita. O hijab \u00e9 usado pela maioria das mu\u00e7ulmanas que vivem em pa\u00edses mu\u00e7ulmanos.\n\nVia @amantesdofutebolfeminino, no instagram.<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/OlZi62MD3a\">pic.twitter.com\/OlZi62MD3a<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":12802,"replies":184,"retweet_id":"1184920753545846789","retweeter_userid":"20923479","retweeter_username":"babi","retweets":2622,"text":"As advers\u00e1rias se juntam ao redor de uma jogadora que usa hijab para proteg\u00ea-la de mostrar o cabelo enquanto ela ajeita. O hijab \u00e9 usado pela maioria das mu\u00e7ulmanas que vivem em pa\u00edses mu\u00e7ulmanos.\n\nVia @amantesdofutebolfeminino, no instagram.pic.twitter.com\/OlZi62MD3a","timestamp":1571269554000,"timestamp_epochs":1571269554,"tweet_id":"1184616486557618177","tweet_url":"\/MidiaNINJA\/status\/1184616486557618177","user_id":"1540034828","username":"MidiaNINJA"},{"fullname":"Bichinhos fofinhos pra quem ta cansado de pol\u00edtica","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">- Quem \u00e9 o bom garoto?\n\n- Eu j\u00e1 n\u00e3o sei mais, Robson...<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/mGiPuDc4UC\">pic.twitter.com\/mGiPuDc4UC<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":40722,"replies":153,"retweet_id":"1184916097201573888","retweeter_userid":"20923479","retweeter_username":"babi","retweets":10110,"text":"- Quem \u00e9 o bom garoto?\n\n- Eu j\u00e1 n\u00e3o sei mais, Robson...pic.twitter.com\/mGiPuDc4UC","timestamp":1571330325000,"timestamp_epochs":1571330325,"tweet_id":"1184871379390390273","tweet_url":"\/BichinhosFB\/status\/1184871379390390273","user_id":"734938399241580544","username":"BichinhosFB"},{"fullname":"Babi","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"it\">ANAHAHAHAAHAHAHAHAHAAHAHAHHAHAHAAHAHAHAHAHAHAHZJSJAJHH<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/lP8atpY6Ci\">pic.twitter.com\/lP8atpY6Ci<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":300,"replies":5,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":42,"text":"ANAHAHAHAAHAHAHAHAHAAHAHAHHAHAHAAHAHAHAHAHAHAHZJSJAJHHpic.twitter.com\/lP8atpY6Ci","timestamp":1571337926000,"timestamp_epochs":1571337926,"tweet_id":"1184903262375428100","tweet_url":"\/babi\/status\/1184903262375428100","user_id":"20923479","username":"babi"},{"fullname":"Babi","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"en\">Morri<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/M7oUjTIcH3\">pic.twitter.com\/M7oUjTIcH3<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":2080,"replies":20,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":370,"text":"Morripic.twitter.com\/M7oUjTIcH3","timestamp":1571337450000,"timestamp_epochs":1571337450,"tweet_id":"1184901266486550528","tweet_url":"\/babi\/status\/1184901266486550528","user_id":"20923479","username":"babi"},{"fullname":"Babi","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">- Amiga escolher o bar que a gente vai\n- Naao escolhe voc\u00ea\n- Ok vamos naquele que a gente sempre vai\n- Ai esse n\u00e3o quero<\/p>","is_retweet":0,"likes":404,"replies":13,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":28,"text":"- Amiga escolher o bar que a gente vai\n- Naao escolhe voc\u00ea\n- Ok vamos naquele que a gente sempre vai\n- Ai esse n\u00e3o quero","timestamp":1571334573000,"timestamp_epochs":1571334573,"tweet_id":"1184889198727385089","tweet_url":"\/babi\/status\/1184889198727385089","user_id":"20923479","username":"babi"},{"fullname":"Poeta","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">SE A CBF QUER UM SUB 17 ELA QUE ENGRAVIDE<\/p>","is_retweet":1,"likes":6537,"replies":52,"retweet_id":"1184633835885137921","retweeter_userid":"20923479","retweeter_username":"babi","retweets":3306,"text":"SE A CBF QUER UM SUB 17 ELA QUE ENGRAVIDE","timestamp":1571273517000,"timestamp_epochs":1571273517,"tweet_id":"1184633109741998080","tweet_url":"\/PoetasFla\/status\/1184633109741998080","user_id":"808790781561540608","username":"PoetasFla"},{"fullname":"Babi","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">HOJE TEVE GOL DO GABIGOL SIM CARAAAIIOOOO<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/Flamengo\/status\/1184630746478198784\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/ogRhjvCSXj\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/Flamengo\/status\/1184630746478198784\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/Flamengo\/statu<\/span><span class=\"invisible\">s\/1184630746478198784<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":151,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":14,"text":"HOJE TEVE GOL DO GABIGOL SIM CARAAAIIOOOOhttps:\/\/twitter.com\/Flamengo\/status\/1184630746478198784\u00a0\u2026","timestamp":1571272998000,"timestamp_epochs":1571272998,"tweet_id":"1184630933078597632","tweet_url":"\/babi\/status\/1184630933078597632","user_id":"20923479","username":"babi"},{"fullname":"Babi","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">Ta feliz federa\u00e7\u00e3o paulista<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/Flamengo\/status\/1184625272286597120\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/NgoT90NRvH\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/Flamengo\/status\/1184625272286597120\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/Flamengo\/statu<\/span><span class=\"invisible\">s\/1184625272286597120<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":118,"replies":6,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":13,"text":"Ta feliz federa\u00e7\u00e3o paulistahttps:\/\/twitter.com\/Flamengo\/status\/1184625272286597120\u00a0\u2026","timestamp":1571272038000,"timestamp_epochs":1571272038,"tweet_id":"1184626908631388160","tweet_url":"\/babi\/status\/1184626908631388160","user_id":"20923479","username":"babi"},{"fullname":"Babi","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">A maria da paz so foi provar o bolo depois de pronto.....\n\nWALCYR VC PROMETEU<\/p>","is_retweet":0,"likes":365,"replies":6,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":24,"text":"A maria da paz so foi provar o bolo depois de pronto.....\n\nWALCYR VC PROMETEU","timestamp":1571269121000,"timestamp_epochs":1571269121,"tweet_id":"1184614670050701319","tweet_url":"\/babi\/status\/1184614670050701319","user_id":"20923479","username":"babi"},{"fullname":"myllaa","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">fala 2 idiomas portugu\u00eas e errado<\/p>","is_retweet":1,"likes":1858,"replies":18,"retweet_id":"1184609127894601729","retweeter_userid":"20923479","retweeter_username":"babi","retweets":59,"text":"fala 2 idiomas portugu\u00eas e errado","timestamp":1571267332000,"timestamp_epochs":1571267332,"tweet_id":"1184607169049706497","tweet_url":"\/iwltdt\/status\/1184607169049706497","user_id":"749871247941591040","username":"iwltdt"},{"fullname":"Babi","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">A vida da mulher h\u00e9tero ta cada dia mais dif\u00edcil<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/Dw6bSJSN0d\">pic.twitter.com\/Dw6bSJSN0d<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":6977,"replies":453,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":1070,"text":"A vida da mulher h\u00e9tero ta cada dia mais dif\u00edcilpic.twitter.com\/Dw6bSJSN0d","timestamp":1571267207000,"timestamp_epochs":1571267207,"tweet_id":"1184606643666980864","tweet_url":"\/babi\/status\/1184606643666980864","user_id":"20923479","username":"babi"},{"fullname":"Babi","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Olha aqui o link pra noix: <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https:\/\/www.facebook.com\/tourdastours\/videos\/420323295291922\/\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/rR4Jw4U1Mp\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/www.facebook.com\/tourdastours\/videos\/420323295291922\/\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/www.<\/span><span class=\"js-display-url\">facebook.com\/tourdastours\/v<\/span><span class=\"invisible\">ideos\/420323295291922\/<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a>\n<a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/TourDasTours?src=hash\"><s>#<\/s><b>TourDasTours<\/b><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":6,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Olha aqui o link pra noix: https:\/\/www.facebook.com\/tourdastours\/videos\/420323295291922\/\u00a0\u2026\n#TourDasTours","timestamp":1571265344000,"timestamp_epochs":1571265344,"tweet_id":"1184598830580453377","tweet_url":"\/babi\/status\/1184598830580453377","user_id":"20923479","username":"babi"},{"fullname":"Babi","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">motivos pra abrir uma <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"80743408\" dir=\"ltr\" href=\"\/skol\"><s>@<\/s><b>skol<\/b><\/a> em casa\nsaiu episodio novo da <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/TourDasTours?src=hash\"><s>#<\/s><b>TourDasTours<\/b><\/a>\n\nAs baladas que lutem \n\n<a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/bebacomodera%C3%A7%C3%A3o?src=hash\"><s>#<\/s><b>bebacomodera\u00e7\u00e3o<\/b><\/a>\n<a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/ad?src=hash\"><s>#<\/s><b>ad<\/b><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":64,"replies":7,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":2,"text":"motivos pra abrir uma @skol em casa\nsaiu episodio novo da #TourDasTours\n\nAs baladas que lutem \n\n#bebacomodera\u00e7\u00e3o\n#ad","timestamp":1571264653000,"timestamp_epochs":1571264653,"tweet_id":"1184595930328293376","tweet_url":"\/babi\/status\/1184595930328293376","user_id":"20923479","username":"babi"},{"fullname":"Babi","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">N tem condi\u00e7\u00f5es estudar direito constitucional<\/p>","is_retweet":0,"likes":206,"replies":20,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":25,"text":"N tem condi\u00e7\u00f5es estudar direito constitucional","timestamp":1571263825000,"timestamp_epochs":1571263825,"tweet_id":"1184592457859784704","tweet_url":"\/babi\/status\/1184592457859784704","user_id":"20923479","username":"babi"},{"fullname":"Babi","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">O Ratatouille fazendo compras<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/OQJlfO8SXg\">pic.twitter.com\/OQJlfO8SXg<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":1080,"replies":11,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":119,"text":"O Ratatouille fazendo compraspic.twitter.com\/OQJlfO8SXg","timestamp":1571257861000,"timestamp_epochs":1571257861,"tweet_id":"1184567444897255426","tweet_url":"\/babi\/status\/1184567444897255426","user_id":"20923479","username":"babi"},{"fullname":"Babi","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Boy que eu nao pego ha 3 anos me enfiando nos melhores amigos do insta\n\nDepois eu chego cheirando o cangote VAI RECLAMAR<\/p>","is_retweet":0,"likes":1723,"replies":10,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":61,"text":"Boy que eu nao pego ha 3 anos me enfiando nos melhores amigos do insta\n\nDepois eu chego cheirando o cangote VAI RECLAMAR","timestamp":1571256908000,"timestamp_epochs":1571256908,"tweet_id":"1184563447788462081","tweet_url":"\/babi\/status\/1184563447788462081","user_id":"20923479","username":"babi"},{"fullname":"Babi","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Preparando um feat com Anitta aqui<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/r4yPFEcdP7\">pic.twitter.com\/r4yPFEcdP7<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":903,"replies":7,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":39,"text":"Preparando um feat com Anitta aquipic.twitter.com\/r4yPFEcdP7","timestamp":1571242090000,"timestamp_epochs":1571242090,"tweet_id":"1184501294293229568","tweet_url":"\/babi\/status\/1184501294293229568","user_id":"20923479","username":"babi"},{"fullname":"Babi","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"en\">............ ploc<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/F5uxqzptMV\">pic.twitter.com\/F5uxqzptMV<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":1210,"replies":25,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":106,"text":"............ plocpic.twitter.com\/F5uxqzptMV","timestamp":1571236740000,"timestamp_epochs":1571236740,"tweet_id":"1184478855916146689","tweet_url":"\/babi\/status\/1184478855916146689","user_id":"20923479","username":"babi"},{"fullname":"Babi","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">O problema de cagar regra sempre \u00e9 que um dia te pegam na curva da contradi\u00e7\u00e3o<\/p>","is_retweet":0,"likes":1386,"replies":5,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":288,"text":"O problema de cagar regra sempre \u00e9 que um dia te pegam na curva da contradi\u00e7\u00e3o","timestamp":1571233588000,"timestamp_epochs":1571233588,"tweet_id":"1184465637428649984","tweet_url":"\/babi\/status\/1184465637428649984","user_id":"20923479","username":"babi"},{"fullname":"Babi","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Faca \u00e9 desnecessaria quando se tem a for\u00e7a do odio no garfo<\/p>","is_retweet":0,"likes":424,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":51,"text":"Faca \u00e9 desnecessaria quando se tem a for\u00e7a do odio no garfo","timestamp":1571232131000,"timestamp_epochs":1571232131,"tweet_id":"1184459523475542016","tweet_url":"\/babi\/status\/1184459523475542016","user_id":"20923479","username":"babi"},{"fullname":"Babi","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Eu to indo dormir assim hoje<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/43G8jl5B1v\">pic.twitter.com\/43G8jl5B1v<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":1684,"replies":6,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":291,"text":"Eu to indo dormir assim hojepic.twitter.com\/43G8jl5B1v","timestamp":1571203045000,"timestamp_epochs":1571203045,"tweet_id":"1184337527743963136","tweet_url":"\/babi\/status\/1184337527743963136","user_id":"20923479","username":"babi"},{"fullname":"klebinho dos tecl\u00e3dos","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">n\u00e3o sabia que ele era cirurgi\u00e3o tamb\u00e9m<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/RapMais\/status\/1184265068986454016\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/yxhKB4q4Ql\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/RapMais\/status\/1184265068986454016\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/RapMais\/status<\/span><span class=\"invisible\">\/1184265068986454016<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":16468,"replies":56,"retweet_id":"1184307555763441664","retweeter_userid":"20923479","retweeter_username":"babi","retweets":2439,"text":"n\u00e3o sabia que ele era cirurgi\u00e3o tamb\u00e9mhttps:\/\/twitter.com\/RapMais\/status\/1184265068986454016\u00a0\u2026","timestamp":1571195605000,"timestamp_epochs":1571195605,"tweet_id":"1184306324726861826","tweet_url":"\/kaliel\/status\/1184306324726861826","user_id":"168743241","username":"kaliel"},{"fullname":"Babi","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Hoje eu nao fiz nada da vida alem de reter l\u00edquido<\/p>","is_retweet":0,"likes":515,"replies":3,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":171,"text":"Hoje eu nao fiz nada da vida alem de reter l\u00edquido","timestamp":1571189991000,"timestamp_epochs":1571189991,"tweet_id":"1184282776780054530","tweet_url":"\/babi\/status\/1184282776780054530","user_id":"20923479","username":"babi"},{"fullname":"Babi","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">ESSA MULHER NAO EXPERIMENTA A MASSA DO BOLO ANTES DE CONFEITAR NAO? \n\nmerece ser desclassificada mesmo vai cagar<\/p>","is_retweet":0,"likes":243,"replies":3,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":9,"text":"ESSA MULHER NAO EXPERIMENTA A MASSA DO BOLO ANTES DE CONFEITAR NAO? \n\nmerece ser desclassificada mesmo vai cagar","timestamp":1571188361000,"timestamp_epochs":1571188361,"tweet_id":"1184275939527659520","tweet_url":"\/babi\/status\/1184275939527659520","user_id":"20923479","username":"babi"},{"fullname":"Babi","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Eu nao creio que a veia vai ferrar com a maria da paz\n\nessa mulher tem tudo menos paz gente<\/p>","is_retweet":0,"likes":372,"replies":7,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":24,"text":"Eu nao creio que a veia vai ferrar com a maria da paz\n\nessa mulher tem tudo menos paz gente","timestamp":1571187834000,"timestamp_epochs":1571187834,"tweet_id":"1184273729209196545","tweet_url":"\/babi\/status\/1184273729209196545","user_id":"20923479","username":"babi"},{"fullname":"Babi","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Bom Sucesso \u00e9 muito boa n\u00e9<\/p>","is_retweet":0,"likes":250,"replies":17,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":20,"text":"Bom Sucesso \u00e9 muito boa n\u00e9","timestamp":1571182053000,"timestamp_epochs":1571182053,"tweet_id":"1184249483963650048","tweet_url":"\/babi\/status\/1184249483963650048","user_id":"20923479","username":"babi"},{"fullname":"Babi","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">Eu tb faria<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/otempo\/status\/1184186876128833537\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/1NhSGDjCXq\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/otempo\/status\/1184186876128833537\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/otempo\/status\/<\/span><span class=\"invisible\">1184186876128833537<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":966,"replies":10,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":86,"text":"Eu tb fariahttps:\/\/twitter.com\/otempo\/status\/1184186876128833537\u00a0\u2026","timestamp":1571167730000,"timestamp_epochs":1571167730,"tweet_id":"1184189407886135297","tweet_url":"\/babi\/status\/1184189407886135297","user_id":"20923479","username":"babi"},{"fullname":"Babi","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">No Brasil n\u00e3o h\u00e1 amigos para mim<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/xDWJPvDefG\">pic.twitter.com\/xDWJPvDefG<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":880,"replies":15,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":126,"text":"No Brasil n\u00e3o h\u00e1 amigos para mimpic.twitter.com\/xDWJPvDefG","timestamp":1571162506000,"timestamp_epochs":1571162506,"tweet_id":"1184167497299300353","tweet_url":"\/babi\/status\/1184167497299300353","user_id":"20923479","username":"babi"},{"fullname":"Babi","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">A Jennifer Aniston fez instagram hj \u00e9 o melhor dia de 2019 FACIL<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/C2yoLUWcEz\">pic.twitter.com\/C2yoLUWcEz<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":4622,"replies":80,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":541,"text":"A Jennifer Aniston fez instagram hj \u00e9 o melhor dia de 2019 FACILpic.twitter.com\/C2yoLUWcEz","timestamp":1571159648000,"timestamp_epochs":1571159648,"tweet_id":"1184155507650633728","tweet_url":"\/babi\/status\/1184155507650633728","user_id":"20923479","username":"babi"},{"fullname":"Babi","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">O Conselhos Amorosinhos<img alt=\"\u2122\ufe0f\" aria-label=\"Emoji: Sinal de marca comercial\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/2122.png\" title=\"Sinal de marca comercial\"\/> de ontem j\u00e1 t\u00e1 nos Destaques do meu insta pra quem perdeu. Corre l\u00e1: <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http:\/\/instagram.com\/babimsss\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/tkf6JyKzbo\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http:\/\/instagram.com\/babimsss\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">http:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">instagram.com\/babimsss<\/span><span class=\"invisible\"><\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span><\/span><\/a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/BnJ1mdHbKb\">pic.twitter.com\/BnJ1mdHbKb<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":27,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"O Conselhos Amorosinhos de ontem j\u00e1 t\u00e1 nos Destaques do meu insta pra quem perdeu. Corre l\u00e1: http:\/\/instagram.com\/babimsss\u00a0pic.twitter.com\/BnJ1mdHbKb","timestamp":1571105790000,"timestamp_epochs":1571105790,"tweet_id":"1183929610574151681","tweet_url":"\/babi\/status\/1183929610574151681","user_id":"20923479","username":"babi"},{"fullname":"Babi","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"in\">Ah bicho<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/FTaLPBBmgZ\">pic.twitter.com\/FTaLPBBmgZ<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":4142,"replies":135,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":505,"text":"Ah bichopic.twitter.com\/FTaLPBBmgZ","timestamp":1571104872000,"timestamp_epochs":1571104872,"tweet_id":"1183925761121640448","tweet_url":"\/babi\/status\/1183925761121640448","user_id":"20923479","username":"babi"},{"fullname":"Babi","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Eu amo a internet<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/C1qW5zyQ7r\">pic.twitter.com\/C1qW5zyQ7r<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":2375,"replies":25,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":471,"text":"Eu amo a internetpic.twitter.com\/C1qW5zyQ7r","timestamp":1571103469000,"timestamp_epochs":1571103469,"tweet_id":"1183919876005597184","tweet_url":"\/babi\/status\/1183919876005597184","user_id":"20923479","username":"babi"},{"fullname":"Babi","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">MEU DEUS O BONINHO NA NOVELA AO SOM DE RA\u00c7A NEGRA INSTRUMENTAL\n\nCenas q nao sabia que precisava assistir ate agora<\/p>","is_retweet":0,"likes":431,"replies":4,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":29,"text":"MEU DEUS O BONINHO NA NOVELA AO SOM DE RA\u00c7A NEGRA INSTRUMENTAL\n\nCenas q nao sabia que precisava assistir ate agora","timestamp":1571102973000,"timestamp_epochs":1571102973,"tweet_id":"1183917797417639936","tweet_url":"\/babi\/status\/1183917797417639936","user_id":"20923479","username":"babi"},{"fullname":"Babi","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Acertou quem falou que no audio eu tava mijando de rir<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/lgepcbvUqv\">pic.twitter.com\/lgepcbvUqv<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":323,"replies":9,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":2,"text":"Acertou quem falou que no audio eu tava mijando de rirpic.twitter.com\/lgepcbvUqv","timestamp":1571101450000,"timestamp_epochs":1571101450,"tweet_id":"1183911408917995520","tweet_url":"\/babi\/status\/1183911408917995520","user_id":"20923479","username":"babi"},{"fullname":"Babi","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Eu s\u00f3 tenho amigo DOENTE<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/9Vfs5czqgw\">pic.twitter.com\/9Vfs5czqgw<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":1201,"replies":11,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":43,"text":"Eu s\u00f3 tenho amigo DOENTEpic.twitter.com\/9Vfs5czqgw","timestamp":1571101129000,"timestamp_epochs":1571101129,"tweet_id":"1183910061938270208","tweet_url":"\/babi\/status\/1183910061938270208","user_id":"20923479","username":"babi"},{"fullname":"Babi","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Ta aqui o link pra vcs assistirem e descobrir o que tem nesse cofre famoso do LDRV \n\n<a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https:\/\/www.facebook.com\/tourdastours\/\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/f4IzXvJybe\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/www.facebook.com\/tourdastours\/\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/www.<\/span><span class=\"js-display-url\">facebook.com\/tourdastours\/<\/span><span class=\"invisible\"><\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span><\/span><\/a>\n<a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/TourDasTours?src=hash\"><s>#<\/s><b>TourDasTours<\/b><\/a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/VmvXElHEVj\">pic.twitter.com\/VmvXElHEVj<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":19,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":1,"text":"Ta aqui o link pra vcs assistirem e descobrir o que tem nesse cofre famoso do LDRV \n\nhttps:\/\/www.facebook.com\/tourdastours\/\u00a0\n#TourDasTourspic.twitter.com\/VmvXElHEVj","timestamp":1571100000000,"timestamp_epochs":1571100000,"tweet_id":"1183905326619353088","tweet_url":"\/babi\/status\/1183905326619353088","user_id":"20923479","username":"babi"},{"fullname":"Babi","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Mores saiu o epi 2 do <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/TourDasTours?src=hash\"><s>#<\/s><b>TourDasTours<\/b><\/a> e ele \u00e9 sobre ela, a aclamada, a fav de todxs: TOUR DO COFRE\n\n<a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/ad?src=hash\"><s>#<\/s><b>ad<\/b><\/a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/q8zn8dYzx8\">pic.twitter.com\/q8zn8dYzx8<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":109,"replies":7,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":3,"text":"Mores saiu o epi 2 do #TourDasTours e ele \u00e9 sobre ela, a aclamada, a fav de todxs: TOUR DO COFRE\n\n#adpic.twitter.com\/q8zn8dYzx8","timestamp":1571099332000,"timestamp_epochs":1571099332,"tweet_id":"1183902524442660865","tweet_url":"\/babi\/status\/1183902524442660865","user_id":"20923479","username":"babi"},{"fullname":"Caio Lima","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">Se isso acontecer, o meu sonho de ter o Chrigor cantando no meu casamento vai ficar um pouco mais caro.<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/jnflesch\/status\/1182655381077725184\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/9uu36aMoEN\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/jnflesch\/status\/1182655381077725184\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/jnflesch\/statu<\/span><span class=\"invisible\">s\/1182655381077725184<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":124,"replies":2,"retweet_id":"1183892475276079104","retweeter_userid":"20923479","retweeter_username":"babi","retweets":20,"text":"Se isso acontecer, o meu sonho de ter o Chrigor cantando no meu casamento vai ficar um pouco mais caro.https:\/\/twitter.com\/jnflesch\/status\/1182655381077725184\u00a0\u2026","timestamp":1571096836000,"timestamp_epochs":1571096836,"tweet_id":"1183892057137602566","tweet_url":"\/_caiolima\/status\/1183892057137602566","user_id":"46958544","username":"_caiolima"},{"fullname":"Babi","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">O MGTV fazendo uma materia enorme sobre a Camara de Vereadores de BH e o tanto que eles NAO TRABALHAM\n\nSerio, tem reuniao que acaba em UM MINUTO. \n\nAno que vem \u00e9 ano de elei\u00e7\u00e3o. Todo mundo daqui deveria assistir e saber o qnt eles nao ligam pra nossa cidade<\/p>","is_retweet":0,"likes":336,"replies":6,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":20,"text":"O MGTV fazendo uma materia enorme sobre a Camara de Vereadores de BH e o tanto que eles NAO TRABALHAM\n\nSerio, tem reuniao que acaba em UM MINUTO. \n\nAno que vem \u00e9 ano de elei\u00e7\u00e3o. Todo mundo daqui deveria assistir e saber o qnt eles nao ligam pra nossa cidade","timestamp":1571091904000,"timestamp_epochs":1571091904,"tweet_id":"1183871369060196354","tweet_url":"\/babi\/status\/1183871369060196354","user_id":"20923479","username":"babi"},{"fullname":"Babi","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">A Cardi B me kibando rs\n\nO sucesso chegou<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/iamcardib\/status\/1183816373048352771\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/7wFCBHyg4G\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/iamcardib\/status\/1183816373048352771\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/iamcardib\/stat<\/span><span class=\"invisible\">us\/1183816373048352771<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":1387,"replies":7,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":35,"text":"A Cardi B me kibando rs\n\nO sucesso chegouhttps:\/\/twitter.com\/iamcardib\/status\/1183816373048352771\u00a0\u2026","timestamp":1571083586000,"timestamp_epochs":1571083586,"tweet_id":"1183836482789879811","tweet_url":"\/babi\/status\/1183836482789879811","user_id":"20923479","username":"babi"},{"fullname":"Babi","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Eu mandando audios no whatsapp \/ Eu recebendo audios no whatsapp<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/SDUpwGEEJY\">pic.twitter.com\/SDUpwGEEJY<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":2295,"replies":12,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":632,"text":"Eu mandando audios no whatsapp \/ Eu recebendo audios no whatsapppic.twitter.com\/SDUpwGEEJY","timestamp":1571080252000,"timestamp_epochs":1571080252,"tweet_id":"1183822497877241856","tweet_url":"\/babi\/status\/1183822497877241856","user_id":"20923479","username":"babi"},{"fullname":"Babi","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">N\u00e3o posso agora to vendo stories do Mateus Verdelho com o Pipo<\/p>","is_retweet":0,"likes":697,"replies":22,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":146,"text":"N\u00e3o posso agora to vendo stories do Mateus Verdelho com o Pipo","timestamp":1571073734000,"timestamp_epochs":1571073734,"tweet_id":"1183795158330085379","tweet_url":"\/babi\/status\/1183795158330085379","user_id":"20923479","username":"babi"},{"fullname":"Babi","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Tomando mais uma x\u00edcara de caf\u00e9 fingindo que nao vou ficar tremendo igual um pinscher depois<\/p>","is_retweet":0,"likes":327,"replies":9,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":38,"text":"Tomando mais uma x\u00edcara de caf\u00e9 fingindo que nao vou ficar tremendo igual um pinscher depois","timestamp":1571062588000,"timestamp_epochs":1571062588,"tweet_id":"1183748409792045056","tweet_url":"\/babi\/status\/1183748409792045056","user_id":"20923479","username":"babi"},{"fullname":"Babi","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">A Disney fez a maior thread que eu ja vi nesse site sobre o que vai ter no Disney+ e meu dinheiro ja ta na mao pra assinar saporra<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/disneyplus\/status\/1183715564209893377\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/btTpFZhNUb\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/disneyplus\/status\/1183715564209893377\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/disneyplus\/sta<\/span><span class=\"invisible\">tus\/1183715564209893377<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":889,"replies":17,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":152,"text":"A Disney fez a maior thread que eu ja vi nesse site sobre o que vai ter no Disney+ e meu dinheiro ja ta na mao pra assinar saporrahttps:\/\/twitter.com\/disneyplus\/status\/1183715564209893377\u00a0\u2026","timestamp":1571060527000,"timestamp_epochs":1571060527,"tweet_id":"1183739763913842688","tweet_url":"\/babi\/status\/1183739763913842688","user_id":"20923479","username":"babi"},{"fullname":"Babi","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">De novo isso de segunda feira toda semana isso<\/p>","is_retweet":0,"likes":637,"replies":3,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":299,"text":"De novo isso de segunda feira toda semana isso","timestamp":1571054926000,"timestamp_epochs":1571054926,"tweet_id":"1183716271810076672","tweet_url":"\/babi\/status\/1183716271810076672","user_id":"20923479","username":"babi"},{"fullname":"Babi","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">O problema desse v\u00eddeo \u00e9 que ele acaba *____*<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/qC8Zcvr8qk\">pic.twitter.com\/qC8Zcvr8qk<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":2411,"replies":30,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":484,"text":"O problema desse v\u00eddeo \u00e9 que ele acaba *____*pic.twitter.com\/qC8Zcvr8qk","timestamp":1571019711000,"timestamp_epochs":1571019711,"tweet_id":"1183568570426515457","tweet_url":"\/babi\/status\/1183568570426515457","user_id":"20923479","username":"babi"},{"fullname":"Babi","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Fimmmm do Conselhos Amorosinhos de hoje! \n\nTa tudo la no <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http:\/\/instagram.com\/babimsss\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/tkf6JyKzbo\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http:\/\/instagram.com\/babimsss\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">http:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">instagram.com\/babimsss<\/span><span class=\"invisible\"><\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span><\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":44,"replies":2,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Fimmmm do Conselhos Amorosinhos de hoje! \n\nTa tudo la no http:\/\/instagram.com\/babimsss\u00a0","timestamp":1571018250000,"timestamp_epochs":1571018250,"tweet_id":"1183562441642446850","tweet_url":"\/babi\/status\/1183562441642446850","user_id":"20923479","username":"babi"},{"fullname":"Pedro Machado","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">oi, voc\u00ea que mandou essa mensagem pra <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"20923479\" dir=\"ltr\" href=\"\/babi\"><s>@<\/s><b>babi<\/b><\/a> por favor explica pra gente essa historia porque eu quero continua\u00e7\u00e3o<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/5Qh49np1oH\">pic.twitter.com\/5Qh49np1oH<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":909,"replies":19,"retweet_id":"1183555685956702209","retweeter_userid":"20923479","retweeter_username":"babi","retweets":72,"text":"oi, voc\u00ea que mandou essa mensagem pra @babi por favor explica pra gente essa historia porque eu quero continua\u00e7\u00e3opic.twitter.com\/5Qh49np1oH","timestamp":1571014731000,"timestamp_epochs":1571014731,"tweet_id":"1183547682461237257","tweet_url":"\/pegoncalves\/status\/1183547682461237257","user_id":"53611203","username":"pegoncalves"},{"fullname":"Babi","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">A s\u00e9rie Olhos que Condenam virou \u201cOlhos esqueci\u201d  pra minha m\u00e3e<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/CLKmT8HHcE\">pic.twitter.com\/CLKmT8HHcE<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":996,"replies":27,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":5,"text":"A s\u00e9rie Olhos que Condenam virou \u201cOlhos esqueci\u201d  pra minha m\u00e3epic.twitter.com\/CLKmT8HHcE","timestamp":1571013646000,"timestamp_epochs":1571013646,"tweet_id":"1183543134069907456","tweet_url":"\/babi\/status\/1183543134069907456","user_id":"20923479","username":"babi"},{"fullname":"Babi","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">CHAMA O VAR PRA REVER MINHA SITUA\u00c7\u00c3O AQUI Q EU TO FORA DA AREAAAAAAAAAAA \n\nuoooo meu len\u00e7ol drobadooo<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/Flamengo\/status\/1183468826270359552\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/ygDsuOoutK\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/Flamengo\/status\/1183468826270359552\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/Flamengo\/statu<\/span><span class=\"invisible\">s\/1183468826270359552<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":227,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":25,"text":"CHAMA O VAR PRA REVER MINHA SITUA\u00c7\u00c3O AQUI Q EU TO FORA DA AREAAAAAAAAAAA \n\nuoooo meu len\u00e7ol drobadooohttps:\/\/twitter.com\/Flamengo\/status\/1183468826270359552\u00a0\u2026","timestamp":1570996021000,"timestamp_epochs":1570996021,"tweet_id":"1183469205846405125","tweet_url":"\/babi\/status\/1183469205846405125","user_id":"20923479","username":"babi"},{"fullname":"Babi","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">O promotor aqui foi \u201cesperto\u201d. Claramente a inten\u00e7\u00e3o do cara sempre foi violar a menina sexualmente (dado a premedita\u00e7\u00e3o e o historico dele), mas como ele deu a \u201cbobeira\u201d de roubar as coisas, encaixou a denuncia no latroc\u00ednio pra pena base ser mais alta.<\/p>","is_retweet":0,"likes":171,"replies":3,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":5,"text":"O promotor aqui foi \u201cesperto\u201d. Claramente a inten\u00e7\u00e3o do cara sempre foi violar a menina sexualmente (dado a premedita\u00e7\u00e3o e o historico dele), mas como ele deu a \u201cbobeira\u201d de roubar as coisas, encaixou a denuncia no latroc\u00ednio pra pena base ser mais alta.","timestamp":1570993141000,"timestamp_epochs":1570993141,"tweet_id":"1183457125898608644","tweet_url":"\/babi\/status\/1183457125898608644","user_id":"20923479","username":"babi"},{"fullname":"Babi","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">Explicando o clickbait: \nLatrocinio n\u00e3o vai a j\u00fari popular pq n\u00e3o se enquadra, segundo nosso CP, nos crimes contra a vida (eu discordo mt, MAS enfim)\n\nMas a pena \u00e9 altissima (salvo engano a pena base \u00e9 a mais alta do CP) ent\u00e3o n\u00e3o ir a j\u00fari n\u00e3o muda muita coisa<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/g1\/status\/1183453599440855040\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/mWBPzVefAT\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/g1\/status\/1183453599440855040\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/g1\/status\/1183<\/span><span class=\"invisible\">453599440855040<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":249,"replies":3,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":24,"text":"Explicando o clickbait: \nLatrocinio n\u00e3o vai a j\u00fari popular pq n\u00e3o se enquadra, segundo nosso CP, nos crimes contra a vida (eu discordo mt, MAS enfim)\n\nMas a pena \u00e9 altissima (salvo engano a pena base \u00e9 a mais alta do CP) ent\u00e3o n\u00e3o ir a j\u00fari n\u00e3o muda muita coisahttps:\/\/twitter.com\/g1\/status\/1183453599440855040\u00a0\u2026","timestamp":1570992986000,"timestamp_epochs":1570992986,"tweet_id":"1183456477262024704","tweet_url":"\/babi\/status\/1183456477262024704","user_id":"20923479","username":"babi"},{"fullname":"Babi","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Acho mt legal pessoas aproveitando o domingo fora de casa, passeando etc\n\nEu so consigo ficar no sof\u00e1 morrendo vendo TV  ou dormindo<\/p>","is_retweet":0,"likes":3212,"replies":20,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":684,"text":"Acho mt legal pessoas aproveitando o domingo fora de casa, passeando etc\n\nEu so consigo ficar no sof\u00e1 morrendo vendo TV  ou dormindo","timestamp":1570991097000,"timestamp_epochs":1570991097,"tweet_id":"1183448555157184514","tweet_url":"\/babi\/status\/1183448555157184514","user_id":"20923479","username":"babi"},{"fullname":"Babi","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Teje canonizada<\/p>","is_retweet":0,"likes":142,"replies":3,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":4,"text":"Teje canonizada","timestamp":1570956707000,"timestamp_epochs":1570956707,"tweet_id":"1183304312623194112","tweet_url":"\/babi\/status\/1183304312623194112","user_id":"20923479","username":"babi"},{"fullname":"Babi","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Acabei de assistir essa miniss\u00e9rie e meu Deus, TODO MUNDO PRECISA ASSISTIR! \n\nPassei os 4 episodios sentindo um aperto absurdo no peito e quando acabou fiquei uns 10 min olhando pra tela...\n\nPerfeita nota 10 na escala Babichter <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/OlhosQueCondenam?src=hash\"><s>#<\/s><b>OlhosQueCondenam<\/b><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":196,"replies":4,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":4,"text":"Acabei de assistir essa miniss\u00e9rie e meu Deus, TODO MUNDO PRECISA ASSISTIR! \n\nPassei os 4 episodios sentindo um aperto absurdo no peito e quando acabou fiquei uns 10 min olhando pra tela...\n\nPerfeita nota 10 na escala Babichter #OlhosQueCondenam","timestamp":1570953104000,"timestamp_epochs":1570953104,"tweet_id":"1183289201439203328","tweet_url":"\/babi\/status\/1183289201439203328","user_id":"20923479","username":"babi"},{"fullname":"Babi","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Agora eu to entendendo pq o Jharrel Jerome JANTOU o Mahershala Ali (True Detective) e o Jared Harris (Chernobyl) no Emmy\nQue atua\u00e7\u00e3o meuzamigo<\/p>","is_retweet":0,"likes":205,"replies":10,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":1,"text":"Agora eu to entendendo pq o Jharrel Jerome JANTOU o Mahershala Ali (True Detective) e o Jared Harris (Chernobyl) no Emmy\nQue atua\u00e7\u00e3o meuzamigo","timestamp":1570939895000,"timestamp_epochs":1570939895,"tweet_id":"1183233799070605312","tweet_url":"\/babi\/status\/1183233799070605312","user_id":"20923479","username":"babi"},{"fullname":"Babi","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"en\">justo<\/p>","is_retweet":0,"likes":256,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"justo","timestamp":1570935648000,"timestamp_epochs":1570935648,"tweet_id":"1183215983198162946","tweet_url":"\/babi\/status\/1183215983198162946","user_id":"20923479","username":"babi"},{"fullname":"Babi","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">E eu q mandei pro rappi: mo\u00e7o a agua com gas minalba \u00e9 laranja ta\n\nAi ele mandou uma msg de voz: mas uai toda agua \u00e9 transparente<\/p>","is_retweet":0,"likes":1696,"replies":11,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":26,"text":"E eu q mandei pro rappi: mo\u00e7o a agua com gas minalba \u00e9 laranja ta\n\nAi ele mandou uma msg de voz: mas uai toda agua \u00e9 transparente","timestamp":1570935609000,"timestamp_epochs":1570935609,"tweet_id":"1183215820484288518","tweet_url":"\/babi\/status\/1183215820484288518","user_id":"20923479","username":"babi"},{"fullname":"Babi","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Thassia Naves ensinando pra Vivi Guedes como que uma blogueira famosa casa\n\nVEM VER WALCYR<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/KkTaU5BgtK\">pic.twitter.com\/KkTaU5BgtK<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":713,"replies":13,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":29,"text":"Thassia Naves ensinando pra Vivi Guedes como que uma blogueira famosa casa\n\nVEM VER WALCYRpic.twitter.com\/KkTaU5BgtK","timestamp":1570923219000,"timestamp_epochs":1570923219,"tweet_id":"1183163853720432645","tweet_url":"\/babi\/status\/1183163853720432645","user_id":"20923479","username":"babi"},{"fullname":"Babi","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Gente que eu sigo no instagram por favor nao fa\u00e7am stories hj pq to focada nos stories das blogueiras no casamento da Thassia Naves\n\nObg<\/p>","is_retweet":0,"likes":541,"replies":13,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":67,"text":"Gente que eu sigo no instagram por favor nao fa\u00e7am stories hj pq to focada nos stories das blogueiras no casamento da Thassia Naves\n\nObg","timestamp":1570919213000,"timestamp_epochs":1570919213,"tweet_id":"1183147052928307200","tweet_url":"\/babi\/status\/1183147052928307200","user_id":"20923479","username":"babi"},{"fullname":"Babi","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">No momento fu\u00e7ando todas as blogueiras pra saber quais foram ou n\u00e3o pro casamento da Thassia Naves e pensando em teorias da conspira\u00e7\u00e3o<\/p>","is_retweet":0,"likes":385,"replies":21,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":18,"text":"No momento fu\u00e7ando todas as blogueiras pra saber quais foram ou n\u00e3o pro casamento da Thassia Naves e pensando em teorias da conspira\u00e7\u00e3o","timestamp":1570906652000,"timestamp_epochs":1570906652,"tweet_id":"1183094366660890630","tweet_url":"\/babi\/status\/1183094366660890630","user_id":"20923479","username":"babi"},{"fullname":"Babi","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Se botasse um oculos e um cigarro na mao eu passaria facil por uma funcionaria publica dos anos 90<\/p>","is_retweet":0,"likes":976,"replies":25,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":6,"text":"Se botasse um oculos e um cigarro na mao eu passaria facil por uma funcionaria publica dos anos 90","timestamp":1570903167000,"timestamp_epochs":1570903167,"tweet_id":"1183079748181856257","tweet_url":"\/babi\/status\/1183079748181856257","user_id":"20923479","username":"babi"},{"fullname":"Babi","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Dia das crian\u00e7as e eu agrade\u00e7o todo dia por ter virado adulta<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/C0ZGwDPY7U\">pic.twitter.com\/C0ZGwDPY7U<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":1185,"replies":38,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":2,"text":"Dia das crian\u00e7as e eu agrade\u00e7o todo dia por ter virado adultapic.twitter.com\/C0ZGwDPY7U","timestamp":1570902640000,"timestamp_epochs":1570902640,"tweet_id":"1183077537653690369","tweet_url":"\/babi\/status\/1183077537653690369","user_id":"20923479","username":"babi"},{"fullname":"Babi","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Eu to assistindo When They See Us passando mal \nEu acho q nunca na minha vida eu fiquei tao angustiada assistindo uma minisserie como to agora<\/p>","is_retweet":0,"likes":599,"replies":31,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":13,"text":"Eu to assistindo When They See Us passando mal \nEu acho q nunca na minha vida eu fiquei tao angustiada assistindo uma minisserie como to agora","timestamp":1570862558000,"timestamp_epochs":1570862558,"tweet_id":"1182909423871840257","tweet_url":"\/babi\/status\/1182909423871840257","user_id":"20923479","username":"babi"},{"fullname":"Babi","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">vai dizer q vcs tb nao andariam com uma granada no bolso pra comemorar 8 pontos de vantagem do flamengo?<\/p>","is_retweet":0,"likes":232,"replies":3,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":35,"text":"vai dizer q vcs tb nao andariam com uma granada no bolso pra comemorar 8 pontos de vantagem do flamengo?","timestamp":1570851106000,"timestamp_epochs":1570851106,"tweet_id":"1182861390161371136","tweet_url":"\/babi\/status\/1182861390161371136","user_id":"20923479","username":"babi"},{"fullname":"Babi","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Eu sou mt f\u00e3 da Fernanda Montenegro cara\n\nCOMO QUE ESSA MULHER PERDEU O OSCAS PRA GWYNETH PALTROW SABE<\/p>","is_retweet":0,"likes":1205,"replies":15,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":129,"text":"Eu sou mt f\u00e3 da Fernanda Montenegro cara\n\nCOMO QUE ESSA MULHER PERDEU O OSCAS PRA GWYNETH PALTROW SABE","timestamp":1570844058000,"timestamp_epochs":1570844058,"tweet_id":"1182831827641389058","tweet_url":"\/babi\/status\/1182831827641389058","user_id":"20923479","username":"babi"},{"fullname":"Princesa Caro\u00e7o","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">amiga n\u00e3o beije este homem o off white dele est\u00e1 sem lacre<\/p>","is_retweet":1,"likes":3608,"replies":4,"retweet_id":"1182826399515758597","retweeter_userid":"20923479","retweeter_username":"babi","retweets":665,"text":"amiga n\u00e3o beije este homem o off white dele est\u00e1 sem lacre","timestamp":1570828142000,"timestamp_epochs":1570828142,"tweet_id":"1182765073233829888","tweet_url":"\/eumaxiii\/status\/1182765073233829888","user_id":"1276792848","username":"eumaxiii"},{"fullname":"Babi","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">eu fiz mamografia 3x ja (por causa das proteses e de uma vez que achei um carocin) e PELO AMOR DE DEUS AMIGAS NAO DOI\nTu deixa a @ esmagar essas petcha ai na hora do tcharam e fica de frescura com uma maquininha? Se situem e se ajudem bjs<\/p>","is_retweet":0,"likes":1315,"replies":15,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":115,"text":"eu fiz mamografia 3x ja (por causa das proteses e de uma vez que achei um carocin) e PELO AMOR DE DEUS AMIGAS NAO DOI\nTu deixa a @ esmagar essas petcha ai na hora do tcharam e fica de frescura com uma maquininha? Se situem e se ajudem bjs","timestamp":1570837443000,"timestamp_epochs":1570837443,"tweet_id":"1182804081057943554","tweet_url":"\/babi\/status\/1182804081057943554","user_id":"20923479","username":"babi"},{"fullname":"Babi","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">edit 2: ta aqui o 1\u00ba epis\u00f3dio! \n\nA internet NUNCA ME DECEPCIONA AMADAS \n\n<a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/QueTourFoiEssa?src=hash\"><s>#<\/s><b>QueTourFoiEssa<\/b><\/a>\n<a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/ad?src=hash\"><s>#<\/s><b>ad<\/b><\/a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/HvNmC4mNkw\">pic.twitter.com\/HvNmC4mNkw<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":45,"replies":3,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":3,"text":"edit 2: ta aqui o 1\u00ba epis\u00f3dio! \n\nA internet NUNCA ME DECEPCIONA AMADAS \n\n#QueTourFoiEssa\n#adpic.twitter.com\/HvNmC4mNkw","timestamp":1570831768000,"timestamp_epochs":1570831768,"tweet_id":"1182780278856732674","tweet_url":"\/babi\/status\/1182780278856732674","user_id":"20923479","username":"babi"},{"fullname":"Babi","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">As fanfiqueira pira na representa\u00e7\u00e3o \n\n<a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/QueTourFoiEssa?src=hash\"><s>#<\/s><b>QueTourFoiEssa<\/b><\/a>\n<a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/ad?src=hash\"><s>#<\/s><b>ad<\/b><\/a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/HJFLYdQZXB\">pic.twitter.com\/HJFLYdQZXB<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":46,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"As fanfiqueira pira na representa\u00e7\u00e3o \n\n#QueTourFoiEssa\n#adpic.twitter.com\/HJFLYdQZXB","timestamp":1570830820000,"timestamp_epochs":1570830820,"tweet_id":"1182776305491812353","tweet_url":"\/babi\/status\/1182776305491812353","user_id":"20923479","username":"babi"},{"fullname":"Babi","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Hoje come\u00e7a o meu novo v\u00edcio dos proximos dias: a TOUR DAS TOURS do LDRV + <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"80743408\" dir=\"ltr\" href=\"\/skol\"><s>@<\/s><b>skol<\/b><\/a>\nEu nao quero ver o q vai sair dai, serio???\n\nEdit 1: quero ver sim\n\n<a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/QueTourFoiEssa?src=hash\"><s>#<\/s><b>QueTourFoiEssa<\/b><\/a>\n<a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/BebaComModera%C3%A7%C3%A3o?src=hash\"><s>#<\/s><b>BebaComModera\u00e7\u00e3o<\/b><\/a>\n<a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/ad?src=hash\"><s>#<\/s><b>ad<\/b><\/a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/UUFhb088Uc\">pic.twitter.com\/UUFhb088Uc<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":66,"replies":3,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":2,"text":"Hoje come\u00e7a o meu novo v\u00edcio dos proximos dias: a TOUR DAS TOURS do LDRV + @skol\nEu nao quero ver o q vai sair dai, serio???\n\nEdit 1: quero ver sim\n\n#QueTourFoiEssa\n#BebaComModera\u00e7\u00e3o\n#adpic.twitter.com\/UUFhb088Uc","timestamp":1570830190000,"timestamp_epochs":1570830190,"tweet_id":"1182773661394198530","tweet_url":"\/babi\/status\/1182773661394198530","user_id":"20923479","username":"babi"},{"fullname":"Babi","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">beleza ganhei um lubrificante uma base e uma lanterna\n\nE o bambu? <img alt=\"\ud83d\udc40\" aria-label=\"Emoji: Olhos\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f440.png\" title=\"Olhos\"\/>\n<a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/QueTourFoiEssa?src=hash\"><s>#<\/s><b>QueTourFoiEssa<\/b><\/a>\n<a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/ad?src=hash\"><s>#<\/s><b>ad<\/b><\/a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/5CsKcG7puv\">pic.twitter.com\/5CsKcG7puv<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":107,"replies":20,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":1,"text":"beleza ganhei um lubrificante uma base e uma lanterna\n\nE o bambu? \n#QueTourFoiEssa\n#adpic.twitter.com\/5CsKcG7puv","timestamp":1570828828000,"timestamp_epochs":1570828828,"tweet_id":"1182767949041541122","tweet_url":"\/babi\/status\/1182767949041541122","user_id":"20923479","username":"babi"},{"fullname":"Babi","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\"><a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/QueTourFoiEssa?src=hash\"><s>#<\/s><b>QueTourFoiEssa<\/b><\/a> desse cofre aqui pra minha casa \nespero que nao seja todos os segredos da minha vida prestes a ser expostos <img alt=\"\ud83d\udde3\" aria-label=\"Emoji: Silhueta de cabe\u00e7a falando\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f5e3.png\" title=\"Silhueta de cabe\u00e7a falando\"\/><img alt=\"\ud83d\udde3\" aria-label=\"Emoji: Silhueta de cabe\u00e7a falando\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f5e3.png\" title=\"Silhueta de cabe\u00e7a falando\"\/><img alt=\"\ud83d\udde3\" aria-label=\"Emoji: Silhueta de cabe\u00e7a falando\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f5e3.png\" title=\"Silhueta de cabe\u00e7a falando\"\/>\n<a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/ad?src=hash\"><s>#<\/s><b>ad<\/b><\/a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/exL67E0HRP\">pic.twitter.com\/exL67E0HRP<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":164,"replies":10,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":2,"text":"#QueTourFoiEssa desse cofre aqui pra minha casa \nespero que nao seja todos os segredos da minha vida prestes a ser expostos \n#adpic.twitter.com\/exL67E0HRP","timestamp":1570827846000,"timestamp_epochs":1570827846,"tweet_id":"1182763831124201472","tweet_url":"\/babi\/status\/1182763831124201472","user_id":"20923479","username":"babi"},{"fullname":"Babi","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Ja pode repetir Por Amor depois de Avenida Brasil que eu assisto de novo<\/p>","is_retweet":0,"likes":420,"replies":12,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":93,"text":"Ja pode repetir Por Amor depois de Avenida Brasil que eu assisto de novo","timestamp":1570827260000,"timestamp_epochs":1570827260,"tweet_id":"1182761373870317570","tweet_url":"\/babi\/status\/1182761373870317570","user_id":"20923479","username":"babi"},{"fullname":"lucas \u2693\ufe0f","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">\uff26\uff29\uff2c\uff28\uff2f \uff36\uff2f\uff23\u00ca \uff34\u00c1 \uff24\uff25 \n\uff2f\uff26\uff26 \uff37\uff28\uff29\uff34\uff25 \uff33\uff25\uff2d \uff2c\uff21\uff23\uff32\uff25 \n\uff26\uff29\uff2c\uff28\uff2f<\/p>","is_retweet":1,"likes":39186,"replies":143,"retweet_id":"1182749343616557058","retweeter_userid":"20923479","retweeter_username":"babi","retweets":11304,"text":"\uff26\uff29\uff2c\uff28\uff2f \uff36\uff2f\uff23\u00ca \uff34\u00c1 \uff24\uff25 \n\uff2f\uff26\uff26 \uff37\uff28\uff29\uff34\uff25 \uff33\uff25\uff2d \uff2c\uff21\uff23\uff32\uff25 \n\uff26\uff29\uff2c\uff28\uff2f","timestamp":1570823445000,"timestamp_epochs":1570823445,"tweet_id":"1182745372462059521","tweet_url":"\/luquinha\/status\/1182745372462059521","user_id":"106957547","username":"luquinha"},{"fullname":"Babi","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Renesmee arrasando nos publi<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/uezAFkEWyo\">pic.twitter.com\/uezAFkEWyo<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":1842,"replies":29,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":170,"text":"Renesmee arrasando nos publipic.twitter.com\/uezAFkEWyo","timestamp":1570817345000,"timestamp_epochs":1570817345,"tweet_id":"1182719786851229696","tweet_url":"\/babi\/status\/1182719786851229696","user_id":"20923479","username":"babi"},{"fullname":"Babi","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">socorro<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/u87HbPCbsp\">pic.twitter.com\/u87HbPCbsp<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":4695,"replies":51,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":522,"text":"socorropic.twitter.com\/u87HbPCbsp","timestamp":1570807150000,"timestamp_epochs":1570807150,"tweet_id":"1182677023069757440","tweet_url":"\/babi\/status\/1182677023069757440","user_id":"20923479","username":"babi"},{"fullname":"Babi","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Se esse boy da esse sorriso pra mim eu desmaio ali mesmo<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/2GAUaR5oL1\">pic.twitter.com\/2GAUaR5oL1<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":3829,"replies":37,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":758,"text":"Se esse boy da esse sorriso pra mim eu desmaio ali mesmopic.twitter.com\/2GAUaR5oL1","timestamp":1570768332000,"timestamp_epochs":1570768332,"tweet_id":"1182514211399839745","tweet_url":"\/babi\/status\/1182514211399839745","user_id":"20923479","username":"babi"},{"fullname":"Babi","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">11\/10 foi o dia que dei o meu primeiro beijo na boca com 14 anos em Porto Seguro\n\nObrigada por tudo Ax\u00e9 Moi<\/p>","is_retweet":0,"likes":485,"replies":14,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":3,"text":"11\/10 foi o dia que dei o meu primeiro beijo na boca com 14 anos em Porto Seguro\n\nObrigada por tudo Ax\u00e9 Moi","timestamp":1570761382000,"timestamp_epochs":1570761382,"tweet_id":"1182485059393245184","tweet_url":"\/babi\/status\/1182485059393245184","user_id":"20923479","username":"babi"},{"fullname":"Babi","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Gente esse Leonardo Paixao que ta no reality da Globo \u00e9 chef do Glouton e do Nicolau Bar da Esquina que simplesmente tem os cardapios MAIS PERFEITOS DE BH\n\nfica a dica ai pra quem mora aqui e pra quem quer vir<\/p>","is_retweet":0,"likes":256,"replies":7,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":6,"text":"Gente esse Leonardo Paixao que ta no reality da Globo \u00e9 chef do Glouton e do Nicolau Bar da Esquina que simplesmente tem os cardapios MAIS PERFEITOS DE BH\n\nfica a dica ai pra quem mora aqui e pra quem quer vir","timestamp":1570757851000,"timestamp_epochs":1570757851,"tweet_id":"1182470248257196038","tweet_url":"\/babi\/status\/1182470248257196038","user_id":"20923479","username":"babi"},{"fullname":"pedro","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">(\u2022_\u2022)\n&lt;)   )\u256f ontem\n\/    \\\n\n (\u2022_\u2022)\n\u2514(   (&gt; hoje\n\/    \\\n\n (\u2022_\u2022)\n&lt;)   )&gt;  e amanh\u00e3... sempre\n\/    \\<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/m47NZEnwLa\">pic.twitter.com\/m47NZEnwLa<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":5265,"replies":140,"retweet_id":"1182411107673280512","retweeter_userid":"20923479","retweeter_username":"babi","retweets":1748,"text":"(\u2022_\u2022)\n<)   )\u256f ontem\n\/    \\\n\n (\u2022_\u2022)\n\u2514(   (> hoje\n\/    \\\n\n (\u2022_\u2022)\n<)   )>  e amanh\u00e3... sempre\n\/    \\pic.twitter.com\/m47NZEnwLa","timestamp":1570712285000,"timestamp_epochs":1570712285,"tweet_id":"1182279131658108928","tweet_url":"\/candidatonica\/status\/1182279131658108928","user_id":"2243814252","username":"candidatonica"},{"fullname":"Babi","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Eu tenho vontade de morrer quando alguem afirma coisas que nao FAZ IDEIA na internet (fora q tava passando AGORA o filme dele dublando ele sabe)<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/PouOdomh0J\">pic.twitter.com\/PouOdomh0J<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":711,"replies":23,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":4,"text":"Eu tenho vontade de morrer quando alguem afirma coisas que nao FAZ IDEIA na internet (fora q tava passando AGORA o filme dele dublando ele sabe)pic.twitter.com\/PouOdomh0J","timestamp":1570737019000,"timestamp_epochs":1570737019,"tweet_id":"1182382873715859456","tweet_url":"\/babi\/status\/1182382873715859456","user_id":"20923479","username":"babi"},{"fullname":"Babi","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Ser\u00e1 que o Rodrigo Santoro ganha dinheiro pra dublar ele mesmo nos filmes ou ja entra tudo no pacote?<\/p>","is_retweet":0,"likes":4909,"replies":25,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":354,"text":"Ser\u00e1 que o Rodrigo Santoro ganha dinheiro pra dublar ele mesmo nos filmes ou ja entra tudo no pacote?","timestamp":1570735672000,"timestamp_epochs":1570735672,"tweet_id":"1182377226064617473","tweet_url":"\/babi\/status\/1182377226064617473","user_id":"20923479","username":"babi"},{"fullname":"Babi","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Eu curti o line do Lolla <img alt=\"\ud83e\udd37\ud83c\udffb\u200d\u2640\ufe0f\" aria-label=\"Emoji: Mulher dando de ombros (tom de pele claro)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f937-1f3fb-200d-2640-fe0f.png\" title=\"Mulher dando de ombros (tom de pele claro)\"\/><\/p>","is_retweet":0,"likes":206,"replies":11,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":12,"text":"Eu curti o line do Lolla ","timestamp":1570731714000,"timestamp_epochs":1570731714,"tweet_id":"1182360622610239489","tweet_url":"\/babi\/status\/1182360622610239489","user_id":"20923479","username":"babi"},{"fullname":"Babi","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Essa aqui<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/W1vnbie0Lh\">pic.twitter.com\/W1vnbie0Lh<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":277,"replies":8,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":3,"text":"Essa aquipic.twitter.com\/W1vnbie0Lh","timestamp":1570678664000,"timestamp_epochs":1570678664,"tweet_id":"1182138117198958592","tweet_url":"\/babi\/status\/1182138117198958592","user_id":"20923479","username":"babi"},{"fullname":"Babi","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Eu fiquei esperando ele colocar a cabe\u00e7a pra fora do carro igual o Heath Ledger nessa cena\n\nAinda bem q n rolou pq eu acho q ia desmaiar de emo\u00e7\u00e3o sei la<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/22ArNEH4zK\">pic.twitter.com\/22ArNEH4zK<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":724,"replies":10,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":25,"text":"Eu fiquei esperando ele colocar a cabe\u00e7a pra fora do carro igual o Heath Ledger nessa cena\n\nAinda bem q n rolou pq eu acho q ia desmaiar de emo\u00e7\u00e3o sei lapic.twitter.com\/22ArNEH4zK","timestamp":1570678386000,"timestamp_epochs":1570678386,"tweet_id":"1182136950586773504","tweet_url":"\/babi\/status\/1182136950586773504","user_id":"20923479","username":"babi"},{"fullname":"Babi","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">O HUGO GLOSS CHAMANDO A JO DE RODICULA QUE DEU GOLPE NA MAE\n\n<a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/CoitadaDaBoleira?src=hash\"><s>#<\/s><b>CoitadaDaBoleira<\/b><\/a> AHAHAHAAHAHAHAHAHAHAHAJAKSK<\/p>","is_retweet":0,"likes":1996,"replies":5,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":260,"text":"O HUGO GLOSS CHAMANDO A JO DE RODICULA QUE DEU GOLPE NA MAE\n\n#CoitadaDaBoleira AHAHAHAAHAHAHAHAHAHAHAJAKSK","timestamp":1570665446000,"timestamp_epochs":1570665446,"tweet_id":"1182082676519555072","tweet_url":"\/babi\/status\/1182082676519555072","user_id":"20923479","username":"babi"},{"fullname":"Babi","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">A cena dele com o Murray eu so nao bati palminha pra galera nao me achar doida\n\nMAS EU DELIREEEEEEEEI! Vontade de fazer a \u00d4LA sei la viado\n\nNossa eu to em \u00eaxtase <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/Joker?src=hash\"><s>#<\/s><b>Joker<\/b><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":397,"replies":11,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":16,"text":"A cena dele com o Murray eu so nao bati palminha pra galera nao me achar doida\n\nMAS EU DELIREEEEEEEEI! Vontade de fazer a \u00d4LA sei la viado\n\nNossa eu to em \u00eaxtase #Joker","timestamp":1570654022000,"timestamp_epochs":1570654022,"tweet_id":"1182034761553977349","tweet_url":"\/babi\/status\/1182034761553977349","user_id":"20923479","username":"babi"},{"fullname":"Babi","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Bom eu assisti Joker o tempo inteiro com aquele sorrisinho no rosto tipo: OMG MAS QUE COISA MARAVILHOSA EU TO VENDO???!!\n\nUltima vez que fiz isso foi em Interestelar que \u00e9 top 5 minha vida \n\nE \u00e9 isso: Joker nota 10+++ na escala Babichter e se Joaquin n ganhar Oscar vou pras ruas<\/p>","is_retweet":0,"likes":2236,"replies":41,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":127,"text":"Bom eu assisti Joker o tempo inteiro com aquele sorrisinho no rosto tipo: OMG MAS QUE COISA MARAVILHOSA EU TO VENDO???!!\n\nUltima vez que fiz isso foi em Interestelar que \u00e9 top 5 minha vida \n\nE \u00e9 isso: Joker nota 10+++ na escala Babichter e se Joaquin n ganhar Oscar vou pras ruas","timestamp":1570653801000,"timestamp_epochs":1570653801,"tweet_id":"1182033832872202240","tweet_url":"\/babi\/status\/1182033832872202240","user_id":"20923479","username":"babi"},{"fullname":"Babi","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"en\">O Coringa corre igual a Phoebe Buffay<\/p>","is_retweet":0,"likes":3294,"replies":39,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":409,"text":"O Coringa corre igual a Phoebe Buffay","timestamp":1570651116000,"timestamp_epochs":1570651116,"tweet_id":"1182022573045014533","tweet_url":"\/babi\/status\/1182022573045014533","user_id":"20923479","username":"babi"},{"fullname":"Babi","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">Eu nao chorei tanto assim nem quando nasci<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/johnchermond\/status\/1181975606881325056\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/2DtHXs1hZ8\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/johnchermond\/status\/1181975606881325056\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/johnchermond\/s<\/span><span class=\"invisible\">tatus\/1181975606881325056<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":708,"replies":9,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":57,"text":"Eu nao chorei tanto assim nem quando nascihttps:\/\/twitter.com\/johnchermond\/status\/1181975606881325056\u00a0\u2026","timestamp":1570643413000,"timestamp_epochs":1570643413,"tweet_id":"1181990260873543680","tweet_url":"\/babi\/status\/1181990260873543680","user_id":"20923479","username":"babi"},{"fullname":"Babi","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Fiz uma serie de stories sobre concurso publico e as cotas pra pcd la no insta\n\nQuem tiver interessado <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http:\/\/instagram.com\/babimsss\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/tkf6JyKzbo\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http:\/\/instagram.com\/babimsss\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">http:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">instagram.com\/babimsss<\/span><span class=\"invisible\"><\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span><\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":45,"replies":5,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Fiz uma serie de stories sobre concurso publico e as cotas pra pcd la no insta\n\nQuem tiver interessado http:\/\/instagram.com\/babimsss\u00a0","timestamp":1570638775000,"timestamp_epochs":1570638775,"tweet_id":"1181970808568242181","tweet_url":"\/babi\/status\/1181970808568242181","user_id":"20923479","username":"babi"},{"fullname":"Babi","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Hoje \u00e9 t\u00e3o hoje que \u00e9 a mesma data de frente pra tras e de tras pra frente\n\n9.10.2019<\/p>","is_retweet":0,"likes":62734,"replies":283,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":25388,"text":"Hoje \u00e9 t\u00e3o hoje que \u00e9 a mesma data de frente pra tras e de tras pra frente\n\n9.10.2019","timestamp":1570630389000,"timestamp_epochs":1570630389,"tweet_id":"1181935633843019777","tweet_url":"\/babi\/status\/1181935633843019777","user_id":"20923479","username":"babi"},{"fullname":"Babi","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Gente hj \u00e9 anivers\u00e1rio do meu pai, o Sr. Magalh\u00e3es est\u00e1 fazendo 63 anos\n\nMandem boas vibra\u00e7\u00f5es a\u00ed pro sogro n\u00ba1 do twitter. Obrigada<\/p>","is_retweet":0,"likes":404,"replies":33,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":2,"text":"Gente hj \u00e9 anivers\u00e1rio do meu pai, o Sr. Magalh\u00e3es est\u00e1 fazendo 63 anos\n\nMandem boas vibra\u00e7\u00f5es a\u00ed pro sogro n\u00ba1 do twitter. Obrigada","timestamp":1570628420000,"timestamp_epochs":1570628420,"tweet_id":"1181927376533561344","tweet_url":"\/babi\/status\/1181927376533561344","user_id":"20923479","username":"babi"},{"fullname":"Babi","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Qual ser\u00e1 a dor que a pessoa sente q nao consegue levar o bra\u00e7o a boca na bora de tossir???\n\nPORQUE DEVE SER UMA DOR HORROROSA NE PRA NAO CONSEGUIR<\/p>","is_retweet":0,"likes":535,"replies":7,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":82,"text":"Qual ser\u00e1 a dor que a pessoa sente q nao consegue levar o bra\u00e7o a boca na bora de tossir???\n\nPORQUE DEVE SER UMA DOR HORROROSA NE PRA NAO CONSEGUIR","timestamp":1570622737000,"timestamp_epochs":1570622737,"tweet_id":"1181903540589142016","tweet_url":"\/babi\/status\/1181903540589142016","user_id":"20923479","username":"babi"},{"fullname":"Babi","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">passa o endere\u00e7o da sua casa pra desconhecido. Acredite no seu potencial<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/pdrbnt\/status\/1181428352445534208\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/dAylmYfPUP\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/pdrbnt\/status\/1181428352445534208\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/pdrbnt\/status\/<\/span><span class=\"invisible\">1181428352445534208<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":2440,"replies":26,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":241,"text":"passa o endere\u00e7o da sua casa pra desconhecido. Acredite no seu potencialhttps:\/\/twitter.com\/pdrbnt\/status\/1181428352445534208\u00a0\u2026","timestamp":1570596991000,"timestamp_epochs":1570596991,"tweet_id":"1181795554914897921","tweet_url":"\/babi\/status\/1181795554914897921","user_id":"20923479","username":"babi"},{"fullname":"Babi","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Hmmmmm cheirinho de Emmy pra <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/SegundaChamada?src=hash\"><s>#<\/s><b>SegundaChamada<\/b><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":385,"replies":7,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":66,"text":"Hmmmmm cheirinho de Emmy pra #SegundaChamada","timestamp":1570589268000,"timestamp_epochs":1570589268,"tweet_id":"1181763160078012423","tweet_url":"\/babi\/status\/1181763160078012423","user_id":"20923479","username":"babi"},{"fullname":"Babi","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Imagina se um dos dois deu aqueles beijo de lingua dura que decep\u00e7\u00e3o<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/OCVlwlEmp3\">pic.twitter.com\/OCVlwlEmp3<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":1459,"replies":32,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":107,"text":"Imagina se um dos dois deu aqueles beijo de lingua dura que decep\u00e7\u00e3opic.twitter.com\/OCVlwlEmp3","timestamp":1570578541000,"timestamp_epochs":1570578541,"tweet_id":"1181718168605265920","tweet_url":"\/babi\/status\/1181718168605265920","user_id":"20923479","username":"babi"},{"fullname":"ciclopin","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">o instagram removeu uma aba que eu nunca tinha usado<\/p>","is_retweet":1,"likes":31833,"replies":243,"retweet_id":"1181657491026956288","retweeter_userid":"20923479","retweeter_username":"babi","retweets":9713,"text":"o instagram removeu uma aba que eu nunca tinha usado","timestamp":1570563667000,"timestamp_epochs":1570563667,"tweet_id":"1181655783039209475","tweet_url":"\/craiskc\/status\/1181655783039209475","user_id":"1009918359402631168","username":"craiskc"},{"fullname":"santana","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Fam\u00edlia e amigos de um guri trans demonstrando apoio a ele. \u00c9 coisa assim que a gente precisa espalhar na internet.\n\n<img alt=\"\ud83d\ude2d\" aria-label=\"Emoji: Cara chorando muito\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f62d.png\" title=\"Cara chorando muito\"\/><img alt=\"\ud83e\udd70\" aria-label=\"Emoji: Cara sorridente com 3 cora\u00e7\u00f5es\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f970.png\" title=\"Cara sorridente com 3 cora\u00e7\u00f5es\"\/><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/EJVIOKy4QV\">pic.twitter.com\/EJVIOKy4QV<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":95768,"replies":449,"retweet_id":"1181603816120209414","retweeter_userid":"20923479","retweeter_username":"babi","retweets":26326,"text":"Fam\u00edlia e amigos de um guri trans demonstrando apoio a ele. \u00c9 coisa assim que a gente precisa espalhar na internet.\n\npic.twitter.com\/EJVIOKy4QV","timestamp":1570502891000,"timestamp_epochs":1570502891,"tweet_id":"1181400871827070981","tweet_url":"\/henriqsc\/status\/1181400871827070981","user_id":"24482545","username":"henriqsc"},{"fullname":"Babi","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Daqueles dias que a gente acorda ja sabendo que n\u00e3o ta td bem\n\ne td bem. N\u00e3o precisamos ser felizes td dia<\/p>","is_retweet":0,"likes":1961,"replies":11,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":353,"text":"Daqueles dias que a gente acorda ja sabendo que n\u00e3o ta td bem\n\ne td bem. N\u00e3o precisamos ser felizes td dia","timestamp":1570550834000,"timestamp_epochs":1570550834,"tweet_id":"1181601958420979712","tweet_url":"\/babi\/status\/1181601958420979712","user_id":"20923479","username":"babi"},{"fullname":"Babi","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Falo da vida pessoal na internet e me arrependo 5 minutos depois (1 membro)<\/p>","is_retweet":0,"likes":2150,"replies":12,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":532,"text":"Falo da vida pessoal na internet e me arrependo 5 minutos depois (1 membro)","timestamp":1570509060000,"timestamp_epochs":1570509060,"tweet_id":"1181426745842569216","tweet_url":"\/babi\/status\/1181426745842569216","user_id":"20923479","username":"babi"},{"fullname":"Babi","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">A sofrencia nao tem limites<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/og7ZsgKpk6\">pic.twitter.com\/og7ZsgKpk6<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":554,"replies":21,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":72,"text":"A sofrencia nao tem limitespic.twitter.com\/og7ZsgKpk6","timestamp":1570500619000,"timestamp_epochs":1570500619,"tweet_id":"1181391340300570625","tweet_url":"\/babi\/status\/1181391340300570625","user_id":"20923479","username":"babi"},{"fullname":"Babi","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">BH \u00e9 a cidade mais sofr\u00eancia do Brasil e o show surpresa da <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"2921763658\" dir=\"ltr\" href=\"\/MariliaMReal\"><s>@<\/s><b>MariliaMReal<\/b><\/a> hj \u00e9 a prova disso<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/pu7E2J00bd\">pic.twitter.com\/pu7E2J00bd<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":2126,"replies":45,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":155,"text":"BH \u00e9 a cidade mais sofr\u00eancia do Brasil e o show surpresa da @MariliaMReal hj \u00e9 a prova dissopic.twitter.com\/pu7E2J00bd","timestamp":1570498075000,"timestamp_epochs":1570498075,"tweet_id":"1181380672352587776","tweet_url":"\/babi\/status\/1181380672352587776","user_id":"20923479","username":"babi"},{"fullname":"rod","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">oooooo chiclete deixa eu mascar<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/nBfYqAaWLO\">pic.twitter.com\/nBfYqAaWLO<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":864,"replies":19,"retweet_id":"1181379500115922944","retweeter_userid":"20923479","retweeter_username":"babi","retweets":107,"text":"oooooo chiclete deixa eu mascarpic.twitter.com\/nBfYqAaWLO","timestamp":1570497658000,"timestamp_epochs":1570497658,"tweet_id":"1181378921490767873","tweet_url":"\/rodpocket\/status\/1181378921490767873","user_id":"54745785","username":"rodpocket"},{"fullname":"Babi","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">As inser\u00e7\u00f5es de publi em A DONA DO PEDA\u00c7O sao muito boas! Parabens aos envolvidos<\/p>","is_retweet":0,"likes":467,"replies":2,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":63,"text":"As inser\u00e7\u00f5es de publi em A DONA DO PEDA\u00c7O sao muito boas! Parabens aos envolvidos","timestamp":1570495833000,"timestamp_epochs":1570495833,"tweet_id":"1181371267720646656","tweet_url":"\/babi\/status\/1181371267720646656","user_id":"20923479","username":"babi"},{"fullname":"Babi","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Comprei a sess\u00e3o de Coringa jurando que era pra amanha e era pra hj\nPerdi a sess\u00e3o\n\nMinha alma ta valendo menos 50,00<\/p>","is_retweet":0,"likes":490,"replies":22,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Comprei a sess\u00e3o de Coringa jurando que era pra amanha e era pra hj\nPerdi a sess\u00e3o\n\nMinha alma ta valendo menos 50,00","timestamp":1570489733000,"timestamp_epochs":1570489733,"tweet_id":"1181345682529107975","tweet_url":"\/babi\/status\/1181345682529107975","user_id":"20923479","username":"babi"},{"fullname":"Babi","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">Dos mesmos criadores de: \n\nN\u00e3o sabem o que \u00e9 ser introvertido\nNunca tomou cantada de uber a noite\nNunca teve que ficar quieto pq ta bebado demais e se falar mt vomita<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/faneinbox\/status\/1181313229215207424\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/02a8gDajGD\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/faneinbox\/status\/1181313229215207424\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/faneinbox\/stat<\/span><span class=\"invisible\">us\/1181313229215207424<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":3367,"replies":70,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":595,"text":"Dos mesmos criadores de: \n\nN\u00e3o sabem o que \u00e9 ser introvertido\nNunca tomou cantada de uber a noite\nNunca teve que ficar quieto pq ta bebado demais e se falar mt vomitahttps:\/\/twitter.com\/faneinbox\/status\/1181313229215207424\u00a0\u2026","timestamp":1570482371000,"timestamp_epochs":1570482371,"tweet_id":"1181314804297981957","tweet_url":"\/babi\/status\/1181314804297981957","user_id":"20923479","username":"babi"},{"fullname":"Babi","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Gen\u00e9sio nunca errou confiando na filha \n\u00cdcone de corno <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/AvenidaBrasil?src=hash\"><s>#<\/s><b>AvenidaBrasil<\/b><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":377,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":79,"text":"Gen\u00e9sio nunca errou confiando na filha \n\u00cdcone de corno #AvenidaBrasil","timestamp":1570479897000,"timestamp_epochs":1570479897,"tweet_id":"1181304426172166145","tweet_url":"\/babi\/status\/1181304426172166145","user_id":"20923479","username":"babi"},{"fullname":"Babi","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Oi Oi Oi<\/p>","is_retweet":0,"likes":448,"replies":3,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":57,"text":"Oi Oi Oi","timestamp":1570479402000,"timestamp_epochs":1570479402,"tweet_id":"1181302349555478528","tweet_url":"\/babi\/status\/1181302349555478528","user_id":"20923479","username":"babi"},{"fullname":"Babi","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Esse primeiro capitulo foi mt iconico eu lembro que fiquei apavorada e encantada <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/AvenidaBrasil?src=hash\"><s>#<\/s><b>AvenidaBrasil<\/b><\/a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/ZzfYCMt7vE\">pic.twitter.com\/ZzfYCMt7vE<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":343,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":64,"text":"Esse primeiro capitulo foi mt iconico eu lembro que fiquei apavorada e encantada #AvenidaBrasilpic.twitter.com\/ZzfYCMt7vE","timestamp":1570478207000,"timestamp_epochs":1570478207,"tweet_id":"1181297337827827712","tweet_url":"\/babi\/status\/1181297337827827712","user_id":"20923479","username":"babi"},{"fullname":"Babi","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Eu dei um gritinho quando congelaram a Mal\u00e9vola<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/SUozZJTcws\">pic.twitter.com\/SUozZJTcws<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":1040,"replies":3,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":120,"text":"Eu dei um gritinho quando congelaram a Mal\u00e9volapic.twitter.com\/SUozZJTcws","timestamp":1570478081000,"timestamp_epochs":1570478081,"tweet_id":"1181296809630670848","tweet_url":"\/babi\/status\/1181296809630670848","user_id":"20923479","username":"babi"},{"fullname":"Babi","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Mal\u00e9vola \u00e9 um filme que ja ensina pras meninas desde cedo que nao vale a pena beijar o boy dos sonhos se ele vai cortar suas asinha\n\nFiquem de olho meninas<\/p>","is_retweet":0,"likes":30734,"replies":30,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":8361,"text":"Mal\u00e9vola \u00e9 um filme que ja ensina pras meninas desde cedo que nao vale a pena beijar o boy dos sonhos se ele vai cortar suas asinha\n\nFiquem de olho meninas","timestamp":1570473770000,"timestamp_epochs":1570473770,"tweet_id":"1181278728149561347","tweet_url":"\/babi\/status\/1181278728149561347","user_id":"20923479","username":"babi"},{"fullname":"Babi","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Qnt sera q custa aqueles cabo da Pink pra eu poder andar pela cidade sem gastar mais com uber<\/p>","is_retweet":0,"likes":2895,"replies":12,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":593,"text":"Qnt sera q custa aqueles cabo da Pink pra eu poder andar pela cidade sem gastar mais com uber","timestamp":1570413976000,"timestamp_epochs":1570413976,"tweet_id":"1181027933181353984","tweet_url":"\/babi\/status\/1181027933181353984","user_id":"20923479","username":"babi"},{"fullname":"Babi","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">no RIR olhando pra td e agradecendo cada segundo que fiz parte do Squad <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"179398386\" dir=\"ltr\" href=\"\/itau\"><s>@<\/s><b>itau<\/b><\/a> desse ano. \nFui diferen\u00e7a e fui atras da diferen\u00e7a (quem diria q o show q mais pulei foi um de METAL??) \nFoi diferente e memoravel! <img alt=\"\ud83e\udde1\" aria-label=\"Emoji: Cora\u00e7\u00e3o laranja\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f9e1.png\" title=\"Cora\u00e7\u00e3o laranja\"\/>\nQual foi seu momento mais incr\u00edvel essa semana? <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/BusqueAsDiferen%C3%A7as?src=hash\"><s>#<\/s><b>BusqueAsDiferen\u00e7as<\/b><\/a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/2CPWHehZtW\">pic.twitter.com\/2CPWHehZtW<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":1273,"replies":39,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":1,"text":"no RIR olhando pra td e agradecendo cada segundo que fiz parte do Squad @itau desse ano. \nFui diferen\u00e7a e fui atras da diferen\u00e7a (quem diria q o show q mais pulei foi um de METAL??) \nFoi diferente e memoravel! \nQual foi seu momento mais incr\u00edvel essa semana? #BusqueAsDiferen\u00e7aspic.twitter.com\/2CPWHehZtW","timestamp":1570410151000,"timestamp_epochs":1570410151,"tweet_id":"1181011888953610241","tweet_url":"\/babi\/status\/1181011888953610241","user_id":"20923479","username":"babi"},{"fullname":"Babi","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">O SORRISO DESTE BOY ANITTA SE VC NAO QUISER EU QUERO<\/p>","is_retweet":0,"likes":386,"replies":4,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":10,"text":"O SORRISO DESTE BOY ANITTA SE VC NAO QUISER EU QUERO","timestamp":1570405386000,"timestamp_epochs":1570405386,"tweet_id":"1180991902746759168","tweet_url":"\/babi\/status\/1180991902746759168","user_id":"20923479","username":"babi"},{"fullname":"Babi","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Gente e eu q tava perto do Vit\u00e3o sem saber \n\nO susto q eu tomei qnd dei conta e perguntei se era ele HAHAHAHAHAHAJA<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/u1HLFYinxA\">pic.twitter.com\/u1HLFYinxA<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":1585,"replies":42,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":26,"text":"Gente e eu q tava perto do Vit\u00e3o sem saber \n\nO susto q eu tomei qnd dei conta e perguntei se era ele HAHAHAHAHAHAJApic.twitter.com\/u1HLFYinxA","timestamp":1570405337000,"timestamp_epochs":1570405337,"tweet_id":"1180991701223198720","tweet_url":"\/babi\/status\/1180991701223198720","user_id":"20923479","username":"babi"},{"fullname":"Jan","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Meu pulm\u00e3o \/\/\/ pulm\u00e3o dos meus Amgs<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/trmKasDjCD\">pic.twitter.com\/trmKasDjCD<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":21670,"replies":417,"retweet_id":"1180963816034783234","retweeter_userid":"20923479","retweeter_username":"babi","retweets":12868,"text":"Meu pulm\u00e3o \/\/\/ pulm\u00e3o dos meus Amgspic.twitter.com\/trmKasDjCD","timestamp":1570392094000,"timestamp_epochs":1570392094,"tweet_id":"1180936153261858816","tweet_url":"\/Jandss2\/status\/1180936153261858816","user_id":"461196700","username":"Jandss2"},{"fullname":"Babi","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">O trisal vem \nobrigada <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/RockinRio?src=hash\"><s>#<\/s><b>RockinRio<\/b><\/a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/CrHcnfPlMj\">pic.twitter.com\/CrHcnfPlMj<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":1523,"replies":39,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":6,"text":"O trisal vem \nobrigada #RockinRiopic.twitter.com\/CrHcnfPlMj","timestamp":1570391228000,"timestamp_epochs":1570391228,"tweet_id":"1180932520675872772","tweet_url":"\/babi\/status\/1180932520675872772","user_id":"20923479","username":"babi"},{"fullname":"Gabe Simas","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"it\">Tame Impala estava certissimo quando disse the less i know the better<\/p>","is_retweet":1,"likes":1531,"replies":7,"retweet_id":"1180922832605401088","retweeter_userid":"20923479","retweeter_username":"babi","retweets":685,"text":"Tame Impala estava certissimo quando disse the less i know the better","timestamp":1570388784000,"timestamp_epochs":1570388784,"tweet_id":"1180922269385793536","tweet_url":"\/gabesimas\/status\/1180922269385793536","user_id":"15150609","username":"gabesimas"},{"fullname":"Babi","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Tenha amigos igual ao <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"432983617\" dir=\"ltr\" href=\"\/luscas\"><s>@<\/s><b>luscas<\/b><\/a> que filma a sua musica favorita da Pink de pertinho e te manda <img alt=\"\ud83d\udc95\" aria-label=\"Emoji: Dois cora\u00e7\u00f5es\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f495.png\" title=\"Dois cora\u00e7\u00f5es\"\/><img alt=\"\ud83d\udc95\" aria-label=\"Emoji: Dois cora\u00e7\u00f5es\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f495.png\" title=\"Dois cora\u00e7\u00f5es\"\/><img alt=\"\ud83d\udc95\" aria-label=\"Emoji: Dois cora\u00e7\u00f5es\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f495.png\" title=\"Dois cora\u00e7\u00f5es\"\/><img alt=\"\ud83d\udc95\" aria-label=\"Emoji: Dois cora\u00e7\u00f5es\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f495.png\" title=\"Dois cora\u00e7\u00f5es\"\/><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/7xt1lDjfLU\">pic.twitter.com\/7xt1lDjfLU<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":2328,"replies":15,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":47,"text":"Tenha amigos igual ao @luscas que filma a sua musica favorita da Pink de pertinho e te manda pic.twitter.com\/7xt1lDjfLU","timestamp":1570381295000,"timestamp_epochs":1570381295,"tweet_id":"1180890858046021632","tweet_url":"\/babi\/status\/1180890858046021632","user_id":"20923479","username":"babi"},{"fullname":"Babi","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">melhor show do rock in rio o resto que lute <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/bchartsnet\/status\/1180711724934221824\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/rbbOqAVPQd\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/bchartsnet\/status\/1180711724934221824\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/bchartsnet\/sta<\/span><span class=\"invisible\">tus\/1180711724934221824<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":1116,"replies":8,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":227,"text":"melhor show do rock in rio o resto que lute https:\/\/twitter.com\/bchartsnet\/status\/1180711724934221824\u00a0\u2026","timestamp":1570338863000,"timestamp_epochs":1570338863,"tweet_id":"1180712888954171392","tweet_url":"\/babi\/status\/1180712888954171392","user_id":"20923479","username":"babi"},{"fullname":"Jo\u00e3o","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">a defini\u00e7\u00e3o da pink foi atualizada com sucesso<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/14RnnrSrzJ\">pic.twitter.com\/14RnnrSrzJ<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":616,"replies":3,"retweet_id":"1180712015603613701","retweeter_userid":"20923479","retweeter_username":"babi","retweets":167,"text":"a defini\u00e7\u00e3o da pink foi atualizada com sucessopic.twitter.com\/14RnnrSrzJ","timestamp":1570338373000,"timestamp_epochs":1570338373,"tweet_id":"1180710830486298624","tweet_url":"\/_JoaoVictorCS\/status\/1180710830486298624","user_id":"274764414","username":"_JoaoVictorCS"},{"fullname":"Babi","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Olhei pra cima aqui na sala e era a Pink passando voando aqui no teto<\/p>","is_retweet":0,"likes":683,"replies":7,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":168,"text":"Olhei pra cima aqui na sala e era a Pink passando voando aqui no teto","timestamp":1570338014000,"timestamp_epochs":1570338014,"tweet_id":"1180709324294897667","tweet_url":"\/babi\/status\/1180709324294897667","user_id":"20923479","username":"babi"},{"fullname":"Babi","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">E esse encontro de dod\u00f3is aqui<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/TS8m0KVEpG\">pic.twitter.com\/TS8m0KVEpG<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":587,"replies":15,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":2,"text":"E esse encontro de dod\u00f3is aquipic.twitter.com\/TS8m0KVEpG","timestamp":1570337273000,"timestamp_epochs":1570337273,"tweet_id":"1180706217016070144","tweet_url":"\/babi\/status\/1180706217016070144","user_id":"20923479","username":"babi"},{"fullname":"v\u00a1c","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"und\"><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/lyWARFrYQ6\">pic.twitter.com\/lyWARFrYQ6<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":37,"replies":3,"retweet_id":"1180693629700055040","retweeter_userid":"20923479","retweeter_username":"babi","retweets":2,"text":"pic.twitter.com\/lyWARFrYQ6","timestamp":1570334056000,"timestamp_epochs":1570334056,"tweet_id":"1180692724099567617","tweet_url":"\/richguel\/status\/1180692724099567617","user_id":"480282164","username":"richguel"},{"fullname":"Babi","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"in\">Setlist da Pink temos?<\/p>","is_retweet":0,"likes":53,"replies":11,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Setlist da Pink temos?","timestamp":1570334031000,"timestamp_epochs":1570334031,"tweet_id":"1180692619103543296","tweet_url":"\/babi\/status\/1180692619103543296","user_id":"20923479","username":"babi"},{"fullname":"Oscar Filho","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Encontrando as pessoas do Twitter! <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"20923479\" dir=\"ltr\" href=\"\/babi\"><s>@<\/s><b>babi<\/b><\/a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/f0Rer3TFm7\">pic.twitter.com\/f0Rer3TFm7<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":94,"replies":3,"retweet_id":"1180668001403723776","retweeter_userid":"20923479","retweeter_username":"babi","retweets":1,"text":"Encontrando as pessoas do Twitter! @babipic.twitter.com\/f0Rer3TFm7","timestamp":1570326961000,"timestamp_epochs":1570326961,"tweet_id":"1180662966645116928","tweet_url":"\/Oscar_Filho\/status\/1180662966645116928","user_id":"33554086","username":"Oscar_Filho"},{"fullname":"Babi","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Zero moral to tendo hj<\/p>","is_retweet":0,"likes":39,"replies":5,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Zero moral to tendo hj","timestamp":1570294272000,"timestamp_epochs":1570294272,"tweet_id":"1180525857368137728","tweet_url":"\/babi\/status\/1180525857368137728","user_id":"20923479","username":"babi"},{"fullname":"Babi","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"tl\">UUUUUIII MAMAAAE<\/p>","is_retweet":0,"likes":73,"replies":5,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":4,"text":"UUUUUIII MAMAAAE","timestamp":1570248922000,"timestamp_epochs":1570248922,"tweet_id":"1180335646050803713","tweet_url":"\/babi\/status\/1180335646050803713","user_id":"20923479","username":"babi"},{"fullname":"Babi","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">GENTE! Tatudobem n saber da displasia! \u00c9 noix \n\nCada um com suas luta \u00e9 nois<\/p>","is_retweet":0,"likes":480,"replies":26,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":4,"text":"GENTE! Tatudobem n saber da displasia! \u00c9 noix \n\nCada um com suas luta \u00e9 nois","timestamp":1570244911000,"timestamp_epochs":1570244911,"tweet_id":"1180318821988622337","tweet_url":"\/babi\/status\/1180318821988622337","user_id":"20923479","username":"babi"},{"fullname":"Babi","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">Gente pra quem nao fragou o FAQ, ta aqui<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/babi\/status\/1174363878228209664?s=21\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/KzcvXZDHaz\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/babi\/status\/1174363878228209664?s=21\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/babi\/status\/11<\/span><span class=\"invisible\">74363878228209664?s=21<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":108,"replies":10,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":1,"text":"Gente pra quem nao fragou o FAQ, ta aquihttps:\/\/twitter.com\/babi\/status\/1174363878228209664?s=21\u00a0\u2026","timestamp":1570243191000,"timestamp_epochs":1570243191,"tweet_id":"1180311610541449222","tweet_url":"\/babi\/status\/1180311610541449222","user_id":"20923479","username":"babi"},{"fullname":"Babi","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">Serio, se liguem nas respostas e rea\u00e7oes da galera nahhaahahahah (quem perguntar minha altura eu vou processar jahahahahahahaha ta n vou) \n\n<a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/BusqueAsDiferen%C3%A7as?src=hash\"><s>#<\/s><b>BusqueAsDiferen\u00e7as<\/b><\/a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/itau\/status\/1180305163371909120\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/AvtdzjWmBX\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/itau\/status\/1180305163371909120\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/itau\/status\/11<\/span><span class=\"invisible\">80305163371909120<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":183,"replies":37,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":1,"text":"Serio, se liguem nas respostas e rea\u00e7oes da galera nahhaahahahah (quem perguntar minha altura eu vou processar jahahahahahahaha ta n vou) \n\n#BusqueAsDiferen\u00e7ashttps:\/\/twitter.com\/itau\/status\/1180305163371909120\u00a0\u2026","timestamp":1570242422000,"timestamp_epochs":1570242422,"tweet_id":"1180308385666932736","tweet_url":"\/babi\/status\/1180308385666932736","user_id":"20923479","username":"babi"},{"fullname":"Babi","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">eu ri bem pq cada um tem uma historia mais doida que a outra. Olha minha carinha com uma das respostas JAJAJAJAJAJ\n\n<a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/BusqueAsDiferen%C3%A7as?src=hash\"><s>#<\/s><b>BusqueAsDiferen\u00e7as<\/b><\/a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/5kyDtB1vm5\">pic.twitter.com\/5kyDtB1vm5<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":58,"replies":4,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"eu ri bem pq cada um tem uma historia mais doida que a outra. Olha minha carinha com uma das respostas JAJAJAJAJAJ\n\n#BusqueAsDiferen\u00e7aspic.twitter.com\/5kyDtB1vm5","timestamp":1570241785000,"timestamp_epochs":1570241785,"tweet_id":"1180305712171376641","tweet_url":"\/babi\/status\/1180305712171376641","user_id":"20923479","username":"babi"},{"fullname":"Babi","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Hoje eu e o <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"179398386\" dir=\"ltr\" href=\"\/itau\"><s>@<\/s><b>itau<\/b><\/a> fomos de pessoas que n\u00e3o curtem tanto metal POR\u00c9M tao juntas com amigos, irmaos, namorados, sooo pela vibe pra um video bem legal\n\n<a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/BusqueAsDiferen%C3%A7as?src=hash\"><s>#<\/s><b>BusqueAsDiferen\u00e7as<\/b><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":123,"replies":5,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":1,"text":"Hoje eu e o @itau fomos de pessoas que n\u00e3o curtem tanto metal POR\u00c9M tao juntas com amigos, irmaos, namorados, sooo pela vibe pra um video bem legal\n\n#BusqueAsDiferen\u00e7as","timestamp":1570241262000,"timestamp_epochs":1570241262,"tweet_id":"1180303518315491330","tweet_url":"\/babi\/status\/1180303518315491330","user_id":"20923479","username":"babi"},{"fullname":"Babi","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Fingindo costume na RODA GIGANTE DO <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"179398386\" dir=\"ltr\" href=\"\/itau\"><s>@<\/s><b>itau<\/b><\/a> AAAAAAAA\n\n<a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/BusqueAsDiferen%C3%A7as?src=hash\"><s>#<\/s><b>BusqueAsDiferen\u00e7as<\/b><\/a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/kSOVO4lW9S\">pic.twitter.com\/kSOVO4lW9S<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":219,"replies":3,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Fingindo costume na RODA GIGANTE DO @itau AAAAAAAA\n\n#BusqueAsDiferen\u00e7aspic.twitter.com\/kSOVO4lW9S","timestamp":1570238709000,"timestamp_epochs":1570238709,"tweet_id":"1180292809087209472","tweet_url":"\/babi\/status\/1180292809087209472","user_id":"20923479","username":"babi"},{"fullname":"Karina Costa","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"es\">sei la viado ahakaoajajajaj<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/criavergonhafia\/status\/637694033465352193?s=17\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/IIjckwZRYB\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/criavergonhafia\/status\/637694033465352193?s=17\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/criavergonhafi<\/span><span class=\"invisible\">a\/status\/637694033465352193?s=17<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":30,"replies":1,"retweet_id":"1180234919571791874","retweeter_userid":"20923479","retweeter_username":"babi","retweets":1,"text":"sei la viado ahakaoajajajajhttps:\/\/twitter.com\/criavergonhafia\/status\/637694033465352193?s=17\u00a0\u2026","timestamp":1570224885000,"timestamp_epochs":1570224885,"tweet_id":"1180234827649490945","tweet_url":"\/zerokarisma\/status\/1180234827649490945","user_id":"58125871","username":"zerokarisma"},{"fullname":"Babi","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">Gente eu to desde 2014 rindo desse tweet e sem previs\u00e3o de parar jahahahahahaha\n\ncs tb tem algum tweet q vcs morrem de rir sempre? Cola aqui que vamo escolher o melhor \n<a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/RindoAltoNoTwitter?src=hash\"><s>#<\/s><b>RindoAltoNoTwitter<\/b><\/a> <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/ad?src=hash\"><s>#<\/s><b>ad<\/b><\/a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/elciok\/status\/468904519527829504?s=21\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/tHZiP4Cv1T\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/elciok\/status\/468904519527829504?s=21\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/elciok\/status\/<\/span><span class=\"invisible\">468904519527829504?s=21<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":221,"replies":20,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":10,"text":"Gente eu to desde 2014 rindo desse tweet e sem previs\u00e3o de parar jahahahahahaha\n\ncs tb tem algum tweet q vcs morrem de rir sempre? Cola aqui que vamo escolher o melhor \n#RindoAltoNoTwitter #adhttps:\/\/twitter.com\/elciok\/status\/468904519527829504?s=21\u00a0\u2026","timestamp":1570224205000,"timestamp_epochs":1570224205,"tweet_id":"1180231975296290817","tweet_url":"\/babi\/status\/1180231975296290817","user_id":"20923479","username":"babi"},{"fullname":"Babi","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Olhando pro mar de metaleiro e pensando: e se eu fizer uma rodinha de com eles? <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/BusqueAsDiferen%C3%A7as?src=hash\"><s>#<\/s><b>BusqueAsDiferen\u00e7as<\/b><\/a> <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"179398386\" dir=\"ltr\" href=\"\/itau\"><s>@<\/s><b>itau<\/b><\/a> em Rock in Rio <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https:\/\/www.instagram.com\/p\/B3NeVy6nw79\/?igshid=17mj0yjhtrskv\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/ROE4pabVZH\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/www.instagram.com\/p\/B3NeVy6nw79\/?igshid=17mj0yjhtrskv\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/www.<\/span><span class=\"js-display-url\">instagram.com\/p\/B3NeVy6nw79\/<\/span><span class=\"invisible\">?igshid=17mj0yjhtrskv<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":12,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Olhando pro mar de metaleiro e pensando: e se eu fizer uma rodinha de com eles? #BusqueAsDiferen\u00e7as @itau em Rock in Rio https:\/\/www.instagram.com\/p\/B3NeVy6nw79\/?igshid=17mj0yjhtrskv\u00a0\u2026","timestamp":1570222693000,"timestamp_epochs":1570222693,"tweet_id":"1180225633311498241","tweet_url":"\/babi\/status\/1180225633311498241","user_id":"20923479","username":"babi"},{"fullname":"wooda","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Rock in Rio valeu pra mim s\u00f3 pelas fotos com a <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"7850072\" dir=\"ltr\" href=\"\/juzao\"><s>@<\/s><b>juzao<\/b><\/a> e <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"20923479\" dir=\"ltr\" href=\"\/babi\"><s>@<\/s><b>babi<\/b><\/a> <img alt=\"\ud83e\udd18\ud83c\udffb\" aria-label=\"Emoji: Sinal dos chifres (tom de pele claro)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f918-1f3fb.png\" title=\"Sinal dos chifres (tom de pele claro)\"\/><img alt=\"\ud83d\ude02\" aria-label=\"Emoji: Cara com l\u00e1grimas de alegria\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f602.png\" title=\"Cara com l\u00e1grimas de alegria\"\/><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/YQC9RJL250\">pic.twitter.com\/YQC9RJL250<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":137,"replies":7,"retweet_id":"1180219829225164800","retweeter_userid":"20923479","retweeter_username":"babi","retweets":1,"text":"Rock in Rio valeu pra mim s\u00f3 pelas fotos com a @juzao e @babi pic.twitter.com\/YQC9RJL250","timestamp":1570219725000,"timestamp_epochs":1570219725,"tweet_id":"1180213187771355136","tweet_url":"\/yasbarb\/status\/1180213187771355136","user_id":"1110889421010800641","username":"yasbarb"},{"fullname":"Babi","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">GENTE! Tem alguem aqui ou que conhece alguem que esteja no RIR HOJE que nao curte mt Rock metal mas veio acompanhando alguem q goste?\n\nSe sim pede pra ir na arena itau a partir das 16:40 pra eu entrevistar pro RIR?<\/p>","is_retweet":0,"likes":118,"replies":9,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":15,"text":"GENTE! Tem alguem aqui ou que conhece alguem que esteja no RIR HOJE que nao curte mt Rock metal mas veio acompanhando alguem q goste?\n\nSe sim pede pra ir na arena itau a partir das 16:40 pra eu entrevistar pro RIR?","timestamp":1570216445000,"timestamp_epochs":1570216445,"tweet_id":"1180199426595459072","tweet_url":"\/babi\/status\/1180199426595459072","user_id":"20923479","username":"babi"},{"fullname":"Babi","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Hoje tem mais cobertura do RIR neste perfil com <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"179398386\" dir=\"ltr\" href=\"\/itau\"><s>@<\/s><b>itau<\/b><\/a> PQ \u00c9 HJ DE SCORPIONS BEBEEEEEEE <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/BusqueAsDiferen%C3%A7as?src=hash\"><s>#<\/s><b>BusqueAsDiferen\u00e7as<\/b><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":38,"replies":5,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Hoje tem mais cobertura do RIR neste perfil com @itau PQ \u00c9 HJ DE SCORPIONS BEBEEEEEEE #BusqueAsDiferen\u00e7as","timestamp":1570208633000,"timestamp_epochs":1570208633,"tweet_id":"1180166661049081856","tweet_url":"\/babi\/status\/1180166661049081856","user_id":"20923479","username":"babi"},{"fullname":"Babi","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Ainda to com o cheiro do Sergio Guize<\/p>","is_retweet":0,"likes":68,"replies":2,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Ainda to com o cheiro do Sergio Guize","timestamp":1570174006000,"timestamp_epochs":1570174006,"tweet_id":"1180021426566418432","tweet_url":"\/babi\/status\/1180021426566418432","user_id":"20923479","username":"babi"},{"fullname":"Babi","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Apaguei o video elogiando a bundinha do sergio guize pois medo de processo<\/p>","is_retweet":0,"likes":82,"replies":6,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Apaguei o video elogiando a bundinha do sergio guize pois medo de processo","timestamp":1570173739000,"timestamp_epochs":1570173739,"tweet_id":"1180020307484123137","tweet_url":"\/babi\/status\/1180020307484123137","user_id":"20923479","username":"babi"},{"fullname":"Babi","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Porem conheci sergio guize entao melhor dia<\/p>","is_retweet":0,"likes":38,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Porem conheci sergio guize entao melhor dia","timestamp":1570168262000,"timestamp_epochs":1570168262,"tweet_id":"1179997332533854209","tweet_url":"\/babi\/status\/1179997332533854209","user_id":"20923479","username":"babi"},{"fullname":"Babi","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">Dos 3 q eu ja fui, foi o pior. Panic!&gt;&gt;&gt; Red Hot<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/folha\/status\/1179993058504564738\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/7IZuJYgQYg\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/folha\/status\/1179993058504564738\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/folha\/status\/1<\/span><span class=\"invisible\">179993058504564738<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":79,"replies":7,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Dos 3 q eu ja fui, foi o pior. Panic!>>> Red Hothttps:\/\/twitter.com\/folha\/status\/1179993058504564738\u00a0\u2026","timestamp":1570168174000,"timestamp_epochs":1570168174,"tweet_id":"1179996966778003456","tweet_url":"\/babi\/status\/1179996966778003456","user_id":"20923479","username":"babi"},{"fullname":"Babi","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"en\">Playlist red hot?<\/p>","is_retweet":0,"likes":43,"replies":4,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":1,"text":"Playlist red hot?","timestamp":1570160120000,"timestamp_epochs":1570160120,"tweet_id":"1179963182523326465","tweet_url":"\/babi\/status\/1179963182523326465","user_id":"20923479","username":"babi"}]