[{"fullname":"Jhunior Reis","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Para quem n\u00e3o est\u00e1 entendendo o que est\u00e1 acontecendo pelos cantos de Itamarandiba, \u00e9 o seguinte:\nVejo pessoas se preocupando com a APERAM e o abastecimento de \u00e1gua, quando o real foco do problema est\u00e1 na... <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https:\/\/www.facebook.com\/100002941561400\/posts\/2512931352148226\/\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/BlSRBOW0yB\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/www.facebook.com\/100002941561400\/posts\/2512931352148226\/\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/www.<\/span><span class=\"js-display-url\">facebook.com\/10000294156140<\/span><span class=\"invisible\">0\/posts\/2512931352148226\/<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Para quem n\u00e3o est\u00e1 entendendo o que est\u00e1 acontecendo pelos cantos de Itamarandiba, \u00e9 o seguinte:\nVejo pessoas se preocupando com a APERAM e o abastecimento de \u00e1gua, quando o real foco do problema est\u00e1 na... https:\/\/www.facebook.com\/100002941561400\/posts\/2512931352148226\/\u00a0\u2026","timestamp":1573919391000,"timestamp_epochs":1573919391,"tweet_id":"1195730708536406017","tweet_url":"\/reisjhr\/status\/1195730708536406017","user_id":"1546306814","username":"reisjhr"},{"fullname":"Jhunior Reis","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Passamos crises na vida para poder enxergar a verdade, a falta de \u00e1gua em nossas cidades revelou o verdadeiro car\u00e1ter de muitas pessoas, s\u00f3 n\u00e3o prestou aten\u00e7\u00e3o quem n\u00e3o quer ver!<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Passamos crises na vida para poder enxergar a verdade, a falta de \u00e1gua em nossas cidades revelou o verdadeiro car\u00e1ter de muitas pessoas, s\u00f3 n\u00e3o prestou aten\u00e7\u00e3o quem n\u00e3o quer ver!","timestamp":1573871581000,"timestamp_epochs":1573871581,"tweet_id":"1195530180011401217","tweet_url":"\/reisjhr\/status\/1195530180011401217","user_id":"1546306814","username":"reisjhr"},{"fullname":"Jhunior Reis","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Quem n\u00e3o consegue ouvir Deus falando atrav\u00e9s desse senhor precisa urgentemente reaprender o que \u00e9 humanidade! <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https:\/\/www.facebook.com\/100002941561400\/posts\/2511665162274845\/\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/wuokg09xRi\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/www.facebook.com\/100002941561400\/posts\/2511665162274845\/\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/www.<\/span><span class=\"js-display-url\">facebook.com\/10000294156140<\/span><span class=\"invisible\">0\/posts\/2511665162274845\/<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Quem n\u00e3o consegue ouvir Deus falando atrav\u00e9s desse senhor precisa urgentemente reaprender o que \u00e9 humanidade! https:\/\/www.facebook.com\/100002941561400\/posts\/2511665162274845\/\u00a0\u2026","timestamp":1573869935000,"timestamp_epochs":1573869935,"tweet_id":"1195523275184648192","tweet_url":"\/reisjhr\/status\/1195523275184648192","user_id":"1546306814","username":"reisjhr"},{"fullname":"Jhunior Reis","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"und\"><a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https:\/\/www.facebook.com\/100002941561400\/posts\/2511241908983837\/\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/oLr57VRWxw\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/www.facebook.com\/100002941561400\/posts\/2511241908983837\/\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/www.<\/span><span class=\"js-display-url\">facebook.com\/10000294156140<\/span><span class=\"invisible\">0\/posts\/2511241908983837\/<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"https:\/\/www.facebook.com\/100002941561400\/posts\/2511241908983837\/\u00a0\u2026","timestamp":1573853339000,"timestamp_epochs":1573853339,"tweet_id":"1195453667488481285","tweet_url":"\/reisjhr\/status\/1195453667488481285","user_id":"1546306814","username":"reisjhr"},{"fullname":"Jhunior Reis","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Para aqueles que duvidam que Lula vai disputar a elei\u00e7\u00e3o em 2022, ai est\u00e1 a anula\u00e7\u00e3o do processo sobre o s\u00edtio de Atibaia!Caso o processo do triplex siga o mesmo destino, Lula recupera seus direitos pol\u00edticos!<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/noticias.r7.com\/brasil\/trf-4-anula-sentenca-parecida-com-processo-contra-lula-no-caso-do-sitio-14112019\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/GRW7XOBdti\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/noticias.r7.com\/brasil\/trf-4-anula-sentenca-parecida-com-processo-contra-lula-no-caso-do-sitio-14112019\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">noticias.r7.com\/brasil\/trf-4-a<\/span><span class=\"invisible\">nula-sentenca-parecida-com-processo-contra-lula-no-caso-do-sitio-14112019<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Para aqueles que duvidam que Lula vai disputar a elei\u00e7\u00e3o em 2022, ai est\u00e1 a anula\u00e7\u00e3o do processo sobre o s\u00edtio de Atibaia!Caso o processo do triplex siga o mesmo destino, Lula recupera seus direitos pol\u00edticos!https:\/\/noticias.r7.com\/brasil\/trf-4-anula-sentenca-parecida-com-processo-contra-lula-no-caso-do-sitio-14112019\u00a0\u2026","timestamp":1573743174000,"timestamp_epochs":1573743174,"tweet_id":"1194991602223255552","tweet_url":"\/reisjhr\/status\/1194991602223255552","user_id":"1546306814","username":"reisjhr"},{"fullname":"Jhunior Reis","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"und\"><a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https:\/\/www.facebook.com\/100002941561400\/posts\/2507061386068556\/\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/wIzOxvaKg2\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/www.facebook.com\/100002941561400\/posts\/2507061386068556\/\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/www.<\/span><span class=\"js-display-url\">facebook.com\/10000294156140<\/span><span class=\"invisible\">0\/posts\/2507061386068556\/<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"https:\/\/www.facebook.com\/100002941561400\/posts\/2507061386068556\/\u00a0\u2026","timestamp":1573729700000,"timestamp_epochs":1573729700,"tweet_id":"1194935090008203264","tweet_url":"\/reisjhr\/status\/1194935090008203264","user_id":"1546306814","username":"reisjhr"},{"fullname":"Jhunior Reis","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"en\">Puts! <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https:\/\/www.facebook.com\/100002941561400\/posts\/2504954762945885\/\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/4Neq5gLVYt\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/www.facebook.com\/100002941561400\/posts\/2504954762945885\/\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/www.<\/span><span class=\"js-display-url\">facebook.com\/10000294156140<\/span><span class=\"invisible\">0\/posts\/2504954762945885\/<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Puts! https:\/\/www.facebook.com\/100002941561400\/posts\/2504954762945885\/\u00a0\u2026","timestamp":1573644695000,"timestamp_epochs":1573644695,"tweet_id":"1194578552789843968","tweet_url":"\/reisjhr\/status\/1194578552789843968","user_id":"1546306814","username":"reisjhr"},{"fullname":"Jhunior Reis","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"und\"><a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https:\/\/www.facebook.com\/100002941561400\/posts\/2502813766493318\/\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/ejpKLS5RhL\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/www.facebook.com\/100002941561400\/posts\/2502813766493318\/\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/www.<\/span><span class=\"js-display-url\">facebook.com\/10000294156140<\/span><span class=\"invisible\">0\/posts\/2502813766493318\/<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"https:\/\/www.facebook.com\/100002941561400\/posts\/2502813766493318\/\u00a0\u2026","timestamp":1573562806000,"timestamp_epochs":1573562806,"tweet_id":"1194235085748408320","tweet_url":"\/reisjhr\/status\/1194235085748408320","user_id":"1546306814","username":"reisjhr"},{"fullname":"Jhunior Reis","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"und\"><a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https:\/\/www.facebook.com\/100002941561400\/posts\/2502730533168308\/\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/lRve34pjS0\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/www.facebook.com\/100002941561400\/posts\/2502730533168308\/\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/www.<\/span><span class=\"js-display-url\">facebook.com\/10000294156140<\/span><span class=\"invisible\">0\/posts\/2502730533168308\/<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"https:\/\/www.facebook.com\/100002941561400\/posts\/2502730533168308\/\u00a0\u2026","timestamp":1573560011000,"timestamp_epochs":1573560011,"tweet_id":"1194223362760986624","tweet_url":"\/reisjhr\/status\/1194223362760986624","user_id":"1546306814","username":"reisjhr"},{"fullname":"Jhunior Reis","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Seja voc\u00ea de direita, centro ou esquerda entendemos que somos todos brasileiros. Gostar\u00edamos de ter sua opini\u00e3o na enquete abaixo, respondendo a seguinte pergunta:\n\nSe a elei\u00e7\u00e3o para presidente do Brasil fosse hoje, em qual das op\u00e7\u00f5es abaixo voc\u00ea... <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https:\/\/www.facebook.com\/reisjhunior\/posts\/2501004250007603\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/IJNeiQQPXV\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/www.facebook.com\/reisjhunior\/posts\/2501004250007603\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/www.<\/span><span class=\"js-display-url\">facebook.com\/reisjhunior\/po<\/span><span class=\"invisible\">sts\/2501004250007603<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Seja voc\u00ea de direita, centro ou esquerda entendemos que somos todos brasileiros. Gostar\u00edamos de ter sua opini\u00e3o na enquete abaixo, respondendo a seguinte pergunta:\n\nSe a elei\u00e7\u00e3o para presidente do Brasil fosse hoje, em qual das op\u00e7\u00f5es abaixo voc\u00ea... https:\/\/www.facebook.com\/reisjhunior\/posts\/2501004250007603\u00a0\u2026","timestamp":1573488576000,"timestamp_epochs":1573488576,"tweet_id":"1193923739106320392","tweet_url":"\/reisjhr\/status\/1193923739106320392","user_id":"1546306814","username":"reisjhr"},{"fullname":"Jhunior Reis","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Quem pode dar uma carona de Coluna a Itamarandiba hoje( 09\/11)?\nAjudo no combust\u00edvel!<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Quem pode dar uma carona de Coluna a Itamarandiba hoje( 09\/11)?\nAjudo no combust\u00edvel!","timestamp":1573321958000,"timestamp_epochs":1573321958,"tweet_id":"1193224892436623362","tweet_url":"\/reisjhr\/status\/1193224892436623362","user_id":"1546306814","username":"reisjhr"},{"fullname":"Jhunior Reis","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Enquanto os pol\u00edticos brigam para saber quem t\u00eam raz\u00e3o... <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https:\/\/www.facebook.com\/100002941561400\/posts\/2496892067085488\/\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/yZTzF6YWAp\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/www.facebook.com\/100002941561400\/posts\/2496892067085488\/\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/www.<\/span><span class=\"js-display-url\">facebook.com\/10000294156140<\/span><span class=\"invisible\">0\/posts\/2496892067085488\/<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Enquanto os pol\u00edticos brigam para saber quem t\u00eam raz\u00e3o... https:\/\/www.facebook.com\/100002941561400\/posts\/2496892067085488\/\u00a0\u2026","timestamp":1573321594000,"timestamp_epochs":1573321594,"tweet_id":"1193223365693231106","tweet_url":"\/reisjhr\/status\/1193223365693231106","user_id":"1546306814","username":"reisjhr"},{"fullname":"Jhunior Reis","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Melhor de hoje kkkkkkkk <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https:\/\/www.facebook.com\/100002941561400\/posts\/2496348460473182\/\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/z5nzactOqF\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/www.facebook.com\/100002941561400\/posts\/2496348460473182\/\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/www.<\/span><span class=\"js-display-url\">facebook.com\/10000294156140<\/span><span class=\"invisible\">0\/posts\/2496348460473182\/<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Melhor de hoje kkkkkkkk https:\/\/www.facebook.com\/100002941561400\/posts\/2496348460473182\/\u00a0\u2026","timestamp":1573303466000,"timestamp_epochs":1573303466,"tweet_id":"1193147333485244416","tweet_url":"\/reisjhr\/status\/1193147333485244416","user_id":"1546306814","username":"reisjhr"},{"fullname":"Jhunior Reis","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Isso sim \u00e9 fazer a diferen\u00e7a! <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https:\/\/www.facebook.com\/100002941561400\/posts\/2492709140837114\/\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/Rwrfq7A2MX\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/www.facebook.com\/100002941561400\/posts\/2492709140837114\/\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/www.<\/span><span class=\"js-display-url\">facebook.com\/10000294156140<\/span><span class=\"invisible\">0\/posts\/2492709140837114\/<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Isso sim \u00e9 fazer a diferen\u00e7a! https:\/\/www.facebook.com\/100002941561400\/posts\/2492709140837114\/\u00a0\u2026","timestamp":1573148310000,"timestamp_epochs":1573148310,"tweet_id":"1192496561156239360","tweet_url":"\/reisjhr\/status\/1192496561156239360","user_id":"1546306814","username":"reisjhr"},{"fullname":"Jhunior Reis","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"und\"><a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https:\/\/www.facebook.com\/100002941561400\/posts\/2490947201013308\/\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/AiDyW36EL7\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/www.facebook.com\/100002941561400\/posts\/2490947201013308\/\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/www.<\/span><span class=\"js-display-url\">facebook.com\/10000294156140<\/span><span class=\"invisible\">0\/posts\/2490947201013308\/<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"https:\/\/www.facebook.com\/100002941561400\/posts\/2490947201013308\/\u00a0\u2026","timestamp":1573072819000,"timestamp_epochs":1573072819,"tweet_id":"1192179928030203906","tweet_url":"\/reisjhr\/status\/1192179928030203906","user_id":"1546306814","username":"reisjhr"},{"fullname":"Jhunior Reis","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"und\"><a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https:\/\/www.facebook.com\/100002941561400\/posts\/2488837257890969\/\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/z3aPkUmui6\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/www.facebook.com\/100002941561400\/posts\/2488837257890969\/\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/www.<\/span><span class=\"js-display-url\">facebook.com\/10000294156140<\/span><span class=\"invisible\">0\/posts\/2488837257890969\/<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"https:\/\/www.facebook.com\/100002941561400\/posts\/2488837257890969\/\u00a0\u2026","timestamp":1572983234000,"timestamp_epochs":1572983234,"tweet_id":"1191804182044520448","tweet_url":"\/reisjhr\/status\/1191804182044520448","user_id":"1546306814","username":"reisjhr"},{"fullname":"Jhunior Reis","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Passeando por Itamarandiba <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https:\/\/www.facebook.com\/100002941561400\/posts\/2488789004562461\/\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/08LTmrecCM\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/www.facebook.com\/100002941561400\/posts\/2488789004562461\/\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/www.<\/span><span class=\"js-display-url\">facebook.com\/10000294156140<\/span><span class=\"invisible\">0\/posts\/2488789004562461\/<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Passeando por Itamarandiba https:\/\/www.facebook.com\/100002941561400\/posts\/2488789004562461\/\u00a0\u2026","timestamp":1572981103000,"timestamp_epochs":1572981103,"tweet_id":"1191795243634569216","tweet_url":"\/reisjhr\/status\/1191795243634569216","user_id":"1546306814","username":"reisjhr"},{"fullname":"Jhunior Reis","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">A Jhunior Reis escola de artes ir\u00e1 realizar uma entrega de brinquedos no dia 22\/12\/19 para crian\u00e7as carentes do munic\u00edpio de Itamarandiba MG.\nPara tal feito estamos recebendo doa\u00e7\u00f5es que podem ser em brinquedos,... <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https:\/\/www.facebook.com\/reisjhunior\/posts\/2486132744828087\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/1TQUdX4S64\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/www.facebook.com\/reisjhunior\/posts\/2486132744828087\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/www.<\/span><span class=\"js-display-url\">facebook.com\/reisjhunior\/po<\/span><span class=\"invisible\">sts\/2486132744828087<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"A Jhunior Reis escola de artes ir\u00e1 realizar uma entrega de brinquedos no dia 22\/12\/19 para crian\u00e7as carentes do munic\u00edpio de Itamarandiba MG.\nPara tal feito estamos recebendo doa\u00e7\u00f5es que podem ser em brinquedos,... https:\/\/www.facebook.com\/reisjhunior\/posts\/2486132744828087\u00a0\u2026","timestamp":1572872676000,"timestamp_epochs":1572872676,"tweet_id":"1191340470045151232","tweet_url":"\/reisjhr\/status\/1191340470045151232","user_id":"1546306814","username":"reisjhr"},{"fullname":"Jhunior Reis","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Ela \u00e9 simplesmente fant\u00e1stica! <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https:\/\/www.facebook.com\/100002941561400\/posts\/2481152325326129\/\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/qxofmfS2nU\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/www.facebook.com\/100002941561400\/posts\/2481152325326129\/\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/www.<\/span><span class=\"js-display-url\">facebook.com\/10000294156140<\/span><span class=\"invisible\">0\/posts\/2481152325326129\/<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Ela \u00e9 simplesmente fant\u00e1stica! https:\/\/www.facebook.com\/100002941561400\/posts\/2481152325326129\/\u00a0\u2026","timestamp":1572655369000,"timestamp_epochs":1572655369,"tweet_id":"1190429018899779584","tweet_url":"\/reisjhr\/status\/1190429018899779584","user_id":"1546306814","username":"reisjhr"},{"fullname":"Jhunior Reis","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Acredite nos seus sonhos! <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https:\/\/www.facebook.com\/100002941561400\/posts\/2472489412859087\/\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/234E9Apjcs\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/www.facebook.com\/100002941561400\/posts\/2472489412859087\/\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/www.<\/span><span class=\"js-display-url\">facebook.com\/10000294156140<\/span><span class=\"invisible\">0\/posts\/2472489412859087\/<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Acredite nos seus sonhos! https:\/\/www.facebook.com\/100002941561400\/posts\/2472489412859087\/\u00a0\u2026","timestamp":1572279102000,"timestamp_epochs":1572279102,"tweet_id":"1188850839504470016","tweet_url":"\/reisjhr\/status\/1188850839504470016","user_id":"1546306814","username":"reisjhr"},{"fullname":"Jhunior Reis","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Vende-se balc\u00e3o comercial INC em pdf usado: ATEN\u00c7\u00c3O os adesivos podem ser retirados facilmente, pre\u00e7o de desapego.\nR$100,00 \u2014 in Itamarandiba <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https:\/\/www.facebook.com\/100002941561400\/posts\/2472296356211726\/\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/Fln5d0V9JZ\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/www.facebook.com\/100002941561400\/posts\/2472296356211726\/\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/www.<\/span><span class=\"js-display-url\">facebook.com\/10000294156140<\/span><span class=\"invisible\">0\/posts\/2472296356211726\/<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Vende-se balc\u00e3o comercial INC em pdf usado: ATEN\u00c7\u00c3O os adesivos podem ser retirados facilmente, pre\u00e7o de desapego.\nR$100,00 \u2014 in Itamarandiba https:\/\/www.facebook.com\/100002941561400\/posts\/2472296356211726\/\u00a0\u2026","timestamp":1572272312000,"timestamp_epochs":1572272312,"tweet_id":"1188822358540378112","tweet_url":"\/reisjhr\/status\/1188822358540378112","user_id":"1546306814","username":"reisjhr"},{"fullname":"Jhunior Reis","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"en\">em gardenbeer_ita <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https:\/\/www.facebook.com\/story.php?story_fbid=2470241603083868&amp;id=100002941561400\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/ZqhihyPuSV\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/www.facebook.com\/story.php?story_fbid=2470241603083868&amp;id=100002941561400\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/www.<\/span><span class=\"js-display-url\">facebook.com\/story.php?stor<\/span><span class=\"invisible\">y_fbid=2470241603083868&amp;id=100002941561400<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"em gardenbeer_ita https:\/\/www.facebook.com\/story.php?story_fbid=2470241603083868&id=100002941561400\u00a0\u2026","timestamp":1572184085000,"timestamp_epochs":1572184085,"tweet_id":"1188452310743240704","tweet_url":"\/reisjhr\/status\/1188452310743240704","user_id":"1546306814","username":"reisjhr"},{"fullname":"Jhunior Reis","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"und\"><a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https:\/\/www.facebook.com\/100002941561400\/posts\/2470237229750972\/\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/lcLBTlpU32\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/www.facebook.com\/100002941561400\/posts\/2470237229750972\/\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/www.<\/span><span class=\"js-display-url\">facebook.com\/10000294156140<\/span><span class=\"invisible\">0\/posts\/2470237229750972\/<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"https:\/\/www.facebook.com\/100002941561400\/posts\/2470237229750972\/\u00a0\u2026","timestamp":1572183928000,"timestamp_epochs":1572183928,"tweet_id":"1188451652094877706","tweet_url":"\/reisjhr\/status\/1188451652094877706","user_id":"1546306814","username":"reisjhr"},{"fullname":"Jhunior Reis","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"und\"><a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https:\/\/www.facebook.com\/100002941561400\/posts\/2468738556567506\/\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/GjFYC0zetd\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/www.facebook.com\/100002941561400\/posts\/2468738556567506\/\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/www.<\/span><span class=\"js-display-url\">facebook.com\/10000294156140<\/span><span class=\"invisible\">0\/posts\/2468738556567506\/<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"https:\/\/www.facebook.com\/100002941561400\/posts\/2468738556567506\/\u00a0\u2026","timestamp":1572118603000,"timestamp_epochs":1572118603,"tweet_id":"1188177659513233409","tweet_url":"\/reisjhr\/status\/1188177659513233409","user_id":"1546306814","username":"reisjhr"},{"fullname":"Jhunior Reis","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"und\"><a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https:\/\/www.facebook.com\/100002941561400\/posts\/2468390056602356\/\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/fO9hPNLTUr\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/www.facebook.com\/100002941561400\/posts\/2468390056602356\/\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/www.<\/span><span class=\"js-display-url\">facebook.com\/10000294156140<\/span><span class=\"invisible\">0\/posts\/2468390056602356\/<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"https:\/\/www.facebook.com\/100002941561400\/posts\/2468390056602356\/\u00a0\u2026","timestamp":1572105070000,"timestamp_epochs":1572105070,"tweet_id":"1188120895451258880","tweet_url":"\/reisjhr\/status\/1188120895451258880","user_id":"1546306814","username":"reisjhr"},{"fullname":"Jhunior Reis","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Uma verdade que a maioria n\u00e3o aceita:\nSua vida s\u00f3 vai mudar quando voc\u00ea toma a atitude de mudar!\nBom s\u00e1bado a todos!<\/p>","is_retweet":0,"likes":1,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Uma verdade que a maioria n\u00e3o aceita:\nSua vida s\u00f3 vai mudar quando voc\u00ea toma a atitude de mudar!\nBom s\u00e1bado a todos!","timestamp":1572085527000,"timestamp_epochs":1572085527,"tweet_id":"1188038925014700034","tweet_url":"\/reisjhr\/status\/1188038925014700034","user_id":"1546306814","username":"reisjhr"},{"fullname":"Jhunior Reis","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Com grande alegria que gostaria de anunciar a nossa parceria com o restaurante Garden Beer para um grande show de fechamento para esse ano de 2019, um ano maravilhoso para minha carreira musical.\nAguardem as novidades! <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https:\/\/www.facebook.com\/100002941561400\/posts\/2465152746926087\/\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/LjFCRRoXuu\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/www.facebook.com\/100002941561400\/posts\/2465152746926087\/\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/www.<\/span><span class=\"js-display-url\">facebook.com\/10000294156140<\/span><span class=\"invisible\">0\/posts\/2465152746926087\/<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Com grande alegria que gostaria de anunciar a nossa parceria com o restaurante Garden Beer para um grande show de fechamento para esse ano de 2019, um ano maravilhoso para minha carreira musical.\nAguardem as novidades! https:\/\/www.facebook.com\/100002941561400\/posts\/2465152746926087\/\u00a0\u2026","timestamp":1571966108000,"timestamp_epochs":1571966108,"tweet_id":"1187538047614799872","tweet_url":"\/reisjhr\/status\/1187538047614799872","user_id":"1546306814","username":"reisjhr"},{"fullname":"Jhunior Reis","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Shaninho!!!! <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https:\/\/www.facebook.com\/100002941561400\/posts\/2464151800359515\/\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/O8Js5INtn6\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/www.facebook.com\/100002941561400\/posts\/2464151800359515\/\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/www.<\/span><span class=\"js-display-url\">facebook.com\/10000294156140<\/span><span class=\"invisible\">0\/posts\/2464151800359515\/<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Shaninho!!!! https:\/\/www.facebook.com\/100002941561400\/posts\/2464151800359515\/\u00a0\u2026","timestamp":1571925034000,"timestamp_epochs":1571925034,"tweet_id":"1187365769031671809","tweet_url":"\/reisjhr\/status\/1187365769031671809","user_id":"1546306814","username":"reisjhr"},{"fullname":"Jhunior Reis","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">\u00c9poca de vacas magras!<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"\u00c9poca de vacas magras!","timestamp":1571442566000,"timestamp_epochs":1571442566,"tweet_id":"1185342153939148800","tweet_url":"\/reisjhr\/status\/1185342153939148800","user_id":"1546306814","username":"reisjhr"},{"fullname":"Jhunior Reis","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"en\">em gardenbeer_ita <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https:\/\/www.facebook.com\/story.php?story_fbid=2449914668449895&amp;id=100002941561400\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/1dHONoZoVA\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/www.facebook.com\/story.php?story_fbid=2449914668449895&amp;id=100002941561400\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/www.<\/span><span class=\"js-display-url\">facebook.com\/story.php?stor<\/span><span class=\"invisible\">y_fbid=2449914668449895&amp;id=100002941561400<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"em gardenbeer_ita https:\/\/www.facebook.com\/story.php?story_fbid=2449914668449895&id=100002941561400\u00a0\u2026","timestamp":1571359537000,"timestamp_epochs":1571359537,"tweet_id":"1184993902593527808","tweet_url":"\/reisjhr\/status\/1184993902593527808","user_id":"1546306814","username":"reisjhr"},{"fullname":"Jhunior Reis","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Quero agradecer a Deus que \u00e9 o dono, provedor e gestor dessa escola, aos pais e respons\u00e1veis pela confian\u00e7a de deixar seus filhos aos meus cuidados, aos alunos que fazem esse meu sonho acontecer diariamente e a... <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https:\/\/www.facebook.com\/reisjhunior\/posts\/2448637458577616\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/b5UHmvY7ve\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/www.facebook.com\/reisjhunior\/posts\/2448637458577616\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/www.<\/span><span class=\"js-display-url\">facebook.com\/reisjhunior\/po<\/span><span class=\"invisible\">sts\/2448637458577616<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Quero agradecer a Deus que \u00e9 o dono, provedor e gestor dessa escola, aos pais e respons\u00e1veis pela confian\u00e7a de deixar seus filhos aos meus cuidados, aos alunos que fazem esse meu sonho acontecer diariamente e a... https:\/\/www.facebook.com\/reisjhunior\/posts\/2448637458577616\u00a0\u2026","timestamp":1571314212000,"timestamp_epochs":1571314212,"tweet_id":"1184803798717489153","tweet_url":"\/reisjhr\/status\/1184803798717489153","user_id":"1546306814","username":"reisjhr"},{"fullname":"Jhunior Reis","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"und\"><a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https:\/\/www.facebook.com\/100002941561400\/posts\/2444366062338089\/\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/KQk7dYYBBd\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/www.facebook.com\/100002941561400\/posts\/2444366062338089\/\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/www.<\/span><span class=\"js-display-url\">facebook.com\/10000294156140<\/span><span class=\"invisible\">0\/posts\/2444366062338089\/<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"https:\/\/www.facebook.com\/100002941561400\/posts\/2444366062338089\/\u00a0\u2026","timestamp":1571140870000,"timestamp_epochs":1571140870,"tweet_id":"1184076746125139970","tweet_url":"\/reisjhr\/status\/1184076746125139970","user_id":"1546306814","username":"reisjhr"},{"fullname":"Jhunior Reis","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Como \u00e9 bom come\u00e7ar o dia de trabalho com um reconhecimento destes!! <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https:\/\/www.facebook.com\/100002941561400\/posts\/2444344962340199\/\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/CwQhXEXo7R\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/www.facebook.com\/100002941561400\/posts\/2444344962340199\/\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/www.<\/span><span class=\"js-display-url\">facebook.com\/10000294156140<\/span><span class=\"invisible\">0\/posts\/2444344962340199\/<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Como \u00e9 bom come\u00e7ar o dia de trabalho com um reconhecimento destes!! https:\/\/www.facebook.com\/100002941561400\/posts\/2444344962340199\/\u00a0\u2026","timestamp":1571140133000,"timestamp_epochs":1571140133,"tweet_id":"1184073655036370946","tweet_url":"\/reisjhr\/status\/1184073655036370946","user_id":"1546306814","username":"reisjhr"},{"fullname":"Jhunior Reis","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"und\"><a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https:\/\/www.facebook.com\/100002941561400\/posts\/2441555315952497\/\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/47NYtvPuX5\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/www.facebook.com\/100002941561400\/posts\/2441555315952497\/\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/www.<\/span><span class=\"js-display-url\">facebook.com\/10000294156140<\/span><span class=\"invisible\">0\/posts\/2441555315952497\/<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"https:\/\/www.facebook.com\/100002941561400\/posts\/2441555315952497\/\u00a0\u2026","timestamp":1571014033000,"timestamp_epochs":1571014033,"tweet_id":"1183544756107927554","tweet_url":"\/reisjhr\/status\/1183544756107927554","user_id":"1546306814","username":"reisjhr"},{"fullname":"Jhunior Reis","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Entrevista com Lauana Prado:\nJhunior Reis - Escola de artes\nRua Primeiro De Maio N\u00ba405 - Itamarandiba MG\n\nAtendimento:\nSegunda a Sexta:08:00 \u00e1s 12:00 - 14:00 \u00e1s 18:00\nS\u00e1bados de 08:00 \u00e1s 12:00.\n\nContato via... <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https:\/\/www.facebook.com\/reisjhunior\/posts\/2441090689332293\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/f5mkD5SzZU\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/www.facebook.com\/reisjhunior\/posts\/2441090689332293\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/www.<\/span><span class=\"js-display-url\">facebook.com\/reisjhunior\/po<\/span><span class=\"invisible\">sts\/2441090689332293<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Entrevista com Lauana Prado:\nJhunior Reis - Escola de artes\nRua Primeiro De Maio N\u00ba405 - Itamarandiba MG\n\nAtendimento:\nSegunda a Sexta:08:00 \u00e1s 12:00 - 14:00 \u00e1s 18:00\nS\u00e1bados de 08:00 \u00e1s 12:00.\n\nContato via... https:\/\/www.facebook.com\/reisjhunior\/posts\/2441090689332293\u00a0\u2026","timestamp":1570993813000,"timestamp_epochs":1570993813,"tweet_id":"1183459947247472640","tweet_url":"\/reisjhr\/status\/1183459947247472640","user_id":"1546306814","username":"reisjhr"},{"fullname":"Jhunior Reis","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">O que queremos aqui n\u00e3o \u00e9 alimentar o corpo, queremos \u00e9 deixar a esperan\u00e7a alimentada e viva dentro de cada uma dessas crian\u00e7as!!\nQue cada uma delas seja capaz de fazer desse mundo um lugar muito melhor! <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https:\/\/www.facebook.com\/reisjhunior\/posts\/2439341352840560\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/Sz7oGU2SW6\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/www.facebook.com\/reisjhunior\/posts\/2439341352840560\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/www.<\/span><span class=\"js-display-url\">facebook.com\/reisjhunior\/po<\/span><span class=\"invisible\">sts\/2439341352840560<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"O que queremos aqui n\u00e3o \u00e9 alimentar o corpo, queremos \u00e9 deixar a esperan\u00e7a alimentada e viva dentro de cada uma dessas crian\u00e7as!!\nQue cada uma delas seja capaz de fazer desse mundo um lugar muito melhor! https:\/\/www.facebook.com\/reisjhunior\/posts\/2439341352840560\u00a0\u2026","timestamp":1570924589000,"timestamp_epochs":1570924589,"tweet_id":"1183169600101457920","tweet_url":"\/reisjhr\/status\/1183169600101457920","user_id":"1546306814","username":"reisjhr"},{"fullname":"Jhunior Reis","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"und\"><img alt=\"\ud83e\udd14\" aria-label=\"Emoji: Rosto pensativo\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f914.png\" title=\"Rosto pensativo\"\/> <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https:\/\/www.facebook.com\/100002941561400\/posts\/2435596206548408\/\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/xQ1YaDisHL\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/www.facebook.com\/100002941561400\/posts\/2435596206548408\/\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/www.<\/span><span class=\"js-display-url\">facebook.com\/10000294156140<\/span><span class=\"invisible\">0\/posts\/2435596206548408\/<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":" https:\/\/www.facebook.com\/100002941561400\/posts\/2435596206548408\/\u00a0\u2026","timestamp":1570760842000,"timestamp_epochs":1570760842,"tweet_id":"1182482794414530560","tweet_url":"\/reisjhr\/status\/1182482794414530560","user_id":"1546306814","username":"reisjhr"},{"fullname":"Jhunior Reis","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"und\"><a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https:\/\/www.facebook.com\/100002941561400\/posts\/2434653863309309\/\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/uzGwEbmdaO\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/www.facebook.com\/100002941561400\/posts\/2434653863309309\/\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/www.<\/span><span class=\"js-display-url\">facebook.com\/10000294156140<\/span><span class=\"invisible\">0\/posts\/2434653863309309\/<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"https:\/\/www.facebook.com\/100002941561400\/posts\/2434653863309309\/\u00a0\u2026","timestamp":1570718341000,"timestamp_epochs":1570718341,"tweet_id":"1182304534867173376","tweet_url":"\/reisjhr\/status\/1182304534867173376","user_id":"1546306814","username":"reisjhr"},{"fullname":"Jhunior Reis","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"und\"><a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https:\/\/www.facebook.com\/100002941561400\/posts\/2425702467537782\/\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/SB9aG89cKZ\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/www.facebook.com\/100002941561400\/posts\/2425702467537782\/\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/www.<\/span><span class=\"js-display-url\">facebook.com\/10000294156140<\/span><span class=\"invisible\">0\/posts\/2425702467537782\/<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"https:\/\/www.facebook.com\/100002941561400\/posts\/2425702467537782\/\u00a0\u2026","timestamp":1570319857000,"timestamp_epochs":1570319857,"tweet_id":"1180633171420954625","tweet_url":"\/reisjhr\/status\/1180633171420954625","user_id":"1546306814","username":"reisjhr"},{"fullname":"Jhunior Reis","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Vai chuninhuuuuuu <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https:\/\/www.facebook.com\/100002941561400\/posts\/2425123207595708\/\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/DDOwp2MA0X\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/www.facebook.com\/100002941561400\/posts\/2425123207595708\/\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/www.<\/span><span class=\"js-display-url\">facebook.com\/10000294156140<\/span><span class=\"invisible\">0\/posts\/2425123207595708\/<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Vai chuninhuuuuuu https:\/\/www.facebook.com\/100002941561400\/posts\/2425123207595708\/\u00a0\u2026","timestamp":1570295311000,"timestamp_epochs":1570295311,"tweet_id":"1180530215547744261","tweet_url":"\/reisjhr\/status\/1180530215547744261","user_id":"1546306814","username":"reisjhr"},{"fullname":"Jhunior Reis","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Nunca coma macarr\u00e3o ouvindo m\u00fasica, acidentalmente voc\u00ea pode morder o fone!\n<img alt=\"\ud83d\ude11\" aria-label=\"Emoji: Cara inexpressiva\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f611.png\" title=\"Cara inexpressiva\"\/><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Nunca coma macarr\u00e3o ouvindo m\u00fasica, acidentalmente voc\u00ea pode morder o fone!\n","timestamp":1570199170000,"timestamp_epochs":1570199170,"tweet_id":"1180126972107804672","tweet_url":"\/reisjhr\/status\/1180126972107804672","user_id":"1546306814","username":"reisjhr"},{"fullname":"Jhunior Reis","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Muitas vezes n\u00e3o somos ouvidos por Deus, por qual motivo isso ocorre? <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https:\/\/www.facebook.com\/reisjhunior\/posts\/2419367021504660\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/umq2PpNG5F\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/www.facebook.com\/reisjhunior\/posts\/2419367021504660\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/www.<\/span><span class=\"js-display-url\">facebook.com\/reisjhunior\/po<\/span><span class=\"invisible\">sts\/2419367021504660<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Muitas vezes n\u00e3o somos ouvidos por Deus, por qual motivo isso ocorre? https:\/\/www.facebook.com\/reisjhunior\/posts\/2419367021504660\u00a0\u2026","timestamp":1570059619000,"timestamp_epochs":1570059619,"tweet_id":"1179541654287597569","tweet_url":"\/reisjhr\/status\/1179541654287597569","user_id":"1546306814","username":"reisjhr"},{"fullname":"Jhunior Reis","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"und\"><a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https:\/\/www.facebook.com\/reisjhunior\/posts\/2418399514934744\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/Troj1mv8Yt\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/www.facebook.com\/reisjhunior\/posts\/2418399514934744\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/www.<\/span><span class=\"js-display-url\">facebook.com\/reisjhunior\/po<\/span><span class=\"invisible\">sts\/2418399514934744<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"https:\/\/www.facebook.com\/reisjhunior\/posts\/2418399514934744\u00a0\u2026","timestamp":1570021083000,"timestamp_epochs":1570021083,"tweet_id":"1179380019900104704","tweet_url":"\/reisjhr\/status\/1179380019900104704","user_id":"1546306814","username":"reisjhr"},{"fullname":"Jhunior Reis","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">S\u00e3o gestos como o destes meninos que me fazem continuar acreditando na humanidade! <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https:\/\/www.facebook.com\/reisjhunior\/posts\/2416826375092058\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/U3Vjzxh0uM\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/www.facebook.com\/reisjhunior\/posts\/2416826375092058\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/www.<\/span><span class=\"js-display-url\">facebook.com\/reisjhunior\/po<\/span><span class=\"invisible\">sts\/2416826375092058<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"S\u00e3o gestos como o destes meninos que me fazem continuar acreditando na humanidade! https:\/\/www.facebook.com\/reisjhunior\/posts\/2416826375092058\u00a0\u2026","timestamp":1569948521000,"timestamp_epochs":1569948521,"tweet_id":"1179075673044013057","tweet_url":"\/reisjhr\/status\/1179075673044013057","user_id":"1546306814","username":"reisjhr"},{"fullname":"Jhunior Reis","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Obrigado Deus pelo livramento! <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https:\/\/www.facebook.com\/100002941561400\/posts\/2416771851764177\/\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/5xSjtR5WgK\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/www.facebook.com\/100002941561400\/posts\/2416771851764177\/\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/www.<\/span><span class=\"js-display-url\">facebook.com\/10000294156140<\/span><span class=\"invisible\">0\/posts\/2416771851764177\/<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Obrigado Deus pelo livramento! https:\/\/www.facebook.com\/100002941561400\/posts\/2416771851764177\/\u00a0\u2026","timestamp":1569946460000,"timestamp_epochs":1569946460,"tweet_id":"1179067029439037440","tweet_url":"\/reisjhr\/status\/1179067029439037440","user_id":"1546306814","username":"reisjhr"},{"fullname":"Jhunior Reis","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"und\"><a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https:\/\/www.facebook.com\/100002941561400\/posts\/2416770688430960\/\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/3t3vJQ3ztF\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/www.facebook.com\/100002941561400\/posts\/2416770688430960\/\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/www.<\/span><span class=\"js-display-url\">facebook.com\/10000294156140<\/span><span class=\"invisible\">0\/posts\/2416770688430960\/<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"https:\/\/www.facebook.com\/100002941561400\/posts\/2416770688430960\/\u00a0\u2026","timestamp":1569946418000,"timestamp_epochs":1569946418,"tweet_id":"1179066853869674496","tweet_url":"\/reisjhr\/status\/1179066853869674496","user_id":"1546306814","username":"reisjhr"},{"fullname":"Jhunior Reis","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Fila em busca de emprego na cidade de Itamarandiba chama aten\u00e7\u00e3o<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/www.jhuniorreis.com\/post\/fila-em-busca-de-emprego-na-cidade-de-itamarandiba-chama-aten%C3%A7%C3%A3o\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/M7mNmH73PH\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/www.jhuniorreis.com\/post\/fila-em-busca-de-emprego-na-cidade-de-itamarandiba-chama-aten%C3%A7%C3%A3o\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/www.<\/span><span class=\"js-display-url\">jhuniorreis.com\/post\/fila-em-b<\/span><span class=\"invisible\">usca-de-emprego-na-cidade-de-itamarandiba-chama-aten%C3%A7%C3%A3o<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Fila em busca de emprego na cidade de Itamarandiba chama aten\u00e7\u00e3ohttps:\/\/www.jhuniorreis.com\/post\/fila-em-busca-de-emprego-na-cidade-de-itamarandiba-chama-aten%C3%A7%C3%A3o\u00a0\u2026","timestamp":1569882026000,"timestamp_epochs":1569882026,"tweet_id":"1178796775026708481","tweet_url":"\/reisjhr\/status\/1178796775026708481","user_id":"1546306814","username":"reisjhr"},{"fullname":"Jhunior Reis","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Precisamos acreditar em nossa cidade, procurar entender que tudo isso que esta acontecendo \u00c9 APENAS UMA FASE RUIM, uma fase que vai passar e quando passar seremos uma cidade muito pr\u00f3spera, crescendo constantemente e respeitando o meio ambiente. \n\nSe...<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/www.jhuniorreis.com\/post\/fila-em-busca-de-emprego-na-cidade-de-itamarandiba-chama-aten%C3%A7%C3%A3o\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/M7mNmH73PH\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/www.jhuniorreis.com\/post\/fila-em-busca-de-emprego-na-cidade-de-itamarandiba-chama-aten%C3%A7%C3%A3o\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/www.<\/span><span class=\"js-display-url\">jhuniorreis.com\/post\/fila-em-b<\/span><span class=\"invisible\">usca-de-emprego-na-cidade-de-itamarandiba-chama-aten%C3%A7%C3%A3o<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Precisamos acreditar em nossa cidade, procurar entender que tudo isso que esta acontecendo \u00c9 APENAS UMA FASE RUIM, uma fase que vai passar e quando passar seremos uma cidade muito pr\u00f3spera, crescendo constantemente e respeitando o meio ambiente. \n\nSe...https:\/\/www.jhuniorreis.com\/post\/fila-em-busca-de-emprego-na-cidade-de-itamarandiba-chama-aten%C3%A7%C3%A3o\u00a0\u2026","timestamp":1569881958000,"timestamp_epochs":1569881958,"tweet_id":"1178796487087669248","tweet_url":"\/reisjhr\/status\/1178796487087669248","user_id":"1546306814","username":"reisjhr"},{"fullname":"Jhunior Reis","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Algu\u00e9m teria uma muleta para emprestar ou vender?<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Algu\u00e9m teria uma muleta para emprestar ou vender?","timestamp":1569785576000,"timestamp_epochs":1569785576,"tweet_id":"1178392232661016576","tweet_url":"\/reisjhr\/status\/1178392232661016576","user_id":"1546306814","username":"reisjhr"},{"fullname":"Jhunior Reis","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">N\u00e3o tenha surpresas na sua viagem!\nAGUILAR AUTO PE\u00c7AS-LINHA PESADA\nServi\u00e7os mec\u00e2nicos \nBorracharia \nTroca de \u00f3leo \nLubrifica\u00e7\u00e3o \nServi\u00e7o de molas\nRua Independ\u00eancia ,  91, Bairro Primeiro  De Maio, Itamarandiba Mg\n(38)999564730 ou (38)991602000 <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https:\/\/www.facebook.com\/100002941561400\/posts\/2411549302286432\/\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/iQSSv02xXc\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/www.facebook.com\/100002941561400\/posts\/2411549302286432\/\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/www.<\/span><span class=\"js-display-url\">facebook.com\/10000294156140<\/span><span class=\"invisible\">0\/posts\/2411549302286432\/<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"N\u00e3o tenha surpresas na sua viagem!\nAGUILAR AUTO PE\u00c7AS-LINHA PESADA\nServi\u00e7os mec\u00e2nicos \nBorracharia \nTroca de \u00f3leo \nLubrifica\u00e7\u00e3o \nServi\u00e7o de molas\nRua Independ\u00eancia ,  91, Bairro Primeiro  De Maio, Itamarandiba Mg\n(38)999564730 ou (38)991602000 https:\/\/www.facebook.com\/100002941561400\/posts\/2411549302286432\/\u00a0\u2026","timestamp":1569705374000,"timestamp_epochs":1569705374,"tweet_id":"1178055841179676672","tweet_url":"\/reisjhr\/status\/1178055841179676672","user_id":"1546306814","username":"reisjhr"},{"fullname":"Jhunior Reis","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Obrigado Deus por esse livramento!! <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https:\/\/www.facebook.com\/100002941561400\/posts\/2410229349085094\/\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/9Yi17LwGGi\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/www.facebook.com\/100002941561400\/posts\/2410229349085094\/\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/www.<\/span><span class=\"js-display-url\">facebook.com\/10000294156140<\/span><span class=\"invisible\">0\/posts\/2410229349085094\/<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Obrigado Deus por esse livramento!! https:\/\/www.facebook.com\/100002941561400\/posts\/2410229349085094\/\u00a0\u2026","timestamp":1569648504000,"timestamp_epochs":1569648504,"tweet_id":"1177817309446053888","tweet_url":"\/reisjhr\/status\/1177817309446053888","user_id":"1546306814","username":"reisjhr"},{"fullname":"Jhunior Reis","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Sextou!Dia de cortar o cabelo <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https:\/\/www.facebook.com\/100002941561400\/posts\/2409120889195940\/\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/q2w4LsmdgT\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/www.facebook.com\/100002941561400\/posts\/2409120889195940\/\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/www.<\/span><span class=\"js-display-url\">facebook.com\/10000294156140<\/span><span class=\"invisible\">0\/posts\/2409120889195940\/<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Sextou!Dia de cortar o cabelo https:\/\/www.facebook.com\/100002941561400\/posts\/2409120889195940\/\u00a0\u2026","timestamp":1569597595000,"timestamp_epochs":1569597595,"tweet_id":"1177603781850255366","tweet_url":"\/reisjhr\/status\/1177603781850255366","user_id":"1546306814","username":"reisjhr"},{"fullname":"Jhunior Reis","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">SEXTOU!Dia de cortar o cabelo!!! <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https:\/\/www.facebook.com\/100002941561400\/posts\/2409115222529840\/\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/lJHOy8a3kJ\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/www.facebook.com\/100002941561400\/posts\/2409115222529840\/\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/www.<\/span><span class=\"js-display-url\">facebook.com\/10000294156140<\/span><span class=\"invisible\">0\/posts\/2409115222529840\/<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"SEXTOU!Dia de cortar o cabelo!!! https:\/\/www.facebook.com\/100002941561400\/posts\/2409115222529840\/\u00a0\u2026","timestamp":1569597412000,"timestamp_epochs":1569597412,"tweet_id":"1177603016570130442","tweet_url":"\/reisjhr\/status\/1177603016570130442","user_id":"1546306814","username":"reisjhr"},{"fullname":"Jhunior Reis","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Ontem passei a maior humilha\u00e7\u00e3o na minha vida!\nLavei roupa cedo, pra ter roupa pro final de semana!\nQuando a chuva come\u00e7ou eu estava tomando banho, sai correndo pra apanhar a roupa, cai de bunda no ch\u00e3o, mesmo... <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https:\/\/www.facebook.com\/100002941561400\/posts\/2408926495882046\/\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/N3NLH64LTA\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/www.facebook.com\/100002941561400\/posts\/2408926495882046\/\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/www.<\/span><span class=\"js-display-url\">facebook.com\/10000294156140<\/span><span class=\"invisible\">0\/posts\/2408926495882046\/<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Ontem passei a maior humilha\u00e7\u00e3o na minha vida!\nLavei roupa cedo, pra ter roupa pro final de semana!\nQuando a chuva come\u00e7ou eu estava tomando banho, sai correndo pra apanhar a roupa, cai de bunda no ch\u00e3o, mesmo... https:\/\/www.facebook.com\/100002941561400\/posts\/2408926495882046\/\u00a0\u2026","timestamp":1569590610000,"timestamp_epochs":1569590610,"tweet_id":"1177574485689589760","tweet_url":"\/reisjhr\/status\/1177574485689589760","user_id":"1546306814","username":"reisjhr"},{"fullname":"Jhunior Reis","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"und\"><a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https:\/\/www.facebook.com\/100002941561400\/posts\/2408002009307828\/\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/6NPsag7jak\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/www.facebook.com\/100002941561400\/posts\/2408002009307828\/\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/www.<\/span><span class=\"js-display-url\">facebook.com\/10000294156140<\/span><span class=\"invisible\">0\/posts\/2408002009307828\/<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"https:\/\/www.facebook.com\/100002941561400\/posts\/2408002009307828\/\u00a0\u2026","timestamp":1569546623000,"timestamp_epochs":1569546623,"tweet_id":"1177389993670709248","tweet_url":"\/reisjhr\/status\/1177389993670709248","user_id":"1546306814","username":"reisjhr"},{"fullname":"Jhunior Reis","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"und\">\u00b0 <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https:\/\/www.facebook.com\/100002941561400\/posts\/2407287546045941\/\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/4nWTkmyaNG\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/www.facebook.com\/100002941561400\/posts\/2407287546045941\/\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/www.<\/span><span class=\"js-display-url\">facebook.com\/10000294156140<\/span><span class=\"invisible\">0\/posts\/2407287546045941\/<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"\u00b0 https:\/\/www.facebook.com\/100002941561400\/posts\/2407287546045941\/\u00a0\u2026","timestamp":1569513536000,"timestamp_epochs":1569513536,"tweet_id":"1177251213840175110","tweet_url":"\/reisjhr\/status\/1177251213840175110","user_id":"1546306814","username":"reisjhr"},{"fullname":"Jhunior Reis","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Eu na vida, respeitando as regras <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https:\/\/www.facebook.com\/100002941561400\/posts\/2407079039400125\/\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/k7cs1kxtHV\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/www.facebook.com\/100002941561400\/posts\/2407079039400125\/\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/www.<\/span><span class=\"js-display-url\">facebook.com\/10000294156140<\/span><span class=\"invisible\">0\/posts\/2407079039400125\/<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Eu na vida, respeitando as regras https:\/\/www.facebook.com\/100002941561400\/posts\/2407079039400125\/\u00a0\u2026","timestamp":1569506057000,"timestamp_epochs":1569506057,"tweet_id":"1177219845680717824","tweet_url":"\/reisjhr\/status\/1177219845680717824","user_id":"1546306814","username":"reisjhr"},{"fullname":"Jhunior Reis","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"en\">Conhecendo a Winners Language School <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https:\/\/www.facebook.com\/100002941561400\/posts\/2405748002866562\/\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/NyxQwf6VKS\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/www.facebook.com\/100002941561400\/posts\/2405748002866562\/\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/www.<\/span><span class=\"js-display-url\">facebook.com\/10000294156140<\/span><span class=\"invisible\">0\/posts\/2405748002866562\/<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Conhecendo a Winners Language School https:\/\/www.facebook.com\/100002941561400\/posts\/2405748002866562\/\u00a0\u2026","timestamp":1569442066000,"timestamp_epochs":1569442066,"tweet_id":"1176951448153808898","tweet_url":"\/reisjhr\/status\/1176951448153808898","user_id":"1546306814","username":"reisjhr"},{"fullname":"Jhunior Reis","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"und\">kkkkkkkkkkkk<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/www.metropoles.com\/sai-do-serio\/ta-bombando\/com-secador-de-cabelo-idosa-faz-carros-cumprirem-limite-de-velocidade?fbclid=IwAR1JppNTFZCx20cUCa9l_BlYHINkcpWiEEu0erLOKWqG0nKS_jyqL3ZnkNA\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/aoTOViubPc\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/www.metropoles.com\/sai-do-serio\/ta-bombando\/com-secador-de-cabelo-idosa-faz-carros-cumprirem-limite-de-velocidade?fbclid=IwAR1JppNTFZCx20cUCa9l_BlYHINkcpWiEEu0erLOKWqG0nKS_jyqL3ZnkNA\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/www.<\/span><span class=\"js-display-url\">metropoles.com\/sai-do-serio\/t<\/span><span class=\"invisible\">a-bombando\/com-secador-de-cabelo-idosa-faz-carros-cumprirem-limite-de-velocidade?fbclid=IwAR1JppNTFZCx20cUCa9l_BlYHINkcpWiEEu0erLOKWqG0nKS_jyqL3ZnkNA<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"kkkkkkkkkkkkhttps:\/\/www.metropoles.com\/sai-do-serio\/ta-bombando\/com-secador-de-cabelo-idosa-faz-carros-cumprirem-limite-de-velocidade?fbclid=IwAR1JppNTFZCx20cUCa9l_BlYHINkcpWiEEu0erLOKWqG0nKS_jyqL3ZnkNA\u00a0\u2026","timestamp":1569434274000,"timestamp_epochs":1569434274,"tweet_id":"1176918766158004224","tweet_url":"\/reisjhr\/status\/1176918766158004224","user_id":"1546306814","username":"reisjhr"},{"fullname":"Jhunior Reis","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">O melhor discurso na hist\u00f3ria da ONU!!!\n<img alt=\"\ud83d\ude2d\" aria-label=\"Emoji: Cara chorando muito\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f62d.png\" title=\"Cara chorando muito\"\/><img alt=\"\ud83d\ude2d\" aria-label=\"Emoji: Cara chorando muito\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f62d.png\" title=\"Cara chorando muito\"\/><img alt=\"\ud83d\ude2d\" aria-label=\"Emoji: Cara chorando muito\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f62d.png\" title=\"Cara chorando muito\"\/><img alt=\"\ud83d\ude2d\" aria-label=\"Emoji: Cara chorando muito\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f62d.png\" title=\"Cara chorando muito\"\/> <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https:\/\/www.facebook.com\/100002941561400\/posts\/2404301529677876\/\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/4aCTqD5S5N\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/www.facebook.com\/100002941561400\/posts\/2404301529677876\/\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/www.<\/span><span class=\"js-display-url\">facebook.com\/10000294156140<\/span><span class=\"invisible\">0\/posts\/2404301529677876\/<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"O melhor discurso na hist\u00f3ria da ONU!!!\n https:\/\/www.facebook.com\/100002941561400\/posts\/2404301529677876\/\u00a0\u2026","timestamp":1569377077000,"timestamp_epochs":1569377077,"tweet_id":"1176678866049478657","tweet_url":"\/reisjhr\/status\/1176678866049478657","user_id":"1546306814","username":"reisjhr"},{"fullname":"Jhunior Reis","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"und\"><a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https:\/\/www.facebook.com\/100002941561400\/posts\/2404291843012178\/\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/LgC8ZzeuMo\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/www.facebook.com\/100002941561400\/posts\/2404291843012178\/\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/www.<\/span><span class=\"js-display-url\">facebook.com\/10000294156140<\/span><span class=\"invisible\">0\/posts\/2404291843012178\/<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"https:\/\/www.facebook.com\/100002941561400\/posts\/2404291843012178\/\u00a0\u2026","timestamp":1569376603000,"timestamp_epochs":1569376603,"tweet_id":"1176676874073858048","tweet_url":"\/reisjhr\/status\/1176676874073858048","user_id":"1546306814","username":"reisjhr"},{"fullname":"Jhunior Reis","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Pessoas de Itamarandiba, nossa escola est\u00e1 concorrendo ao t\u00edtulo de melhor escola no segmento escola de m\u00fasica.\nO Jhunior Reis concorre no segmento melhor m\u00fasico do ano!\nContamos com seu voto no pr\u00eamio Estrela 2019! <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https:\/\/www.facebook.com\/100002941561400\/posts\/2404041979703831\/\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/3LnbccyZib\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/www.facebook.com\/100002941561400\/posts\/2404041979703831\/\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/www.<\/span><span class=\"js-display-url\">facebook.com\/10000294156140<\/span><span class=\"invisible\">0\/posts\/2404041979703831\/<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Pessoas de Itamarandiba, nossa escola est\u00e1 concorrendo ao t\u00edtulo de melhor escola no segmento escola de m\u00fasica.\nO Jhunior Reis concorre no segmento melhor m\u00fasico do ano!\nContamos com seu voto no pr\u00eamio Estrela 2019! https:\/\/www.facebook.com\/100002941561400\/posts\/2404041979703831\/\u00a0\u2026","timestamp":1569365270000,"timestamp_epochs":1569365270,"tweet_id":"1176629340479655937","tweet_url":"\/reisjhr\/status\/1176629340479655937","user_id":"1546306814","username":"reisjhr"},{"fullname":"Jhunior Reis","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"und\"><a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https:\/\/www.facebook.com\/100002941561400\/posts\/2404028873038475\/\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/jmZc15hnzz\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/www.facebook.com\/100002941561400\/posts\/2404028873038475\/\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/www.<\/span><span class=\"js-display-url\">facebook.com\/10000294156140<\/span><span class=\"invisible\">0\/posts\/2404028873038475\/<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"https:\/\/www.facebook.com\/100002941561400\/posts\/2404028873038475\/\u00a0\u2026","timestamp":1569364502000,"timestamp_epochs":1569364502,"tweet_id":"1176626121984618496","tweet_url":"\/reisjhr\/status\/1176626121984618496","user_id":"1546306814","username":"reisjhr"},{"fullname":"Jhunior Reis","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Cover da m\u00fasica Ela \u00e9 Demais da dupla Rick &amp; Renner <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https:\/\/www.facebook.com\/reisjhunior\/posts\/2403635503077812\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/Kntc7Dps5o\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/www.facebook.com\/reisjhunior\/posts\/2403635503077812\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/www.<\/span><span class=\"js-display-url\">facebook.com\/reisjhunior\/po<\/span><span class=\"invisible\">sts\/2403635503077812<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Cover da m\u00fasica Ela \u00e9 Demais da dupla Rick & Renner https:\/\/www.facebook.com\/reisjhunior\/posts\/2403635503077812\u00a0\u2026","timestamp":1569345867000,"timestamp_epochs":1569345867,"tweet_id":"1176547959833538567","tweet_url":"\/reisjhr\/status\/1176547959833538567","user_id":"1546306814","username":"reisjhr"},{"fullname":"Jhunior Reis","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Um alerta aos casais, n\u00e3o fa\u00e7am filhos esse m\u00eas, sen\u00e3o nasce Geminiano!<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Um alerta aos casais, n\u00e3o fa\u00e7am filhos esse m\u00eas, sen\u00e3o nasce Geminiano!","timestamp":1568988357000,"timestamp_epochs":1568988357,"tweet_id":"1175048455586234370","tweet_url":"\/reisjhr\/status\/1175048455586234370","user_id":"1546306814","username":"reisjhr"},{"fullname":"Jhunior Reis","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Maria Tadeu Oliveira <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https:\/\/www.facebook.com\/100002941561400\/posts\/2390189261089103\/\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/7u6SynRlSl\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/www.facebook.com\/100002941561400\/posts\/2390189261089103\/\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/www.<\/span><span class=\"js-display-url\">facebook.com\/10000294156140<\/span><span class=\"invisible\">0\/posts\/2390189261089103\/<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Maria Tadeu Oliveira https:\/\/www.facebook.com\/100002941561400\/posts\/2390189261089103\/\u00a0\u2026","timestamp":1568720364000,"timestamp_epochs":1568720364,"tweet_id":"1173924408752246786","tweet_url":"\/reisjhr\/status\/1173924408752246786","user_id":"1546306814","username":"reisjhr"},{"fullname":"Jhunior Reis","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Liga Alola n\u00e3o conta!!<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Liga Alola n\u00e3o conta!!","timestamp":1568671729000,"timestamp_epochs":1568671729,"tweet_id":"1173720419238588418","tweet_url":"\/reisjhr\/status\/1173720419238588418","user_id":"1546306814","username":"reisjhr"},{"fullname":"Jhunior Reis","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"und\"><a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https:\/\/www.facebook.com\/100002941561400\/posts\/2384176755023687\/\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/JZyCwAOjJ4\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/www.facebook.com\/100002941561400\/posts\/2384176755023687\/\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/www.<\/span><span class=\"js-display-url\">facebook.com\/10000294156140<\/span><span class=\"invisible\">0\/posts\/2384176755023687\/<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"https:\/\/www.facebook.com\/100002941561400\/posts\/2384176755023687\/\u00a0\u2026","timestamp":1568421097000,"timestamp_epochs":1568421097,"tweet_id":"1172669194950840320","tweet_url":"\/reisjhr\/status\/1172669194950840320","user_id":"1546306814","username":"reisjhr"},{"fullname":"Jhunior Reis","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Recomendo <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https:\/\/www.facebook.com\/100002941561400\/posts\/2380998952008134\/\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/qWh0ISMsvF\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/www.facebook.com\/100002941561400\/posts\/2380998952008134\/\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/www.<\/span><span class=\"js-display-url\">facebook.com\/10000294156140<\/span><span class=\"invisible\">0\/posts\/2380998952008134\/<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Recomendo https:\/\/www.facebook.com\/100002941561400\/posts\/2380998952008134\/\u00a0\u2026","timestamp":1568279978000,"timestamp_epochs":1568279978,"tweet_id":"1172077298633363456","tweet_url":"\/reisjhr\/status\/1172077298633363456","user_id":"1546306814","username":"reisjhr"},{"fullname":"Jhunior Reis","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Cover Cowboy Fora Da Lei <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https:\/\/www.facebook.com\/reisjhunior\/posts\/2379791865462176\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/BHtsgQWGFQ\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/www.facebook.com\/reisjhunior\/posts\/2379791865462176\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/www.<\/span><span class=\"js-display-url\">facebook.com\/reisjhunior\/po<\/span><span class=\"invisible\">sts\/2379791865462176<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Cover Cowboy Fora Da Lei https:\/\/www.facebook.com\/reisjhunior\/posts\/2379791865462176\u00a0\u2026","timestamp":1568217862000,"timestamp_epochs":1568217862,"tweet_id":"1171816763081863168","tweet_url":"\/reisjhr\/status\/1171816763081863168","user_id":"1546306814","username":"reisjhr"},{"fullname":"Jhunior Reis","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"ca\">A super modelo<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/www.facebook.com\/reisjhunior\/videos\/2687918627898516\/\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/ZOxb0SBbZs\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/www.facebook.com\/reisjhunior\/videos\/2687918627898516\/\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/www.<\/span><span class=\"js-display-url\">facebook.com\/reisjhunior\/vi<\/span><span class=\"invisible\">deos\/2687918627898516\/<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"A super modelohttps:\/\/www.facebook.com\/reisjhunior\/videos\/2687918627898516\/\u00a0\u2026","timestamp":1568202561000,"timestamp_epochs":1568202561,"tweet_id":"1171752587047120896","tweet_url":"\/reisjhr\/status\/1171752587047120896","user_id":"1546306814","username":"reisjhr"},{"fullname":"Jhunior Reis","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Cover da m\u00fasica Carla da banda LS-Jack\nJhunior Reis - Escola de artes\nSiga nossa redes sociais:\nFacebook:<a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https:\/\/www.facebook.com\/reisjhr\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/VCAropzgsV\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/www.facebook.com\/reisjhr\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/www.<\/span><span class=\"js-display-url\">facebook.com\/reisjhr<\/span><span class=\"invisible\"><\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span><\/span><\/a>\nTwitter: <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/reisjhr\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/wd2NJHzxjh\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/reisjhr\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/reisjhr<\/span><span class=\"invisible\"><\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span><\/span><\/a>\nInstagram:<a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https:\/\/goo.gl\/jHXyoq\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/2yYG9pBKwC\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/goo.gl\/jHXyoq\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">goo.gl\/jHXyoq<\/span><span class=\"invisible\"><\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span><\/span><\/a>... <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https:\/\/www.facebook.com\/reisjhunior\/posts\/2377027775738585\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/D4C3bsUwrc\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/www.facebook.com\/reisjhunior\/posts\/2377027775738585\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/www.<\/span><span class=\"js-display-url\">facebook.com\/reisjhunior\/po<\/span><span class=\"invisible\">sts\/2377027775738585<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Cover da m\u00fasica Carla da banda LS-Jack\nJhunior Reis - Escola de artes\nSiga nossa redes sociais:\nFacebook:https:\/\/www.facebook.com\/reisjhr\u00a0\nTwitter: https:\/\/twitter.com\/reisjhr\u00a0\nInstagram:https:\/\/goo.gl\/jHXyoq\u00a0... https:\/\/www.facebook.com\/reisjhunior\/posts\/2377027775738585\u00a0\u2026","timestamp":1568079977000,"timestamp_epochs":1568079977,"tweet_id":"1171238431768416256","tweet_url":"\/reisjhr\/status\/1171238431768416256","user_id":"1546306814","username":"reisjhr"},{"fullname":"Jhunior Reis","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Vov\u00f4 Jorge<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Vov\u00f4 Jorge","timestamp":1567778660000,"timestamp_epochs":1567778660,"tweet_id":"1169974617244676096","tweet_url":"\/reisjhr\/status\/1169974617244676096","user_id":"1546306814","username":"reisjhr"},{"fullname":"Jhunior Reis","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Pra come\u00e7ar bem o dia! <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https:\/\/www.facebook.com\/100002941561400\/posts\/2370739683034061\/\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/nTtvcXvwj2\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/www.facebook.com\/100002941561400\/posts\/2370739683034061\/\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/www.<\/span><span class=\"js-display-url\">facebook.com\/10000294156140<\/span><span class=\"invisible\">0\/posts\/2370739683034061\/<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Pra come\u00e7ar bem o dia! https:\/\/www.facebook.com\/100002941561400\/posts\/2370739683034061\/\u00a0\u2026","timestamp":1567774430000,"timestamp_epochs":1567774430,"tweet_id":"1169956873975603205","tweet_url":"\/reisjhr\/status\/1169956873975603205","user_id":"1546306814","username":"reisjhr"},{"fullname":"Jhunior Reis","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">A primeira pessoa que eu mandei solicita\u00e7\u00e3o quando fiz meu Facebook!<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/www.facebook.com\/reisjhunior\/videos\/2388067458147261\/\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/J3VkVyYZVh\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/www.facebook.com\/reisjhunior\/videos\/2388067458147261\/\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/www.<\/span><span class=\"js-display-url\">facebook.com\/reisjhunior\/vi<\/span><span class=\"invisible\">deos\/2388067458147261\/<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"A primeira pessoa que eu mandei solicita\u00e7\u00e3o quando fiz meu Facebook!https:\/\/www.facebook.com\/reisjhunior\/videos\/2388067458147261\/\u00a0\u2026","timestamp":1567774369000,"timestamp_epochs":1567774369,"tweet_id":"1169956620044054529","tweet_url":"\/reisjhr\/status\/1169956620044054529","user_id":"1546306814","username":"reisjhr"},{"fullname":"Jhunior Reis","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Deu saudade agora <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https:\/\/www.facebook.com\/100002941561400\/posts\/2369199473188082\/\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/FGTcl5tmWe\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/www.facebook.com\/100002941561400\/posts\/2369199473188082\/\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/www.<\/span><span class=\"js-display-url\">facebook.com\/10000294156140<\/span><span class=\"invisible\">0\/posts\/2369199473188082\/<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Deu saudade agora https:\/\/www.facebook.com\/100002941561400\/posts\/2369199473188082\/\u00a0\u2026","timestamp":1567697538000,"timestamp_epochs":1567697538,"tweet_id":"1169634368622669827","tweet_url":"\/reisjhr\/status\/1169634368622669827","user_id":"1546306814","username":"reisjhr"},{"fullname":"Jhunior Reis","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Vende-se Viola caipira Gianinni s\u00e9rie Performance preta:\nA vista R$299,90\nNo cart\u00e3o R$349,90\nGarantia de 6 meses!\nProduto novo!<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Vende-se Viola caipira Gianinni s\u00e9rie Performance preta:\nA vista R$299,90\nNo cart\u00e3o R$349,90\nGarantia de 6 meses!\nProduto novo!","timestamp":1567610946000,"timestamp_epochs":1567610946,"tweet_id":"1169271172124553216","tweet_url":"\/reisjhr\/status\/1169271172124553216","user_id":"1546306814","username":"reisjhr"},{"fullname":"Jhunior Reis","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">V\u00e1rios talentos diferentes n\u00e3o \u00e9? Sim! Todas elas tem um fator em comum, a presen\u00e7a constante da fam\u00edlia na vida musical, pais presentes, m\u00e3es que s\u00e3o as maiores incentivadoras e fans n\u00famero um...<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/www.jhuniorreis.com\/post\/conhe%C3%A7a-nicole-mayara-maria-clara-e-mikaelly\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/oO1aLwHEFt\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/www.jhuniorreis.com\/post\/conhe%C3%A7a-nicole-mayara-maria-clara-e-mikaelly\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/www.<\/span><span class=\"js-display-url\">jhuniorreis.com\/post\/conhe%C3%<\/span><span class=\"invisible\">A7a-nicole-mayara-maria-clara-e-mikaelly<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"V\u00e1rios talentos diferentes n\u00e3o \u00e9? Sim! Todas elas tem um fator em comum, a presen\u00e7a constante da fam\u00edlia na vida musical, pais presentes, m\u00e3es que s\u00e3o as maiores incentivadoras e fans n\u00famero um...https:\/\/www.jhuniorreis.com\/post\/conhe%C3%A7a-nicole-mayara-maria-clara-e-mikaelly\u00a0\u2026","timestamp":1567428969000,"timestamp_epochs":1567428969,"tweet_id":"1168507908864323592","tweet_url":"\/reisjhr\/status\/1168507908864323592","user_id":"1546306814","username":"reisjhr"},{"fullname":"Jhunior Reis","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Eita! <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https:\/\/www.facebook.com\/100002941561400\/posts\/2363561230418573\/\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/6oCBUCdGc6\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/www.facebook.com\/100002941561400\/posts\/2363561230418573\/\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/www.<\/span><span class=\"js-display-url\">facebook.com\/10000294156140<\/span><span class=\"invisible\">0\/posts\/2363561230418573\/<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Eita! https:\/\/www.facebook.com\/100002941561400\/posts\/2363561230418573\/\u00a0\u2026","timestamp":1567422086000,"timestamp_epochs":1567422086,"tweet_id":"1168479038521970688","tweet_url":"\/reisjhr\/status\/1168479038521970688","user_id":"1546306814","username":"reisjhr"},{"fullname":"Jhunior Reis","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Bom dia pra quem j\u00e1 acordou ouvido um bom forr\u00f3! <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https:\/\/www.facebook.com\/100002941561400\/posts\/2358423284265701\/\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/4ZPtHUAdLD\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/www.facebook.com\/100002941561400\/posts\/2358423284265701\/\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/www.<\/span><span class=\"js-display-url\">facebook.com\/10000294156140<\/span><span class=\"invisible\">0\/posts\/2358423284265701\/<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Bom dia pra quem j\u00e1 acordou ouvido um bom forr\u00f3! https:\/\/www.facebook.com\/100002941561400\/posts\/2358423284265701\/\u00a0\u2026","timestamp":1567166509000,"timestamp_epochs":1567166509,"tweet_id":"1167407069496053762","tweet_url":"\/reisjhr\/status\/1167407069496053762","user_id":"1546306814","username":"reisjhr"},{"fullname":"Jhunior Reis","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">umas das melhores explica\u00e7\u00f5es que vi at\u00e9 agora, parab\u00e9ns Maria Clara, Parab\u00e9ns!! <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https:\/\/www.facebook.com\/100002941561400\/posts\/2356614234446606\/\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/LiKjKmgXff\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/www.facebook.com\/100002941561400\/posts\/2356614234446606\/\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/www.<\/span><span class=\"js-display-url\">facebook.com\/10000294156140<\/span><span class=\"invisible\">0\/posts\/2356614234446606\/<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"umas das melhores explica\u00e7\u00f5es que vi at\u00e9 agora, parab\u00e9ns Maria Clara, Parab\u00e9ns!! https:\/\/www.facebook.com\/100002941561400\/posts\/2356614234446606\/\u00a0\u2026","timestamp":1567079521000,"timestamp_epochs":1567079521,"tweet_id":"1167042216180813829","tweet_url":"\/reisjhr\/status\/1167042216180813829","user_id":"1546306814","username":"reisjhr"},{"fullname":"Jhunior Reis","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">\u201cSer um corajoso \u00e9 executar os sonhos,\n mesmo que haja riscos. \n\u00c9 enfrentar os problemas, mesmo n\u00e3o tendo for\u00e7as. \n\u00c9 caminhar por lugares desconhecidos, \nmesmo sem b\u00fassola.\n \u00c9 tomar atitudes que ningu\u00e9m tomou. \n\u00c9 ter... <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https:\/\/www.facebook.com\/reisjhunior\/posts\/2353485281426168\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/rdgyrdx55Y\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/www.facebook.com\/reisjhunior\/posts\/2353485281426168\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/www.<\/span><span class=\"js-display-url\">facebook.com\/reisjhunior\/po<\/span><span class=\"invisible\">sts\/2353485281426168<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"\u201cSer um corajoso \u00e9 executar os sonhos,\n mesmo que haja riscos. \n\u00c9 enfrentar os problemas, mesmo n\u00e3o tendo for\u00e7as. \n\u00c9 caminhar por lugares desconhecidos, \nmesmo sem b\u00fassola.\n \u00c9 tomar atitudes que ningu\u00e9m tomou. \n\u00c9 ter... https:\/\/www.facebook.com\/reisjhunior\/posts\/2353485281426168\u00a0\u2026","timestamp":1566924177000,"timestamp_epochs":1566924177,"tweet_id":"1166390657155514368","tweet_url":"\/reisjhr\/status\/1166390657155514368","user_id":"1546306814","username":"reisjhr"},{"fullname":"Jhunior Reis","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">A linda e talentosa Helena Rabelo, mostrando sua revis\u00e3o de mat\u00e9ria!Parab\u00e9ns mo\u00e7a bonita <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https:\/\/www.facebook.com\/100002941561400\/posts\/2353076944800335\/\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/AXGaTpsbkU\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/www.facebook.com\/100002941561400\/posts\/2353076944800335\/\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/www.<\/span><span class=\"js-display-url\">facebook.com\/10000294156140<\/span><span class=\"invisible\">0\/posts\/2353076944800335\/<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"A linda e talentosa Helena Rabelo, mostrando sua revis\u00e3o de mat\u00e9ria!Parab\u00e9ns mo\u00e7a bonita https:\/\/www.facebook.com\/100002941561400\/posts\/2353076944800335\/\u00a0\u2026","timestamp":1566907096000,"timestamp_epochs":1566907096,"tweet_id":"1166319013489774593","tweet_url":"\/reisjhr\/status\/1166319013489774593","user_id":"1546306814","username":"reisjhr"},{"fullname":"Jhunior Reis","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">O seu futuro na m\u00fasica  \u00e9 promissor e aben\u00e7oado,  parab\u00e9ns aluno Emanuel Rabelo! <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https:\/\/www.facebook.com\/100002941561400\/posts\/2353075421467154\/\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/Hjpnrbsat8\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/www.facebook.com\/100002941561400\/posts\/2353075421467154\/\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/www.<\/span><span class=\"js-display-url\">facebook.com\/10000294156140<\/span><span class=\"invisible\">0\/posts\/2353075421467154\/<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"O seu futuro na m\u00fasica  \u00e9 promissor e aben\u00e7oado,  parab\u00e9ns aluno Emanuel Rabelo! https:\/\/www.facebook.com\/100002941561400\/posts\/2353075421467154\/\u00a0\u2026","timestamp":1566907024000,"timestamp_epochs":1566907024,"tweet_id":"1166318710078017536","tweet_url":"\/reisjhr\/status\/1166318710078017536","user_id":"1546306814","username":"reisjhr"},{"fullname":"Jhunior Reis","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Aluno Pedro Henrique mostrando o que aprendeu em sua primeira aula,  que Deus abra seus caminhos nos mundo da m\u00fasica! <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https:\/\/www.facebook.com\/100002941561400\/posts\/2353072578134105\/\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/aB5GwhrKQt\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/www.facebook.com\/100002941561400\/posts\/2353072578134105\/\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/www.<\/span><span class=\"js-display-url\">facebook.com\/10000294156140<\/span><span class=\"invisible\">0\/posts\/2353072578134105\/<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Aluno Pedro Henrique mostrando o que aprendeu em sua primeira aula,  que Deus abra seus caminhos nos mundo da m\u00fasica! https:\/\/www.facebook.com\/100002941561400\/posts\/2353072578134105\/\u00a0\u2026","timestamp":1566906916000,"timestamp_epochs":1566906916,"tweet_id":"1166318256577241088","tweet_url":"\/reisjhr\/status\/1166318256577241088","user_id":"1546306814","username":"reisjhr"},{"fullname":"Jhunior Reis","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"und\"><a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https:\/\/www.facebook.com\/100002941561400\/posts\/2352055354902494\/\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/OgAg1QWecR\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/www.facebook.com\/100002941561400\/posts\/2352055354902494\/\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/www.<\/span><span class=\"js-display-url\">facebook.com\/10000294156140<\/span><span class=\"invisible\">0\/posts\/2352055354902494\/<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"https:\/\/www.facebook.com\/100002941561400\/posts\/2352055354902494\/\u00a0\u2026","timestamp":1566850726000,"timestamp_epochs":1566850726,"tweet_id":"1166082581147856897","tweet_url":"\/reisjhr\/status\/1166082581147856897","user_id":"1546306814","username":"reisjhr"},{"fullname":"Jhunior Reis","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">SAIU! Filme de Breaking Bad na Netflix ganha teaser e primeiro p\u00f4ster, confira<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"http:\/\/bit.ly\/2MBhhAf\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/D3q94YM1GY\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http:\/\/bit.ly\/2MBhhAf\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">http:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">bit.ly\/2MBhhAf<\/span><span class=\"invisible\"><\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span><\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"SAIU! Filme de Breaking Bad na Netflix ganha teaser e primeiro p\u00f4ster, confirahttp:\/\/bit.ly\/2MBhhAf\u00a0","timestamp":1566687380000,"timestamp_epochs":1566687380,"tweet_id":"1165397455204179968","tweet_url":"\/reisjhr\/status\/1165397455204179968","user_id":"1546306814","username":"reisjhr"},{"fullname":"Jhunior Reis","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">A\u00ed meu coracao<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"http:\/\/bit.ly\/2ziTqfY\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/SBQ62nhQhf\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http:\/\/bit.ly\/2ziTqfY\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">http:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">bit.ly\/2ziTqfY<\/span><span class=\"invisible\"><\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span><\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"A\u00ed meu coracaohttp:\/\/bit.ly\/2ziTqfY\u00a0","timestamp":1566686778000,"timestamp_epochs":1566686778,"tweet_id":"1165394930812030976","tweet_url":"\/reisjhr\/status\/1165394930812030976","user_id":"1546306814","username":"reisjhr"},{"fullname":"Jhunior Reis","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Rua cerejeira 91, perto da casa popular<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Rua cerejeira 91, perto da casa popular","timestamp":1566670561000,"timestamp_epochs":1566670561,"tweet_id":"1165326914267095041","tweet_url":"\/reisjhr\/status\/1165326914267095041","user_id":"1546306814","username":"reisjhr"},{"fullname":"Jhunior Reis","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Um amigo que fazia toda diferen\u00e7a para que o mundo fosse um lugar melhor se foi!\nQue Jesus o receba em seus bra\u00e7os! <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https:\/\/www.facebook.com\/100002941561400\/posts\/2347775815330448\/\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/eQ0WxTz7c9\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/www.facebook.com\/100002941561400\/posts\/2347775815330448\/\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/www.<\/span><span class=\"js-display-url\">facebook.com\/10000294156140<\/span><span class=\"invisible\">0\/posts\/2347775815330448\/<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Um amigo que fazia toda diferen\u00e7a para que o mundo fosse um lugar melhor se foi!\nQue Jesus o receba em seus bra\u00e7os! https:\/\/www.facebook.com\/100002941561400\/posts\/2347775815330448\/\u00a0\u2026","timestamp":1566645175000,"timestamp_epochs":1566645175,"tweet_id":"1165220437095329792","tweet_url":"\/reisjhr\/status\/1165220437095329792","user_id":"1546306814","username":"reisjhr"},{"fullname":"Jhunior Reis","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">mais uma miss\u00e3o cumprida!parab\u00e9ns <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https:\/\/www.facebook.com\/100002941561400\/posts\/2346117855496244\/\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/NAX5x7OMMi\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/www.facebook.com\/100002941561400\/posts\/2346117855496244\/\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/www.<\/span><span class=\"js-display-url\">facebook.com\/10000294156140<\/span><span class=\"invisible\">0\/posts\/2346117855496244\/<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"mais uma miss\u00e3o cumprida!parab\u00e9ns https:\/\/www.facebook.com\/100002941561400\/posts\/2346117855496244\/\u00a0\u2026","timestamp":1566565343000,"timestamp_epochs":1566565343,"tweet_id":"1164885598240464904","tweet_url":"\/reisjhr\/status\/1164885598240464904","user_id":"1546306814","username":"reisjhr"},{"fullname":"Jhunior Reis","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Orgulho dela! <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https:\/\/www.facebook.com\/100002941561400\/posts\/2345086135599416\/\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/WUugOxVIiC\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/www.facebook.com\/100002941561400\/posts\/2345086135599416\/\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/www.<\/span><span class=\"js-display-url\">facebook.com\/10000294156140<\/span><span class=\"invisible\">0\/posts\/2345086135599416\/<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Orgulho dela! https:\/\/www.facebook.com\/100002941561400\/posts\/2345086135599416\/\u00a0\u2026","timestamp":1566512832000,"timestamp_epochs":1566512832,"tweet_id":"1164665351751311361","tweet_url":"\/reisjhr\/status\/1164665351751311361","user_id":"1546306814","username":"reisjhr"},{"fullname":"Jhunior Reis","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Muito tempo que fa\u00e7o trabalhos sociais, e ainda sou surpreendido com a m\u00fasica se manifestando em um dia e hora que eu menos esperava! <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https:\/\/www.facebook.com\/100002941561400\/posts\/2341220692652627\/\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/vkeeRlHTci\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/www.facebook.com\/100002941561400\/posts\/2341220692652627\/\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/www.<\/span><span class=\"js-display-url\">facebook.com\/10000294156140<\/span><span class=\"invisible\">0\/posts\/2341220692652627\/<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Muito tempo que fa\u00e7o trabalhos sociais, e ainda sou surpreendido com a m\u00fasica se manifestando em um dia e hora que eu menos esperava! https:\/\/www.facebook.com\/100002941561400\/posts\/2341220692652627\/\u00a0\u2026","timestamp":1566318993000,"timestamp_epochs":1566318993,"tweet_id":"1163852332045676544","tweet_url":"\/reisjhr\/status\/1163852332045676544","user_id":"1546306814","username":"reisjhr"},{"fullname":"Jhunior Reis","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Falei nele ontem, grande amigo!!! <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https:\/\/www.facebook.com\/100002941561400\/posts\/2340672759374087\/\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/q73cT1oC5x\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/www.facebook.com\/100002941561400\/posts\/2340672759374087\/\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/www.<\/span><span class=\"js-display-url\">facebook.com\/10000294156140<\/span><span class=\"invisible\">0\/posts\/2340672759374087\/<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Falei nele ontem, grande amigo!!! https:\/\/www.facebook.com\/100002941561400\/posts\/2340672759374087\/\u00a0\u2026","timestamp":1566296396000,"timestamp_epochs":1566296396,"tweet_id":"1163757551105839106","tweet_url":"\/reisjhr\/status\/1163757551105839106","user_id":"1546306814","username":"reisjhr"},{"fullname":"Jhunior Reis","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">E assim vamos fazendo da m\u00fasica nosso ref\u00fagio!\nJhunior Reis - Escola De Artes <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https:\/\/www.facebook.com\/100002941561400\/posts\/2339894609451902\/\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/JJkGpIJ6vd\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/www.facebook.com\/100002941561400\/posts\/2339894609451902\/\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/www.<\/span><span class=\"js-display-url\">facebook.com\/10000294156140<\/span><span class=\"invisible\">0\/posts\/2339894609451902\/<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"E assim vamos fazendo da m\u00fasica nosso ref\u00fagio!\nJhunior Reis - Escola De Artes https:\/\/www.facebook.com\/100002941561400\/posts\/2339894609451902\/\u00a0\u2026","timestamp":1566254100000,"timestamp_epochs":1566254100,"tweet_id":"1163580148697980931","tweet_url":"\/reisjhr\/status\/1163580148697980931","user_id":"1546306814","username":"reisjhr"},{"fullname":"Jhunior Reis","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"und\"><a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https:\/\/www.facebook.com\/100002941561400\/posts\/2339865509454812\/\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/jq3Xj0d5bv\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/www.facebook.com\/100002941561400\/posts\/2339865509454812\/\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/www.<\/span><span class=\"js-display-url\">facebook.com\/10000294156140<\/span><span class=\"invisible\">0\/posts\/2339865509454812\/<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"https:\/\/www.facebook.com\/100002941561400\/posts\/2339865509454812\/\u00a0\u2026","timestamp":1566252477000,"timestamp_epochs":1566252477,"tweet_id":"1163573343607541760","tweet_url":"\/reisjhr\/status\/1163573343607541760","user_id":"1546306814","username":"reisjhr"},{"fullname":"Jhunior Reis","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">V\u00eddeo feito em 2015 com meu amigo Edimar Alves, para conscientizar as pessoas sobre o perigo do desperd\u00edcio de \u00e1gua, infelizmente esse assunto ainda continua muito atual!!\nPAREM DE GASTAR \u00c1GUA, SEN\u00c3O VOU NA SUA CASA!! <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https:\/\/www.facebook.com\/reisjhunior\/posts\/2339294116178618\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/l7KUXPQrCx\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/www.facebook.com\/reisjhunior\/posts\/2339294116178618\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/www.<\/span><span class=\"js-display-url\">facebook.com\/reisjhunior\/po<\/span><span class=\"invisible\">sts\/2339294116178618<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"V\u00eddeo feito em 2015 com meu amigo Edimar Alves, para conscientizar as pessoas sobre o perigo do desperd\u00edcio de \u00e1gua, infelizmente esse assunto ainda continua muito atual!!\nPAREM DE GASTAR \u00c1GUA, SEN\u00c3O VOU NA SUA CASA!! https:\/\/www.facebook.com\/reisjhunior\/posts\/2339294116178618\u00a0\u2026","timestamp":1566229628000,"timestamp_epochs":1566229628,"tweet_id":"1163477505078177798","tweet_url":"\/reisjhr\/status\/1163477505078177798","user_id":"1546306814","username":"reisjhr"},{"fullname":"Jhunior Reis","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">O que eu acabei de falar! <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https:\/\/www.facebook.com\/100002941561400\/posts\/2338965289544834\/\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/K2mHSAfXHU\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/www.facebook.com\/100002941561400\/posts\/2338965289544834\/\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/www.<\/span><span class=\"js-display-url\">facebook.com\/10000294156140<\/span><span class=\"invisible\">0\/posts\/2338965289544834\/<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"O que eu acabei de falar! https:\/\/www.facebook.com\/100002941561400\/posts\/2338965289544834\/\u00a0\u2026","timestamp":1566216958000,"timestamp_epochs":1566216958,"tweet_id":"1163424364466966529","tweet_url":"\/reisjhr\/status\/1163424364466966529","user_id":"1546306814","username":"reisjhr"},{"fullname":"Jhunior Reis","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Anivers\u00e1rio do meu amigo Gordo l\u00e1 de Jacuri!! <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https:\/\/www.facebook.com\/100002941561400\/posts\/2338825236225506\/\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/b9SNNI8FBP\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/www.facebook.com\/100002941561400\/posts\/2338825236225506\/\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/www.<\/span><span class=\"js-display-url\">facebook.com\/10000294156140<\/span><span class=\"invisible\">0\/posts\/2338825236225506\/<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Anivers\u00e1rio do meu amigo Gordo l\u00e1 de Jacuri!! https:\/\/www.facebook.com\/100002941561400\/posts\/2338825236225506\/\u00a0\u2026","timestamp":1566210619000,"timestamp_epochs":1566210619,"tweet_id":"1163397776597757953","tweet_url":"\/reisjhr\/status\/1163397776597757953","user_id":"1546306814","username":"reisjhr"},{"fullname":"Jhunior Reis","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">\u00c9 lindo o quanto muitas zonas rurais do munic\u00edpio de Itamarandiba se mostram ricas em \u00e1gua em plena \u00e9poca da seca!\nJ\u00e1 na cidade enfrentamos um enorme risco de ficar sem \u00e1gua, devido no passado n\u00e3o ter sido feito um planejamento preventivo!<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"\u00c9 lindo o quanto muitas zonas rurais do munic\u00edpio de Itamarandiba se mostram ricas em \u00e1gua em plena \u00e9poca da seca!\nJ\u00e1 na cidade enfrentamos um enorme risco de ficar sem \u00e1gua, devido no passado n\u00e3o ter sido feito um planejamento preventivo!","timestamp":1566150057000,"timestamp_epochs":1566150057,"tweet_id":"1163143763310645248","tweet_url":"\/reisjhr\/status\/1163143763310645248","user_id":"1546306814","username":"reisjhr"},{"fullname":"Jhunior Reis","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Cada passo faz parte da caminhada, obrigado <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"387894165\" dir=\"ltr\" href=\"\/EThuni\"><s>@<\/s><b>Ethuni<\/b><\/a> <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https:\/\/www.facebook.com\/100002941561400\/posts\/2337172773057419\/\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/pn3U6UcwY8\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/www.facebook.com\/100002941561400\/posts\/2337172773057419\/\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/www.<\/span><span class=\"js-display-url\">facebook.com\/10000294156140<\/span><span class=\"invisible\">0\/posts\/2337172773057419\/<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Cada passo faz parte da caminhada, obrigado @Ethuni https:\/\/www.facebook.com\/100002941561400\/posts\/2337172773057419\/\u00a0\u2026","timestamp":1566127926000,"timestamp_epochs":1566127926,"tweet_id":"1163050935146426369","tweet_url":"\/reisjhr\/status\/1163050935146426369","user_id":"1546306814","username":"reisjhr"},{"fullname":"Jhunior Reis","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Vamos ler para ficar esclarecidos! <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https:\/\/www.facebook.com\/100002941561400\/posts\/2334306166677413\/\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/nBgBx1TWmu\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/www.facebook.com\/100002941561400\/posts\/2334306166677413\/\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/www.<\/span><span class=\"js-display-url\">facebook.com\/10000294156140<\/span><span class=\"invisible\">0\/posts\/2334306166677413\/<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Vamos ler para ficar esclarecidos! https:\/\/www.facebook.com\/100002941561400\/posts\/2334306166677413\/\u00a0\u2026","timestamp":1565981787000,"timestamp_epochs":1565981787,"tweet_id":"1162437985675165698","tweet_url":"\/reisjhr\/status\/1162437985675165698","user_id":"1546306814","username":"reisjhr"},{"fullname":"Jhunior Reis","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"und\"><a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https:\/\/www.facebook.com\/reisjhunior\/posts\/2334018170039546\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/VZROPYFnVC\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/www.facebook.com\/reisjhunior\/posts\/2334018170039546\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/www.<\/span><span class=\"js-display-url\">facebook.com\/reisjhunior\/po<\/span><span class=\"invisible\">sts\/2334018170039546<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"https:\/\/www.facebook.com\/reisjhunior\/posts\/2334018170039546\u00a0\u2026","timestamp":1565968385000,"timestamp_epochs":1565968385,"tweet_id":"1162381772904120320","tweet_url":"\/reisjhr\/status\/1162381772904120320","user_id":"1546306814","username":"reisjhr"},{"fullname":"Jhunior Reis","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">As lindezas!! <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https:\/\/www.facebook.com\/100002941561400\/posts\/2331995283575168\/\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/KzxVJTsMQV\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/www.facebook.com\/100002941561400\/posts\/2331995283575168\/\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/www.<\/span><span class=\"js-display-url\">facebook.com\/10000294156140<\/span><span class=\"invisible\">0\/posts\/2331995283575168\/<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"As lindezas!! https:\/\/www.facebook.com\/100002941561400\/posts\/2331995283575168\/\u00a0\u2026","timestamp":1565867537000,"timestamp_epochs":1565867537,"tweet_id":"1161958787345014784","tweet_url":"\/reisjhr\/status\/1161958787345014784","user_id":"1546306814","username":"reisjhr"},{"fullname":"Jhunior Reis","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">H\u00e1 dois anos atr\u00e1s eu vencia uma doen\u00e7a que queria me derrubar, escolhi vencer ajudando ao pr\u00f3ximo! <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https:\/\/www.facebook.com\/100002941561400\/posts\/2331988530242510\/\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/kvuhDZCoSw\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/www.facebook.com\/100002941561400\/posts\/2331988530242510\/\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/www.<\/span><span class=\"js-display-url\">facebook.com\/10000294156140<\/span><span class=\"invisible\">0\/posts\/2331988530242510\/<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"H\u00e1 dois anos atr\u00e1s eu vencia uma doen\u00e7a que queria me derrubar, escolhi vencer ajudando ao pr\u00f3ximo! https:\/\/www.facebook.com\/100002941561400\/posts\/2331988530242510\/\u00a0\u2026","timestamp":1565867208000,"timestamp_epochs":1565867208,"tweet_id":"1161957407700004865","tweet_url":"\/reisjhr\/status\/1161957407700004865","user_id":"1546306814","username":"reisjhr"},{"fullname":"Jhunior Reis","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"und\"><a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https:\/\/www.facebook.com\/100002941561400\/posts\/2326634950777868\/\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/SXVSnmew0s\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/www.facebook.com\/100002941561400\/posts\/2326634950777868\/\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/www.<\/span><span class=\"js-display-url\">facebook.com\/10000294156140<\/span><span class=\"invisible\">0\/posts\/2326634950777868\/<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"https:\/\/www.facebook.com\/100002941561400\/posts\/2326634950777868\/\u00a0\u2026","timestamp":1565610087000,"timestamp_epochs":1565610087,"tweet_id":"1160878961775304705","tweet_url":"\/reisjhr\/status\/1160878961775304705","user_id":"1546306814","username":"reisjhr"},{"fullname":"Jhunior Reis","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Um assunto muito importante que deve ser discutido por todos! <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https:\/\/www.facebook.com\/100002941561400\/posts\/2323244121116951\/\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/ZsyScZ8osw\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/www.facebook.com\/100002941561400\/posts\/2323244121116951\/\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/www.<\/span><span class=\"js-display-url\">facebook.com\/10000294156140<\/span><span class=\"invisible\">0\/posts\/2323244121116951\/<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Um assunto muito importante que deve ser discutido por todos! https:\/\/www.facebook.com\/100002941561400\/posts\/2323244121116951\/\u00a0\u2026","timestamp":1565437566000,"timestamp_epochs":1565437566,"tweet_id":"1160155357731332097","tweet_url":"\/reisjhr\/status\/1160155357731332097","user_id":"1546306814","username":"reisjhr"},{"fullname":"Jhunior Reis","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Ol\u00e1 pessoas, acho que meu tempo como uma pessoa sedent\u00e1ria acabou, esta na hora de procurar uma academia para voltar a ter meu corpinho de 18 anos.\nEsperem v\u00eddeos super engra\u00e7ados tentando emagrecer, que tal me... <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https:\/\/www.facebook.com\/reisjhunior\/posts\/2320392001402163\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/bG7qL0upY9\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/www.facebook.com\/reisjhunior\/posts\/2320392001402163\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/www.<\/span><span class=\"js-display-url\">facebook.com\/reisjhunior\/po<\/span><span class=\"invisible\">sts\/2320392001402163<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Ol\u00e1 pessoas, acho que meu tempo como uma pessoa sedent\u00e1ria acabou, esta na hora de procurar uma academia para voltar a ter meu corpinho de 18 anos.\nEsperem v\u00eddeos super engra\u00e7ados tentando emagrecer, que tal me... https:\/\/www.facebook.com\/reisjhunior\/posts\/2320392001402163\u00a0\u2026","timestamp":1565288927000,"timestamp_epochs":1565288927,"tweet_id":"1159531920407040000","tweet_url":"\/reisjhr\/status\/1159531920407040000","user_id":"1546306814","username":"reisjhr"},{"fullname":"Jhunior Reis","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Namore uma baixinha, eles disseram!<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Namore uma baixinha, eles disseram!","timestamp":1565277204000,"timestamp_epochs":1565277204,"tweet_id":"1159482749562052608","tweet_url":"\/reisjhr\/status\/1159482749562052608","user_id":"1546306814","username":"reisjhr"},{"fullname":"Jhunior Reis","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Quanto mais participar mais chances de ganhar! <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https:\/\/www.facebook.com\/100002941561400\/posts\/2318925218215508\/\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/VQRixfMKwS\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/www.facebook.com\/100002941561400\/posts\/2318925218215508\/\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/www.<\/span><span class=\"js-display-url\">facebook.com\/10000294156140<\/span><span class=\"invisible\">0\/posts\/2318925218215508\/<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Quanto mais participar mais chances de ganhar! https:\/\/www.facebook.com\/100002941561400\/posts\/2318925218215508\/\u00a0\u2026","timestamp":1565216577000,"timestamp_epochs":1565216577,"tweet_id":"1159228460495253505","tweet_url":"\/reisjhr\/status\/1159228460495253505","user_id":"1546306814","username":"reisjhr"},{"fullname":"Jhunior Reis","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"und\"><a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https:\/\/www.facebook.com\/100002941561400\/posts\/2318910551550308\/\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/sFzZ0dD84b\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/www.facebook.com\/100002941561400\/posts\/2318910551550308\/\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/www.<\/span><span class=\"js-display-url\">facebook.com\/10000294156140<\/span><span class=\"invisible\">0\/posts\/2318910551550308\/<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"https:\/\/www.facebook.com\/100002941561400\/posts\/2318910551550308\/\u00a0\u2026","timestamp":1565215783000,"timestamp_epochs":1565215783,"tweet_id":"1159225130805080065","tweet_url":"\/reisjhr\/status\/1159225130805080065","user_id":"1546306814","username":"reisjhr"},{"fullname":"Jhunior Reis","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Sorrindo as nossas custas!! <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https:\/\/www.facebook.com\/100002941561400\/posts\/2318593398248690\/\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/p4fOznqMXu\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/www.facebook.com\/100002941561400\/posts\/2318593398248690\/\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/www.<\/span><span class=\"js-display-url\">facebook.com\/10000294156140<\/span><span class=\"invisible\">0\/posts\/2318593398248690\/<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Sorrindo as nossas custas!! https:\/\/www.facebook.com\/100002941561400\/posts\/2318593398248690\/\u00a0\u2026","timestamp":1565199906000,"timestamp_epochs":1565199906,"tweet_id":"1159158538041724929","tweet_url":"\/reisjhr\/status\/1159158538041724929","user_id":"1546306814","username":"reisjhr"},{"fullname":"Jhunior Reis","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"und\"><a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https:\/\/www.facebook.com\/100002941561400\/posts\/2318500624924634\/\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/ahRw5cmGy8\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/www.facebook.com\/100002941561400\/posts\/2318500624924634\/\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/www.<\/span><span class=\"js-display-url\">facebook.com\/10000294156140<\/span><span class=\"invisible\">0\/posts\/2318500624924634\/<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"https:\/\/www.facebook.com\/100002941561400\/posts\/2318500624924634\/\u00a0\u2026","timestamp":1565195417000,"timestamp_epochs":1565195417,"tweet_id":"1159139709966331904","tweet_url":"\/reisjhr\/status\/1159139709966331904","user_id":"1546306814","username":"reisjhr"},{"fullname":"Jhunior Reis","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"und\"><a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https:\/\/www.facebook.com\/100002941561400\/posts\/2318024504972246\/\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/LzWsquxwWg\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/www.facebook.com\/100002941561400\/posts\/2318024504972246\/\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/www.<\/span><span class=\"js-display-url\">facebook.com\/10000294156140<\/span><span class=\"invisible\">0\/posts\/2318024504972246\/<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"https:\/\/www.facebook.com\/100002941561400\/posts\/2318024504972246\/\u00a0\u2026","timestamp":1565174615000,"timestamp_epochs":1565174615,"tweet_id":"1159052459689566208","tweet_url":"\/reisjhr\/status\/1159052459689566208","user_id":"1546306814","username":"reisjhr"},{"fullname":"Jhunior Reis","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"und\"><a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https:\/\/www.facebook.com\/100002941561400\/posts\/2318024164972280\/\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/JEq6ts2qnN\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/www.facebook.com\/100002941561400\/posts\/2318024164972280\/\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/www.<\/span><span class=\"js-display-url\">facebook.com\/10000294156140<\/span><span class=\"invisible\">0\/posts\/2318024164972280\/<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"https:\/\/www.facebook.com\/100002941561400\/posts\/2318024164972280\/\u00a0\u2026","timestamp":1565174607000,"timestamp_epochs":1565174607,"tweet_id":"1159052425698979840","tweet_url":"\/reisjhr\/status\/1159052425698979840","user_id":"1546306814","username":"reisjhr"},{"fullname":"Jhunior Reis","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Quer ganhar um par de ingressos para a terceira edi\u00e7\u00e3o do evento \u00b4\u00b4MADE IN RO\u00c7A\u00b4\u00b4 que vai acontecer no domingo dia 11 De Agosto em Itamarandiba?\nAten\u00e7\u00e3o para as regras do nosso sorteio:\n1:Compartilhe esse post e... <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https:\/\/www.facebook.com\/reisjhunior\/posts\/2317499088358121\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/8nZWhNQaED\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/www.facebook.com\/reisjhunior\/posts\/2317499088358121\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/www.<\/span><span class=\"js-display-url\">facebook.com\/reisjhunior\/po<\/span><span class=\"invisible\">sts\/2317499088358121<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Quer ganhar um par de ingressos para a terceira edi\u00e7\u00e3o do evento \u00b4\u00b4MADE IN RO\u00c7A\u00b4\u00b4 que vai acontecer no domingo dia 11 De Agosto em Itamarandiba?\nAten\u00e7\u00e3o para as regras do nosso sorteio:\n1:Compartilhe esse post e... https:\/\/www.facebook.com\/reisjhunior\/posts\/2317499088358121\u00a0\u2026","timestamp":1565143116000,"timestamp_epochs":1565143116,"tweet_id":"1158920344620679168","tweet_url":"\/reisjhr\/status\/1158920344620679168","user_id":"1546306814","username":"reisjhr"},{"fullname":"Jhunior Reis","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"und\"><a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https:\/\/www.facebook.com\/100002941561400\/posts\/2317424575032239\/\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/cKVYHdc5oZ\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/www.facebook.com\/100002941561400\/posts\/2317424575032239\/\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/www.<\/span><span class=\"js-display-url\">facebook.com\/10000294156140<\/span><span class=\"invisible\">0\/posts\/2317424575032239\/<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"https:\/\/www.facebook.com\/100002941561400\/posts\/2317424575032239\/\u00a0\u2026","timestamp":1565138665000,"timestamp_epochs":1565138665,"tweet_id":"1158901677031866370","tweet_url":"\/reisjhr\/status\/1158901677031866370","user_id":"1546306814","username":"reisjhr"},{"fullname":"Jhunior Reis","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Parab\u00e9ns Ney Barrela <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https:\/\/www.facebook.com\/100002941561400\/posts\/2315134208594609\/\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/Fw4X1dNbY0\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/www.facebook.com\/100002941561400\/posts\/2315134208594609\/\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/www.<\/span><span class=\"js-display-url\">facebook.com\/10000294156140<\/span><span class=\"invisible\">0\/posts\/2315134208594609\/<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Parab\u00e9ns Ney Barrela https:\/\/www.facebook.com\/100002941561400\/posts\/2315134208594609\/\u00a0\u2026","timestamp":1565019588000,"timestamp_epochs":1565019588,"tweet_id":"1158402230694961152","tweet_url":"\/reisjhr\/status\/1158402230694961152","user_id":"1546306814","username":"reisjhr"},{"fullname":"Jhunior Reis","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Quero agradecer ao senhor Heli De Souza Nunes, demais vereadores e funcionarios pela \u00f3tima receptividade hoje na C\u00e2mara Municipal de Itamarandiba, onde no dia 14\/08 iremos realizar o evento de formatura da turma... <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https:\/\/www.facebook.com\/100002941561400\/posts\/2315091001932263\/\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/vI3e6iXeWt\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/www.facebook.com\/100002941561400\/posts\/2315091001932263\/\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/www.<\/span><span class=\"js-display-url\">facebook.com\/10000294156140<\/span><span class=\"invisible\">0\/posts\/2315091001932263\/<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Quero agradecer ao senhor Heli De Souza Nunes, demais vereadores e funcionarios pela \u00f3tima receptividade hoje na C\u00e2mara Municipal de Itamarandiba, onde no dia 14\/08 iremos realizar o evento de formatura da turma... https:\/\/www.facebook.com\/100002941561400\/posts\/2315091001932263\/\u00a0\u2026","timestamp":1565017744000,"timestamp_epochs":1565017744,"tweet_id":"1158394496373207041","tweet_url":"\/reisjhr\/status\/1158394496373207041","user_id":"1546306814","username":"reisjhr"},{"fullname":"Jhunior Reis","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Quero agradecer ao senhor Heli De Souza Nunes, demais vereadores e funcionarios pela \u00f3tima receptividade hoje na C\u00e2mara Municipal de Itamarandiba, onde no dia 14\/08 iremos realizar o evento de formatura da turma... <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https:\/\/www.facebook.com\/100002941561400\/posts\/2315085438599486\/\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/VyvCIZ6hNl\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/www.facebook.com\/100002941561400\/posts\/2315085438599486\/\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/www.<\/span><span class=\"js-display-url\">facebook.com\/10000294156140<\/span><span class=\"invisible\">0\/posts\/2315085438599486\/<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Quero agradecer ao senhor Heli De Souza Nunes, demais vereadores e funcionarios pela \u00f3tima receptividade hoje na C\u00e2mara Municipal de Itamarandiba, onde no dia 14\/08 iremos realizar o evento de formatura da turma... https:\/\/www.facebook.com\/100002941561400\/posts\/2315085438599486\/\u00a0\u2026","timestamp":1565017542000,"timestamp_epochs":1565017542,"tweet_id":"1158393651006980097","tweet_url":"\/reisjhr\/status\/1158393651006980097","user_id":"1546306814","username":"reisjhr"},{"fullname":"Jhunior Reis","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"und\">..... <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https:\/\/www.facebook.com\/100002941561400\/posts\/2314889475285749\/\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/eyJTdwSSwT\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/www.facebook.com\/100002941561400\/posts\/2314889475285749\/\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/www.<\/span><span class=\"js-display-url\">facebook.com\/10000294156140<\/span><span class=\"invisible\">0\/posts\/2314889475285749\/<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"..... https:\/\/www.facebook.com\/100002941561400\/posts\/2314889475285749\/\u00a0\u2026","timestamp":1565009307000,"timestamp_epochs":1565009307,"tweet_id":"1158359110053769216","tweet_url":"\/reisjhr\/status\/1158359110053769216","user_id":"1546306814","username":"reisjhr"},{"fullname":"Jhunior Reis","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Viadagem<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/www.facebook.com\/reisjhunior\/videos\/2332200636870562\/\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/2GHXkcpcGc\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/www.facebook.com\/reisjhunior\/videos\/2332200636870562\/\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/www.<\/span><span class=\"js-display-url\">facebook.com\/reisjhunior\/vi<\/span><span class=\"invisible\">deos\/2332200636870562\/<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Viadagemhttps:\/\/www.facebook.com\/reisjhunior\/videos\/2332200636870562\/\u00a0\u2026","timestamp":1565000321000,"timestamp_epochs":1565000321,"tweet_id":"1158321418662289408","tweet_url":"\/reisjhr\/status\/1158321418662289408","user_id":"1546306814","username":"reisjhr"},{"fullname":"Jhunior Reis","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Pode nem mais tocar Mamonas Assassinas\nque o povo coloca maldade!\n<img alt=\"\ud83d\ude05\" aria-label=\"Emoji: Cara sorridente de boca aberta e suando frio\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f605.png\" title=\"Cara sorridente de boca aberta e suando frio\"\/><img alt=\"\ud83d\ude05\" aria-label=\"Emoji: Cara sorridente de boca aberta e suando frio\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f605.png\" title=\"Cara sorridente de boca aberta e suando frio\"\/><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Pode nem mais tocar Mamonas Assassinas\nque o povo coloca maldade!\n","timestamp":1564940104000,"timestamp_epochs":1564940104,"tweet_id":"1158068851072012288","tweet_url":"\/reisjhr\/status\/1158068851072012288","user_id":"1546306814","username":"reisjhr"},{"fullname":"Jhunior Reis","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">N\u00e3o sei o que dizer <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https:\/\/www.facebook.com\/100002941561400\/posts\/2312255108882519\/\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/QT0VeG0oog\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/www.facebook.com\/100002941561400\/posts\/2312255108882519\/\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/www.<\/span><span class=\"js-display-url\">facebook.com\/10000294156140<\/span><span class=\"invisible\">0\/posts\/2312255108882519\/<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"N\u00e3o sei o que dizer https:\/\/www.facebook.com\/100002941561400\/posts\/2312255108882519\/\u00a0\u2026","timestamp":1564869239000,"timestamp_epochs":1564869239,"tweet_id":"1157771619449876480","tweet_url":"\/reisjhr\/status\/1157771619449876480","user_id":"1546306814","username":"reisjhr"},{"fullname":"Jhunior Reis","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Olha n\u00f3s ai <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https:\/\/www.facebook.com\/100002941561400\/posts\/2312165148891515\/\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/5mpiFPZcTq\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/www.facebook.com\/100002941561400\/posts\/2312165148891515\/\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/www.<\/span><span class=\"js-display-url\">facebook.com\/10000294156140<\/span><span class=\"invisible\">0\/posts\/2312165148891515\/<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Olha n\u00f3s ai https:\/\/www.facebook.com\/100002941561400\/posts\/2312165148891515\/\u00a0\u2026","timestamp":1564864434000,"timestamp_epochs":1564864434,"tweet_id":"1157751467027156993","tweet_url":"\/reisjhr\/status\/1157751467027156993","user_id":"1546306814","username":"reisjhr"},{"fullname":"Jhunior Reis","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Algo tem que ser feito para controlar o n\u00famero de c\u00e3es na cidade! <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https:\/\/www.facebook.com\/100002941561400\/posts\/2311793908928639\/\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/I1JmdizkVB\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/www.facebook.com\/100002941561400\/posts\/2311793908928639\/\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/www.<\/span><span class=\"js-display-url\">facebook.com\/10000294156140<\/span><span class=\"invisible\">0\/posts\/2311793908928639\/<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Algo tem que ser feito para controlar o n\u00famero de c\u00e3es na cidade! https:\/\/www.facebook.com\/100002941561400\/posts\/2311793908928639\/\u00a0\u2026","timestamp":1564846862000,"timestamp_epochs":1564846862,"tweet_id":"1157677765816213505","tweet_url":"\/reisjhr\/status\/1157677765816213505","user_id":"1546306814","username":"reisjhr"},{"fullname":"Jhunior Reis","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">As campanhas de conscientiza\u00e7\u00e3o ainda s\u00e3o a arma mais poderosa contra o mal! <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https:\/\/www.facebook.com\/100002941561400\/posts\/2311432232298140\/\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/cjSSwuD6OA\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/www.facebook.com\/100002941561400\/posts\/2311432232298140\/\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/www.<\/span><span class=\"js-display-url\">facebook.com\/10000294156140<\/span><span class=\"invisible\">0\/posts\/2311432232298140\/<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"As campanhas de conscientiza\u00e7\u00e3o ainda s\u00e3o a arma mais poderosa contra o mal! https:\/\/www.facebook.com\/100002941561400\/posts\/2311432232298140\/\u00a0\u2026","timestamp":1564831260000,"timestamp_epochs":1564831260,"tweet_id":"1157612326369017856","tweet_url":"\/reisjhr\/status\/1157612326369017856","user_id":"1546306814","username":"reisjhr"},{"fullname":"Jhunior Reis","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Vamos falar sobre pol\u00edtica? <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https:\/\/www.facebook.com\/reisjhunior\/posts\/2310375605737136\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/rfkTP0N7Br\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/www.facebook.com\/reisjhunior\/posts\/2310375605737136\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/www.<\/span><span class=\"js-display-url\">facebook.com\/reisjhunior\/po<\/span><span class=\"invisible\">sts\/2310375605737136<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Vamos falar sobre pol\u00edtica? https:\/\/www.facebook.com\/reisjhunior\/posts\/2310375605737136\u00a0\u2026","timestamp":1564774323000,"timestamp_epochs":1564774323,"tweet_id":"1157373515655462912","tweet_url":"\/reisjhr\/status\/1157373515655462912","user_id":"1546306814","username":"reisjhr"},{"fullname":"Jhunior Reis","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Isso acontece s\u00f3 comigo? <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https:\/\/www.facebook.com\/reisjhunior\/posts\/2310350662406297\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/qv4xzdpjRb\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/www.facebook.com\/reisjhunior\/posts\/2310350662406297\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/www.<\/span><span class=\"js-display-url\">facebook.com\/reisjhunior\/po<\/span><span class=\"invisible\">sts\/2310350662406297<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Isso acontece s\u00f3 comigo? https:\/\/www.facebook.com\/reisjhunior\/posts\/2310350662406297\u00a0\u2026","timestamp":1564773309000,"timestamp_epochs":1564773309,"tweet_id":"1157369261964320770","tweet_url":"\/reisjhr\/status\/1157369261964320770","user_id":"1546306814","username":"reisjhr"},{"fullname":"Jhunior Reis","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Pessoas, quero a opini\u00e3o de voc\u00eas! <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https:\/\/www.facebook.com\/100002941561400\/posts\/2309106102530753\/\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/Tic2awyEEC\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/www.facebook.com\/100002941561400\/posts\/2309106102530753\/\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/www.<\/span><span class=\"js-display-url\">facebook.com\/10000294156140<\/span><span class=\"invisible\">0\/posts\/2309106102530753\/<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Pessoas, quero a opini\u00e3o de voc\u00eas! https:\/\/www.facebook.com\/100002941561400\/posts\/2309106102530753\/\u00a0\u2026","timestamp":1564710116000,"timestamp_epochs":1564710116,"tweet_id":"1157104209029992450","tweet_url":"\/reisjhr\/status\/1157104209029992450","user_id":"1546306814","username":"reisjhr"},{"fullname":"Jhunior Reis","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Primeiro encontro de pr\u00e9- candidatos do munic\u00edpio De Itamarandiba!\nS\u00f3  \u00e9 poss\u00edvel mudar os rumos de nossa cidade com amizade, respeito e acima de tudo unidos para que cada pessoa tenha voz,  independente da sua... <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https:\/\/www.facebook.com\/100002941561400\/posts\/2308933042548059\/\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/i9PNEWX1AX\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/www.facebook.com\/100002941561400\/posts\/2308933042548059\/\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/www.<\/span><span class=\"js-display-url\">facebook.com\/10000294156140<\/span><span class=\"invisible\">0\/posts\/2308933042548059\/<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Primeiro encontro de pr\u00e9- candidatos do munic\u00edpio De Itamarandiba!\nS\u00f3  \u00e9 poss\u00edvel mudar os rumos de nossa cidade com amizade, respeito e acima de tudo unidos para que cada pessoa tenha voz,  independente da sua... https:\/\/www.facebook.com\/100002941561400\/posts\/2308933042548059\/\u00a0\u2026","timestamp":1564700740000,"timestamp_epochs":1564700740,"tweet_id":"1157064883504123906","tweet_url":"\/reisjhr\/status\/1157064883504123906","user_id":"1546306814","username":"reisjhr"},{"fullname":"Jhunior Reis","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">O homem v\u00ea no seu semelhante seu maior inimigo! <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https:\/\/www.facebook.com\/100002941561400\/posts\/2308652829242747\/\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/UGYTZ7mnUc\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/www.facebook.com\/100002941561400\/posts\/2308652829242747\/\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/www.<\/span><span class=\"js-display-url\">facebook.com\/10000294156140<\/span><span class=\"invisible\">0\/posts\/2308652829242747\/<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"O homem v\u00ea no seu semelhante seu maior inimigo! https:\/\/www.facebook.com\/100002941561400\/posts\/2308652829242747\/\u00a0\u2026","timestamp":1564686185000,"timestamp_epochs":1564686185,"tweet_id":"1157003835761745920","tweet_url":"\/reisjhr\/status\/1157003835761745920","user_id":"1546306814","username":"reisjhr"},{"fullname":"Jhunior Reis","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Fa\u00e7a das dificuldades for\u00e7a! <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https:\/\/www.facebook.com\/100002941561400\/posts\/2308649042576459\/\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/7RoKOXeHEx\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/www.facebook.com\/100002941561400\/posts\/2308649042576459\/\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/www.<\/span><span class=\"js-display-url\">facebook.com\/10000294156140<\/span><span class=\"invisible\">0\/posts\/2308649042576459\/<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Fa\u00e7a das dificuldades for\u00e7a! https:\/\/www.facebook.com\/100002941561400\/posts\/2308649042576459\/\u00a0\u2026","timestamp":1564685999000,"timestamp_epochs":1564685999,"tweet_id":"1157003057676398594","tweet_url":"\/reisjhr\/status\/1157003057676398594","user_id":"1546306814","username":"reisjhr"},{"fullname":"Jhunior Reis","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Passei uma das maiores humilha\u00e7\u00f5es da minha vida hoje em uma grande loja da minha cidade!\nComo pode n\u00e3o ter o perfume do Valdemiro nas lojas?Como pode! <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https:\/\/www.facebook.com\/100002941561400\/posts\/2308370749270955\/\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/VEbTxeZV5I\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/www.facebook.com\/100002941561400\/posts\/2308370749270955\/\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/www.<\/span><span class=\"js-display-url\">facebook.com\/10000294156140<\/span><span class=\"invisible\">0\/posts\/2308370749270955\/<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Passei uma das maiores humilha\u00e7\u00f5es da minha vida hoje em uma grande loja da minha cidade!\nComo pode n\u00e3o ter o perfume do Valdemiro nas lojas?Como pode! https:\/\/www.facebook.com\/100002941561400\/posts\/2308370749270955\/\u00a0\u2026","timestamp":1564673002000,"timestamp_epochs":1564673002,"tweet_id":"1156948543254519808","tweet_url":"\/reisjhr\/status\/1156948543254519808","user_id":"1546306814","username":"reisjhr"},{"fullname":"Jhunior Reis","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"und\"><a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https:\/\/www.facebook.com\/100002941561400\/posts\/2307162026058494\/\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/gGeETrazZy\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/www.facebook.com\/100002941561400\/posts\/2307162026058494\/\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/www.<\/span><span class=\"js-display-url\">facebook.com\/10000294156140<\/span><span class=\"invisible\">0\/posts\/2307162026058494\/<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"https:\/\/www.facebook.com\/100002941561400\/posts\/2307162026058494\/\u00a0\u2026","timestamp":1564607938000,"timestamp_epochs":1564607938,"tweet_id":"1156675647365885952","tweet_url":"\/reisjhr\/status\/1156675647365885952","user_id":"1546306814","username":"reisjhr"},{"fullname":"Jhunior Reis","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"fr\">Magner Nivane <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https:\/\/www.facebook.com\/100002941561400\/posts\/2303624453078918\/\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/CzUB5Jy27q\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/www.facebook.com\/100002941561400\/posts\/2303624453078918\/\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/www.<\/span><span class=\"js-display-url\">facebook.com\/10000294156140<\/span><span class=\"invisible\">0\/posts\/2303624453078918\/<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Magner Nivane https:\/\/www.facebook.com\/100002941561400\/posts\/2303624453078918\/\u00a0\u2026","timestamp":1564425251000,"timestamp_epochs":1564425251,"tweet_id":"1155909401162723328","tweet_url":"\/reisjhr\/status\/1155909401162723328","user_id":"1546306814","username":"reisjhr"},{"fullname":"Jhunior Reis","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Ol\u00e1 pessoas! quero dividir com voc\u00eas a melhor op\u00e7\u00e3o de internet m\u00f3vel atualmente!\n\n1:Baixe o aplicativo Vivo Easy\n2:insira o c\u00f3digo \"REIS10\"\n3:Siga o passo a passo no App\n\nPronto voc\u00ea j\u00e1 ganha 1 giga de internet para usar como quiser!<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/vivo.gateway.zup.me\/easy\/v3\/invitations\/facebook\/REIS10?gw-app-key=4adb8450e285013540a9000d3ac06d76&amp;clientName=Jhunior+Reis&amp;t=1564263433097\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/ygjZgZy1uM\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/vivo.gateway.zup.me\/easy\/v3\/invitations\/facebook\/REIS10?gw-app-key=4adb8450e285013540a9000d3ac06d76&amp;clientName=Jhunior+Reis&amp;t=1564263433097\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">vivo.gateway.zup.me\/easy\/v3\/invita<\/span><span class=\"invisible\">tions\/facebook\/REIS10?gw-app-key=4adb8450e285013540a9000d3ac06d76&amp;clientName=Jhunior+Reis&amp;t=1564263433097<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Ol\u00e1 pessoas! quero dividir com voc\u00eas a melhor op\u00e7\u00e3o de internet m\u00f3vel atualmente!\n\n1:Baixe o aplicativo Vivo Easy\n2:insira o c\u00f3digo \"REIS10\"\n3:Siga o passo a passo no App\n\nPronto voc\u00ea j\u00e1 ganha 1 giga de internet para usar como quiser!https:\/\/vivo.gateway.zup.me\/easy\/v3\/invitations\/facebook\/REIS10?gw-app-key=4adb8450e285013540a9000d3ac06d76&clientName=Jhunior+Reis&t=1564263433097\u00a0\u2026","timestamp":1564263630000,"timestamp_epochs":1564263630,"tweet_id":"1155231513887354881","tweet_url":"\/reisjhr\/status\/1155231513887354881","user_id":"1546306814","username":"reisjhr"},{"fullname":"Jhunior Reis","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Aquele almo\u00e7o de respeito feito pela dona Maria Angela Freitas, e recepcionado pelo meu futuro chefe de gabinete Magner Santos<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Aquele almo\u00e7o de respeito feito pela dona Maria Angela Freitas, e recepcionado pelo meu futuro chefe de gabinete Magner Santos","timestamp":1564243919000,"timestamp_epochs":1564243919,"tweet_id":"1155148840011538432","tweet_url":"\/reisjhr\/status\/1155148840011538432","user_id":"1546306814","username":"reisjhr"},{"fullname":"Jhunior Reis","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Eis que no mundo terias afli\u00e7\u00e3o <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https:\/\/www.facebook.com\/100002941561400\/posts\/2293694084071955\/\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/D4V0bddvu7\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/www.facebook.com\/100002941561400\/posts\/2293694084071955\/\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/www.<\/span><span class=\"js-display-url\">facebook.com\/10000294156140<\/span><span class=\"invisible\">0\/posts\/2293694084071955\/<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Eis que no mundo terias afli\u00e7\u00e3o https:\/\/www.facebook.com\/100002941561400\/posts\/2293694084071955\/\u00a0\u2026","timestamp":1563917942000,"timestamp_epochs":1563917942,"tweet_id":"1153781593577861120","tweet_url":"\/reisjhr\/status\/1153781593577861120","user_id":"1546306814","username":"reisjhr"},{"fullname":"Jhunior Reis","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"und\"><img alt=\"\ud83d\ude33\" aria-label=\"Emoji: Cara corada\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f633.png\" title=\"Cara corada\"\/> <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https:\/\/www.facebook.com\/100002941561400\/posts\/2293515484089815\/\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/NZvfYPAKlb\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/www.facebook.com\/100002941561400\/posts\/2293515484089815\/\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/www.<\/span><span class=\"js-display-url\">facebook.com\/10000294156140<\/span><span class=\"invisible\">0\/posts\/2293515484089815\/<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":" https:\/\/www.facebook.com\/100002941561400\/posts\/2293515484089815\/\u00a0\u2026","timestamp":1563908487000,"timestamp_epochs":1563908487,"tweet_id":"1153741935099748352","tweet_url":"\/reisjhr\/status\/1153741935099748352","user_id":"1546306814","username":"reisjhr"},{"fullname":"Jhunior Reis","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">S\u00f3 pra matar o mal humor de segunda-feira<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"S\u00f3 pra matar o mal humor de segunda-feira","timestamp":1563847656000,"timestamp_epochs":1563847656,"tweet_id":"1153486790667489281","tweet_url":"\/reisjhr\/status\/1153486790667489281","user_id":"1546306814","username":"reisjhr"},{"fullname":"Jhunior Reis","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Vou curar os \"nervoso\" que ando passando! <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https:\/\/www.facebook.com\/100002941561400\/posts\/2292165647558132\/\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/HWI1jAGZjg\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/www.facebook.com\/100002941561400\/posts\/2292165647558132\/\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/www.<\/span><span class=\"js-display-url\">facebook.com\/10000294156140<\/span><span class=\"invisible\">0\/posts\/2292165647558132\/<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Vou curar os \"nervoso\" que ando passando! https:\/\/www.facebook.com\/100002941561400\/posts\/2292165647558132\/\u00a0\u2026","timestamp":1563842068000,"timestamp_epochs":1563842068,"tweet_id":"1153463352632496128","tweet_url":"\/reisjhr\/status\/1153463352632496128","user_id":"1546306814","username":"reisjhr"},{"fullname":"Jhunior Reis","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">A maldade no cora\u00e7\u00e3o dos homens assusta! <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https:\/\/www.facebook.com\/100002941561400\/posts\/2290550434386320\/\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/OjdVZrtCZq\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/www.facebook.com\/100002941561400\/posts\/2290550434386320\/\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/www.<\/span><span class=\"js-display-url\">facebook.com\/10000294156140<\/span><span class=\"invisible\">0\/posts\/2290550434386320\/<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"A maldade no cora\u00e7\u00e3o dos homens assusta! https:\/\/www.facebook.com\/100002941561400\/posts\/2290550434386320\/\u00a0\u2026","timestamp":1563759805000,"timestamp_epochs":1563759805,"tweet_id":"1153118318892670976","tweet_url":"\/reisjhr\/status\/1153118318892670976","user_id":"1546306814","username":"reisjhr"},{"fullname":"Jhunior Reis","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Se voc\u00ea n\u00e3o for, s\u00f3 voc\u00ea n\u00e3o vai! <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https:\/\/www.facebook.com\/100002941561400\/posts\/2289894844451879\/\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/6nVqHsiS0V\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/www.facebook.com\/100002941561400\/posts\/2289894844451879\/\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/www.<\/span><span class=\"js-display-url\">facebook.com\/10000294156140<\/span><span class=\"invisible\">0\/posts\/2289894844451879\/<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Se voc\u00ea n\u00e3o for, s\u00f3 voc\u00ea n\u00e3o vai! https:\/\/www.facebook.com\/100002941561400\/posts\/2289894844451879\/\u00a0\u2026","timestamp":1563724815000,"timestamp_epochs":1563724815,"tweet_id":"1152971559734300673","tweet_url":"\/reisjhr\/status\/1152971559734300673","user_id":"1546306814","username":"reisjhr"},{"fullname":"Jhunior Reis","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Super festa chegando a\u00ed <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https:\/\/www.facebook.com\/100002941561400\/posts\/2289894404451923\/\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/WY6awf7uJY\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/www.facebook.com\/100002941561400\/posts\/2289894404451923\/\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/www.<\/span><span class=\"js-display-url\">facebook.com\/10000294156140<\/span><span class=\"invisible\">0\/posts\/2289894404451923\/<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Super festa chegando a\u00ed https:\/\/www.facebook.com\/100002941561400\/posts\/2289894404451923\/\u00a0\u2026","timestamp":1563724797000,"timestamp_epochs":1563724797,"tweet_id":"1152971481762148352","tweet_url":"\/reisjhr\/status\/1152971481762148352","user_id":"1546306814","username":"reisjhr"},{"fullname":"Jhunior Reis","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Um \u00f3timo final de semana a todos!!! <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https:\/\/www.facebook.com\/100002941561400\/posts\/2288128717961825\/\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/BxFDtshgiS\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/www.facebook.com\/100002941561400\/posts\/2288128717961825\/\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/www.<\/span><span class=\"js-display-url\">facebook.com\/10000294156140<\/span><span class=\"invisible\">0\/posts\/2288128717961825\/<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Um \u00f3timo final de semana a todos!!! https:\/\/www.facebook.com\/100002941561400\/posts\/2288128717961825\/\u00a0\u2026","timestamp":1563634160000,"timestamp_epochs":1563634160,"tweet_id":"1152591326099202050","tweet_url":"\/reisjhr\/status\/1152591326099202050","user_id":"1546306814","username":"reisjhr"},{"fullname":"Jhunior Reis","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Umas das minhas maiores alegrias \u00e9 poder ajudar, casal passando por uma conturbada crise, resolveram conhecer nossas sess\u00f5es de musicoterapia, agende seu hor\u00e1rio, sess\u00f5es todas as sextas feiras! <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https:\/\/www.facebook.com\/reisjhunior\/posts\/2287146354726728\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/hLfosgOzjf\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/www.facebook.com\/reisjhunior\/posts\/2287146354726728\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/www.<\/span><span class=\"js-display-url\">facebook.com\/reisjhunior\/po<\/span><span class=\"invisible\">sts\/2287146354726728<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Umas das minhas maiores alegrias \u00e9 poder ajudar, casal passando por uma conturbada crise, resolveram conhecer nossas sess\u00f5es de musicoterapia, agende seu hor\u00e1rio, sess\u00f5es todas as sextas feiras! https:\/\/www.facebook.com\/reisjhunior\/posts\/2287146354726728\u00a0\u2026","timestamp":1563580330000,"timestamp_epochs":1563580330,"tweet_id":"1152365546438123520","tweet_url":"\/reisjhr\/status\/1152365546438123520","user_id":"1546306814","username":"reisjhr"},{"fullname":"Jhunior Reis","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Qualquer informa\u00e7\u00e3o e bem vinda!! <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https:\/\/www.facebook.com\/100002941561400\/posts\/2285283968246300\/\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/LoBwx5AVP4\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/www.facebook.com\/100002941561400\/posts\/2285283968246300\/\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/www.<\/span><span class=\"js-display-url\">facebook.com\/10000294156140<\/span><span class=\"invisible\">0\/posts\/2285283968246300\/<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Qualquer informa\u00e7\u00e3o e bem vinda!! https:\/\/www.facebook.com\/100002941561400\/posts\/2285283968246300\/\u00a0\u2026","timestamp":1563481943000,"timestamp_epochs":1563481943,"tweet_id":"1151952878191464448","tweet_url":"\/reisjhr\/status\/1151952878191464448","user_id":"1546306814","username":"reisjhr"},{"fullname":"Jhunior Reis","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Flaviano Afonso no churasco <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https:\/\/www.facebook.com\/100002941561400\/posts\/2283885598386137\/\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/Hl9uge2lF4\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/www.facebook.com\/100002941561400\/posts\/2283885598386137\/\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/www.<\/span><span class=\"js-display-url\">facebook.com\/10000294156140<\/span><span class=\"invisible\">0\/posts\/2283885598386137\/<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Flaviano Afonso no churasco https:\/\/www.facebook.com\/100002941561400\/posts\/2283885598386137\/\u00a0\u2026","timestamp":1563412079000,"timestamp_epochs":1563412079,"tweet_id":"1151659848850903041","tweet_url":"\/reisjhr\/status\/1151659848850903041","user_id":"1546306814","username":"reisjhr"},{"fullname":"Jhunior Reis","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Sinal vermelho para quem votou e acreditou na direita, algu\u00e9m ser demitido por falar uma verdade!Quer dizer que quando e com a esquerda pode?mas a direita...<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/www.diariodocentrodomundo.com.br\/essencial\/gentili-diz-que-foi-demitido-do-sbt-por-causa-de-eduardo-bolsonaro\/\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/LZlPRaqn3N\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/www.diariodocentrodomundo.com.br\/essencial\/gentili-diz-que-foi-demitido-do-sbt-por-causa-de-eduardo-bolsonaro\/\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/www.<\/span><span class=\"js-display-url\">diariodocentrodomundo.com.br\/essencial\/gent<\/span><span class=\"invisible\">ili-diz-que-foi-demitido-do-sbt-por-causa-de-eduardo-bolsonaro\/<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Sinal vermelho para quem votou e acreditou na direita, algu\u00e9m ser demitido por falar uma verdade!Quer dizer que quando e com a esquerda pode?mas a direita...https:\/\/www.diariodocentrodomundo.com.br\/essencial\/gentili-diz-que-foi-demitido-do-sbt-por-causa-de-eduardo-bolsonaro\/\u00a0\u2026","timestamp":1563325770000,"timestamp_epochs":1563325770,"tweet_id":"1151297841387753472","tweet_url":"\/reisjhr\/status\/1151297841387753472","user_id":"1546306814","username":"reisjhr"},{"fullname":"Jhunior Reis","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Gente n\u00e3o existe na face da terra um papel de arroz melhor, \u00e9 s\u00e9rio:\nFeito com amor, carinho e materiais selecionados, pra sua festa de anivers\u00e1rio chame a melhor!!!contato IM-Box <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https:\/\/www.facebook.com\/100002941561400\/posts\/2282012245240139\/\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/O6h51nRhBV\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/www.facebook.com\/100002941561400\/posts\/2282012245240139\/\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/www.<\/span><span class=\"js-display-url\">facebook.com\/10000294156140<\/span><span class=\"invisible\">0\/posts\/2282012245240139\/<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Gente n\u00e3o existe na face da terra um papel de arroz melhor, \u00e9 s\u00e9rio:\nFeito com amor, carinho e materiais selecionados, pra sua festa de anivers\u00e1rio chame a melhor!!!contato IM-Box https:\/\/www.facebook.com\/100002941561400\/posts\/2282012245240139\/\u00a0\u2026","timestamp":1563315470000,"timestamp_epochs":1563315470,"tweet_id":"1151254641780449280","tweet_url":"\/reisjhr\/status\/1151254641780449280","user_id":"1546306814","username":"reisjhr"},{"fullname":"Jhunior Reis","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Essa dona ainda vai estourar no pa\u00eds todo!! <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https:\/\/www.facebook.com\/100002941561400\/posts\/2281291345312229\/\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/Y64x1xj9S7\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/www.facebook.com\/100002941561400\/posts\/2281291345312229\/\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/www.<\/span><span class=\"js-display-url\">facebook.com\/10000294156140<\/span><span class=\"invisible\">0\/posts\/2281291345312229\/<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Essa dona ainda vai estourar no pa\u00eds todo!! https:\/\/www.facebook.com\/100002941561400\/posts\/2281291345312229\/\u00a0\u2026","timestamp":1563281733000,"timestamp_epochs":1563281733,"tweet_id":"1151113138592464898","tweet_url":"\/reisjhr\/status\/1151113138592464898","user_id":"1546306814","username":"reisjhr"},{"fullname":"Jhunior Reis","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Vende-se ingresso para EXPOITA na data de hoje (13\/07).\nMotivo:mam\u00e3e n\u00e3o quer me deixar ir no show! \u2014 in Itamarandiba <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https:\/\/www.facebook.com\/100002941561400\/posts\/2276432935798070\/\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/tBc4gNmOmr\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/www.facebook.com\/100002941561400\/posts\/2276432935798070\/\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/www.<\/span><span class=\"js-display-url\">facebook.com\/10000294156140<\/span><span class=\"invisible\">0\/posts\/2276432935798070\/<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Vende-se ingresso para EXPOITA na data de hoje (13\/07).\nMotivo:mam\u00e3e n\u00e3o quer me deixar ir no show! \u2014 in Itamarandiba https:\/\/www.facebook.com\/100002941561400\/posts\/2276432935798070\/\u00a0\u2026","timestamp":1563027754000,"timestamp_epochs":1563027754,"tweet_id":"1150047871552643072","tweet_url":"\/reisjhr\/status\/1150047871552643072","user_id":"1546306814","username":"reisjhr"},{"fullname":"Jhunior Reis","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Quando eu for prefeito de Itamarandiba prometo que trago essa mo\u00e7a pra cantar na cidade!! <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https:\/\/www.facebook.com\/100002941561400\/posts\/2275543229220374\/\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/ExSjaIzZuh\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/www.facebook.com\/100002941561400\/posts\/2275543229220374\/\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/www.<\/span><span class=\"js-display-url\">facebook.com\/10000294156140<\/span><span class=\"invisible\">0\/posts\/2275543229220374\/<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Quando eu for prefeito de Itamarandiba prometo que trago essa mo\u00e7a pra cantar na cidade!! https:\/\/www.facebook.com\/100002941561400\/posts\/2275543229220374\/\u00a0\u2026","timestamp":1562978775000,"timestamp_epochs":1562978775,"tweet_id":"1149842440624451584","tweet_url":"\/reisjhr\/status\/1149842440624451584","user_id":"1546306814","username":"reisjhr"},{"fullname":"Jhunior Reis","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"und\"><a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https:\/\/www.facebook.com\/100002941561400\/posts\/2275157135925650\/\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/sn22fXnA7o\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/www.facebook.com\/100002941561400\/posts\/2275157135925650\/\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/www.<\/span><span class=\"js-display-url\">facebook.com\/10000294156140<\/span><span class=\"invisible\">0\/posts\/2275157135925650\/<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"https:\/\/www.facebook.com\/100002941561400\/posts\/2275157135925650\/\u00a0\u2026","timestamp":1562957916000,"timestamp_epochs":1562957916,"tweet_id":"1149754950018355202","tweet_url":"\/reisjhr\/status\/1149754950018355202","user_id":"1546306814","username":"reisjhr"},{"fullname":"Jhunior Reis","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Algu\u00e9m que v\u00e1 de Itamarandiba para penedo hoje?<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Algu\u00e9m que v\u00e1 de Itamarandiba para penedo hoje?","timestamp":1562934821000,"timestamp_epochs":1562934821,"tweet_id":"1149658084316340227","tweet_url":"\/reisjhr\/status\/1149658084316340227","user_id":"1546306814","username":"reisjhr"},{"fullname":"Jhunior Reis","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Calma gente, ele j\u00e1 est\u00e1 vindo<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/glo.bo\/2XGHsXm\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/K5sfukRk4R\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/glo.bo\/2XGHsXm\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">glo.bo\/2XGHsXm<\/span><span class=\"invisible\"><\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span><\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Calma gente, ele j\u00e1 est\u00e1 vindohttps:\/\/glo.bo\/2XGHsXm\u00a0","timestamp":1562857774000,"timestamp_epochs":1562857774,"tweet_id":"1149334926959030273","tweet_url":"\/reisjhr\/status\/1149334926959030273","user_id":"1546306814","username":"reisjhr"},{"fullname":"Jhunior Reis","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Voc\u00eas querem mais v\u00eddeos do Felipe Ara\u00fajo?\nEsse \u00e9 o Jo\u00e3o Vitor, pouco tempo de aula e j\u00e1 mostra seu talento!!! <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https:\/\/www.facebook.com\/100002941561400\/posts\/2273032642804766\/\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/pPuiX1S2Jm\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/www.facebook.com\/100002941561400\/posts\/2273032642804766\/\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/www.<\/span><span class=\"js-display-url\">facebook.com\/10000294156140<\/span><span class=\"invisible\">0\/posts\/2273032642804766\/<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Voc\u00eas querem mais v\u00eddeos do Felipe Ara\u00fajo?\nEsse \u00e9 o Jo\u00e3o Vitor, pouco tempo de aula e j\u00e1 mostra seu talento!!! https:\/\/www.facebook.com\/100002941561400\/posts\/2273032642804766\/\u00a0\u2026","timestamp":1562850843000,"timestamp_epochs":1562850843,"tweet_id":"1149305856309284864","tweet_url":"\/reisjhr\/status\/1149305856309284864","user_id":"1546306814","username":"reisjhr"},{"fullname":"Jhunior Reis","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">EXPOITA 2019 CHEGOU!!!!!hoje tem Felipe Ara\u00fajo pra abrir essa maravilhosa festa da nossa cidade!Nossa alunas lindezas gravaram um cover da m\u00fasica Espa\u00e7osa Demais!! <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https:\/\/www.facebook.com\/100002941561400\/posts\/2272979992810031\/\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/AzchJ0o4bg\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/www.facebook.com\/100002941561400\/posts\/2272979992810031\/\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/www.<\/span><span class=\"js-display-url\">facebook.com\/10000294156140<\/span><span class=\"invisible\">0\/posts\/2272979992810031\/<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"EXPOITA 2019 CHEGOU!!!!!hoje tem Felipe Ara\u00fajo pra abrir essa maravilhosa festa da nossa cidade!Nossa alunas lindezas gravaram um cover da m\u00fasica Espa\u00e7osa Demais!! https:\/\/www.facebook.com\/100002941561400\/posts\/2272979992810031\/\u00a0\u2026","timestamp":1562848569000,"timestamp_epochs":1562848569,"tweet_id":"1149296318076071937","tweet_url":"\/reisjhr\/status\/1149296318076071937","user_id":"1546306814","username":"reisjhr"},{"fullname":"Jhunior Reis","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Enquanto o homem busca outros mundos, o nosso se perde no descaso! <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https:\/\/www.facebook.com\/100002941561400\/posts\/2272043552903675\/\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/EetjAvfwvx\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/www.facebook.com\/100002941561400\/posts\/2272043552903675\/\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/www.<\/span><span class=\"js-display-url\">facebook.com\/10000294156140<\/span><span class=\"invisible\">0\/posts\/2272043552903675\/<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Enquanto o homem busca outros mundos, o nosso se perde no descaso! https:\/\/www.facebook.com\/100002941561400\/posts\/2272043552903675\/\u00a0\u2026","timestamp":1562796201000,"timestamp_epochs":1562796201,"tweet_id":"1149076671145885697","tweet_url":"\/reisjhr\/status\/1149076671145885697","user_id":"1546306814","username":"reisjhr"},{"fullname":"Jhunior Reis","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"und\"><a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https:\/\/www.facebook.com\/100002941561400\/posts\/2271945702913460\/\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/JBbnxIGFHr\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/www.facebook.com\/100002941561400\/posts\/2271945702913460\/\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/www.<\/span><span class=\"js-display-url\">facebook.com\/10000294156140<\/span><span class=\"invisible\">0\/posts\/2271945702913460\/<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"https:\/\/www.facebook.com\/100002941561400\/posts\/2271945702913460\/\u00a0\u2026","timestamp":1562790538000,"timestamp_epochs":1562790538,"tweet_id":"1149052918420660227","tweet_url":"\/reisjhr\/status\/1149052918420660227","user_id":"1546306814","username":"reisjhr"},{"fullname":"Jhunior Reis","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Carro vindo de Diamantina para Itamarandiba que possa trazer uma encomenda?<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Carro vindo de Diamantina para Itamarandiba que possa trazer uma encomenda?","timestamp":1562772533000,"timestamp_epochs":1562772533,"tweet_id":"1148977399222165505","tweet_url":"\/reisjhr\/status\/1148977399222165505","user_id":"1546306814","username":"reisjhr"},{"fullname":"Jhunior Reis","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Fiquei pra titio, Gra\u00e7as a Deus! <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https:\/\/www.facebook.com\/100002941561400\/posts\/2269645649810132\/\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/DoG540tPGM\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/www.facebook.com\/100002941561400\/posts\/2269645649810132\/\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/www.<\/span><span class=\"js-display-url\">facebook.com\/10000294156140<\/span><span class=\"invisible\">0\/posts\/2269645649810132\/<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Fiquei pra titio, Gra\u00e7as a Deus! https:\/\/www.facebook.com\/100002941561400\/posts\/2269645649810132\/\u00a0\u2026","timestamp":1562674376000,"timestamp_epochs":1562674376,"tweet_id":"1148565699817811970","tweet_url":"\/reisjhr\/status\/1148565699817811970","user_id":"1546306814","username":"reisjhr"},{"fullname":"Jhunior Reis","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Um \u00f3tima Segunda-Feira e uma \u00f3tima semana a todos. <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https:\/\/www.facebook.com\/100002941561400\/posts\/2268293789945318\/\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/MoGn5CbCLB\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/www.facebook.com\/100002941561400\/posts\/2268293789945318\/\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/www.<\/span><span class=\"js-display-url\">facebook.com\/10000294156140<\/span><span class=\"invisible\">0\/posts\/2268293789945318\/<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Um \u00f3tima Segunda-Feira e uma \u00f3tima semana a todos. https:\/\/www.facebook.com\/100002941561400\/posts\/2268293789945318\/\u00a0\u2026","timestamp":1562601968000,"timestamp_epochs":1562601968,"tweet_id":"1148261998553116672","tweet_url":"\/reisjhr\/status\/1148261998553116672","user_id":"1546306814","username":"reisjhr"},{"fullname":"Jhunior Reis","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Luto fam\u00edlia!\nPor minha av\u00f3 Dona Maria Oliveira\nQue o Senhor Jesus a receba em seus bra\u00e7os!<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Luto fam\u00edlia!\nPor minha av\u00f3 Dona Maria Oliveira\nQue o Senhor Jesus a receba em seus bra\u00e7os!","timestamp":1562412398000,"timestamp_epochs":1562412398,"tweet_id":"1147466881298849792","tweet_url":"\/reisjhr\/status\/1147466881298849792","user_id":"1546306814","username":"reisjhr"},{"fullname":"Jhunior Reis","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Passando para desejar um \u00f3timo s\u00e1bado e deixar uma \u00f3tima leitura para as mam\u00e3es e papais! <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https:\/\/www.facebook.com\/100002941561400\/posts\/2264488570325840\/\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/y1Xw31DQ2g\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/www.facebook.com\/100002941561400\/posts\/2264488570325840\/\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/www.<\/span><span class=\"js-display-url\">facebook.com\/10000294156140<\/span><span class=\"invisible\">0\/posts\/2264488570325840\/<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Passando para desejar um \u00f3timo s\u00e1bado e deixar uma \u00f3tima leitura para as mam\u00e3es e papais! https:\/\/www.facebook.com\/100002941561400\/posts\/2264488570325840\/\u00a0\u2026","timestamp":1562411931000,"timestamp_epochs":1562411931,"tweet_id":"1147464922714054656","tweet_url":"\/reisjhr\/status\/1147464922714054656","user_id":"1546306814","username":"reisjhr"},{"fullname":"Jhunior Reis","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Quer conhecer o car\u00e1ter de um homem mo\u00e7as?Observe seus atos n\u00e3o suas palavras!<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Quer conhecer o car\u00e1ter de um homem mo\u00e7as?Observe seus atos n\u00e3o suas palavras!","timestamp":1562340712000,"timestamp_epochs":1562340712,"tweet_id":"1147166209034661888","tweet_url":"\/reisjhr\/status\/1147166209034661888","user_id":"1546306814","username":"reisjhr"},{"fullname":"Jhunior Reis","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Dia  dif\u00edcil  hoje!!<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Dia  dif\u00edcil  hoje!!","timestamp":1562206183000,"timestamp_epochs":1562206183,"tweet_id":"1146601953536946176","tweet_url":"\/reisjhr\/status\/1146601953536946176","user_id":"1546306814","username":"reisjhr"},{"fullname":"Jhunior Reis","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"und\"><img alt=\"\ud83d\ude17\" aria-label=\"Emoji: Cara beijando\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f617.png\" title=\"Cara beijando\"\/> <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https:\/\/www.facebook.com\/100002941561400\/posts\/2259704390804258\/\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/5XthCc6oay\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/www.facebook.com\/100002941561400\/posts\/2259704390804258\/\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/www.<\/span><span class=\"js-display-url\">facebook.com\/10000294156140<\/span><span class=\"invisible\">0\/posts\/2259704390804258\/<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":" https:\/\/www.facebook.com\/100002941561400\/posts\/2259704390804258\/\u00a0\u2026","timestamp":1562158673000,"timestamp_epochs":1562158673,"tweet_id":"1146402683219271681","tweet_url":"\/reisjhr\/status\/1146402683219271681","user_id":"1546306814","username":"reisjhr"},{"fullname":"Jhunior Reis","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Em comemora\u00e7\u00e3o a edi\u00e7\u00e3o 2019 da Expoita, nossos alunos de m\u00fasica gravaram covers das principais musicas dos artista que se apresentar\u00e3o nessa tradicional festa da cidade de Itamarandiba MG.\nO aluno Paulo... <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https:\/\/www.facebook.com\/100002941561400\/posts\/2259689000805797\/\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/lZHO6fhMH4\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/www.facebook.com\/100002941561400\/posts\/2259689000805797\/\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/www.<\/span><span class=\"js-display-url\">facebook.com\/10000294156140<\/span><span class=\"invisible\">0\/posts\/2259689000805797\/<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Em comemora\u00e7\u00e3o a edi\u00e7\u00e3o 2019 da Expoita, nossos alunos de m\u00fasica gravaram covers das principais musicas dos artista que se apresentar\u00e3o nessa tradicional festa da cidade de Itamarandiba MG.\nO aluno Paulo... https:\/\/www.facebook.com\/100002941561400\/posts\/2259689000805797\/\u00a0\u2026","timestamp":1562158017000,"timestamp_epochs":1562158017,"tweet_id":"1146399930006855680","tweet_url":"\/reisjhr\/status\/1146399930006855680","user_id":"1546306814","username":"reisjhr"},{"fullname":"Jhunior Reis","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Em comemora\u00e7\u00e3o a edi\u00e7\u00e3o 2019 da Expoita, nossos alunos de m\u00fasica gravaram covers das principais musicas dos artista que se apresentar\u00e3o nessa tradicional festa da cidade de Itamarandiba MG.\nStefany Fernanda Silva... <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https:\/\/www.facebook.com\/reisjhunior\/posts\/2258994287541935\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/lF4fr9P9jY\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/www.facebook.com\/reisjhunior\/posts\/2258994287541935\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/www.<\/span><span class=\"js-display-url\">facebook.com\/reisjhunior\/po<\/span><span class=\"invisible\">sts\/2258994287541935<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Em comemora\u00e7\u00e3o a edi\u00e7\u00e3o 2019 da Expoita, nossos alunos de m\u00fasica gravaram covers das principais musicas dos artista que se apresentar\u00e3o nessa tradicional festa da cidade de Itamarandiba MG.\nStefany Fernanda Silva... https:\/\/www.facebook.com\/reisjhunior\/posts\/2258994287541935\u00a0\u2026","timestamp":1562119379000,"timestamp_epochs":1562119379,"tweet_id":"1146237871969505280","tweet_url":"\/reisjhr\/status\/1146237871969505280","user_id":"1546306814","username":"reisjhr"},{"fullname":"Jhunior Reis","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Em comemora\u00e7\u00e3o a edi\u00e7\u00e3o 2019 da Expoita, nossos alunos de m\u00fasica gravaram covers das principais musicas dos artista que se apresentar\u00e3o nessa tradicional festa da cidade de Itamarandiba MG.\nIsabelly Rocha &amp; Maria... <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https:\/\/www.facebook.com\/reisjhunior\/posts\/2258846637556700\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/v6Vk2pyTjd\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/www.facebook.com\/reisjhunior\/posts\/2258846637556700\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/www.<\/span><span class=\"js-display-url\">facebook.com\/reisjhunior\/po<\/span><span class=\"invisible\">sts\/2258846637556700<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Em comemora\u00e7\u00e3o a edi\u00e7\u00e3o 2019 da Expoita, nossos alunos de m\u00fasica gravaram covers das principais musicas dos artista que se apresentar\u00e3o nessa tradicional festa da cidade de Itamarandiba MG.\nIsabelly Rocha & Maria... https:\/\/www.facebook.com\/reisjhunior\/posts\/2258846637556700\u00a0\u2026","timestamp":1562110976000,"timestamp_epochs":1562110976,"tweet_id":"1146202628168343552","tweet_url":"\/reisjhr\/status\/1146202628168343552","user_id":"1546306814","username":"reisjhr"},{"fullname":"Jhunior Reis","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Em comemora\u00e7\u00e3o a edi\u00e7\u00e3o 2019 da Expoita, nossos alunos de m\u00fasica gravaram covers das principais musicas dos artista que se apresentar\u00e3o nessa tradicional festa da cidade de Itamarandiba MG.\nYasmim Pereira apresenta... <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https:\/\/www.facebook.com\/reisjhunior\/posts\/2258527024255328\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/wOOPRhmjfA\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/www.facebook.com\/reisjhunior\/posts\/2258527024255328\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/www.<\/span><span class=\"js-display-url\">facebook.com\/reisjhunior\/po<\/span><span class=\"invisible\">sts\/2258527024255328<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Em comemora\u00e7\u00e3o a edi\u00e7\u00e3o 2019 da Expoita, nossos alunos de m\u00fasica gravaram covers das principais musicas dos artista que se apresentar\u00e3o nessa tradicional festa da cidade de Itamarandiba MG.\nYasmim Pereira apresenta... https:\/\/www.facebook.com\/reisjhunior\/posts\/2258527024255328\u00a0\u2026","timestamp":1562093624000,"timestamp_epochs":1562093624,"tweet_id":"1146129845996441600","tweet_url":"\/reisjhr\/status\/1146129845996441600","user_id":"1546306814","username":"reisjhr"},{"fullname":"Jhunior Reis","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Em comemora\u00e7\u00e3o a edi\u00e7\u00e3o 2019 da Expoita, nossos alunos de m\u00fasica gravaram covers das principais musicas dos artista que se apresentar\u00e3o nessa tradicional festa da cidade de Itamarandiba MG.\nA talentosa Emanuele... <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https:\/\/www.facebook.com\/reisjhunior\/posts\/2257370527704311\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/ZC6ekrN71U\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/www.facebook.com\/reisjhunior\/posts\/2257370527704311\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/www.<\/span><span class=\"js-display-url\">facebook.com\/reisjhunior\/po<\/span><span class=\"invisible\">sts\/2257370527704311<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Em comemora\u00e7\u00e3o a edi\u00e7\u00e3o 2019 da Expoita, nossos alunos de m\u00fasica gravaram covers das principais musicas dos artista que se apresentar\u00e3o nessa tradicional festa da cidade de Itamarandiba MG.\nA talentosa Emanuele... https:\/\/www.facebook.com\/reisjhunior\/posts\/2257370527704311\u00a0\u2026","timestamp":1562034851000,"timestamp_epochs":1562034851,"tweet_id":"1145883336126152704","tweet_url":"\/reisjhr\/status\/1145883336126152704","user_id":"1546306814","username":"reisjhr"},{"fullname":"Jhunior Reis","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Em comemora\u00e7\u00e3o a edi\u00e7\u00e3o 2019 da Expoita, nossos alunos de m\u00fasica gravaram covers das principais musicas dos artista que se apresentar\u00e3o nessa tradicional festa da cidade de Itamarandiba MG.\nA primeira a mostrar seu talento \u00e9 Fernanda Silva, 14 anos, com a m\u00fasica Que Sorte A Nossa<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/CfH0ZG6KJn\">pic.twitter.com\/CfH0ZG6KJn<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Em comemora\u00e7\u00e3o a edi\u00e7\u00e3o 2019 da Expoita, nossos alunos de m\u00fasica gravaram covers das principais musicas dos artista que se apresentar\u00e3o nessa tradicional festa da cidade de Itamarandiba MG.\nA primeira a mostrar seu talento \u00e9 Fernanda Silva, 14 anos, com a m\u00fasica Que Sorte A Nossapic.twitter.com\/CfH0ZG6KJn","timestamp":1562027907000,"timestamp_epochs":1562027907,"tweet_id":"1145854211080577032","tweet_url":"\/reisjhr\/status\/1145854211080577032","user_id":"1546306814","username":"reisjhr"},{"fullname":"Jhunior Reis","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Em comemora\u00e7\u00e3o a edi\u00e7\u00e3o 2019 da Expoita, nossos alunos de m\u00fasica gravaram covers das principais musicas dos artista que se apresentar\u00e3o nessa tradicional festa da cidade de Itamarandiba MG.\nA primeira a mostrar seu... <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https:\/\/www.facebook.com\/reisjhunior\/posts\/2257226191052078\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/RIpdcSrjRo\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/www.facebook.com\/reisjhunior\/posts\/2257226191052078\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/www.<\/span><span class=\"js-display-url\">facebook.com\/reisjhunior\/po<\/span><span class=\"invisible\">sts\/2257226191052078<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Em comemora\u00e7\u00e3o a edi\u00e7\u00e3o 2019 da Expoita, nossos alunos de m\u00fasica gravaram covers das principais musicas dos artista que se apresentar\u00e3o nessa tradicional festa da cidade de Itamarandiba MG.\nA primeira a mostrar seu... https:\/\/www.facebook.com\/reisjhunior\/posts\/2257226191052078\u00a0\u2026","timestamp":1562026815000,"timestamp_epochs":1562026815,"tweet_id":"1145849630934163456","tweet_url":"\/reisjhr\/status\/1145849630934163456","user_id":"1546306814","username":"reisjhr"},{"fullname":"Jhunior Reis","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">A maior prova de amor de um professor aos alunos \u00e9 ficar das 15 hrs at\u00e9 agora segurando a vontade de cagar!<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"A maior prova de amor de um professor aos alunos \u00e9 ficar das 15 hrs at\u00e9 agora segurando a vontade de cagar!","timestamp":1561504481000,"timestamp_epochs":1561504481,"tweet_id":"1143658803012997120","tweet_url":"\/reisjhr\/status\/1143658803012997120","user_id":"1546306814","username":"reisjhr"},{"fullname":"Jhunior Reis","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">kkkkkkkkkk a melhor de hoje <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https:\/\/www.facebook.com\/100002941561400\/posts\/2246371368804227\/\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/mwobB8hAWi\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/www.facebook.com\/100002941561400\/posts\/2246371368804227\/\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/www.<\/span><span class=\"js-display-url\">facebook.com\/10000294156140<\/span><span class=\"invisible\">0\/posts\/2246371368804227\/<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"kkkkkkkkkk a melhor de hoje https:\/\/www.facebook.com\/100002941561400\/posts\/2246371368804227\/\u00a0\u2026","timestamp":1561477139000,"timestamp_epochs":1561477139,"tweet_id":"1143544121853919232","tweet_url":"\/reisjhr\/status\/1143544121853919232","user_id":"1546306814","username":"reisjhr"},{"fullname":"Jhunior Reis","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">O que temos pra hoje \u00e9 saudade!!! <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https:\/\/www.facebook.com\/100002941561400\/posts\/2244857772288920\/\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/MSmhrUx4K1\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/www.facebook.com\/100002941561400\/posts\/2244857772288920\/\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/www.<\/span><span class=\"js-display-url\">facebook.com\/10000294156140<\/span><span class=\"invisible\">0\/posts\/2244857772288920\/<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"O que temos pra hoje \u00e9 saudade!!! https:\/\/www.facebook.com\/100002941561400\/posts\/2244857772288920\/\u00a0\u2026","timestamp":1561405278000,"timestamp_epochs":1561405278,"tweet_id":"1143242717532708866","tweet_url":"\/reisjhr\/status\/1143242717532708866","user_id":"1546306814","username":"reisjhr"},{"fullname":"Jhunior Reis","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Um \u00edcone da nossa inf\u00e2ncia <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https:\/\/www.facebook.com\/100002941561400\/posts\/2244617455646285\/\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/tRhR1QRt1l\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/www.facebook.com\/100002941561400\/posts\/2244617455646285\/\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/www.<\/span><span class=\"js-display-url\">facebook.com\/10000294156140<\/span><span class=\"invisible\">0\/posts\/2244617455646285\/<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Um \u00edcone da nossa inf\u00e2ncia https:\/\/www.facebook.com\/100002941561400\/posts\/2244617455646285\/\u00a0\u2026","timestamp":1561395170000,"timestamp_epochs":1561395170,"tweet_id":"1143200319666630656","tweet_url":"\/reisjhr\/status\/1143200319666630656","user_id":"1546306814","username":"reisjhr"},{"fullname":"Jhunior Reis","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Nossa!Um temp\u00e3o mesmo<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/www.facebook.com\/reisjhunior\/videos\/412871139301092\/\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/2JnpN5kYEv\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/www.facebook.com\/reisjhunior\/videos\/412871139301092\/\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/www.<\/span><span class=\"js-display-url\">facebook.com\/reisjhunior\/vi<\/span><span class=\"invisible\">deos\/412871139301092\/<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Nossa!Um temp\u00e3o mesmohttps:\/\/www.facebook.com\/reisjhunior\/videos\/412871139301092\/\u00a0\u2026","timestamp":1561300931000,"timestamp_epochs":1561300931,"tweet_id":"1142805052219961344","tweet_url":"\/reisjhr\/status\/1142805052219961344","user_id":"1546306814","username":"reisjhr"},{"fullname":"Jhunior Reis","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">O cara da viola!!<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/www.facebook.com\/reisjhunior\/videos\/863492524029682\/\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/viQFWWGNtq\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/www.facebook.com\/reisjhunior\/videos\/863492524029682\/\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/www.<\/span><span class=\"js-display-url\">facebook.com\/reisjhunior\/vi<\/span><span class=\"invisible\">deos\/863492524029682\/<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"O cara da viola!!https:\/\/www.facebook.com\/reisjhunior\/videos\/863492524029682\/\u00a0\u2026","timestamp":1560337839000,"timestamp_epochs":1560337839,"tweet_id":"1138765552678244353","tweet_url":"\/reisjhr\/status\/1138765552678244353","user_id":"1546306814","username":"reisjhr"},{"fullname":"Jhunior Reis","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Vamos falar sobre a t\u00e3o esperada reforma da quadra poliesportiva do distrito de Santa Luzia de Minas:<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/www.jhuniorreis.com\/post\/reforma-da-quadra-do-distrito-de-santa-luzia-de-minas\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/xK6z1uZF5a\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/www.jhuniorreis.com\/post\/reforma-da-quadra-do-distrito-de-santa-luzia-de-minas\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/www.<\/span><span class=\"js-display-url\">jhuniorreis.com\/post\/reforma-d<\/span><span class=\"invisible\">a-quadra-do-distrito-de-santa-luzia-de-minas<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Vamos falar sobre a t\u00e3o esperada reforma da quadra poliesportiva do distrito de Santa Luzia de Minas:https:\/\/www.jhuniorreis.com\/post\/reforma-da-quadra-do-distrito-de-santa-luzia-de-minas\u00a0\u2026","timestamp":1560335120000,"timestamp_epochs":1560335120,"tweet_id":"1138754147719831553","tweet_url":"\/reisjhr\/status\/1138754147719831553","user_id":"1546306814","username":"reisjhr"},{"fullname":"Jhunior Reis","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Tenho que conhecer esse lugar, acreditem \u00e9 de verdade <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https:\/\/www.facebook.com\/100002941561400\/posts\/2221302691311095\/\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/K87kxuwCYX\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/www.facebook.com\/100002941561400\/posts\/2221302691311095\/\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/www.<\/span><span class=\"js-display-url\">facebook.com\/10000294156140<\/span><span class=\"invisible\">0\/posts\/2221302691311095\/<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Tenho que conhecer esse lugar, acreditem \u00e9 de verdade https:\/\/www.facebook.com\/100002941561400\/posts\/2221302691311095\/\u00a0\u2026","timestamp":1560279138000,"timestamp_epochs":1560279138,"tweet_id":"1138519343166296065","tweet_url":"\/reisjhr\/status\/1138519343166296065","user_id":"1546306814","username":"reisjhr"},{"fullname":"Jhunior Reis","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Gostaria de dividir com todos voc\u00eas a segunda parte da minha visita a comunidade do Grot\u00e3o, munic\u00edpio de Itamarandiba:<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/www.jhuniorreis.com\/post\/pequenos-gestos-fazem-a-diferen%C3%A7a?fbclid=IwAR1fZEFM0tHQ96sbhvF5HV59IEO9hm_jmGLsS4_nGKRpZFEsCVl_GSmHHgI\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/GFWNVXzPfe\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/www.jhuniorreis.com\/post\/pequenos-gestos-fazem-a-diferen%C3%A7a?fbclid=IwAR1fZEFM0tHQ96sbhvF5HV59IEO9hm_jmGLsS4_nGKRpZFEsCVl_GSmHHgI\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/www.<\/span><span class=\"js-display-url\">jhuniorreis.com\/post\/pequenos-<\/span><span class=\"invisible\">gestos-fazem-a-diferen%C3%A7a?fbclid=IwAR1fZEFM0tHQ96sbhvF5HV59IEO9hm_jmGLsS4_nGKRpZFEsCVl_GSmHHgI<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Gostaria de dividir com todos voc\u00eas a segunda parte da minha visita a comunidade do Grot\u00e3o, munic\u00edpio de Itamarandiba:https:\/\/www.jhuniorreis.com\/post\/pequenos-gestos-fazem-a-diferen%C3%A7a?fbclid=IwAR1fZEFM0tHQ96sbhvF5HV59IEO9hm_jmGLsS4_nGKRpZFEsCVl_GSmHHgI\u00a0\u2026","timestamp":1560268227000,"timestamp_epochs":1560268227,"tweet_id":"1138473579052437505","tweet_url":"\/reisjhr\/status\/1138473579052437505","user_id":"1546306814","username":"reisjhr"},{"fullname":"Jhunior Reis","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"en\">Black Mirror total <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https:\/\/www.facebook.com\/100002941561400\/posts\/2220834381357926\/\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/Ir0UiPygxy\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/www.facebook.com\/100002941561400\/posts\/2220834381357926\/\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/www.<\/span><span class=\"js-display-url\">facebook.com\/10000294156140<\/span><span class=\"invisible\">0\/posts\/2220834381357926\/<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Black Mirror total https:\/\/www.facebook.com\/100002941561400\/posts\/2220834381357926\/\u00a0\u2026","timestamp":1560259723000,"timestamp_epochs":1560259723,"tweet_id":"1138437910955462656","tweet_url":"\/reisjhr\/status\/1138437910955462656","user_id":"1546306814","username":"reisjhr"},{"fullname":"Jhunior Reis","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">A\u00e7\u00e3o social realizada na comunidade do Grot\u00e3o, munic\u00edpio de Itamarandiba, click para saber mais<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/www.jhuniorreis.com\/post\/realiza%C3%A7%C3%A3o-de-a%C3%A7%C3%A3o-social-na-zona-rural-do-munic%C3%ADpio-de-itamarandiba?fbclid=IwAR1JzdZlNAMCCJUIU7DFuwlCLyydr5RN_8RZMSuzJ_Zm4MJgvcQVJwnw1m8\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/nu9kiRXaAi\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/www.jhuniorreis.com\/post\/realiza%C3%A7%C3%A3o-de-a%C3%A7%C3%A3o-social-na-zona-rural-do-munic%C3%ADpio-de-itamarandiba?fbclid=IwAR1JzdZlNAMCCJUIU7DFuwlCLyydr5RN_8RZMSuzJ_Zm4MJgvcQVJwnw1m8\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/www.<\/span><span class=\"js-display-url\">jhuniorreis.com\/post\/realiza%C<\/span><span class=\"invisible\">3%A7%C3%A3o-de-a%C3%A7%C3%A3o-social-na-zona-rural-do-munic%C3%ADpio-de-itamarandiba?fbclid=IwAR1JzdZlNAMCCJUIU7DFuwlCLyydr5RN_8RZMSuzJ_Zm4MJgvcQVJwnw1m8<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"A\u00e7\u00e3o social realizada na comunidade do Grot\u00e3o, munic\u00edpio de Itamarandiba, click para saber maishttps:\/\/www.jhuniorreis.com\/post\/realiza%C3%A7%C3%A3o-de-a%C3%A7%C3%A3o-social-na-zona-rural-do-munic%C3%ADpio-de-itamarandiba?fbclid=IwAR1JzdZlNAMCCJUIU7DFuwlCLyydr5RN_8RZMSuzJ_Zm4MJgvcQVJwnw1m8\u00a0\u2026","timestamp":1560187901000,"timestamp_epochs":1560187901,"tweet_id":"1138136666592501762","tweet_url":"\/reisjhr\/status\/1138136666592501762","user_id":"1546306814","username":"reisjhr"},{"fullname":"Jhunior Reis","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">S\u00f3 li verdades, saudades da melhor sele\u00e7\u00e3o do mundo <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https:\/\/www.facebook.com\/100002941561400\/posts\/2216096918498339\/\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/7o921GUd0n\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/www.facebook.com\/100002941561400\/posts\/2216096918498339\/\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/www.<\/span><span class=\"js-display-url\">facebook.com\/10000294156140<\/span><span class=\"invisible\">0\/posts\/2216096918498339\/<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"S\u00f3 li verdades, saudades da melhor sele\u00e7\u00e3o do mundo https:\/\/www.facebook.com\/100002941561400\/posts\/2216096918498339\/\u00a0\u2026","timestamp":1560017377000,"timestamp_epochs":1560017377,"tweet_id":"1137421438976253952","tweet_url":"\/reisjhr\/status\/1137421438976253952","user_id":"1546306814","username":"reisjhr"},{"fullname":"Jhunior Reis","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"und\"><img alt=\"\ud83d\ude10\" aria-label=\"Emoji: Cara neutra\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f610.png\" title=\"Cara neutra\"\/><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/noticias.r7.com\/internacional\/namoradas-sao-agredidas-em-onibus-de-londres-por-se-recusarem-a-se-beijar-07062019\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/dfXnBpiwaF\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/noticias.r7.com\/internacional\/namoradas-sao-agredidas-em-onibus-de-londres-por-se-recusarem-a-se-beijar-07062019\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">noticias.r7.com\/internacional\/<\/span><span class=\"invisible\">namoradas-sao-agredidas-em-onibus-de-londres-por-se-recusarem-a-se-beijar-07062019<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"https:\/\/noticias.r7.com\/internacional\/namoradas-sao-agredidas-em-onibus-de-londres-por-se-recusarem-a-se-beijar-07062019\u00a0\u2026","timestamp":1560017240000,"timestamp_epochs":1560017240,"tweet_id":"1137420863744221185","tweet_url":"\/reisjhr\/status\/1137420863744221185","user_id":"1546306814","username":"reisjhr"},{"fullname":"Jhunior Reis","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Uma \u00f3tima leitura sobre o assunto, escrevi com muito carinho! <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https:\/\/www.facebook.com\/100002941561400\/posts\/2215602985214399\/\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/aSgPqawxHv\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/www.facebook.com\/100002941561400\/posts\/2215602985214399\/\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/www.<\/span><span class=\"js-display-url\">facebook.com\/10000294156140<\/span><span class=\"invisible\">0\/posts\/2215602985214399\/<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Uma \u00f3tima leitura sobre o assunto, escrevi com muito carinho! https:\/\/www.facebook.com\/100002941561400\/posts\/2215602985214399\/\u00a0\u2026","timestamp":1559995967000,"timestamp_epochs":1559995967,"tweet_id":"1137331634867511296","tweet_url":"\/reisjhr\/status\/1137331634867511296","user_id":"1546306814","username":"reisjhr"},{"fullname":"Jhunior Reis","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Obrigado Estadual S\u00e3o Jo\u00e3o Batista pelo convite, galera animada e participativa, que venham outras vezes! <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https:\/\/www.facebook.com\/100002941561400\/posts\/2215562488551782\/\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/WUi8dFZp1Z\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/www.facebook.com\/100002941561400\/posts\/2215562488551782\/\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/www.<\/span><span class=\"js-display-url\">facebook.com\/10000294156140<\/span><span class=\"invisible\">0\/posts\/2215562488551782\/<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Obrigado Estadual S\u00e3o Jo\u00e3o Batista pelo convite, galera animada e participativa, que venham outras vezes! https:\/\/www.facebook.com\/100002941561400\/posts\/2215562488551782\/\u00a0\u2026","timestamp":1559994007000,"timestamp_epochs":1559994007,"tweet_id":"1137323414388166658","tweet_url":"\/reisjhr\/status\/1137323414388166658","user_id":"1546306814","username":"reisjhr"},{"fullname":"Jhunior Reis","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Que o s\u00e1bado comece, com meu aluno e amigo David Oliveira!! <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https:\/\/www.facebook.com\/100002941561400\/posts\/2215533861887978\/\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/Jcf2FvfSh2\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/www.facebook.com\/100002941561400\/posts\/2215533861887978\/\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/www.<\/span><span class=\"js-display-url\">facebook.com\/10000294156140<\/span><span class=\"invisible\">0\/posts\/2215533861887978\/<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Que o s\u00e1bado comece, com meu aluno e amigo David Oliveira!! https:\/\/www.facebook.com\/100002941561400\/posts\/2215533861887978\/\u00a0\u2026","timestamp":1559992578000,"timestamp_epochs":1559992578,"tweet_id":"1137317421272969217","tweet_url":"\/reisjhr\/status\/1137317421272969217","user_id":"1546306814","username":"reisjhr"},{"fullname":"Jhunior Reis","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Cuidado menino Ney!<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/esportes.r7.com\/futebol\/mulher-que-acusa-neymar-de-estupro-deu-facada-em-ex-marido-06062019\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/mGCOiZUKOp\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/esportes.r7.com\/futebol\/mulher-que-acusa-neymar-de-estupro-deu-facada-em-ex-marido-06062019\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">esportes.r7.com\/futebol\/mulher<\/span><span class=\"invisible\">-que-acusa-neymar-de-estupro-deu-facada-em-ex-marido-06062019<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Cuidado menino Ney!https:\/\/esportes.r7.com\/futebol\/mulher-que-acusa-neymar-de-estupro-deu-facada-em-ex-marido-06062019\u00a0\u2026","timestamp":1559844685000,"timestamp_epochs":1559844685,"tweet_id":"1136697114971508741","tweet_url":"\/reisjhr\/status\/1136697114971508741","user_id":"1546306814","username":"reisjhr"},{"fullname":"Jhunior Reis","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Talento raro apareceu aqui na escola! <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https:\/\/www.facebook.com\/100002941561400\/posts\/2212595612181803\/\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/xxGlgMDesv\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/www.facebook.com\/100002941561400\/posts\/2212595612181803\/\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/www.<\/span><span class=\"js-display-url\">facebook.com\/10000294156140<\/span><span class=\"invisible\">0\/posts\/2212595612181803\/<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Talento raro apareceu aqui na escola! https:\/\/www.facebook.com\/100002941561400\/posts\/2212595612181803\/\u00a0\u2026","timestamp":1559842604000,"timestamp_epochs":1559842604,"tweet_id":"1136688385421127682","tweet_url":"\/reisjhr\/status\/1136688385421127682","user_id":"1546306814","username":"reisjhr"},{"fullname":"Jhunior Reis","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">A mo\u00e7a l\u00e1 s\u00f3 est\u00e1 chateada com a \u00faltima copa do mundo, Neymar n\u00e3o fez nada!<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"A mo\u00e7a l\u00e1 s\u00f3 est\u00e1 chateada com a \u00faltima copa do mundo, Neymar n\u00e3o fez nada!","timestamp":1559836405000,"timestamp_epochs":1559836405,"tweet_id":"1136662384758722560","tweet_url":"\/reisjhr\/status\/1136662384758722560","user_id":"1546306814","username":"reisjhr"},{"fullname":"Jhunior Reis","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Antigamente os jogadores eram mais vida loka <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https:\/\/www.facebook.com\/100002941561400\/posts\/2212418105532887\/\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/0Fq8YjX3EQ\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/www.facebook.com\/100002941561400\/posts\/2212418105532887\/\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/www.<\/span><span class=\"js-display-url\">facebook.com\/10000294156140<\/span><span class=\"invisible\">0\/posts\/2212418105532887\/<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Antigamente os jogadores eram mais vida loka https:\/\/www.facebook.com\/100002941561400\/posts\/2212418105532887\/\u00a0\u2026","timestamp":1559834636000,"timestamp_epochs":1559834636,"tweet_id":"1136654965299195909","tweet_url":"\/reisjhr\/status\/1136654965299195909","user_id":"1546306814","username":"reisjhr"},{"fullname":"Jhunior Reis","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Video do Neymar apanhando j\u00e1 ultrapassa bilheteria de Vingadores e Avatar!<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":1,"text":"Video do Neymar apanhando j\u00e1 ultrapassa bilheteria de Vingadores e Avatar!","timestamp":1559832711000,"timestamp_epochs":1559832711,"tweet_id":"1136646889598836736","tweet_url":"\/reisjhr\/status\/1136646889598836736","user_id":"1546306814","username":"reisjhr"},{"fullname":"Jhunior Reis","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"en\">iiiiiiii rapaizzzz<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/glo.bo\/2IjUbtq\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/iC5mzdae0U\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/glo.bo\/2IjUbtq\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">glo.bo\/2IjUbtq<\/span><span class=\"invisible\"><\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span><\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":3,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":1,"text":"iiiiiiii rapaizzzzhttps:\/\/glo.bo\/2IjUbtq\u00a0","timestamp":1559784344000,"timestamp_epochs":1559784344,"tweet_id":"1136444026666852352","tweet_url":"\/reisjhr\/status\/1136444026666852352","user_id":"1546306814","username":"reisjhr"},{"fullname":"Jhunior Reis","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Venha ser um parceiro(a) do projeto:\n\"A populariza\u00e7\u00e3o do ingl\u00eas\" do educador social Gilson Osana:\nConta para doa\u00e7\u00e3o: \nConta Corrent 32844-8\nAg\u00eancia 2160-01\nMais informa\u00e7\u00f5es pelo tefone (38) 9 91609851 <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https:\/\/www.facebook.com\/reisjhunior\/posts\/2211074572333907\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/XOZKJFu76w\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/www.facebook.com\/reisjhunior\/posts\/2211074572333907\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/www.<\/span><span class=\"js-display-url\">facebook.com\/reisjhunior\/po<\/span><span class=\"invisible\">sts\/2211074572333907<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Venha ser um parceiro(a) do projeto:\n\"A populariza\u00e7\u00e3o do ingl\u00eas\" do educador social Gilson Osana:\nConta para doa\u00e7\u00e3o: \nConta Corrent 32844-8\nAg\u00eancia 2160-01\nMais informa\u00e7\u00f5es pelo tefone (38) 9 91609851 https:\/\/www.facebook.com\/reisjhunior\/posts\/2211074572333907\u00a0\u2026","timestamp":1559766112000,"timestamp_epochs":1559766112,"tweet_id":"1136367553343885312","tweet_url":"\/reisjhr\/status\/1136367553343885312","user_id":"1546306814","username":"reisjhr"},{"fullname":"Jhunior Reis","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">treinamento na minha escola!!! <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https:\/\/www.facebook.com\/reisjhr\/posts\/2209556555819042\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/bCxhyb5DWc\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/www.facebook.com\/reisjhr\/posts\/2209556555819042\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/www.<\/span><span class=\"js-display-url\">facebook.com\/reisjhr\/posts\/<\/span><span class=\"invisible\">2209556555819042<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"treinamento na minha escola!!! https:\/\/www.facebook.com\/reisjhr\/posts\/2209556555819042\u00a0\u2026","timestamp":1559693648000,"timestamp_epochs":1559693648,"tweet_id":"1136063617529520128","tweet_url":"\/reisjhr\/status\/1136063617529520128","user_id":"1546306814","username":"reisjhr"},{"fullname":"Jhunior Reis","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Para as pessoas que me perguntam quanto tempo um aluno leva para tocar a primeira m\u00fasica! <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https:\/\/www.facebook.com\/reisjhr\/posts\/2208967022544662\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/FX89XwPepY\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/www.facebook.com\/reisjhr\/posts\/2208967022544662\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/www.<\/span><span class=\"js-display-url\">facebook.com\/reisjhr\/posts\/<\/span><span class=\"invisible\">2208967022544662<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Para as pessoas que me perguntam quanto tempo um aluno leva para tocar a primeira m\u00fasica! https:\/\/www.facebook.com\/reisjhr\/posts\/2208967022544662\u00a0\u2026","timestamp":1559664122000,"timestamp_epochs":1559664122,"tweet_id":"1135939776702554113","tweet_url":"\/reisjhr\/status\/1135939776702554113","user_id":"1546306814","username":"reisjhr"},{"fullname":"Jhunior Reis","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Maior coral que ja tive a oportunidade de maestrar! <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https:\/\/www.facebook.com\/100002941561400\/posts\/2206891272752237\/\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/LfmnbYRnLj\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/www.facebook.com\/100002941561400\/posts\/2206891272752237\/\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/www.<\/span><span class=\"js-display-url\">facebook.com\/10000294156140<\/span><span class=\"invisible\">0\/posts\/2206891272752237\/<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Maior coral que ja tive a oportunidade de maestrar! https:\/\/www.facebook.com\/100002941561400\/posts\/2206891272752237\/\u00a0\u2026","timestamp":1559563873000,"timestamp_epochs":1559563873,"tweet_id":"1135519302881284097","tweet_url":"\/reisjhr\/status\/1135519302881284097","user_id":"1546306814","username":"reisjhr"},{"fullname":"Jhunior Reis","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Alunos dedicados e talentosos <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https:\/\/www.facebook.com\/100002941561400\/posts\/2200167350091296\/\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/kBTQ2Icu0E\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/www.facebook.com\/100002941561400\/posts\/2200167350091296\/\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/www.<\/span><span class=\"js-display-url\">facebook.com\/10000294156140<\/span><span class=\"invisible\">0\/posts\/2200167350091296\/<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Alunos dedicados e talentosos https:\/\/www.facebook.com\/100002941561400\/posts\/2200167350091296\/\u00a0\u2026","timestamp":1559221859000,"timestamp_epochs":1559221859,"tweet_id":"1134084792214085634","tweet_url":"\/reisjhr\/status\/1134084792214085634","user_id":"1546306814","username":"reisjhr"},{"fullname":"Jhunior Reis","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"it\">Bruno Addax e  Ander Silva, adorei <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https:\/\/www.facebook.com\/100002941561400\/posts\/2198854170222614\/\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/4Y8b5pIfaz\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/www.facebook.com\/100002941561400\/posts\/2198854170222614\/\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/www.<\/span><span class=\"js-display-url\">facebook.com\/10000294156140<\/span><span class=\"invisible\">0\/posts\/2198854170222614\/<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Bruno Addax e  Ander Silva, adorei https:\/\/www.facebook.com\/100002941561400\/posts\/2198854170222614\/\u00a0\u2026","timestamp":1559150494000,"timestamp_epochs":1559150494,"tweet_id":"1133785466153644032","tweet_url":"\/reisjhr\/status\/1133785466153644032","user_id":"1546306814","username":"reisjhr"},{"fullname":"Jhunior Reis","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Obrigado Silvio Bezerra, que Deus multiplique sua generosidade e bondade <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https:\/\/www.facebook.com\/reisjhr\/posts\/2197901673651197\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/FpvREGqqBU\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/www.facebook.com\/reisjhr\/posts\/2197901673651197\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/www.<\/span><span class=\"js-display-url\">facebook.com\/reisjhr\/posts\/<\/span><span class=\"invisible\">2197901673651197<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Obrigado Silvio Bezerra, que Deus multiplique sua generosidade e bondade https:\/\/www.facebook.com\/reisjhr\/posts\/2197901673651197\u00a0\u2026","timestamp":1559099236000,"timestamp_epochs":1559099236,"tweet_id":"1133570475639152645","tweet_url":"\/reisjhr\/status\/1133570475639152645","user_id":"1546306814","username":"reisjhr"},{"fullname":"Jhunior Reis","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Nesta segunda feira (27) recebemos o senhor Juvenal Paulo De Oliveira e filho, Juvenal se encontra passando por uma situa\u00e7\u00e3o muito dif\u00edcil, aguarda no SUS (Sistema \u00danico De Sa\u00fade) a libera\u00e7\u00e3o para uma cirurgia de... <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https:\/\/www.facebook.com\/reisjhr\/posts\/2197831853658179\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/HQOGvTGWse\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/www.facebook.com\/reisjhr\/posts\/2197831853658179\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/www.<\/span><span class=\"js-display-url\">facebook.com\/reisjhr\/posts\/<\/span><span class=\"invisible\">2197831853658179<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Nesta segunda feira (27) recebemos o senhor Juvenal Paulo De Oliveira e filho, Juvenal se encontra passando por uma situa\u00e7\u00e3o muito dif\u00edcil, aguarda no SUS (Sistema \u00danico De Sa\u00fade) a libera\u00e7\u00e3o para uma cirurgia de... https:\/\/www.facebook.com\/reisjhr\/posts\/2197831853658179\u00a0\u2026","timestamp":1559095393000,"timestamp_epochs":1559095393,"tweet_id":"1133554357406973952","tweet_url":"\/reisjhr\/status\/1133554357406973952","user_id":"1546306814","username":"reisjhr"},{"fullname":"Jhunior Reis","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Olha que lindeza a nossa aluna Helena ! <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https:\/\/www.facebook.com\/reisjhr\/posts\/2196727963768568\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/QJgQ4i7Tqy\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/www.facebook.com\/reisjhr\/posts\/2196727963768568\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/www.<\/span><span class=\"js-display-url\">facebook.com\/reisjhr\/posts\/<\/span><span class=\"invisible\">2196727963768568<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Olha que lindeza a nossa aluna Helena ! https:\/\/www.facebook.com\/reisjhr\/posts\/2196727963768568\u00a0\u2026","timestamp":1559041200000,"timestamp_epochs":1559041200,"tweet_id":"1133327053384822787","tweet_url":"\/reisjhr\/status\/1133327053384822787","user_id":"1546306814","username":"reisjhr"},{"fullname":"Jhunior Reis","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Descanse me paz Gabriel Diniz <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https:\/\/www.facebook.com\/100002941561400\/posts\/2195858010522230\/\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/kGDxENTBLW\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/www.facebook.com\/100002941561400\/posts\/2195858010522230\/\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/www.<\/span><span class=\"js-display-url\">facebook.com\/10000294156140<\/span><span class=\"invisible\">0\/posts\/2195858010522230\/<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Descanse me paz Gabriel Diniz https:\/\/www.facebook.com\/100002941561400\/posts\/2195858010522230\/\u00a0\u2026","timestamp":1558991504000,"timestamp_epochs":1558991504,"tweet_id":"1133118615270641664","tweet_url":"\/reisjhr\/status\/1133118615270641664","user_id":"1546306814","username":"reisjhr"},{"fullname":"Jhunior Reis","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Gostar\u00edamos de pedir sua aten\u00e7\u00e3o a respeito de um assunto:\nAssunto este que talvez seja desagrad\u00e1vel de conversar por\u00e9m necess\u00e1rio\na discuss\u00e3o, sendo este um mal silencioso que pode agora mesmo est\u00e1 acontecendo dentro da... <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https:\/\/www.facebook.com\/reisjhr\/posts\/2195457960562235\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/sqMmVCE4LG\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/www.facebook.com\/reisjhr\/posts\/2195457960562235\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/www.<\/span><span class=\"js-display-url\">facebook.com\/reisjhr\/posts\/<\/span><span class=\"invisible\">2195457960562235<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Gostar\u00edamos de pedir sua aten\u00e7\u00e3o a respeito de um assunto:\nAssunto este que talvez seja desagrad\u00e1vel de conversar por\u00e9m necess\u00e1rio\na discuss\u00e3o, sendo este um mal silencioso que pode agora mesmo est\u00e1 acontecendo dentro da... https:\/\/www.facebook.com\/reisjhr\/posts\/2195457960562235\u00a0\u2026","timestamp":1558972020000,"timestamp_epochs":1558972020,"tweet_id":"1133036890481922048","tweet_url":"\/reisjhr\/status\/1133036890481922048","user_id":"1546306814","username":"reisjhr"},{"fullname":"Jhunior Reis","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Minha aluna gata fazendo show, orgulhoso aqui.. <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https:\/\/www.facebook.com\/reisjhr\/posts\/2195159067258791\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/VA1ZGe0f0W\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/www.facebook.com\/reisjhr\/posts\/2195159067258791\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/www.<\/span><span class=\"js-display-url\">facebook.com\/reisjhr\/posts\/<\/span><span class=\"invisible\">2195159067258791<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Minha aluna gata fazendo show, orgulhoso aqui.. https:\/\/www.facebook.com\/reisjhr\/posts\/2195159067258791\u00a0\u2026","timestamp":1558959724000,"timestamp_epochs":1558959724,"tweet_id":"1132985320369209346","tweet_url":"\/reisjhr\/status\/1132985320369209346","user_id":"1546306814","username":"reisjhr"},{"fullname":"Jhunior Reis","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Gente..... <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https:\/\/www.facebook.com\/100002941561400\/posts\/2194429633998401\/\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/Y2kuwuVo48\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/www.facebook.com\/100002941561400\/posts\/2194429633998401\/\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/www.<\/span><span class=\"js-display-url\">facebook.com\/10000294156140<\/span><span class=\"invisible\">0\/posts\/2194429633998401\/<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Gente..... https:\/\/www.facebook.com\/100002941561400\/posts\/2194429633998401\/\u00a0\u2026","timestamp":1558920565000,"timestamp_epochs":1558920565,"tweet_id":"1132821075249782784","tweet_url":"\/reisjhr\/status\/1132821075249782784","user_id":"1546306814","username":"reisjhr"},{"fullname":"Jhunior Reis","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"und\"><img alt=\"\ud83d\ude10\" aria-label=\"Emoji: Cara neutra\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f610.png\" title=\"Cara neutra\"\/><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/daqui.opopular.com.br\/editorias\/geral\/surdo-%C3%A9-morto-pela-pol%C3%ADcia-ao-tentar-se-comunicar-por-linguagem-de-sinais-1.1137063\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/yDCr3N0jgf\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/daqui.opopular.com.br\/editorias\/geral\/surdo-%C3%A9-morto-pela-pol%C3%ADcia-ao-tentar-se-comunicar-por-linguagem-de-sinais-1.1137063\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">daqui.opopular.com.br\/editorias\/gera<\/span><span class=\"invisible\">l\/surdo-%C3%A9-morto-pela-pol%C3%ADcia-ao-tentar-se-comunicar-por-linguagem-de-sinais-1.1137063<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"https:\/\/daqui.opopular.com.br\/editorias\/geral\/surdo-%C3%A9-morto-pela-pol%C3%ADcia-ao-tentar-se-comunicar-por-linguagem-de-sinais-1.1137063\u00a0\u2026","timestamp":1558907043000,"timestamp_epochs":1558907043,"tweet_id":"1132764357945896960","tweet_url":"\/reisjhr\/status\/1132764357945896960","user_id":"1546306814","username":"reisjhr"},{"fullname":"Jhunior Reis","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Sem palavras para descrever a situa\u00e7\u00e3o, compartilhe, isso ajuda muito... <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https:\/\/www.facebook.com\/100002941561400\/posts\/2194040847370613\/\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/l2ey5Uc7GI\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/www.facebook.com\/100002941561400\/posts\/2194040847370613\/\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/www.<\/span><span class=\"js-display-url\">facebook.com\/10000294156140<\/span><span class=\"invisible\">0\/posts\/2194040847370613\/<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Sem palavras para descrever a situa\u00e7\u00e3o, compartilhe, isso ajuda muito... https:\/\/www.facebook.com\/100002941561400\/posts\/2194040847370613\/\u00a0\u2026","timestamp":1558900861000,"timestamp_epochs":1558900861,"tweet_id":"1132738430771843072","tweet_url":"\/reisjhr\/status\/1132738430771843072","user_id":"1546306814","username":"reisjhr"},{"fullname":"Jhunior Reis","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Turma 900 se preparando pro pr\u00f3ximo show( novidades em breve) <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https:\/\/www.facebook.com\/100002941561400\/posts\/2190286721079359\/\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/NbyNAIu3gs\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/www.facebook.com\/100002941561400\/posts\/2190286721079359\/\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/www.<\/span><span class=\"js-display-url\">facebook.com\/10000294156140<\/span><span class=\"invisible\">0\/posts\/2190286721079359\/<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Turma 900 se preparando pro pr\u00f3ximo show( novidades em breve) https:\/\/www.facebook.com\/100002941561400\/posts\/2190286721079359\/\u00a0\u2026","timestamp":1558709986000,"timestamp_epochs":1558709986,"tweet_id":"1131937840542224389","tweet_url":"\/reisjhr\/status\/1131937840542224389","user_id":"1546306814","username":"reisjhr"},{"fullname":"Jhunior Reis","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Aluno Lucas ensaiando sua pr\u00f3xima m\u00fasica <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https:\/\/www.facebook.com\/100002941561400\/posts\/2188396404601724\/\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/CesHNnfeIF\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/www.facebook.com\/100002941561400\/posts\/2188396404601724\/\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/www.<\/span><span class=\"js-display-url\">facebook.com\/10000294156140<\/span><span class=\"invisible\">0\/posts\/2188396404601724\/<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Aluno Lucas ensaiando sua pr\u00f3xima m\u00fasica https:\/\/www.facebook.com\/100002941561400\/posts\/2188396404601724\/\u00a0\u2026","timestamp":1558612456000,"timestamp_epochs":1558612456,"tweet_id":"1131528770769346561","tweet_url":"\/reisjhr\/status\/1131528770769346561","user_id":"1546306814","username":"reisjhr"},{"fullname":"Jhunior Reis","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Aten\u00e7\u00e3o moradores do Bairro Florestal, Itamarandiba Mg.\nEstamos com uma turma todas as segundas e quartas as 17:30,Matricule-se via WhatsApp: (38)9 91761677 <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https:\/\/www.facebook.com\/100002941561400\/posts\/2187166581391373\/\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/eIkEUQe15j\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/www.facebook.com\/100002941561400\/posts\/2187166581391373\/\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/www.<\/span><span class=\"js-display-url\">facebook.com\/10000294156140<\/span><span class=\"invisible\">0\/posts\/2187166581391373\/<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Aten\u00e7\u00e3o moradores do Bairro Florestal, Itamarandiba Mg.\nEstamos com uma turma todas as segundas e quartas as 17:30,Matricule-se via WhatsApp: (38)9 91761677 https:\/\/www.facebook.com\/100002941561400\/posts\/2187166581391373\/\u00a0\u2026","timestamp":1558542513000,"timestamp_epochs":1558542513,"tweet_id":"1131235408510095365","tweet_url":"\/reisjhr\/status\/1131235408510095365","user_id":"1546306814","username":"reisjhr"},{"fullname":"Jhunior Reis","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Dois alunos que tenho muito carinho e respeito Ailton Martins &amp; Vitor Filho da minha amiga Alida Ferreira. <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https:\/\/www.facebook.com\/100002941561400\/posts\/2186779301430101\/\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/ghP3qYEUMc\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/www.facebook.com\/100002941561400\/posts\/2186779301430101\/\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/www.<\/span><span class=\"js-display-url\">facebook.com\/10000294156140<\/span><span class=\"invisible\">0\/posts\/2186779301430101\/<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Dois alunos que tenho muito carinho e respeito Ailton Martins & Vitor Filho da minha amiga Alida Ferreira. https:\/\/www.facebook.com\/100002941561400\/posts\/2186779301430101\/\u00a0\u2026","timestamp":1558524223000,"timestamp_epochs":1558524223,"tweet_id":"1131158693347770368","tweet_url":"\/reisjhr\/status\/1131158693347770368","user_id":"1546306814","username":"reisjhr"},{"fullname":"Jhunior Reis","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Queria a opini\u00e3o de voc\u00eas: <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https:\/\/www.facebook.com\/reisjhr\/posts\/2185703021537729\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/4ZpQ43I39Y\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/www.facebook.com\/reisjhr\/posts\/2185703021537729\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/www.<\/span><span class=\"js-display-url\">facebook.com\/reisjhr\/posts\/<\/span><span class=\"invisible\">2185703021537729<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Queria a opini\u00e3o de voc\u00eas: https:\/\/www.facebook.com\/reisjhr\/posts\/2185703021537729\u00a0\u2026","timestamp":1558461405000,"timestamp_epochs":1558461405,"tweet_id":"1130895216561532929","tweet_url":"\/reisjhr\/status\/1130895216561532929","user_id":"1546306814","username":"reisjhr"},{"fullname":"Jhunior Reis","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Sempre me surpreendo com os talentos escondidos na nossa cidade,\nGrande Robson Fernandes Morais. <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https:\/\/www.facebook.com\/100002941561400\/posts\/2185086821599349\/\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/otqkn8UshD\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/www.facebook.com\/100002941561400\/posts\/2185086821599349\/\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/www.<\/span><span class=\"js-display-url\">facebook.com\/10000294156140<\/span><span class=\"invisible\">0\/posts\/2185086821599349\/<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Sempre me surpreendo com os talentos escondidos na nossa cidade,\nGrande Robson Fernandes Morais. https:\/\/www.facebook.com\/100002941561400\/posts\/2185086821599349\/\u00a0\u2026","timestamp":1558432890000,"timestamp_epochs":1558432890,"tweet_id":"1130775616528293889","tweet_url":"\/reisjhr\/status\/1130775616528293889","user_id":"1546306814","username":"reisjhr"},{"fullname":"Jhunior Reis","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Aluna Anaete Sabrina cantando e tocando a m\u00fasica nova York:\nInstituto Harmonia Musical:\nRua Primeiro de Maio N\u00ba405, Bairro Primeiro De Maio, Itamarandiba MG.\n\nAtendimento: De Segunda a sexta feira das 09:00 \u00e1s 12:00, de... <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https:\/\/www.facebook.com\/reisjhr\/posts\/2183807731727258\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/v2M1OqgUWX\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/www.facebook.com\/reisjhr\/posts\/2183807731727258\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/www.<\/span><span class=\"js-display-url\">facebook.com\/reisjhr\/posts\/<\/span><span class=\"invisible\">2183807731727258<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Aluna Anaete Sabrina cantando e tocando a m\u00fasica nova York:\nInstituto Harmonia Musical:\nRua Primeiro de Maio N\u00ba405, Bairro Primeiro De Maio, Itamarandiba MG.\n\nAtendimento: De Segunda a sexta feira das 09:00 \u00e1s 12:00, de... https:\/\/www.facebook.com\/reisjhr\/posts\/2183807731727258\u00a0\u2026","timestamp":1558363880000,"timestamp_epochs":1558363880,"tweet_id":"1130486168649445376","tweet_url":"\/reisjhr\/status\/1130486168649445376","user_id":"1546306814","username":"reisjhr"},{"fullname":"Jhunior Reis","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Aluna Emanuelle Leandro tocando e cantando a m\u00fasica tema da nossa escola, Nova York- na vers\u00e3o do Victor &amp; Leo <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https:\/\/www.facebook.com\/100002941561400\/posts\/2180549608719737\/\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/U1AwvoBfRN\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/www.facebook.com\/100002941561400\/posts\/2180549608719737\/\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/www.<\/span><span class=\"js-display-url\">facebook.com\/10000294156140<\/span><span class=\"invisible\">0\/posts\/2180549608719737\/<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Aluna Emanuelle Leandro tocando e cantando a m\u00fasica tema da nossa escola, Nova York- na vers\u00e3o do Victor & Leo https:\/\/www.facebook.com\/100002941561400\/posts\/2180549608719737\/\u00a0\u2026","timestamp":1558190161000,"timestamp_epochs":1558190161,"tweet_id":"1129757535882366982","tweet_url":"\/reisjhr\/status\/1129757535882366982","user_id":"1546306814","username":"reisjhr"},{"fullname":"Jhunior Reis","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">A pedido de muitos pais e alunos estamos disponibilizando aulas a partir das 8 horas da manh\u00e3, no primeiro dia do novo hor\u00e1rio j\u00e1 temos essas duas feras Pedro Lucas( Homem da arte mineira) e Maria Clara (Mo\u00e7a do Conec\u00e7\u00e3o). <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https:\/\/www.facebook.com\/100002941561400\/posts\/2177213355720029\/\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/KQiBtL432J\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/www.facebook.com\/100002941561400\/posts\/2177213355720029\/\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/www.<\/span><span class=\"js-display-url\">facebook.com\/10000294156140<\/span><span class=\"invisible\">0\/posts\/2177213355720029\/<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"A pedido de muitos pais e alunos estamos disponibilizando aulas a partir das 8 horas da manh\u00e3, no primeiro dia do novo hor\u00e1rio j\u00e1 temos essas duas feras Pedro Lucas( Homem da arte mineira) e Maria Clara (Mo\u00e7a do Conec\u00e7\u00e3o). https:\/\/www.facebook.com\/100002941561400\/posts\/2177213355720029\/\u00a0\u2026","timestamp":1558012903000,"timestamp_epochs":1558012903,"tweet_id":"1129014061834936320","tweet_url":"\/reisjhr\/status\/1129014061834936320","user_id":"1546306814","username":"reisjhr"},{"fullname":"Jhunior Reis","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Sem palavras! <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https:\/\/www.facebook.com\/100002941561400\/posts\/2176539985787366\/\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/jYnULuM6vb\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/www.facebook.com\/100002941561400\/posts\/2176539985787366\/\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/www.<\/span><span class=\"js-display-url\">facebook.com\/10000294156140<\/span><span class=\"invisible\">0\/posts\/2176539985787366\/<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Sem palavras! https:\/\/www.facebook.com\/100002941561400\/posts\/2176539985787366\/\u00a0\u2026","timestamp":1557975609000,"timestamp_epochs":1557975609,"tweet_id":"1128857639448793088","tweet_url":"\/reisjhr\/status\/1128857639448793088","user_id":"1546306814","username":"reisjhr"},{"fullname":"Jhunior Reis","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Aluno M\u00e1rcio do Polo Itamarandiba tocando a m\u00fasica pa\u00eds e filhos, parab\u00e9ns pela dedica\u00e7\u00e3o e empenho Marcinho: <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https:\/\/www.facebook.com\/100002941561400\/posts\/2175354179239280\/\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/URlUeKiQ5k\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/www.facebook.com\/100002941561400\/posts\/2175354179239280\/\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/www.<\/span><span class=\"js-display-url\">facebook.com\/10000294156140<\/span><span class=\"invisible\">0\/posts\/2175354179239280\/<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Aluno M\u00e1rcio do Polo Itamarandiba tocando a m\u00fasica pa\u00eds e filhos, parab\u00e9ns pela dedica\u00e7\u00e3o e empenho Marcinho: https:\/\/www.facebook.com\/100002941561400\/posts\/2175354179239280\/\u00a0\u2026","timestamp":1557916898000,"timestamp_epochs":1557916898,"tweet_id":"1128611391575875584","tweet_url":"\/reisjhr\/status\/1128611391575875584","user_id":"1546306814","username":"reisjhr"},{"fullname":"Jhunior Reis","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">A pedido de alguns pais de alunos estou disponibilizando o v\u00eddeo do \u00faltimo ensaio que tivemos antes do evento do dia das m\u00e3es! <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https:\/\/www.facebook.com\/100002941561400\/posts\/2174469902661041\/\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/n0YhiXAre6\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/www.facebook.com\/100002941561400\/posts\/2174469902661041\/\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/www.<\/span><span class=\"js-display-url\">facebook.com\/10000294156140<\/span><span class=\"invisible\">0\/posts\/2174469902661041\/<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"A pedido de alguns pais de alunos estou disponibilizando o v\u00eddeo do \u00faltimo ensaio que tivemos antes do evento do dia das m\u00e3es! https:\/\/www.facebook.com\/100002941561400\/posts\/2174469902661041\/\u00a0\u2026","timestamp":1557861629000,"timestamp_epochs":1557861629,"tweet_id":"1128379574872608769","tweet_url":"\/reisjhr\/status\/1128379574872608769","user_id":"1546306814","username":"reisjhr"},{"fullname":"Jhunior Reis","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">A pedido de alguns pais de alunos estou disponibilizando o v\u00eddeo do \u00faltimo ensaio que tivemos antes do evento do dia das m\u00e3es! <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https:\/\/www.facebook.com\/100002941561400\/posts\/2174463729328325\/\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/CFdCdYeNTZ\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/www.facebook.com\/100002941561400\/posts\/2174463729328325\/\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/www.<\/span><span class=\"js-display-url\">facebook.com\/10000294156140<\/span><span class=\"invisible\">0\/posts\/2174463729328325\/<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"A pedido de alguns pais de alunos estou disponibilizando o v\u00eddeo do \u00faltimo ensaio que tivemos antes do evento do dia das m\u00e3es! https:\/\/www.facebook.com\/100002941561400\/posts\/2174463729328325\/\u00a0\u2026","timestamp":1557861261000,"timestamp_epochs":1557861261,"tweet_id":"1128378029086998531","tweet_url":"\/reisjhr\/status\/1128378029086998531","user_id":"1546306814","username":"reisjhr"},{"fullname":"Jhunior Reis","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Quero agradecer a nossa parceira Winners Language School pelo convite de cantar uma m\u00fasica para as mam\u00e3es nesse dia t\u00e3o especial.\n\nInstituto Harmonia Musical:\nRua Primeiro de Maio N\u00ba405, Bairro Primeiro De Maio,... <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https:\/\/www.facebook.com\/reisjhr\/posts\/2172706239504074\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/5spytOIEEo\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/www.facebook.com\/reisjhr\/posts\/2172706239504074\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/www.<\/span><span class=\"js-display-url\">facebook.com\/reisjhr\/posts\/<\/span><span class=\"invisible\">2172706239504074<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Quero agradecer a nossa parceira Winners Language School pelo convite de cantar uma m\u00fasica para as mam\u00e3es nesse dia t\u00e3o especial.\n\nInstituto Harmonia Musical:\nRua Primeiro de Maio N\u00ba405, Bairro Primeiro De Maio,... https:\/\/www.facebook.com\/reisjhr\/posts\/2172706239504074\u00a0\u2026","timestamp":1557764569000,"timestamp_epochs":1557764569,"tweet_id":"1127972475395104768","tweet_url":"\/reisjhr\/status\/1127972475395104768","user_id":"1546306814","username":"reisjhr"},{"fullname":"Jhunior Reis","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">olha s\u00f3 minha amiga <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https:\/\/www.facebook.com\/reisjhr\/videos\/1210463839134740\/\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/JwkJ9SME30\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/www.facebook.com\/reisjhr\/videos\/1210463839134740\/\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/www.<\/span><span class=\"js-display-url\">facebook.com\/reisjhr\/videos<\/span><span class=\"invisible\">\/1210463839134740\/<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"olha s\u00f3 minha amiga https:\/\/www.facebook.com\/reisjhr\/videos\/1210463839134740\/\u00a0\u2026","timestamp":1557744270000,"timestamp_epochs":1557744270,"tweet_id":"1127887336426045440","tweet_url":"\/reisjhr\/status\/1127887336426045440","user_id":"1546306814","username":"reisjhr"},{"fullname":"Jhunior Reis","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Quando eu abrir minha igreja..... <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https:\/\/www.facebook.com\/100002941561400\/posts\/2171699889604709\/\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/IX712i4tY9\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/www.facebook.com\/100002941561400\/posts\/2171699889604709\/\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/www.<\/span><span class=\"js-display-url\">facebook.com\/10000294156140<\/span><span class=\"invisible\">0\/posts\/2171699889604709\/<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Quando eu abrir minha igreja..... https:\/\/www.facebook.com\/100002941561400\/posts\/2171699889604709\/\u00a0\u2026","timestamp":1557708492000,"timestamp_epochs":1557708492,"tweet_id":"1127737273473273856","tweet_url":"\/reisjhr\/status\/1127737273473273856","user_id":"1546306814","username":"reisjhr"},{"fullname":"Jhunior Reis","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"und\"><a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https:\/\/www.facebook.com\/reisjhr\/posts\/2171077383000293\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/bOgynVBzyC\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/www.facebook.com\/reisjhr\/posts\/2171077383000293\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/www.<\/span><span class=\"js-display-url\">facebook.com\/reisjhr\/posts\/<\/span><span class=\"invisible\">2171077383000293<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"https:\/\/www.facebook.com\/reisjhr\/posts\/2171077383000293\u00a0\u2026","timestamp":1557677818000,"timestamp_epochs":1557677818,"tweet_id":"1127608617144918021","tweet_url":"\/reisjhr\/status\/1127608617144918021","user_id":"1546306814","username":"reisjhr"},{"fullname":"Jhunior Reis","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Uma m\u00fasica especial para todas as mam\u00e3es, amamos Voc\u00eas <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https:\/\/www.facebook.com\/reisjhr\/posts\/2171075909667107\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/1Bhp9vO2oT\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/www.facebook.com\/reisjhr\/posts\/2171075909667107\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/www.<\/span><span class=\"js-display-url\">facebook.com\/reisjhr\/posts\/<\/span><span class=\"invisible\">2171075909667107<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Uma m\u00fasica especial para todas as mam\u00e3es, amamos Voc\u00eas https:\/\/www.facebook.com\/reisjhr\/posts\/2171075909667107\u00a0\u2026","timestamp":1557677742000,"timestamp_epochs":1557677742,"tweet_id":"1127608297513738240","tweet_url":"\/reisjhr\/status\/1127608297513738240","user_id":"1546306814","username":"reisjhr"},{"fullname":"Jhunior Reis","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Que alegria poder levar m\u00fasica as escolas! <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https:\/\/www.facebook.com\/100002941561400\/posts\/2169102946531070\/\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/flnxGpw7No\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/www.facebook.com\/100002941561400\/posts\/2169102946531070\/\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/www.<\/span><span class=\"js-display-url\">facebook.com\/10000294156140<\/span><span class=\"invisible\">0\/posts\/2169102946531070\/<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Que alegria poder levar m\u00fasica as escolas! https:\/\/www.facebook.com\/100002941561400\/posts\/2169102946531070\/\u00a0\u2026","timestamp":1557579432000,"timestamp_epochs":1557579432,"tweet_id":"1127195955894390785","tweet_url":"\/reisjhr\/status\/1127195955894390785","user_id":"1546306814","username":"reisjhr"},{"fullname":"Jhunior Reis","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Novo record na nossa escola\n<a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/InstitutoHarmoniaMusical?src=hash\"><s>#<\/s><b>InstitutoHarmoniaMusical<\/b><\/a> <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https:\/\/www.facebook.com\/100002941561400\/posts\/2167642830010415\/\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/caqIH7awa4\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/www.facebook.com\/100002941561400\/posts\/2167642830010415\/\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/www.<\/span><span class=\"js-display-url\">facebook.com\/10000294156140<\/span><span class=\"invisible\">0\/posts\/2167642830010415\/<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Novo record na nossa escola\n#InstitutoHarmoniaMusical https:\/\/www.facebook.com\/100002941561400\/posts\/2167642830010415\/\u00a0\u2026","timestamp":1557501173000,"timestamp_epochs":1557501173,"tweet_id":"1126867713731723265","tweet_url":"\/reisjhr\/status\/1126867713731723265","user_id":"1546306814","username":"reisjhr"},{"fullname":"Jhunior Reis","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Como \u00e9 a primeira aula de viol\u00e3o? Assista ao v\u00eddeo para saber! <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https:\/\/www.facebook.com\/100002941561400\/posts\/2165814876859877\/\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/ZrANEWFU2e\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/www.facebook.com\/100002941561400\/posts\/2165814876859877\/\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/www.<\/span><span class=\"js-display-url\">facebook.com\/10000294156140<\/span><span class=\"invisible\">0\/posts\/2165814876859877\/<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Como \u00e9 a primeira aula de viol\u00e3o? Assista ao v\u00eddeo para saber! https:\/\/www.facebook.com\/100002941561400\/posts\/2165814876859877\/\u00a0\u2026","timestamp":1557410275000,"timestamp_epochs":1557410275,"tweet_id":"1126486457831567360","tweet_url":"\/reisjhr\/status\/1126486457831567360","user_id":"1546306814","username":"reisjhr"},{"fullname":"Jhunior Reis","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Educa\u00e7\u00e3o nunca foi prioridade!Nem agora \u00e9 nem antes! <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https:\/\/www.facebook.com\/100002941561400\/posts\/2165561870218511\/\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/0L5aOtwvEX\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/www.facebook.com\/100002941561400\/posts\/2165561870218511\/\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/www.<\/span><span class=\"js-display-url\">facebook.com\/10000294156140<\/span><span class=\"invisible\">0\/posts\/2165561870218511\/<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Educa\u00e7\u00e3o nunca foi prioridade!Nem agora \u00e9 nem antes! https:\/\/www.facebook.com\/100002941561400\/posts\/2165561870218511\/\u00a0\u2026","timestamp":1557397355000,"timestamp_epochs":1557397355,"tweet_id":"1126432267377807360","tweet_url":"\/reisjhr\/status\/1126432267377807360","user_id":"1546306814","username":"reisjhr"},{"fullname":"Jhunior Reis","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Qual m\u00fasica voc\u00ea gostaria de aprender a tocar?Deixa nos coment\u00e1rios. <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https:\/\/www.facebook.com\/100002941561400\/posts\/2164908303617201\/\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/cReKd4j3k5\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/www.facebook.com\/100002941561400\/posts\/2164908303617201\/\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/www.<\/span><span class=\"js-display-url\">facebook.com\/10000294156140<\/span><span class=\"invisible\">0\/posts\/2164908303617201\/<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Qual m\u00fasica voc\u00ea gostaria de aprender a tocar?Deixa nos coment\u00e1rios. https:\/\/www.facebook.com\/100002941561400\/posts\/2164908303617201\/\u00a0\u2026","timestamp":1557356930000,"timestamp_epochs":1557356930,"tweet_id":"1126262712928014341","tweet_url":"\/reisjhr\/status\/1126262712928014341","user_id":"1546306814","username":"reisjhr"},{"fullname":"Jhunior Reis","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Gostariamos de deixar aqui nosso muito obrigado a todos que desejaram feliz anivers\u00e1rio ao professor Jhunior Reis, em especial aos alunos que s\u00e3o nossos maiores presentes!Deus aben\u00e7oe voc\u00eas lindezas!<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/mVqocyeZEA\">pic.twitter.com\/mVqocyeZEA<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Gostariamos de deixar aqui nosso muito obrigado a todos que desejaram feliz anivers\u00e1rio ao professor Jhunior Reis, em especial aos alunos que s\u00e3o nossos maiores presentes!Deus aben\u00e7oe voc\u00eas lindezas!pic.twitter.com\/mVqocyeZEA","timestamp":1557313900000,"timestamp_epochs":1557313900,"tweet_id":"1126082232702181376","tweet_url":"\/reisjhr\/status\/1126082232702181376","user_id":"1546306814","username":"reisjhr"},{"fullname":"Jhunior Reis","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Gostaria de deixar aqui meu muito obrigado a todos que me desejaram feliz anivers\u00e1rio, em especial aos alunos que s\u00e3o meu maior presente profissional e criativo!Deus aben\u00e7oe voc\u00eas lindezas!\n\nVenha para o... <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https:\/\/www.facebook.com\/100002941561400\/posts\/2164077070366991\/\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/CjkaZRjFnM\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/www.facebook.com\/100002941561400\/posts\/2164077070366991\/\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/www.<\/span><span class=\"js-display-url\">facebook.com\/10000294156140<\/span><span class=\"invisible\">0\/posts\/2164077070366991\/<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Gostaria de deixar aqui meu muito obrigado a todos que me desejaram feliz anivers\u00e1rio, em especial aos alunos que s\u00e3o meu maior presente profissional e criativo!Deus aben\u00e7oe voc\u00eas lindezas!\n\nVenha para o... https:\/\/www.facebook.com\/100002941561400\/posts\/2164077070366991\/\u00a0\u2026","timestamp":1557313120000,"timestamp_epochs":1557313120,"tweet_id":"1126078958968233984","tweet_url":"\/reisjhr\/status\/1126078958968233984","user_id":"1546306814","username":"reisjhr"},{"fullname":"Jhunior Reis","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Pessoas, qual whts do Rone do alambique?<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Pessoas, qual whts do Rone do alambique?","timestamp":1557246771000,"timestamp_epochs":1557246771,"tweet_id":"1125800674246189064","tweet_url":"\/reisjhr\/status\/1125800674246189064","user_id":"1546306814","username":"reisjhr"},{"fullname":"Jhunior Reis","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Confere l\u00e1 pessoas, esta muito interessante! <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https:\/\/www.facebook.com\/100002941561400\/posts\/2156213391153359\/\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/E7k2V0KkYp\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/www.facebook.com\/100002941561400\/posts\/2156213391153359\/\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/www.<\/span><span class=\"js-display-url\">facebook.com\/10000294156140<\/span><span class=\"invisible\">0\/posts\/2156213391153359\/<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Confere l\u00e1 pessoas, esta muito interessante! https:\/\/www.facebook.com\/100002941561400\/posts\/2156213391153359\/\u00a0\u2026","timestamp":1556884833000,"timestamp_epochs":1556884833,"tweet_id":"1124282594546409473","tweet_url":"\/reisjhr\/status\/1124282594546409473","user_id":"1546306814","username":"reisjhr"},{"fullname":"Jhunior Reis","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"und\"><a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/Gasparetto?src=hash\"><s>#<\/s><b>Gasparetto<\/b><\/a> <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https:\/\/www.facebook.com\/100002941561400\/posts\/2156094141165284\/\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/PHVgJDJkYi\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/www.facebook.com\/100002941561400\/posts\/2156094141165284\/\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/www.<\/span><span class=\"js-display-url\">facebook.com\/10000294156140<\/span><span class=\"invisible\">0\/posts\/2156094141165284\/<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"#Gasparetto https:\/\/www.facebook.com\/100002941561400\/posts\/2156094141165284\/\u00a0\u2026","timestamp":1556878481000,"timestamp_epochs":1556878481,"tweet_id":"1124255952172146690","tweet_url":"\/reisjhr\/status\/1124255952172146690","user_id":"1546306814","username":"reisjhr"},{"fullname":"Jhunior Reis","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"und\"><a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https:\/\/www.facebook.com\/1581208475430820\/posts\/2289592064592454\/\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/dJaIZ99J1y\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/www.facebook.com\/1581208475430820\/posts\/2289592064592454\/\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/www.<\/span><span class=\"js-display-url\">facebook.com\/15812084754308<\/span><span class=\"invisible\">20\/posts\/2289592064592454\/<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"https:\/\/www.facebook.com\/1581208475430820\/posts\/2289592064592454\/\u00a0\u2026","timestamp":1556399753000,"timestamp_epochs":1556399753,"tweet_id":"1122248021616541696","tweet_url":"\/reisjhr\/status\/1122248021616541696","user_id":"1546306814","username":"reisjhr"},{"fullname":"Jhunior Reis","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Vende-se um lote no loteamento cidades jardins em Itamarandiba Mg.\nMedida:12x18, valor de desapego via WhatsApp: \n(38) 9 98308701 \u2014 in Itamarandiba <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https:\/\/www.facebook.com\/100002941561400\/posts\/2147786701996028\/\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/reqwg1UJC8\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/www.facebook.com\/100002941561400\/posts\/2147786701996028\/\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/www.<\/span><span class=\"js-display-url\">facebook.com\/10000294156140<\/span><span class=\"invisible\">0\/posts\/2147786701996028\/<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Vende-se um lote no loteamento cidades jardins em Itamarandiba Mg.\nMedida:12x18, valor de desapego via WhatsApp: \n(38) 9 98308701 \u2014 in Itamarandiba https:\/\/www.facebook.com\/100002941561400\/posts\/2147786701996028\/\u00a0\u2026","timestamp":1556399512000,"timestamp_epochs":1556399512,"tweet_id":"1122247013339402241","tweet_url":"\/reisjhr\/status\/1122247013339402241","user_id":"1546306814","username":"reisjhr"},{"fullname":"Jhunior Reis","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Aula de canto dispon\u00edvel <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https:\/\/www.facebook.com\/100002941561400\/posts\/2147128015395230\/\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/D8XhUQeDRm\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/www.facebook.com\/100002941561400\/posts\/2147128015395230\/\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/www.<\/span><span class=\"js-display-url\">facebook.com\/10000294156140<\/span><span class=\"invisible\">0\/posts\/2147128015395230\/<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Aula de canto dispon\u00edvel https:\/\/www.facebook.com\/100002941561400\/posts\/2147128015395230\/\u00a0\u2026","timestamp":1556365525000,"timestamp_epochs":1556365525,"tweet_id":"1122104459105132545","tweet_url":"\/reisjhr\/status\/1122104459105132545","user_id":"1546306814","username":"reisjhr"},{"fullname":"Jhunior Reis","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Jamais pense que quem se suicidou queria se matar, na realidade a pessoa que comete esse ato queria matar a dor que sentia.\nAgora cabe ao mundo espiritual receber essa alma com todo o amor e compreens\u00e3o que n\u00e3o... <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https:\/\/www.facebook.com\/100002941561400\/posts\/2147095945398437\/\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/0o5yNV9gLN\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/www.facebook.com\/100002941561400\/posts\/2147095945398437\/\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/www.<\/span><span class=\"js-display-url\">facebook.com\/10000294156140<\/span><span class=\"invisible\">0\/posts\/2147095945398437\/<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Jamais pense que quem se suicidou queria se matar, na realidade a pessoa que comete esse ato queria matar a dor que sentia.\nAgora cabe ao mundo espiritual receber essa alma com todo o amor e compreens\u00e3o que n\u00e3o... https:\/\/www.facebook.com\/100002941561400\/posts\/2147095945398437\/\u00a0\u2026","timestamp":1556363668000,"timestamp_epochs":1556363668,"tweet_id":"1122096670840373249","tweet_url":"\/reisjhr\/status\/1122096670840373249","user_id":"1546306814","username":"reisjhr"},{"fullname":"Jhunior Reis","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Gente que rouba de cego, gente que mata animalzinho e pessoas que postam spoiler!\nN\u00e3o h\u00e1 nem julgamento, j\u00e1 vai direto<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Gente que rouba de cego, gente que mata animalzinho e pessoas que postam spoiler!\nN\u00e3o h\u00e1 nem julgamento, j\u00e1 vai direto","timestamp":1556336932000,"timestamp_epochs":1556336932,"tweet_id":"1121984531815436288","tweet_url":"\/reisjhr\/status\/1121984531815436288","user_id":"1546306814","username":"reisjhr"},{"fullname":"Jhunior Reis","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Estou usando o Waze para dirigir at\u00e9 Ibis Hotel, chegando \u00e0s 9:44. Veja o meu percurso em tempo real pelo mapa do Waze! <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https:\/\/waze.com\/ul?a=share_drive&amp;locale=pt_BR&amp;sd=DFkSeX-CfBFcG&amp;env=row\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/RjuQAEDAys\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/waze.com\/ul?a=share_drive&amp;locale=pt_BR&amp;sd=DFkSeX-CfBFcG&amp;env=row\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">waze.com\/ul?a=share_dri<\/span><span class=\"invisible\">ve&amp;locale=pt_BR&amp;sd=DFkSeX-CfBFcG&amp;env=row<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Estou usando o Waze para dirigir at\u00e9 Ibis Hotel, chegando \u00e0s 9:44. Veja o meu percurso em tempo real pelo mapa do Waze! https:\/\/waze.com\/ul?a=share_drive&locale=pt_BR&sd=DFkSeX-CfBFcG&env=row\u00a0\u2026","timestamp":1556325314000,"timestamp_epochs":1556325314,"tweet_id":"1121935803314266112","tweet_url":"\/reisjhr\/status\/1121935803314266112","user_id":"1546306814","username":"reisjhr"},{"fullname":"Jhunior Reis","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Carona de Montes Claros para Itamarandiba, passando por Bocaiuva, Olhos D'\u00e1gua, Carbonita S\u00e1bado 27\/04 na parte da manh\u00e3!<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Carona de Montes Claros para Itamarandiba, passando por Bocaiuva, Olhos D'\u00e1gua, Carbonita S\u00e1bado 27\/04 na parte da manh\u00e3!","timestamp":1556298054000,"timestamp_epochs":1556298054,"tweet_id":"1121821464334876672","tweet_url":"\/reisjhr\/status\/1121821464334876672","user_id":"1546306814","username":"reisjhr"},{"fullname":"Jhunior Reis","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Cagando! \u2014 in Montes Claros <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https:\/\/www.facebook.com\/100002941561400\/posts\/2145959915512040\/\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/pMA1RNq7KS\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/www.facebook.com\/100002941561400\/posts\/2145959915512040\/\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/www.<\/span><span class=\"js-display-url\">facebook.com\/10000294156140<\/span><span class=\"invisible\">0\/posts\/2145959915512040\/<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Cagando! \u2014 in Montes Claros https:\/\/www.facebook.com\/100002941561400\/posts\/2145959915512040\/\u00a0\u2026","timestamp":1556297553000,"timestamp_epochs":1556297553,"tweet_id":"1121819364825681920","tweet_url":"\/reisjhr\/status\/1121819364825681920","user_id":"1546306814","username":"reisjhr"},{"fullname":"Jhunior Reis","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"und\"><a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https:\/\/www.facebook.com\/100002941561400\/posts\/2144547255653306\/\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/ylTNXk2NCC\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/www.facebook.com\/100002941561400\/posts\/2144547255653306\/\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/www.<\/span><span class=\"js-display-url\">facebook.com\/10000294156140<\/span><span class=\"invisible\">0\/posts\/2144547255653306\/<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"https:\/\/www.facebook.com\/100002941561400\/posts\/2144547255653306\/\u00a0\u2026","timestamp":1556217130000,"timestamp_epochs":1556217130,"tweet_id":"1121482045467832320","tweet_url":"\/reisjhr\/status\/1121482045467832320","user_id":"1546306814","username":"reisjhr"},{"fullname":"Jhunior Reis","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Quem est\u00e1 vindo de BH para Itamarandiba Hoje? que possa trazer meu pastor?<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Quem est\u00e1 vindo de BH para Itamarandiba Hoje? que possa trazer meu pastor?","timestamp":1556207739000,"timestamp_epochs":1556207739,"tweet_id":"1121442657790832640","tweet_url":"\/reisjhr\/status\/1121442657790832640","user_id":"1546306814","username":"reisjhr"},{"fullname":"Jhunior Reis","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Desaparecida em Itamarandiba <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https:\/\/www.facebook.com\/1581208475430820\/posts\/2288148594736801\/\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/ceHFIR7j7Z\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/www.facebook.com\/1581208475430820\/posts\/2288148594736801\/\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/www.<\/span><span class=\"js-display-url\">facebook.com\/15812084754308<\/span><span class=\"invisible\">20\/posts\/2288148594736801\/<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Desaparecida em Itamarandiba https:\/\/www.facebook.com\/1581208475430820\/posts\/2288148594736801\/\u00a0\u2026","timestamp":1556201328000,"timestamp_epochs":1556201328,"tweet_id":"1121415766656651265","tweet_url":"\/reisjhr\/status\/1121415766656651265","user_id":"1546306814","username":"reisjhr"},{"fullname":"Jhunior Reis","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Quem tiver informa\u00e7\u00f5es! <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https:\/\/www.facebook.com\/100002941561400\/posts\/2144220672352631\/\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/qKSnyMRXFN\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/www.facebook.com\/100002941561400\/posts\/2144220672352631\/\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/www.<\/span><span class=\"js-display-url\">facebook.com\/10000294156140<\/span><span class=\"invisible\">0\/posts\/2144220672352631\/<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Quem tiver informa\u00e7\u00f5es! https:\/\/www.facebook.com\/100002941561400\/posts\/2144220672352631\/\u00a0\u2026","timestamp":1556201288000,"timestamp_epochs":1556201288,"tweet_id":"1121415600322965504","tweet_url":"\/reisjhr\/status\/1121415600322965504","user_id":"1546306814","username":"reisjhr"},{"fullname":"Jhunior Reis","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Ainda t\u00eam 2 vagas <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https:\/\/www.facebook.com\/100002941561400\/posts\/2143102175797814\/\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/knU902KEkG\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/www.facebook.com\/100002941561400\/posts\/2143102175797814\/\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/www.<\/span><span class=\"js-display-url\">facebook.com\/10000294156140<\/span><span class=\"invisible\">0\/posts\/2143102175797814\/<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Ainda t\u00eam 2 vagas https:\/\/www.facebook.com\/100002941561400\/posts\/2143102175797814\/\u00a0\u2026","timestamp":1556135970000,"timestamp_epochs":1556135970,"tweet_id":"1121141634240892928","tweet_url":"\/reisjhr\/status\/1121141634240892928","user_id":"1546306814","username":"reisjhr"},{"fullname":"Jhunior Reis","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">ser brasileiro e outro n\u00edvel <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https:\/\/www.facebook.com\/100002941561400\/posts\/2143094495798582\/\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/YVtgSiZdwA\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/www.facebook.com\/100002941561400\/posts\/2143094495798582\/\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/www.<\/span><span class=\"js-display-url\">facebook.com\/10000294156140<\/span><span class=\"invisible\">0\/posts\/2143094495798582\/<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"ser brasileiro e outro n\u00edvel https:\/\/www.facebook.com\/100002941561400\/posts\/2143094495798582\/\u00a0\u2026","timestamp":1556135517000,"timestamp_epochs":1556135517,"tweet_id":"1121139735722807296","tweet_url":"\/reisjhr\/status\/1121139735722807296","user_id":"1546306814","username":"reisjhr"},{"fullname":"Jhunior Reis","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"und\"><a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https:\/\/www.facebook.com\/reisjhr\/posts\/2142866422488056\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/oOJO2WxRgq\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/www.facebook.com\/reisjhr\/posts\/2142866422488056\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/www.<\/span><span class=\"js-display-url\">facebook.com\/reisjhr\/posts\/<\/span><span class=\"invisible\">2142866422488056<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"https:\/\/www.facebook.com\/reisjhr\/posts\/2142866422488056\u00a0\u2026","timestamp":1556122688000,"timestamp_epochs":1556122688,"tweet_id":"1121085927240151040","tweet_url":"\/reisjhr\/status\/1121085927240151040","user_id":"1546306814","username":"reisjhr"},{"fullname":"Jhunior Reis","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"und\"><a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https:\/\/www.facebook.com\/ReisHarmoniaMusical\/posts\/1197641283751441\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/15K0P5ZpAr\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/www.facebook.com\/ReisHarmoniaMusical\/posts\/1197641283751441\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/www.<\/span><span class=\"js-display-url\">facebook.com\/ReisHarmoniaMu<\/span><span class=\"invisible\">sical\/posts\/1197641283751441<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"https:\/\/www.facebook.com\/ReisHarmoniaMusical\/posts\/1197641283751441\u00a0\u2026","timestamp":1556122338000,"timestamp_epochs":1556122338,"tweet_id":"1121084458000637952","tweet_url":"\/reisjhr\/status\/1121084458000637952","user_id":"1546306814","username":"reisjhr"},{"fullname":"Jhunior Reis","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"und\"><a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https:\/\/www.facebook.com\/ReisHarmoniaMusical\/posts\/1197640510418185\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/OTk4pjDcF5\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/www.facebook.com\/ReisHarmoniaMusical\/posts\/1197640510418185\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/www.<\/span><span class=\"js-display-url\">facebook.com\/ReisHarmoniaMu<\/span><span class=\"invisible\">sical\/posts\/1197640510418185<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"https:\/\/www.facebook.com\/ReisHarmoniaMusical\/posts\/1197640510418185\u00a0\u2026","timestamp":1556122239000,"timestamp_epochs":1556122239,"tweet_id":"1121084045914517508","tweet_url":"\/reisjhr\/status\/1121084045914517508","user_id":"1546306814","username":"reisjhr"},{"fullname":"Jhunior Reis","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Vamos falar sobre o Carlos Leal! <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https:\/\/www.facebook.com\/100002941561400\/posts\/2140980276010004\/\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/paQrDYz1XM\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/www.facebook.com\/100002941561400\/posts\/2140980276010004\/\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/www.<\/span><span class=\"js-display-url\">facebook.com\/10000294156140<\/span><span class=\"invisible\">0\/posts\/2140980276010004\/<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Vamos falar sobre o Carlos Leal! https:\/\/www.facebook.com\/100002941561400\/posts\/2140980276010004\/\u00a0\u2026","timestamp":1556022082000,"timestamp_epochs":1556022082,"tweet_id":"1120663954391539715","tweet_url":"\/reisjhr\/status\/1120663954391539715","user_id":"1546306814","username":"reisjhr"},{"fullname":"Jhunior Reis","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Ofere\u00e7o carona de Itamarandiba a Montes Claros na sexta dia 26\\04 na parte da manh\u00e3!<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Ofere\u00e7o carona de Itamarandiba a Montes Claros na sexta dia 26\\04 na parte da manh\u00e3!","timestamp":1555951381000,"timestamp_epochs":1555951381,"tweet_id":"1120367413982375938","tweet_url":"\/reisjhr\/status\/1120367413982375938","user_id":"1546306814","username":"reisjhr"},{"fullname":"Jhunior Reis","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"und\"><a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https:\/\/www.facebook.com\/100002941561400\/posts\/2139441089497256\/\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/ESngCdRSfa\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/www.facebook.com\/100002941561400\/posts\/2139441089497256\/\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/www.<\/span><span class=\"js-display-url\">facebook.com\/10000294156140<\/span><span class=\"invisible\">0\/posts\/2139441089497256\/<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"https:\/\/www.facebook.com\/100002941561400\/posts\/2139441089497256\/\u00a0\u2026","timestamp":1555934187000,"timestamp_epochs":1555934187,"tweet_id":"1120295296444129282","tweet_url":"\/reisjhr\/status\/1120295296444129282","user_id":"1546306814","username":"reisjhr"},{"fullname":"Jhunior Reis","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Falei isso na \u00faltima entrevista na r\u00e1dio, ou aprendemos a perceber a dor do pr\u00f3ximo ou nunca seremos um sociedade pr\u00f3spera!<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/www.1news.com.br\/noticia\/550739\/tv-e-famosos\/morre-yasmin-gabrielle-do-programa-raul-gil-ela-tirou-a-propria-vida-21042019?dv=ada890598e914980\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/5LJWymyI1Y\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/www.1news.com.br\/noticia\/550739\/tv-e-famosos\/morre-yasmin-gabrielle-do-programa-raul-gil-ela-tirou-a-propria-vida-21042019?dv=ada890598e914980\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/www.<\/span><span class=\"js-display-url\">1news.com.br\/noticia\/550739<\/span><span class=\"invisible\">\/tv-e-famosos\/morre-yasmin-gabrielle-do-programa-raul-gil-ela-tirou-a-propria-vida-21042019?dv=ada890598e914980<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Falei isso na \u00faltima entrevista na r\u00e1dio, ou aprendemos a perceber a dor do pr\u00f3ximo ou nunca seremos um sociedade pr\u00f3spera!https:\/\/www.1news.com.br\/noticia\/550739\/tv-e-famosos\/morre-yasmin-gabrielle-do-programa-raul-gil-ela-tirou-a-propria-vida-21042019?dv=ada890598e914980\u00a0\u2026","timestamp":1555900951000,"timestamp_epochs":1555900951,"tweet_id":"1120155894606647297","tweet_url":"\/reisjhr\/status\/1120155894606647297","user_id":"1546306814","username":"reisjhr"},{"fullname":"Jhunior Reis","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Feliz P\u00e1scoa a todos! <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https:\/\/www.facebook.com\/100002941561400\/posts\/2138098826298149\/\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/7SwugZE6FB\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/www.facebook.com\/100002941561400\/posts\/2138098826298149\/\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/www.<\/span><span class=\"js-display-url\">facebook.com\/10000294156140<\/span><span class=\"invisible\">0\/posts\/2138098826298149\/<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Feliz P\u00e1scoa a todos! https:\/\/www.facebook.com\/100002941561400\/posts\/2138098826298149\/\u00a0\u2026","timestamp":1555855311000,"timestamp_epochs":1555855311,"tweet_id":"1119964468233027584","tweet_url":"\/reisjhr\/status\/1119964468233027584","user_id":"1546306814","username":"reisjhr"},{"fullname":"Jhunior Reis","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"und\"><a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https:\/\/www.facebook.com\/100002941561400\/posts\/2136454299795935\/\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/hF0VIHhMXK\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/www.facebook.com\/100002941561400\/posts\/2136454299795935\/\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/www.<\/span><span class=\"js-display-url\">facebook.com\/10000294156140<\/span><span class=\"invisible\">0\/posts\/2136454299795935\/<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"https:\/\/www.facebook.com\/100002941561400\/posts\/2136454299795935\/\u00a0\u2026","timestamp":1555770157000,"timestamp_epochs":1555770157,"tweet_id":"1119607306881253376","tweet_url":"\/reisjhr\/status\/1119607306881253376","user_id":"1546306814","username":"reisjhr"},{"fullname":"Jhunior Reis","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"und\"><a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https:\/\/www.facebook.com\/ReisHarmoniaMusical\/posts\/1193761690806067\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/y3u3bQe8N0\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/www.facebook.com\/ReisHarmoniaMusical\/posts\/1193761690806067\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/www.<\/span><span class=\"js-display-url\">facebook.com\/ReisHarmoniaMu<\/span><span class=\"invisible\">sical\/posts\/1193761690806067<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"https:\/\/www.facebook.com\/ReisHarmoniaMusical\/posts\/1193761690806067\u00a0\u2026","timestamp":1555637865000,"timestamp_epochs":1555637865,"tweet_id":"1119052431885778945","tweet_url":"\/reisjhr\/status\/1119052431885778945","user_id":"1546306814","username":"reisjhr"},{"fullname":"Jhunior Reis","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Aula da tarde no Harmonia Musical <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https:\/\/www.facebook.com\/100002941561400\/posts\/2133458476762184\/\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/cCODPKIWPJ\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/www.facebook.com\/100002941561400\/posts\/2133458476762184\/\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/www.<\/span><span class=\"js-display-url\">facebook.com\/10000294156140<\/span><span class=\"invisible\">0\/posts\/2133458476762184\/<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Aula da tarde no Harmonia Musical https:\/\/www.facebook.com\/100002941561400\/posts\/2133458476762184\/\u00a0\u2026","timestamp":1555617027000,"timestamp_epochs":1555617027,"tweet_id":"1118965030010130433","tweet_url":"\/reisjhr\/status\/1118965030010130433","user_id":"1546306814","username":"reisjhr"},{"fullname":"Jhunior Reis","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Entrevista do m\u00fasico Jhunior Reis a r\u00e1dio Millenium falando sobre depress\u00e3o, ansiedade e estresse.\n\nVenha para o Instituto Harmonia Musical: Aulas de Viol\u00e3o, Teclado, Guitarra, canto \u00e9 muito mais:\nRua Primeiro... <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https:\/\/www.facebook.com\/106339456214968\/posts\/1193409540841282\/\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/NTotWY2SuR\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/www.facebook.com\/106339456214968\/posts\/1193409540841282\/\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/www.<\/span><span class=\"js-display-url\">facebook.com\/10633945621496<\/span><span class=\"invisible\">8\/posts\/1193409540841282\/<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Entrevista do m\u00fasico Jhunior Reis a r\u00e1dio Millenium falando sobre depress\u00e3o, ansiedade e estresse.\n\nVenha para o Instituto Harmonia Musical: Aulas de Viol\u00e3o, Teclado, Guitarra, canto \u00e9 muito mais:\nRua Primeiro... https:\/\/www.facebook.com\/106339456214968\/posts\/1193409540841282\/\u00a0\u2026","timestamp":1555590383000,"timestamp_epochs":1555590383,"tweet_id":"1118853277821669377","tweet_url":"\/reisjhr\/status\/1118853277821669377","user_id":"1546306814","username":"reisjhr"},{"fullname":"Jhunior Reis","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Vamos assistir um pouco de como \u00e9 uma aula de viol\u00e3o <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https:\/\/www.facebook.com\/106339456214968\/posts\/1192924520889784\/\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/dI7QJ2BY0x\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/www.facebook.com\/106339456214968\/posts\/1192924520889784\/\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/www.<\/span><span class=\"js-display-url\">facebook.com\/10633945621496<\/span><span class=\"invisible\">8\/posts\/1192924520889784\/<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Vamos assistir um pouco de como \u00e9 uma aula de viol\u00e3o https:\/\/www.facebook.com\/106339456214968\/posts\/1192924520889784\/\u00a0\u2026","timestamp":1555520969000,"timestamp_epochs":1555520969,"tweet_id":"1118562134345039878","tweet_url":"\/reisjhr\/status\/1118562134345039878","user_id":"1546306814","username":"reisjhr"},{"fullname":"Jhunior Reis","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Ensaio para o dia das m\u00e3es no harmonia Musical! <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https:\/\/www.facebook.com\/100002941561400\/posts\/2131169436991088\/\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/FlA4c5XY3b\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/www.facebook.com\/100002941561400\/posts\/2131169436991088\/\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/www.<\/span><span class=\"js-display-url\">facebook.com\/10000294156140<\/span><span class=\"invisible\">0\/posts\/2131169436991088\/<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Ensaio para o dia das m\u00e3es no harmonia Musical! https:\/\/www.facebook.com\/100002941561400\/posts\/2131169436991088\/\u00a0\u2026","timestamp":1555499739000,"timestamp_epochs":1555499739,"tweet_id":"1118473088247660544","tweet_url":"\/reisjhr\/status\/1118473088247660544","user_id":"1546306814","username":"reisjhr"},{"fullname":"Jhunior Reis","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Turma 900 ensaiando para o evento do dia das m\u00e3es:\nVenha para o Instituto Harmonia Musical: Aulas de Viol\u00e3o, Teclado, Guitarra, canto \u00e9 muito mais:\nRua Primeiro de Maio N\u00ba405, Bairro Primeiro De Maio,... <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https:\/\/www.facebook.com\/ReisHarmoniaMusical\/videos\/2155487134535329\/\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/adbaJ6hJEf\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/www.facebook.com\/ReisHarmoniaMusical\/videos\/2155487134535329\/\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/www.<\/span><span class=\"js-display-url\">facebook.com\/ReisHarmoniaMu<\/span><span class=\"invisible\">sical\/videos\/2155487134535329\/<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Turma 900 ensaiando para o evento do dia das m\u00e3es:\nVenha para o Instituto Harmonia Musical: Aulas de Viol\u00e3o, Teclado, Guitarra, canto \u00e9 muito mais:\nRua Primeiro de Maio N\u00ba405, Bairro Primeiro De Maio,... https:\/\/www.facebook.com\/ReisHarmoniaMusical\/videos\/2155487134535329\/\u00a0\u2026","timestamp":1555499456000,"timestamp_epochs":1555499456,"tweet_id":"1118471901851025408","tweet_url":"\/reisjhr\/status\/1118471901851025408","user_id":"1546306814","username":"reisjhr"},{"fullname":"Jhunior Reis","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Quem posta spoiler de vingadores:\u00c9 gente capaz de trair e roubar.\nEu estou bloqueando esse tipo de imbecil sem pensar<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Quem posta spoiler de vingadores:\u00c9 gente capaz de trair e roubar.\nEu estou bloqueando esse tipo de imbecil sem pensar","timestamp":1555498025000,"timestamp_epochs":1555498025,"tweet_id":"1118465901173587969","tweet_url":"\/reisjhr\/status\/1118465901173587969","user_id":"1546306814","username":"reisjhr"},{"fullname":"Jhunior Reis","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">O dia que a aula de viol\u00e3o foi mais importante que uma bicicleta<img alt=\"\ud83d\ude3b\" aria-label=\"Emoji: Gato sorridente com olhos em forma de cora\u00e7\u00e3o\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f63b.png\" title=\"Gato sorridente com olhos em forma de cora\u00e7\u00e3o\"\/> <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https:\/\/www.facebook.com\/100002941561400\/posts\/2129681833806515\/\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/R0wXE4MIJo\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/www.facebook.com\/100002941561400\/posts\/2129681833806515\/\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/www.<\/span><span class=\"js-display-url\">facebook.com\/10000294156140<\/span><span class=\"invisible\">0\/posts\/2129681833806515\/<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"O dia que a aula de viol\u00e3o foi mais importante que uma bicicleta https:\/\/www.facebook.com\/100002941561400\/posts\/2129681833806515\/\u00a0\u2026","timestamp":1555413243000,"timestamp_epochs":1555413243,"tweet_id":"1118110297233985536","tweet_url":"\/reisjhr\/status\/1118110297233985536","user_id":"1546306814","username":"reisjhr"},{"fullname":"Jhunior Reis","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Mais um das hist\u00f3rias que passam pelo Harmonia Musical, aluna Th\u00e1viny em sua primeira aula:\nVenha para o Instituto Harmonia Musical: Aulas de Viol\u00e3o, Teclado, Guitarra, canto \u00e9 muito mais:\nRua Primeiro de... <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https:\/\/www.facebook.com\/ReisHarmoniaMusical\/videos\/264727901141077\/\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/E01ouLph2h\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/www.facebook.com\/ReisHarmoniaMusical\/videos\/264727901141077\/\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/www.<\/span><span class=\"js-display-url\">facebook.com\/ReisHarmoniaMu<\/span><span class=\"invisible\">sical\/videos\/264727901141077\/<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Mais um das hist\u00f3rias que passam pelo Harmonia Musical, aluna Th\u00e1viny em sua primeira aula:\nVenha para o Instituto Harmonia Musical: Aulas de Viol\u00e3o, Teclado, Guitarra, canto \u00e9 muito mais:\nRua Primeiro de... https:\/\/www.facebook.com\/ReisHarmoniaMusical\/videos\/264727901141077\/\u00a0\u2026","timestamp":1555413094000,"timestamp_epochs":1555413094,"tweet_id":"1118109676019834881","tweet_url":"\/reisjhr\/status\/1118109676019834881","user_id":"1546306814","username":"reisjhr"},{"fullname":"Jhunior Reis","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Uma das mais lindas hist\u00f3rias que j\u00e1 tive o prazer de fazer parte! <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https:\/\/www.facebook.com\/reisjhr\/posts\/2128429090598456\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/GNguNo3Pak\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/www.facebook.com\/reisjhr\/posts\/2128429090598456\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/www.<\/span><span class=\"js-display-url\">facebook.com\/reisjhr\/posts\/<\/span><span class=\"invisible\">2128429090598456<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Uma das mais lindas hist\u00f3rias que j\u00e1 tive o prazer de fazer parte! https:\/\/www.facebook.com\/reisjhr\/posts\/2128429090598456\u00a0\u2026","timestamp":1555341075000,"timestamp_epochs":1555341075,"tweet_id":"1117807602946256897","tweet_url":"\/reisjhr\/status\/1117807602946256897","user_id":"1546306814","username":"reisjhr"},{"fullname":"Jhunior Reis","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Durante o decorrer da nossa hist\u00f3ria como escola de m\u00fasica centenas de alunos passaram por nossas salas de aula, porem uma hist\u00f3ria de vida em especial nos chamou aten\u00e7\u00e3o.\nQueremos dividir com voc\u00eas essa linda supera\u00e7\u00e3o atrav\u00e9s do relato do professor... <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https:\/\/www.facebook.com\/ReisHarmoniaMusical\/videos\/452113918928854\/\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/yRd8FwlsRw\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/www.facebook.com\/ReisHarmoniaMusical\/videos\/452113918928854\/\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/www.<\/span><span class=\"js-display-url\">facebook.com\/ReisHarmoniaMu<\/span><span class=\"invisible\">sical\/videos\/452113918928854\/<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Durante o decorrer da nossa hist\u00f3ria como escola de m\u00fasica centenas de alunos passaram por nossas salas de aula, porem uma hist\u00f3ria de vida em especial nos chamou aten\u00e7\u00e3o.\nQueremos dividir com voc\u00eas essa linda supera\u00e7\u00e3o atrav\u00e9s do relato do professor... https:\/\/www.facebook.com\/ReisHarmoniaMusical\/videos\/452113918928854\/\u00a0\u2026","timestamp":1555340966000,"timestamp_epochs":1555340966,"tweet_id":"1117807147788767233","tweet_url":"\/reisjhr\/status\/1117807147788767233","user_id":"1546306814","username":"reisjhr"},{"fullname":"Jhunior Reis","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Meu esquerdista favorito! <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https:\/\/www.facebook.com\/reisjhr\/videos\/578359669329118\/\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/mStXcNe6uN\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/www.facebook.com\/reisjhr\/videos\/578359669329118\/\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/www.<\/span><span class=\"js-display-url\">facebook.com\/reisjhr\/videos<\/span><span class=\"invisible\">\/578359669329118\/<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Meu esquerdista favorito! https:\/\/www.facebook.com\/reisjhr\/videos\/578359669329118\/\u00a0\u2026","timestamp":1555280620000,"timestamp_epochs":1555280620,"tweet_id":"1117554038256668672","tweet_url":"\/reisjhr\/status\/1117554038256668672","user_id":"1546306814","username":"reisjhr"},{"fullname":"Jhunior Reis","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Olha s\u00f3  Lili,que coisa ne <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https:\/\/www.facebook.com\/reisjhr\/videos\/2270561756299235\/\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/79Nfdp33nD\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/www.facebook.com\/reisjhr\/videos\/2270561756299235\/\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/www.<\/span><span class=\"js-display-url\">facebook.com\/reisjhr\/videos<\/span><span class=\"invisible\">\/2270561756299235\/<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Olha s\u00f3  Lili,que coisa ne https:\/\/www.facebook.com\/reisjhr\/videos\/2270561756299235\/\u00a0\u2026","timestamp":1555172823000,"timestamp_epochs":1555172823,"tweet_id":"1117101906206318592","tweet_url":"\/reisjhr\/status\/1117101906206318592","user_id":"1546306814","username":"reisjhr"},{"fullname":"Jhunior Reis","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Esse \u00e9 Diego Henrique, acorda as 2:30 da manh\u00e3 todos os s\u00e1bados pra pegar um \u00f4nibus na zona rural V\u00e1rzea De Santo Ant\u00f4nio, munic\u00edpio de Itamarandiba para vir at\u00e9 a cidade pra ter aula na nossa escola.\n\nVenha... <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https:\/\/www.facebook.com\/100002941561400\/posts\/2125160250925340\/\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/Xlt70Jv6j1\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/www.facebook.com\/100002941561400\/posts\/2125160250925340\/\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/www.<\/span><span class=\"js-display-url\">facebook.com\/10000294156140<\/span><span class=\"invisible\">0\/posts\/2125160250925340\/<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Esse \u00e9 Diego Henrique, acorda as 2:30 da manh\u00e3 todos os s\u00e1bados pra pegar um \u00f4nibus na zona rural V\u00e1rzea De Santo Ant\u00f4nio, munic\u00edpio de Itamarandiba para vir at\u00e9 a cidade pra ter aula na nossa escola.\n\nVenha... https:\/\/www.facebook.com\/100002941561400\/posts\/2125160250925340\/\u00a0\u2026","timestamp":1555158350000,"timestamp_epochs":1555158350,"tweet_id":"1117041202564616194","tweet_url":"\/reisjhr\/status\/1117041202564616194","user_id":"1546306814","username":"reisjhr"},{"fullname":"Jhunior Reis","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Pense num gato \"b\u00e3o\", mas pense num bicho maldoso!!!\nJOGOU O RATO EM MIM!! <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https:\/\/www.facebook.com\/reisjhr\/videos\/2123984961042869\/\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/yNg5VOjwXS\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/www.facebook.com\/reisjhr\/videos\/2123984961042869\/\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/www.<\/span><span class=\"js-display-url\">facebook.com\/reisjhr\/videos<\/span><span class=\"invisible\">\/2123984961042869\/<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Pense num gato \"b\u00e3o\", mas pense num bicho maldoso!!!\nJOGOU O RATO EM MIM!! https:\/\/www.facebook.com\/reisjhr\/videos\/2123984961042869\/\u00a0\u2026","timestamp":1555086812000,"timestamp_epochs":1555086812,"tweet_id":"1116741146909212672","tweet_url":"\/reisjhr\/status\/1116741146909212672","user_id":"1546306814","username":"reisjhr"},{"fullname":"Jhunior Reis","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"und\"><img alt=\"\ud83c\udfb6\" aria-label=\"Emoji: V\u00e1rias notas musicais\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f3b6.png\" title=\"V\u00e1rias notas musicais\"\/><img alt=\"\ud83c\udfb5\" aria-label=\"Emoji: Nota musical\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f3b5.png\" title=\"Nota musical\"\/><img alt=\"\ud83c\udfb8\" aria-label=\"Emoji: Viol\u00e3o\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f3b8.png\" title=\"Viol\u00e3o\"\/><img alt=\"\ud83e\udd29\" aria-label=\"Emoji: Sonhador\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f929.png\" title=\"Sonhador\"\/> <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https:\/\/www.facebook.com\/100002941561400\/posts\/2123652261076139\/\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/JOauLq1w1M\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/www.facebook.com\/100002941561400\/posts\/2123652261076139\/\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/www.<\/span><span class=\"js-display-url\">facebook.com\/10000294156140<\/span><span class=\"invisible\">0\/posts\/2123652261076139\/<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":" https:\/\/www.facebook.com\/100002941561400\/posts\/2123652261076139\/\u00a0\u2026","timestamp":1555069789000,"timestamp_epochs":1555069789,"tweet_id":"1116669748970967040","tweet_url":"\/reisjhr\/status\/1116669748970967040","user_id":"1546306814","username":"reisjhr"},{"fullname":"Jhunior Reis","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Turma 530 do Instituto Harmonia Musical ensaiando!\n\nVenha para o Instituto Harmonia Musical: Aulas de Viol\u00e3o, Teclado, Guitarra, canto \u00e9 muito mais:\nRua Primeiro de Maio N\u00ba405, Bairro Primeiro De Maio,... <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https:\/\/www.facebook.com\/ReisHarmoniaMusical\/videos\/845268929152105\/\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/aiS5tNvcut\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/www.facebook.com\/ReisHarmoniaMusical\/videos\/845268929152105\/\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/www.<\/span><span class=\"js-display-url\">facebook.com\/ReisHarmoniaMu<\/span><span class=\"invisible\">sical\/videos\/845268929152105\/<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Turma 530 do Instituto Harmonia Musical ensaiando!\n\nVenha para o Instituto Harmonia Musical: Aulas de Viol\u00e3o, Teclado, Guitarra, canto \u00e9 muito mais:\nRua Primeiro de Maio N\u00ba405, Bairro Primeiro De Maio,... https:\/\/www.facebook.com\/ReisHarmoniaMusical\/videos\/845268929152105\/\u00a0\u2026","timestamp":1555069766000,"timestamp_epochs":1555069766,"tweet_id":"1116669652497833984","tweet_url":"\/reisjhr\/status\/1116669652497833984","user_id":"1546306814","username":"reisjhr"},{"fullname":"Jhunior Reis","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Bora ajudar pessoas! <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https:\/\/www.facebook.com\/100002941561400\/posts\/2123609021080463\/\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/RxjqP6eJod\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/www.facebook.com\/100002941561400\/posts\/2123609021080463\/\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/www.<\/span><span class=\"js-display-url\">facebook.com\/10000294156140<\/span><span class=\"invisible\">0\/posts\/2123609021080463\/<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Bora ajudar pessoas! https:\/\/www.facebook.com\/100002941561400\/posts\/2123609021080463\/\u00a0\u2026","timestamp":1555067277000,"timestamp_epochs":1555067277,"tweet_id":"1116659214347329539","tweet_url":"\/reisjhr\/status\/1116659214347329539","user_id":"1546306814","username":"reisjhr"},{"fullname":"Jhunior Reis","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Algu\u00e9m vindo de Montes Claros para Itamarandiba essa semana,\npra trazer uma encomenda?<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Algu\u00e9m vindo de Montes Claros para Itamarandiba essa semana,\npra trazer uma encomenda?","timestamp":1554912106000,"timestamp_epochs":1554912106,"tweet_id":"1116008377585471488","tweet_url":"\/reisjhr\/status\/1116008377585471488","user_id":"1546306814","username":"reisjhr"},{"fullname":"Jhunior Reis","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">De nerd pra nerd!Obrigado pela amizade pessoa do meu cora\u00e7\u00e3o! <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https:\/\/www.facebook.com\/reisjhr\/videos\/2871599486398760\/\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/QI4l34V28I\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/www.facebook.com\/reisjhr\/videos\/2871599486398760\/\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/www.<\/span><span class=\"js-display-url\">facebook.com\/reisjhr\/videos<\/span><span class=\"invisible\">\/2871599486398760\/<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"De nerd pra nerd!Obrigado pela amizade pessoa do meu cora\u00e7\u00e3o! https:\/\/www.facebook.com\/reisjhr\/videos\/2871599486398760\/\u00a0\u2026","timestamp":1554811128000,"timestamp_epochs":1554811128,"tweet_id":"1115584844384415745","tweet_url":"\/reisjhr\/status\/1115584844384415745","user_id":"1546306814","username":"reisjhr"},{"fullname":"Jhunior Reis","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Al\u00f4 locutor, eu t\u00f4 ligando s\u00f3 pra te dizer!!<img alt=\"\ud83c\udfb6\" aria-label=\"Emoji: V\u00e1rias notas musicais\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f3b6.png\" title=\"V\u00e1rias notas musicais\"\/><img alt=\"\ud83c\udfb6\" aria-label=\"Emoji: V\u00e1rias notas musicais\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f3b6.png\" title=\"V\u00e1rias notas musicais\"\/> <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https:\/\/www.facebook.com\/reisjhr\/videos\/352556198716265\/\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/v1N5vQshTz\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/www.facebook.com\/reisjhr\/videos\/352556198716265\/\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/www.<\/span><span class=\"js-display-url\">facebook.com\/reisjhr\/videos<\/span><span class=\"invisible\">\/352556198716265\/<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Al\u00f4 locutor, eu t\u00f4 ligando s\u00f3 pra te dizer!! https:\/\/www.facebook.com\/reisjhr\/videos\/352556198716265\/\u00a0\u2026","timestamp":1554656023000,"timestamp_epochs":1554656023,"tweet_id":"1114934287160217603","tweet_url":"\/reisjhr\/status\/1114934287160217603","user_id":"1546306814","username":"reisjhr"},{"fullname":"Jhunior Reis","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">7 anos ou 7000? desde o Egito antigo ! <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https:\/\/www.facebook.com\/reisjhr\/videos\/868831326805373\/\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/DGufvrfElQ\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/www.facebook.com\/reisjhr\/videos\/868831326805373\/\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/www.<\/span><span class=\"js-display-url\">facebook.com\/reisjhr\/videos<\/span><span class=\"invisible\">\/868831326805373\/<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"7 anos ou 7000? desde o Egito antigo ! https:\/\/www.facebook.com\/reisjhr\/videos\/868831326805373\/\u00a0\u2026","timestamp":1554546216000,"timestamp_epochs":1554546216,"tweet_id":"1114473722793082880","tweet_url":"\/reisjhr\/status\/1114473722793082880","user_id":"1546306814","username":"reisjhr"},{"fullname":"Jhunior Reis","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Aluna Sophia De Itamarandiba ensaiando a m\u00fasica tema da novela carrossel!\n\nVenha para o Instituto Harmonia Musical: Aulas de Viol\u00e3o, Teclado, Guitarra, canto \u00e9 muito mais:\nRua Primeiro de Maio N\u00ba405, Bairro... <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https:\/\/www.facebook.com\/ReisHarmoniaMusical\/videos\/408784749684076\/\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/ycPM6KZf9D\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/www.facebook.com\/ReisHarmoniaMusical\/videos\/408784749684076\/\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/www.<\/span><span class=\"js-display-url\">facebook.com\/ReisHarmoniaMu<\/span><span class=\"invisible\">sical\/videos\/408784749684076\/<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Aluna Sophia De Itamarandiba ensaiando a m\u00fasica tema da novela carrossel!\n\nVenha para o Instituto Harmonia Musical: Aulas de Viol\u00e3o, Teclado, Guitarra, canto \u00e9 muito mais:\nRua Primeiro de Maio N\u00ba405, Bairro... https:\/\/www.facebook.com\/ReisHarmoniaMusical\/videos\/408784749684076\/\u00a0\u2026","timestamp":1554481817000,"timestamp_epochs":1554481817,"tweet_id":"1114203617341341697","tweet_url":"\/reisjhr\/status\/1114203617341341697","user_id":"1546306814","username":"reisjhr"},{"fullname":"Jhunior Reis","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Lindas, Talentosas e promissoras, assim \u00e9 a turma 900 que tenho orgulho de ser o professor! <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https:\/\/www.facebook.com\/100002941561400\/posts\/2112184088889623\/\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/0ZAZrWpJBT\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/www.facebook.com\/100002941561400\/posts\/2112184088889623\/\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/www.<\/span><span class=\"js-display-url\">facebook.com\/10000294156140<\/span><span class=\"invisible\">0\/posts\/2112184088889623\/<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Lindas, Talentosas e promissoras, assim \u00e9 a turma 900 que tenho orgulho de ser o professor! https:\/\/www.facebook.com\/100002941561400\/posts\/2112184088889623\/\u00a0\u2026","timestamp":1554390541000,"timestamp_epochs":1554390541,"tweet_id":"1113820776547913728","tweet_url":"\/reisjhr\/status\/1113820776547913728","user_id":"1546306814","username":"reisjhr"},{"fullname":"Jhunior Reis","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Um m\u00eas excelente!<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Um m\u00eas excelente!","timestamp":1554389521000,"timestamp_epochs":1554389521,"tweet_id":"1113816499779665920","tweet_url":"\/reisjhr\/status\/1113816499779665920","user_id":"1546306814","username":"reisjhr"},{"fullname":"Jhunior Reis","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Diego Henrique meu aluno l\u00e1 da V\u00e1rzea de Santo Antonio, toca e canta a m\u00fasica  Z\u00e9 Da Reca\u00edda- Gusttavo Lima. \n\nVenha para o Instituto Harmonia Musical: Aulas de Viol\u00e3o, Teclado, Guitarra, canto \u00e9 muito mais:\nRua Primeiro... <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https:\/\/www.facebook.com\/reisjhr\/posts\/2110839965690702\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/lVIlS0IxND\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/www.facebook.com\/reisjhr\/posts\/2110839965690702\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/www.<\/span><span class=\"js-display-url\">facebook.com\/reisjhr\/posts\/<\/span><span class=\"invisible\">2110839965690702<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Diego Henrique meu aluno l\u00e1 da V\u00e1rzea de Santo Antonio, toca e canta a m\u00fasica  Z\u00e9 Da Reca\u00edda- Gusttavo Lima. \n\nVenha para o Instituto Harmonia Musical: Aulas de Viol\u00e3o, Teclado, Guitarra, canto \u00e9 muito mais:\nRua Primeiro... https:\/\/www.facebook.com\/reisjhr\/posts\/2110839965690702\u00a0\u2026","timestamp":1554309091000,"timestamp_epochs":1554309091,"tweet_id":"1113479152018046978","tweet_url":"\/reisjhr\/status\/1113479152018046978","user_id":"1546306814","username":"reisjhr"},{"fullname":"Jhunior Reis","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Venha para o Instituto Harmonia Musical: Aulas de Viol\u00e3o, Teclado, Guitarra, canto \u00e9 muito mais:\nRua Primeiro de Maio N\u00ba405, Bairro Primeiro De Maio, Itamarandiba MG.\nAtendimento: De Segunda a sexta feira... <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https:\/\/www.facebook.com\/ReisHarmoniaMusical\/videos\/2302032640121318\/\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/5zJpoTfMwc\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/www.facebook.com\/ReisHarmoniaMusical\/videos\/2302032640121318\/\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/www.<\/span><span class=\"js-display-url\">facebook.com\/ReisHarmoniaMu<\/span><span class=\"invisible\">sical\/videos\/2302032640121318\/<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Venha para o Instituto Harmonia Musical: Aulas de Viol\u00e3o, Teclado, Guitarra, canto \u00e9 muito mais:\nRua Primeiro de Maio N\u00ba405, Bairro Primeiro De Maio, Itamarandiba MG.\nAtendimento: De Segunda a sexta feira... https:\/\/www.facebook.com\/ReisHarmoniaMusical\/videos\/2302032640121318\/\u00a0\u2026","timestamp":1554308624000,"timestamp_epochs":1554308624,"tweet_id":"1113477193328484352","tweet_url":"\/reisjhr\/status\/1113477193328484352","user_id":"1546306814","username":"reisjhr"},{"fullname":"Jhunior Reis","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Sorteio rolando l\u00e1 no meu instagram, voc\u00ea n\u00e3o vai querer ficar de fora, vai?\nLINK PARA O SORTEIO: <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http:\/\/encurtador.com.br\/btxPZ\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/1x5nTLrBty\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http:\/\/encurtador.com.br\/btxPZ\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">http:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">encurtador.com.br\/btxPZ<\/span><span class=\"invisible\"><\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span><\/span><\/a>\nSite: <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http:\/\/encurtador.com.br\/dpBDF\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/ifAtDuAGgo\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http:\/\/encurtador.com.br\/dpBDF\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">http:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">encurtador.com.br\/dpBDF<\/span><span class=\"invisible\"><\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span><\/span><\/a>\nFacebook: <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http:\/\/encurtador.com.br\/fnvW9\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/45a0MWwKXd\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http:\/\/encurtador.com.br\/fnvW9\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">http:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">encurtador.com.br\/fnvW9<\/span><span class=\"invisible\"><\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span><\/span><\/a>\nInstagram: <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http:\/\/encurtador.com.br\/aikmE\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/PnCbLPxBSt\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http:\/\/encurtador.com.br\/aikmE\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">http:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">encurtador.com.br\/aikmE<\/span><span class=\"invisible\"><\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span><\/span><\/a>... <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https:\/\/www.facebook.com\/reisjhr\/posts\/2110656392375726\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/utwhXymjOD\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/www.facebook.com\/reisjhr\/posts\/2110656392375726\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/www.<\/span><span class=\"js-display-url\">facebook.com\/reisjhr\/posts\/<\/span><span class=\"invisible\">2110656392375726<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Sorteio rolando l\u00e1 no meu instagram, voc\u00ea n\u00e3o vai querer ficar de fora, vai?\nLINK PARA O SORTEIO: http:\/\/encurtador.com.br\/btxPZ\u00a0\nSite: http:\/\/encurtador.com.br\/dpBDF\u00a0\nFacebook: http:\/\/encurtador.com.br\/fnvW9\u00a0\nInstagram: http:\/\/encurtador.com.br\/aikmE\u00a0... https:\/\/www.facebook.com\/reisjhr\/posts\/2110656392375726\u00a0\u2026","timestamp":1554301055000,"timestamp_epochs":1554301055,"tweet_id":"1113445444850466817","tweet_url":"\/reisjhr\/status\/1113445444850466817","user_id":"1546306814","username":"reisjhr"},{"fullname":"Jhunior Reis","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"und\"><a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https:\/\/business.facebook.com\/senhorreisfotografia\/posts\/2296875157259596\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/XlUV9q6dg5\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/business.facebook.com\/senhorreisfotografia\/posts\/2296875157259596\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">business.facebook.com\/senhorreisfoto<\/span><span class=\"invisible\">grafia\/posts\/2296875157259596<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"https:\/\/business.facebook.com\/senhorreisfotografia\/posts\/2296875157259596\u00a0\u2026","timestamp":1554262478000,"timestamp_epochs":1554262478,"tweet_id":"1113283639729643521","tweet_url":"\/reisjhr\/status\/1113283639729643521","user_id":"1546306814","username":"reisjhr"},{"fullname":"Jhunior Reis","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Pessoas quem tiver informa\u00e7\u00f5es favor entrar em contato <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https:\/\/www.facebook.com\/100002941561400\/posts\/2108873742553991\/\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/Nn8Y2502wt\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/www.facebook.com\/100002941561400\/posts\/2108873742553991\/\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/www.<\/span><span class=\"js-display-url\">facebook.com\/10000294156140<\/span><span class=\"invisible\">0\/posts\/2108873742553991\/<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Pessoas quem tiver informa\u00e7\u00f5es favor entrar em contato https:\/\/www.facebook.com\/100002941561400\/posts\/2108873742553991\/\u00a0\u2026","timestamp":1554204041000,"timestamp_epochs":1554204041,"tweet_id":"1113038538893914112","tweet_url":"\/reisjhr\/status\/1113038538893914112","user_id":"1546306814","username":"reisjhr"},{"fullname":"Jhunior Reis","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Passamos o ano todo v\u00edtimas das mentiras dos pol\u00edticos, que o dia 1 de abril j\u00e1 n\u00e3o t\u00eam mais gra\u00e7a!<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Passamos o ano todo v\u00edtimas das mentiras dos pol\u00edticos, que o dia 1 de abril j\u00e1 n\u00e3o t\u00eam mais gra\u00e7a!","timestamp":1554166365000,"timestamp_epochs":1554166365,"tweet_id":"1112880515789545473","tweet_url":"\/reisjhr\/status\/1112880515789545473","user_id":"1546306814","username":"reisjhr"},{"fullname":"Jhunior Reis","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"und\"><a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/NewProfilePic?src=hash\"><s>#<\/s><b>NewProfilePic<\/b><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"#NewProfilePic","timestamp":1554075948000,"timestamp_epochs":1554075948,"tweet_id":"1112501279471865859","tweet_url":"\/reisjhr\/status\/1112501279471865859","user_id":"1546306814","username":"reisjhr"},{"fullname":"Jhunior Reis","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Bora ajudar o Carlos Leal <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https:\/\/www.facebook.com\/100002941561400\/posts\/2105948236179875\/\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/gal2PaD3SY\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/www.facebook.com\/100002941561400\/posts\/2105948236179875\/\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/www.<\/span><span class=\"js-display-url\">facebook.com\/10000294156140<\/span><span class=\"invisible\">0\/posts\/2105948236179875\/<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Bora ajudar o Carlos Leal https:\/\/www.facebook.com\/100002941561400\/posts\/2105948236179875\/\u00a0\u2026","timestamp":1554034065000,"timestamp_epochs":1554034065,"tweet_id":"1112325607243870209","tweet_url":"\/reisjhr\/status\/1112325607243870209","user_id":"1546306814","username":"reisjhr"},{"fullname":"Jhunior Reis","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Job de hoje! <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https:\/\/www.facebook.com\/100002941561400\/posts\/2105277006246998\/\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/wpbrDr9BLj\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/www.facebook.com\/100002941561400\/posts\/2105277006246998\/\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/www.<\/span><span class=\"js-display-url\">facebook.com\/10000294156140<\/span><span class=\"invisible\">0\/posts\/2105277006246998\/<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Job de hoje! https:\/\/www.facebook.com\/100002941561400\/posts\/2105277006246998\/\u00a0\u2026","timestamp":1553994349000,"timestamp_epochs":1553994349,"tweet_id":"1112159027696410624","tweet_url":"\/reisjhr\/status\/1112159027696410624","user_id":"1546306814","username":"reisjhr"},{"fullname":"Jhunior Reis","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Ensaio Life Style realizado em Diamantina Mg.\nModelo:Ana Luiza Lima\nMaquiagem:Arineide Makeup\nFotografia:Jhunior Reis\nConhe\u00e7a mais sobre nossos trabalhos:\n\nSENHOR REIS FOTOGRAFIA\nRua Primeiro de Maio N\u00ba405,... <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https:\/\/www.facebook.com\/1390889334524854\/posts\/2295008984112880\/\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/94J12FvirL\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/www.facebook.com\/1390889334524854\/posts\/2295008984112880\/\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/www.<\/span><span class=\"js-display-url\">facebook.com\/13908893345248<\/span><span class=\"invisible\">54\/posts\/2295008984112880\/<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":1,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Ensaio Life Style realizado em Diamantina Mg.\nModelo:Ana Luiza Lima\nMaquiagem:Arineide Makeup\nFotografia:Jhunior Reis\nConhe\u00e7a mais sobre nossos trabalhos:\n\nSENHOR REIS FOTOGRAFIA\nRua Primeiro de Maio N\u00ba405,... https:\/\/www.facebook.com\/1390889334524854\/posts\/2295008984112880\/\u00a0\u2026","timestamp":1553993926000,"timestamp_epochs":1553993926,"tweet_id":"1112157251643629569","tweet_url":"\/reisjhr\/status\/1112157251643629569","user_id":"1546306814","username":"reisjhr"},{"fullname":"Jhunior Reis","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">INSTITUTO HARMONIA MUSICAL:\nAulas de Viol\u00e3o, Teclado, Guitarra, canto \u00e9 muito mais:\nRua Primeiro de Maio N\u00ba405, Bairro Primeiro De Maio, Itamarandiba MG.\n\nAtendimento: De Segunda a sexta feira das 09:00 \u00e1s 12:00, de... <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https:\/\/www.facebook.com\/reisjhr\/posts\/2104446716330027\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/MI905ebL0I\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/www.facebook.com\/reisjhr\/posts\/2104446716330027\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/www.<\/span><span class=\"js-display-url\">facebook.com\/reisjhr\/posts\/<\/span><span class=\"invisible\">2104446716330027<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"INSTITUTO HARMONIA MUSICAL:\nAulas de Viol\u00e3o, Teclado, Guitarra, canto \u00e9 muito mais:\nRua Primeiro de Maio N\u00ba405, Bairro Primeiro De Maio, Itamarandiba MG.\n\nAtendimento: De Segunda a sexta feira das 09:00 \u00e1s 12:00, de... https:\/\/www.facebook.com\/reisjhr\/posts\/2104446716330027\u00a0\u2026","timestamp":1553951822000,"timestamp_epochs":1553951822,"tweet_id":"1111980657163554817","tweet_url":"\/reisjhr\/status\/1111980657163554817","user_id":"1546306814","username":"reisjhr"},{"fullname":"Jhunior Reis","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Quando somos pegos no meio da aula!! <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https:\/\/www.facebook.com\/reisjhr\/posts\/2102714646503234\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/v5dBLVHPJX\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/www.facebook.com\/reisjhr\/posts\/2102714646503234\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/www.<\/span><span class=\"js-display-url\">facebook.com\/reisjhr\/posts\/<\/span><span class=\"invisible\">2102714646503234<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Quando somos pegos no meio da aula!! https:\/\/www.facebook.com\/reisjhr\/posts\/2102714646503234\u00a0\u2026","timestamp":1553857750000,"timestamp_epochs":1553857750,"tweet_id":"1111586088060141569","tweet_url":"\/reisjhr\/status\/1111586088060141569","user_id":"1546306814","username":"reisjhr"},{"fullname":"Jhunior Reis","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"und\"><a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https:\/\/www.facebook.com\/ReisHarmoniaMusical\/posts\/1180552658793637\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/EqQB3b3A6U\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/www.facebook.com\/ReisHarmoniaMusical\/posts\/1180552658793637\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/www.<\/span><span class=\"js-display-url\">facebook.com\/ReisHarmoniaMu<\/span><span class=\"invisible\">sical\/posts\/1180552658793637<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"https:\/\/www.facebook.com\/ReisHarmoniaMusical\/posts\/1180552658793637\u00a0\u2026","timestamp":1553857162000,"timestamp_epochs":1553857162,"tweet_id":"1111583623650648065","tweet_url":"\/reisjhr\/status\/1111583623650648065","user_id":"1546306814","username":"reisjhr"},{"fullname":"Jhunior Reis","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"und\"><a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https:\/\/www.facebook.com\/senhorreisfotografia\/posts\/2293933394220439\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/Wsq2tKzoVU\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/www.facebook.com\/senhorreisfotografia\/posts\/2293933394220439\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/www.<\/span><span class=\"js-display-url\">facebook.com\/senhorreisfoto<\/span><span class=\"invisible\">grafia\/posts\/2293933394220439<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"https:\/\/www.facebook.com\/senhorreisfotografia\/posts\/2293933394220439\u00a0\u2026","timestamp":1553854255000,"timestamp_epochs":1553854255,"tweet_id":"1111571431006130176","tweet_url":"\/reisjhr\/status\/1111571431006130176","user_id":"1546306814","username":"reisjhr"},{"fullname":"Jhunior Reis","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Doideira gente <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https:\/\/www.facebook.com\/reisjhr\/videos\/420607585434900\/\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/6Fp70d07Fg\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/www.facebook.com\/reisjhr\/videos\/420607585434900\/\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/www.<\/span><span class=\"js-display-url\">facebook.com\/reisjhr\/videos<\/span><span class=\"invisible\">\/420607585434900\/<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Doideira gente https:\/\/www.facebook.com\/reisjhr\/videos\/420607585434900\/\u00a0\u2026","timestamp":1553772482000,"timestamp_epochs":1553772482,"tweet_id":"1111228446812835847","tweet_url":"\/reisjhr\/status\/1111228446812835847","user_id":"1546306814","username":"reisjhr"},{"fullname":"Jhunior Reis","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Pessoas!Esse \u00e9 o Isaac, um jovem empreendedor aqui de Itamarandiba que trabalham vendendo chup-chup. Ele tem um canal de YouTube que ensina a fazer esse tradicional alimento que marcou nossas inf\u00e2ncias,Link para voc\u00ea... <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https:\/\/www.facebook.com\/reisjhr\/videos\/2098753793565986\/\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/blbFsw0lH0\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/www.facebook.com\/reisjhr\/videos\/2098753793565986\/\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/www.<\/span><span class=\"js-display-url\">facebook.com\/reisjhr\/videos<\/span><span class=\"invisible\">\/2098753793565986\/<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Pessoas!Esse \u00e9 o Isaac, um jovem empreendedor aqui de Itamarandiba que trabalham vendendo chup-chup. Ele tem um canal de YouTube que ensina a fazer esse tradicional alimento que marcou nossas inf\u00e2ncias,Link para voc\u00ea... https:\/\/www.facebook.com\/reisjhr\/videos\/2098753793565986\/\u00a0\u2026","timestamp":1553630541000,"timestamp_epochs":1553630541,"tweet_id":"1110633106468491265","tweet_url":"\/reisjhr\/status\/1110633106468491265","user_id":"1546306814","username":"reisjhr"},{"fullname":"Jhunior Reis","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Nesta quarta feira (27\\03) estaremos realizando um sorteio que tem como premio um par de ingressos VIPs para o show da dupla Jorge &amp; Mateus em Diamantina dia 31\\03.\nAinda da tempo de participar, porem \u00e9 exclusivo para... <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https:\/\/www.facebook.com\/reisjhr\/posts\/2098518130256219\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/1zxVumiK5V\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/www.facebook.com\/reisjhr\/posts\/2098518130256219\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/www.<\/span><span class=\"js-display-url\">facebook.com\/reisjhr\/posts\/<\/span><span class=\"invisible\">2098518130256219<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Nesta quarta feira (27\\03) estaremos realizando um sorteio que tem como premio um par de ingressos VIPs para o show da dupla Jorge & Mateus em Diamantina dia 31\\03.\nAinda da tempo de participar, porem \u00e9 exclusivo para... https:\/\/www.facebook.com\/reisjhr\/posts\/2098518130256219\u00a0\u2026","timestamp":1553617978000,"timestamp_epochs":1553617978,"tweet_id":"1110580410923266049","tweet_url":"\/reisjhr\/status\/1110580410923266049","user_id":"1546306814","username":"reisjhr"},{"fullname":"Jhunior Reis","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Que mo\u00e7as violentas <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https:\/\/www.facebook.com\/100002941561400\/posts\/2098211086953590\/\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/FoFRsUYgra\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/www.facebook.com\/100002941561400\/posts\/2098211086953590\/\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/www.<\/span><span class=\"js-display-url\">facebook.com\/10000294156140<\/span><span class=\"invisible\">0\/posts\/2098211086953590\/<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Que mo\u00e7as violentas https:\/\/www.facebook.com\/100002941561400\/posts\/2098211086953590\/\u00a0\u2026","timestamp":1553603765000,"timestamp_epochs":1553603765,"tweet_id":"1110520797641277440","tweet_url":"\/reisjhr\/status\/1110520797641277440","user_id":"1546306814","username":"reisjhr"},{"fullname":"Jhunior Reis","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">A Expoita 2019 t\u00e1 chegando, uma das atra\u00e7\u00f5es que estou muito ansioso \u00e9 Felipe Ara\u00fajo.\nPra ir matando a vontade um cover de uma m\u00fasica que eu gosto muito, A Mala \u00e9 Falsa.\nSiga a p\u00e1gina do Harmonia Musical no facebook:... <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https:\/\/www.facebook.com\/reisjhr\/posts\/2097147393726626\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/6X8DJjY4c1\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/www.facebook.com\/reisjhr\/posts\/2097147393726626\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/www.<\/span><span class=\"js-display-url\">facebook.com\/reisjhr\/posts\/<\/span><span class=\"invisible\">2097147393726626<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"A Expoita 2019 t\u00e1 chegando, uma das atra\u00e7\u00f5es que estou muito ansioso \u00e9 Felipe Ara\u00fajo.\nPra ir matando a vontade um cover de uma m\u00fasica que eu gosto muito, A Mala \u00e9 Falsa.\nSiga a p\u00e1gina do Harmonia Musical no facebook:... https:\/\/www.facebook.com\/reisjhr\/posts\/2097147393726626\u00a0\u2026","timestamp":1553539047000,"timestamp_epochs":1553539047,"tweet_id":"1110249349882228736","tweet_url":"\/reisjhr\/status\/1110249349882228736","user_id":"1546306814","username":"reisjhr"},{"fullname":"Jhunior Reis","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Bora ouvir uma boa m\u00fasica pessoas!!\n<a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/JhuniorReis?src=hash\"><s>#<\/s><b>JhuniorReis<\/b><\/a>\n<a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/HarmoniaMusical?src=hash\"><s>#<\/s><b>HarmoniaMusical<\/b><\/a>\n<a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/FelipeAraujo?src=hash\"><s>#<\/s><b>FelipeAraujo<\/b><\/a> <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https:\/\/www.facebook.com\/ReisHarmoniaMusical\/posts\/1178061535709416\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/LI7wD3p52o\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/www.facebook.com\/ReisHarmoniaMusical\/posts\/1178061535709416\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/www.<\/span><span class=\"js-display-url\">facebook.com\/ReisHarmoniaMu<\/span><span class=\"invisible\">sical\/posts\/1178061535709416<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Bora ouvir uma boa m\u00fasica pessoas!!\n#JhuniorReis\n#HarmoniaMusical\n#FelipeAraujo https:\/\/www.facebook.com\/ReisHarmoniaMusical\/posts\/1178061535709416\u00a0\u2026","timestamp":1553538719000,"timestamp_epochs":1553538719,"tweet_id":"1110247977283715079","tweet_url":"\/reisjhr\/status\/1110247977283715079","user_id":"1546306814","username":"reisjhr"},{"fullname":"Jhunior Reis","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Segundo a Organiza\u00e7\u00e3o Mundial de Sa\u00fade, em 2020, estresse, ansiedade e depress\u00e3o, ser\u00e3o as doen\u00e7as mais comuns no mundo. Mas hoje, j\u00e1 s\u00e3o consideradas presentes na vida de muitas pessoas.\nS\u00e3o as doen\u00e7as que no... <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https:\/\/www.facebook.com\/100002941561400\/posts\/2093968084044557\/\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/26JtZLLSYm\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/www.facebook.com\/100002941561400\/posts\/2093968084044557\/\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/www.<\/span><span class=\"js-display-url\">facebook.com\/10000294156140<\/span><span class=\"invisible\">0\/posts\/2093968084044557\/<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":1,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Segundo a Organiza\u00e7\u00e3o Mundial de Sa\u00fade, em 2020, estresse, ansiedade e depress\u00e3o, ser\u00e3o as doen\u00e7as mais comuns no mundo. Mas hoje, j\u00e1 s\u00e3o consideradas presentes na vida de muitas pessoas.\nS\u00e3o as doen\u00e7as que no... https:\/\/www.facebook.com\/100002941561400\/posts\/2093968084044557\/\u00a0\u2026","timestamp":1553351253000,"timestamp_epochs":1553351253,"tweet_id":"1109461684656238592","tweet_url":"\/reisjhr\/status\/1109461684656238592","user_id":"1546306814","username":"reisjhr"},{"fullname":"Jhunior Reis","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Segundo a Organiza\u00e7\u00e3o Mundial de Sa\u00fade, em 2020, estresse, ansiedade e depress\u00e3o, ser\u00e3o as doen\u00e7as mais comuns no mundo. Mas hoje, j\u00e1 s\u00e3o consideradas presentes na vida de muitas pessoas.\nS\u00e3o as doen\u00e7as que... <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https:\/\/www.facebook.com\/ReisHarmoniaMusical\/videos\/2164689733610589\/\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/XxsvhJd0Yh\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/www.facebook.com\/ReisHarmoniaMusical\/videos\/2164689733610589\/\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/www.<\/span><span class=\"js-display-url\">facebook.com\/ReisHarmoniaMu<\/span><span class=\"invisible\">sical\/videos\/2164689733610589\/<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":1,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Segundo a Organiza\u00e7\u00e3o Mundial de Sa\u00fade, em 2020, estresse, ansiedade e depress\u00e3o, ser\u00e3o as doen\u00e7as mais comuns no mundo. Mas hoje, j\u00e1 s\u00e3o consideradas presentes na vida de muitas pessoas.\nS\u00e3o as doen\u00e7as que... https:\/\/www.facebook.com\/ReisHarmoniaMusical\/videos\/2164689733610589\/\u00a0\u2026","timestamp":1553351028000,"timestamp_epochs":1553351028,"tweet_id":"1109460742368055297","tweet_url":"\/reisjhr\/status\/1109460742368055297","user_id":"1546306814","username":"reisjhr"},{"fullname":"Jhunior Reis","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"und\"><a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/TemerLivre?src=hash\"><s>#<\/s><b>TemerLivre<\/b><\/a> <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https:\/\/www.facebook.com\/100002941561400\/posts\/2091577414283624\/\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/5gaSc7fLGt\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/www.facebook.com\/100002941561400\/posts\/2091577414283624\/\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/www.<\/span><span class=\"js-display-url\">facebook.com\/10000294156140<\/span><span class=\"invisible\">0\/posts\/2091577414283624\/<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"#TemerLivre https:\/\/www.facebook.com\/100002941561400\/posts\/2091577414283624\/\u00a0\u2026","timestamp":1553210155000,"timestamp_epochs":1553210155,"tweet_id":"1108869879430606848","tweet_url":"\/reisjhr\/status\/1108869879430606848","user_id":"1546306814","username":"reisjhr"},{"fullname":"Jhunior Reis","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"und\"><a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/NewProfilePic?src=hash\"><s>#<\/s><b>NewProfilePic<\/b><\/a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/IcM9nXUGkn\">pic.twitter.com\/IcM9nXUGkn<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"#NewProfilePicpic.twitter.com\/IcM9nXUGkn","timestamp":1552692411000,"timestamp_epochs":1552692411,"tweet_id":"1106698302668578816","tweet_url":"\/reisjhr\/status\/1106698302668578816","user_id":"1546306814","username":"reisjhr"},{"fullname":"Jhunior Reis","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Brasil sendo Brasil!<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/SDJnKNwsg6\">pic.twitter.com\/SDJnKNwsg6<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Brasil sendo Brasil!pic.twitter.com\/SDJnKNwsg6","timestamp":1550919273000,"timestamp_epochs":1550919273,"tweet_id":"1099261222963286017","tweet_url":"\/reisjhr\/status\/1099261222963286017","user_id":"1546306814","username":"reisjhr"},{"fullname":"Jhunior Reis","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Parece que foi ontem que estavamos \u00e0 agradecer os primeiros  500,1000 likes que nossa p\u00e1gina alcan\u00e7ou aqui no facebook.\n\u00c9 muito satisfat\u00f3rio ver que com o passar do tempo estamos nos reinventando cada vez mais.\nMuito Obrigado pelos 2000 Likes alcan\u00e7ados, que venha agora os 3000.<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/DeG3Sb60Qr\">pic.twitter.com\/DeG3Sb60Qr<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Parece que foi ontem que estavamos \u00e0 agradecer os primeiros  500,1000 likes que nossa p\u00e1gina alcan\u00e7ou aqui no facebook.\n\u00c9 muito satisfat\u00f3rio ver que com o passar do tempo estamos nos reinventando cada vez mais.\nMuito Obrigado pelos 2000 Likes alcan\u00e7ados, que venha agora os 3000.pic.twitter.com\/DeG3Sb60Qr","timestamp":1550632342000,"timestamp_epochs":1550632342,"tweet_id":"1098057745511661568","tweet_url":"\/reisjhr\/status\/1098057745511661568","user_id":"1546306814","username":"reisjhr"},{"fullname":"Jhunior Reis","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">A dupla Jo\u00e3o Lucas &amp; Diogo t\u00eam um recado para voc\u00ea:\nVenha para o Harmonia Musical:\nAulas de Viol\u00e3o, Teclado, Guitarra, canto \u00e9 muito mais..\nRua Primeiro de Maio N\u00ba405, Bairro Primeiro De Maio, Itamarandiba MG.\nContato via Whatsapp:(38) 9 91761677<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/srh1T7KnIs\">pic.twitter.com\/srh1T7KnIs<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"A dupla Jo\u00e3o Lucas & Diogo t\u00eam um recado para voc\u00ea:\nVenha para o Harmonia Musical:\nAulas de Viol\u00e3o, Teclado, Guitarra, canto \u00e9 muito mais..\nRua Primeiro de Maio N\u00ba405, Bairro Primeiro De Maio, Itamarandiba MG.\nContato via Whatsapp:(38) 9 91761677pic.twitter.com\/srh1T7KnIs","timestamp":1550585861000,"timestamp_epochs":1550585861,"tweet_id":"1097862793037000705","tweet_url":"\/reisjhr\/status\/1097862793037000705","user_id":"1546306814","username":"reisjhr"},{"fullname":"Jhunior Reis","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Hoje me lembrei do dia que conversei horas com o Pedro Bismarck (Nerso Da capitinga). Conversamos sobre politica, arte, carreira, ele me deu um concelho que nunca vou esquecer:\n``C\u00ea besta mininu, crirdita sempre n\u00f4 c\u00ea!!!``<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/cHAWVQ2G1H\">pic.twitter.com\/cHAWVQ2G1H<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":2,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Hoje me lembrei do dia que conversei horas com o Pedro Bismarck (Nerso Da capitinga). Conversamos sobre politica, arte, carreira, ele me deu um concelho que nunca vou esquecer:\n``C\u00ea besta mininu, crirdita sempre n\u00f4 c\u00ea!!!``pic.twitter.com\/cHAWVQ2G1H","timestamp":1550495776000,"timestamp_epochs":1550495776,"tweet_id":"1097484947248558081","tweet_url":"\/reisjhr\/status\/1097484947248558081","user_id":"1546306814","username":"reisjhr"},{"fullname":"Beth Moreno","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">N\u00e3o d\u00e1 pra esquecer esse momento ic\u00f4nico do <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"41384170\" dir=\"ltr\" href=\"\/rodrigovesgo\"><s>@<\/s><b>rodrigovesgo<\/b><\/a> e Boechat curtindo a praia.  <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/P%C3%A2nico?src=hash\"><s>#<\/s><b>P\u00e2nico<\/b><\/a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/dLZboBjr3b\">pic.twitter.com\/dLZboBjr3b<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":7949,"replies":60,"retweet_id":"1095149641195311104","retweeter_userid":"1546306814","retweeter_username":"reisjhr","retweets":1610,"text":"N\u00e3o d\u00e1 pra esquecer esse momento ic\u00f4nico do @rodrigovesgo e Boechat curtindo a praia.  #P\u00e2nicopic.twitter.com\/dLZboBjr3b","timestamp":1549900864000,"timestamp_epochs":1549900864,"tweet_id":"1094989708126572545","tweet_url":"\/bethmoreno\/status\/1094989708126572545","user_id":"91185560","username":"bethmoreno"},{"fullname":"Jhunior Reis","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"und\"><a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/NewProfilePic?src=hash\"><s>#<\/s><b>NewProfilePic<\/b><\/a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/WUTQx0iOmI\">pic.twitter.com\/WUTQx0iOmI<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":1,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"#NewProfilePicpic.twitter.com\/WUTQx0iOmI","timestamp":1548722728000,"timestamp_epochs":1548722728,"tweet_id":"1090048247203328000","tweet_url":"\/reisjhr\/status\/1090048247203328000","user_id":"1546306814","username":"reisjhr"},{"fullname":"Jhunior Reis","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"und\"><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/eUvClm5TL4\">pic.twitter.com\/eUvClm5TL4<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"pic.twitter.com\/eUvClm5TL4","timestamp":1548470873000,"timestamp_epochs":1548470873,"tweet_id":"1088991888638689280","tweet_url":"\/reisjhr\/status\/1088991888638689280","user_id":"1546306814","username":"reisjhr"},{"fullname":"Jhunior Reis","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Se a vida lhe negar um sonho seja forte o suficiente para lhe negar uma l\u00e1grima\n\nDon Corleone<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/a2r0iC41C4\">pic.twitter.com\/a2r0iC41C4<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":1,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Se a vida lhe negar um sonho seja forte o suficiente para lhe negar uma l\u00e1grima\n\nDon Corleonepic.twitter.com\/a2r0iC41C4","timestamp":1548245008000,"timestamp_epochs":1548245008,"tweet_id":"1088044542757126144","tweet_url":"\/reisjhr\/status\/1088044542757126144","user_id":"1546306814","username":"reisjhr"},{"fullname":"Jhunior Reis","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"und\"><img alt=\"\ud83d\udd96\" aria-label=\"Emoji: M\u00e3o levantada com a parte entre dedos m\u00e9dio e anelar\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f596.png\" title=\"M\u00e3o levantada com a parte entre dedos m\u00e9dio e anelar\"\/><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/b0ICw2fuhV\">pic.twitter.com\/b0ICw2fuhV<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":4,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"pic.twitter.com\/b0ICw2fuhV","timestamp":1547431644000,"timestamp_epochs":1547431644,"tweet_id":"1084633047008505857","tweet_url":"\/reisjhr\/status\/1084633047008505857","user_id":"1546306814","username":"reisjhr"},{"fullname":"Jhunior Reis","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"und\"><a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/SejaSuper?src=hash\"><s>#<\/s><b>SejaSuper<\/b><\/a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/nfdvgvr8f8\">pic.twitter.com\/nfdvgvr8f8<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":1,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"#SejaSuperpic.twitter.com\/nfdvgvr8f8","timestamp":1547212802000,"timestamp_epochs":1547212802,"tweet_id":"1083715157208039424","tweet_url":"\/reisjhr\/status\/1083715157208039424","user_id":"1546306814","username":"reisjhr"},{"fullname":"Jhunior Reis","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Meu amigo de muitas vidas<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/53pT2y1eLe\">pic.twitter.com\/53pT2y1eLe<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":1,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Meu amigo de muitas vidaspic.twitter.com\/53pT2y1eLe","timestamp":1547060578000,"timestamp_epochs":1547060578,"tweet_id":"1083076683857620993","tweet_url":"\/reisjhr\/status\/1083076683857620993","user_id":"1546306814","username":"reisjhr"},{"fullname":"Jhunior Reis","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Que sua sombra ame sua luz!\nQue sua luz ame sua sombra!\nQue ambas sejam o equil\u00edbrio dentro de si!<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/ZPBXCYSfw7\">pic.twitter.com\/ZPBXCYSfw7<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":1,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Que sua sombra ame sua luz!\nQue sua luz ame sua sombra!\nQue ambas sejam o equil\u00edbrio dentro de si!pic.twitter.com\/ZPBXCYSfw7","timestamp":1545307425000,"timestamp_epochs":1545307425,"tweet_id":"1075723425732313088","tweet_url":"\/reisjhr\/status\/1075723425732313088","user_id":"1546306814","username":"reisjhr"},{"fullname":"Jhunior Reis","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Se voc\u00ea tem uma miss\u00e3o Deus escreve na voca\u00e7\u00e3o<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/v4cnNfppBX\">pic.twitter.com\/v4cnNfppBX<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":1,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Se voc\u00ea tem uma miss\u00e3o Deus escreve na voca\u00e7\u00e3opic.twitter.com\/v4cnNfppBX","timestamp":1545046427000,"timestamp_epochs":1545046427,"tweet_id":"1074628719640223745","tweet_url":"\/reisjhr\/status\/1074628719640223745","user_id":"1546306814","username":"reisjhr"},{"fullname":"Jhunior Reis","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">N\u00e3o ganhe o mundo e perca sua alma; sabedoria \u00e9 melhor que prata e ouro.<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/bzCAtjsoNT\">pic.twitter.com\/bzCAtjsoNT<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"N\u00e3o ganhe o mundo e perca sua alma; sabedoria \u00e9 melhor que prata e ouro.pic.twitter.com\/bzCAtjsoNT","timestamp":1543927068000,"timestamp_epochs":1543927068,"tweet_id":"1069933790930309120","tweet_url":"\/reisjhr\/status\/1069933790930309120","user_id":"1546306814","username":"reisjhr"},{"fullname":"Jhunior Reis","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Testando<\/p>","is_retweet":0,"likes":1,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Testando","timestamp":1541608660000,"timestamp_epochs":1541608660,"tweet_id":"1060209679744274433","tweet_url":"\/reisjhr\/status\/1060209679744274433","user_id":"1546306814","username":"reisjhr"},{"fullname":"Jhunior Reis","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Para o alto e avante!<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/dG4HMLLQym\">pic.twitter.com\/dG4HMLLQym<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":2,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Para o alto e avante!pic.twitter.com\/dG4HMLLQym","timestamp":1540999223000,"timestamp_epochs":1540999223,"tweet_id":"1057653516469190662","tweet_url":"\/reisjhr\/status\/1057653516469190662","user_id":"1546306814","username":"reisjhr"},{"fullname":"Jhunior Reis","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">N\u00e3o corra atr\u00e1s das borboletas, plante flores.<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/XyONXVAv9Q\">pic.twitter.com\/XyONXVAv9Q<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":2,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"N\u00e3o corra atr\u00e1s das borboletas, plante flores.pic.twitter.com\/XyONXVAv9Q","timestamp":1539951280000,"timestamp_epochs":1539951280,"tweet_id":"1053258124415696897","tweet_url":"\/reisjhr\/status\/1053258124415696897","user_id":"1546306814","username":"reisjhr"},{"fullname":"Jhunior Reis","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Feliz dia das crian\u00e7as<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/HHDhnm6Yxv\">pic.twitter.com\/HHDhnm6Yxv<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":2,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Feliz dia das crian\u00e7aspic.twitter.com\/HHDhnm6Yxv","timestamp":1539303793000,"timestamp_epochs":1539303793,"tweet_id":"1050542367634284545","tweet_url":"\/reisjhr\/status\/1050542367634284545","user_id":"1546306814","username":"reisjhr"},{"fullname":"Jhunior Reis","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"und\"><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/aJWXorGmoa\">pic.twitter.com\/aJWXorGmoa<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":3,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"pic.twitter.com\/aJWXorGmoa","timestamp":1539270489000,"timestamp_epochs":1539270489,"tweet_id":"1050402682744315904","tweet_url":"\/reisjhr\/status\/1050402682744315904","user_id":"1546306814","username":"reisjhr"},{"fullname":"Jhunior Reis","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Seu instrumento musical esta com defeito? Quebrado?Desregulado?\nManuten\u00e7\u00e3o no seu Viol\u00e3o, Guitarra, Baixo etc\nHarmonia Store - Rua Primeiro de Maio N\u00ba405, Bairro Primeiro De Maio, Itamarandiba MG.\nContato via Whtasapp:(38) 9 91761677<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/qRVNme0qw1\">pic.twitter.com\/qRVNme0qw1<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":2,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Seu instrumento musical esta com defeito? Quebrado?Desregulado?\nManuten\u00e7\u00e3o no seu Viol\u00e3o, Guitarra, Baixo etc\nHarmonia Store - Rua Primeiro de Maio N\u00ba405, Bairro Primeiro De Maio, Itamarandiba MG.\nContato via Whtasapp:(38) 9 91761677pic.twitter.com\/qRVNme0qw1","timestamp":1539265672000,"timestamp_epochs":1539265672,"tweet_id":"1050382475808137216","tweet_url":"\/reisjhr\/status\/1050382475808137216","user_id":"1546306814","username":"reisjhr"},{"fullname":"Jhunior Reis","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">O Harmonia Musical juntamente com a Winners (<a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"761905471\" dir=\"ltr\" href=\"\/WINNERS\"><s>@<\/s><b>Winners<\/b><\/a> Language School) Language School realizar\u00e1 o 1\u00aa Torneio de V\u00eddeo Game entre as escolas para os alunos, onde teremos premia\u00e7\u00f5es para os 3 primeiros lugares.<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/ptMipmEKfj\">pic.twitter.com\/ptMipmEKfj<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":1,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"O Harmonia Musical juntamente com a Winners (@Winners Language School) Language School realizar\u00e1 o 1\u00aa Torneio de V\u00eddeo Game entre as escolas para os alunos, onde teremos premia\u00e7\u00f5es para os 3 primeiros lugares.pic.twitter.com\/ptMipmEKfj","timestamp":1539182635000,"timestamp_epochs":1539182635,"tweet_id":"1050034194901012481","tweet_url":"\/reisjhr\/status\/1050034194901012481","user_id":"1546306814","username":"reisjhr"},{"fullname":"Jhunior Reis","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Seja Super<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/D2yenHreKz\">pic.twitter.com\/D2yenHreKz<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":2,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Seja Superpic.twitter.com\/D2yenHreKz","timestamp":1539114979000,"timestamp_epochs":1539114979,"tweet_id":"1049750423412924421","tweet_url":"\/reisjhr\/status\/1049750423412924421","user_id":"1546306814","username":"reisjhr"},{"fullname":"Jhunior Reis","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Seja seu cuidador<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/6AGyTjXoVc\">pic.twitter.com\/6AGyTjXoVc<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":1,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Seja seu cuidadorpic.twitter.com\/6AGyTjXoVc","timestamp":1539027107000,"timestamp_epochs":1539027107,"tweet_id":"1049381865117900802","tweet_url":"\/reisjhr\/status\/1049381865117900802","user_id":"1546306814","username":"reisjhr"},{"fullname":"Jhunior Reis","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Que trem manso<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/hhd6sCEUse\">pic.twitter.com\/hhd6sCEUse<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":1,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Que trem mansopic.twitter.com\/hhd6sCEUse","timestamp":1538391808000,"timestamp_epochs":1538391808,"tweet_id":"1046717225535762432","tweet_url":"\/reisjhr\/status\/1046717225535762432","user_id":"1546306814","username":"reisjhr"},{"fullname":"Jhunior Reis","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">VOC\u00ca SABIA QUE TAMB\u00c9M TEMOS UM POLO HARMONIA MUSICAL NO BAIRRO BOM JESUS? \nVenha para o Harmonia Musical\nContato via Whatsapp:(38) 9 91761677<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/oRpRuROipk\">pic.twitter.com\/oRpRuROipk<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"VOC\u00ca SABIA QUE TAMB\u00c9M TEMOS UM POLO HARMONIA MUSICAL NO BAIRRO BOM JESUS? \nVenha para o Harmonia Musical\nContato via Whatsapp:(38) 9 91761677pic.twitter.com\/oRpRuROipk","timestamp":1536590196000,"timestamp_epochs":1536590196,"tweet_id":"1039160720078897154","tweet_url":"\/reisjhr\/status\/1039160720078897154","user_id":"1546306814","username":"reisjhr"},{"fullname":"Jhunior Reis","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Harmonia Musical:Hino Nacional Brasileiro: <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http:\/\/youtu.be\/9IsYW4Upz68?a\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/tRH9NGyz3G\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http:\/\/youtu.be\/9IsYW4Upz68?a\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">http:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">youtu.be\/9IsYW4Upz68?a<\/span><span class=\"invisible\"><\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span><\/span><\/a> via <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"10228272\" dir=\"ltr\" href=\"\/YouTube\"><s>@<\/s><b>YouTube<\/b><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Harmonia Musical:Hino Nacional Brasileiro: http:\/\/youtu.be\/9IsYW4Upz68?a\u00a0 via @YouTube","timestamp":1536350729000,"timestamp_epochs":1536350729,"tweet_id":"1038156321063821312","tweet_url":"\/reisjhr\/status\/1038156321063821312","user_id":"1546306814","username":"reisjhr"},{"fullname":"Jhunior Reis","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">O maior presente para um professor de qualquer disciplina \u00e9 receber o carinho e respeito do seu aluno.\nParab\u00e9ns a aluna Jhulia Rodrigues do polo Itamarandiba, que teve todo o carinho de personalizar sua pasta de cifras com o nome da nossa escola e do nosso professor Wesley Amaral<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/j0ezoq5UdX\">pic.twitter.com\/j0ezoq5UdX<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":2,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"O maior presente para um professor de qualquer disciplina \u00e9 receber o carinho e respeito do seu aluno.\nParab\u00e9ns a aluna Jhulia Rodrigues do polo Itamarandiba, que teve todo o carinho de personalizar sua pasta de cifras com o nome da nossa escola e do nosso professor Wesley Amaralpic.twitter.com\/j0ezoq5UdX","timestamp":1536065026000,"timestamp_epochs":1536065026,"tweet_id":"1036957996394455040","tweet_url":"\/reisjhr\/status\/1036957996394455040","user_id":"1546306814","username":"reisjhr"},{"fullname":"Jhunior Reis","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Instituto Harmonia Musical, o maior empreendimento musical do Vale, completa 07 anos:\n  <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http:\/\/www.itamarandibahoje.com.br\/noticias-da-regiao\/noticia\/instituto-harmonia-musical-o-maior-empreendimento-musical-do-vale-completa-07-anos.html\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/OfAO66K7z7\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http:\/\/www.itamarandibahoje.com.br\/noticias-da-regiao\/noticia\/instituto-harmonia-musical-o-maior-empreendimento-musical-do-vale-completa-07-anos.html\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">http:\/\/www.<\/span><span class=\"js-display-url\">itamarandibahoje.com.br\/noticias-da-re<\/span><span class=\"invisible\">giao\/noticia\/instituto-harmonia-musical-o-maior-empreendimento-musical-do-vale-completa-07-anos.html<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/lv5TDmzoeq\">pic.twitter.com\/lv5TDmzoeq<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":1,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Instituto Harmonia Musical, o maior empreendimento musical do Vale, completa 07 anos:\n  http:\/\/www.itamarandibahoje.com.br\/noticias-da-regiao\/noticia\/instituto-harmonia-musical-o-maior-empreendimento-musical-do-vale-completa-07-anos.html\u00a0\u2026pic.twitter.com\/lv5TDmzoeq","timestamp":1535982211000,"timestamp_epochs":1535982211,"tweet_id":"1036610644986998785","tweet_url":"\/reisjhr\/status\/1036610644986998785","user_id":"1546306814","username":"reisjhr"},{"fullname":"Jhunior Reis","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Chega logo Setembro!!<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/qCIem22Tbd\">pic.twitter.com\/qCIem22Tbd<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Chega logo Setembro!!pic.twitter.com\/qCIem22Tbd","timestamp":1535743320000,"timestamp_epochs":1535743320,"tweet_id":"1035608662323220486","tweet_url":"\/reisjhr\/status\/1035608662323220486","user_id":"1546306814","username":"reisjhr"},{"fullname":"Jhunior Reis","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\"><a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https:\/\/youtu.be\/xOX3LLNk52k\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/v4Po8a01OZ\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/youtu.be\/xOX3LLNk52k\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">youtu.be\/xOX3LLNk52k<\/span><span class=\"invisible\"><\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span><\/span><\/a>\nBom dia pessoas do meu face!!!\nVenha para o Harmonia Musical\n-Harmonia Musical Primeiro De Maio - Rua Primeiro de Maio N\u00ba405, Bairro Primeiro De Maio, Itamarandiba MG.\nContato via Whtasapp:(38) 9 91761677<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"https:\/\/youtu.be\/xOX3LLNk52k\u00a0\nBom dia pessoas do meu face!!!\nVenha para o Harmonia Musical\n-Harmonia Musical Primeiro De Maio - Rua Primeiro de Maio N\u00ba405, Bairro Primeiro De Maio, Itamarandiba MG.\nContato via Whtasapp:(38) 9 91761677","timestamp":1535549158000,"timestamp_epochs":1535549158,"tweet_id":"1034794287752511489","tweet_url":"\/reisjhr\/status\/1034794287752511489","user_id":"1546306814","username":"reisjhr"},{"fullname":"Jhunior Reis","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Harmonia Musical Primeiro De Maio - Rua Primeiro de Maio N\u00ba405, Bairro Primeiro De Maio, Itamarandiba MG.\nAtendimento: De Segunda a sexta feira das 09:00 \u00e1s 12:00, de 13:00 \u00e1s 18:00 e aos s\u00e1bados de 09:00 \u00e1s 14:00.\nContato via Whtasapp:(38) 9 91761677:\n<a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=fyyyMaFev30\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/fsYoZ9jMzZ\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=fyyyMaFev30\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/www.<\/span><span class=\"js-display-url\">youtube.com\/watch?v=fyyyMa<\/span><span class=\"invisible\">Fev30<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Harmonia Musical Primeiro De Maio - Rua Primeiro de Maio N\u00ba405, Bairro Primeiro De Maio, Itamarandiba MG.\nAtendimento: De Segunda a sexta feira das 09:00 \u00e1s 12:00, de 13:00 \u00e1s 18:00 e aos s\u00e1bados de 09:00 \u00e1s 14:00.\nContato via Whtasapp:(38) 9 91761677:\nhttps:\/\/www.youtube.com\/watch?v=fyyyMaFev30\u00a0\u2026","timestamp":1535374287000,"timestamp_epochs":1535374287,"tweet_id":"1034060826796277760","tweet_url":"\/reisjhr\/status\/1034060826796277760","user_id":"1546306814","username":"reisjhr"},{"fullname":"Jhunior Reis","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Coma pastel, voc\u00ea j\u00e1 viu algu\u00e9m triste comendo pastel?<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/Boy2bZu7vn\">pic.twitter.com\/Boy2bZu7vn<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Coma pastel, voc\u00ea j\u00e1 viu algu\u00e9m triste comendo pastel?pic.twitter.com\/Boy2bZu7vn","timestamp":1535107315000,"timestamp_epochs":1535107315,"tweet_id":"1032941063177216000","tweet_url":"\/reisjhr\/status\/1032941063177216000","user_id":"1546306814","username":"reisjhr"},{"fullname":"Jhunior Reis","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Vejo a m\u00e1gica no sol, nas luzes da cidade\nPoesia t\u00e1 no som, no c\u00e9u, na saudade\nN\u00e3o importa o que for se for de verdade<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/kszq9Qi0c1\">pic.twitter.com\/kszq9Qi0c1<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Vejo a m\u00e1gica no sol, nas luzes da cidade\nPoesia t\u00e1 no som, no c\u00e9u, na saudade\nN\u00e3o importa o que for se for de verdadepic.twitter.com\/kszq9Qi0c1","timestamp":1534691956000,"timestamp_epochs":1534691956,"tweet_id":"1031198922344148994","tweet_url":"\/reisjhr\/status\/1031198922344148994","user_id":"1546306814","username":"reisjhr"},{"fullname":"Jhunior Reis","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">\u00b4\u00b4Voc\u00ea est\u00e1 come\u00e7ando a ficar velho quando, depois de passar uma noite fora, tem que passar dois dias dentro.\u00b4\u00b4\n\nMill\u00f4r Fernandes<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/e19iQmcrfy\">pic.twitter.com\/e19iQmcrfy<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":1,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"\u00b4\u00b4Voc\u00ea est\u00e1 come\u00e7ando a ficar velho quando, depois de passar uma noite fora, tem que passar dois dias dentro.\u00b4\u00b4\n\nMill\u00f4r Fernandespic.twitter.com\/e19iQmcrfy","timestamp":1534048643000,"timestamp_epochs":1534048643,"tweet_id":"1028500673355284480","tweet_url":"\/reisjhr\/status\/1028500673355284480","user_id":"1546306814","username":"reisjhr"},{"fullname":"Jhunior Reis","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Vem ai:Harmonia Musical 7\u00b0 Anivers\u00e1rio em Harmonia Musical <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https:\/\/www.instagram.com\/p\/BmERtAcjeZz\/?utm_source=ig_twitter_share&amp;igshid=12rd5i6e7sq1t\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/K7njHIWOQs\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/www.instagram.com\/p\/BmERtAcjeZz\/?utm_source=ig_twitter_share&amp;igshid=12rd5i6e7sq1t\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/www.<\/span><span class=\"js-display-url\">instagram.com\/p\/BmERtAcjeZz\/<\/span><span class=\"invisible\">?utm_source=ig_twitter_share&amp;igshid=12rd5i6e7sq1t<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Vem ai:Harmonia Musical 7\u00b0 Anivers\u00e1rio em Harmonia Musical https:\/\/www.instagram.com\/p\/BmERtAcjeZz\/?utm_source=ig_twitter_share&igshid=12rd5i6e7sq1t\u00a0\u2026","timestamp":1533406859000,"timestamp_epochs":1533406859,"tweet_id":"1025808834542166016","tweet_url":"\/reisjhr\/status\/1025808834542166016","user_id":"1546306814","username":"reisjhr"},{"fullname":"Jhunior Reis","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"und\"><a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/Musicalidade?src=hash\"><s>#<\/s><b>Musicalidade<\/b><\/a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/PUC2jg3Ua7\">pic.twitter.com\/PUC2jg3Ua7<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":2,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"#Musicalidadepic.twitter.com\/PUC2jg3Ua7","timestamp":1532969177000,"timestamp_epochs":1532969177,"tweet_id":"1023973062469996549","tweet_url":"\/reisjhr\/status\/1023973062469996549","user_id":"1546306814","username":"reisjhr"},{"fullname":"Jhunior Reis","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Muril\u00e3o no Harmonia Musical<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/EGRteoECZX\">pic.twitter.com\/EGRteoECZX<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Muril\u00e3o no Harmonia Musicalpic.twitter.com\/EGRteoECZX","timestamp":1532362823000,"timestamp_epochs":1532362823,"tweet_id":"1021429831114928128","tweet_url":"\/reisjhr\/status\/1021429831114928128","user_id":"1546306814","username":"reisjhr"},{"fullname":"Jhunior Reis","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"und\"><a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/ExerciteSuaMusicalidade?src=hash\"><s>#<\/s><b>ExerciteSuaMusicalidade<\/b><\/a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/VLbtro7MyM\">pic.twitter.com\/VLbtro7MyM<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"#ExerciteSuaMusicalidadepic.twitter.com\/VLbtro7MyM","timestamp":1532100551000,"timestamp_epochs":1532100551,"tweet_id":"1020329781794164736","tweet_url":"\/reisjhr\/status\/1020329781794164736","user_id":"1546306814","username":"reisjhr"},{"fullname":"Jhunior Reis","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"ca\">Harmonia Musical:Institucional Bairro Bom Jesus: <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http:\/\/youtu.be\/r9JL_i7uYpc?a\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/ubzsrKKJIJ\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http:\/\/youtu.be\/r9JL_i7uYpc?a\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">http:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">youtu.be\/r9JL_i7uYpc?a<\/span><span class=\"invisible\"><\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span><\/span><\/a> via <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"10228272\" dir=\"ltr\" href=\"\/YouTube\"><s>@<\/s><b>YouTube<\/b><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Harmonia Musical:Institucional Bairro Bom Jesus: http:\/\/youtu.be\/r9JL_i7uYpc?a\u00a0 via @YouTube","timestamp":1531860950000,"timestamp_epochs":1531860950,"tweet_id":"1019324823946907649","tweet_url":"\/reisjhr\/status\/1019324823946907649","user_id":"1546306814","username":"reisjhr"},{"fullname":"Jhunior Reis","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"und\"><a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/ExerciteSuaMusicalidade?src=hash\"><s>#<\/s><b>ExerciteSuaMusicalidade<\/b><\/a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/Z4fXnZorjK\">pic.twitter.com\/Z4fXnZorjK<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"#ExerciteSuaMusicalidadepic.twitter.com\/Z4fXnZorjK","timestamp":1531854455000,"timestamp_epochs":1531854455,"tweet_id":"1019297580986101762","tweet_url":"\/reisjhr\/status\/1019297580986101762","user_id":"1546306814","username":"reisjhr"},{"fullname":"Jhunior Reis","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Harmonia Store:Concertando rastilho de viol\u00e3o: <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http:\/\/youtu.be\/X6JtSx46Etg?a\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/FnrryTWl4b\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http:\/\/youtu.be\/X6JtSx46Etg?a\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">http:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">youtu.be\/X6JtSx46Etg?a<\/span><span class=\"invisible\"><\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span><\/span><\/a> via <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"10228272\" dir=\"ltr\" href=\"\/YouTube\"><s>@<\/s><b>YouTube<\/b><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Harmonia Store:Concertando rastilho de viol\u00e3o: http:\/\/youtu.be\/X6JtSx46Etg?a\u00a0 via @YouTube","timestamp":1530196928000,"timestamp_epochs":1530196928,"tweet_id":"1012345407584833536","tweet_url":"\/reisjhr\/status\/1012345407584833536","user_id":"1546306814","username":"reisjhr"},{"fullname":"Jhunior Reis","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"und\"><a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/VaiBrasil?src=hash\"><s>#<\/s><b>VaiBrasil<\/b><\/a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/VOwfq5IRWg\">pic.twitter.com\/VOwfq5IRWg<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":1,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"#VaiBrasilpic.twitter.com\/VOwfq5IRWg","timestamp":1530115844000,"timestamp_epochs":1530115844,"tweet_id":"1012005315993391105","tweet_url":"\/reisjhr\/status\/1012005315993391105","user_id":"1546306814","username":"reisjhr"},{"fullname":"Jhunior Reis","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Tudo que seu viol\u00e3o precisa \nHarmonia Store - Rua Primeiro de Maio N\u00ba405, Bairro Primeiro De Maio, Itamarandiba MG.\nAtendimento: De Segunda a sexta feira das 09:00 \u00e1s 12:00, de 13:00 \u00e1s 18:00 e aos s\u00e1bados de 09:00 \u00e1s 14:00.\nContato via Whtasapp:(38) 9 91761677<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/D7DdUZN03a\">pic.twitter.com\/D7DdUZN03a<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Tudo que seu viol\u00e3o precisa \nHarmonia Store - Rua Primeiro de Maio N\u00ba405, Bairro Primeiro De Maio, Itamarandiba MG.\nAtendimento: De Segunda a sexta feira das 09:00 \u00e1s 12:00, de 13:00 \u00e1s 18:00 e aos s\u00e1bados de 09:00 \u00e1s 14:00.\nContato via Whtasapp:(38) 9 91761677pic.twitter.com\/D7DdUZN03a","timestamp":1530028900000,"timestamp_epochs":1530028900,"tweet_id":"1011640646753505280","tweet_url":"\/reisjhr\/status\/1011640646753505280","user_id":"1546306814","username":"reisjhr"},{"fullname":"Jhunior Reis","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"und\"><a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/VemProHarmoniaMusical?src=hash\"><s>#<\/s><b>VemProHarmoniaMusical<\/b><\/a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/k1UqhaQSNT\">pic.twitter.com\/k1UqhaQSNT<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"#VemProHarmoniaMusicalpic.twitter.com\/k1UqhaQSNT","timestamp":1529931319000,"timestamp_epochs":1529931319,"tweet_id":"1011231363935211521","tweet_url":"\/reisjhr\/status\/1011231363935211521","user_id":"1546306814","username":"reisjhr"},{"fullname":"Jhunior Reis","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Jhunior Reis - Uma partida de futebol: <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http:\/\/youtu.be\/4ZDbuOqsuKw?a\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/GqPkDG0C0G\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http:\/\/youtu.be\/4ZDbuOqsuKw?a\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">http:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">youtu.be\/4ZDbuOqsuKw?a<\/span><span class=\"invisible\"><\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span><\/span><\/a> via <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"10228272\" dir=\"ltr\" href=\"\/YouTube\"><s>@<\/s><b>YouTube<\/b><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Jhunior Reis - Uma partida de futebol: http:\/\/youtu.be\/4ZDbuOqsuKw?a\u00a0 via @YouTube","timestamp":1529686995000,"timestamp_epochs":1529686995,"tweet_id":"1010206592531419136","tweet_url":"\/reisjhr\/status\/1010206592531419136","user_id":"1546306814","username":"reisjhr"},{"fullname":"Jhunior Reis","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Tudo para o seu Viol\u00e3o precisa tem na Harmonia Store!!<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/g15vSpLeSR\">pic.twitter.com\/g15vSpLeSR<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Tudo para o seu Viol\u00e3o precisa tem na Harmonia Store!!pic.twitter.com\/g15vSpLeSR","timestamp":1529074934000,"timestamp_epochs":1529074934,"tweet_id":"1007639424837054464","tweet_url":"\/reisjhr\/status\/1007639424837054464","user_id":"1546306814","username":"reisjhr"},{"fullname":"Jhunior Reis","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Harmonia Musical: Concentra\u00e7\u00e3o do aluno: <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http:\/\/youtu.be\/NrYHvGQHfAc?a\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/VCWNJyY9yX\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http:\/\/youtu.be\/NrYHvGQHfAc?a\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">http:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">youtu.be\/NrYHvGQHfAc?a<\/span><span class=\"invisible\"><\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span><\/span><\/a> via <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"10228272\" dir=\"ltr\" href=\"\/YouTube\"><s>@<\/s><b>YouTube<\/b><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Harmonia Musical: Concentra\u00e7\u00e3o do aluno: http:\/\/youtu.be\/NrYHvGQHfAc?a\u00a0 via @YouTube","timestamp":1529071305000,"timestamp_epochs":1529071305,"tweet_id":"1007624204399898625","tweet_url":"\/reisjhr\/status\/1007624204399898625","user_id":"1546306814","username":"reisjhr"},{"fullname":"Jhunior Reis","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Olha a concentra\u00e7\u00e3o do meu aluno!!!<a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/HarmoniaMusical?src=hash\"><s>#<\/s><b>HarmoniaMusical<\/b><\/a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/Zo6EG4nx8f\">pic.twitter.com\/Zo6EG4nx8f<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Olha a concentra\u00e7\u00e3o do meu aluno!!!#HarmoniaMusicalpic.twitter.com\/Zo6EG4nx8f","timestamp":1529068963000,"timestamp_epochs":1529068963,"tweet_id":"1007614380874354688","tweet_url":"\/reisjhr\/status\/1007614380874354688","user_id":"1546306814","username":"reisjhr"},{"fullname":"Jhunior Reis","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Aluno Marcos Gabriel do Harmonia Musical<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/H2HxlQ0PPD\">pic.twitter.com\/H2HxlQ0PPD<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Aluno Marcos Gabriel do Harmonia Musicalpic.twitter.com\/H2HxlQ0PPD","timestamp":1528377999000,"timestamp_epochs":1528377999,"tweet_id":"1004716267633299460","tweet_url":"\/reisjhr\/status\/1004716267633299460","user_id":"1546306814","username":"reisjhr"},{"fullname":"Jhunior Reis","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"en\">Harmonia Musical Rock<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/OHF73VshYl\">pic.twitter.com\/OHF73VshYl<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Harmonia Musical Rockpic.twitter.com\/OHF73VshYl","timestamp":1528291673000,"timestamp_epochs":1528291673,"tweet_id":"1004354188665638912","tweet_url":"\/reisjhr\/status\/1004354188665638912","user_id":"1546306814","username":"reisjhr"},{"fullname":"Jhunior Reis","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Um bom dia para todos!Um bom dia mais especial para quem gosta de m\u00fasica!!<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/xuCbnqOwGL\">pic.twitter.com\/xuCbnqOwGL<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Um bom dia para todos!Um bom dia mais especial para quem gosta de m\u00fasica!!pic.twitter.com\/xuCbnqOwGL","timestamp":1528207435000,"timestamp_epochs":1528207435,"tweet_id":"1004000871498252288","tweet_url":"\/reisjhr\/status\/1004000871498252288","user_id":"1546306814","username":"reisjhr"},{"fullname":"Jhunior Reis","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Marly Bravo foi a grande vencedora do sorteio do Harmonia Musical``Quero Ganhar Cacau Show\u00b4\u00b4 quer saber o que ela ganhou?\nClick no link abaixo para saber:\n<a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https:\/\/www.laranjanet.com.br\/newsharmoniamarlybravo\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/jSWIK5boaO\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/www.laranjanet.com.br\/newsharmoniamarlybravo\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/www.<\/span><span class=\"js-display-url\">laranjanet.com.br\/newsharmoniama<\/span><span class=\"invisible\">rlybravo<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/37PH3zaMtD\">pic.twitter.com\/37PH3zaMtD<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Marly Bravo foi a grande vencedora do sorteio do Harmonia Musical``Quero Ganhar Cacau Show\u00b4\u00b4 quer saber o que ela ganhou?\nClick no link abaixo para saber:\nhttps:\/\/www.laranjanet.com.br\/newsharmoniamarlybravo\u00a0\u2026pic.twitter.com\/37PH3zaMtD","timestamp":1528115752000,"timestamp_epochs":1528115752,"tweet_id":"1003616322180255745","tweet_url":"\/reisjhr\/status\/1003616322180255745","user_id":"1546306814","username":"reisjhr"},{"fullname":"Jhunior Reis","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"ca\">Harmonia Musical: Institucional Itamarandiba: <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http:\/\/youtu.be\/DsQkrWeygbY?a\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/N6bMJt4ZaJ\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http:\/\/youtu.be\/DsQkrWeygbY?a\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">http:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">youtu.be\/DsQkrWeygbY?a<\/span><span class=\"invisible\"><\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span><\/span><\/a> via <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"10228272\" dir=\"ltr\" href=\"\/YouTube\"><s>@<\/s><b>YouTube<\/b><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Harmonia Musical: Institucional Itamarandiba: http:\/\/youtu.be\/DsQkrWeygbY?a\u00a0 via @YouTube","timestamp":1528115427000,"timestamp_epochs":1528115427,"tweet_id":"1003614960780562433","tweet_url":"\/reisjhr\/status\/1003614960780562433","user_id":"1546306814","username":"reisjhr"},{"fullname":"Jhunior Reis","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Ouvir dizer que o passado j\u00e1 cansou de esperar \u00e9 se fez futuro!!<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/Z3Xr7fL6Nu\">pic.twitter.com\/Z3Xr7fL6Nu<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Ouvir dizer que o passado j\u00e1 cansou de esperar \u00e9 se fez futuro!!pic.twitter.com\/Z3Xr7fL6Nu","timestamp":1527770657000,"timestamp_epochs":1527770657,"tweet_id":"1002168888774332416","tweet_url":"\/reisjhr\/status\/1002168888774332416","user_id":"1546306814","username":"reisjhr"},{"fullname":"Jhunior Reis","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Venha pra nossa escola!!Exercite Sua Musicalidade!!<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/6AC1GKvqDe\">pic.twitter.com\/6AC1GKvqDe<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Venha pra nossa escola!!Exercite Sua Musicalidade!!pic.twitter.com\/6AC1GKvqDe","timestamp":1527044262000,"timestamp_epochs":1527044262,"tweet_id":"999122168272375808","tweet_url":"\/reisjhr\/status\/999122168272375808","user_id":"1546306814","username":"reisjhr"},{"fullname":"Jhunior Reis","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Harmonia Musical:V\u00eddeo Institucional: <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http:\/\/youtu.be\/x3-wHXDIEHU?a\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/xFigHK59nQ\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http:\/\/youtu.be\/x3-wHXDIEHU?a\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">http:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">youtu.be\/x3-wHXDIEHU?a<\/span><span class=\"invisible\"><\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span><\/span><\/a> via <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"10228272\" dir=\"ltr\" href=\"\/YouTube\"><s>@<\/s><b>YouTube<\/b><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Harmonia Musical:V\u00eddeo Institucional: http:\/\/youtu.be\/x3-wHXDIEHU?a\u00a0 via @YouTube","timestamp":1527044092000,"timestamp_epochs":1527044092,"tweet_id":"999121455152553984","tweet_url":"\/reisjhr\/status\/999121455152553984","user_id":"1546306814","username":"reisjhr"},{"fullname":"Jhunior Reis","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"und\"><img alt=\"\ud83e\udd17\" aria-label=\"Emoji: Cara oferecendo um abra\u00e7o\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f917.png\" title=\"Cara oferecendo um abra\u00e7o\"\/><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/WHK4b7jidM\">pic.twitter.com\/WHK4b7jidM<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"pic.twitter.com\/WHK4b7jidM","timestamp":1527009724000,"timestamp_epochs":1527009724,"tweet_id":"998977306843598853","tweet_url":"\/reisjhr\/status\/998977306843598853","user_id":"1546306814","username":"reisjhr"},{"fullname":"Jhunior Reis","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Voc\u00ea sabe como se faz palhetas para viol\u00e3o ou guitarra?<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/4CF36nOUkl\">pic.twitter.com\/4CF36nOUkl<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Voc\u00ea sabe como se faz palhetas para viol\u00e3o ou guitarra?pic.twitter.com\/4CF36nOUkl","timestamp":1526923027000,"timestamp_epochs":1526923027,"tweet_id":"998613670585397250","tweet_url":"\/reisjhr\/status\/998613670585397250","user_id":"1546306814","username":"reisjhr"},{"fullname":"Jhunior Reis","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Acabou de sair:10 regras para ser um aluno um aluno de sucesso.<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/NtbjQUmiv2\">pic.twitter.com\/NtbjQUmiv2<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Acabou de sair:10 regras para ser um aluno um aluno de sucesso.pic.twitter.com\/NtbjQUmiv2","timestamp":1526914879000,"timestamp_epochs":1526914879,"tweet_id":"998579496444973061","tweet_url":"\/reisjhr\/status\/998579496444973061","user_id":"1546306814","username":"reisjhr"},{"fullname":"Jhunior Reis","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Eu sou muito gato!!<a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/HarmoniaMusical?src=hash\"><s>#<\/s><b>HarmoniaMusical<\/b><\/a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/VcNOXSZtCB\">pic.twitter.com\/VcNOXSZtCB<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Eu sou muito gato!!#HarmoniaMusicalpic.twitter.com\/VcNOXSZtCB","timestamp":1526911070000,"timestamp_epochs":1526911070,"tweet_id":"998563522039738368","tweet_url":"\/reisjhr\/status\/998563522039738368","user_id":"1546306814","username":"reisjhr"},{"fullname":"Jhunior Reis","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Segunda Feira sala de aula cheia, venha pro Harmonia Musical!!!<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/891X08z3w3\">pic.twitter.com\/891X08z3w3<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Segunda Feira sala de aula cheia, venha pro Harmonia Musical!!!pic.twitter.com\/891X08z3w3","timestamp":1526905683000,"timestamp_epochs":1526905683,"tweet_id":"998540924291571712","tweet_url":"\/reisjhr\/status\/998540924291571712","user_id":"1546306814","username":"reisjhr"},{"fullname":"Jhunior Reis","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\"><img alt=\"\u26a1\ufe0f\" aria-label=\"Emoji: Sinal de alta tens\u00e3o\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/26a1.png\" title=\"Sinal de alta tens\u00e3o\"\/> \u201cJhunior Moments\u201d<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/i\/moments\/998259083231850496\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/4UD7K0zXrT\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/i\/moments\/998259083231850496\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/i\/moments\/9982<\/span><span class=\"invisible\">59083231850496<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":" \u201cJhunior Moments\u201dhttps:\/\/twitter.com\/i\/moments\/998259083231850496\u00a0\u2026","timestamp":1526838733000,"timestamp_epochs":1526838733,"tweet_id":"998260116192481280","tweet_url":"\/reisjhr\/status\/998260116192481280","user_id":"1546306814","username":"reisjhr"},{"fullname":"Jhunior Reis","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Quando n\u00e3o tiver nada para fazer, tire fotos!!\n<a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/JhuniorReis?src=hash\"><s>#<\/s><b>JhuniorReis<\/b><\/a> <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"173169021\" dir=\"ltr\" href=\"\/harmoniamusical\"><s>@<\/s><b>HarmoniaMusical<\/b><\/a> <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"1546306814\" dir=\"ltr\" href=\"\/reisjhr\"><s>@<\/s><b>reisjhr<\/b><\/a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/sBAnwpaLYU\">pic.twitter.com\/sBAnwpaLYU<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":1,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Quando n\u00e3o tiver nada para fazer, tire fotos!!\n#JhuniorReis @HarmoniaMusical @reisjhrpic.twitter.com\/sBAnwpaLYU","timestamp":1526837760000,"timestamp_epochs":1526837760,"tweet_id":"998256037747658752","tweet_url":"\/reisjhr\/status\/998256037747658752","user_id":"1546306814","username":"reisjhr"},{"fullname":"Jhunior Reis","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"und\"><a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"848415819499532288\" dir=\"ltr\" href=\"\/LeeGengar\"><s>@<\/s><b>LeeGengar<\/b><\/a> <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"1213740882\" dir=\"ltr\" href=\"\/CamaleaoGames\"><s>@<\/s><b>CamaleaoGames<\/b><\/a> <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"96879107\" dir=\"ltr\" href=\"\/Pokemon\"><s>@<\/s><b>Pokemon<\/b><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"@LeeGengar @CamaleaoGames @Pokemon","timestamp":1526837383000,"timestamp_epochs":1526837383,"tweet_id":"998254454309900288","tweet_url":"\/reisjhr\/status\/998254454309900288","user_id":"1546306814","username":"reisjhr"},{"fullname":"Jhunior Reis","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">O melhor lugar pras minhas ins\u00edgnias<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/4xsvUQMp1T\">pic.twitter.com\/4xsvUQMp1T<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"O melhor lugar pras minhas ins\u00edgniaspic.twitter.com\/4xsvUQMp1T","timestamp":1525980323000,"timestamp_epochs":1525980323,"tweet_id":"994659686162010113","tweet_url":"\/reisjhr\/status\/994659686162010113","user_id":"1546306814","username":"reisjhr"},{"fullname":"Jhunior Reis","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"und\">Pok\u00e9mon<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/vOfeFQ7mSK\">pic.twitter.com\/vOfeFQ7mSK<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Pok\u00e9monpic.twitter.com\/vOfeFQ7mSK","timestamp":1525979364000,"timestamp_epochs":1525979364,"tweet_id":"994655661882474496","tweet_url":"\/reisjhr\/status\/994655661882474496","user_id":"1546306814","username":"reisjhr"},{"fullname":"Jhunior Reis","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Promo\u00e7\u00e3o l\u00e1 no meu Instagram:<a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"1546306814\" dir=\"ltr\" href=\"\/reisjhr\"><s>@<\/s><b>reisjhr<\/b><\/a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/yPqxXEEbtc\">pic.twitter.com\/yPqxXEEbtc<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Promo\u00e7\u00e3o l\u00e1 no meu Instagram:@reisjhrpic.twitter.com\/yPqxXEEbtc","timestamp":1525727353000,"timestamp_epochs":1525727353,"tweet_id":"993598654052294657","tweet_url":"\/reisjhr\/status\/993598654052294657","user_id":"1546306814","username":"reisjhr"},{"fullname":"Jhunior Reis","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Acabou de sair meu v\u00eddeo de anivers\u00e1rio:<a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https:\/\/youtu.be\/SCsj5VJ4ZGU\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/mp4LZU8P7I\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/youtu.be\/SCsj5VJ4ZGU\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">youtu.be\/SCsj5VJ4ZGU<\/span><span class=\"invisible\"><\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span><\/span><\/a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/7dziXMQ5Ys\">pic.twitter.com\/7dziXMQ5Ys<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Acabou de sair meu v\u00eddeo de anivers\u00e1rio:https:\/\/youtu.be\/SCsj5VJ4ZGU\u00a0pic.twitter.com\/7dziXMQ5Ys","timestamp":1525452017000,"timestamp_epochs":1525452017,"tweet_id":"992443808674734080","tweet_url":"\/reisjhr\/status\/992443808674734080","user_id":"1546306814","username":"reisjhr"},{"fullname":"Jhunior Reis","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Harmonia Musical: 28 anos do Jhunior Reis: <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http:\/\/youtu.be\/qCQ3gmadlK0?a\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/yeuoCjzwq4\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http:\/\/youtu.be\/qCQ3gmadlK0?a\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">http:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">youtu.be\/qCQ3gmadlK0?a<\/span><span class=\"invisible\"><\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span><\/span><\/a> via <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"10228272\" dir=\"ltr\" href=\"\/YouTube\"><s>@<\/s><b>YouTube<\/b><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Harmonia Musical: 28 anos do Jhunior Reis: http:\/\/youtu.be\/qCQ3gmadlK0?a\u00a0 via @YouTube","timestamp":1525448030000,"timestamp_epochs":1525448030,"tweet_id":"992427087268122625","tweet_url":"\/reisjhr\/status\/992427087268122625","user_id":"1546306814","username":"reisjhr"},{"fullname":"Jhunior Reis","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Que os c\u00e9us te recebam!!<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/2qL4tOADVT\">pic.twitter.com\/2qL4tOADVT<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Que os c\u00e9us te recebam!!pic.twitter.com\/2qL4tOADVT","timestamp":1525393321000,"timestamp_epochs":1525393321,"tweet_id":"992197622252306432","tweet_url":"\/reisjhr\/status\/992197622252306432","user_id":"1546306814","username":"reisjhr"},{"fullname":"Jhunior Reis","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Papai \u00e9 Gamer!!!<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/i5A4xQ9RKR\">pic.twitter.com\/i5A4xQ9RKR<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":1,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Papai \u00e9 Gamer!!!pic.twitter.com\/i5A4xQ9RKR","timestamp":1524521824000,"timestamp_epochs":1524521824,"tweet_id":"988542296097525760","tweet_url":"\/reisjhr\/status\/988542296097525760","user_id":"1546306814","username":"reisjhr"},{"fullname":"Jhunior Reis","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"und\">10 pra 28<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/6SkSkATlBE\">pic.twitter.com\/6SkSkATlBE<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":1,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"10 pra 28pic.twitter.com\/6SkSkATlBE","timestamp":1524507627000,"timestamp_epochs":1524507627,"tweet_id":"988482751694344192","tweet_url":"\/reisjhr\/status\/988482751694344192","user_id":"1546306814","username":"reisjhr"},{"fullname":"Jhunior Reis","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Colocando o universo Marvel em dias antes de Vingadores Guerra Infinita<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/zL4HtUxCce\">pic.twitter.com\/zL4HtUxCce<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Colocando o universo Marvel em dias antes de Vingadores Guerra Infinitapic.twitter.com\/zL4HtUxCce","timestamp":1524356615000,"timestamp_epochs":1524356615,"tweet_id":"987849358262579202","tweet_url":"\/reisjhr\/status\/987849358262579202","user_id":"1546306814","username":"reisjhr"},{"fullname":"Jhunior Reis","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"und\"><a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/SenhorReisFotografia?src=hash\"><s>#<\/s><b>SenhorReisFotografia<\/b><\/a> <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/ContrataNois?src=hash\"><s>#<\/s><b>ContrataNois<\/b><\/a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/Fugmt2RhrS\">pic.twitter.com\/Fugmt2RhrS<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"#SenhorReisFotografia #ContrataNoispic.twitter.com\/Fugmt2RhrS","timestamp":1524233722000,"timestamp_epochs":1524233722,"tweet_id":"987333910978859009","tweet_url":"\/reisjhr\/status\/987333910978859009","user_id":"1546306814","username":"reisjhr"},{"fullname":"Jhunior Reis","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Aposto que voc\u00ea n\u00e3o sabia que sou Fot\u00f3grafo \u00e9 v\u00eddeo maker!!\nMeu trabalho mais recente...<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/zlbWmLQQsn\">pic.twitter.com\/zlbWmLQQsn<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Aposto que voc\u00ea n\u00e3o sabia que sou Fot\u00f3grafo \u00e9 v\u00eddeo maker!!\nMeu trabalho mais recente...pic.twitter.com\/zlbWmLQQsn","timestamp":1524144643000,"timestamp_epochs":1524144643,"tweet_id":"986960286379888640","tweet_url":"\/reisjhr\/status\/986960286379888640","user_id":"1546306814","username":"reisjhr"},{"fullname":"Jhunior Reis","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Lula Preso, dia important\u00edssimo para o Brasil, existe esperan\u00e7a para dias melhores.\nQue caiam tamb\u00e9m A\u00e9cio,Temer \u00e9 tantos outros que insistem em beber do nosso sangue!!At\u00e9 Bolsonaro, caso pise na bola vai cair!!<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Lula Preso, dia important\u00edssimo para o Brasil, existe esperan\u00e7a para dias melhores.\nQue caiam tamb\u00e9m A\u00e9cio,Temer \u00e9 tantos outros que insistem em beber do nosso sangue!!At\u00e9 Bolsonaro, caso pise na bola vai cair!!","timestamp":1522978736000,"timestamp_epochs":1522978736,"tweet_id":"982070115389902848","tweet_url":"\/reisjhr\/status\/982070115389902848","user_id":"1546306814","username":"reisjhr"},{"fullname":"Jhunior Reis","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">As pessoas que est\u00e3o compartilhando esse v\u00eddeo de 3 cachorros matando um gato tem passagem garantida pro inferno!\n<a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/PQP?src=hash\"><s>#<\/s><b>PQP<\/b><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"As pessoas que est\u00e3o compartilhando esse v\u00eddeo de 3 cachorros matando um gato tem passagem garantida pro inferno!\n#PQP","timestamp":1522927650000,"timestamp_epochs":1522927650,"tweet_id":"981855847574855680","tweet_url":"\/reisjhr\/status\/981855847574855680","user_id":"1546306814","username":"reisjhr"},{"fullname":"Jhunior Reis","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Relembrando aqui o dia que eu dei uma entrevista para o jornal @ItamarandibaHJ : <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https:\/\/youtu.be\/zp0jrY-C71s\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/5afrfSUyVC\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/youtu.be\/zp0jrY-C71s\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">youtu.be\/zp0jrY-C71s<\/span><span class=\"invisible\"><\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span><\/span><\/a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/tK32Y9B3Xk\">pic.twitter.com\/tK32Y9B3Xk<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Relembrando aqui o dia que eu dei uma entrevista para o jornal @ItamarandibaHJ : https:\/\/youtu.be\/zp0jrY-C71s\u00a0pic.twitter.com\/tK32Y9B3Xk","timestamp":1522247862000,"timestamp_epochs":1522247862,"tweet_id":"979004609384583169","tweet_url":"\/reisjhr\/status\/979004609384583169","user_id":"1546306814","username":"reisjhr"},{"fullname":"Jhunior Reis","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">S\u00f3 pra quem gosta de mamonas Assassinas <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"33440220\" dir=\"ltr\" href=\"\/mamonas\"><s>@<\/s><b>mamonas<\/b><\/a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/zoIHiRDIud\">pic.twitter.com\/zoIHiRDIud<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":2,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"S\u00f3 pra quem gosta de mamonas Assassinas @mamonaspic.twitter.com\/zoIHiRDIud","timestamp":1522175105000,"timestamp_epochs":1522175105,"tweet_id":"978699445117341696","tweet_url":"\/reisjhr\/status\/978699445117341696","user_id":"1546306814","username":"reisjhr"},{"fullname":"Jhunior Reis","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">V\u00eddeo Completo l\u00e1 no meu face:\n<a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https:\/\/www.facebook.com\/JhuniorReisOficial\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/aUunQuI7e7\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/www.facebook.com\/JhuniorReisOficial\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/www.<\/span><span class=\"js-display-url\">facebook.com\/JhuniorReisOfi<\/span><span class=\"invisible\">cial<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/ur7OG2WXEk\">pic.twitter.com\/ur7OG2WXEk<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":5,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"V\u00eddeo Completo l\u00e1 no meu face:\nhttps:\/\/www.facebook.com\/JhuniorReisOficial\u00a0\u2026pic.twitter.com\/ur7OG2WXEk","timestamp":1521567984000,"timestamp_epochs":1521567984,"tweet_id":"976152992411013120","tweet_url":"\/reisjhr\/status\/976152992411013120","user_id":"1546306814","username":"reisjhr"},{"fullname":"Jhunior Reis","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Harmonia Musical: Jhunior Reis cover meu cora\u00e7\u00e3o deu PT: <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http:\/\/youtu.be\/RfXsmF29YSQ?a\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/voHVwKqdR7\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http:\/\/youtu.be\/RfXsmF29YSQ?a\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">http:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">youtu.be\/RfXsmF29YSQ?a<\/span><span class=\"invisible\"><\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span><\/span><\/a> via <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"10228272\" dir=\"ltr\" href=\"\/YouTube\"><s>@<\/s><b>YouTube<\/b><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Harmonia Musical: Jhunior Reis cover meu cora\u00e7\u00e3o deu PT: http:\/\/youtu.be\/RfXsmF29YSQ?a\u00a0 via @YouTube","timestamp":1521567153000,"timestamp_epochs":1521567153,"tweet_id":"976149506973687809","tweet_url":"\/reisjhr\/status\/976149506973687809","user_id":"1546306814","username":"reisjhr"},{"fullname":"Jhunior Reis","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"en\">creative technology<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/UOEvUCWguQ\">pic.twitter.com\/UOEvUCWguQ<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":1,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"creative technologypic.twitter.com\/UOEvUCWguQ","timestamp":1521506847000,"timestamp_epochs":1521506847,"tweet_id":"975896566824427520","tweet_url":"\/reisjhr\/status\/975896566824427520","user_id":"1546306814","username":"reisjhr"},{"fullname":"Jhunior Reis","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Galera, o site laranjanet ficou fora do ar durante a parte da manh\u00e3 de hoje, mas j\u00e1 est\u00e1 tudo funcionado normalmente!obrigado<\/p>","is_retweet":0,"likes":1,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Galera, o site laranjanet ficou fora do ar durante a parte da manh\u00e3 de hoje, mas j\u00e1 est\u00e1 tudo funcionado normalmente!obrigado","timestamp":1521484996000,"timestamp_epochs":1521484996,"tweet_id":"975804917477707779","tweet_url":"\/reisjhr\/status\/975804917477707779","user_id":"1546306814","username":"reisjhr"},{"fullname":"Jhunior Reis","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Vou descansar hoje, lembrar de trabalho s\u00f3 amanha.\nalgu\u00e9m a\u00ed joga PTCG? <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https:\/\/www.instagram.com\/p\/Bgd-8rOn8ES\/\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/7uc3Sue1H1\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/www.instagram.com\/p\/Bgd-8rOn8ES\/\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/www.<\/span><span class=\"js-display-url\">instagram.com\/p\/Bgd-8rOn8ES\/<\/span><span class=\"invisible\"><\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span><\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Vou descansar hoje, lembrar de trabalho s\u00f3 amanha.\nalgu\u00e9m a\u00ed joga PTCG? https:\/\/www.instagram.com\/p\/Bgd-8rOn8ES\/\u00a0","timestamp":1521384625000,"timestamp_epochs":1521384625,"tweet_id":"975383931246731265","tweet_url":"\/reisjhr\/status\/975383931246731265","user_id":"1546306814","username":"reisjhr"},{"fullname":"Jhunior Reis","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">T\u00e1 cantando super bem <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"13586\" dir=\"ltr\" href=\"\/melody\"><s>@<\/s><b>melody<\/b><\/a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/pFuI6oHyRo\">pic.twitter.com\/pFuI6oHyRo<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":3,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"T\u00e1 cantando super bem @melodypic.twitter.com\/pFuI6oHyRo","timestamp":1521340506000,"timestamp_epochs":1521340506,"tweet_id":"975198882534748160","tweet_url":"\/reisjhr\/status\/975198882534748160","user_id":"1546306814","username":"reisjhr"},{"fullname":"Jhunior Reis","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Itamarandiba: Vem ai parlamento jovem 2018\n <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https:\/\/www.laranjanet.com.br\/single-post\/2018\/03\/15\/Itamarandiba-Vem-ai-parlamento-jovem-2018\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/UqiQstkq2U\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/www.laranjanet.com.br\/single-post\/2018\/03\/15\/Itamarandiba-Vem-ai-parlamento-jovem-2018\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/www.<\/span><span class=\"js-display-url\">laranjanet.com.br\/single-post\/20<\/span><span class=\"invisible\">18\/03\/15\/Itamarandiba-Vem-ai-parlamento-jovem-2018<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":1,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Itamarandiba: Vem ai parlamento jovem 2018\n https:\/\/www.laranjanet.com.br\/single-post\/2018\/03\/15\/Itamarandiba-Vem-ai-parlamento-jovem-2018\u00a0\u2026","timestamp":1521133303000,"timestamp_epochs":1521133303,"tweet_id":"974329808070041600","tweet_url":"\/reisjhr\/status\/974329808070041600","user_id":"1546306814","username":"reisjhr"},{"fullname":"Jhunior Reis","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Jhunior Reis Acoustic Dream\/Faixa 04\/Eu ligo pra voc\u00ea<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/gs1CendT9a\">pic.twitter.com\/gs1CendT9a<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":2,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Jhunior Reis Acoustic Dream\/Faixa 04\/Eu ligo pra voc\u00eapic.twitter.com\/gs1CendT9a","timestamp":1520903453000,"timestamp_epochs":1520903453,"tweet_id":"973365748386148352","tweet_url":"\/reisjhr\/status\/973365748386148352","user_id":"1546306814","username":"reisjhr"},{"fullname":"Jhunior Reis","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">O curso online de viol\u00e3o est\u00e1 sendo um verdadeiro sucesso de matr\u00edculas \u00e9 aprendizado.\nHoje come\u00e7am as grava\u00e7\u00f5es do curso de t\u00e9cnica vocal, com o Professor Junior Reis.\nMais informa\u00e7\u00f5es no nosso site:\n<a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https:\/\/www.laranjanet.com.br\/harmoniamusical\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/DB2i38OS7K\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/www.laranjanet.com.br\/harmoniamusical\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/www.<\/span><span class=\"js-display-url\">laranjanet.com.br\/harmoniamusical<\/span><span class=\"invisible\"><\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span><\/span><\/a>\nou no Whatssap:(38)9 91761677<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/MQXWgbVp12\">pic.twitter.com\/MQXWgbVp12<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"O curso online de viol\u00e3o est\u00e1 sendo um verdadeiro sucesso de matr\u00edculas \u00e9 aprendizado.\nHoje come\u00e7am as grava\u00e7\u00f5es do curso de t\u00e9cnica vocal, com o Professor Junior Reis.\nMais informa\u00e7\u00f5es no nosso site:\nhttps:\/\/www.laranjanet.com.br\/harmoniamusical\u00a0\nou no Whatssap:(38)9 91761677pic.twitter.com\/MQXWgbVp12","timestamp":1520870715000,"timestamp_epochs":1520870715,"tweet_id":"973228435446423552","tweet_url":"\/reisjhr\/status\/973228435446423552","user_id":"1546306814","username":"reisjhr"},{"fullname":"Jhunior Reis","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">\"C\u00e9s\" D\u00e3o licen\u00e7a, vou assistir um digimon ali!!@sabansdigimon<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/mGGOiGmi3K\">pic.twitter.com\/mGGOiGmi3K<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":1,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"\"C\u00e9s\" D\u00e3o licen\u00e7a, vou assistir um digimon ali!!@sabansdigimonpic.twitter.com\/mGGOiGmi3K","timestamp":1520725035000,"timestamp_epochs":1520725035,"tweet_id":"972617408946073601","tweet_url":"\/reisjhr\/status\/972617408946073601","user_id":"1546306814","username":"reisjhr"},{"fullname":"Jhunior Reis","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Um pedacinho de como s\u00e3o minhas aulas online!\nVem fazer aula comigo,para mais informa\u00e7\u00f5es chama no Whatsapp:\n(38)9 91761677<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/iwXjXqEtGJ\">pic.twitter.com\/iwXjXqEtGJ<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":2,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Um pedacinho de como s\u00e3o minhas aulas online!\nVem fazer aula comigo,para mais informa\u00e7\u00f5es chama no Whatsapp:\n(38)9 91761677pic.twitter.com\/iwXjXqEtGJ","timestamp":1520520508000,"timestamp_epochs":1520520508,"tweet_id":"971759560141795330","tweet_url":"\/reisjhr\/status\/971759560141795330","user_id":"1546306814","username":"reisjhr"},{"fullname":"Jhunior Reis","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Harmonia Musical: Pr\u00e9via do curso de viol\u00e3o: <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http:\/\/youtu.be\/8wMKCsZMKLY?a\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/mQ1zMSIUpZ\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http:\/\/youtu.be\/8wMKCsZMKLY?a\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">http:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">youtu.be\/8wMKCsZMKLY?a<\/span><span class=\"invisible\"><\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span><\/span><\/a> via <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"10228272\" dir=\"ltr\" href=\"\/YouTube\"><s>@<\/s><b>YouTube<\/b><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Harmonia Musical: Pr\u00e9via do curso de viol\u00e3o: http:\/\/youtu.be\/8wMKCsZMKLY?a\u00a0 via @YouTube","timestamp":1520515175000,"timestamp_epochs":1520515175,"tweet_id":"971737193793445888","tweet_url":"\/reisjhr\/status\/971737193793445888","user_id":"1546306814","username":"reisjhr"},{"fullname":"Jhunior Reis","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Acabeu de realizar um sonhor de inf\u00e2ncia:\nFinalmente achei!Um frango alejado, tem 3 moelas!!!<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/claDmmiGzc\">pic.twitter.com\/claDmmiGzc<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Acabeu de realizar um sonhor de inf\u00e2ncia:\nFinalmente achei!Um frango alejado, tem 3 moelas!!!pic.twitter.com\/claDmmiGzc","timestamp":1520510535000,"timestamp_epochs":1520510535,"tweet_id":"971717731841138689","tweet_url":"\/reisjhr\/status\/971717731841138689","user_id":"1546306814","username":"reisjhr"},{"fullname":"Jhunior Reis","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Vamo soltar o \"Fala que \u00e9 cria de\"  aqui no Tweeter tamb\u00e9m?<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Vamo soltar o \"Fala que \u00e9 cria de\"  aqui no Tweeter tamb\u00e9m?","timestamp":1520287928000,"timestamp_epochs":1520287928,"tweet_id":"970784050779746305","tweet_url":"\/reisjhr\/status\/970784050779746305","user_id":"1546306814","username":"reisjhr"},{"fullname":"G1","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">'Black Mirror' vai ganhar quinta temporada <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https:\/\/glo.bo\/2FdJN83\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/xgUsTpoGE7\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/glo.bo\/2FdJN83\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">glo.bo\/2FdJN83<\/span><span class=\"invisible\"><\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span><\/span><\/a> <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/G1?src=hash\"><s>#<\/s><b>G1<\/b><\/a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/SlStxEbSNw\">pic.twitter.com\/SlStxEbSNw<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":716,"replies":32,"retweet_id":"970761967794380809","retweeter_userid":"1546306814","retweeter_username":"reisjhr","retweets":103,"text":"'Black Mirror' vai ganhar quinta temporada https:\/\/glo.bo\/2FdJN83\u00a0 #G1pic.twitter.com\/SlStxEbSNw","timestamp":1520278620000,"timestamp_epochs":1520278620,"tweet_id":"970745009254387712","tweet_url":"\/g1\/status\/970745009254387712","user_id":"8802752","username":"g1"},{"fullname":"Jhunior Reis","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Galera que quer finalmente ter aula de m\u00fasica comigo, a hora \u00e9 agora!!Vagas limitadas!!!Chama l\u00e1 no WhatsApp\n@HarmoniaMusica1 <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/ExerciteSuaMusicalidade?src=hash\"><s>#<\/s><b>ExerciteSuaMusicalidade<\/b><\/a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/Ipd0IBrKM0\">pic.twitter.com\/Ipd0IBrKM0<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":1,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Galera que quer finalmente ter aula de m\u00fasica comigo, a hora \u00e9 agora!!Vagas limitadas!!!Chama l\u00e1 no WhatsApp\n@HarmoniaMusica1 #ExerciteSuaMusicalidadepic.twitter.com\/Ipd0IBrKM0","timestamp":1519697823000,"timestamp_epochs":1519697823,"tweet_id":"968308969155579904","tweet_url":"\/reisjhr\/status\/968308969155579904","user_id":"1546306814","username":"reisjhr"},{"fullname":"Gusttavo Lima","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Democracia \u00e9 o regime pol\u00edtico em que a soberania \u00e9 exercida pelo povo... (OPINI\u00c3O) Voc\u00ea pode\u2026 <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https:\/\/www.instagram.com\/p\/BfpRaVYnJX8\/\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/rRT5E3CSc3\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/www.instagram.com\/p\/BfpRaVYnJX8\/\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/www.<\/span><span class=\"js-display-url\">instagram.com\/p\/BfpRaVYnJX8\/<\/span><span class=\"invisible\"><\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span><\/span><\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":7499,"replies":812,"retweet_id":"968302657755648002","retweeter_userid":"1546306814","retweeter_username":"reisjhr","retweets":1492,"text":"Democracia \u00e9 o regime pol\u00edtico em que a soberania \u00e9 exercida pelo povo... (OPINI\u00c3O) Voc\u00ea pode\u2026 https:\/\/www.instagram.com\/p\/BfpRaVYnJX8\/\u00a0","timestamp":1519616540000,"timestamp_epochs":1519616540,"tweet_id":"967968043522514944","tweet_url":"\/gusttavo_lima\/status\/967968043522514944","user_id":"126676337","username":"gusttavo_lima"},{"fullname":"Jhunior Reis","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"en\">Harmonia Musical:: <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http:\/\/youtu.be\/xOX3LLNk52k?a\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/0I53iwBGVd\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http:\/\/youtu.be\/xOX3LLNk52k?a\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">http:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">youtu.be\/xOX3LLNk52k?a<\/span><span class=\"invisible\"><\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span><\/span><\/a> via <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"10228272\" dir=\"ltr\" href=\"\/YouTube\"><s>@<\/s><b>YouTube<\/b><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Harmonia Musical:: http:\/\/youtu.be\/xOX3LLNk52k?a\u00a0 via @YouTube","timestamp":1519660063000,"timestamp_epochs":1519660063,"tweet_id":"968150591473102850","tweet_url":"\/reisjhr\/status\/968150591473102850","user_id":"1546306814","username":"reisjhr"},{"fullname":"Signo de Touro","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\"><a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/Touro?src=hash\"><s>#<\/s><b>Touro<\/b><\/a> Sinto falta de algo na minha vida... acho que \u00e9 dinheiro.<\/p>","is_retweet":1,"likes":143,"replies":0,"retweet_id":"967379507777859584","retweeter_userid":"1546306814","retweeter_username":"reisjhr","retweets":154,"text":"#Touro Sinto falta de algo na minha vida... acho que \u00e9 dinheiro.","timestamp":1519412707000,"timestamp_epochs":1519412707,"tweet_id":"967113105930178565","tweet_url":"\/sgnTouro\/status\/967113105930178565","user_id":"733207330469359616","username":"sgnTouro"},{"fullname":"Jhunior Reis","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Estou assistindo CDZ Lost Canvas,O Manigold de c\u00e2ncer e realmente o melhor dos Cavaleiros de Ouro!!!<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/XQRKs7Ij68\">pic.twitter.com\/XQRKs7Ij68<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":1,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Estou assistindo CDZ Lost Canvas,O Manigold de c\u00e2ncer e realmente o melhor dos Cavaleiros de Ouro!!!pic.twitter.com\/XQRKs7Ij68","timestamp":1519348453000,"timestamp_epochs":1519348453,"tweet_id":"966843605322170368","tweet_url":"\/reisjhr\/status\/966843605322170368","user_id":"1546306814","username":"reisjhr"},{"fullname":"Jhunior Reis","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">E muita falta de vergonha na cara desse tal de Dilmo!!querendo aparecer pegando carona no sucesso que foi o show de pr\u00eamios da Aciai Itamarandiba!!<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/j28df6eEQ5\">pic.twitter.com\/j28df6eEQ5<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":1,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"E muita falta de vergonha na cara desse tal de Dilmo!!querendo aparecer pegando carona no sucesso que foi o show de pr\u00eamios da Aciai Itamarandiba!!pic.twitter.com\/j28df6eEQ5","timestamp":1518613267000,"timestamp_epochs":1518613267,"tweet_id":"963760012408557568","tweet_url":"\/reisjhr\/status\/963760012408557568","user_id":"1546306814","username":"reisjhr"},{"fullname":"Signo de Touro","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\"><a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/Touro?src=hash\"><s>#<\/s><b>Touro<\/b><\/a> As vezes a gente s\u00f3 precisa de um pouco de carinho e um abra\u00e7o bem apertado.<\/p>","is_retweet":1,"likes":90,"replies":0,"retweet_id":"963733051212738560","retweeter_userid":"1546306814","retweeter_username":"reisjhr","retweets":80,"text":"#Touro As vezes a gente s\u00f3 precisa de um pouco de carinho e um abra\u00e7o bem apertado.","timestamp":1518588301000,"timestamp_epochs":1518588301,"tweet_id":"963655299667292161","tweet_url":"\/sgnTouro\/status\/963655299667292161","user_id":"733207330469359616","username":"sgnTouro"},{"fullname":"Jhunior Reis","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Galera bonita de Itamarandiba!! As fotos do Itafolia 2018 j\u00e1 est\u00e3o subindo pro site,por\u00e9m quem vai ver primeiro e quem segue nosso Twitter e instagran, siga l\u00e1 ent\u00e3o!!!\nTwitter do laranjanet:<a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/HarmoniaMusica1\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/IQ9mEagxq2\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/HarmoniaMusica1\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/HarmoniaMusica1<\/span><span class=\"invisible\"><\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span><\/span><\/a>\nInstagran do Laranjanet:<a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https:\/\/www.instagram.com\/laranjanet\/\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/O0rH2KCwtT\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/www.instagram.com\/laranjanet\/\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/www.<\/span><span class=\"js-display-url\">instagram.com\/laranjanet\/<\/span><span class=\"invisible\"><\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span><\/span><\/a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/TxAcEsy7vT\">pic.twitter.com\/TxAcEsy7vT<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Galera bonita de Itamarandiba!! As fotos do Itafolia 2018 j\u00e1 est\u00e3o subindo pro site,por\u00e9m quem vai ver primeiro e quem segue nosso Twitter e instagran, siga l\u00e1 ent\u00e3o!!!\nTwitter do laranjanet:https:\/\/twitter.com\/HarmoniaMusica1\u00a0\nInstagran do Laranjanet:https:\/\/www.instagram.com\/laranjanet\/\u00a0pic.twitter.com\/TxAcEsy7vT","timestamp":1518549213000,"timestamp_epochs":1518549213,"tweet_id":"963491352414703618","tweet_url":"\/reisjhr\/status\/963491352414703618","user_id":"1546306814","username":"reisjhr"},{"fullname":"dimi \u00e9 um garoto bom","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">quando algu\u00e9m do facebook vem pro twitter<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/vHfbRE3u5V\">pic.twitter.com\/vHfbRE3u5V<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":14812,"replies":107,"retweet_id":"963002905514168321","retweeter_userid":"1546306814","retweeter_username":"reisjhr","retweets":6570,"text":"quando algu\u00e9m do facebook vem pro twitterpic.twitter.com\/vHfbRE3u5V","timestamp":1518031650000,"timestamp_epochs":1518031650,"tweet_id":"961320534691799041","tweet_url":"\/boudelaires\/status\/961320534691799041","user_id":"1082874168","username":"boudelaires"},{"fullname":"Jhunior Reis","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"en\">Harmonia Musical:: <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http:\/\/youtu.be\/NaQEqxxmfNo?a\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/M5Rc5gBqUf\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http:\/\/youtu.be\/NaQEqxxmfNo?a\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">http:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">youtu.be\/NaQEqxxmfNo?a<\/span><span class=\"invisible\"><\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span><\/span><\/a> via <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"10228272\" dir=\"ltr\" href=\"\/YouTube\"><s>@<\/s><b>YouTube<\/b><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Harmonia Musical:: http:\/\/youtu.be\/NaQEqxxmfNo?a\u00a0 via @YouTube","timestamp":1518012352000,"timestamp_epochs":1518012352,"tweet_id":"961239590806827008","tweet_url":"\/reisjhr\/status\/961239590806827008","user_id":"1546306814","username":"reisjhr"},{"fullname":"Jhunior Reis","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Bora gravar o Acoustic Dream<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/4aM5XddMVh\">pic.twitter.com\/4aM5XddMVh<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Bora gravar o Acoustic Dreampic.twitter.com\/4aM5XddMVh","timestamp":1517003820000,"timestamp_epochs":1517003820,"tweet_id":"957009502217351168","tweet_url":"\/reisjhr\/status\/957009502217351168","user_id":"1546306814","username":"reisjhr"},{"fullname":"Jhunior Reis","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Se n\u00e3o for pra desfazer as malas assim eu nem saio e casa!!!<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/a3mI9aajAq\">pic.twitter.com\/a3mI9aajAq<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Se n\u00e3o for pra desfazer as malas assim eu nem saio e casa!!!pic.twitter.com\/a3mI9aajAq","timestamp":1516991565000,"timestamp_epochs":1516991565,"tweet_id":"956958102338883584","tweet_url":"\/reisjhr\/status\/956958102338883584","user_id":"1546306814","username":"reisjhr"},{"fullname":"Jhunior Reis","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Conheci o cara mais famoso da internet Itamarandibana atual!!!Wantuir Fl\u00e1vio do cl\u00e1ssico bord\u00e3o\"FALA SERIO\"<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/YoZo20lXc2\">pic.twitter.com\/YoZo20lXc2<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Conheci o cara mais famoso da internet Itamarandibana atual!!!Wantuir Fl\u00e1vio do cl\u00e1ssico bord\u00e3o\"FALA SERIO\"pic.twitter.com\/YoZo20lXc2","timestamp":1516927039000,"timestamp_epochs":1516927039,"tweet_id":"956687460750290944","tweet_url":"\/reisjhr\/status\/956687460750290944","user_id":"1546306814","username":"reisjhr"},{"fullname":"Jhunior Reis","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"und\"><a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/LulaNaCadeia?src=hash\"><s>#<\/s><b>LulaNaCadeia<\/b><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"#LulaNaCadeia","timestamp":1516803150000,"timestamp_epochs":1516803150,"tweet_id":"956167833096015872","tweet_url":"\/reisjhr\/status\/956167833096015872","user_id":"1546306814","username":"reisjhr"},{"fullname":"Jhunior Reis","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Final de semana 1\/2<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/QbtTpJ1REZ\">pic.twitter.com\/QbtTpJ1REZ<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":1,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Final de semana 1\/2pic.twitter.com\/QbtTpJ1REZ","timestamp":1516481061000,"timestamp_epochs":1516481061,"tweet_id":"954816893956784134","tweet_url":"\/reisjhr\/status\/954816893956784134","user_id":"1546306814","username":"reisjhr"},{"fullname":"Jhunior Reis","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Sou o Vitas Brasileiro!!!!<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/VmhBPCjQbi\">pic.twitter.com\/VmhBPCjQbi<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Sou o Vitas Brasileiro!!!!pic.twitter.com\/VmhBPCjQbi","timestamp":1516200494000,"timestamp_epochs":1516200494,"tweet_id":"953640110880411650","tweet_url":"\/reisjhr\/status\/953640110880411650","user_id":"1546306814","username":"reisjhr"},{"fullname":"Jhunior Reis","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">kkkkk ent\u00e2o t\u00e1 ne<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/Fiaspo\/status\/952027041360203777\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/eYkKqDoyqL\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/Fiaspo\/status\/952027041360203777\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/Fiaspo\/status\/<\/span><span class=\"invisible\">952027041360203777<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"kkkkk ent\u00e2o t\u00e1 nehttps:\/\/twitter.com\/Fiaspo\/status\/952027041360203777\u00a0\u2026","timestamp":1516098632000,"timestamp_epochs":1516098632,"tweet_id":"953212869050601472","tweet_url":"\/reisjhr\/status\/953212869050601472","user_id":"1546306814","username":"reisjhr"},{"fullname":"Touro","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\"><a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/Touro?src=hash\"><s>#<\/s><b>Touro<\/b><\/a> A felicidade \u00e9 como uma borboleta: quanto mais voc\u00ea corre atr\u00e1s dela, mais ela foge. Um dia voc\u00ea se distrai e ela pousa em seu ombro.<\/p>","is_retweet":1,"likes":341,"replies":2,"retweet_id":"953210351985799168","retweeter_userid":"1546306814","retweeter_username":"reisjhr","retweets":223,"text":"#Touro A felicidade \u00e9 como uma borboleta: quanto mais voc\u00ea corre atr\u00e1s dela, mais ela foge. Um dia voc\u00ea se distrai e ela pousa em seu ombro.","timestamp":1515954307000,"timestamp_epochs":1515954307,"tweet_id":"952607524204707842","tweet_url":"\/AquiTouro\/status\/952607524204707842","user_id":"839488916","username":"AquiTouro"},{"fullname":"Jhunior Reis","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">O Bom filho a casa torna!!!!<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/56RoJOxFLP\">pic.twitter.com\/56RoJOxFLP<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":2,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"O Bom filho a casa torna!!!!pic.twitter.com\/56RoJOxFLP","timestamp":1515799141000,"timestamp_epochs":1515799141,"tweet_id":"951956711807602688","tweet_url":"\/reisjhr\/status\/951956711807602688","user_id":"1546306814","username":"reisjhr"},{"fullname":"Jhunior Reis","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\"><a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"848415819499532288\" dir=\"ltr\" href=\"\/LeeGengar\"><s>@<\/s><b>LeeGengar<\/b><\/a> t\u00e1 de f\u00e9rias tamb\u00e9m?<\/p>","is_retweet":0,"likes":2,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"@LeeGengar t\u00e1 de f\u00e9rias tamb\u00e9m?","timestamp":1515758682000,"timestamp_epochs":1515758682,"tweet_id":"951787015883894785","tweet_url":"\/reisjhr\/status\/951787015883894785","user_id":"1546306814","username":"reisjhr"},{"fullname":"Jhunior Reis","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">A\u00ed voc\u00ea acorda e logo lembra: Minha \u00faltima sexta-feira de f\u00e9rias.\n\u00c9 foi bom enquanto durou!!!!<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/4Kb9IolyJ6\">pic.twitter.com\/4Kb9IolyJ6<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"A\u00ed voc\u00ea acorda e logo lembra: Minha \u00faltima sexta-feira de f\u00e9rias.\n\u00c9 foi bom enquanto durou!!!!pic.twitter.com\/4Kb9IolyJ6","timestamp":1515756451000,"timestamp_epochs":1515756451,"tweet_id":"951777658957856768","tweet_url":"\/reisjhr\/status\/951777658957856768","user_id":"1546306814","username":"reisjhr"},{"fullname":"Jhunior Reis","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Pra quem gosta de Legi\u00e3o Urbana!!!<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/dXep65297O\">pic.twitter.com\/dXep65297O<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":3,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Pra quem gosta de Legi\u00e3o Urbana!!!pic.twitter.com\/dXep65297O","timestamp":1515710992000,"timestamp_epochs":1515710992,"tweet_id":"951586989878534144","tweet_url":"\/reisjhr\/status\/951586989878534144","user_id":"1546306814","username":"reisjhr"},{"fullname":"Jhunior Reis","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">H\u00c1AAAA MEU DEUS!!!QUE COISA MAIS LINDA!!!!H\u00c1AAAAAAA<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/abEHp0dJUe\">pic.twitter.com\/abEHp0dJUe<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":1,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"H\u00c1AAAA MEU DEUS!!!QUE COISA MAIS LINDA!!!!H\u00c1AAAAAAApic.twitter.com\/abEHp0dJUe","timestamp":1515694091000,"timestamp_epochs":1515694091,"tweet_id":"951516101833297922","tweet_url":"\/reisjhr\/status\/951516101833297922","user_id":"1546306814","username":"reisjhr"},{"fullname":"Jhunior Reis","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Saudades demais <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"234438077\" dir=\"ltr\" href=\"\/marcusmenna\"><s>@<\/s><b>marcusmenna<\/b><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Saudades demais @marcusmenna","timestamp":1514852787000,"timestamp_epochs":1514852787,"tweet_id":"947987417943937025","tweet_url":"\/reisjhr\/status\/947987417943937025","user_id":"1546306814","username":"reisjhr"},{"fullname":"Jhunior Reis","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"en\">Carla-LS Jack<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/pK306MGeGg\">pic.twitter.com\/pK306MGeGg<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":2,"replies":2,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Carla-LS Jackpic.twitter.com\/pK306MGeGg","timestamp":1514852120000,"timestamp_epochs":1514852120,"tweet_id":"947984620112445440","tweet_url":"\/reisjhr\/status\/947984620112445440","user_id":"1546306814","username":"reisjhr"},{"fullname":"Jhunior Reis","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"it\">Fato!!!@Yoda<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/EEA5iwC3Be\">pic.twitter.com\/EEA5iwC3Be<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":1,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Fato!!!@Yodapic.twitter.com\/EEA5iwC3Be","timestamp":1514149182000,"timestamp_epochs":1514149182,"tweet_id":"945036283243630592","tweet_url":"\/reisjhr\/status\/945036283243630592","user_id":"1546306814","username":"reisjhr"},{"fullname":"Jhunior Reis","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Tudo o que um sonho precisa para ser realizado \u00e9 algu\u00e9m que acredite que ele possa ser realizado.<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/iiAHBNSKF2\">pic.twitter.com\/iiAHBNSKF2<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":1,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Tudo o que um sonho precisa para ser realizado \u00e9 algu\u00e9m que acredite que ele possa ser realizado.pic.twitter.com\/iiAHBNSKF2","timestamp":1514075515000,"timestamp_epochs":1514075515,"tweet_id":"944727300955926528","tweet_url":"\/reisjhr\/status\/944727300955926528","user_id":"1546306814","username":"reisjhr"},{"fullname":"Jhunior Reis","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Eita Gloria!!!<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/USTqjx5bT3\">pic.twitter.com\/USTqjx5bT3<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":1,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Eita Gloria!!!pic.twitter.com\/USTqjx5bT3","timestamp":1513596681000,"timestamp_epochs":1513596681,"tweet_id":"942718925187543040","tweet_url":"\/reisjhr\/status\/942718925187543040","user_id":"1546306814","username":"reisjhr"},{"fullname":"Jhunior Reis","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">Nossa j\u00e1 me arrependi de ter pedido uma por\u00e7\u00e3o de fritas!! <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/siglTouro\/status\/942458133145903104\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/Y694Sg7YBZ\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/siglTouro\/status\/942458133145903104\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/siglTouro\/stat<\/span><span class=\"invisible\">us\/942458133145903104<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Nossa j\u00e1 me arrependi de ter pedido uma por\u00e7\u00e3o de fritas!! https:\/\/twitter.com\/siglTouro\/status\/942458133145903104\u00a0\u2026","timestamp":1513552372000,"timestamp_epochs":1513552372,"tweet_id":"942533082070048768","tweet_url":"\/reisjhr\/status\/942533082070048768","user_id":"1546306814","username":"reisjhr"},{"fullname":"Jhunior Reis","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">E ai at\u00e9 quando vamos usar nossa casa de lata de lixo? <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/whindersson\/status\/942514930711965698\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/2WwvaLYIVW\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/whindersson\/status\/942514930711965698\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/whindersson\/st<\/span><span class=\"invisible\">atus\/942514930711965698<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"E ai at\u00e9 quando vamos usar nossa casa de lata de lixo? https:\/\/twitter.com\/whindersson\/status\/942514930711965698\u00a0\u2026","timestamp":1513551607000,"timestamp_epochs":1513551607,"tweet_id":"942529872047599618","tweet_url":"\/reisjhr\/status\/942529872047599618","user_id":"1546306814","username":"reisjhr"},{"fullname":"Jhunior Reis","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"und\"><a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/DeuSaudade?src=hash\"><s>#<\/s><b>DeuSaudade<\/b><\/a> <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/ArineideBarroso?src=hash\"><s>#<\/s><b>ArineideBarroso<\/b><\/a> <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/Mozim?src=hash\"><s>#<\/s><b>Mozim<\/b><\/a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/zTVtpwfoGb\">pic.twitter.com\/zTVtpwfoGb<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":1,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"#DeuSaudade #ArineideBarroso #Mozimpic.twitter.com\/zTVtpwfoGb","timestamp":1513536023000,"timestamp_epochs":1513536023,"tweet_id":"942464509461049345","tweet_url":"\/reisjhr\/status\/942464509461049345","user_id":"1546306814","username":"reisjhr"},{"fullname":"Jhunior Reis","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Diz pra mim o que eu j\u00e1 sei\nTenho tanta coisa nova\nPra contar de mim<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/v2EznEVcGw\">pic.twitter.com\/v2EznEVcGw<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Diz pra mim o que eu j\u00e1 sei\nTenho tanta coisa nova\nPra contar de mimpic.twitter.com\/v2EznEVcGw","timestamp":1513519441000,"timestamp_epochs":1513519441,"tweet_id":"942394960074235904","tweet_url":"\/reisjhr\/status\/942394960074235904","user_id":"1546306814","username":"reisjhr"},{"fullname":"Jhunior Reis","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">pensamentos !!!!!!<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/AquiTouro\/status\/941569790912684032\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/xkposbQGIj\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/AquiTouro\/status\/941569790912684032\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/AquiTouro\/stat<\/span><span class=\"invisible\">us\/941569790912684032<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"pensamentos !!!!!!https:\/\/twitter.com\/AquiTouro\/status\/941569790912684032\u00a0\u2026","timestamp":1513339484000,"timestamp_epochs":1513339484,"tweet_id":"941640161988931584","tweet_url":"\/reisjhr\/status\/941640161988931584","user_id":"1546306814","username":"reisjhr"},{"fullname":"Jhunior Reis","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">De volta ao ``TUITER\u00b4\u00b4<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"De volta ao ``TUITER\u00b4\u00b4","timestamp":1513266700000,"timestamp_epochs":1513266700,"tweet_id":"941334887398805504","tweet_url":"\/reisjhr\/status\/941334887398805504","user_id":"1546306814","username":"reisjhr"}]