[{"fullname":"carol","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Aqui nessa thread voc\u00ea encontra todas as threads que eu j\u00e1 fiz sobre fotografia <img alt=\"\ud83d\udcf8\" aria-label=\"Emoji: C\u00e2mera com flash\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f4f8.png\" title=\"C\u00e2mera com flash\"\/><img alt=\"\ud83d\udc9b\" aria-label=\"Emoji: Cora\u00e7\u00e3o amarelo\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f49b.png\" title=\"Cora\u00e7\u00e3o amarelo\"\/>\n\nTem muitas dicas que podem ser \u00fateis, explica\u00e7\u00f5es de aplicativos de edi\u00e7\u00e3o e coisinhas legais\n\nSe alguma dessas dicas foi \u00fatil pra voc\u00ea, ajuda compartilhando com as pessoas &lt;3<\/p>","is_retweet":0,"likes":4069,"replies":117,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":847,"text":"Aqui nessa thread voc\u00ea encontra todas as threads que eu j\u00e1 fiz sobre fotografia \n\nTem muitas dicas que podem ser \u00fateis, explica\u00e7\u00f5es de aplicativos de edi\u00e7\u00e3o e coisinhas legais\n\nSe alguma dessas dicas foi \u00fatil pra voc\u00ea, ajuda compartilhando com as pessoas <3","timestamp":1566051838000,"timestamp_epochs":1566051838,"tweet_id":"1162731800579518464","tweet_url":"\/carolinelins\/status\/1162731800579518464","user_id":"913177132934811650","username":"carolinelins"},{"fullname":"xtella","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">o poder da boa edi\u00e7\u00e3o <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/carolinelins\/status\/1195507007635279872\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/5IkExKr3n8\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/carolinelins\/status\/1195507007635279872\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/carolinelins\/s<\/span><span class=\"invisible\">tatus\/1195507007635279872<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":617,"replies":0,"retweet_id":"1195528953949302784","retweeter_userid":"913177132934811650","retweeter_username":"carolinelins","retweets":40,"text":"o poder da boa edi\u00e7\u00e3o https:\/\/twitter.com\/carolinelins\/status\/1195507007635279872\u00a0\u2026","timestamp":1573866137000,"timestamp_epochs":1573866137,"tweet_id":"1195507345926823937","tweet_url":"\/estellafairenf\/status\/1195507345926823937","user_id":"4495080076","username":"estellafairenf"},{"fullname":"luan","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">gra\u00e7as a <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"913177132934811650\" dir=\"ltr\" href=\"\/carolinelins\"><s>@<\/s><b>carolinelins<\/b><\/a> eu melhorei muito a edi\u00e7\u00e3o e consegui fazer isso nessa foto!! muito contente do resultado, e s\u00f3 tenho a agradecer a ajuda da Carol!!<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/AkV7i7guKL\">pic.twitter.com\/AkV7i7guKL<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":604,"replies":2,"retweet_id":"1195528896516689920","retweeter_userid":"913177132934811650","retweeter_username":"carolinelins","retweets":10,"text":"gra\u00e7as a @carolinelins eu melhorei muito a edi\u00e7\u00e3o e consegui fazer isso nessa foto!! muito contente do resultado, e s\u00f3 tenho a agradecer a ajuda da Carol!!pic.twitter.com\/AkV7i7guKL","timestamp":1573866642000,"timestamp_epochs":1573866642,"tweet_id":"1195509466155892736","tweet_url":"\/LuanAlegro\/status\/1195509466155892736","user_id":"2948536576","username":"LuanAlegro"},{"fullname":"Layla Pessoa","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">a coisa mais importante da exposi\u00e7\u00e3o do b\u00e1tima \u00e9 que descobrimos que existe a batvaca<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/TJ8jIdxDu2\">pic.twitter.com\/TJ8jIdxDu2<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":531,"replies":2,"retweet_id":"1195493551607603201","retweeter_userid":"913177132934811650","retweeter_username":"carolinelins","retweets":17,"text":"a coisa mais importante da exposi\u00e7\u00e3o do b\u00e1tima \u00e9 que descobrimos que existe a batvacapic.twitter.com\/TJ8jIdxDu2","timestamp":1573862838000,"timestamp_epochs":1573862838,"tweet_id":"1195493510851563520","tweet_url":"\/pessoalayla\/status\/1195493510851563520","user_id":"743649391651733504","username":"pessoalayla"},{"fullname":"carol","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">Voc\u00ea J\u00c1 d\u00e1!!! N\u00e3o para n\u00e3o <img alt=\"\ud83d\udc9b\" aria-label=\"Emoji: Cora\u00e7\u00e3o amarelo\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f49b.png\" title=\"Cora\u00e7\u00e3o amarelo\"\/><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/declannbhd\/status\/1195453630003982337\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/MEtf2WFYlW\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/declannbhd\/status\/1195453630003982337\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/declannbhd\/sta<\/span><span class=\"invisible\">tus\/1195453630003982337<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":174,"replies":2,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":3,"text":"Voc\u00ea J\u00c1 d\u00e1!!! N\u00e3o para n\u00e3o https:\/\/twitter.com\/declannbhd\/status\/1195453630003982337\u00a0\u2026","timestamp":1573853406000,"timestamp_epochs":1573853406,"tweet_id":"1195453947764453378","tweet_url":"\/carolinelins\/status\/1195453947764453378","user_id":"913177132934811650","username":"carolinelins"},{"fullname":"Layla Pessoa","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">tava conversando com a <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"913177132934811650\" dir=\"ltr\" href=\"\/carolinelins\"><s>@<\/s><b>carolinelins<\/b><\/a> hj a tarde e ela me falou pra fazer uma thread de algo muito espec\u00edfico da minha vida: eu tive 4 namorados e por uma puta coincid\u00eancia, os 4 eram cada um de uma casa diferente de Hogwarts e eu descobri umas coisas sobre cada (+)<\/p>","is_retweet":1,"likes":1239,"replies":54,"retweet_id":"1195449258385825796","retweeter_userid":"913177132934811650","retweeter_username":"carolinelins","retweets":202,"text":"tava conversando com a @carolinelins hj a tarde e ela me falou pra fazer uma thread de algo muito espec\u00edfico da minha vida: eu tive 4 namorados e por uma puta coincid\u00eancia, os 4 eram cada um de uma casa diferente de Hogwarts e eu descobri umas coisas sobre cada (+)","timestamp":1573765549000,"timestamp_epochs":1573765549,"tweet_id":"1195085448198205456","tweet_url":"\/pessoalayla\/status\/1195085448198205456","user_id":"743649391651733504","username":"pessoalayla"},{"fullname":"carol","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Os 20 dias mais estressantes da minha VIDAAAA e ainda to tentando resolver as coisas \n\nE o pior: pifou do nada, sem eu fazer nada de errado! \n\nCuidado com HD externo, guarde suas fotos na nuvem sempre<\/p>","is_retweet":0,"likes":164,"replies":14,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":4,"text":"Os 20 dias mais estressantes da minha VIDAAAA e ainda to tentando resolver as coisas \n\nE o pior: pifou do nada, sem eu fazer nada de errado! \n\nCuidado com HD externo, guarde suas fotos na nuvem sempre","timestamp":1573852028000,"timestamp_epochs":1573852028,"tweet_id":"1195448170895028230","tweet_url":"\/carolinelins\/status\/1195448170895028230","user_id":"913177132934811650","username":"carolinelins"},{"fullname":"carol","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">se eu posso dar um conselho pra vcs \n\nNUNCA confiem em HD externo \n\n\u201cAh hd externo mega seguro guarde suas coisas l\u00e1\u201d \n\nNUNCA confie nele, faz um backup das coisas em v\u00e1rios lugares \n\nJ\u00e1 tava a 20 dias tentando resolver um problema com meu hd e agora que t\u00e1 resolvendo<\/p>","is_retweet":0,"likes":705,"replies":26,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":30,"text":"se eu posso dar um conselho pra vcs \n\nNUNCA confiem em HD externo \n\n\u201cAh hd externo mega seguro guarde suas coisas l\u00e1\u201d \n\nNUNCA confie nele, faz um backup das coisas em v\u00e1rios lugares \n\nJ\u00e1 tava a 20 dias tentando resolver um problema com meu hd e agora que t\u00e1 resolvendo","timestamp":1573851851000,"timestamp_epochs":1573851851,"tweet_id":"1195447428670984192","tweet_url":"\/carolinelins\/status\/1195447428670984192","user_id":"913177132934811650","username":"carolinelins"},{"fullname":"carol","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">olha gente pra quem quiser escutar inteira \n\neu me emociono toda vez que escuto, queria que mais pessoas conhecessem a arte dele \n\nele faz tudo com muito amor<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/open.spotify.com\/track\/1v50SHCtymgfzr1UYAETpj?si=Xxq9_HinScCjq68inWSEJA\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/qyR7daI9Nm\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/open.spotify.com\/track\/1v50SHCtymgfzr1UYAETpj?si=Xxq9_HinScCjq68inWSEJA\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">open.spotify.com\/track\/1v50SHCt<\/span><span class=\"invisible\">ymgfzr1UYAETpj?si=Xxq9_HinScCjq68inWSEJA<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":78,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":11,"text":"olha gente pra quem quiser escutar inteira \n\neu me emociono toda vez que escuto, queria que mais pessoas conhecessem a arte dele \n\nele faz tudo com muito amorhttps:\/\/open.spotify.com\/track\/1v50SHCtymgfzr1UYAETpj?si=Xxq9_HinScCjq68inWSEJA\u00a0\u2026","timestamp":1573849251000,"timestamp_epochs":1573849251,"tweet_id":"1195436523036061697","tweet_url":"\/carolinelins\/status\/1195436523036061697","user_id":"913177132934811650","username":"carolinelins"},{"fullname":"carol","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">gente escutem essa m\u00fasica que meu amigo fez pra av\u00f3 dele \n\na foto da capa eu to chorando?????<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/5zGY3DoZIY\">pic.twitter.com\/5zGY3DoZIY<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":1255,"replies":12,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":172,"text":"gente escutem essa m\u00fasica que meu amigo fez pra av\u00f3 dele \n\na foto da capa eu to chorando?????pic.twitter.com\/5zGY3DoZIY","timestamp":1573849021000,"timestamp_epochs":1573849021,"tweet_id":"1195435555447853056","tweet_url":"\/carolinelins\/status\/1195435555447853056","user_id":"913177132934811650","username":"carolinelins"},{"fullname":"Dan Stump","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Meu primeiro Disco\nindependente, t\u00e1 no ar!\n\nFoi um caminho lindo at\u00e9 aqui e \u00e9 tudo nosso. <img alt=\"\u2665\ufe0f\" aria-label=\"Emoji: Naipe de copas\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/2665.png\" title=\"Naipe de copas\"\/><img alt=\"\ud83d\udc9b\" aria-label=\"Emoji: Cora\u00e7\u00e3o amarelo\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f49b.png\" title=\"Cora\u00e7\u00e3o amarelo\"\/><img alt=\"\ud83d\udc99\" aria-label=\"Emoji: Cora\u00e7\u00e3o azul\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f499.png\" title=\"Cora\u00e7\u00e3o azul\"\/>\n\nDispon\u00edvel em todas as plataformas musicais\n<a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https:\/\/sl.onerpm.com\/1510306910?_ga=2.84736153.1894515309.1573785074-2007309587.1573785074\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/gACaIyQhbi\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/sl.onerpm.com\/1510306910?_ga=2.84736153.1894515309.1573785074-2007309587.1573785074\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">sl.onerpm.com\/1510306910?_ga<\/span><span class=\"invisible\">=2.84736153.1894515309.1573785074-2007309587.1573785074<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/gEa2BjVmWc\">pic.twitter.com\/gEa2BjVmWc<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":409,"replies":10,"retweet_id":"1195353002535723014","retweeter_userid":"913177132934811650","retweeter_username":"carolinelins","retweets":94,"text":"Meu primeiro Disco\nindependente, t\u00e1 no ar!\n\nFoi um caminho lindo at\u00e9 aqui e \u00e9 tudo nosso. \n\nDispon\u00edvel em todas as plataformas musicais\nhttps:\/\/sl.onerpm.com\/1510306910?_ga=2.84736153.1894515309.1573785074-2007309587.1573785074\u00a0\u2026pic.twitter.com\/gEa2BjVmWc","timestamp":1573829006000,"timestamp_epochs":1573829006,"tweet_id":"1195351607770308610","tweet_url":"\/danstump\/status\/1195351607770308610","user_id":"138214167","username":"danstump"},{"fullname":"carol","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Dicas legais pra voc\u00ea saber ANTES DE COMPRAR UMA C\u00c2MERA \n\n<a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https:\/\/m.youtube.com\/watch?v=P51CTpEa1j0&amp;feature=youtu.be\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/a5bKUZfypp\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/m.youtube.com\/watch?v=P51CTpEa1j0&amp;feature=youtu.be\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">m.youtube.com\/watch?v=P51CTp<\/span><span class=\"invisible\">Ea1j0&amp;feature=youtu.be<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/0hlTIknU0E\">pic.twitter.com\/0hlTIknU0E<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":629,"replies":19,"retweet_id":"1195329183750201346","retweeter_userid":"913177132934811650","retweeter_username":"carolinelins","retweets":61,"text":"Dicas legais pra voc\u00ea saber ANTES DE COMPRAR UMA C\u00c2MERA \n\nhttps:\/\/m.youtube.com\/watch?v=P51CTpEa1j0&feature=youtu.be\u00a0\u2026pic.twitter.com\/0hlTIknU0E","timestamp":1573779469000,"timestamp_epochs":1573779469,"tweet_id":"1195143833425776641","tweet_url":"\/carolinelins\/status\/1195143833425776641","user_id":"913177132934811650","username":"carolinelins"},{"fullname":"carol","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">vcs n\u00e3o perdoam mesmo olha kkkk<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/henriquaugustus\/status\/1195309184792825856\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/1WFCW6moUb\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/henriquaugustus\/status\/1195309184792825856\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/henriquaugustu<\/span><span class=\"invisible\">s\/status\/1195309184792825856<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":353,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":8,"text":"vcs n\u00e3o perdoam mesmo olha kkkkhttps:\/\/twitter.com\/henriquaugustus\/status\/1195309184792825856\u00a0\u2026","timestamp":1573819053000,"timestamp_epochs":1573819053,"tweet_id":"1195309861099184140","tweet_url":"\/carolinelins\/status\/1195309861099184140","user_id":"913177132934811650","username":"carolinelins"},{"fullname":"carol","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">eu simplesmente fui DORMIR com a minha blusa do the killers \n\ne acordo com a not\u00edcia de que eles anunciaram \u00e1lbum novo hoje de manh\u00e3 \n\nABEN\u00c7OADO SEJA BRANDON FLOWERS<\/p>","is_retweet":0,"likes":1845,"replies":16,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":73,"text":"eu simplesmente fui DORMIR com a minha blusa do the killers \n\ne acordo com a not\u00edcia de que eles anunciaram \u00e1lbum novo hoje de manh\u00e3 \n\nABEN\u00c7OADO SEJA BRANDON FLOWERS","timestamp":1573818654000,"timestamp_epochs":1573818654,"tweet_id":"1195308187223777280","tweet_url":"\/carolinelins\/status\/1195308187223777280","user_id":"913177132934811650","username":"carolinelins"},{"fullname":"carol","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">a mel fez xixi no meu quarto e eu fiquei chateada com ela \n\nminha m\u00e3e bate no quarto: \n\n\u201calgu\u00e9m quer pedir desculpas\u201d\n\na cena:<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/H5VZh3r0yy\">pic.twitter.com\/H5VZh3r0yy<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":138884,"replies":610,"retweet_id":"1195172637800050688","retweeter_userid":"913177132934811650","retweeter_username":"carolinelins","retweets":28144,"text":"a mel fez xixi no meu quarto e eu fiquei chateada com ela \n\nminha m\u00e3e bate no quarto: \n\n\u201calgu\u00e9m quer pedir desculpas\u201d\n\na cena:pic.twitter.com\/H5VZh3r0yy","timestamp":1572662023000,"timestamp_epochs":1572662023,"tweet_id":"1190456928201314305","tweet_url":"\/carolinelins\/status\/1190456928201314305","user_id":"913177132934811650","username":"carolinelins"},{"fullname":"carol","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">\u201cfica aqui na ponta do barquinho pra eu tirar a foto?\u201d \n\na foto<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/LueDVlEr6b\">pic.twitter.com\/LueDVlEr6b<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":12921,"replies":89,"retweet_id":"1195172580090613761","retweeter_userid":"913177132934811650","retweeter_username":"carolinelins","retweets":844,"text":"\u201cfica aqui na ponta do barquinho pra eu tirar a foto?\u201d \n\na fotopic.twitter.com\/LueDVlEr6b","timestamp":1573045062000,"timestamp_epochs":1573045062,"tweet_id":"1192063510089523200","tweet_url":"\/carolinelins\/status\/1192063510089523200","user_id":"913177132934811650","username":"carolinelins"},{"fullname":"carol","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Dicas legais pra voc\u00ea saber ANTES DE COMPRAR UMA C\u00c2MERA \n\n<a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https:\/\/m.youtube.com\/watch?v=P51CTpEa1j0&amp;feature=youtu.be\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/a5bKUZfypp\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/m.youtube.com\/watch?v=P51CTpEa1j0&amp;feature=youtu.be\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">m.youtube.com\/watch?v=P51CTp<\/span><span class=\"invisible\">Ea1j0&amp;feature=youtu.be<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/0hlTIknU0E\">pic.twitter.com\/0hlTIknU0E<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":629,"replies":19,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":61,"text":"Dicas legais pra voc\u00ea saber ANTES DE COMPRAR UMA C\u00c2MERA \n\nhttps:\/\/m.youtube.com\/watch?v=P51CTpEa1j0&feature=youtu.be\u00a0\u2026pic.twitter.com\/0hlTIknU0E","timestamp":1573779469000,"timestamp_epochs":1573779469,"tweet_id":"1195143833425776641","tweet_url":"\/carolinelins\/status\/1195143833425776641","user_id":"913177132934811650","username":"carolinelins"},{"fullname":"carol","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">fiz um v\u00eddeo \n\nfalando algumas dicas valiosas pra voc\u00ea saber ANTES de COMPRAR uma C\u00c2MERA\n\nd\u00e1 uma olhadinha l\u00e1, eu espero que seja \u00fatil!! \n\neu comecei o canal agora ent\u00e3o toda ajuda e apoio significam demais pra mim <img alt=\"\ud83d\udc95\" aria-label=\"Emoji: Dois cora\u00e7\u00f5es\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f495.png\" title=\"Dois cora\u00e7\u00f5es\"\/><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/m.youtube.com\/watch?v=P51CTpEa1j0&amp;feature=youtu.be\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/a5bKUZfypp\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/m.youtube.com\/watch?v=P51CTpEa1j0&amp;feature=youtu.be\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">m.youtube.com\/watch?v=P51CTp<\/span><span class=\"invisible\">Ea1j0&amp;feature=youtu.be<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":104,"replies":4,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":21,"text":"fiz um v\u00eddeo \n\nfalando algumas dicas valiosas pra voc\u00ea saber ANTES de COMPRAR uma C\u00c2MERA\n\nd\u00e1 uma olhadinha l\u00e1, eu espero que seja \u00fatil!! \n\neu comecei o canal agora ent\u00e3o toda ajuda e apoio significam demais pra mim https:\/\/m.youtube.com\/watch?v=P51CTpEa1j0&feature=youtu.be\u00a0\u2026","timestamp":1573779102000,"timestamp_epochs":1573779102,"tweet_id":"1195142296808960000","tweet_url":"\/carolinelins\/status\/1195142296808960000","user_id":"913177132934811650","username":"carolinelins"},{"fullname":"carol","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">meus problemas tudo se resolvendo e eu estou aqui TRISTE\n\ntudo indo maravilhosamente ok e eu aqui ouvindo s\u00f3 as mais pesadas pra chora \n\nPq????? N\u00e3o tem pq, n\u00e3o tem RAZ\u00c3OOO pra uma coisa dessas t\u00e1 acontecendo \n\neu que lute e chore<\/p>","is_retweet":0,"likes":819,"replies":18,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":100,"text":"meus problemas tudo se resolvendo e eu estou aqui TRISTE\n\ntudo indo maravilhosamente ok e eu aqui ouvindo s\u00f3 as mais pesadas pra chora \n\nPq????? N\u00e3o tem pq, n\u00e3o tem RAZ\u00c3OOO pra uma coisa dessas t\u00e1 acontecendo \n\neu que lute e chore","timestamp":1573775324000,"timestamp_epochs":1573775324,"tweet_id":"1195126448719384576","tweet_url":"\/carolinelins\/status\/1195126448719384576","user_id":"913177132934811650","username":"carolinelins"},{"fullname":"isis vergara; V\u00caNUS :(","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">ai eu tava atoa e pensei, pq n pinta minhas costas e tirar umas fotos neh?\n\nfui totalmente inspirada pela <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"913177132934811650\" dir=\"ltr\" href=\"\/carolinelins\"><s>@<\/s><b>carolinelins<\/b><\/a> deem amor pra essa artista incr\u00edvel<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/ayR5OV4h0S\">pic.twitter.com\/ayR5OV4h0S<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":2612,"replies":44,"retweet_id":"1195119592122802176","retweeter_userid":"913177132934811650","retweeter_username":"carolinelins","retweets":133,"text":"ai eu tava atoa e pensei, pq n pinta minhas costas e tirar umas fotos neh?\n\nfui totalmente inspirada pela @carolinelins deem amor pra essa artista incr\u00edvelpic.twitter.com\/ayR5OV4h0S","timestamp":1573773644000,"timestamp_epochs":1573773644,"tweet_id":"1195119401642663937","tweet_url":"\/isisdvergara23\/status\/1195119401642663937","user_id":"4377961876","username":"isisdvergara23"},{"fullname":"carol","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">- onde vamo fazer as fotos? \n\n- o banheiro t\u00e1 livre? \n\n- t\u00e1 pode ir l\u00e1 \n\n- n\u00e3o, \u00e9 pras fotos ahhaah<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/TzUY61JV1X\">pic.twitter.com\/TzUY61JV1X<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":35469,"replies":265,"retweet_id":"1195118913094406146","retweeter_userid":"913177132934811650","retweeter_username":"carolinelins","retweets":2254,"text":"- onde vamo fazer as fotos? \n\n- o banheiro t\u00e1 livre? \n\n- t\u00e1 pode ir l\u00e1 \n\n- n\u00e3o, \u00e9 pras fotos ahhaahpic.twitter.com\/TzUY61JV1X","timestamp":1573746709000,"timestamp_epochs":1573746709,"tweet_id":"1195006429335302144","tweet_url":"\/carolinelins\/status\/1195006429335302144","user_id":"913177132934811650","username":"carolinelins"},{"fullname":"carol","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">Poxa eu fico t\u00e3o feliz lendo isso!!! \u00c9 realmente essa a inten\u00e7\u00e3o, mostrar que a arte t\u00e1 em tudo e tudo pode ser possibilidade de arte<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/strawberryelo\/status\/1194763456248995840\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/rHJrJ9VEsW\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/strawberryelo\/status\/1194763456248995840\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/strawberryelo\/<\/span><span class=\"invisible\">status\/1194763456248995840<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":101,"replies":2,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":5,"text":"Poxa eu fico t\u00e3o feliz lendo isso!!! \u00c9 realmente essa a inten\u00e7\u00e3o, mostrar que a arte t\u00e1 em tudo e tudo pode ser possibilidade de artehttps:\/\/twitter.com\/strawberryelo\/status\/1194763456248995840\u00a0\u2026","timestamp":1573741960000,"timestamp_epochs":1573741960,"tweet_id":"1194986509302161409","tweet_url":"\/carolinelins\/status\/1194986509302161409","user_id":"913177132934811650","username":"carolinelins"},{"fullname":"carol","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">eu queria fazer fotos com pintura no corpo mas n\u00e3o sou pintora \n\nmas mesmo assim me arrisquei e deu nisso <img alt=\"\ud83d\udc99\" aria-label=\"Emoji: Cora\u00e7\u00e3o azul\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f499.png\" title=\"Cora\u00e7\u00e3o azul\"\/><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/Oggz3Fxv08\">pic.twitter.com\/Oggz3Fxv08<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":30470,"replies":270,"retweet_id":"1194966644793192449","retweeter_userid":"913177132934811650","retweeter_username":"carolinelins","retweets":2001,"text":"eu queria fazer fotos com pintura no corpo mas n\u00e3o sou pintora \n\nmas mesmo assim me arrisquei e deu nisso pic.twitter.com\/Oggz3Fxv08","timestamp":1573688363000,"timestamp_epochs":1573688363,"tweet_id":"1194761706209206284","tweet_url":"\/carolinelins\/status\/1194761706209206284","user_id":"913177132934811650","username":"carolinelins"},{"fullname":"carol","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">gente eu postei algumas fotos no meu Instagram de fotografia \n\nse vcs puderem ir l\u00e1 deixar um coment\u00e1rio eu ia ficar t\u00e3o feliz <img alt=\"\ud83d\udc99\" aria-label=\"Emoji: Cora\u00e7\u00e3o azul\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f499.png\" title=\"Cora\u00e7\u00e3o azul\"\/><img alt=\"\ud83d\udc99\" aria-label=\"Emoji: Cora\u00e7\u00e3o azul\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f499.png\" title=\"Cora\u00e7\u00e3o azul\"\/>\n<a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http:\/\/Instagram.com\/carolinelinsph\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/dNGFgiyVtQ\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http:\/\/Instagram.com\/carolinelinsph\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">http:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">Instagram.com\/carolinelinsph<\/span><span class=\"invisible\"><\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span><\/span><\/a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/z4GRH9CQeJ\">pic.twitter.com\/z4GRH9CQeJ<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":1716,"replies":13,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":136,"text":"gente eu postei algumas fotos no meu Instagram de fotografia \n\nse vcs puderem ir l\u00e1 deixar um coment\u00e1rio eu ia ficar t\u00e3o feliz \nhttp:\/\/Instagram.com\/carolinelinsph\u00a0pic.twitter.com\/z4GRH9CQeJ","timestamp":1573699050000,"timestamp_epochs":1573699050,"tweet_id":"1194806530920603651","tweet_url":"\/carolinelins\/status\/1194806530920603651","user_id":"913177132934811650","username":"carolinelins"},{"fullname":"Natt Hell Queen \u238a","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">cad\u00ea meus amigos artistas pra me pintarem?<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/carolinelins\/status\/1194761706209206284\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/IVSlYA7nHB\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/carolinelins\/status\/1194761706209206284\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/carolinelins\/s<\/span><span class=\"invisible\">tatus\/1194761706209206284<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":327,"replies":5,"retweet_id":"1194787060235853826","retweeter_userid":"913177132934811650","retweeter_username":"carolinelins","retweets":39,"text":"cad\u00ea meus amigos artistas pra me pintarem?https:\/\/twitter.com\/carolinelins\/status\/1194761706209206284\u00a0\u2026","timestamp":1573694370000,"timestamp_epochs":1573694370,"tweet_id":"1194786904069328896","tweet_url":"\/NattMorais\/status\/1194786904069328896","user_id":"525882260","username":"NattMorais"},{"fullname":"carol","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">eu peguei como refer\u00eancia uma pintura do van gogh que eu gosto muito e fui tentando na coragem mesmo hahah<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/iwl43akc0P\">pic.twitter.com\/iwl43akc0P<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":1525,"replies":16,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":56,"text":"eu peguei como refer\u00eancia uma pintura do van gogh que eu gosto muito e fui tentando na coragem mesmo hahahpic.twitter.com\/iwl43akc0P","timestamp":1573690549000,"timestamp_epochs":1573690549,"tweet_id":"1194770878346731522","tweet_url":"\/carolinelins\/status\/1194770878346731522","user_id":"913177132934811650","username":"carolinelins"},{"fullname":"\u064b","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"und\"><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/zvzaOM8tl4\">pic.twitter.com\/zvzaOM8tl4<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":15010,"replies":146,"retweet_id":"1194765356734320644","retweeter_userid":"913177132934811650","retweeter_username":"carolinelins","retweets":3862,"text":"pic.twitter.com\/zvzaOM8tl4","timestamp":1573684399000,"timestamp_epochs":1573684399,"tweet_id":"1194745081317732353","tweet_url":"\/picduo\/status\/1194745081317732353","user_id":"4896775720","username":"picduo"},{"fullname":"carol","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">eu queria fazer fotos com pintura no corpo mas n\u00e3o sou pintora \n\nmas mesmo assim me arrisquei e deu nisso <img alt=\"\ud83d\udc99\" aria-label=\"Emoji: Cora\u00e7\u00e3o azul\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f499.png\" title=\"Cora\u00e7\u00e3o azul\"\/><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/Oggz3Fxv08\">pic.twitter.com\/Oggz3Fxv08<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":30470,"replies":270,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":2001,"text":"eu queria fazer fotos com pintura no corpo mas n\u00e3o sou pintora \n\nmas mesmo assim me arrisquei e deu nisso pic.twitter.com\/Oggz3Fxv08","timestamp":1573688363000,"timestamp_epochs":1573688363,"tweet_id":"1194761706209206284","tweet_url":"\/carolinelins\/status\/1194761706209206284","user_id":"913177132934811650","username":"carolinelins"},{"fullname":"carol","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Gente vou postar o resultado da pintura que eu fiz hoje <img alt=\"\ud83d\udc9b\" aria-label=\"Emoji: Cora\u00e7\u00e3o amarelo\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f49b.png\" title=\"Cora\u00e7\u00e3o amarelo\"\/><img alt=\"\ud83d\udc9b\" aria-label=\"Emoji: Cora\u00e7\u00e3o amarelo\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f49b.png\" title=\"Cora\u00e7\u00e3o amarelo\"\/><\/p>","is_retweet":0,"likes":220,"replies":6,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":5,"text":"Gente vou postar o resultado da pintura que eu fiz hoje ","timestamp":1573687666000,"timestamp_epochs":1573687666,"tweet_id":"1194758786533203969","tweet_url":"\/carolinelins\/status\/1194758786533203969","user_id":"913177132934811650","username":"carolinelins"},{"fullname":"dani","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">queria beijar uma boca espec\u00edfica hoje<\/p>","is_retweet":1,"likes":7047,"replies":40,"retweet_id":"1194751232277135360","retweeter_userid":"913177132934811650","retweeter_username":"carolinelins","retweets":4178,"text":"queria beijar uma boca espec\u00edfica hoje","timestamp":1573678816000,"timestamp_epochs":1573678816,"tweet_id":"1194721664392716288","tweet_url":"\/ilycloures\/status\/1194721664392716288","user_id":"2900937749","username":"ilycloures"},{"fullname":"iti malias \ud83d\ude0d","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">esse doguinho querendo brincar com o gatinho ser\u00e1 a coisa mais fofa que voc\u00ea ver\u00e1 hoje <img alt=\"\ud83d\ude0d\" aria-label=\"Emoji: Cara sorridente com os olhos em forma de cora\u00e7\u00e3o\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f60d.png\" title=\"Cara sorridente com os olhos em forma de cora\u00e7\u00e3o\"\/><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/7CRrm6S9gw\">pic.twitter.com\/7CRrm6S9gw<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":8484,"replies":84,"retweet_id":"1194751174198669313","retweeter_userid":"913177132934811650","retweeter_username":"carolinelins","retweets":1662,"text":"esse doguinho querendo brincar com o gatinho ser\u00e1 a coisa mais fofa que voc\u00ea ver\u00e1 hoje pic.twitter.com\/7CRrm6S9gw","timestamp":1573682478000,"timestamp_epochs":1573682478,"tweet_id":"1194737024714104832","tweet_url":"\/_iti_malia\/status\/1194737024714104832","user_id":"1061028349752107009","username":"_iti_malia"},{"fullname":"sereia","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\"><a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"913177132934811650\" dir=\"ltr\" href=\"\/carolinelins\"><s>@<\/s><b>carolinelins<\/b><\/a>: fotografei uma pessoa que vcs gostam\n\nvoc\u00eas: castanhariiiiiiii\ntamb\u00e9m voc\u00eas: FOI A BRUNA VIEIRA\n\ncarol: AH\u00c1AAAAAAAAA, pois eu fotografei os 2<\/p>","is_retweet":1,"likes":192,"replies":1,"retweet_id":"1194695427645485057","retweeter_userid":"913177132934811650","retweeter_username":"carolinelins","retweets":9,"text":"@carolinelins: fotografei uma pessoa que vcs gostam\n\nvoc\u00eas: castanhariiiiiiii\ntamb\u00e9m voc\u00eas: FOI A BRUNA VIEIRA\n\ncarol: AH\u00c1AAAAAAAAA, pois eu fotografei os 2","timestamp":1573672461000,"timestamp_epochs":1573672461,"tweet_id":"1194695010312228864","tweet_url":"\/QueenTayzz\/status\/1194695010312228864","user_id":"3078395444","username":"QueenTayzz"},{"fullname":"carol","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Sonhos se realizam!! \n\nNunca desistam deles e das pessoas que te inspiram a ser uma pessoa melhor! <img alt=\"\ud83d\udc9b\" aria-label=\"Emoji: Cora\u00e7\u00e3o amarelo\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f49b.png\" title=\"Cora\u00e7\u00e3o amarelo\"\/><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/WMEVTv0wZA\">pic.twitter.com\/WMEVTv0wZA<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":11245,"replies":72,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":892,"text":"Sonhos se realizam!! \n\nNunca desistam deles e das pessoas que te inspiram a ser uma pessoa melhor! pic.twitter.com\/WMEVTv0wZA","timestamp":1573672457000,"timestamp_epochs":1573672457,"tweet_id":"1194694992201162753","tweet_url":"\/carolinelins\/status\/1194694992201162753","user_id":"913177132934811650","username":"carolinelins"},{"fullname":"ana\ud83c\uddee\ud83c\udde9","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">eu fiquei assistindo por uns dois minutos e ela nunca acabava<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/carolinelins\/status\/1194666275823374338\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/1qGcYx9zOd\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/carolinelins\/status\/1194666275823374338\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/carolinelins\/s<\/span><span class=\"invisible\">tatus\/1194666275823374338<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":1252,"replies":9,"retweet_id":"1194668353958363137","retweeter_userid":"913177132934811650","retweeter_username":"carolinelins","retweets":161,"text":"eu fiquei assistindo por uns dois minutos e ela nunca acabavahttps:\/\/twitter.com\/carolinelins\/status\/1194666275823374338\u00a0\u2026","timestamp":1573665984000,"timestamp_epochs":1573665984,"tweet_id":"1194667844384034816","tweet_url":"\/__anahoffmann\/status\/1194667844384034816","user_id":"900372348024631296","username":"__anahoffmann"},{"fullname":"carol","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">ningu\u00e9m:   a \n\nCarol fazendo pintura nas pessoas <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"108162334\" dir=\"ltr\" href=\"\/brunavieira\"><s>@<\/s><b>brunavieira<\/b><\/a> <img alt=\"\ud83d\ude02\" aria-label=\"Emoji: Cara com l\u00e1grimas de alegria\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f602.png\" title=\"Cara com l\u00e1grimas de alegria\"\/><img alt=\"\ud83d\udc95\" aria-label=\"Emoji: Dois cora\u00e7\u00f5es\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f495.png\" title=\"Dois cora\u00e7\u00f5es\"\/><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/vu7L2xciFs\">pic.twitter.com\/vu7L2xciFs<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":5646,"replies":73,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":303,"text":"ningu\u00e9m:   a \n\nCarol fazendo pintura nas pessoas @brunavieira pic.twitter.com\/vu7L2xciFs","timestamp":1573665610000,"timestamp_epochs":1573665610,"tweet_id":"1194666275823374338","tweet_url":"\/carolinelins\/status\/1194666275823374338","user_id":"913177132934811650","username":"carolinelins"},{"fullname":"carol","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">realizei meu sonho de fotografar a pessoa que me inspirou a come\u00e7ar a fotografar<\/p>","is_retweet":0,"likes":2286,"replies":30,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":38,"text":"realizei meu sonho de fotografar a pessoa que me inspirou a come\u00e7ar a fotografar","timestamp":1573660498000,"timestamp_epochs":1573660498,"tweet_id":"1194644832007966720","tweet_url":"\/carolinelins\/status\/1194644832007966720","user_id":"913177132934811650","username":"carolinelins"},{"fullname":"carol","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">Esse homem que matar TODOS N\u00d3S<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/Harry_Styles\/status\/1194604459625787392\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/57NML7SLLm\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/Harry_Styles\/status\/1194604459625787392\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/Harry_Styles\/s<\/span><span class=\"invisible\">tatus\/1194604459625787392<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":158,"replies":2,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":16,"text":"Esse homem que matar TODOS N\u00d3Shttps:\/\/twitter.com\/Harry_Styles\/status\/1194604459625787392\u00a0\u2026","timestamp":1573650911000,"timestamp_epochs":1573650911,"tweet_id":"1194604621408481281","tweet_url":"\/carolinelins\/status\/1194604621408481281","user_id":"913177132934811650","username":"carolinelins"},{"fullname":"carol","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">CAD\u00ca AM\u00c9RICA DO SUL, CAD\u00ca BRASILLLLL VC PROMETEUUU<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/harry_styles\/status\/1194601872067305472\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/0f1FSixoEn\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/harry_styles\/status\/1194601872067305472\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/harry_styles\/s<\/span><span class=\"invisible\">tatus\/1194601872067305472<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":201,"replies":9,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":25,"text":"CAD\u00ca AM\u00c9RICA DO SUL, CAD\u00ca BRASILLLLL VC PROMETEUUUhttps:\/\/twitter.com\/harry_styles\/status\/1194601872067305472\u00a0\u2026","timestamp":1573650609000,"timestamp_epochs":1573650609,"tweet_id":"1194603356016259072","tweet_url":"\/carolinelins\/status\/1194603356016259072","user_id":"913177132934811650","username":"carolinelins"},{"fullname":"carol","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">e eu que fui fazer foto do <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"226542162\" dir=\"ltr\" href=\"\/FeCastanhari\"><s>@<\/s><b>FeCastanhari<\/b><\/a> e fiz ele sentar em uma escadinha de seguran\u00e7a<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/8G3rDQCGPD\">pic.twitter.com\/8G3rDQCGPD<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":11721,"replies":107,"retweet_id":"1194593194463387648","retweeter_userid":"913177132934811650","retweeter_username":"carolinelins","retweets":973,"text":"e eu que fui fazer foto do @FeCastanhari e fiz ele sentar em uma escadinha de seguran\u00e7apic.twitter.com\/8G3rDQCGPD","timestamp":1573601291000,"timestamp_epochs":1573601291,"tweet_id":"1194396501860081665","tweet_url":"\/carolinelins\/status\/1194396501860081665","user_id":"913177132934811650","username":"carolinelins"},{"fullname":"C H R O W \u263b","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">adoro essas gambiarra do caralho! :D<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/carolinelins\/status\/1194396501860081665\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/zj2d1w3Iba\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/carolinelins\/status\/1194396501860081665\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/carolinelins\/s<\/span><span class=\"invisible\">tatus\/1194396501860081665<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":232,"replies":0,"retweet_id":"1194493703932534784","retweeter_userid":"913177132934811650","retweeter_username":"carolinelins","retweets":14,"text":"adoro essas gambiarra do caralho! :Dhttps:\/\/twitter.com\/carolinelins\/status\/1194396501860081665\u00a0\u2026","timestamp":1573623929000,"timestamp_epochs":1573623929,"tweet_id":"1194491453071859717","tweet_url":"\/hellishcrow\/status\/1194491453071859717","user_id":"66813044","username":"hellishcrow"},{"fullname":"carol","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">vc \u00e9 um anjo, eu curti um tweet meio triste e c\u00ea foi l\u00e1 me marcar e perguntar se eu estava bem, isso faz tanta falta, obrigada por ser importar cmg e ser um amor de pessoa<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/littleflngs\/status\/1194425464632283136\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/9orZJyBYG6\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/littleflngs\/status\/1194425464632283136\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/littleflngs\/st<\/span><span class=\"invisible\">atus\/1194425464632283136<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":165,"replies":2,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":5,"text":"vc \u00e9 um anjo, eu curti um tweet meio triste e c\u00ea foi l\u00e1 me marcar e perguntar se eu estava bem, isso faz tanta falta, obrigada por ser importar cmg e ser um amor de pessoahttps:\/\/twitter.com\/littleflngs\/status\/1194425464632283136\u00a0\u2026","timestamp":1573608315000,"timestamp_epochs":1573608315,"tweet_id":"1194425963993608192","tweet_url":"\/carolinelins\/status\/1194425963993608192","user_id":"913177132934811650","username":"carolinelins"},{"fullname":"stabillo","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">quando eu pe\u00e7o pros meus amigos tirarem fotos minhas eu me refiro a isso<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/carolinelins\/status\/1194396501860081665\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/PXI0XoLpWa\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/carolinelins\/status\/1194396501860081665\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/carolinelins\/s<\/span><span class=\"invisible\">tatus\/1194396501860081665<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":719,"replies":3,"retweet_id":"1194421710424039424","retweeter_userid":"913177132934811650","retweeter_username":"carolinelins","retweets":150,"text":"quando eu pe\u00e7o pros meus amigos tirarem fotos minhas eu me refiro a issohttps:\/\/twitter.com\/carolinelins\/status\/1194396501860081665\u00a0\u2026","timestamp":1573607285000,"timestamp_epochs":1573607285,"tweet_id":"1194421640425345025","tweet_url":"\/mariaebll31\/status\/1194421640425345025","user_id":"1121149344642732033","username":"mariaebll31"},{"fullname":"mongol","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">imagina conhecer o fe e tirar foto dele meu deus eu pedia em casamento la<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/carolinelins\/status\/1194396501860081665\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/QkZK7BxAy1\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/carolinelins\/status\/1194396501860081665\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/carolinelins\/s<\/span><span class=\"invisible\">tatus\/1194396501860081665<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":190,"replies":0,"retweet_id":"1194420743293018112","retweeter_userid":"913177132934811650","retweeter_username":"carolinelins","retweets":19,"text":"imagina conhecer o fe e tirar foto dele meu deus eu pedia em casamento lahttps:\/\/twitter.com\/carolinelins\/status\/1194396501860081665\u00a0\u2026","timestamp":1573607004000,"timestamp_epochs":1573607004,"tweet_id":"1194420461964288000","tweet_url":"\/Cami_Ribeiro18\/status\/1194420461964288000","user_id":"4840768505","username":"Cami_Ribeiro18"},{"fullname":"carol","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">eu s\u00f3 queria agradecer o <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"226542162\" dir=\"ltr\" href=\"\/FeCastanhari\"><s>@<\/s><b>FeCastanhari<\/b><\/a> por entrar nas minhas ideias (tiveram outras) e por ser uma pessoa mega gentil e me dar essa oportunidade (eu sou mto f\u00e3 dele) \n\ngente se vcs j\u00e1 admiram ele como youtuber, admirem como pessoa tamb\u00e9m, ele merece todo o sucesso que tem!<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/6XYJ7aS6Jv\">pic.twitter.com\/6XYJ7aS6Jv<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":2755,"replies":16,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":89,"text":"eu s\u00f3 queria agradecer o @FeCastanhari por entrar nas minhas ideias (tiveram outras) e por ser uma pessoa mega gentil e me dar essa oportunidade (eu sou mto f\u00e3 dele) \n\ngente se vcs j\u00e1 admiram ele como youtuber, admirem como pessoa tamb\u00e9m, ele merece todo o sucesso que tem!pic.twitter.com\/6XYJ7aS6Jv","timestamp":1573606846000,"timestamp_epochs":1573606846,"tweet_id":"1194419801353007105","tweet_url":"\/carolinelins\/status\/1194419801353007105","user_id":"913177132934811650","username":"carolinelins"},{"fullname":"Oxente","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">PASSADAAA QUE A <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"913177132934811650\" dir=\"ltr\" href=\"\/carolinelins\"><s>@<\/s><b>carolinelins<\/b><\/a> ME SEGUIUUUUUUU<\/p>","is_retweet":1,"likes":19,"replies":1,"retweet_id":"1194415242463330305","retweeter_userid":"913177132934811650","retweeter_username":"carolinelins","retweets":1,"text":"PASSADAAA QUE A @carolinelins ME SEGUIUUUUUUU","timestamp":1573605652000,"timestamp_epochs":1573605652,"tweet_id":"1194414794432012289","tweet_url":"\/_Mayaraa_\/status\/1194414794432012289","user_id":"1448946498","username":"_Mayaraa_"},{"fullname":"$\ud835\udc1e\ud835\udc27\ud835\udc1f\ud835\udc1f\u26d3\u0950","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">a <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"913177132934811650\" dir=\"ltr\" href=\"\/carolinelins\"><s>@<\/s><b>carolinelins<\/b><\/a> me seguiu eu to surtando<\/p>","is_retweet":1,"likes":31,"replies":2,"retweet_id":"1194415212880965632","retweeter_userid":"913177132934811650","retweeter_username":"carolinelins","retweets":1,"text":"a @carolinelins me seguiu eu to surtando","timestamp":1573605712000,"timestamp_epochs":1573605712,"tweet_id":"1194415046887124993","tweet_url":"\/SenffVitoria\/status\/1194415046887124993","user_id":"1122236896443342849","username":"SenffVitoria"},{"fullname":"carol","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"es\">Me convida!!!<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/_catbutterfly_\/status\/1194413963410386949\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/2p8ImUZuA6\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/_catbutterfly_\/status\/1194413963410386949\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/_catbutterfly_<\/span><span class=\"invisible\">\/status\/1194413963410386949<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":58,"replies":6,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":2,"text":"Me convida!!!https:\/\/twitter.com\/_catbutterfly_\/status\/1194413963410386949\u00a0\u2026","timestamp":1573605500000,"timestamp_epochs":1573605500,"tweet_id":"1194414153567481857","tweet_url":"\/carolinelins\/status\/1194414153567481857","user_id":"913177132934811650","username":"carolinelins"},{"fullname":"carol","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">to seguindo todo mundo q eu vejo q sempre da rt nas fotinhas e t\u00e1 aqui me apoiando poxa isso significa demais<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/_cachinhoooos\/status\/1194412002481000448\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/917Hsq6lQU\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/_cachinhoooos\/status\/1194412002481000448\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/_cachinhoooos\/<\/span><span class=\"invisible\">status\/1194412002481000448<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":1938,"replies":40,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":56,"text":"to seguindo todo mundo q eu vejo q sempre da rt nas fotinhas e t\u00e1 aqui me apoiando poxa isso significa demaishttps:\/\/twitter.com\/_cachinhoooos\/status\/1194412002481000448\u00a0\u2026","timestamp":1573605378000,"timestamp_epochs":1573605378,"tweet_id":"1194413642361556992","tweet_url":"\/carolinelins\/status\/1194413642361556992","user_id":"913177132934811650","username":"carolinelins"},{"fullname":"L \u2615","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"en\">the cursed sonic walked so the new sonic could run \n<a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/SonicMovie?src=hash\"><s>#<\/s><b>SonicMovie<\/b><\/a> <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/SonicTheHedgehog?src=hash\"><s>#<\/s><b>SonicTheHedgehog<\/b><\/a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/GFnwCF3eDL\">pic.twitter.com\/GFnwCF3eDL<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":47699,"replies":167,"retweet_id":"1194411437009121285","retweeter_userid":"913177132934811650","retweeter_username":"carolinelins","retweets":10040,"text":"the cursed sonic walked so the new sonic could run \n#SonicMovie #SonicTheHedgehogpic.twitter.com\/GFnwCF3eDL","timestamp":1573571972000,"timestamp_epochs":1573571972,"tweet_id":"1194273529287651328","tweet_url":"\/midnightmatcha\/status\/1194273529287651328","user_id":"4151757863","username":"midnightmatcha"},{"fullname":"arizo\u0337na.\u2661's luc","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">quando eu pe\u00e7o para meus amigos tirarem uma foto minha, \u00e9 assim que eu t\u00f4 falando<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/carolinelins\/status\/1194398251002351616\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/f24fJHp9ks\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/carolinelins\/status\/1194398251002351616\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/carolinelins\/s<\/span><span class=\"invisible\">tatus\/1194398251002351616<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":618,"replies":2,"retweet_id":"1194410326449623041","retweeter_userid":"913177132934811650","retweeter_username":"carolinelins","retweets":98,"text":"quando eu pe\u00e7o para meus amigos tirarem uma foto minha, \u00e9 assim que eu t\u00f4 falandohttps:\/\/twitter.com\/carolinelins\/status\/1194398251002351616\u00a0\u2026","timestamp":1573604569000,"timestamp_epochs":1573604569,"tweet_id":"1194410251480637441","tweet_url":"\/wipedarctic_\/status\/1194410251480637441","user_id":"1193958190901280771","username":"wipedarctic_"},{"fullname":"\u064b","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"und\"><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/0EfKbm9S4Z\">pic.twitter.com\/0EfKbm9S4Z<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":10599,"replies":56,"retweet_id":"1194408468125507584","retweeter_userid":"913177132934811650","retweeter_username":"carolinelins","retweets":2939,"text":"pic.twitter.com\/0EfKbm9S4Z","timestamp":1573570532000,"timestamp_epochs":1573570532,"tweet_id":"1194267488940445696","tweet_url":"\/picduo\/status\/1194267488940445696","user_id":"4896775720","username":"picduo"},{"fullname":"carol","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">Eu fico t\u00e3o feliz que c\u00eas tenham gostado de como ficou\n\nTava t\u00e3o ansiosa que apaguei o outro tweet \n\nEu fico t\u00e3o feliz com o apoio que eu recebo aqui, isso significa demais poxa, se c\u00eas quiserem eu gravo um v\u00eddeo explicando como fazer a foto<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/carolinelins\/status\/1194398251002351616\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/dPzn55IhKb\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/carolinelins\/status\/1194398251002351616\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/carolinelins\/s<\/span><span class=\"invisible\">tatus\/1194398251002351616<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":1687,"replies":21,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":95,"text":"Eu fico t\u00e3o feliz que c\u00eas tenham gostado de como ficou\n\nTava t\u00e3o ansiosa que apaguei o outro tweet \n\nEu fico t\u00e3o feliz com o apoio que eu recebo aqui, isso significa demais poxa, se c\u00eas quiserem eu gravo um v\u00eddeo explicando como fazer a fotohttps:\/\/twitter.com\/carolinelins\/status\/1194398251002351616\u00a0\u2026","timestamp":1573602749000,"timestamp_epochs":1573602749,"tweet_id":"1194402616803045377","tweet_url":"\/carolinelins\/status\/1194402616803045377","user_id":"913177132934811650","username":"carolinelins"},{"fullname":"a","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">ok ela faz m\u00e1gica<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/carolinelins\/status\/1194396501860081665\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/9Rt1SVLJXi\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/carolinelins\/status\/1194396501860081665\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/carolinelins\/s<\/span><span class=\"invisible\">tatus\/1194396501860081665<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":413,"replies":1,"retweet_id":"1194402049926062080","retweeter_userid":"913177132934811650","retweeter_username":"carolinelins","retweets":44,"text":"ok ela faz m\u00e1gicahttps:\/\/twitter.com\/carolinelins\/status\/1194396501860081665\u00a0\u2026","timestamp":1573602006000,"timestamp_epochs":1573602006,"tweet_id":"1194399502486167557","tweet_url":"\/Isapamps\/status\/1194399502486167557","user_id":"3039448361","username":"Isapamps"},{"fullname":"carol","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">valeu a pena fazer foto na escadinha <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"226542162\" dir=\"ltr\" href=\"\/FeCastanhari\"><s>@<\/s><b>FeCastanhari<\/b><\/a> <img alt=\"\ud83d\udc99\" aria-label=\"Emoji: Cora\u00e7\u00e3o azul\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f499.png\" title=\"Cora\u00e7\u00e3o azul\"\/><img alt=\"\ud83d\udc99\" aria-label=\"Emoji: Cora\u00e7\u00e3o azul\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f499.png\" title=\"Cora\u00e7\u00e3o azul\"\/><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/hc0hkqJZ3u\">pic.twitter.com\/hc0hkqJZ3u<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":4395,"replies":40,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":374,"text":"valeu a pena fazer foto na escadinha @FeCastanhari pic.twitter.com\/hc0hkqJZ3u","timestamp":1573601708000,"timestamp_epochs":1573601708,"tweet_id":"1194398251002351616","tweet_url":"\/carolinelins\/status\/1194398251002351616","user_id":"913177132934811650","username":"carolinelins"},{"fullname":"carol","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">e eu que fui fazer foto do <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"226542162\" dir=\"ltr\" href=\"\/FeCastanhari\"><s>@<\/s><b>FeCastanhari<\/b><\/a> e fiz ele sentar em uma escadinha de seguran\u00e7a<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/8G3rDQCGPD\">pic.twitter.com\/8G3rDQCGPD<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":11721,"replies":107,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":973,"text":"e eu que fui fazer foto do @FeCastanhari e fiz ele sentar em uma escadinha de seguran\u00e7apic.twitter.com\/8G3rDQCGPD","timestamp":1573601291000,"timestamp_epochs":1573601291,"tweet_id":"1194396501860081665","tweet_url":"\/carolinelins\/status\/1194396501860081665","user_id":"913177132934811650","username":"carolinelins"},{"fullname":"carol","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Gente do c\u00e9u a mulher DOIDA QUE EXISTEM EM MIM \n\nApagou sem querer o tweet \n\nEu vou postar dnv algu\u00e9m me ajuda compartilhando pq eu sou DOIDA hahahah<\/p>","is_retweet":0,"likes":251,"replies":2,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":4,"text":"Gente do c\u00e9u a mulher DOIDA QUE EXISTEM EM MIM \n\nApagou sem querer o tweet \n\nEu vou postar dnv algu\u00e9m me ajuda compartilhando pq eu sou DOIDA hahahah","timestamp":1573601123000,"timestamp_epochs":1573601123,"tweet_id":"1194395795774169088","tweet_url":"\/carolinelins\/status\/1194395795774169088","user_id":"913177132934811650","username":"carolinelins"},{"fullname":"carol","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">Vou postar atentaa<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/carolinelins\/status\/1194245481079222273\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/dBnKvxvymR\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/carolinelins\/status\/1194245481079222273\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/carolinelins\/s<\/span><span class=\"invisible\">tatus\/1194245481079222273<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":160,"replies":8,"retweet_id":"1194391241368244225","retweeter_userid":"913177132934811650","retweeter_username":"carolinelins","retweets":1,"text":"Vou postar atentaahttps:\/\/twitter.com\/carolinelins\/status\/1194245481079222273\u00a0\u2026","timestamp":1573599943000,"timestamp_epochs":1573599943,"tweet_id":"1194390846914940934","tweet_url":"\/carolinelins\/status\/1194390846914940934","user_id":"913177132934811650","username":"carolinelins"},{"fullname":"carol","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">Vou postar atentaa<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/carolinelins\/status\/1194245481079222273\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/dBnKvxvymR\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/carolinelins\/status\/1194245481079222273\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/carolinelins\/s<\/span><span class=\"invisible\">tatus\/1194245481079222273<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":160,"replies":8,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":1,"text":"Vou postar atentaahttps:\/\/twitter.com\/carolinelins\/status\/1194245481079222273\u00a0\u2026","timestamp":1573599943000,"timestamp_epochs":1573599943,"tweet_id":"1194390846914940934","tweet_url":"\/carolinelins\/status\/1194390846914940934","user_id":"913177132934811650","username":"carolinelins"},{"fullname":"NickTheIrkenArtist (Commissions Open)","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"en\">Artists seeing a very tiny small almost unnoticeable mistake they made in their art after uploading it:<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/8UqF2IUiLF\">pic.twitter.com\/8UqF2IUiLF<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":223027,"replies":1013,"retweet_id":"1194263118123282438","retweeter_userid":"913177132934811650","retweeter_username":"carolinelins","retweets":53923,"text":"Artists seeing a very tiny small almost unnoticeable mistake they made in their art after uploading it:pic.twitter.com\/8UqF2IUiLF","timestamp":1573518014000,"timestamp_epochs":1573518014,"tweet_id":"1194047214684966914","tweet_url":"\/NickTheIrken\/status\/1194047214684966914","user_id":"1017895648463552513","username":"NickTheIrken"},{"fullname":"Fot\u00f3grafo triste ai \ud83d\udcf8","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Eu sempre acho as luzes do park de divers\u00f5es perfeita pra fazer um ensaio\n\nSe gostou, da um RT <img alt=\"\ud83e\udd70\" aria-label=\"Emoji: Cara sorridente com 3 cora\u00e7\u00f5es\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f970.png\" title=\"Cara sorridente com 3 cora\u00e7\u00f5es\"\/><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/1QPXqdVtQl\">pic.twitter.com\/1QPXqdVtQl<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":1063,"replies":10,"retweet_id":"1194258173550616577","retweeter_userid":"913177132934811650","retweeter_username":"carolinelins","retweets":130,"text":"Eu sempre acho as luzes do park de divers\u00f5es perfeita pra fazer um ensaio\n\nSe gostou, da um RT pic.twitter.com\/1QPXqdVtQl","timestamp":1573500526000,"timestamp_epochs":1573500526,"tweet_id":"1193973863668994048","tweet_url":"\/eivandru\/status\/1193973863668994048","user_id":"620470774","username":"eivandru"},{"fullname":"carol","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Fotografei uma pessoa que voc\u00eas gostam e eu to morrendo de ansiedade pra mostrar o resultado<\/p>","is_retweet":0,"likes":2809,"replies":78,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":17,"text":"Fotografei uma pessoa que voc\u00eas gostam e eu to morrendo de ansiedade pra mostrar o resultado","timestamp":1573565285000,"timestamp_epochs":1573565285,"tweet_id":"1194245481079222273","tweet_url":"\/carolinelins\/status\/1194245481079222273","user_id":"913177132934811650","username":"carolinelins"},{"fullname":"boff","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">PARA QUEM VAI FAZER O ENEM AMANH\u00c3:\n\nEssa thread tem algumas informa\u00e7\u00f5es \u00fateis para a prova de matem\u00e1tica e ci\u00eancias da natureza (principalmente f\u00edsica, que \u00e9 a minha \u00e1rea). Quem puder dar RT eu agrade\u00e7o<\/p>","is_retweet":1,"likes":23315,"replies":798,"retweet_id":"1193448164281507840","retweeter_userid":"913177132934811650","retweeter_username":"carolinelins","retweets":11372,"text":"PARA QUEM VAI FAZER O ENEM AMANH\u00c3:\n\nEssa thread tem algumas informa\u00e7\u00f5es \u00fateis para a prova de matem\u00e1tica e ci\u00eancias da natureza (principalmente f\u00edsica, que \u00e9 a minha \u00e1rea). Quem puder dar RT eu agrade\u00e7o","timestamp":1573312051000,"timestamp_epochs":1573312051,"tweet_id":"1193183340981051393","tweet_url":"\/lukasboff\/status\/1193183340981051393","user_id":"3995420002","username":"lukasboff"},{"fullname":"carol","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">Treinar todos os dias usando o celular!!<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/peacheshue\/status\/1193376719383740416\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/pfS8SxM4Vq\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/peacheshue\/status\/1193376719383740416\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/peacheshue\/sta<\/span><span class=\"invisible\">tus\/1193376719383740416<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":59,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":2,"text":"Treinar todos os dias usando o celular!!https:\/\/twitter.com\/peacheshue\/status\/1193376719383740416\u00a0\u2026","timestamp":1573358747000,"timestamp_epochs":1573358747,"tweet_id":"1193379198473310208","tweet_url":"\/carolinelins\/status\/1193379198473310208","user_id":"913177132934811650","username":"carolinelins"},{"fullname":"carol","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">Por mais que o sensor seja do mesmo tamanho, tem uma diferen\u00e7a de 6 anos do lan\u00e7amento de uma pra outra, ou seja, o sensor da t7i \u00e9 um sensor mais atual e vai ter uma performance melhor \n\nAl\u00e9m disso a t7i tem mais megapixels, a bateria \u00e9 melhor e a sensibilidade ISO \u00e9 maior<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/luancene\/status\/1193376669874176000\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/1y0I7rUUsa\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/luancene\/status\/1193376669874176000\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/luancene\/statu<\/span><span class=\"invisible\">s\/1193376669874176000<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":30,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Por mais que o sensor seja do mesmo tamanho, tem uma diferen\u00e7a de 6 anos do lan\u00e7amento de uma pra outra, ou seja, o sensor da t7i \u00e9 um sensor mais atual e vai ter uma performance melhor \n\nAl\u00e9m disso a t7i tem mais megapixels, a bateria \u00e9 melhor e a sensibilidade ISO \u00e9 maiorhttps:\/\/twitter.com\/luancene\/status\/1193376669874176000\u00a0\u2026","timestamp":1573358730000,"timestamp_epochs":1573358730,"tweet_id":"1193379126914244608","tweet_url":"\/carolinelins\/status\/1193379126914244608","user_id":"913177132934811650","username":"carolinelins"},{"fullname":"carol","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">Meu favorito \u00e9 o Lightroom!<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/ladyzing\/status\/1193375169420701698\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/00CgCTCGTH\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/ladyzing\/status\/1193375169420701698\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/ladyzing\/statu<\/span><span class=\"invisible\">s\/1193375169420701698<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":64,"replies":2,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":1,"text":"Meu favorito \u00e9 o Lightroom!https:\/\/twitter.com\/ladyzing\/status\/1193375169420701698\u00a0\u2026","timestamp":1573358225000,"timestamp_epochs":1573358225,"tweet_id":"1193377008983695360","tweet_url":"\/carolinelins\/status\/1193377008983695360","user_id":"913177132934811650","username":"carolinelins"},{"fullname":"carol","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">Guia de lentes e objetivas - aprenda a dominar seus recursos \n\nC\u00ea acha pra vender por 50\/60 reais na promo e \u00e9 mto bom<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/Galvonidas\/status\/1193376021585825792\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/9NV0c1fflm\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/Galvonidas\/status\/1193376021585825792\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/Galvonidas\/sta<\/span><span class=\"invisible\">tus\/1193376021585825792<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":39,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":1,"text":"Guia de lentes e objetivas - aprenda a dominar seus recursos \n\nC\u00ea acha pra vender por 50\/60 reais na promo e \u00e9 mto bomhttps:\/\/twitter.com\/Galvonidas\/status\/1193376021585825792\u00a0\u2026","timestamp":1573358211000,"timestamp_epochs":1573358211,"tweet_id":"1193376950749945856","tweet_url":"\/carolinelins\/status\/1193376950749945856","user_id":"913177132934811650","username":"carolinelins"},{"fullname":"carol","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">Se o ambiente estava escuro e voc\u00ea estava usando o foco autom\u00e1tico da c\u00e2mera, a c\u00e2mera tende a falhar as vezes o foco quando tem pouca luz, pois ela fica procurando o objeto principal e o foco alterando \n\nOu pode ser um erro de comunica\u00e7\u00e3o entre a c\u00e2mera e a lente<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/biastalin\/status\/1193374166227062784\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/N5GG5B7XNt\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/biastalin\/status\/1193374166227062784\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/biastalin\/stat<\/span><span class=\"invisible\">us\/1193374166227062784<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":56,"replies":2,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":1,"text":"Se o ambiente estava escuro e voc\u00ea estava usando o foco autom\u00e1tico da c\u00e2mera, a c\u00e2mera tende a falhar as vezes o foco quando tem pouca luz, pois ela fica procurando o objeto principal e o foco alterando \n\nOu pode ser um erro de comunica\u00e7\u00e3o entre a c\u00e2mera e a lentehttps:\/\/twitter.com\/biastalin\/status\/1193374166227062784\u00a0\u2026","timestamp":1573357919000,"timestamp_epochs":1573357919,"tweet_id":"1193375724469702656","tweet_url":"\/carolinelins\/status\/1193375724469702656","user_id":"913177132934811650","username":"carolinelins"},{"fullname":"carol","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">A maioria tem uma m\u00e9dia de 100.000 cliques \n\nMas os modelos mais avan\u00e7ados tem n\u00fameros superiores <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/littlefangyu\/status\/1193373165558341632\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/pdRqhOlbu6\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/littlefangyu\/status\/1193373165558341632\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/littlefangyu\/s<\/span><span class=\"invisible\">tatus\/1193373165558341632<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/KKtV27n71V\">pic.twitter.com\/KKtV27n71V<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":107,"replies":6,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":9,"text":"A maioria tem uma m\u00e9dia de 100.000 cliques \n\nMas os modelos mais avan\u00e7ados tem n\u00fameros superiores https:\/\/twitter.com\/littlefangyu\/status\/1193373165558341632\u00a0\u2026pic.twitter.com\/KKtV27n71V","timestamp":1573357567000,"timestamp_epochs":1573357567,"tweet_id":"1193374250519973888","tweet_url":"\/carolinelins\/status\/1193374250519973888","user_id":"913177132934811650","username":"carolinelins"},{"fullname":"carol","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">Eu uso uma 70d e recomendo demais, sou muito apegada na minha bichinha, mas recomendaria  juntar uma grana e investir numa full frame, por exemplo uma 6d mark ii \u00e9 legal<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/PortoLucas_\/status\/1193370315226791936\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/tKRsDIOMlW\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/PortoLucas_\/status\/1193370315226791936\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/PortoLucas_\/st<\/span><span class=\"invisible\">atus\/1193370315226791936<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":37,"replies":2,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":4,"text":"Eu uso uma 70d e recomendo demais, sou muito apegada na minha bichinha, mas recomendaria  juntar uma grana e investir numa full frame, por exemplo uma 6d mark ii \u00e9 legalhttps:\/\/twitter.com\/PortoLucas_\/status\/1193370315226791936\u00a0\u2026","timestamp":1573356960000,"timestamp_epochs":1573356960,"tweet_id":"1193371704590032901","tweet_url":"\/carolinelins\/status\/1193371704590032901","user_id":"913177132934811650","username":"carolinelins"},{"fullname":"carol","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">Simm, se poss\u00edvel depois de um tempo levem pra fazer limpeza em um lugar especializado e sempre mantenham o cuidado da c\u00e2mera de voc\u00eas em dia <img alt=\"\ud83d\udc9b\" aria-label=\"Emoji: Cora\u00e7\u00e3o amarelo\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f49b.png\" title=\"Cora\u00e7\u00e3o amarelo\"\/><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/shotsatmirrors\/status\/1193369534289203200\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/kcXPjSly7A\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/shotsatmirrors\/status\/1193369534289203200\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/shotsatmirrors<\/span><span class=\"invisible\">\/status\/1193369534289203200<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":26,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":1,"text":"Simm, se poss\u00edvel depois de um tempo levem pra fazer limpeza em um lugar especializado e sempre mantenham o cuidado da c\u00e2mera de voc\u00eas em dia https:\/\/twitter.com\/shotsatmirrors\/status\/1193369534289203200\u00a0\u2026","timestamp":1573356501000,"timestamp_epochs":1573356501,"tweet_id":"1193369779454775296","tweet_url":"\/carolinelins\/status\/1193369779454775296","user_id":"913177132934811650","username":"carolinelins"},{"fullname":"carol","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">SL2, T7i, todas da linha rebel da c\u00e2non &lt;3 (sou canonzeira desculpem)<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/gustavoborgezs\/status\/1193368952388362240\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/MNP3rAVsUi\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/gustavoborgezs\/status\/1193368952388362240\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/gustavoborgezs<\/span><span class=\"invisible\">\/status\/1193368952388362240<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":82,"replies":3,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":2,"text":"SL2, T7i, todas da linha rebel da c\u00e2non <3 (sou canonzeira desculpem)https:\/\/twitter.com\/gustavoborgezs\/status\/1193368952388362240\u00a0\u2026","timestamp":1573356446000,"timestamp_epochs":1573356446,"tweet_id":"1193369549485355008","tweet_url":"\/carolinelins\/status\/1193369549485355008","user_id":"913177132934811650","username":"carolinelins"},{"fullname":"carol","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">oi gente mandem d\u00favidas de fotografia que vou responder e tentar ser o mais \u00fatil poss\u00edvel <img alt=\"\ud83d\udcf8\" aria-label=\"Emoji: C\u00e2mera com flash\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f4f8.png\" title=\"C\u00e2mera com flash\"\/><img alt=\"\ud83d\udc95\" aria-label=\"Emoji: Dois cora\u00e7\u00f5es\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f495.png\" title=\"Dois cora\u00e7\u00f5es\"\/><\/p>","is_retweet":0,"likes":83,"replies":34,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":3,"text":"oi gente mandem d\u00favidas de fotografia que vou responder e tentar ser o mais \u00fatil poss\u00edvel ","timestamp":1573356268000,"timestamp_epochs":1573356268,"tweet_id":"1193368801137610752","tweet_url":"\/carolinelins\/status\/1193368801137610752","user_id":"913177132934811650","username":"carolinelins"},{"fullname":"carol","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">Posso come\u00e7ar a fazer <img alt=\"\ud83d\udc9b\" aria-label=\"Emoji: Cora\u00e7\u00e3o amarelo\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f49b.png\" title=\"Cora\u00e7\u00e3o amarelo\"\/><img alt=\"\ud83d\udc9b\" aria-label=\"Emoji: Cora\u00e7\u00e3o amarelo\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f49b.png\" title=\"Cora\u00e7\u00e3o amarelo\"\/><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/laranunesart\/status\/1193367893095964677\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/0VCY1nRHyN\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/laranunesart\/status\/1193367893095964677\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/laranunesart\/s<\/span><span class=\"invisible\">tatus\/1193367893095964677<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":26,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Posso come\u00e7ar a fazer https:\/\/twitter.com\/laranunesart\/status\/1193367893095964677\u00a0\u2026","timestamp":1573356136000,"timestamp_epochs":1573356136,"tweet_id":"1193368245241352192","tweet_url":"\/carolinelins\/status\/1193368245241352192","user_id":"913177132934811650","username":"carolinelins"},{"fullname":"carol","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Aprenda a editar suas fotos usando o aplicativo Lightroom - a thread parte dois <img alt=\"\ud83d\udcf8\" aria-label=\"Emoji: C\u00e2mera com flash\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f4f8.png\" title=\"C\u00e2mera com flash\"\/><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/QPqLQam6Rv\">pic.twitter.com\/QPqLQam6Rv<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":13128,"replies":113,"retweet_id":"1193365220833583104","retweeter_userid":"913177132934811650","retweeter_username":"carolinelins","retweets":1923,"text":"Aprenda a editar suas fotos usando o aplicativo Lightroom - a thread parte dois pic.twitter.com\/QPqLQam6Rv","timestamp":1565902985000,"timestamp_epochs":1565902985,"tweet_id":"1162107465862930432","tweet_url":"\/carolinelins\/status\/1162107465862930432","user_id":"913177132934811650","username":"carolinelins"},{"fullname":"carol","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Aprenda a editar suas fotos utilizando o aplicativo VSCO CAM \u2014 a thread <img alt=\"\ud83d\udcf8\" aria-label=\"Emoji: C\u00e2mera com flash\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f4f8.png\" title=\"C\u00e2mera com flash\"\/><img alt=\"\ud83d\udc9b\" aria-label=\"Emoji: Cora\u00e7\u00e3o amarelo\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f49b.png\" title=\"Cora\u00e7\u00e3o amarelo\"\/><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/ravX3x2RJx\">pic.twitter.com\/ravX3x2RJx<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":39420,"replies":399,"retweet_id":"1193365198414995456","retweeter_userid":"913177132934811650","retweeter_username":"carolinelins","retweets":5656,"text":"Aprenda a editar suas fotos utilizando o aplicativo VSCO CAM \u2014 a thread pic.twitter.com\/ravX3x2RJx","timestamp":1565227827000,"timestamp_epochs":1565227827,"tweet_id":"1159275649623830528","tweet_url":"\/carolinelins\/status\/1159275649623830528","user_id":"913177132934811650","username":"carolinelins"},{"fullname":"carol","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Dicas de ilumina\u00e7\u00e3o para voc\u00ea fazer fotos melhores \u2022 a thread<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/G0amXsrNOI\">pic.twitter.com\/G0amXsrNOI<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":29583,"replies":386,"retweet_id":"1193365133923409920","retweeter_userid":"913177132934811650","retweeter_username":"carolinelins","retweets":5079,"text":"Dicas de ilumina\u00e7\u00e3o para voc\u00ea fazer fotos melhores \u2022 a threadpic.twitter.com\/G0amXsrNOI","timestamp":1564280503000,"timestamp_epochs":1564280503,"tweet_id":"1155302284940783617","tweet_url":"\/carolinelins\/status\/1155302284940783617","user_id":"913177132934811650","username":"carolinelins"},{"fullname":"carol","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Thread com ideias de interessantes pra voc\u00ea fazer fotos<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/lLTMWV1rQy\">pic.twitter.com\/lLTMWV1rQy<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":99417,"replies":3970,"retweet_id":"1193365107725754368","retweeter_userid":"913177132934811650","retweeter_username":"carolinelins","retweets":30753,"text":"Thread com ideias de interessantes pra voc\u00ea fazer fotospic.twitter.com\/lLTMWV1rQy","timestamp":1561664076000,"timestamp_epochs":1561664076,"tweet_id":"1144328194818002945","tweet_url":"\/carolinelins\/status\/1144328194818002945","user_id":"913177132934811650","username":"carolinelins"},{"fullname":"carol","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">dicas de composi\u00e7\u00e3o e \u00e2ngulo pra voc\u00ea deixar suas fotos mais interessantes - a thread<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/nx1I4XgFOA\">pic.twitter.com\/nx1I4XgFOA<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":29470,"replies":537,"retweet_id":"1193365086360031232","retweeter_userid":"913177132934811650","retweeter_username":"carolinelins","retweets":7225,"text":"dicas de composi\u00e7\u00e3o e \u00e2ngulo pra voc\u00ea deixar suas fotos mais interessantes - a threadpic.twitter.com\/nx1I4XgFOA","timestamp":1563141944000,"timestamp_epochs":1563141944,"tweet_id":"1150526821617872896","tweet_url":"\/carolinelins\/status\/1150526821617872896","user_id":"913177132934811650","username":"carolinelins"},{"fullname":"carol","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">\u00c9 que fotos lindas!! Se faz isso com o celular imagina com a c\u00e2mera, vai fundooo <img alt=\"\ud83d\udc9b\" aria-label=\"Emoji: Cora\u00e7\u00e3o amarelo\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f49b.png\" title=\"Cora\u00e7\u00e3o amarelo\"\/><img alt=\"\ud83d\udc9b\" aria-label=\"Emoji: Cora\u00e7\u00e3o amarelo\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f49b.png\" title=\"Cora\u00e7\u00e3o amarelo\"\/><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/ellydth\/status\/1193353936247427073\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/WhZ5MLvVPp\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/ellydth\/status\/1193353936247427073\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/ellydth\/status<\/span><span class=\"invisible\">\/1193353936247427073<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":874,"replies":2,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":55,"text":"\u00c9 que fotos lindas!! Se faz isso com o celular imagina com a c\u00e2mera, vai fundooo https:\/\/twitter.com\/ellydth\/status\/1193353936247427073\u00a0\u2026","timestamp":1573352769000,"timestamp_epochs":1573352769,"tweet_id":"1193354124085121024","tweet_url":"\/carolinelins\/status\/1193354124085121024","user_id":"913177132934811650","username":"carolinelins"},{"fullname":"carol","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"und\"><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/carolinelins\/status\/1159275649623830528?s=21\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/Mc7KcflUaf\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/carolinelins\/status\/1159275649623830528?s=21\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/carolinelins\/s<\/span><span class=\"invisible\">tatus\/1159275649623830528?s=21<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":71,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":4,"text":"https:\/\/twitter.com\/carolinelins\/status\/1159275649623830528?s=21\u00a0\u2026","timestamp":1573352373000,"timestamp_epochs":1573352373,"tweet_id":"1193352462612217856","tweet_url":"\/carolinelins\/status\/1193352462612217856","user_id":"913177132934811650","username":"carolinelins"},{"fullname":"carol","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Eu editei ela pelo VSCO gente aqui o filtro e as configura\u00e7\u00f5es! \n\nEu fiz uma thread dando dicas de como usar o App VSCO cam pra voc\u00eas editarem as fotos de voc\u00eas, se ainda n\u00e3o leram vou deixar o link na thread! <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/luxgzrl\/status\/1193349786944098305\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/HA9jumnc6V\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/luxgzrl\/status\/1193349786944098305\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/luxgzrl\/status<\/span><span class=\"invisible\">\/1193349786944098305<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/RzokuiSGrm\">pic.twitter.com\/RzokuiSGrm<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":847,"replies":9,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":61,"text":"Eu editei ela pelo VSCO gente aqui o filtro e as configura\u00e7\u00f5es! \n\nEu fiz uma thread dando dicas de como usar o App VSCO cam pra voc\u00eas editarem as fotos de voc\u00eas, se ainda n\u00e3o leram vou deixar o link na thread! https:\/\/twitter.com\/luxgzrl\/status\/1193349786944098305\u00a0\u2026pic.twitter.com\/RzokuiSGrm","timestamp":1573352337000,"timestamp_epochs":1573352337,"tweet_id":"1193352311168475138","tweet_url":"\/carolinelins\/status\/1193352311168475138","user_id":"913177132934811650","username":"carolinelins"},{"fullname":"carol","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"und\"><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/hy4cZd74nx\">pic.twitter.com\/hy4cZd74nx<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":4623,"replies":36,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":221,"text":"pic.twitter.com\/hy4cZd74nx","timestamp":1573334952000,"timestamp_epochs":1573334952,"tweet_id":"1193279396460847104","tweet_url":"\/carolinelins\/status\/1193279396460847104","user_id":"913177132934811650","username":"carolinelins"},{"fullname":"carol","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Surgiu uma vaga pra ensaios fotogr\u00e1ficos aqui em S\u00e3o Paulo amanh\u00e3 no domingo! \n\nSe voc\u00ea quiser marcar de fazer umas fotos \u00e9 s\u00f3 clicar no link e marcar <img alt=\"\ud83d\udc9b\" aria-label=\"Emoji: Cora\u00e7\u00e3o amarelo\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f49b.png\" title=\"Cora\u00e7\u00e3o amarelo\"\/> <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https:\/\/api.whatsapp.com\/send?phone=5592981947754\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/Dehkzl58Eo\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/api.whatsapp.com\/send?phone=5592981947754\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">api.whatsapp.com\/send?phone=559<\/span><span class=\"invisible\">2981947754<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/FRIzaBRwFc\">pic.twitter.com\/FRIzaBRwFc<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":233,"replies":4,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":16,"text":"Surgiu uma vaga pra ensaios fotogr\u00e1ficos aqui em S\u00e3o Paulo amanh\u00e3 no domingo! \n\nSe voc\u00ea quiser marcar de fazer umas fotos \u00e9 s\u00f3 clicar no link e marcar  https:\/\/api.whatsapp.com\/send?phone=5592981947754\u00a0\u2026pic.twitter.com\/FRIzaBRwFc","timestamp":1573321537000,"timestamp_epochs":1573321537,"tweet_id":"1193223128283013120","tweet_url":"\/carolinelins\/status\/1193223128283013120","user_id":"913177132934811650","username":"carolinelins"},{"fullname":"carol","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">hoje eu decidi cuidar melhor de mim<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/cY44sbeWr3\">pic.twitter.com\/cY44sbeWr3<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":5861,"replies":27,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":149,"text":"hoje eu decidi cuidar melhor de mimpic.twitter.com\/cY44sbeWr3","timestamp":1573320346000,"timestamp_epochs":1573320346,"tweet_id":"1193218132585963521","tweet_url":"\/carolinelins\/status\/1193218132585963521","user_id":"913177132934811650","username":"carolinelins"},{"fullname":"Batistos","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">mano eu ilustrei a <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"913177132934811650\" dir=\"ltr\" href=\"\/carolinelins\"><s>@<\/s><b>carolinelins<\/b><\/a> \nboa noite<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/WLke8ZGCwN\">pic.twitter.com\/WLke8ZGCwN<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":1804,"replies":23,"retweet_id":"1193183366356574213","retweeter_userid":"913177132934811650","retweeter_username":"carolinelins","retweets":102,"text":"mano eu ilustrei a @carolinelins \nboa noitepic.twitter.com\/WLke8ZGCwN","timestamp":1573262156000,"timestamp_epochs":1573262156,"tweet_id":"1192974066405269510","tweet_url":"\/jotavesse\/status\/1192974066405269510","user_id":"833126857453219840","username":"jotavesse"},{"fullname":"carol","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Gente tadinha da Cris, ela teve a conta dela suspensa :(, agora ela t\u00e1 no tt <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"702958715662639105\" dir=\"ltr\" href=\"\/crisfofocas\"><s>@<\/s><b>crisfofocas<\/b><\/a>, se vcs gostam das hist\u00f3rias maravilhosas dela aqui no tt sigam ela l\u00e1 <img alt=\"\ud83d\udc9b\" aria-label=\"Emoji: Cora\u00e7\u00e3o amarelo\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f49b.png\" title=\"Cora\u00e7\u00e3o amarelo\"\/><\/p>","is_retweet":0,"likes":47,"replies":3,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":3,"text":"Gente tadinha da Cris, ela teve a conta dela suspensa :(, agora ela t\u00e1 no tt @crisfofocas, se vcs gostam das hist\u00f3rias maravilhosas dela aqui no tt sigam ela l\u00e1 ","timestamp":1573311248000,"timestamp_epochs":1573311248,"tweet_id":"1193179973353451521","tweet_url":"\/carolinelins\/status\/1193179973353451521","user_id":"913177132934811650","username":"carolinelins"},{"fullname":"Mobgrafando","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Est\u00e1 no ar o epis\u00f3dio novo no <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/mobcast?src=hash\"><s>#<\/s><b>mobcast<\/b><\/a> com a super <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"913177132934811650\" dir=\"ltr\" href=\"\/carolinelins\"><s>@<\/s><b>carolinelins<\/b><\/a>. Aperte o play e ou\u00e7a na sua plataforma favorita esse super bate papo sobre criatividade e outras coisinhas mais da vida de fot\u00f3grafa :D<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/anchor.fm\/mobgrafando\/episodes\/Caroline-Lins-Explorando-a-Criatividade-na-Fotografia-e8t5lh\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/arjGf9ld0C\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/anchor.fm\/mobgrafando\/episodes\/Caroline-Lins-Explorando-a-Criatividade-na-Fotografia-e8t5lh\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">anchor.fm\/mobgrafando\/ep<\/span><span class=\"invisible\">isodes\/Caroline-Lins-Explorando-a-Criatividade-na-Fotografia-e8t5lh<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":58,"replies":3,"retweet_id":"1193170873546612747","retweeter_userid":"913177132934811650","retweeter_username":"carolinelins","retweets":9,"text":"Est\u00e1 no ar o epis\u00f3dio novo no #mobcast com a super @carolinelins. Aperte o play e ou\u00e7a na sua plataforma favorita esse super bate papo sobre criatividade e outras coisinhas mais da vida de fot\u00f3grafa :Dhttps:\/\/anchor.fm\/mobgrafando\/episodes\/Caroline-Lins-Explorando-a-Criatividade-na-Fotografia-e8t5lh\u00a0\u2026","timestamp":1573308666000,"timestamp_epochs":1573308666,"tweet_id":"1193169143186542593","tweet_url":"\/mobgrafando\/status\/1193169143186542593","user_id":"1103616609934020611","username":"mobgrafando"},{"fullname":"carol","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">cheguei s\u00e3o pauloooo<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/lfLn3qXP1s\">pic.twitter.com\/lfLn3qXP1s<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":2885,"replies":36,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":62,"text":"cheguei s\u00e3o pauloooopic.twitter.com\/lfLn3qXP1s","timestamp":1573220760000,"timestamp_epochs":1573220760,"tweet_id":"1192800440456548352","tweet_url":"\/carolinelins\/status\/1192800440456548352","user_id":"913177132934811650","username":"carolinelins"},{"fullname":"Naves","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Vcs j\u00e1 choraram de exaust\u00e3o? Tipo nada de ruim aconteceu, mas vcs est\u00e3o t\u00e3o cansados e esgotados de tudo que a vontade \u00e9 s\u00f3 de chorar<\/p>","is_retweet":1,"likes":44360,"replies":130,"retweet_id":"1192788523486720007","retweeter_userid":"913177132934811650","retweeter_username":"carolinelins","retweets":31679,"text":"Vcs j\u00e1 choraram de exaust\u00e3o? Tipo nada de ruim aconteceu, mas vcs est\u00e3o t\u00e3o cansados e esgotados de tudo que a vontade \u00e9 s\u00f3 de chorar","timestamp":1572999418000,"timestamp_epochs":1572999418,"tweet_id":"1191872061473513472","tweet_url":"\/luana_navees\/status\/1191872061473513472","user_id":"4851514577","username":"luana_navees"},{"fullname":"carol","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">Poxa isso fez o meu dia ser t\u00e3o melhor!!!  <img alt=\"\ud83d\udc9b\" aria-label=\"Emoji: Cora\u00e7\u00e3o amarelo\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f49b.png\" title=\"Cora\u00e7\u00e3o amarelo\"\/><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/unilunatico\/status\/1192653035576713216\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/Uwdxb008F3\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/unilunatico\/status\/1192653035576713216\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/unilunatico\/st<\/span><span class=\"invisible\">atus\/1192653035576713216<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":128,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":2,"text":"Poxa isso fez o meu dia ser t\u00e3o melhor!!!  https:\/\/twitter.com\/unilunatico\/status\/1192653035576713216\u00a0\u2026","timestamp":1573185740000,"timestamp_epochs":1573185740,"tweet_id":"1192653552738537473","tweet_url":"\/carolinelins\/status\/1192653552738537473","user_id":"913177132934811650","username":"carolinelins"},{"fullname":"carol","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">usar papel alum\u00ednio amassado como fundo pra fotos d\u00e1 um efeito bem legal!<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/6sO4onnHOe\">pic.twitter.com\/6sO4onnHOe<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":6743,"replies":64,"retweet_id":"1192641052173320193","retweeter_userid":"913177132934811650","retweeter_username":"carolinelins","retweets":303,"text":"usar papel alum\u00ednio amassado como fundo pra fotos d\u00e1 um efeito bem legal!pic.twitter.com\/6sO4onnHOe","timestamp":1573140265000,"timestamp_epochs":1573140265,"tweet_id":"1192462817842073600","tweet_url":"\/carolinelins\/status\/1192462817842073600","user_id":"913177132934811650","username":"carolinelins"},{"fullname":"Brandon Woelfel","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"en\">What you look like if you don\u2019t credit\/tag the photographer: <img alt=\"\ud83e\udd21\" aria-label=\"Emoji: Cara de palha\u00e7o\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f921.png\" title=\"Cara de palha\u00e7o\"\/><\/p>","is_retweet":1,"likes":8425,"replies":47,"retweet_id":"1192579518659252224","retweeter_userid":"913177132934811650","retweeter_username":"carolinelins","retweets":2118,"text":"What you look like if you don\u2019t credit\/tag the photographer: ","timestamp":1573168035000,"timestamp_epochs":1573168035,"tweet_id":"1192579296226885632","tweet_url":"\/Brandonwoelfel\/status\/1192579296226885632","user_id":"36836023","username":"Brandonwoelfel"},{"fullname":"K. Leaf","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">Muito bom o v\u00eddeo, recomendo pra quem est\u00e1 come\u00e7ando a fotografar <img alt=\"\ud83d\ude0a\" aria-label=\"Emoji: Cara sorridente com olhos sorridentes\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f60a.png\" title=\"Cara sorridente com olhos sorridentes\"\/><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/carolinelins\/status\/1192251231357612033\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/eMokFcoISy\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/carolinelins\/status\/1192251231357612033\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/carolinelins\/s<\/span><span class=\"invisible\">tatus\/1192251231357612033<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":27,"replies":0,"retweet_id":"1192525616073117702","retweeter_userid":"913177132934811650","retweeter_username":"carolinelins","retweets":1,"text":"Muito bom o v\u00eddeo, recomendo pra quem est\u00e1 come\u00e7ando a fotografar https:\/\/twitter.com\/carolinelins\/status\/1192251231357612033\u00a0\u2026","timestamp":1573154913000,"timestamp_epochs":1573154913,"tweet_id":"1192524256208441345","tweet_url":"\/kleaf_\/status\/1192524256208441345","user_id":"788372793897476098","username":"kleaf_"},{"fullname":"IZA","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"en\"><img alt=\"\u26a1\ufe0f\" aria-label=\"Emoji: Sinal de alta tens\u00e3o\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/26a1.png\" title=\"Sinal de alta tens\u00e3o\"\/>POP-SE<img alt=\"\u26a1\ufe0f\" aria-label=\"Emoji: Sinal de alta tens\u00e3o\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/26a1.png\" title=\"Sinal de alta tens\u00e3o\"\/><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/ABIHXEvX8Z\">pic.twitter.com\/ABIHXEvX8Z<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":64017,"replies":649,"retweet_id":"1192490735448338432","retweeter_userid":"913177132934811650","retweeter_username":"carolinelins","retweets":8056,"text":"POP-SEpic.twitter.com\/ABIHXEvX8Z","timestamp":1573140977000,"timestamp_epochs":1573140977,"tweet_id":"1192465806065582080","tweet_url":"\/IzaReal\/status\/1192465806065582080","user_id":"801874623176511488","username":"IzaReal"},{"fullname":"carol","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">usar papel alum\u00ednio amassado como fundo pra fotos d\u00e1 um efeito bem legal!<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/6sO4onnHOe\">pic.twitter.com\/6sO4onnHOe<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":6743,"replies":64,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":303,"text":"usar papel alum\u00ednio amassado como fundo pra fotos d\u00e1 um efeito bem legal!pic.twitter.com\/6sO4onnHOe","timestamp":1573140265000,"timestamp_epochs":1573140265,"tweet_id":"1192462817842073600","tweet_url":"\/carolinelins\/status\/1192462817842073600","user_id":"913177132934811650","username":"carolinelins"},{"fullname":"carol","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">gente eu n\u00e3o tenho culpa se eu nasci com ela shauahauahauauauusjsuhsiaj<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/tyxasykes\/status\/1192457565390671874\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/Qbd5AWage0\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/tyxasykes\/status\/1192457565390671874\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/tyxasykes\/stat<\/span><span class=\"invisible\">us\/1192457565390671874<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":87,"replies":7,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"gente eu n\u00e3o tenho culpa se eu nasci com ela shauahauahauauauusjsuhsiajhttps:\/\/twitter.com\/tyxasykes\/status\/1192457565390671874\u00a0\u2026","timestamp":1573139477000,"timestamp_epochs":1573139477,"tweet_id":"1192459515016491013","tweet_url":"\/carolinelins\/status\/1192459515016491013","user_id":"913177132934811650","username":"carolinelins"},{"fullname":"maluzinhaa \ud83d\udc9a\u2640\ufe0f","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"und\"><img alt=\"\ud83d\ude0d\" aria-label=\"Emoji: Cara sorridente com os olhos em forma de cora\u00e7\u00e3o\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f60d.png\" title=\"Cara sorridente com os olhos em forma de cora\u00e7\u00e3o\"\/> <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/carolinelins\/status\/1191362488606056448\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/Tkq6CmWcTQ\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/carolinelins\/status\/1191362488606056448\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/carolinelins\/s<\/span><span class=\"invisible\">tatus\/1191362488606056448<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/PuSzbisXE9\">pic.twitter.com\/PuSzbisXE9<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":90,"replies":1,"retweet_id":"1192454627213692928","retweeter_userid":"913177132934811650","retweeter_username":"carolinelins","retweets":1,"text":" https:\/\/twitter.com\/carolinelins\/status\/1191362488606056448\u00a0\u2026pic.twitter.com\/PuSzbisXE9","timestamp":1573137691000,"timestamp_epochs":1573137691,"tweet_id":"1192452023897264128","tweet_url":"\/luisa_adorno\/status\/1192452023897264128","user_id":"837805967714758656","username":"luisa_adorno"},{"fullname":"carol","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">D\u00e1 sim!! Mas precisa ser durante a manh\u00e3 ou \u00e0 tarde \n\n\u00c1 noite vc ia precisar so de uma luz de apoio pra n\u00e3o aumentar tanto o ISO que j\u00e1 ia ajudar, pois a lente tem uma abertura bem grandinha \n\nSe vc for fazer ensaios externos, recomendo comprar um rebatedor tamb\u00e9m <img alt=\"\ud83d\udc9b\" aria-label=\"Emoji: Cora\u00e7\u00e3o amarelo\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f49b.png\" title=\"Cora\u00e7\u00e3o amarelo\"\/><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/gpramos88\/status\/1192440678107795461\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/TIXLVZpbzA\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/gpramos88\/status\/1192440678107795461\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/gpramos88\/stat<\/span><span class=\"invisible\">us\/1192440678107795461<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":42,"replies":5,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":2,"text":"D\u00e1 sim!! Mas precisa ser durante a manh\u00e3 ou \u00e0 tarde \n\n\u00c1 noite vc ia precisar so de uma luz de apoio pra n\u00e3o aumentar tanto o ISO que j\u00e1 ia ajudar, pois a lente tem uma abertura bem grandinha \n\nSe vc for fazer ensaios externos, recomendo comprar um rebatedor tamb\u00e9m https:\/\/twitter.com\/gpramos88\/status\/1192440678107795461\u00a0\u2026","timestamp":1573135343000,"timestamp_epochs":1573135343,"tweet_id":"1192442176132833280","tweet_url":"\/carolinelins\/status\/1192442176132833280","user_id":"913177132934811650","username":"carolinelins"},{"fullname":"Derrota quase certa","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Mostrei pro meu melhor amigo o v\u00eddeo da <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"913177132934811650\" dir=\"ltr\" href=\"\/carolinelins\"><s>@<\/s><b>carolinelins<\/b><\/a> falando s\u00f3 pra ele surtar junto comigo que a voz dela (muito bonita por sinal) \u00e9 totalmente diferente do que imagin\u00e1vamos KNRKWHSKSB SOCORRO<\/p>","is_retweet":1,"likes":32,"replies":0,"retweet_id":"1192440437799292928","retweeter_userid":"913177132934811650","retweeter_username":"carolinelins","retweets":3,"text":"Mostrei pro meu melhor amigo o v\u00eddeo da @carolinelins falando s\u00f3 pra ele surtar junto comigo que a voz dela (muito bonita por sinal) \u00e9 totalmente diferente do que imagin\u00e1vamos KNRKWHSKSB SOCORRO","timestamp":1573134663000,"timestamp_epochs":1573134663,"tweet_id":"1192439321145593857","tweet_url":"\/cancerianadoamo\/status\/1192439321145593857","user_id":"734523199816372225","username":"cancerianadoamo"},{"fullname":"carol","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">Gente aproveita que t\u00e1 free! Baixa e testa e me manda pra ver se deu certo nas fotos de voc\u00eas!! \n\nCorre que as instru\u00e7\u00f5es pra baixar est\u00e3o na thread!!!<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/carolinelins\/status\/1191362488606056448\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/3kabpJeamL\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/carolinelins\/status\/1191362488606056448\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/carolinelins\/s<\/span><span class=\"invisible\">tatus\/1191362488606056448<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":129,"replies":19,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":8,"text":"Gente aproveita que t\u00e1 free! Baixa e testa e me manda pra ver se deu certo nas fotos de voc\u00eas!! \n\nCorre que as instru\u00e7\u00f5es pra baixar est\u00e3o na thread!!!https:\/\/twitter.com\/carolinelins\/status\/1191362488606056448\u00a0\u2026","timestamp":1573134192000,"timestamp_epochs":1573134192,"tweet_id":"1192437344693035009","tweet_url":"\/carolinelins\/status\/1192437344693035009","user_id":"913177132934811650","username":"carolinelins"},{"fullname":"carol","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">no dia que eu namorar vai ter uma mat\u00e9ria dessas certeza<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/gn_extended\/status\/1191531587466338304\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/kjcMVJk3fV\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/gn_extended\/status\/1191531587466338304\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/gn_extended\/st<\/span><span class=\"invisible\">atus\/1191531587466338304<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":2095,"replies":6,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":493,"text":"no dia que eu namorar vai ter uma mat\u00e9ria dessas certezahttps:\/\/twitter.com\/gn_extended\/status\/1191531587466338304\u00a0\u2026","timestamp":1573133962000,"timestamp_epochs":1573133962,"tweet_id":"1192436383639654400","tweet_url":"\/carolinelins\/status\/1192436383639654400","user_id":"913177132934811650","username":"carolinelins"},{"fullname":"carol","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">Gente como assim c\u00eas achavam que a minha voz era diferente? Me explicaaaa ahhah<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/carolinelins\/status\/1192235078115610625\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/6DdYg0djyn\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/carolinelins\/status\/1192235078115610625\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/carolinelins\/s<\/span><span class=\"invisible\">tatus\/1192235078115610625<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":2315,"replies":216,"retweet_id":"1192406139440390144","retweeter_userid":"913177132934811650","retweeter_username":"carolinelins","retweets":58,"text":"Gente como assim c\u00eas achavam que a minha voz era diferente? Me explicaaaa ahhahhttps:\/\/twitter.com\/carolinelins\/status\/1192235078115610625\u00a0\u2026","timestamp":1573089819000,"timestamp_epochs":1573089819,"tweet_id":"1192251231357612033","tweet_url":"\/carolinelins\/status\/1192251231357612033","user_id":"913177132934811650","username":"carolinelins"},{"fullname":"carol","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">j\u00e1 t\u00e1 dispon\u00edvel pra voc\u00eas testarem!!!! \n\nLink t\u00e1 no stories do Instagram por 24h\n\n<a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http:\/\/Instagram.com\/carolinelinsph\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/dNGFgiyVtQ\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http:\/\/Instagram.com\/carolinelinsph\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">http:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">Instagram.com\/carolinelinsph<\/span><span class=\"invisible\"><\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span><\/span><\/a>\n<img alt=\"\ud83d\udc9b\" aria-label=\"Emoji: Cora\u00e7\u00e3o amarelo\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f49b.png\" title=\"Cora\u00e7\u00e3o amarelo\"\/><img alt=\"\ud83d\udc9b\" aria-label=\"Emoji: Cora\u00e7\u00e3o amarelo\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f49b.png\" title=\"Cora\u00e7\u00e3o amarelo\"\/><img alt=\"\ud83d\udc9b\" aria-label=\"Emoji: Cora\u00e7\u00e3o amarelo\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f49b.png\" title=\"Cora\u00e7\u00e3o amarelo\"\/><img alt=\"\ud83d\udc9b\" aria-label=\"Emoji: Cora\u00e7\u00e3o amarelo\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f49b.png\" title=\"Cora\u00e7\u00e3o amarelo\"\/><img alt=\"\ud83d\udc9b\" aria-label=\"Emoji: Cora\u00e7\u00e3o amarelo\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f49b.png\" title=\"Cora\u00e7\u00e3o amarelo\"\/><img alt=\"\ud83d\udc9b\" aria-label=\"Emoji: Cora\u00e7\u00e3o amarelo\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f49b.png\" title=\"Cora\u00e7\u00e3o amarelo\"\/><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/95cGa39C3J\">pic.twitter.com\/95cGa39C3J<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":89,"replies":17,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":6,"text":"j\u00e1 t\u00e1 dispon\u00edvel pra voc\u00eas testarem!!!! \n\nLink t\u00e1 no stories do Instagram por 24h\n\nhttp:\/\/Instagram.com\/carolinelinsph\u00a0\npic.twitter.com\/95cGa39C3J","timestamp":1573093824000,"timestamp_epochs":1573093824,"tweet_id":"1192268031713587201","tweet_url":"\/carolinelins\/status\/1192268031713587201","user_id":"913177132934811650","username":"carolinelins"},{"fullname":"carol","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">Vcs acharam q eu esqueci? Atenta que vou postar daqui a pouco!! <img alt=\"\ud83d\udc9b\" aria-label=\"Emoji: Cora\u00e7\u00e3o amarelo\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f49b.png\" title=\"Cora\u00e7\u00e3o amarelo\"\/><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/carolinelins\/status\/1191362488606056448\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/3kabpJeamL\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/carolinelins\/status\/1191362488606056448\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/carolinelins\/s<\/span><span class=\"invisible\">tatus\/1191362488606056448<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":250,"replies":4,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":6,"text":"Vcs acharam q eu esqueci? Atenta que vou postar daqui a pouco!! https:\/\/twitter.com\/carolinelins\/status\/1191362488606056448\u00a0\u2026","timestamp":1573091849000,"timestamp_epochs":1573091849,"tweet_id":"1192259745807294469","tweet_url":"\/carolinelins\/status\/1192259745807294469","user_id":"913177132934811650","username":"carolinelins"},{"fullname":"Pedream","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">Achei que a voz dela era mais tipo Selena Gomez sla, a voz dela na minha cabe\u00e7a n\u00e3o era essa kkkkkkk<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/carolinelins\/status\/1192235078115610625\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/uB1NZ6OUmr\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/carolinelins\/status\/1192235078115610625\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/carolinelins\/s<\/span><span class=\"invisible\">tatus\/1192235078115610625<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":440,"replies":4,"retweet_id":"1192258569346994181","retweeter_userid":"913177132934811650","retweeter_username":"carolinelins","retweets":67,"text":"Achei que a voz dela era mais tipo Selena Gomez sla, a voz dela na minha cabe\u00e7a n\u00e3o era essa kkkkkkkhttps:\/\/twitter.com\/carolinelins\/status\/1192235078115610625\u00a0\u2026","timestamp":1573091363000,"timestamp_epochs":1573091363,"tweet_id":"1192257707983753222","tweet_url":"\/pedroofe08\/status\/1192257707983753222","user_id":"801078037668397056","username":"pedroofe08"},{"fullname":"bruna com b de bora tomar uma","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">E ESSA VOZ TOTALMENTE DIFERENTE DO QUE EU IMAGINAVA PQP<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/carolinelins\/status\/1192235078115610625\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/Z3nuTAWtbG\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/carolinelins\/status\/1192235078115610625\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/carolinelins\/s<\/span><span class=\"invisible\">tatus\/1192235078115610625<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":960,"replies":13,"retweet_id":"1192258497175576577","retweeter_userid":"913177132934811650","retweeter_username":"carolinelins","retweets":193,"text":"E ESSA VOZ TOTALMENTE DIFERENTE DO QUE EU IMAGINAVA PQPhttps:\/\/twitter.com\/carolinelins\/status\/1192235078115610625\u00a0\u2026","timestamp":1573091466000,"timestamp_epochs":1573091466,"tweet_id":"1192258142438088704","tweet_url":"\/bruu077\/status\/1192258142438088704","user_id":"2436359876","username":"bruu077"},{"fullname":"carol","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">Gente como assim c\u00eas achavam que a minha voz era diferente? Me explicaaaa ahhah<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/carolinelins\/status\/1192235078115610625\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/6DdYg0djyn\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/carolinelins\/status\/1192235078115610625\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/carolinelins\/s<\/span><span class=\"invisible\">tatus\/1192235078115610625<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":2315,"replies":216,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":58,"text":"Gente como assim c\u00eas achavam que a minha voz era diferente? Me explicaaaa ahhahhttps:\/\/twitter.com\/carolinelins\/status\/1192235078115610625\u00a0\u2026","timestamp":1573089819000,"timestamp_epochs":1573089819,"tweet_id":"1192251231357612033","tweet_url":"\/carolinelins\/status\/1192251231357612033","user_id":"913177132934811650","username":"carolinelins"},{"fullname":"carol","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">O que acham de um v\u00eddeo falando sobre cada tipo de c\u00e2mera e as vantagens e desvantagens de cada uma? <img alt=\"\ud83d\udc9b\" aria-label=\"Emoji: Cora\u00e7\u00e3o amarelo\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f49b.png\" title=\"Cora\u00e7\u00e3o amarelo\"\/><img alt=\"\ud83d\udc9b\" aria-label=\"Emoji: Cora\u00e7\u00e3o amarelo\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f49b.png\" title=\"Cora\u00e7\u00e3o amarelo\"\/><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/luisfer90681396\/status\/1192241734786387968\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/e7RQ6Pe1rX\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/luisfer90681396\/status\/1192241734786387968\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/luisfer9068139<\/span><span class=\"invisible\">6\/status\/1192241734786387968<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":107,"replies":5,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":1,"text":"O que acham de um v\u00eddeo falando sobre cada tipo de c\u00e2mera e as vantagens e desvantagens de cada uma? https:\/\/twitter.com\/luisfer90681396\/status\/1192241734786387968\u00a0\u2026","timestamp":1573089567000,"timestamp_epochs":1573089567,"tweet_id":"1192250176221655046","tweet_url":"\/carolinelins\/status\/1192250176221655046","user_id":"913177132934811650","username":"carolinelins"},{"fullname":"carol","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">QUAL C\u00c2MERA COMPRAR? e outras d\u00favidas respondidas aqui no v\u00eddeo \n\n<a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https:\/\/youtu.be\/6Jn7BRmaFNo\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/RPfVj8mf4R\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/youtu.be\/6Jn7BRmaFNo\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">youtu.be\/6Jn7BRmaFNo<\/span><span class=\"invisible\"><\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span><\/span><\/a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/TqzjfMPHLZ\">pic.twitter.com\/TqzjfMPHLZ<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":3337,"replies":79,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":184,"text":"QUAL C\u00c2MERA COMPRAR? e outras d\u00favidas respondidas aqui no v\u00eddeo \n\nhttps:\/\/youtu.be\/6Jn7BRmaFNo\u00a0pic.twitter.com\/TqzjfMPHLZ","timestamp":1573085967000,"timestamp_epochs":1573085967,"tweet_id":"1192235078115610625","tweet_url":"\/carolinelins\/status\/1192235078115610625","user_id":"913177132934811650","username":"carolinelins"},{"fullname":"carol","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">pra voc\u00ea que gosta de fotografia \n\ne quer uma dica de C\u00c2MERA e outras dicas legais \n\ngravei um v\u00eddeo respondendo perguntas!!!! \n\nGENTE ME D\u00c1 UM APOIO PRA EU FAZER MAIS V\u00cdDEOS <img alt=\"\ud83d\udc9b\" aria-label=\"Emoji: Cora\u00e7\u00e3o amarelo\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f49b.png\" title=\"Cora\u00e7\u00e3o amarelo\"\/><img alt=\"\ud83d\udc9b\" aria-label=\"Emoji: Cora\u00e7\u00e3o amarelo\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f49b.png\" title=\"Cora\u00e7\u00e3o amarelo\"\/><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/youtu.be\/6Jn7BRmaFNo\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/RPfVj8mf4R\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/youtu.be\/6Jn7BRmaFNo\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">youtu.be\/6Jn7BRmaFNo<\/span><span class=\"invisible\"><\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span><\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":168,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":25,"text":"pra voc\u00ea que gosta de fotografia \n\ne quer uma dica de C\u00c2MERA e outras dicas legais \n\ngravei um v\u00eddeo respondendo perguntas!!!! \n\nGENTE ME D\u00c1 UM APOIO PRA EU FAZER MAIS V\u00cdDEOS https:\/\/youtu.be\/6Jn7BRmaFNo\u00a0","timestamp":1573085318000,"timestamp_epochs":1573085318,"tweet_id":"1192232354858885120","tweet_url":"\/carolinelins\/status\/1192232354858885120","user_id":"913177132934811650","username":"carolinelins"},{"fullname":"carol","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">eu achava que era fic esse neg\u00f3cio de que mulher quando passa mto tempo junta os ciclos sincronizam e tal \n\nMAS \u00c9 REAL ACONTECE MESMO<\/p>","is_retweet":0,"likes":6890,"replies":152,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":1105,"text":"eu achava que era fic esse neg\u00f3cio de que mulher quando passa mto tempo junta os ciclos sincronizam e tal \n\nMAS \u00c9 REAL ACONTECE MESMO","timestamp":1573077777000,"timestamp_epochs":1573077777,"tweet_id":"1192200726887518208","tweet_url":"\/carolinelins\/status\/1192200726887518208","user_id":"913177132934811650","username":"carolinelins"},{"fullname":"carol","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">oi gente pra marcar um ensaio \u00e9 s\u00f3 clicar aqui e entrar em contato: \n\n<a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https:\/\/api.whatsapp.com\/send?phone=5592981947754\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/Dehkzl58Eo\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/api.whatsapp.com\/send?phone=5592981947754\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">api.whatsapp.com\/send?phone=559<\/span><span class=\"invisible\">2981947754<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a> <img alt=\"\ud83d\udc9b\" aria-label=\"Emoji: Cora\u00e7\u00e3o amarelo\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f49b.png\" title=\"Cora\u00e7\u00e3o amarelo\"\/><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/carolinelins\/status\/1192063510089523200\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/zC0BJFSe3u\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/carolinelins\/status\/1192063510089523200\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/carolinelins\/s<\/span><span class=\"invisible\">tatus\/1192063510089523200<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":120,"replies":8,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":7,"text":"oi gente pra marcar um ensaio \u00e9 s\u00f3 clicar aqui e entrar em contato: \n\nhttps:\/\/api.whatsapp.com\/send?phone=5592981947754\u00a0\u2026 https:\/\/twitter.com\/carolinelins\/status\/1192063510089523200\u00a0\u2026","timestamp":1573069145000,"timestamp_epochs":1573069145,"tweet_id":"1192164521038749701","tweet_url":"\/carolinelins\/status\/1192164521038749701","user_id":"913177132934811650","username":"carolinelins"},{"fullname":"n","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"da\">angelina jolie for harper\u2019s bazaar 2019<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/X5DQyErDPt\">pic.twitter.com\/X5DQyErDPt<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":77908,"replies":103,"retweet_id":"1192162819535495168","retweeter_userid":"913177132934811650","retweeter_username":"carolinelins","retweets":22204,"text":"angelina jolie for harper\u2019s bazaar 2019pic.twitter.com\/X5DQyErDPt","timestamp":1572966327000,"timestamp_epochs":1572966327,"tweet_id":"1191733267764056066","tweet_url":"\/modernmodeIs\/status\/1191733267764056066","user_id":"4496113037","username":"modernmodeIs"},{"fullname":"carol","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">deus olhou pra minha sa\u00fade e falou hm kkk bjs<\/p>","is_retweet":0,"likes":346,"replies":5,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":179,"text":"deus olhou pra minha sa\u00fade e falou hm kkk bjs","timestamp":1573066809000,"timestamp_epochs":1573066809,"tweet_id":"1192154719852122113","tweet_url":"\/carolinelins\/status\/1192154719852122113","user_id":"913177132934811650","username":"carolinelins"},{"fullname":"carol","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">Simm!! Hoje vou liberar aquele que prometi &lt;3<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/guifgomees\/status\/1192148403989417984\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/MJwO9uQBy0\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/guifgomees\/status\/1192148403989417984\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/guifgomees\/sta<\/span><span class=\"invisible\">tus\/1192148403989417984<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":53,"replies":2,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Simm!! Hoje vou liberar aquele que prometi <3https:\/\/twitter.com\/guifgomees\/status\/1192148403989417984\u00a0\u2026","timestamp":1573065385000,"timestamp_epochs":1573065385,"tweet_id":"1192148750149529600","tweet_url":"\/carolinelins\/status\/1192148750149529600","user_id":"913177132934811650","username":"carolinelins"},{"fullname":"carol","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">poxa se tem uma coisa q melhora meu dia 100% e me d\u00e1 um g\u00e1s pra viver \u00e9 ver que as dicas que eu dou aqui ajudaram voc\u00eas a fazerem alguma foto legal ou ajudaram em outras coisas \n\neu me sinto um ser humano \u00fatil!!!<\/p>","is_retweet":0,"likes":253,"replies":11,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":4,"text":"poxa se tem uma coisa q melhora meu dia 100% e me d\u00e1 um g\u00e1s pra viver \u00e9 ver que as dicas que eu dou aqui ajudaram voc\u00eas a fazerem alguma foto legal ou ajudaram em outras coisas \n\neu me sinto um ser humano \u00fatil!!!","timestamp":1573064921000,"timestamp_epochs":1573064921,"tweet_id":"1192146804906876928","tweet_url":"\/carolinelins\/status\/1192146804906876928","user_id":"913177132934811650","username":"carolinelins"},{"fullname":"carol","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">Foi sim, a pose foi  guiada por mim, por isso \u00e9 importante o fot\u00f3grafo sempre ter uma no\u00e7\u00e3o de express\u00e3o corporal, faz toda diferen\u00e7a na foto \n\nMas a mo\u00e7a tbm \u00e9 bailarina ent\u00e3o acho que isso ajudou ela a manter uma leveza maior na pose que eu guiei <img alt=\"\ud83d\udc9b\" aria-label=\"Emoji: Cora\u00e7\u00e3o amarelo\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f49b.png\" title=\"Cora\u00e7\u00e3o amarelo\"\/><img alt=\"\ud83d\udc9b\" aria-label=\"Emoji: Cora\u00e7\u00e3o amarelo\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f49b.png\" title=\"Cora\u00e7\u00e3o amarelo\"\/><img alt=\"\ud83d\udc9b\" aria-label=\"Emoji: Cora\u00e7\u00e3o amarelo\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f49b.png\" title=\"Cora\u00e7\u00e3o amarelo\"\/><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/Sickzlol\/status\/1192144289301749761\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/WKirSR15F5\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/Sickzlol\/status\/1192144289301749761\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/Sickzlol\/statu<\/span><span class=\"invisible\">s\/1192144289301749761<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":204,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":2,"text":"Foi sim, a pose foi  guiada por mim, por isso \u00e9 importante o fot\u00f3grafo sempre ter uma no\u00e7\u00e3o de express\u00e3o corporal, faz toda diferen\u00e7a na foto \n\nMas a mo\u00e7a tbm \u00e9 bailarina ent\u00e3o acho que isso ajudou ela a manter uma leveza maior na pose que eu guiei https:\/\/twitter.com\/Sickzlol\/status\/1192144289301749761\u00a0\u2026","timestamp":1573064567000,"timestamp_epochs":1573064567,"tweet_id":"1192145317183053824","tweet_url":"\/carolinelins\/status\/1192145317183053824","user_id":"913177132934811650","username":"carolinelins"},{"fullname":"k.m","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">s\u00f3 deem zoom nessa foto e vejam a qualidade<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/carolinelins\/status\/1192063510089523200\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/xV0PDrOvcR\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/carolinelins\/status\/1192063510089523200\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/carolinelins\/s<\/span><span class=\"invisible\">tatus\/1192063510089523200<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":355,"replies":4,"retweet_id":"1192143934480429058","retweeter_userid":"913177132934811650","retweeter_username":"carolinelins","retweets":26,"text":"s\u00f3 deem zoom nessa foto e vejam a qualidadehttps:\/\/twitter.com\/carolinelins\/status\/1192063510089523200\u00a0\u2026","timestamp":1573062129000,"timestamp_epochs":1573062129,"tweet_id":"1192135092589748224","tweet_url":"\/kaamillymascaa\/status\/1192135092589748224","user_id":"829801138828500992","username":"kaamillymascaa"},{"fullname":"nicole imposs\u00edvel","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Tenho boas not\u00edcias e preciso de ajuda para divulgar!!\u00a1!!1!\n\nH\u00e1 tr\u00eas anos pesquiso a vida e obra da compositora brasileira Lycia de Biase Bidart, que atuou no s\u00e9culo XX. Por apagamento hist\u00f3rico seus manuscritos estavam esquecidos na biblioteca da USP.<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/FQPkoad1SF\">pic.twitter.com\/FQPkoad1SF<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":1140,"replies":15,"retweet_id":"1192090185955205121","retweeter_userid":"913177132934811650","retweeter_username":"carolinelins","retweets":533,"text":"Tenho boas not\u00edcias e preciso de ajuda para divulgar!!\u00a1!!1!\n\nH\u00e1 tr\u00eas anos pesquiso a vida e obra da compositora brasileira Lycia de Biase Bidart, que atuou no s\u00e9culo XX. Por apagamento hist\u00f3rico seus manuscritos estavam esquecidos na biblioteca da USP.pic.twitter.com\/FQPkoad1SF","timestamp":1572991046000,"timestamp_epochs":1572991046,"tweet_id":"1191836948731768832","tweet_url":"\/attendezqu_il\/status\/1191836948731768832","user_id":"2999169982","username":"attendezqu_il"},{"fullname":"carol","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">Eu sinceramente to exausta de ver homem se aproveitando de um trabalho s\u00e9rio e de uma arte importante pra ter vantagem sobre o corpo de mulheres. \n\nCara at\u00e9 quando??? Me d\u00e1 um \u00d3DIO isso.<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/luurib\/status\/1191789147041730562\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/OzUIdxlwLU\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/luurib\/status\/1191789147041730562\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/luurib\/status\/<\/span><span class=\"invisible\">1191789147041730562<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":836,"replies":7,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":143,"text":"Eu sinceramente to exausta de ver homem se aproveitando de um trabalho s\u00e9rio e de uma arte importante pra ter vantagem sobre o corpo de mulheres. \n\nCara at\u00e9 quando??? Me d\u00e1 um \u00d3DIO isso.https:\/\/twitter.com\/luurib\/status\/1191789147041730562\u00a0\u2026","timestamp":1573048324000,"timestamp_epochs":1573048324,"tweet_id":"1192077189111517184","tweet_url":"\/carolinelins\/status\/1192077189111517184","user_id":"913177132934811650","username":"carolinelins"},{"fullname":"carol","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">Meninas NUNCA confiem em \u201cfot\u00f3grafos\u201d que pedem fotos suas antes de qualquer trabalho \n\nSe forem fazer qualquer ensaio, principalmente sensual LEVEM ALGU\u00c9M COM VOC\u00caS, nunca v\u00e1 sozinha \n\nSe aparecer algum doido assim, BLOQUEIE, denuncie, fuja! \n\nPessoas assim mancham a profiss\u00e3o<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/Luurib\/status\/1191789147041730562\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/OzUIdxlwLU\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/Luurib\/status\/1191789147041730562\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/Luurib\/status\/<\/span><span class=\"invisible\">1191789147041730562<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":4537,"replies":8,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":1495,"text":"Meninas NUNCA confiem em \u201cfot\u00f3grafos\u201d que pedem fotos suas antes de qualquer trabalho \n\nSe forem fazer qualquer ensaio, principalmente sensual LEVEM ALGU\u00c9M COM VOC\u00caS, nunca v\u00e1 sozinha \n\nSe aparecer algum doido assim, BLOQUEIE, denuncie, fuja! \n\nPessoas assim mancham a profiss\u00e3ohttps:\/\/twitter.com\/Luurib\/status\/1191789147041730562\u00a0\u2026","timestamp":1573047991000,"timestamp_epochs":1573047991,"tweet_id":"1192075791699501058","tweet_url":"\/carolinelins\/status\/1192075791699501058","user_id":"913177132934811650","username":"carolinelins"},{"fullname":"carol","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">\u201cfica aqui na ponta do barquinho pra eu tirar a foto?\u201d \n\na foto<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/LueDVlEr6b\">pic.twitter.com\/LueDVlEr6b<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":12921,"replies":89,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":844,"text":"\u201cfica aqui na ponta do barquinho pra eu tirar a foto?\u201d \n\na fotopic.twitter.com\/LueDVlEr6b","timestamp":1573045062000,"timestamp_epochs":1573045062,"tweet_id":"1192063510089523200","tweet_url":"\/carolinelins\/status\/1192063510089523200","user_id":"913177132934811650","username":"carolinelins"},{"fullname":"carol","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">eu n\u00e3o sei explicar o meu amor por tirar fotos<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/6Na8ya70Bz\">pic.twitter.com\/6Na8ya70Bz<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":8374,"replies":54,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":507,"text":"eu n\u00e3o sei explicar o meu amor por tirar fotospic.twitter.com\/6Na8ya70Bz","timestamp":1573014967000,"timestamp_epochs":1573014967,"tweet_id":"1191937279796883456","tweet_url":"\/carolinelins\/status\/1191937279796883456","user_id":"913177132934811650","username":"carolinelins"},{"fullname":"jv, e o mundo colorido","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Hoje sai para passear com a minha cadela(Lua) usando os \u00f3culos e eu vi uma cores novas \nSegue a thread: <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/httpsoulx\/status\/1191765592950419456\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/HMoXMgrGxl\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/httpsoulx\/status\/1191765592950419456\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/httpsoulx\/stat<\/span><span class=\"invisible\">us\/1191765592950419456<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/041HEr8hJ9\">pic.twitter.com\/041HEr8hJ9<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":41191,"replies":890,"retweet_id":"1191934462084468736","retweeter_userid":"913177132934811650","retweeter_username":"carolinelins","retweets":12346,"text":"Hoje sai para passear com a minha cadela(Lua) usando os \u00f3culos e eu vi uma cores novas \nSegue a thread: https:\/\/twitter.com\/httpsoulx\/status\/1191765592950419456\u00a0\u2026pic.twitter.com\/041HEr8hJ9","timestamp":1572986462000,"timestamp_epochs":1572986462,"tweet_id":"1191817723472429057","tweet_url":"\/joo_cavalcan\/status\/1191817723472429057","user_id":"2560570240","username":"joo_cavalcan"},{"fullname":"carol","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">aviso\n\neste perfil est\u00e1 recusando convites para amigo oculto no ano de 2019 (e nos pr\u00f3ximos tamb\u00e9m) \n\nagradecemos a compreens\u00e3o \n\na ger\u00eancia<\/p>","is_retweet":0,"likes":1014,"replies":5,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":318,"text":"aviso\n\neste perfil est\u00e1 recusando convites para amigo oculto no ano de 2019 (e nos pr\u00f3ximos tamb\u00e9m) \n\nagradecemos a compreens\u00e3o \n\na ger\u00eancia","timestamp":1572990440000,"timestamp_epochs":1572990440,"tweet_id":"1191834408711528448","tweet_url":"\/carolinelins\/status\/1191834408711528448","user_id":"913177132934811650","username":"carolinelins"},{"fullname":"carol","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">GENTE VAI ROLAR!! AMANH\u00c3 VOU LAN\u00c7AR O LINK PRA BAIXAREM VIU <img alt=\"\ud83d\udc9b\" aria-label=\"Emoji: Cora\u00e7\u00e3o amarelo\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f49b.png\" title=\"Cora\u00e7\u00e3o amarelo\"\/><img alt=\"\ud83d\udc9b\" aria-label=\"Emoji: Cora\u00e7\u00e3o amarelo\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f49b.png\" title=\"Cora\u00e7\u00e3o amarelo\"\/><img alt=\"\ud83d\udc9b\" aria-label=\"Emoji: Cora\u00e7\u00e3o amarelo\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f49b.png\" title=\"Cora\u00e7\u00e3o amarelo\"\/><img alt=\"\ud83d\udc9b\" aria-label=\"Emoji: Cora\u00e7\u00e3o amarelo\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f49b.png\" title=\"Cora\u00e7\u00e3o amarelo\"\/> feliz demais que um monte de gente curtiu<\/p>","is_retweet":0,"likes":268,"replies":7,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":3,"text":"GENTE VAI ROLAR!! AMANH\u00c3 VOU LAN\u00c7AR O LINK PRA BAIXAREM VIU  feliz demais que um monte de gente curtiu","timestamp":1572988605000,"timestamp_epochs":1572988605,"tweet_id":"1191826710649544707","tweet_url":"\/carolinelins\/status\/1191826710649544707","user_id":"913177132934811650","username":"carolinelins"},{"fullname":"wesllyguimaraes","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">O kit m\u00fasica\/foto\/literatura \u00e9 o que me salva. Sem isso, como seria pobre a vida.\nFoto que fiz hoje de um que tava trabalhando em cima de um muro. Editei no VSCO com as dicas de uma mo\u00e7a aqui do twitter. <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"913177132934811650\" dir=\"ltr\" href=\"\/carolinelins\"><s>@<\/s><b>carolinelins<\/b><\/a> o nome dela.<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/kfUiQL2T3W\">pic.twitter.com\/kfUiQL2T3W<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":59,"replies":1,"retweet_id":"1191521878822858752","retweeter_userid":"913177132934811650","retweeter_username":"carolinelins","retweets":4,"text":"O kit m\u00fasica\/foto\/literatura \u00e9 o que me salva. Sem isso, como seria pobre a vida.\nFoto que fiz hoje de um que tava trabalhando em cima de um muro. Editei no VSCO com as dicas de uma mo\u00e7a aqui do twitter. @carolinelins o nome dela.pic.twitter.com\/kfUiQL2T3W","timestamp":1572915586000,"timestamp_epochs":1572915586,"tweet_id":"1191520447332061186","tweet_url":"\/guimaraesweslly\/status\/1191520447332061186","user_id":"1713357248","username":"guimaraesweslly"},{"fullname":"carol","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">eu tava sem ideia pra esse halloween\n\na\u00ed achei aqui em casa \n\numa tiara velha, umas decora\u00e7\u00f5es de Natal e uns palitinhos de churrasco \n\nimprovisei uma  fantasia de deusa e aproveitei pra tirar foto hahah<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/t3Fk3p3ipy\">pic.twitter.com\/t3Fk3p3ipy<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":8344,"replies":79,"retweet_id":"1191480109452189697","retweeter_userid":"913177132934811650","retweeter_username":"carolinelins","retweets":451,"text":"eu tava sem ideia pra esse halloween\n\na\u00ed achei aqui em casa \n\numa tiara velha, umas decora\u00e7\u00f5es de Natal e uns palitinhos de churrasco \n\nimprovisei uma  fantasia de deusa e aproveitei pra tirar foto hahahpic.twitter.com\/t3Fk3p3ipy","timestamp":1572557389000,"timestamp_epochs":1572557389,"tweet_id":"1190018058263371776","tweet_url":"\/carolinelins\/status\/1190018058263371776","user_id":"913177132934811650","username":"carolinelins"},{"fullname":"carol","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">n\u00e3o aguento mais ficar doente, s\u00f3 quero voltar a trabalhar e fazer minhas coisinhas normais :(<\/p>","is_retweet":0,"likes":101,"replies":3,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":10,"text":"n\u00e3o aguento mais ficar doente, s\u00f3 quero voltar a trabalhar e fazer minhas coisinhas normais :(","timestamp":1572880892000,"timestamp_epochs":1572880892,"tweet_id":"1191374930354548738","tweet_url":"\/carolinelins\/status\/1191374930354548738","user_id":"913177132934811650","username":"carolinelins"},{"fullname":"carol","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">criei esse preset (filtro) \n\ne estou pensando em disponibilizar durante um dia pra algumas pessoas testarem e usarem nas fotos \n\nse voc\u00eas quiserem que eu disponibilize pra voc\u00eas usarem nas fotos de voc\u00eas \n\nd\u00e1 um fav\/rt nesse tweet <img alt=\"\ud83d\udc9b\" aria-label=\"Emoji: Cora\u00e7\u00e3o amarelo\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f49b.png\" title=\"Cora\u00e7\u00e3o amarelo\"\/><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/06k3w5hoMO\">pic.twitter.com\/06k3w5hoMO<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":7609,"replies":101,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":1178,"text":"criei esse preset (filtro) \n\ne estou pensando em disponibilizar durante um dia pra algumas pessoas testarem e usarem nas fotos \n\nse voc\u00eas quiserem que eu disponibilize pra voc\u00eas usarem nas fotos de voc\u00eas \n\nd\u00e1 um fav\/rt nesse tweet pic.twitter.com\/06k3w5hoMO","timestamp":1572877926000,"timestamp_epochs":1572877926,"tweet_id":"1191362488606056448","tweet_url":"\/carolinelins\/status\/1191362488606056448","user_id":"913177132934811650","username":"carolinelins"},{"fullname":"carol","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">t\u00f4 cansada de todo m\u00eas ir parar no hospital, hoje foi a terceira vez s\u00f3 esse m\u00eas, eu n\u00e3o aguento mais...<\/p>","is_retweet":0,"likes":277,"replies":18,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":11,"text":"t\u00f4 cansada de todo m\u00eas ir parar no hospital, hoje foi a terceira vez s\u00f3 esse m\u00eas, eu n\u00e3o aguento mais...","timestamp":1572848163000,"timestamp_epochs":1572848163,"tweet_id":"1191237654538588160","tweet_url":"\/carolinelins\/status\/1191237654538588160","user_id":"913177132934811650","username":"carolinelins"},{"fullname":"carol","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">- pai venha me resgatar estou com fome \n\n- minha filha estou vendo s\u00e9rie, faltam 4 epis\u00f3dios pra acabar, antes disso voc\u00ea que lute \n\neu que lute<\/p>","is_retweet":0,"likes":1222,"replies":2,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":44,"text":"- pai venha me resgatar estou com fome \n\n- minha filha estou vendo s\u00e9rie, faltam 4 epis\u00f3dios pra acabar, antes disso voc\u00ea que lute \n\neu que lute","timestamp":1572818441000,"timestamp_epochs":1572818441,"tweet_id":"1191112992248782848","tweet_url":"\/carolinelins\/status\/1191112992248782848","user_id":"913177132934811650","username":"carolinelins"},{"fullname":"Josiane Serial Killer","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Eu nem sou fot\u00f3grafa mas me orgulhei desse registro depois de tanto seguir as dicas da <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"913177132934811650\" dir=\"ltr\" href=\"\/carolinelins\"><s>@<\/s><b>carolinelins<\/b><\/a>  foto feita com celular <img alt=\"\ud83d\ude0a\" aria-label=\"Emoji: Cara sorridente com olhos sorridentes\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f60a.png\" title=\"Cara sorridente com olhos sorridentes\"\/><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/9ez0VxVu4T\">pic.twitter.com\/9ez0VxVu4T<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":1038,"replies":10,"retweet_id":"1191107195406102528","retweeter_userid":"913177132934811650","retweeter_username":"carolinelins","retweets":15,"text":"Eu nem sou fot\u00f3grafa mas me orgulhei desse registro depois de tanto seguir as dicas da @carolinelins  foto feita com celular pic.twitter.com\/9ez0VxVu4T","timestamp":1572816596000,"timestamp_epochs":1572816596,"tweet_id":"1191105253887881216","tweet_url":"\/iramorais\/status\/1191105253887881216","user_id":"51138856","username":"iramorais"},{"fullname":"carol","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">gente eu consegui tirar mais de 900 na reda\u00e7\u00e3o do enem depois de descobrir que a folha que eu achava que era a de rascunho na verdade era a FOLHA DA REDA\u00c7\u00c3O \n\nvai dar certo meu povo acredita bota a m\u00e3o em deus e vai<\/p>","is_retweet":0,"likes":5933,"replies":24,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":360,"text":"gente eu consegui tirar mais de 900 na reda\u00e7\u00e3o do enem depois de descobrir que a folha que eu achava que era a de rascunho na verdade era a FOLHA DA REDA\u00c7\u00c3O \n\nvai dar certo meu povo acredita bota a m\u00e3o em deus e vai","timestamp":1572791569000,"timestamp_epochs":1572791569,"tweet_id":"1191000280793530370","tweet_url":"\/carolinelins\/status\/1191000280793530370","user_id":"913177132934811650","username":"carolinelins"},{"fullname":"carol","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">aproveitando o hit com a minha cachorrinha \n\nqueria dizer que sou fotografa, se voc\u00ea quiser dar um apoio no meu trabalho \n\neu posto as fotinhas aqui (inclusive essa da mel): \n\n<a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http:\/\/Instagram.com\/carolinelinsph\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/dNGFgiyVtQ\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http:\/\/Instagram.com\/carolinelinsph\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">http:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">Instagram.com\/carolinelinsph<\/span><span class=\"invisible\"><\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span><\/span><\/a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/nkh9BB4WF6\">pic.twitter.com\/nkh9BB4WF6<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":552,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":20,"text":"aproveitando o hit com a minha cachorrinha \n\nqueria dizer que sou fotografa, se voc\u00ea quiser dar um apoio no meu trabalho \n\neu posto as fotinhas aqui (inclusive essa da mel): \n\nhttp:\/\/Instagram.com\/carolinelinsph\u00a0pic.twitter.com\/nkh9BB4WF6","timestamp":1572715238000,"timestamp_epochs":1572715238,"tweet_id":"1190680124594806790","tweet_url":"\/carolinelins\/status\/1190680124594806790","user_id":"913177132934811650","username":"carolinelins"},{"fullname":"carol","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">caso voc\u00ea esteja tendo um dia ruim:<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/Jwv01B66Y0\">pic.twitter.com\/Jwv01B66Y0<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":2167,"replies":39,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":701,"text":"caso voc\u00ea esteja tendo um dia ruim:pic.twitter.com\/Jwv01B66Y0","timestamp":1572707660000,"timestamp_epochs":1572707660,"tweet_id":"1190648339685089281","tweet_url":"\/carolinelins\/status\/1190648339685089281","user_id":"913177132934811650","username":"carolinelins"},{"fullname":"carol","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">gente agora a cadela que t\u00e1 chateada comigo \n\nolha como ela vira lentamente o pesco\u00e7o querendo ME MATAR<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/o3CO2nZD9v\">pic.twitter.com\/o3CO2nZD9v<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":765,"replies":7,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":53,"text":"gente agora a cadela que t\u00e1 chateada comigo \n\nolha como ela vira lentamente o pesco\u00e7o querendo ME MATARpic.twitter.com\/o3CO2nZD9v","timestamp":1572705193000,"timestamp_epochs":1572705193,"tweet_id":"1190637992651694082","tweet_url":"\/carolinelins\/status\/1190637992651694082","user_id":"913177132934811650","username":"carolinelins"},{"fullname":"carol","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"und\"><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/ni5D36aOaM\">pic.twitter.com\/ni5D36aOaM<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":4912,"replies":22,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":293,"text":"pic.twitter.com\/ni5D36aOaM","timestamp":1572667795000,"timestamp_epochs":1572667795,"tweet_id":"1190481135421276160","tweet_url":"\/carolinelins\/status\/1190481135421276160","user_id":"913177132934811650","username":"carolinelins"},{"fullname":"carol","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">tweet de aprecia\u00e7\u00e3o da cadela mel<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/i2dtY3DGkW\">pic.twitter.com\/i2dtY3DGkW<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":8295,"replies":36,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":502,"text":"tweet de aprecia\u00e7\u00e3o da cadela melpic.twitter.com\/i2dtY3DGkW","timestamp":1572667608000,"timestamp_epochs":1572667608,"tweet_id":"1190480351417815045","tweet_url":"\/carolinelins\/status\/1190480351417815045","user_id":"913177132934811650","username":"carolinelins"},{"fullname":"carol","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">a mel fez xixi no meu quarto e eu fiquei chateada com ela \n\nminha m\u00e3e bate no quarto: \n\n\u201calgu\u00e9m quer pedir desculpas\u201d\n\na cena:<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/H5VZh3r0yy\">pic.twitter.com\/H5VZh3r0yy<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":138884,"replies":610,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":28144,"text":"a mel fez xixi no meu quarto e eu fiquei chateada com ela \n\nminha m\u00e3e bate no quarto: \n\n\u201calgu\u00e9m quer pedir desculpas\u201d\n\na cena:pic.twitter.com\/H5VZh3r0yy","timestamp":1572662023000,"timestamp_epochs":1572662023,"tweet_id":"1190456928201314305","tweet_url":"\/carolinelins\/status\/1190456928201314305","user_id":"913177132934811650","username":"carolinelins"},{"fullname":"carol","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">- DALVA VOC\u00ca FICA AQUI EM CASA E DESCANSA,  A GENTE TEM A VOZ PARECIDA E EU GRAVO \n\n- n\u00e3o m\u00e3e deixa pra l\u00e1 outro dia eu fa\u00e7o isso \n\n- DEIXA NADA \u00c9 TRABALHO DA FACULDADE, SEU FUTURO, EU VOU DAR UM JEITO\n\n- m\u00e3e para<\/p>","is_retweet":0,"likes":686,"replies":11,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":1,"text":"- DALVA VOC\u00ca FICA AQUI EM CASA E DESCANSA,  A GENTE TEM A VOZ PARECIDA E EU GRAVO \n\n- n\u00e3o m\u00e3e deixa pra l\u00e1 outro dia eu fa\u00e7o isso \n\n- DEIXA NADA \u00c9 TRABALHO DA FACULDADE, SEU FUTURO, EU VOU DAR UM JEITO\n\n- m\u00e3e para","timestamp":1572658915000,"timestamp_epochs":1572658915,"tweet_id":"1190443888651190272","tweet_url":"\/carolinelins\/status\/1190443888651190272","user_id":"913177132934811650","username":"carolinelins"},{"fullname":"carol","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">queria sair de casa mas minha m\u00e3e n\u00e3o gosta\n\na\u00ed pedi pra minha amiga falar q tinha q gravar um podcast na casa dela \n\ncomo trabalho da facul \n\nela ligou pra minha m\u00e3e \n\ne agora minha m\u00e3e t\u00e1 querendo IR NA CASA DA MINHA AMIGA GRAVAR O PODCAST POR MIM  \n\ne eu tentando impedir ela<\/p>","is_retweet":0,"likes":2082,"replies":28,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":53,"text":"queria sair de casa mas minha m\u00e3e n\u00e3o gosta\n\na\u00ed pedi pra minha amiga falar q tinha q gravar um podcast na casa dela \n\ncomo trabalho da facul \n\nela ligou pra minha m\u00e3e \n\ne agora minha m\u00e3e t\u00e1 querendo IR NA CASA DA MINHA AMIGA GRAVAR O PODCAST POR MIM  \n\ne eu tentando impedir ela","timestamp":1572658775000,"timestamp_epochs":1572658775,"tweet_id":"1190443304384638977","tweet_url":"\/carolinelins\/status\/1190443304384638977","user_id":"913177132934811650","username":"carolinelins"},{"fullname":"carol","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">eu sinto que vou infartar de estresse a qualquer hora essa semana pq resolveu tudo dar errado de uma vez<\/p>","is_retweet":0,"likes":402,"replies":13,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":155,"text":"eu sinto que vou infartar de estresse a qualquer hora essa semana pq resolveu tudo dar errado de uma vez","timestamp":1572652180000,"timestamp_epochs":1572652180,"tweet_id":"1190415639699169281","tweet_url":"\/carolinelins\/status\/1190415639699169281","user_id":"913177132934811650","username":"carolinelins"},{"fullname":"carol","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">usar luz e sombra pra tirar selfie conceitual = TUDO<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/anacaetanoc\/status\/1190407010396844032\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/BQ87B941Mf\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/anacaetanoc\/status\/1190407010396844032\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/anacaetanoc\/st<\/span><span class=\"invisible\">atus\/1190407010396844032<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":3094,"replies":3,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":148,"text":"usar luz e sombra pra tirar selfie conceitual = TUDOhttps:\/\/twitter.com\/anacaetanoc\/status\/1190407010396844032\u00a0\u2026","timestamp":1572650201000,"timestamp_epochs":1572650201,"tweet_id":"1190407341885267969","tweet_url":"\/carolinelins\/status\/1190407341885267969","user_id":"913177132934811650","username":"carolinelins"},{"fullname":"carol","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">- amigo sobe nessa cadeira e pega esse Rexona, eu tive uma ideia\n\n- que \n\n- vou pendurar uns Matos aqui quando eu falar j\u00e1 vc espirra \n\n- ok...  \n\n- j\u00e1<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/PL1LrA8rah\">pic.twitter.com\/PL1LrA8rah<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":28801,"replies":159,"retweet_id":"1190338174083633154","retweeter_userid":"913177132934811650","retweeter_username":"carolinelins","retweets":2710,"text":"- amigo sobe nessa cadeira e pega esse Rexona, eu tive uma ideia\n\n- que \n\n- vou pendurar uns Matos aqui quando eu falar j\u00e1 vc espirra \n\n- ok...  \n\n- j\u00e1pic.twitter.com\/PL1LrA8rah","timestamp":1571764779000,"timestamp_epochs":1571764779,"tweet_id":"1186693610621800450","tweet_url":"\/carolinelins\/status\/1186693610621800450","user_id":"913177132934811650","username":"carolinelins"},{"fullname":"carol","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">- voc\u00eas s\u00f3 tem 5 minutos pra fazer fotos o parque t\u00e1 fechando \n\n*eu me jogando no ch\u00e3o dramaticamente desesperada pra fazer a foto*<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/OyCilJOGAg\">pic.twitter.com\/OyCilJOGAg<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":11338,"replies":45,"retweet_id":"1190338125329059840","retweeter_userid":"913177132934811650","retweeter_username":"carolinelins","retweets":740,"text":"- voc\u00eas s\u00f3 tem 5 minutos pra fazer fotos o parque t\u00e1 fechando \n\n*eu me jogando no ch\u00e3o dramaticamente desesperada pra fazer a foto*pic.twitter.com\/OyCilJOGAg","timestamp":1572021841000,"timestamp_epochs":1572021841,"tweet_id":"1187771808713531395","tweet_url":"\/carolinelins\/status\/1187771808713531395","user_id":"913177132934811650","username":"carolinelins"},{"fullname":"carol","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">oi gente eu sou fot\u00f3grafa e vou fazer um v\u00eddeo respondendo perguntas \n\npodem mandar perguntas sobre fotografia (ou sobre mim tamb\u00e9m) \n\neu vou gravar um v\u00eddeo e postar no YouTube <img alt=\"\ud83d\udc99\" aria-label=\"Emoji: Cora\u00e7\u00e3o azul\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f499.png\" title=\"Cora\u00e7\u00e3o azul\"\/><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/j6kGi5mKMm\">pic.twitter.com\/j6kGi5mKMm<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":1918,"replies":75,"retweet_id":"1190335111566385152","retweeter_userid":"913177132934811650","retweeter_username":"carolinelins","retweets":129,"text":"oi gente eu sou fot\u00f3grafa e vou fazer um v\u00eddeo respondendo perguntas \n\npodem mandar perguntas sobre fotografia (ou sobre mim tamb\u00e9m) \n\neu vou gravar um v\u00eddeo e postar no YouTube pic.twitter.com\/j6kGi5mKMm","timestamp":1572632574000,"timestamp_epochs":1572632574,"tweet_id":"1190333406363697154","tweet_url":"\/carolinelins\/status\/1190333406363697154","user_id":"913177132934811650","username":"carolinelins"},{"fullname":"carol","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">oi gente eu sou fot\u00f3grafa e vou fazer um v\u00eddeo respondendo perguntas \n\npodem mandar perguntas sobre fotografia (ou sobre mim tamb\u00e9m) \n\neu vou gravar um v\u00eddeo e postar no YouTube <img alt=\"\ud83d\udc99\" aria-label=\"Emoji: Cora\u00e7\u00e3o azul\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f499.png\" title=\"Cora\u00e7\u00e3o azul\"\/><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/j6kGi5mKMm\">pic.twitter.com\/j6kGi5mKMm<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":1918,"replies":75,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":129,"text":"oi gente eu sou fot\u00f3grafa e vou fazer um v\u00eddeo respondendo perguntas \n\npodem mandar perguntas sobre fotografia (ou sobre mim tamb\u00e9m) \n\neu vou gravar um v\u00eddeo e postar no YouTube pic.twitter.com\/j6kGi5mKMm","timestamp":1572632574000,"timestamp_epochs":1572632574,"tweet_id":"1190333406363697154","tweet_url":"\/carolinelins\/status\/1190333406363697154","user_id":"913177132934811650","username":"carolinelins"},{"fullname":"carol","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">eu joguei talco na frente da janela pra fazer essas fotos<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/k00aUzuQAv\">pic.twitter.com\/k00aUzuQAv<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":22682,"replies":206,"retweet_id":"1190332705461940226","retweeter_userid":"913177132934811650","retweeter_username":"carolinelins","retweets":2361,"text":"eu joguei talco na frente da janela pra fazer essas fotospic.twitter.com\/k00aUzuQAv","timestamp":1565200064000,"timestamp_epochs":1565200064,"tweet_id":"1159159201878462466","tweet_url":"\/carolinelins\/status\/1159159201878462466","user_id":"913177132934811650","username":"carolinelins"},{"fullname":"carol","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Gente t\u00f4 indo gravar pro YouTube!!!! \n\nQual v\u00eddeo voc\u00eas querem ver no canal? \n\nSemana passada ensinei a fazer um efeito legal de edi\u00e7\u00e3o<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/m.youtube.com\/watch?v=liuGH0U8v8s\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/jOPAcozIWN\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/m.youtube.com\/watch?v=liuGH0U8v8s\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">m.youtube.com\/watch?v=liuGH0<\/span><span class=\"invisible\">U8v8s<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":52,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":6,"text":"Gente t\u00f4 indo gravar pro YouTube!!!! \n\nQual v\u00eddeo voc\u00eas querem ver no canal? \n\nSemana passada ensinei a fazer um efeito legal de edi\u00e7\u00e3ohttps:\/\/m.youtube.com\/watch?v=liuGH0U8v8s\u00a0\u2026","timestamp":1572628936000,"timestamp_epochs":1572628936,"tweet_id":"1190318150853824512","tweet_url":"\/carolinelins\/status\/1190318150853824512","user_id":"913177132934811650","username":"carolinelins"},{"fullname":"carol","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">Ajudam, mas n\u00e3o muito, pois mesmo assim vc perde qualidade na foto e n\u00e3o fica um aspecto TAAAO legal assim \n\nent\u00e3o entre mexer na p\u00f3s e ajeitar na hora de tirar a foto, melhor tirar a foto com ISO menor mesmo<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/vasconceIlos\/status\/1190261471244161030\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/VnMHjX7Kdo\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/vasconceIlos\/status\/1190261471244161030\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/vasconceIlos\/s<\/span><span class=\"invisible\">tatus\/1190261471244161030<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":52,"replies":2,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":1,"text":"Ajudam, mas n\u00e3o muito, pois mesmo assim vc perde qualidade na foto e n\u00e3o fica um aspecto TAAAO legal assim \n\nent\u00e3o entre mexer na p\u00f3s e ajeitar na hora de tirar a foto, melhor tirar a foto com ISO menor mesmohttps:\/\/twitter.com\/vasconceIlos\/status\/1190261471244161030\u00a0\u2026","timestamp":1572628762000,"timestamp_epochs":1572628762,"tweet_id":"1190317421107777538","tweet_url":"\/carolinelins\/status\/1190317421107777538","user_id":"913177132934811650","username":"carolinelins"},{"fullname":"carol","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">- e a\u00ed amigo vamo pra festa halloween, a gente j\u00e1 t\u00e1 com a fantasia \n\n- Puts eu to sem nada, n\u00e3o tenho fantasia nenhuma cara \n\n- ah l\u00e1 a gente improvisa uma, vamo vai ser legal<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/g_alanis1\/status\/1189937489806602241\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/VLqYZlcong\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/g_alanis1\/status\/1189937489806602241\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/g_alanis1\/stat<\/span><span class=\"invisible\">us\/1189937489806602241<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":2630,"replies":28,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":407,"text":"- e a\u00ed amigo vamo pra festa halloween, a gente j\u00e1 t\u00e1 com a fantasia \n\n- Puts eu to sem nada, n\u00e3o tenho fantasia nenhuma cara \n\n- ah l\u00e1 a gente improvisa uma, vamo vai ser legalhttps:\/\/twitter.com\/g_alanis1\/status\/1189937489806602241\u00a0\u2026","timestamp":1572624461000,"timestamp_epochs":1572624461,"tweet_id":"1190299378017296386","tweet_url":"\/carolinelins\/status\/1190299378017296386","user_id":"913177132934811650","username":"carolinelins"},{"fullname":"Sickz","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">N\u00e3o sou fotografo, mal tiro fotos minhas. Mas \u00e9 imposs\u00edvel n\u00e3o amar a <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"913177132934811650\" dir=\"ltr\" href=\"\/carolinelins\"><s>@<\/s><b>carolinelins<\/b><\/a> e as threads dela. Vejo mais assuntos de fotografia com ela do que vejo assuntos do meu cotidiano.<\/p>","is_retweet":1,"likes":130,"replies":1,"retweet_id":"1190297424373387264","retweeter_userid":"913177132934811650","retweeter_username":"carolinelins","retweets":8,"text":"N\u00e3o sou fotografo, mal tiro fotos minhas. Mas \u00e9 imposs\u00edvel n\u00e3o amar a @carolinelins e as threads dela. Vejo mais assuntos de fotografia com ela do que vejo assuntos do meu cotidiano.","timestamp":1572623017000,"timestamp_epochs":1572623017,"tweet_id":"1190293324923654145","tweet_url":"\/Sickzlol\/status\/1190293324923654145","user_id":"1080933181338124288","username":"Sickzlol"},{"fullname":"carol","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">Existem v\u00e1rios tipos de lentes e cada uma foi feita pra um tipo de c\u00e2mera e pra uma situa\u00e7\u00e3o diferente \n\ne eu posso falar mais sobre isso aqui\n\nse vcs quiserem ver mais desse conte\u00fado aqui, deixem um fav pra eu continuar fazendo mais threads dessas<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/carolinelins\/status\/1162731800579518464?s=21\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/ZghMPZft7V\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/carolinelins\/status\/1162731800579518464?s=21\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/carolinelins\/s<\/span><span class=\"invisible\">tatus\/1162731800579518464?s=21<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":256,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":8,"text":"Existem v\u00e1rios tipos de lentes e cada uma foi feita pra um tipo de c\u00e2mera e pra uma situa\u00e7\u00e3o diferente \n\ne eu posso falar mais sobre isso aqui\n\nse vcs quiserem ver mais desse conte\u00fado aqui, deixem um fav pra eu continuar fazendo mais threads dessashttps:\/\/twitter.com\/carolinelins\/status\/1162731800579518464?s=21\u00a0\u2026","timestamp":1572623933000,"timestamp_epochs":1572623933,"tweet_id":"1190297163877822465","tweet_url":"\/carolinelins\/status\/1190297163877822465","user_id":"913177132934811650","username":"carolinelins"},{"fullname":"carol","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">essa foi uma explica\u00e7\u00e3o simples de um assunto um pouquinho complexo \n\nagora voc\u00ea sabe o pq as lentes das c\u00e2meras serem chamadas por mil\u00edmetros e o que isso quer dizer, no b\u00e1sico \n\nmas tem MUITO mais a se falar sobre lentes, c\u00e2meras e etc<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/8ToAlXKSyQ\">pic.twitter.com\/8ToAlXKSyQ<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":181,"replies":2,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":2,"text":"essa foi uma explica\u00e7\u00e3o simples de um assunto um pouquinho complexo \n\nagora voc\u00ea sabe o pq as lentes das c\u00e2meras serem chamadas por mil\u00edmetros e o que isso quer dizer, no b\u00e1sico \n\nmas tem MUITO mais a se falar sobre lentes, c\u00e2meras e etcpic.twitter.com\/8ToAlXKSyQ","timestamp":1572623470000,"timestamp_epochs":1572623470,"tweet_id":"1190295223269756930","tweet_url":"\/carolinelins\/status\/1190295223269756930","user_id":"913177132934811650","username":"carolinelins"},{"fullname":"carol","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">\u201cquero tirar foto de um ambiente inteiro, foto ampla e etc\u201d\n\nusa uma lente com uma dist\u00e2ncia focal menor, ex: 10-22m.\n\n\u201cquero tirar foto de animais\u201d\n\nUsa uma lente com uma DF maior, pra vc ficar LONGE DO BICHO e tirar a foto dele\n\nex: 70mm-200mm\n\nE a\u00ed n\u00e3o acabar como ESSE CARA<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/8LkoF5tB4j\">pic.twitter.com\/8LkoF5tB4j<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":270,"replies":4,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":6,"text":"\u201cquero tirar foto de um ambiente inteiro, foto ampla e etc\u201d\n\nusa uma lente com uma dist\u00e2ncia focal menor, ex: 10-22m.\n\n\u201cquero tirar foto de animais\u201d\n\nUsa uma lente com uma DF maior, pra vc ficar LONGE DO BICHO e tirar a foto dele\n\nex: 70mm-200mm\n\nE a\u00ed n\u00e3o acabar como ESSE CARApic.twitter.com\/8LkoF5tB4j","timestamp":1572623211000,"timestamp_epochs":1572623211,"tweet_id":"1190294135271567362","tweet_url":"\/carolinelins\/status\/1190294135271567362","user_id":"913177132934811650","username":"carolinelins"},{"fullname":"carol","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Ent\u00e3o se voc\u00ea vai tirar fotos de PESSOAS, \u00e9 sempre legal come\u00e7ar ou ter uma lente 50mm <img alt=\"\ud83d\udcf8\" aria-label=\"Emoji: C\u00e2mera com flash\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f4f8.png\" title=\"C\u00e2mera com flash\"\/><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/ze59HdL0Nj\">pic.twitter.com\/ze59HdL0Nj<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":220,"replies":2,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":6,"text":"Ent\u00e3o se voc\u00ea vai tirar fotos de PESSOAS, \u00e9 sempre legal come\u00e7ar ou ter uma lente 50mm pic.twitter.com\/ze59HdL0Nj","timestamp":1572622562000,"timestamp_epochs":1572622562,"tweet_id":"1190291416288813059","tweet_url":"\/carolinelins\/status\/1190291416288813059","user_id":"913177132934811650","username":"carolinelins"},{"fullname":"carol","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">\u201cO QUE \u00c9 REAL CAROL?\u201d\n\n\u201cMINHA VIDA FOI UMA MENTIRA\u201d\n\n\u201cAS PESSOAS N\u00c3O S\u00c3O IGUAIS \u00c0S FOTOS\u201d\n\ncalma meu anjo\n\na lente (objetiva) com menor distor\u00e7\u00e3o e que mostra as coisas \u201ccomo elas s\u00e3o\u201d \u00e9 a 50mm, ela \u00e9 a lente que tem um \u00e2ngulo vis\u00e3o mais pr\u00f3ximo do olho humano<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/MmS3vsIFbc\">pic.twitter.com\/MmS3vsIFbc<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":260,"replies":3,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":10,"text":"\u201cO QUE \u00c9 REAL CAROL?\u201d\n\n\u201cMINHA VIDA FOI UMA MENTIRA\u201d\n\n\u201cAS PESSOAS N\u00c3O S\u00c3O IGUAIS \u00c0S FOTOS\u201d\n\ncalma meu anjo\n\na lente (objetiva) com menor distor\u00e7\u00e3o e que mostra as coisas \u201ccomo elas s\u00e3o\u201d \u00e9 a 50mm, ela \u00e9 a lente que tem um \u00e2ngulo vis\u00e3o mais pr\u00f3ximo do olho humanopic.twitter.com\/MmS3vsIFbc","timestamp":1572622381000,"timestamp_epochs":1572622381,"tweet_id":"1190290654200352768","tweet_url":"\/carolinelins\/status\/1190290654200352768","user_id":"913177132934811650","username":"carolinelins"},{"fullname":"carol","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">e as lentes DISTORCEM AS COISAS \n\nent\u00e3o quanto maior o n\u00famero da dist\u00e2ncia focal, mais a foto vai ficando meio que \u201cachatada\u201d \n\ne quanto menor o valor, mais vai distorcendo as bordas da imagem \n\nolha a diferen\u00e7a da cabe\u00e7a do cara bicho \n\n19mm \/ 135 mm<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/Gb8KFide0r\">pic.twitter.com\/Gb8KFide0r<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":227,"replies":2,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":9,"text":"e as lentes DISTORCEM AS COISAS \n\nent\u00e3o quanto maior o n\u00famero da dist\u00e2ncia focal, mais a foto vai ficando meio que \u201cachatada\u201d \n\ne quanto menor o valor, mais vai distorcendo as bordas da imagem \n\nolha a diferen\u00e7a da cabe\u00e7a do cara bicho \n\n19mm \/ 135 mmpic.twitter.com\/Gb8KFide0r","timestamp":1572621987000,"timestamp_epochs":1572621987,"tweet_id":"1190289004450713600","tweet_url":"\/carolinelins\/status\/1190289004450713600","user_id":"913177132934811650","username":"carolinelins"},{"fullname":"carol","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">at\u00e9 a\u00ed beleza estamos entendidos meu chapa? \n\no neg\u00f3cio \u00e9, quanto menor o n\u00famero da dist\u00e2ncia focal, maior vai ser seu campo de vis\u00e3o (c\u00ea vai ver mais do ambiente fi)\n\nessas fotos foram tiradas no MESMO LUGAR, a \u00fanica coisa que fizeram foi trocar a lente \n\nolha a\u00ed:<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/Zxc98QeHCg\">pic.twitter.com\/Zxc98QeHCg<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":358,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":16,"text":"at\u00e9 a\u00ed beleza estamos entendidos meu chapa? \n\no neg\u00f3cio \u00e9, quanto menor o n\u00famero da dist\u00e2ncia focal, maior vai ser seu campo de vis\u00e3o (c\u00ea vai ver mais do ambiente fi)\n\nessas fotos foram tiradas no MESMO LUGAR, a \u00fanica coisa que fizeram foi trocar a lente \n\nolha a\u00ed:pic.twitter.com\/Zxc98QeHCg","timestamp":1572621574000,"timestamp_epochs":1572621574,"tweet_id":"1190287269367812096","tweet_url":"\/carolinelins\/status\/1190287269367812096","user_id":"913177132934811650","username":"carolinelins"},{"fullname":"carol","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">\u201cEntendi foi NADA CAROL\u201d \n\neu desenho pra vc meu anjo \n\naqui uma c\u00e2mera, aqui a c\u00e2mera por dentro<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/xI874tI9Lp\">pic.twitter.com\/xI874tI9Lp<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":196,"replies":2,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":3,"text":"\u201cEntendi foi NADA CAROL\u201d \n\neu desenho pra vc meu anjo \n\naqui uma c\u00e2mera, aqui a c\u00e2mera por dentropic.twitter.com\/xI874tI9Lp","timestamp":1572621087000,"timestamp_epochs":1572621087,"tweet_id":"1190285227467386881","tweet_url":"\/carolinelins\/status\/1190285227467386881","user_id":"913177132934811650","username":"carolinelins"},{"fullname":"carol","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">A dist\u00e2ncia entre o centro \u00f3ptico da sua lente (objetiva) e o sensor da sua  c\u00e2mera (onde vai registrar sua foto) \n\n\u00c9 a chamada DIST\u00c2NCIA FOCAL \n\nEnt\u00e3o se voc\u00ea v\u00ea uma \u201clente 50mm\u201d \n\n50 mil\u00edmetros nada mais \u00e9 que a dist\u00e2ncia do ponto \u00f3ptico da objetiva at\u00e9 o sensor da sua c\u00e2mera<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/ZM7wtDPdXH\">pic.twitter.com\/ZM7wtDPdXH<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":206,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":2,"text":"A dist\u00e2ncia entre o centro \u00f3ptico da sua lente (objetiva) e o sensor da sua  c\u00e2mera (onde vai registrar sua foto) \n\n\u00c9 a chamada DIST\u00c2NCIA FOCAL \n\nEnt\u00e3o se voc\u00ea v\u00ea uma \u201clente 50mm\u201d \n\n50 mil\u00edmetros nada mais \u00e9 que a dist\u00e2ncia do ponto \u00f3ptico da objetiva at\u00e9 o sensor da sua c\u00e2merapic.twitter.com\/ZM7wtDPdXH","timestamp":1572620708000,"timestamp_epochs":1572620708,"tweet_id":"1190283639499702272","tweet_url":"\/carolinelins\/status\/1190283639499702272","user_id":"913177132934811650","username":"carolinelins"},{"fullname":"carol","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">dentro deste DITO CUJO conjunto de lentes (a objetiva) voc\u00ea tem um negocinho chamado CENTRO \u00d3PTICO no meio das lentes que basicamente \u00e9 um ponto onde os raios de luz se cruzam\n\ne dentro da sua C\u00c2MERA voc\u00ea tem um neg\u00f3cio chamado SENSOR, e \u00e9 esse trocinho que vai registrar sua foto<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/XlglfxVnFE\">pic.twitter.com\/XlglfxVnFE<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":195,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":1,"text":"dentro deste DITO CUJO conjunto de lentes (a objetiva) voc\u00ea tem um negocinho chamado CENTRO \u00d3PTICO no meio das lentes que basicamente \u00e9 um ponto onde os raios de luz se cruzam\n\ne dentro da sua C\u00c2MERA voc\u00ea tem um neg\u00f3cio chamado SENSOR, e \u00e9 esse trocinho que vai registrar sua fotopic.twitter.com\/XlglfxVnFE","timestamp":1572620379000,"timestamp_epochs":1572620379,"tweet_id":"1190282259917680641","tweet_url":"\/carolinelins\/status\/1190282259917680641","user_id":"913177132934811650","username":"carolinelins"},{"fullname":"carol","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">primeiro que o nome da lente da sua c\u00e2mera j\u00e1 come\u00e7a errado, voc\u00ea foi enganado a vida toda (kela) \n\no nome formal \u00e9 OBJETIVA \n\nobjetiva pq \u00e9 um conjunto de lentes, dentro dela voc\u00ea tem varias lentes que v\u00e3o organizar os raios de luz pra voc\u00ea fazer sua foto<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/cl2ocyA1EE\">pic.twitter.com\/cl2ocyA1EE<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":309,"replies":3,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":5,"text":"primeiro que o nome da lente da sua c\u00e2mera j\u00e1 come\u00e7a errado, voc\u00ea foi enganado a vida toda (kela) \n\no nome formal \u00e9 OBJETIVA \n\nobjetiva pq \u00e9 um conjunto de lentes, dentro dela voc\u00ea tem varias lentes que v\u00e3o organizar os raios de luz pra voc\u00ea fazer sua fotopic.twitter.com\/cl2ocyA1EE","timestamp":1572619722000,"timestamp_epochs":1572619722,"tweet_id":"1190279504037629953","tweet_url":"\/carolinelins\/status\/1190279504037629953","user_id":"913177132934811650","username":"carolinelins"},{"fullname":"carol","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">voc\u00ea que j\u00e1 se interessou por fotografia ou ouviu algu\u00e9m falar sobre \n\nj\u00e1 deve ter ouvido algu\u00e9m falar das lentes \u201cah a lente 85mm, lente 50mm, lente 35mm\u201d \n\nmas voc\u00ea sabe o que isso quer dizer? \n\numa thread pra te explicar sobre lentes e a dist\u00e2ncia focal<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/ER1SuCzBJk\">pic.twitter.com\/ER1SuCzBJk<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":4116,"replies":50,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":670,"text":"voc\u00ea que j\u00e1 se interessou por fotografia ou ouviu algu\u00e9m falar sobre \n\nj\u00e1 deve ter ouvido algu\u00e9m falar das lentes \u201cah a lente 85mm, lente 50mm, lente 35mm\u201d \n\nmas voc\u00ea sabe o que isso quer dizer? \n\numa thread pra te explicar sobre lentes e a dist\u00e2ncia focalpic.twitter.com\/ER1SuCzBJk","timestamp":1572619247000,"timestamp_epochs":1572619247,"tweet_id":"1190277512129060864","tweet_url":"\/carolinelins\/status\/1190277512129060864","user_id":"913177132934811650","username":"carolinelins"},{"fullname":"carol","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">Eu tento sempre tirar a foto em um ambiente iluminado, pra sempre usar no menor ISO poss\u00edvel (no caso, na maior parte das vezes uso em 100,200) \n\nQuanto maior o ISO, mais ru\u00edda sua foto fica <img alt=\"\ud83d\udc9b\" aria-label=\"Emoji: Cora\u00e7\u00e3o amarelo\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f49b.png\" title=\"Cora\u00e7\u00e3o amarelo\"\/><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/canalanjoserra\/status\/1190018549198274576\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/fNz7JqZ8Uj\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/canalanjoserra\/status\/1190018549198274576\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/canalanjoserra<\/span><span class=\"invisible\">\/status\/1190018549198274576<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":147,"replies":2,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":7,"text":"Eu tento sempre tirar a foto em um ambiente iluminado, pra sempre usar no menor ISO poss\u00edvel (no caso, na maior parte das vezes uso em 100,200) \n\nQuanto maior o ISO, mais ru\u00edda sua foto fica https:\/\/twitter.com\/canalanjoserra\/status\/1190018549198274576\u00a0\u2026","timestamp":1572615334000,"timestamp_epochs":1572615334,"tweet_id":"1190261097758121984","tweet_url":"\/carolinelins\/status\/1190261097758121984","user_id":"913177132934811650","username":"carolinelins"},{"fullname":"carol","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">Posso falar mais sobre issooo <img alt=\"\ud83d\udc9b\" aria-label=\"Emoji: Cora\u00e7\u00e3o amarelo\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f49b.png\" title=\"Cora\u00e7\u00e3o amarelo\"\/><img alt=\"\ud83d\udc9b\" aria-label=\"Emoji: Cora\u00e7\u00e3o amarelo\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f49b.png\" title=\"Cora\u00e7\u00e3o amarelo\"\/><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/BinhoSOliveira1\/status\/1190253291126562817\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/FM3hvPikxX\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/BinhoSOliveira1\/status\/1190253291126562817\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/BinhoSOliveira<\/span><span class=\"invisible\">1\/status\/1190253291126562817<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":129,"replies":3,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":2,"text":"Posso falar mais sobre issooo https:\/\/twitter.com\/BinhoSOliveira1\/status\/1190253291126562817\u00a0\u2026","timestamp":1572615249000,"timestamp_epochs":1572615249,"tweet_id":"1190260742580318208","tweet_url":"\/carolinelins\/status\/1190260742580318208","user_id":"913177132934811650","username":"carolinelins"},{"fullname":"carol","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">tava pensando aqui, a gente se preocupa com tanta coisa q a gente esquece que\n\na gnt t\u00e1 vivo sabe? estamos escrevendo hist\u00f3rias, vendo o mundo, existindo, criando rela\u00e7\u00f5es com as pessoas e tudo a nossa volta\n\ne isso \u00e9 uma coisa t\u00e3o doida se parar pra pensar, mas \u00e9 real, tamo vivo<\/p>","is_retweet":0,"likes":1422,"replies":5,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":417,"text":"tava pensando aqui, a gente se preocupa com tanta coisa q a gente esquece que\n\na gnt t\u00e1 vivo sabe? estamos escrevendo hist\u00f3rias, vendo o mundo, existindo, criando rela\u00e7\u00f5es com as pessoas e tudo a nossa volta\n\ne isso \u00e9 uma coisa t\u00e3o doida se parar pra pensar, mas \u00e9 real, tamo vivo","timestamp":1572580460000,"timestamp_epochs":1572580460,"tweet_id":"1190114824254099456","tweet_url":"\/carolinelins\/status\/1190114824254099456","user_id":"913177132934811650","username":"carolinelins"},{"fullname":"carol","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"und\"><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/y9WClvUPf5\">pic.twitter.com\/y9WClvUPf5<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":8076,"replies":133,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":2910,"text":"pic.twitter.com\/y9WClvUPf5","timestamp":1572570907000,"timestamp_epochs":1572570907,"tweet_id":"1190074758509015040","tweet_url":"\/carolinelins\/status\/1190074758509015040","user_id":"913177132934811650","username":"carolinelins"},{"fullname":"Andr\u00e9s Trece","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"es\">\u00bfSiguen a <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"913177132934811650\" dir=\"ltr\" href=\"\/carolinelins\"><s>@<\/s><b>carolinelins<\/b><\/a> ? \nPocas personas tan creativas. Siempre muestra c\u00f3mo, con pocos recursos pero abundante imaginaci\u00f3n, el entorno puede dar para fotos cargadas de magia. Se la recomiendo.<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/carolinelins\/status\/1190018058263371776\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/qPmWHshjIs\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/carolinelins\/status\/1190018058263371776\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/carolinelins\/s<\/span><span class=\"invisible\">tatus\/1190018058263371776<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":129,"replies":1,"retweet_id":"1190052701922643970","retweeter_userid":"913177132934811650","retweeter_username":"carolinelins","retweets":11,"text":"\u00bfSiguen a @carolinelins ? \nPocas personas tan creativas. Siempre muestra c\u00f3mo, con pocos recursos pero abundante imaginaci\u00f3n, el entorno puede dar para fotos cargadas de magia. Se la recomiendo.https:\/\/twitter.com\/carolinelins\/status\/1190018058263371776\u00a0\u2026","timestamp":1572563697000,"timestamp_epochs":1572563697,"tweet_id":"1190044517770153986","tweet_url":"\/AndrsTrece\/status\/1190044517770153986","user_id":"928851506","username":"AndrsTrece"},{"fullname":"carol","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">eu tava sem ideia pra esse halloween\n\na\u00ed achei aqui em casa \n\numa tiara velha, umas decora\u00e7\u00f5es de Natal e uns palitinhos de churrasco \n\nimprovisei uma  fantasia de deusa e aproveitei pra tirar foto hahah<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/t3Fk3p3ipy\">pic.twitter.com\/t3Fk3p3ipy<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":8344,"replies":79,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":451,"text":"eu tava sem ideia pra esse halloween\n\na\u00ed achei aqui em casa \n\numa tiara velha, umas decora\u00e7\u00f5es de Natal e uns palitinhos de churrasco \n\nimprovisei uma  fantasia de deusa e aproveitei pra tirar foto hahahpic.twitter.com\/t3Fk3p3ipy","timestamp":1572557389000,"timestamp_epochs":1572557389,"tweet_id":"1190018058263371776","tweet_url":"\/carolinelins\/status\/1190018058263371776","user_id":"913177132934811650","username":"carolinelins"},{"fullname":"carol","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">GENTE VOU POSTAR A FOTO ATENTA<\/p>","is_retweet":0,"likes":102,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":1,"text":"GENTE VOU POSTAR A FOTO ATENTA","timestamp":1572557186000,"timestamp_epochs":1572557186,"tweet_id":"1190017207406870543","tweet_url":"\/carolinelins\/status\/1190017207406870543","user_id":"913177132934811650","username":"carolinelins"},{"fullname":"carol","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Oi gente eu fiz um auto-retrato com uma fantasia que eu fiz usando palitinho de dente \n\nTo ansiosa pra mostrar pra vcs<\/p>","is_retweet":0,"likes":364,"replies":6,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":3,"text":"Oi gente eu fiz um auto-retrato com uma fantasia que eu fiz usando palitinho de dente \n\nTo ansiosa pra mostrar pra vcs","timestamp":1572556076000,"timestamp_epochs":1572556076,"tweet_id":"1190012551398080526","tweet_url":"\/carolinelins\/status\/1190012551398080526","user_id":"913177132934811650","username":"carolinelins"},{"fullname":"carol","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">a sorte que foi fazer foto no dia que a rua tava fechada<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/MQdVyoYFMf\">pic.twitter.com\/MQdVyoYFMf<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":2658,"replies":14,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":91,"text":"a sorte que foi fazer foto no dia que a rua tava fechadapic.twitter.com\/MQdVyoYFMf","timestamp":1572546081000,"timestamp_epochs":1572546081,"tweet_id":"1189970631678480385","tweet_url":"\/carolinelins\/status\/1189970631678480385","user_id":"913177132934811650","username":"carolinelins"},{"fullname":"carol","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">obrigada a todo mundo que est\u00e1 me mandando energias positivas, eu estou melhorando cada dia um pouquinho mais de sa\u00fade \n\nhoje eu j\u00e1 acordei um pouquinho melhor, logo volto a ficar 100% novamente e vou dar muitas dicas de fotografia aqui para voc\u00eas, s\u00f3 quero ficar saud\u00e1vel dnv <img alt=\"\ud83d\ude4f\ud83c\udffb\" aria-label=\"Emoji: Pessoa com as m\u00e3os postas (tom de pele claro)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f64f-1f3fb.png\" title=\"Pessoa com as m\u00e3os postas (tom de pele claro)\"\/><\/p>","is_retweet":0,"likes":216,"replies":7,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":2,"text":"obrigada a todo mundo que est\u00e1 me mandando energias positivas, eu estou melhorando cada dia um pouquinho mais de sa\u00fade \n\nhoje eu j\u00e1 acordei um pouquinho melhor, logo volto a ficar 100% novamente e vou dar muitas dicas de fotografia aqui para voc\u00eas, s\u00f3 quero ficar saud\u00e1vel dnv ","timestamp":1572479348000,"timestamp_epochs":1572479348,"tweet_id":"1189690731717365760","tweet_url":"\/carolinelins\/status\/1189690731717365760","user_id":"913177132934811650","username":"carolinelins"},{"fullname":"carol","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">sou fot\u00f3grafa desde os 15 anos e logo com 21 descobri que tenho um monte de problema na vista, n\u00e3o enxergo as coisas direito e tenho que usar \u00f3culos \n\nalgu\u00e9m tem algum conselho pra quem t\u00e1 come\u00e7ando a usar \u00f3culos?<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/r6T7ksD3R7\">pic.twitter.com\/r6T7ksD3R7<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":4194,"replies":467,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":70,"text":"sou fot\u00f3grafa desde os 15 anos e logo com 21 descobri que tenho um monte de problema na vista, n\u00e3o enxergo as coisas direito e tenho que usar \u00f3culos \n\nalgu\u00e9m tem algum conselho pra quem t\u00e1 come\u00e7ando a usar \u00f3culos?pic.twitter.com\/r6T7ksD3R7","timestamp":1572479207000,"timestamp_epochs":1572479207,"tweet_id":"1189690138751725568","tweet_url":"\/carolinelins\/status\/1189690138751725568","user_id":"913177132934811650","username":"carolinelins"},{"fullname":"carol","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Se voc\u00eas fossem cancelados por algum motivo, qual voc\u00eas acham que seria?<\/p>","is_retweet":0,"likes":1309,"replies":392,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":27,"text":"Se voc\u00eas fossem cancelados por algum motivo, qual voc\u00eas acham que seria?","timestamp":1572366069000,"timestamp_epochs":1572366069,"tweet_id":"1189215605515259906","tweet_url":"\/carolinelins\/status\/1189215605515259906","user_id":"913177132934811650","username":"carolinelins"},{"fullname":"carol","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">oi gente enviem boas energias por favor, t\u00f4 bem ruim de sa\u00fade mas sei que vou superar mais essa <img alt=\"\ud83d\ude4f\ud83c\udffb\" aria-label=\"Emoji: Pessoa com as m\u00e3os postas (tom de pele claro)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f64f-1f3fb.png\" title=\"Pessoa com as m\u00e3os postas (tom de pele claro)\"\/><\/p>","is_retweet":0,"likes":1221,"replies":63,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":7,"text":"oi gente enviem boas energias por favor, t\u00f4 bem ruim de sa\u00fade mas sei que vou superar mais essa ","timestamp":1572323944000,"timestamp_epochs":1572323944,"tweet_id":"1189038919813337089","tweet_url":"\/carolinelins\/status\/1189038919813337089","user_id":"913177132934811650","username":"carolinelins"},{"fullname":"carol","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Gente do nada uma tristeza profunda e uma vontade de chorar<\/p>","is_retweet":0,"likes":2132,"replies":31,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":844,"text":"Gente do nada uma tristeza profunda e uma vontade de chorar","timestamp":1572232409000,"timestamp_epochs":1572232409,"tweet_id":"1188654996088381442","tweet_url":"\/carolinelins\/status\/1188654996088381442","user_id":"913177132934811650","username":"carolinelins"},{"fullname":"carol","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"en\">You are art <img alt=\"\ud83d\udc9b\" aria-label=\"Emoji: Cora\u00e7\u00e3o amarelo\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f49b.png\" title=\"Cora\u00e7\u00e3o amarelo\"\/><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/xcamiSCCP\/status\/1188623242619248640\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/fviDasNsh6\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/xcamiSCCP\/status\/1188623242619248640\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/xcamiSCCP\/stat<\/span><span class=\"invisible\">us\/1188623242619248640<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":54,"replies":2,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":1,"text":"You are art https:\/\/twitter.com\/xcamiSCCP\/status\/1188623242619248640\u00a0\u2026","timestamp":1572224923000,"timestamp_epochs":1572224923,"tweet_id":"1188623596358459393","tweet_url":"\/carolinelins\/status\/1188623596358459393","user_id":"913177132934811650","username":"carolinelins"},{"fullname":"julia\ud83d\udd78\ufe0f","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">tentei homenagear a <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"913177132934811650\" dir=\"ltr\" href=\"\/carolinelins\"><s>@<\/s><b>carolinelins<\/b><\/a> e olha no que deukkkkkk desculpa carol, eu tentei<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/OH2GeM9utK\">pic.twitter.com\/OH2GeM9utK<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":1341,"replies":23,"retweet_id":"1188622298166759424","retweeter_userid":"913177132934811650","retweeter_username":"carolinelins","retweets":43,"text":"tentei homenagear a @carolinelins e olha no que deukkkkkk desculpa carol, eu tenteipic.twitter.com\/OH2GeM9utK","timestamp":1572214770000,"timestamp_epochs":1572214770,"tweet_id":"1188581011942182912","tweet_url":"\/jultnrsx\/status\/1188581011942182912","user_id":"884466243545296897","username":"jultnrsx"},{"fullname":"carol","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">esse ano t\u00e1 sendo um ano maravilhoso na minha vida mas minha sa\u00fade t\u00e1 horr\u00edvel, tive que tomar antibi\u00f3tico m\u00eas passado e agora que me recuperei tive infec\u00e7\u00e3o novamente e to sob rem\u00e9dios mais uma vez, hoje passei o dia impossibilitada de fazer varias coisas e isso me deixa mal <img alt=\"\ud83d\ude1e\" aria-label=\"Emoji: Cara de decepcionado\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f61e.png\" title=\"Cara de decepcionado\"\/><\/p>","is_retweet":0,"likes":217,"replies":14,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":4,"text":"esse ano t\u00e1 sendo um ano maravilhoso na minha vida mas minha sa\u00fade t\u00e1 horr\u00edvel, tive que tomar antibi\u00f3tico m\u00eas passado e agora que me recuperei tive infec\u00e7\u00e3o novamente e to sob rem\u00e9dios mais uma vez, hoje passei o dia impossibilitada de fazer varias coisas e isso me deixa mal ","timestamp":1572222620000,"timestamp_epochs":1572222620,"tweet_id":"1188613936104595457","tweet_url":"\/carolinelins\/status\/1188613936104595457","user_id":"913177132934811650","username":"carolinelins"},{"fullname":"carol","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Sempre me perguntam se eu n\u00e3o tenho medo de perder minha profiss\u00e3o ou etc pelo fato de eu compartilhar conhecimento \n\nMas eu n\u00e3o tenho nenhum pouco gente <img alt=\"\ud83d\udc9b\" aria-label=\"Emoji: Cora\u00e7\u00e3o amarelo\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f49b.png\" title=\"Cora\u00e7\u00e3o amarelo\"\/><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/CaN25JzYNv\">pic.twitter.com\/CaN25JzYNv<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":1921,"replies":29,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":146,"text":"Sempre me perguntam se eu n\u00e3o tenho medo de perder minha profiss\u00e3o ou etc pelo fato de eu compartilhar conhecimento \n\nMas eu n\u00e3o tenho nenhum pouco gente pic.twitter.com\/CaN25JzYNv","timestamp":1572221062000,"timestamp_epochs":1572221062,"tweet_id":"1188607403379572736","tweet_url":"\/carolinelins\/status\/1188607403379572736","user_id":"913177132934811650","username":"carolinelins"},{"fullname":"carol","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">Que coisa lindaaa <img alt=\"\ud83d\ude0d\" aria-label=\"Emoji: Cara sorridente com os olhos em forma de cora\u00e7\u00e3o\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f60d.png\" title=\"Cara sorridente com os olhos em forma de cora\u00e7\u00e3o\"\/><img alt=\"\ud83d\ude0d\" aria-label=\"Emoji: Cara sorridente com os olhos em forma de cora\u00e7\u00e3o\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f60d.png\" title=\"Cara sorridente com os olhos em forma de cora\u00e7\u00e3o\"\/><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/MinhasMascaras\/status\/1188600287516332032\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/jJbDmASn5h\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/MinhasMascaras\/status\/1188600287516332032\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/MinhasMascaras<\/span><span class=\"invisible\">\/status\/1188600287516332032<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":417,"replies":2,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":13,"text":"Que coisa lindaaa https:\/\/twitter.com\/MinhasMascaras\/status\/1188600287516332032\u00a0\u2026","timestamp":1572220309000,"timestamp_epochs":1572220309,"tweet_id":"1188604244364058626","tweet_url":"\/carolinelins\/status\/1188604244364058626","user_id":"913177132934811650","username":"carolinelins"},{"fullname":"carol","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Aqui o link pra quem quiser aprender!<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/m.youtube.com\/watch?v=liuGH0U8v8s\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/jOPAcozIWN\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/m.youtube.com\/watch?v=liuGH0U8v8s\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">m.youtube.com\/watch?v=liuGH0<\/span><span class=\"invisible\">U8v8s<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":44,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":4,"text":"Aqui o link pra quem quiser aprender!https:\/\/m.youtube.com\/watch?v=liuGH0U8v8s\u00a0\u2026","timestamp":1572220187000,"timestamp_epochs":1572220187,"tweet_id":"1188603729995554816","tweet_url":"\/carolinelins\/status\/1188603729995554816","user_id":"913177132934811650","username":"carolinelins"},{"fullname":"carol","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">Olha o pessoal testando o efeitoo de mudar o c\u00e9u!! <img alt=\"\ud83d\ude0d\" aria-label=\"Emoji: Cara sorridente com os olhos em forma de cora\u00e7\u00e3o\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f60d.png\" title=\"Cara sorridente com os olhos em forma de cora\u00e7\u00e3o\"\/><img alt=\"\ud83d\ude0d\" aria-label=\"Emoji: Cara sorridente com os olhos em forma de cora\u00e7\u00e3o\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f60d.png\" title=\"Cara sorridente com os olhos em forma de cora\u00e7\u00e3o\"\/><img alt=\"\ud83d\ude0d\" aria-label=\"Emoji: Cara sorridente com os olhos em forma de cora\u00e7\u00e3o\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f60d.png\" title=\"Cara sorridente com os olhos em forma de cora\u00e7\u00e3o\"\/>\n\nEu ensino a fazer isso aqui: <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https:\/\/m.youtube.com\/watch?v=liuGH0U8v8s\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/jOPAcozIWN\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/m.youtube.com\/watch?v=liuGH0U8v8s\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">m.youtube.com\/watch?v=liuGH0<\/span><span class=\"invisible\">U8v8s<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/bozicaninn\/status\/1188598689251692548\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/KvNlYOn2vG\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/bozicaninn\/status\/1188598689251692548\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/bozicaninn\/sta<\/span><span class=\"invisible\">tus\/1188598689251692548<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":200,"replies":3,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":13,"text":"Olha o pessoal testando o efeitoo de mudar o c\u00e9u!! \n\nEu ensino a fazer isso aqui: https:\/\/m.youtube.com\/watch?v=liuGH0U8v8s\u00a0\u2026https:\/\/twitter.com\/bozicaninn\/status\/1188598689251692548\u00a0\u2026","timestamp":1572220091000,"timestamp_epochs":1572220091,"tweet_id":"1188603327594061824","tweet_url":"\/carolinelins\/status\/1188603327594061824","user_id":"913177132934811650","username":"carolinelins"},{"fullname":"carol","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">SAIUUUU \n\ngente \u00e9 a primeira vez que tento um tutorial pro YouTube ent\u00e3o se tiver algum errinho de \u00e1udio etc relevem que vou tentar melhorar \n\nIGNOREM MINHA CARA INCHADA n\u00e3o dormi nervosa pra esse v\u00eddeo \n\nSAIUUU SE INSCREVE NO CANAL!<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/m.youtube.com\/watch?v=liuGH0U8v8s\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/jOPAcozIWN\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/m.youtube.com\/watch?v=liuGH0U8v8s\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">m.youtube.com\/watch?v=liuGH0<\/span><span class=\"invisible\">U8v8s<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":510,"replies":5,"retweet_id":"1188548352847372289","retweeter_userid":"913177132934811650","retweeter_username":"carolinelins","retweets":47,"text":"SAIUUUU \n\ngente \u00e9 a primeira vez que tento um tutorial pro YouTube ent\u00e3o se tiver algum errinho de \u00e1udio etc relevem que vou tentar melhorar \n\nIGNOREM MINHA CARA INCHADA n\u00e3o dormi nervosa pra esse v\u00eddeo \n\nSAIUUU SE INSCREVE NO CANAL!https:\/\/m.youtube.com\/watch?v=liuGH0U8v8s\u00a0\u2026","timestamp":1572140915000,"timestamp_epochs":1572140915,"tweet_id":"1188271240127090688","tweet_url":"\/carolinelins\/status\/1188271240127090688","user_id":"913177132934811650","username":"carolinelins"},{"fullname":"carol","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">gente eu gravei um v\u00eddeo ensinando como fazer esse efeito (mudar o c\u00e9u da foto) tanto pelo celular quanto pelo computador \n\ndeixa um fav aqui se voc\u00ea quer aprender <img alt=\"\ud83d\udc95\" aria-label=\"Emoji: Dois cora\u00e7\u00f5es\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f495.png\" title=\"Dois cora\u00e7\u00f5es\"\/><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/cilHi5b9Zn\">pic.twitter.com\/cilHi5b9Zn<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":6573,"replies":25,"retweet_id":"1188548340616704003","retweeter_userid":"913177132934811650","retweeter_username":"carolinelins","retweets":214,"text":"gente eu gravei um v\u00eddeo ensinando como fazer esse efeito (mudar o c\u00e9u da foto) tanto pelo celular quanto pelo computador \n\ndeixa um fav aqui se voc\u00ea quer aprender pic.twitter.com\/cilHi5b9Zn","timestamp":1572139277000,"timestamp_epochs":1572139277,"tweet_id":"1188264369186131968","tweet_url":"\/carolinelins\/status\/1188264369186131968","user_id":"913177132934811650","username":"carolinelins"},{"fullname":"kat \u2698","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Antigamente quando eu me sentia sozinha, eu n\u00e3o sabia o que fazer, me sentia deveras triste, angustiada e sentindo como se minha exist\u00eancia fosse um fardo para o mundo. Tentei encontrar um a paz em algo, encontrei na arte, literatura e cinema<\/p>","is_retweet":1,"likes":1492,"replies":8,"retweet_id":"1188320422720364544","retweeter_userid":"913177132934811650","retweeter_username":"carolinelins","retweets":171,"text":"Antigamente quando eu me sentia sozinha, eu n\u00e3o sabia o que fazer, me sentia deveras triste, angustiada e sentindo como se minha exist\u00eancia fosse um fardo para o mundo. Tentei encontrar um a paz em algo, encontrei na arte, literatura e cinema","timestamp":1572144664000,"timestamp_epochs":1572144664,"tweet_id":"1188286965499740161","tweet_url":"\/sartrismos\/status\/1188286965499740161","user_id":"1141798408962945024","username":"sartrismos"},{"fullname":"carol","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Poxa eu espero de verdade que esses v\u00eddeos sejam \u00fateis pra voc\u00eas, eu prometo que vou tentar melhorar cada vez mais \n\ncomo c\u00eas sabem tenho probleminha na fala, mas vou superar isso e a timidez tamb\u00e9m!! \n\nTem muita coisa legal que eu vou ensinar pra vcs <img alt=\"\ud83d\udc99\" aria-label=\"Emoji: Cora\u00e7\u00e3o azul\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f499.png\" title=\"Cora\u00e7\u00e3o azul\"\/><\/p>","is_retweet":0,"likes":583,"replies":16,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":8,"text":"Poxa eu espero de verdade que esses v\u00eddeos sejam \u00fateis pra voc\u00eas, eu prometo que vou tentar melhorar cada vez mais \n\ncomo c\u00eas sabem tenho probleminha na fala, mas vou superar isso e a timidez tamb\u00e9m!! \n\nTem muita coisa legal que eu vou ensinar pra vcs ","timestamp":1572143565000,"timestamp_epochs":1572143565,"tweet_id":"1188282357293506560","tweet_url":"\/carolinelins\/status\/1188282357293506560","user_id":"913177132934811650","username":"carolinelins"},{"fullname":"carol","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">SAIU V\u00cdDEO DE EDI\u00c7\u00c3O! \n\nENSINEI COMO MUDAR O C\u00c9U DA SUA FOTO, PELO CELULAR OU PELO PC! \n\n<a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https:\/\/m.youtube.com\/watch?v=liuGH0U8v8s\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/jOPAcozIWN\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/m.youtube.com\/watch?v=liuGH0U8v8s\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">m.youtube.com\/watch?v=liuGH0<\/span><span class=\"invisible\">U8v8s<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/v3lB1JsXfV\">pic.twitter.com\/v3lB1JsXfV<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":310,"replies":4,"retweet_id":"1188277742661447680","retweeter_userid":"913177132934811650","retweeter_username":"carolinelins","retweets":36,"text":"SAIU V\u00cdDEO DE EDI\u00c7\u00c3O! \n\nENSINEI COMO MUDAR O C\u00c9U DA SUA FOTO, PELO CELULAR OU PELO PC! \n\nhttps:\/\/m.youtube.com\/watch?v=liuGH0U8v8s\u00a0\u2026pic.twitter.com\/v3lB1JsXfV","timestamp":1572140962000,"timestamp_epochs":1572140962,"tweet_id":"1188271436290506754","tweet_url":"\/carolinelins\/status\/1188271436290506754","user_id":"913177132934811650","username":"carolinelins"},{"fullname":"\u1d2c\u02e1\u1d49\u02e3\u1d43\u207f\u1d48\u02b3\u1d43","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">Eu naaaaguento a l\u00edngua presa da Carol gente <img alt=\"\ud83e\udd7a\" aria-label=\"Emoji: Cara implorando\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f97a.png\" title=\"Cara implorando\"\/><img alt=\"\ud83e\udd7a\" aria-label=\"Emoji: Cara implorando\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f97a.png\" title=\"Cara implorando\"\/><img alt=\"\ud83e\udd7a\" aria-label=\"Emoji: Cara implorando\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f97a.png\" title=\"Cara implorando\"\/><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/carolinelins\/status\/1188264369186131968\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/fkTIXckldt\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/carolinelins\/status\/1188264369186131968\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/carolinelins\/s<\/span><span class=\"invisible\">tatus\/1188264369186131968<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":94,"replies":1,"retweet_id":"1188275120684568576","retweeter_userid":"913177132934811650","retweeter_username":"carolinelins","retweets":1,"text":"Eu naaaaguento a l\u00edngua presa da Carol gente https:\/\/twitter.com\/carolinelins\/status\/1188264369186131968\u00a0\u2026","timestamp":1572141690000,"timestamp_epochs":1572141690,"tweet_id":"1188274491467677696","tweet_url":"\/Acardos2\/status\/1188274491467677696","user_id":"2566216203","username":"Acardos2"},{"fullname":"carol","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">Vazou sem querer gente, foi errinho! Ahhaha<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/umkayc\/status\/1188272553942573058\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/qt7gLn0Oke\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/umkayc\/status\/1188272553942573058\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/umkayc\/status\/<\/span><span class=\"invisible\">1188272553942573058<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":75,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Vazou sem querer gente, foi errinho! Ahhahahttps:\/\/twitter.com\/umkayc\/status\/1188272553942573058\u00a0\u2026","timestamp":1572141460000,"timestamp_epochs":1572141460,"tweet_id":"1188273528434499584","tweet_url":"\/carolinelins\/status\/1188273528434499584","user_id":"913177132934811650","username":"carolinelins"},{"fullname":"carol","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">SAIU V\u00cdDEO DE EDI\u00c7\u00c3O! \n\nENSINEI COMO MUDAR O C\u00c9U DA SUA FOTO, PELO CELULAR OU PELO PC! \n\n<a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https:\/\/m.youtube.com\/watch?v=liuGH0U8v8s\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/jOPAcozIWN\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/m.youtube.com\/watch?v=liuGH0U8v8s\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">m.youtube.com\/watch?v=liuGH0<\/span><span class=\"invisible\">U8v8s<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/v3lB1JsXfV\">pic.twitter.com\/v3lB1JsXfV<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":310,"replies":4,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":36,"text":"SAIU V\u00cdDEO DE EDI\u00c7\u00c3O! \n\nENSINEI COMO MUDAR O C\u00c9U DA SUA FOTO, PELO CELULAR OU PELO PC! \n\nhttps:\/\/m.youtube.com\/watch?v=liuGH0U8v8s\u00a0\u2026pic.twitter.com\/v3lB1JsXfV","timestamp":1572140962000,"timestamp_epochs":1572140962,"tweet_id":"1188271436290506754","tweet_url":"\/carolinelins\/status\/1188271436290506754","user_id":"913177132934811650","username":"carolinelins"},{"fullname":"carol","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">SAIUUUU \n\ngente \u00e9 a primeira vez que tento um tutorial pro YouTube ent\u00e3o se tiver algum errinho de \u00e1udio etc relevem que vou tentar melhorar \n\nIGNOREM MINHA CARA INCHADA n\u00e3o dormi nervosa pra esse v\u00eddeo \n\nSAIUUU SE INSCREVE NO CANAL!<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/m.youtube.com\/watch?v=liuGH0U8v8s\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/jOPAcozIWN\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/m.youtube.com\/watch?v=liuGH0U8v8s\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">m.youtube.com\/watch?v=liuGH0<\/span><span class=\"invisible\">U8v8s<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":510,"replies":5,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":47,"text":"SAIUUUU \n\ngente \u00e9 a primeira vez que tento um tutorial pro YouTube ent\u00e3o se tiver algum errinho de \u00e1udio etc relevem que vou tentar melhorar \n\nIGNOREM MINHA CARA INCHADA n\u00e3o dormi nervosa pra esse v\u00eddeo \n\nSAIUUU SE INSCREVE NO CANAL!https:\/\/m.youtube.com\/watch?v=liuGH0U8v8s\u00a0\u2026","timestamp":1572140915000,"timestamp_epochs":1572140915,"tweet_id":"1188271240127090688","tweet_url":"\/carolinelins\/status\/1188271240127090688","user_id":"913177132934811650","username":"carolinelins"},{"fullname":"carol","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Eu t\u00f4 carregando agora pra postar <img alt=\"\ud83d\udc9b\" aria-label=\"Emoji: Cora\u00e7\u00e3o amarelo\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f49b.png\" title=\"Cora\u00e7\u00e3o amarelo\"\/><\/p>","is_retweet":0,"likes":98,"replies":3,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":2,"text":"Eu t\u00f4 carregando agora pra postar ","timestamp":1572139302000,"timestamp_epochs":1572139302,"tweet_id":"1188264473754243072","tweet_url":"\/carolinelins\/status\/1188264473754243072","user_id":"913177132934811650","username":"carolinelins"},{"fullname":"carol","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">gente eu gravei um v\u00eddeo ensinando como fazer esse efeito (mudar o c\u00e9u da foto) tanto pelo celular quanto pelo computador \n\ndeixa um fav aqui se voc\u00ea quer aprender <img alt=\"\ud83d\udc95\" aria-label=\"Emoji: Dois cora\u00e7\u00f5es\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f495.png\" title=\"Dois cora\u00e7\u00f5es\"\/><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/cilHi5b9Zn\">pic.twitter.com\/cilHi5b9Zn<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":6573,"replies":25,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":214,"text":"gente eu gravei um v\u00eddeo ensinando como fazer esse efeito (mudar o c\u00e9u da foto) tanto pelo celular quanto pelo computador \n\ndeixa um fav aqui se voc\u00ea quer aprender pic.twitter.com\/cilHi5b9Zn","timestamp":1572139277000,"timestamp_epochs":1572139277,"tweet_id":"1188264369186131968","tweet_url":"\/carolinelins\/status\/1188264369186131968","user_id":"913177132934811650","username":"carolinelins"},{"fullname":"carol","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Gente houveram imprevistos (fui hospitalizada) e tive que deixar o v\u00eddeo do canal do YouTube pra postar hoje, to postando agora <img alt=\"\u2764\ufe0f\" aria-label=\"Emoji: Cora\u00e7\u00e3o vermelho\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/2764.png\" title=\"Cora\u00e7\u00e3o vermelho\"\/><img alt=\"\ud83d\udcf8\" aria-label=\"Emoji: C\u00e2mera com flash\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f4f8.png\" title=\"C\u00e2mera com flash\"\/><\/p>","is_retweet":0,"likes":138,"replies":13,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":1,"text":"Gente houveram imprevistos (fui hospitalizada) e tive que deixar o v\u00eddeo do canal do YouTube pra postar hoje, to postando agora ","timestamp":1572139186000,"timestamp_epochs":1572139186,"tweet_id":"1188263989047943168","tweet_url":"\/carolinelins\/status\/1188263989047943168","user_id":"913177132934811650","username":"carolinelins"},{"fullname":"O abomineve homem das naves","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Voc\u00ea sabe que t\u00e1 seguindo demais os tutoriais da <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"913177132934811650\" dir=\"ltr\" href=\"\/carolinelins\"><s>@<\/s><b>carolinelins<\/b><\/a> quando sai pra comer e fala: Deixa eu tirar uma foto desse prato pq o vermelho t\u00e1 incr\u00edvel!!<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/pU3KsIMAns\">pic.twitter.com\/pU3KsIMAns<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":157,"replies":1,"retweet_id":"1188240461380640768","retweeter_userid":"913177132934811650","retweeter_username":"carolinelins","retweets":2,"text":"Voc\u00ea sabe que t\u00e1 seguindo demais os tutoriais da @carolinelins quando sai pra comer e fala: Deixa eu tirar uma foto desse prato pq o vermelho t\u00e1 incr\u00edvel!!pic.twitter.com\/pU3KsIMAns","timestamp":1572084117000,"timestamp_epochs":1572084117,"tweet_id":"1188033013407506433","tweet_url":"\/Su_Lorena\/status\/1188033013407506433","user_id":"47809607","username":"Su_Lorena"},{"fullname":"PRISCILLA","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">a gente fala dos outros como se f\u00f4ssemos perfeitos n\u00e9<\/p>","is_retweet":1,"likes":31875,"replies":104,"retweet_id":"1188064632688304129","retweeter_userid":"913177132934811650","retweeter_username":"carolinelins","retweets":13222,"text":"a gente fala dos outros como se f\u00f4ssemos perfeitos n\u00e9","timestamp":1572040357000,"timestamp_epochs":1572040357,"tweet_id":"1187849469154484224","tweet_url":"\/PriAlcantara\/status\/1187849469154484224","user_id":"51813111","username":"PriAlcantara"},{"fullname":"carol","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">hoje eu descobri que eu tenho meio que um trauma que eu n\u00e3o consigo ir em eventos sociais ou festas da minha cidade, eu tenho uma crise e travo por inteira<\/p>","is_retweet":0,"likes":329,"replies":5,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":7,"text":"hoje eu descobri que eu tenho meio que um trauma que eu n\u00e3o consigo ir em eventos sociais ou festas da minha cidade, eu tenho uma crise e travo por inteira","timestamp":1572068099000,"timestamp_epochs":1572068099,"tweet_id":"1187965827863240704","tweet_url":"\/carolinelins\/status\/1187965827863240704","user_id":"913177132934811650","username":"carolinelins"},{"fullname":"nat","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">obrigada <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"913177132934811650\" dir=\"ltr\" href=\"\/carolinelins\"><s>@<\/s><b>carolinelins<\/b><\/a> por essas threads incr\u00edveis, agora eu enxergo todas as fotos com potencial pra serem lindas<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/SVlMHK9fD9\">pic.twitter.com\/SVlMHK9fD9<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":623,"replies":6,"retweet_id":"1187965314912395265","retweeter_userid":"913177132934811650","retweeter_username":"carolinelins","retweets":15,"text":"obrigada @carolinelins por essas threads incr\u00edveis, agora eu enxergo todas as fotos com potencial pra serem lindaspic.twitter.com\/SVlMHK9fD9","timestamp":1572048221000,"timestamp_epochs":1572048221,"tweet_id":"1187882454876672001","tweet_url":"\/opsnatii_\/status\/1187882454876672001","user_id":"1143555860","username":"opsnatii_"},{"fullname":"carol","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">Eu amei gente!!!  <img alt=\"\u2764\ufe0f\" aria-label=\"Emoji: Cora\u00e7\u00e3o vermelho\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/2764.png\" title=\"Cora\u00e7\u00e3o vermelho\"\/><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/heytominie\/status\/1187909944185630721\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/0AhnWNKeWN\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/heytominie\/status\/1187909944185630721\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/heytominie\/sta<\/span><span class=\"invisible\">tus\/1187909944185630721<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":74,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":3,"text":"Eu amei gente!!!  https:\/\/twitter.com\/heytominie\/status\/1187909944185630721\u00a0\u2026","timestamp":1572054810000,"timestamp_epochs":1572054810,"tweet_id":"1187910089191104512","tweet_url":"\/carolinelins\/status\/1187910089191104512","user_id":"913177132934811650","username":"carolinelins"},{"fullname":"carol","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">desculpem encher a timeline de vcs com tanta foto gente eu n\u00e3o consigo me segurar<\/p>","is_retweet":0,"likes":333,"replies":33,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":3,"text":"desculpem encher a timeline de vcs com tanta foto gente eu n\u00e3o consigo me segurar","timestamp":1572026390000,"timestamp_epochs":1572026390,"tweet_id":"1187790887218229248","tweet_url":"\/carolinelins\/status\/1187790887218229248","user_id":"913177132934811650","username":"carolinelins"},{"fullname":"carol","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Se voc\u00eas quiserem que eu fa\u00e7a um v\u00eddeo pro canal falando como eu fa\u00e7o esse efeito d\u00e1 um rt na foto!! <img alt=\"\ud83d\udc95\" aria-label=\"Emoji: Dois cora\u00e7\u00f5es\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f495.png\" title=\"Dois cora\u00e7\u00f5es\"\/><img alt=\"\ud83d\udc95\" aria-label=\"Emoji: Dois cora\u00e7\u00f5es\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f495.png\" title=\"Dois cora\u00e7\u00f5es\"\/>\n\nPosso mostrar tanto como tirar a foto, quanto como fazer o efeito depois<\/p>","is_retweet":0,"likes":352,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":17,"text":"Se voc\u00eas quiserem que eu fa\u00e7a um v\u00eddeo pro canal falando como eu fa\u00e7o esse efeito d\u00e1 um rt na foto!! \n\nPosso mostrar tanto como tirar a foto, quanto como fazer o efeito depois","timestamp":1572026118000,"timestamp_epochs":1572026118,"tweet_id":"1187789748049534976","tweet_url":"\/carolinelins\/status\/1187789748049534976","user_id":"913177132934811650","username":"carolinelins"},{"fullname":"carol","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">- poxa eu queria tanto tirar foto com a lua mas hoje n\u00e3o apareceu \n\n- pera\u00ed j\u00e1 sei segura essa luzinha eu vou fazer um negocinho depois \n\ndepois:<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/7MQHWGSawA\">pic.twitter.com\/7MQHWGSawA<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":3541,"replies":26,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":462,"text":"- poxa eu queria tanto tirar foto com a lua mas hoje n\u00e3o apareceu \n\n- pera\u00ed j\u00e1 sei segura essa luzinha eu vou fazer um negocinho depois \n\ndepois:pic.twitter.com\/7MQHWGSawA","timestamp":1572025919000,"timestamp_epochs":1572025919,"tweet_id":"1187788911180963840","tweet_url":"\/carolinelins\/status\/1187788911180963840","user_id":"913177132934811650","username":"carolinelins"},{"fullname":"laura","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">eu n\u00e3o tenho condi\u00e7\u00e3o &gt;NENHUMA&lt; pras seguintes imagens, namoral<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/Xp3dogIX5X\">pic.twitter.com\/Xp3dogIX5X<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":114352,"replies":979,"retweet_id":"1187776357473931265","retweeter_userid":"913177132934811650","retweeter_username":"carolinelins","retweets":32016,"text":"eu n\u00e3o tenho condi\u00e7\u00e3o >NENHUMA< pras seguintes imagens, namoralpic.twitter.com\/Xp3dogIX5X","timestamp":1572015608000,"timestamp_epochs":1572015608,"tweet_id":"1187745665687969792","tweet_url":"\/laholiva\/status\/1187745665687969792","user_id":"228211701","username":"laholiva"},{"fullname":"carol","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">antes &amp; depois de editar <img alt=\"\ud83d\udc99\" aria-label=\"Emoji: Cora\u00e7\u00e3o azul\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f499.png\" title=\"Cora\u00e7\u00e3o azul\"\/><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/6KmXG463VM\">pic.twitter.com\/6KmXG463VM<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":3308,"replies":21,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":168,"text":"antes & depois de editar pic.twitter.com\/6KmXG463VM","timestamp":1572022332000,"timestamp_epochs":1572022332,"tweet_id":"1187773869605740547","tweet_url":"\/carolinelins\/status\/1187773869605740547","user_id":"913177132934811650","username":"carolinelins"},{"fullname":"carol","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">- voc\u00eas s\u00f3 tem 5 minutos pra fazer fotos o parque t\u00e1 fechando \n\n*eu me jogando no ch\u00e3o dramaticamente desesperada pra fazer a foto*<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/OyCilJOGAg\">pic.twitter.com\/OyCilJOGAg<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":11338,"replies":45,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":740,"text":"- voc\u00eas s\u00f3 tem 5 minutos pra fazer fotos o parque t\u00e1 fechando \n\n*eu me jogando no ch\u00e3o dramaticamente desesperada pra fazer a foto*pic.twitter.com\/OyCilJOGAg","timestamp":1572021841000,"timestamp_epochs":1572021841,"tweet_id":"1187771808713531395","tweet_url":"\/carolinelins\/status\/1187771808713531395","user_id":"913177132934811650","username":"carolinelins"},{"fullname":"carol","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">eu nunca fiz fotos t\u00e3o r\u00e1pidas como essas \n\no parque tava fechando e a gente teve uns 15 minutos pra fazer essas fotos antes de sermos expulsos de l\u00e1 \n\nmas no final deu certo<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/PfPjU2Cqau\">pic.twitter.com\/PfPjU2Cqau<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":3968,"replies":28,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":184,"text":"eu nunca fiz fotos t\u00e3o r\u00e1pidas como essas \n\no parque tava fechando e a gente teve uns 15 minutos pra fazer essas fotos antes de sermos expulsos de l\u00e1 \n\nmas no final deu certopic.twitter.com\/PfPjU2Cqau","timestamp":1572020093000,"timestamp_epochs":1572020093,"tweet_id":"1187764477007192064","tweet_url":"\/carolinelins\/status\/1187764477007192064","user_id":"913177132934811650","username":"carolinelins"},{"fullname":"carol","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">meu deus eu preciso de um desses na minha vida AGORA<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/Tweeting2D\/status\/1187740829907128322\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/Vub0RptKCy\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/Tweeting2D\/status\/1187740829907128322\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/Tweeting2D\/sta<\/span><span class=\"invisible\">tus\/1187740829907128322<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":1282,"replies":7,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":197,"text":"meu deus eu preciso de um desses na minha vida AGORAhttps:\/\/twitter.com\/Tweeting2D\/status\/1187740829907128322\u00a0\u2026","timestamp":1572015747000,"timestamp_epochs":1572015747,"tweet_id":"1187746250155872256","tweet_url":"\/carolinelins\/status\/1187746250155872256","user_id":"913177132934811650","username":"carolinelins"},{"fullname":"carol","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">N\u00e3o! A distor\u00e7\u00e3o continua a mesma da lente, o que muda \u00e9 o campo de vis\u00e3o, por conta na diferen\u00e7a do tamanho do sensor de uma c\u00e2mera full frame pra uma c\u00e2mera cropada \n\nAqui na foto da pra entender melhor <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/afnsca_\/status\/1187735466495348741\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/BL1LMcH1Hu\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/afnsca_\/status\/1187735466495348741\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/afnsca_\/status<\/span><span class=\"invisible\">\/1187735466495348741<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/fbhig53Aup\">pic.twitter.com\/fbhig53Aup<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":72,"replies":4,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":4,"text":"N\u00e3o! A distor\u00e7\u00e3o continua a mesma da lente, o que muda \u00e9 o campo de vis\u00e3o, por conta na diferen\u00e7a do tamanho do sensor de uma c\u00e2mera full frame pra uma c\u00e2mera cropada \n\nAqui na foto da pra entender melhor https:\/\/twitter.com\/afnsca_\/status\/1187735466495348741\u00a0\u2026pic.twitter.com\/fbhig53Aup","timestamp":1572013312000,"timestamp_epochs":1572013312,"tweet_id":"1187736035956002818","tweet_url":"\/carolinelins\/status\/1187736035956002818","user_id":"913177132934811650","username":"carolinelins"},{"fullname":"carol","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Por mais que voc\u00ea n\u00e3o tenha o campo de vis\u00e3o de uma 50mm, voc\u00ea compensa em qualidade e uma distor\u00e7\u00e3o menor na imagem, ent\u00e3o eu acredito que vale muito a pena sim investir em uma lente fixa para retratos, mas guardar a zoom pois \u00e9 muito \u00fatil para outros tipos de foto<\/p>","is_retweet":0,"likes":22,"replies":2,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Por mais que voc\u00ea n\u00e3o tenha o campo de vis\u00e3o de uma 50mm, voc\u00ea compensa em qualidade e uma distor\u00e7\u00e3o menor na imagem, ent\u00e3o eu acredito que vale muito a pena sim investir em uma lente fixa para retratos, mas guardar a zoom pois \u00e9 muito \u00fatil para outros tipos de foto","timestamp":1572013186000,"timestamp_epochs":1572013186,"tweet_id":"1187735505045250053","tweet_url":"\/carolinelins\/status\/1187735505045250053","user_id":"913177132934811650","username":"carolinelins"},{"fullname":"carol","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">As lentes da sigma ART s\u00e3o MARAVILHOSAS, eu recomendo vc investir em uma lente fixa, se poss\u00edvel da mesma linha (que \u00e9 muito boa) pois vai te dar um resultado melhor, geralmente lentes fixas acabam te entregando uma qualidade melhor, terem uma constru\u00e7\u00e3o mais simples<\/p>","is_retweet":0,"likes":23,"replies":2,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"As lentes da sigma ART s\u00e3o MARAVILHOSAS, eu recomendo vc investir em uma lente fixa, se poss\u00edvel da mesma linha (que \u00e9 muito boa) pois vai te dar um resultado melhor, geralmente lentes fixas acabam te entregando uma qualidade melhor, terem uma constru\u00e7\u00e3o mais simples","timestamp":1572013041000,"timestamp_epochs":1572013041,"tweet_id":"1187734898544709632","tweet_url":"\/carolinelins\/status\/1187734898544709632","user_id":"913177132934811650","username":"carolinelins"},{"fullname":"carol","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">Vamo l\u00e1: \n\nPor mais que pelo c\u00e1lculo a gente tenha um campo de vis\u00e3o de uma 50mm em uma c\u00e2mera cropada, a distor\u00e7\u00e3o da imagem continua equivalente a uma 35mm, o campo de vis\u00e3o muda, mas a distor\u00e7\u00e3o n\u00e3o \n\nAl\u00e9m disso, por mais que uma lente zoom tenha uma qualidade mto boa +<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/chiaradialuis\/status\/1187726293208653824\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/uArgYpbkCc\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/chiaradialuis\/status\/1187726293208653824\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/chiaradialuis\/<\/span><span class=\"invisible\">status\/1187726293208653824<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":53,"replies":2,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":3,"text":"Vamo l\u00e1: \n\nPor mais que pelo c\u00e1lculo a gente tenha um campo de vis\u00e3o de uma 50mm em uma c\u00e2mera cropada, a distor\u00e7\u00e3o da imagem continua equivalente a uma 35mm, o campo de vis\u00e3o muda, mas a distor\u00e7\u00e3o n\u00e3o \n\nAl\u00e9m disso, por mais que uma lente zoom tenha uma qualidade mto boa +https:\/\/twitter.com\/chiaradialuis\/status\/1187726293208653824\u00a0\u2026","timestamp":1572012838000,"timestamp_epochs":1572012838,"tweet_id":"1187734046119514115","tweet_url":"\/carolinelins\/status\/1187734046119514115","user_id":"913177132934811650","username":"carolinelins"},{"fullname":"Mobgrafando","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">E neste s\u00e1bado, dia 26\/10 \u00e0s 21h, teremos a presen\u00e7a da fot\u00f3grafa mais criativa do twitter e adjac\u00eancias: <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"913177132934811650\" dir=\"ltr\" href=\"\/carolinelins\"><s>@<\/s><b>carolinelins<\/b><\/a> estar\u00e1 conosco falando sobre criatividade, suas threads super engajadas e suas novas aspira\u00e7\u00f5es na fotografia. \n\nAssista em <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http:\/\/instagram.com\/mobgrafando\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/jljnITjznX\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http:\/\/instagram.com\/mobgrafando\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">http:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">instagram.com\/mobgrafando<\/span><span class=\"invisible\"><\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span><\/span><\/a> :D<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/6hogJvYBLZ\">pic.twitter.com\/6hogJvYBLZ<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":135,"replies":0,"retweet_id":"1187726132390645762","retweeter_userid":"913177132934811650","retweeter_username":"carolinelins","retweets":15,"text":"E neste s\u00e1bado, dia 26\/10 \u00e0s 21h, teremos a presen\u00e7a da fot\u00f3grafa mais criativa do twitter e adjac\u00eancias: @carolinelins estar\u00e1 conosco falando sobre criatividade, suas threads super engajadas e suas novas aspira\u00e7\u00f5es na fotografia. \n\nAssista em http:\/\/instagram.com\/mobgrafando\u00a0 :Dpic.twitter.com\/6hogJvYBLZ","timestamp":1572010932000,"timestamp_epochs":1572010932,"tweet_id":"1187726051746701312","tweet_url":"\/mobgrafando\/status\/1187726051746701312","user_id":"1103616609934020611","username":"mobgrafando"},{"fullname":"carol","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">E amanh\u00e3 tem outra live maravilhosa no Instagram do <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"1103616609934020611\" dir=\"ltr\" href=\"\/mobgrafando\"><s>@<\/s><b>mobgrafando<\/b><\/a> <img alt=\"\ud83d\udc95\" aria-label=\"Emoji: Dois cora\u00e7\u00f5es\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f495.png\" title=\"Dois cora\u00e7\u00f5es\"\/><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/kbcao17\/status\/1187725575118622721\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/UuaX5mQlfg\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/kbcao17\/status\/1187725575118622721\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/kbcao17\/status<\/span><span class=\"invisible\">\/1187725575118622721<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":14,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":1,"text":"E amanh\u00e3 tem outra live maravilhosa no Instagram do @mobgrafando https:\/\/twitter.com\/kbcao17\/status\/1187725575118622721\u00a0\u2026","timestamp":1572010940000,"timestamp_epochs":1572010940,"tweet_id":"1187726088069361664","tweet_url":"\/carolinelins\/status\/1187726088069361664","user_id":"913177132934811650","username":"carolinelins"},{"fullname":"carol","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Hoje tem live com um convidado muito especial falando sobre fotografia!! \n\nAs 21:30!! Vamo bater um papo sobre marketing, fotografia, t\u00e9cnica, e tudo mais <img alt=\"\ud83d\udc95\" aria-label=\"Emoji: Dois cora\u00e7\u00f5es\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f495.png\" title=\"Dois cora\u00e7\u00f5es\"\/><\/p>","is_retweet":0,"likes":198,"replies":14,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":6,"text":"Hoje tem live com um convidado muito especial falando sobre fotografia!! \n\nAs 21:30!! Vamo bater um papo sobre marketing, fotografia, t\u00e9cnica, e tudo mais ","timestamp":1572010721000,"timestamp_epochs":1572010721,"tweet_id":"1187725166400417793","tweet_url":"\/carolinelins\/status\/1187725166400417793","user_id":"913177132934811650","username":"carolinelins"},{"fullname":"carol","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">EU CONSEGUI \n\nEU CONSEGUI \n\nEU VOU IR NO SHOW DA TAYLOR SWIFTTTTTTTT. \n\nMEU DEUUUS<\/p>","is_retweet":0,"likes":1924,"replies":34,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":22,"text":"EU CONSEGUI \n\nEU CONSEGUI \n\nEU VOU IR NO SHOW DA TAYLOR SWIFTTTTTTTT. \n\nMEU DEUUUS","timestamp":1571975388000,"timestamp_epochs":1571975388,"tweet_id":"1187576969669566464","tweet_url":"\/carolinelins\/status\/1187576969669566464","user_id":"913177132934811650","username":"carolinelins"},{"fullname":"carol","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">quantas pessoas t\u00eam na frente de vcs pra comprar o ingresso pra taylor? Pra mim tem 41 mil<\/p>","is_retweet":0,"likes":1051,"replies":118,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":18,"text":"quantas pessoas t\u00eam na frente de vcs pra comprar o ingresso pra taylor? Pra mim tem 41 mil","timestamp":1571973100000,"timestamp_epochs":1571973100,"tweet_id":"1187567371994697728","tweet_url":"\/carolinelins\/status\/1187567371994697728","user_id":"913177132934811650","username":"carolinelins"},{"fullname":"carol","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">a vida da mulher artista n\u00e3o \u00e9 f\u00e1cil \n\neu tava me humilhando no caixa do supermercado implorando pra mulher do caixa me vender a fita adesiva dela\n\n- mo\u00e7a por favoooor \n- minha senhora N\u00c3O TEM COMO eu lhe vender a fita adesiva do caixa senhora \n- MAS MO\u00c7A POR FAVOR<\/p>","is_retweet":0,"likes":1739,"replies":15,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":64,"text":"a vida da mulher artista n\u00e3o \u00e9 f\u00e1cil \n\neu tava me humilhando no caixa do supermercado implorando pra mulher do caixa me vender a fita adesiva dela\n\n- mo\u00e7a por favoooor \n- minha senhora N\u00c3O TEM COMO eu lhe vender a fita adesiva do caixa senhora \n- MAS MO\u00c7A POR FAVOR","timestamp":1571960888000,"timestamp_epochs":1571960888,"tweet_id":"1187516154765549583","tweet_url":"\/carolinelins\/status\/1187516154765549583","user_id":"913177132934811650","username":"carolinelins"},{"fullname":"carol","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">eu acho engra\u00e7ado que eu dou conselho pras minhas amigas como se eu fosse phd em relacionamentos sendo que a realidade \u00e9 p\u00e9ssima<\/p>","is_retweet":0,"likes":975,"replies":12,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":328,"text":"eu acho engra\u00e7ado que eu dou conselho pras minhas amigas como se eu fosse phd em relacionamentos sendo que a realidade \u00e9 p\u00e9ssima","timestamp":1571960545000,"timestamp_epochs":1571960545,"tweet_id":"1187514716303843329","tweet_url":"\/carolinelins\/status\/1187514716303843329","user_id":"913177132934811650","username":"carolinelins"},{"fullname":"mileninha","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">A <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"913177132934811650\" dir=\"ltr\" href=\"\/carolinelins\"><s>@<\/s><b>carolinelins<\/b><\/a> APARECEU NO PROGRAMA DA F\u00c1TIMA BERNARDES<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/zfn7jlaS9a\">pic.twitter.com\/zfn7jlaS9a<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":318,"replies":2,"retweet_id":"1187484791656062982","retweeter_userid":"913177132934811650","retweeter_username":"carolinelins","retweets":19,"text":"A @carolinelins APARECEU NO PROGRAMA DA F\u00c1TIMA BERNARDESpic.twitter.com\/zfn7jlaS9a","timestamp":1562248426000,"timestamp_epochs":1562248426,"tweet_id":"1146779133298565121","tweet_url":"\/lenasouzx\/status\/1146779133298565121","user_id":"979460997487452160","username":"lenasouzx"},{"fullname":"carol","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">essa mulher \u00e9 a dona do mundo a gente s\u00f3 vive de aluguel<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/IzaReal\/status\/1187475637495357440\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/T33OfS2Sgg\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/IzaReal\/status\/1187475637495357440\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/IzaReal\/status<\/span><span class=\"invisible\">\/1187475637495357440<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":5241,"replies":4,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":886,"text":"essa mulher \u00e9 a dona do mundo a gente s\u00f3 vive de aluguelhttps:\/\/twitter.com\/IzaReal\/status\/1187475637495357440\u00a0\u2026","timestamp":1571952185000,"timestamp_epochs":1571952185,"tweet_id":"1187479651926413312","tweet_url":"\/carolinelins\/status\/1187479651926413312","user_id":"913177132934811650","username":"carolinelins"},{"fullname":"carol","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">meu pai \u00e9 sincer\u00e3o, fui bater um papo com ele\n\n- pai como o Sr se sentiu quando eu nasci?\n\n- aterrorizado, primeiro eu te via igual uma amoeba que tinha que levar alimento, dar leite pra n\u00e3o chorar, mas c\u00ea foi crescendo e foi melhorando\n\nacabei de descobrir que eu sou um amoeb\u00e3o<\/p>","is_retweet":0,"likes":3486,"replies":7,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":255,"text":"meu pai \u00e9 sincer\u00e3o, fui bater um papo com ele\n\n- pai como o Sr se sentiu quando eu nasci?\n\n- aterrorizado, primeiro eu te via igual uma amoeba que tinha que levar alimento, dar leite pra n\u00e3o chorar, mas c\u00ea foi crescendo e foi melhorando\n\nacabei de descobrir que eu sou um amoeb\u00e3o","timestamp":1571950684000,"timestamp_epochs":1571950684,"tweet_id":"1187473354430672896","tweet_url":"\/carolinelins\/status\/1187473354430672896","user_id":"913177132934811650","username":"carolinelins"},{"fullname":"carol","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">\u00e9 incr\u00edvel como a minha intui\u00e7\u00e3o NUNCA falha quando eu vou conhecer algum date das minhas amigas \n\na pessoa pode ser o mais anjo do mundo, mas se meu intuito apitar, dito e feito que acontece alguma coisa e a pessoa faz merda com minhas amigas<\/p>","is_retweet":0,"likes":688,"replies":14,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":120,"text":"\u00e9 incr\u00edvel como a minha intui\u00e7\u00e3o NUNCA falha quando eu vou conhecer algum date das minhas amigas \n\na pessoa pode ser o mais anjo do mundo, mas se meu intuito apitar, dito e feito que acontece alguma coisa e a pessoa faz merda com minhas amigas","timestamp":1571946849000,"timestamp_epochs":1571946849,"tweet_id":"1187457270197690368","tweet_url":"\/carolinelins\/status\/1187457270197690368","user_id":"913177132934811650","username":"carolinelins"},{"fullname":"carol","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">ningu\u00e9m nasce com o melhor olhar fotogr\u00e1fico sabe, \u00e9 uma coisa que a gente vai exercitando com o tempinho\n\neu gosto muito de assistir filmes, ir a museus, ler, ver o trabalho de outras pessoas, analisar a fotografia dos filmes e analisar a luz\n\nessas coisas inspiram muito a gente<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/jmnguk\/status\/1187425877417701377\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/RM8y32udSp\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/jmnguk\/status\/1187425877417701377\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/jmnguk\/status\/<\/span><span class=\"invisible\">1187425877417701377<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":226,"replies":3,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":21,"text":"ningu\u00e9m nasce com o melhor olhar fotogr\u00e1fico sabe, \u00e9 uma coisa que a gente vai exercitando com o tempinho\n\neu gosto muito de assistir filmes, ir a museus, ler, ver o trabalho de outras pessoas, analisar a fotografia dos filmes e analisar a luz\n\nessas coisas inspiram muito a gentehttps:\/\/twitter.com\/jmnguk\/status\/1187425877417701377\u00a0\u2026","timestamp":1571941307000,"timestamp_epochs":1571941307,"tweet_id":"1187434024622612480","tweet_url":"\/carolinelins\/status\/1187434024622612480","user_id":"913177132934811650","username":"carolinelins"},{"fullname":"carol","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">s\u00e9rio, se voc\u00ea tiver a oportunidade venha visitar a Amaz\u00f4nia, conhecer Manaus tamb\u00e9m  \n\naqui tem uma culin\u00e1ria linda, tem cultura, muita cultura, Rio, paisagens lindas, o nosso teatro amazonas \n\no povo \u00e9 receptivo, caloroso \n\ntem muita coisa linda <img alt=\"\ud83d\udc9b\" aria-label=\"Emoji: Cora\u00e7\u00e3o amarelo\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f49b.png\" title=\"Cora\u00e7\u00e3o amarelo\"\/><\/p>","is_retweet":0,"likes":1031,"replies":22,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":121,"text":"s\u00e9rio, se voc\u00ea tiver a oportunidade venha visitar a Amaz\u00f4nia, conhecer Manaus tamb\u00e9m  \n\naqui tem uma culin\u00e1ria linda, tem cultura, muita cultura, Rio, paisagens lindas, o nosso teatro amazonas \n\no povo \u00e9 receptivo, caloroso \n\ntem muita coisa linda ","timestamp":1571940793000,"timestamp_epochs":1571940793,"tweet_id":"1187431866346999808","tweet_url":"\/carolinelins\/status\/1187431866346999808","user_id":"913177132934811650","username":"carolinelins"},{"fullname":"carol","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">hoje \u00e9 o anivers\u00e1rio da minha cidade e eu tenho muito orgulho de tudo daqui, das tradi\u00e7\u00f5es, das comidas, dos jeitos, de ter nascido com a carinha redonda e os olhos puxadinhos e descender de um povo t\u00e3o guerreiro e de uma cultura t\u00e3o bonita quanto a nossa <img alt=\"\ud83d\udc9b\" aria-label=\"Emoji: Cora\u00e7\u00e3o amarelo\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f49b.png\" title=\"Cora\u00e7\u00e3o amarelo\"\/><\/p>","is_retweet":0,"likes":147,"replies":2,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":8,"text":"hoje \u00e9 o anivers\u00e1rio da minha cidade e eu tenho muito orgulho de tudo daqui, das tradi\u00e7\u00f5es, das comidas, dos jeitos, de ter nascido com a carinha redonda e os olhos puxadinhos e descender de um povo t\u00e3o guerreiro e de uma cultura t\u00e3o bonita quanto a nossa ","timestamp":1571940575000,"timestamp_epochs":1571940575,"tweet_id":"1187430952064208900","tweet_url":"\/carolinelins\/status\/1187430952064208900","user_id":"913177132934811650","username":"carolinelins"},{"fullname":"carol","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">poxa eu sou muito honrada em morar na Amaz\u00f4nia e acordar ouvindo o barulho das araras de vez em quando, ver tanta coisa bonita, ter a oportunidade de conhecer a cultura rica do meu povo e dos povos daqui, eu amo onde eu moro<\/p>","is_retweet":0,"likes":1085,"replies":7,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":32,"text":"poxa eu sou muito honrada em morar na Amaz\u00f4nia e acordar ouvindo o barulho das araras de vez em quando, ver tanta coisa bonita, ter a oportunidade de conhecer a cultura rica do meu povo e dos povos daqui, eu amo onde eu moro","timestamp":1571939517000,"timestamp_epochs":1571939517,"tweet_id":"1187426515904028672","tweet_url":"\/carolinelins\/status\/1187426515904028672","user_id":"913177132934811650","username":"carolinelins"},{"fullname":"carol","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">acho que se eu entregasse pra moradores de rua seria legal<\/p>","is_retweet":0,"likes":39,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"acho que se eu entregasse pra moradores de rua seria legal","timestamp":1571937446000,"timestamp_epochs":1571937446,"tweet_id":"1187417829542416384","tweet_url":"\/carolinelins\/status\/1187417829542416384","user_id":"913177132934811650","username":"carolinelins"},{"fullname":"carol","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">poxa eu quero tanto fazer uma parte dois do v\u00eddeo que eu saio entregando flores pras pessoas na rua \n\naquilo melhorou tanto meu dia, fez bem pra alma, eu to pensando em fazer isso quando for em S\u00e3o Paulo<\/p>","is_retweet":0,"likes":271,"replies":8,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":5,"text":"poxa eu quero tanto fazer uma parte dois do v\u00eddeo que eu saio entregando flores pras pessoas na rua \n\naquilo melhorou tanto meu dia, fez bem pra alma, eu to pensando em fazer isso quando for em S\u00e3o Paulo","timestamp":1571937396000,"timestamp_epochs":1571937396,"tweet_id":"1187417621190402049","tweet_url":"\/carolinelins\/status\/1187417621190402049","user_id":"913177132934811650","username":"carolinelins"},{"fullname":"carol","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"es\">clientes que arrasam <img alt=\"\ud83d\ude0d\" aria-label=\"Emoji: Cara sorridente com os olhos em forma de cora\u00e7\u00e3o\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f60d.png\" title=\"Cara sorridente com os olhos em forma de cora\u00e7\u00e3o\"\/><img alt=\"\ud83d\udcf8\" aria-label=\"Emoji: C\u00e2mera com flash\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f4f8.png\" title=\"C\u00e2mera com flash\"\/><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/yaxsants\/status\/1187122469355823105\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/ic3KF1ZxE2\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/yaxsants\/status\/1187122469355823105\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/yaxsants\/statu<\/span><span class=\"invisible\">s\/1187122469355823105<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":534,"replies":3,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":10,"text":"clientes que arrasam https:\/\/twitter.com\/yaxsants\/status\/1187122469355823105\u00a0\u2026","timestamp":1571867206000,"timestamp_epochs":1571867206,"tweet_id":"1187123221277106178","tweet_url":"\/carolinelins\/status\/1187123221277106178","user_id":"913177132934811650","username":"carolinelins"},{"fullname":"carol","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Gravando v\u00eddeo pro YouTube<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/www.pscp.tv\/w\/cICo5zF6WUViZ2xEQkxvUWV8MURYeHlwTEVrQVlKTVxsXsZAxYFcCxAzwAKB9frq3y11ySmXOo9-eZO-WAdh\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/tUp5dvD98k\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/www.pscp.tv\/w\/cICo5zF6WUViZ2xEQkxvUWV8MURYeHlwTEVrQVlKTVxsXsZAxYFcCxAzwAKB9frq3y11ySmXOo9-eZO-WAdh\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/www.<\/span><span class=\"js-display-url\">pscp.tv\/w\/cICo5zF6WUVi<\/span><span class=\"invisible\">Z2xEQkxvUWV8MURYeHlwTEVrQVlKTVxsXsZAxYFcCxAzwAKB9frq3y11ySmXOo9-eZO-WAdh<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":146,"replies":3,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":7,"text":"Gravando v\u00eddeo pro YouTubehttps:\/\/www.pscp.tv\/w\/cICo5zF6WUViZ2xEQkxvUWV8MURYeHlwTEVrQVlKTVxsXsZAxYFcCxAzwAKB9frq3y11ySmXOo9-eZO-WAdh\u00a0\u2026","timestamp":1571860855000,"timestamp_epochs":1571860855,"tweet_id":"1187096582971367424","tweet_url":"\/carolinelins\/status\/1187096582971367424","user_id":"913177132934811650","username":"carolinelins"},{"fullname":"carol","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">gente essa sou eu! :)<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/GU7tCwuAdM\">pic.twitter.com\/GU7tCwuAdM<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":9414,"replies":137,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":141,"text":"gente essa sou eu! :)pic.twitter.com\/GU7tCwuAdM","timestamp":1571844556000,"timestamp_epochs":1571844556,"tweet_id":"1187028221973487616","tweet_url":"\/carolinelins\/status\/1187028221973487616","user_id":"913177132934811650","username":"carolinelins"},{"fullname":"carol","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">amanh\u00e3 vou gravar meu primeiro v\u00eddeo pro YouTube \n\ntava pensando em ensinar voc\u00eas como colocar esse efeito de c\u00e9u nas fotos \n\ntanto no computador, quanto no celular \n\nse voc\u00ea quiser que eu fa\u00e7a d\u00e1 um rt ou um fav <img alt=\"\ud83d\udc95\" aria-label=\"Emoji: Dois cora\u00e7\u00f5es\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f495.png\" title=\"Dois cora\u00e7\u00f5es\"\/><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/KNXuCUq7fq\">pic.twitter.com\/KNXuCUq7fq<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":5411,"replies":39,"retweet_id":"1187008361822334976","retweeter_userid":"913177132934811650","retweeter_username":"carolinelins","retweets":611,"text":"amanh\u00e3 vou gravar meu primeiro v\u00eddeo pro YouTube \n\ntava pensando em ensinar voc\u00eas como colocar esse efeito de c\u00e9u nas fotos \n\ntanto no computador, quanto no celular \n\nse voc\u00ea quiser que eu fa\u00e7a d\u00e1 um rt ou um fav pic.twitter.com\/KNXuCUq7fq","timestamp":1571795261000,"timestamp_epochs":1571795261,"tweet_id":"1186821463241887744","tweet_url":"\/carolinelins\/status\/1186821463241887744","user_id":"913177132934811650","username":"carolinelins"},{"fullname":"carol","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">gente vamo ajudar a cris a ganhar o celular e continuar a fazer as threads t\u00e3o legais dela!! \u00c9 rapidinho e vai ajudar demais <img alt=\"\ud83d\udc9b\" aria-label=\"Emoji: Cora\u00e7\u00e3o amarelo\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f49b.png\" title=\"Cora\u00e7\u00e3o amarelo\"\/> <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/crisayonara\/status\/1186975375257149441\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/0iohCtylm7\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/crisayonara\/status\/1186975375257149441\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/crisayonara\/st<\/span><span class=\"invisible\">atus\/1186975375257149441<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":184,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":25,"text":"gente vamo ajudar a cris a ganhar o celular e continuar a fazer as threads t\u00e3o legais dela!! \u00c9 rapidinho e vai ajudar demais  https:\/\/twitter.com\/crisayonara\/status\/1186975375257149441\u00a0\u2026","timestamp":1571839788000,"timestamp_epochs":1571839788,"tweet_id":"1187008224077209600","tweet_url":"\/carolinelins\/status\/1187008224077209600","user_id":"913177132934811650","username":"carolinelins"},{"fullname":"carol","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">acho q eu nunca vou conseguir ser grata o bastante pra agradecer as pessoas que me acompanha e q tira um tempo do seu dia pra ver o que eu tenho pra falar por aqui\n\neu s\u00f3 queria q vc que viu essa mensagem soubesse que me faz muito feliz e \u00e9 importante pra mim, obrigada por isso<\/p>","is_retweet":0,"likes":1423,"replies":28,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":37,"text":"acho q eu nunca vou conseguir ser grata o bastante pra agradecer as pessoas que me acompanha e q tira um tempo do seu dia pra ver o que eu tenho pra falar por aqui\n\neu s\u00f3 queria q vc que viu essa mensagem soubesse que me faz muito feliz e \u00e9 importante pra mim, obrigada por isso","timestamp":1571806426000,"timestamp_epochs":1571806426,"tweet_id":"1186868290649559042","tweet_url":"\/carolinelins\/status\/1186868290649559042","user_id":"913177132934811650","username":"carolinelins"},{"fullname":"carol","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">eu me sinto pessoalmente lisonjeada quando falam q eu lembro a selena Gomes as vezes pq GENTE QUE MULHER MARAVILHOSA<\/p>","is_retweet":0,"likes":672,"replies":23,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":10,"text":"eu me sinto pessoalmente lisonjeada quando falam q eu lembro a selena Gomes as vezes pq GENTE QUE MULHER MARAVILHOSA","timestamp":1571803666000,"timestamp_epochs":1571803666,"tweet_id":"1186856716408971264","tweet_url":"\/carolinelins\/status\/1186856716408971264","user_id":"913177132934811650","username":"carolinelins"},{"fullname":"carol","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">eu cantando assiduamente uma m\u00fasica antiga do paul mccartney no meu quarto \n\nminha m\u00e3e entra, olha pra minha cara e: \n\n- nem eu escutava mais isso, a idade chega pra todo mundo, vamo fazer um seguro de vida pra vc \n\nfecha a porta e vai embora<\/p>","is_retweet":0,"likes":1193,"replies":5,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":68,"text":"eu cantando assiduamente uma m\u00fasica antiga do paul mccartney no meu quarto \n\nminha m\u00e3e entra, olha pra minha cara e: \n\n- nem eu escutava mais isso, a idade chega pra todo mundo, vamo fazer um seguro de vida pra vc \n\nfecha a porta e vai embora","timestamp":1571796739000,"timestamp_epochs":1571796739,"tweet_id":"1186827662712549376","tweet_url":"\/carolinelins\/status\/1186827662712549376","user_id":"913177132934811650","username":"carolinelins"},{"fullname":"carol","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">aqui o link do canal se algu\u00e9m j\u00e1 quiser indo se inscrever e dar uma ajudinha <img alt=\"\ud83d\udc95\" aria-label=\"Emoji: Dois cora\u00e7\u00f5es\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f495.png\" title=\"Dois cora\u00e7\u00f5es\"\/><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/www.youtube.com\/channel\/UCmX8sxFJIGXpjxuG9Dz8dzg?view_as=public\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/i6HTc2N5uf\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/www.youtube.com\/channel\/UCmX8sxFJIGXpjxuG9Dz8dzg?view_as=public\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/www.<\/span><span class=\"js-display-url\">youtube.com\/channel\/UCmX8s<\/span><span class=\"invisible\">xFJIGXpjxuG9Dz8dzg?view_as=public<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":104,"replies":5,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":13,"text":"aqui o link do canal se algu\u00e9m j\u00e1 quiser indo se inscrever e dar uma ajudinha https:\/\/www.youtube.com\/channel\/UCmX8sxFJIGXpjxuG9Dz8dzg?view_as=public\u00a0\u2026","timestamp":1571795500000,"timestamp_epochs":1571795500,"tweet_id":"1186822464564846592","tweet_url":"\/carolinelins\/status\/1186822464564846592","user_id":"913177132934811650","username":"carolinelins"},{"fullname":"carol","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">amanh\u00e3 vou gravar meu primeiro v\u00eddeo pro YouTube \n\ntava pensando em ensinar voc\u00eas como colocar esse efeito de c\u00e9u nas fotos \n\ntanto no computador, quanto no celular \n\nse voc\u00ea quiser que eu fa\u00e7a d\u00e1 um rt ou um fav <img alt=\"\ud83d\udc95\" aria-label=\"Emoji: Dois cora\u00e7\u00f5es\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f495.png\" title=\"Dois cora\u00e7\u00f5es\"\/><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/KNXuCUq7fq\">pic.twitter.com\/KNXuCUq7fq<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":5411,"replies":39,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":611,"text":"amanh\u00e3 vou gravar meu primeiro v\u00eddeo pro YouTube \n\ntava pensando em ensinar voc\u00eas como colocar esse efeito de c\u00e9u nas fotos \n\ntanto no computador, quanto no celular \n\nse voc\u00ea quiser que eu fa\u00e7a d\u00e1 um rt ou um fav pic.twitter.com\/KNXuCUq7fq","timestamp":1571795261000,"timestamp_epochs":1571795261,"tweet_id":"1186821463241887744","tweet_url":"\/carolinelins\/status\/1186821463241887744","user_id":"913177132934811650","username":"carolinelins"},{"fullname":"Thiago Daniel","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">AAAAAA COMO EU AMO FOTOGRAFAR PQP<img alt=\"\u2764\ufe0f\" aria-label=\"Emoji: Cora\u00e7\u00e3o vermelho\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/2764.png\" title=\"Cora\u00e7\u00e3o vermelho\"\/>\n<a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"913177132934811650\" dir=\"ltr\" href=\"\/carolinelins\"><s>@<\/s><b>carolinelins<\/b><\/a> parab\u00e9ns por ser uma mulher foda e por me inspirar <img alt=\"\u2764\ufe0f\" aria-label=\"Emoji: Cora\u00e7\u00e3o vermelho\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/2764.png\" title=\"Cora\u00e7\u00e3o vermelho\"\/><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/Jz0ejbceEo\">pic.twitter.com\/Jz0ejbceEo<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":406,"replies":5,"retweet_id":"1186809580602478594","retweeter_userid":"913177132934811650","retweeter_username":"carolinelins","retweets":7,"text":"AAAAAA COMO EU AMO FOTOGRAFAR PQP\n@carolinelins parab\u00e9ns por ser uma mulher foda e por me inspirar pic.twitter.com\/Jz0ejbceEo","timestamp":1571791822000,"timestamp_epochs":1571791822,"tweet_id":"1186807040364163073","tweet_url":"\/thiagoenaotiago\/status\/1186807040364163073","user_id":"2941691590","username":"thiagoenaotiago"},{"fullname":"alfajor","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">A crian\u00e7a vai nacer sem cece at\u00e9 os 30 anos<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/carolinelins\/status\/1186693610621800450\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/SNzVfYYtAT\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/carolinelins\/status\/1186693610621800450\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/carolinelins\/s<\/span><span class=\"invisible\">tatus\/1186693610621800450<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":788,"replies":6,"retweet_id":"1186809378038525952","retweeter_userid":"913177132934811650","retweeter_username":"carolinelins","retweets":50,"text":"A crian\u00e7a vai nacer sem cece at\u00e9 os 30 anoshttps:\/\/twitter.com\/carolinelins\/status\/1186693610621800450\u00a0\u2026","timestamp":1571792071000,"timestamp_epochs":1571792071,"tweet_id":"1186808084330680320","tweet_url":"\/sofiaazevedoga2\/status\/1186808084330680320","user_id":"1006343097423486976","username":"sofiaazevedoga2"},{"fullname":"carol","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">gente d\u00e1 uma chance pras minhas playlists rom\u00e2nticas \n\njuro q vale a pena (ou n\u00e3o mas vai q n\u00e9) <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https:\/\/open.spotify.com\/user\/dalvalins\/playlist\/2jP6NeKO3zAHhSIfqlRyDp?si=sZJX9lSWTIy7zBB3fIhPgQ\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/RJAv9r3ovm\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/open.spotify.com\/user\/dalvalins\/playlist\/2jP6NeKO3zAHhSIfqlRyDp?si=sZJX9lSWTIy7zBB3fIhPgQ\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">open.spotify.com\/user\/dalvalins<\/span><span class=\"invisible\">\/playlist\/2jP6NeKO3zAHhSIfqlRyDp?si=sZJX9lSWTIy7zBB3fIhPgQ<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/mosSerm5Us\">pic.twitter.com\/mosSerm5Us<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":145,"replies":7,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":9,"text":"gente d\u00e1 uma chance pras minhas playlists rom\u00e2nticas \n\njuro q vale a pena (ou n\u00e3o mas vai q n\u00e9) https:\/\/open.spotify.com\/user\/dalvalins\/playlist\/2jP6NeKO3zAHhSIfqlRyDp?si=sZJX9lSWTIy7zBB3fIhPgQ\u00a0\u2026pic.twitter.com\/mosSerm5Us","timestamp":1571792012000,"timestamp_epochs":1571792012,"tweet_id":"1186807837269385218","tweet_url":"\/carolinelins\/status\/1186807837269385218","user_id":"913177132934811650","username":"carolinelins"},{"fullname":"carol","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">A REXONA ME NOTOOOOU<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/rexonabr\/status\/1186761313931927554\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/kxqW7MdKdj\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/rexonabr\/status\/1186761313931927554\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/rexonabr\/statu<\/span><span class=\"invisible\">s\/1186761313931927554<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":330,"replies":3,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":3,"text":"A REXONA ME NOTOOOOUhttps:\/\/twitter.com\/rexonabr\/status\/1186761313931927554\u00a0\u2026","timestamp":1571790759000,"timestamp_epochs":1571790759,"tweet_id":"1186802581408026624","tweet_url":"\/carolinelins\/status\/1186802581408026624","user_id":"913177132934811650","username":"carolinelins"},{"fullname":"carol","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">eu fiz uma playlist pra mulher que dan\u00e7a e chora ao mesmo tempo \n\n&gt;&gt;&gt;&gt; eu<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/open.spotify.com\/user\/dalvalins\/playlist\/55VFpp1TBFCxxIYWOiefzO?si=BEf5JDagQm-gPA901uGOwg\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/H1T4IsNlQN\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/open.spotify.com\/user\/dalvalins\/playlist\/55VFpp1TBFCxxIYWOiefzO?si=BEf5JDagQm-gPA901uGOwg\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">open.spotify.com\/user\/dalvalins<\/span><span class=\"invisible\">\/playlist\/55VFpp1TBFCxxIYWOiefzO?si=BEf5JDagQm-gPA901uGOwg<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":100,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":7,"text":"eu fiz uma playlist pra mulher que dan\u00e7a e chora ao mesmo tempo \n\n>>>> euhttps:\/\/open.spotify.com\/user\/dalvalins\/playlist\/55VFpp1TBFCxxIYWOiefzO?si=BEf5JDagQm-gPA901uGOwg\u00a0\u2026","timestamp":1571786376000,"timestamp_epochs":1571786376,"tweet_id":"1186784195055632384","tweet_url":"\/carolinelins\/status\/1186784195055632384","user_id":"913177132934811650","username":"carolinelins"},{"fullname":"carol","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">ningu\u00e9m: \n\neu rindo na internet:<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/oAi4jgabQ1\">pic.twitter.com\/oAi4jgabQ1<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":488,"replies":2,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":60,"text":"ningu\u00e9m: \n\neu rindo na internet:pic.twitter.com\/oAi4jgabQ1","timestamp":1571785182000,"timestamp_epochs":1571785182,"tweet_id":"1186779187711037441","tweet_url":"\/carolinelins\/status\/1186779187711037441","user_id":"913177132934811650","username":"carolinelins"},{"fullname":"Luiza Brand\u00e3o","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">Com meu n\u00edvel de alergia eu ia espirrar e o bb ia sair<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/carolinelins\/status\/1186693610621800450\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/Ytl7pHfkgM\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/carolinelins\/status\/1186693610621800450\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/carolinelins\/s<\/span><span class=\"invisible\">tatus\/1186693610621800450<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":818,"replies":4,"retweet_id":"1186770744405123073","retweeter_userid":"913177132934811650","retweeter_username":"carolinelins","retweets":141,"text":"Com meu n\u00edvel de alergia eu ia espirrar e o bb ia sairhttps:\/\/twitter.com\/carolinelins\/status\/1186693610621800450\u00a0\u2026","timestamp":1571783032000,"timestamp_epochs":1571783032,"tweet_id":"1186770170297094144","tweet_url":"\/LuizaLuizaab\/status\/1186770170297094144","user_id":"2860281034","username":"LuizaLuizaab"},{"fullname":"Fot\u00f3grafo triste ai \ud83d\udcf8","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">Fui promovido de fot\u00f3grafo pra carinha que espirra Rexona no ar. Ficou linda a foto<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/carolinelins\/status\/1186693610621800450\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/2mMoBAcWGS\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/carolinelins\/status\/1186693610621800450\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/carolinelins\/s<\/span><span class=\"invisible\">tatus\/1186693610621800450<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":1646,"replies":5,"retweet_id":"1186769439754260481","retweeter_userid":"913177132934811650","retweeter_username":"carolinelins","retweets":73,"text":"Fui promovido de fot\u00f3grafo pra carinha que espirra Rexona no ar. Ficou linda a fotohttps:\/\/twitter.com\/carolinelins\/status\/1186693610621800450\u00a0\u2026","timestamp":1571764874000,"timestamp_epochs":1571764874,"tweet_id":"1186694011198808064","tweet_url":"\/eivandru\/status\/1186694011198808064","user_id":"620470774","username":"eivandru"},{"fullname":"Mais de Oito Mil","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Ana Maria Braga come\u00e7ando o <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/MaisVoce?src=hash\"><s>#<\/s><b>MaisVoce<\/b><\/a> com abertura de Naruto. S\u00f3 isso mesmo, obrigada.<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/zRD3CoB6QD\">pic.twitter.com\/zRD3CoB6QD<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":29877,"replies":1321,"retweet_id":"1186702315195129859","retweeter_userid":"913177132934811650","retweeter_username":"carolinelins","retweets":10461,"text":"Ana Maria Braga come\u00e7ando o #MaisVoce com abertura de Naruto. S\u00f3 isso mesmo, obrigada.pic.twitter.com\/zRD3CoB6QD","timestamp":1571746847000,"timestamp_epochs":1571746847,"tweet_id":"1186618400665198592","tweet_url":"\/maisdeoitomil\/status\/1186618400665198592","user_id":"113409166","username":"maisdeoitomil"},{"fullname":"carol","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">eu que lute mas como se eu n\u00e3o tenho for\u00e7a nem pra abrir um pote de maionese<\/p>","is_retweet":0,"likes":816,"replies":2,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":354,"text":"eu que lute mas como se eu n\u00e3o tenho for\u00e7a nem pra abrir um pote de maionese","timestamp":1571766761000,"timestamp_epochs":1571766761,"tweet_id":"1186701926584463360","tweet_url":"\/carolinelins\/status\/1186701926584463360","user_id":"913177132934811650","username":"carolinelins"},{"fullname":"carol","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">aaa eu acabei postando a foto com a edi\u00e7\u00e3o que eu n\u00e3o gostei, ent\u00e3o eu vou postar essa q eu gostei mais das cores \n\nos resultados ficaram assim\n\nningu\u00e9m morreu intoxicado gente, tava longe deles a \u201cfuma\u00e7a\u201d e parece que foi muito  mas foi bem pouco hahahahah<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/bU5pIGPHTn\">pic.twitter.com\/bU5pIGPHTn<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":2358,"replies":18,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":112,"text":"aaa eu acabei postando a foto com a edi\u00e7\u00e3o que eu n\u00e3o gostei, ent\u00e3o eu vou postar essa q eu gostei mais das cores \n\nos resultados ficaram assim\n\nningu\u00e9m morreu intoxicado gente, tava longe deles a \u201cfuma\u00e7a\u201d e parece que foi muito  mas foi bem pouco hahahahahpic.twitter.com\/bU5pIGPHTn","timestamp":1571765970000,"timestamp_epochs":1571765970,"tweet_id":"1186698605647798276","tweet_url":"\/carolinelins\/status\/1186698605647798276","user_id":"913177132934811650","username":"carolinelins"},{"fullname":"carol","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">- amigo sobe nessa cadeira e pega esse Rexona, eu tive uma ideia\n\n- que \n\n- vou pendurar uns Matos aqui quando eu falar j\u00e1 vc espirra \n\n- ok...  \n\n- j\u00e1<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/PL1LrA8rah\">pic.twitter.com\/PL1LrA8rah<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":28801,"replies":159,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":2710,"text":"- amigo sobe nessa cadeira e pega esse Rexona, eu tive uma ideia\n\n- que \n\n- vou pendurar uns Matos aqui quando eu falar j\u00e1 vc espirra \n\n- ok...  \n\n- j\u00e1pic.twitter.com\/PL1LrA8rah","timestamp":1571764779000,"timestamp_epochs":1571764779,"tweet_id":"1186693610621800450","tweet_url":"\/carolinelins\/status\/1186693610621800450","user_id":"913177132934811650","username":"carolinelins"},{"fullname":"carol","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">Toma muito cuidado pro seu reflexo n\u00e3o aparecer na hora de tirar a foto (se vc for tirar foto de outras pessoas) \n\nSe voc\u00ea conseguir dois espelhos e colocar eles um de frente pro outro d\u00e1 um efeito muito legal!\n\nAqui um artigo com ideias criativas: <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https:\/\/www.epics.com.br\/blog\/fotos-criativas-com-espelho\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/uuD3tUnfOQ\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/www.epics.com.br\/blog\/fotos-criativas-com-espelho\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/www.<\/span><span class=\"js-display-url\">epics.com.br\/blog\/fotos-cri<\/span><span class=\"invisible\">ativas-com-espelho<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/abbastarx\/status\/1186674946161958913\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/fA9Cz0Jz2S\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/abbastarx\/status\/1186674946161958913\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/abbastarx\/stat<\/span><span class=\"invisible\">us\/1186674946161958913<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":100,"replies":2,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":9,"text":"Toma muito cuidado pro seu reflexo n\u00e3o aparecer na hora de tirar a foto (se vc for tirar foto de outras pessoas) \n\nSe voc\u00ea conseguir dois espelhos e colocar eles um de frente pro outro d\u00e1 um efeito muito legal!\n\nAqui um artigo com ideias criativas: https:\/\/www.epics.com.br\/blog\/fotos-criativas-com-espelho\u00a0\u2026https:\/\/twitter.com\/abbastarx\/status\/1186674946161958913\u00a0\u2026","timestamp":1571763938000,"timestamp_epochs":1571763938,"tweet_id":"1186690083640041478","tweet_url":"\/carolinelins\/status\/1186690083640041478","user_id":"913177132934811650","username":"carolinelins"},{"fullname":"carol","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">Eu gosto muito desse tutorial que ele fez um difusor pro  Flash da c\u00e2mera USANDO UMA CAIXINHA DE LEITE \n\n<a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https:\/\/m.youtube.com\/watch?v=4WvLn2r58oU\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/HkkiScwby0\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/m.youtube.com\/watch?v=4WvLn2r58oU\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">m.youtube.com\/watch?v=4WvLn2<\/span><span class=\"invisible\">r58oU<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a> \n\nEu posso fazer um tutorial e lan\u00e7ar aqui no tt se voc\u00eas quiserem tamb\u00e9m!<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/letyhashimoto\/status\/1186682695272796161\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/rIEt9WaRKm\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/letyhashimoto\/status\/1186682695272796161\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/letyhashimoto\/<\/span><span class=\"invisible\">status\/1186682695272796161<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":62,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":10,"text":"Eu gosto muito desse tutorial que ele fez um difusor pro  Flash da c\u00e2mera USANDO UMA CAIXINHA DE LEITE \n\nhttps:\/\/m.youtube.com\/watch?v=4WvLn2r58oU\u00a0\u2026 \n\nEu posso fazer um tutorial e lan\u00e7ar aqui no tt se voc\u00eas quiserem tamb\u00e9m!https:\/\/twitter.com\/letyhashimoto\/status\/1186682695272796161\u00a0\u2026","timestamp":1571763737000,"timestamp_epochs":1571763737,"tweet_id":"1186689242849779713","tweet_url":"\/carolinelins\/status\/1186689242849779713","user_id":"913177132934811650","username":"carolinelins"},{"fullname":"carol","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Aprenda a usar uma c\u00e2mera no modo manual \u2014 a thread <img alt=\"\ud83d\udcf8\" aria-label=\"Emoji: C\u00e2mera com flash\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f4f8.png\" title=\"C\u00e2mera com flash\"\/><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/QhgkEJhMut\">pic.twitter.com\/QhgkEJhMut<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":15602,"replies":259,"retweet_id":"1186474028971810816","retweeter_userid":"913177132934811650","retweeter_username":"carolinelins","retweets":3438,"text":"Aprenda a usar uma c\u00e2mera no modo manual \u2014 a thread pic.twitter.com\/QhgkEJhMut","timestamp":1566400155000,"timestamp_epochs":1566400155,"tweet_id":"1164192748485906433","tweet_url":"\/carolinelins\/status\/1164192748485906433","user_id":"913177132934811650","username":"carolinelins"},{"fullname":"k\u0101i","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Obrigada <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"913177132934811650\" dir=\"ltr\" href=\"\/carolinelins\"><s>@<\/s><b>carolinelins<\/b><\/a> por esse filtro maravilhoso, ele me ajudou a chegar no tom que eu queria <img alt=\"\ud83e\udd27\" aria-label=\"Emoji: Cara espirrando\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f927.png\" title=\"Cara espirrando\"\/><img alt=\"\ud83d\ude2d\" aria-label=\"Emoji: Cara chorando muito\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f62d.png\" title=\"Cara chorando muito\"\/><img alt=\"\ud83d\udc95\" aria-label=\"Emoji: Dois cora\u00e7\u00f5es\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f495.png\" title=\"Dois cora\u00e7\u00f5es\"\/>\nOlhem a minha princesa gente!!!!<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/zMHzLvQWBF\">pic.twitter.com\/zMHzLvQWBF<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":1153,"replies":6,"retweet_id":"1186472545803034627","retweeter_userid":"913177132934811650","retweeter_username":"carolinelins","retweets":55,"text":"Obrigada @carolinelins por esse filtro maravilhoso, ele me ajudou a chegar no tom que eu queria \nOlhem a minha princesa gente!!!!pic.twitter.com\/zMHzLvQWBF","timestamp":1571707733000,"timestamp_epochs":1571707733,"tweet_id":"1186454342120939521","tweet_url":"\/dancerNiNi\/status\/1186454342120939521","user_id":"34090371","username":"dancerNiNi"},{"fullname":"carol","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">eu criei uma playlist com musicas animadas pra come\u00e7ar o dia bem <img alt=\"\ud83d\udc9b\" aria-label=\"Emoji: Cora\u00e7\u00e3o amarelo\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f49b.png\" title=\"Cora\u00e7\u00e3o amarelo\"\/><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/open.spotify.com\/user\/dalvalins\/playlist\/03nhsS20vs5cSak92dGjVz?si=-CfVkJC2RBO3fZN49A7iTw\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/7yl8Wl1YH0\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/open.spotify.com\/user\/dalvalins\/playlist\/03nhsS20vs5cSak92dGjVz?si=-CfVkJC2RBO3fZN49A7iTw\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">open.spotify.com\/user\/dalvalins<\/span><span class=\"invisible\">\/playlist\/03nhsS20vs5cSak92dGjVz?si=-CfVkJC2RBO3fZN49A7iTw<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":66,"replies":4,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":1,"text":"eu criei uma playlist com musicas animadas pra come\u00e7ar o dia bem https:\/\/open.spotify.com\/user\/dalvalins\/playlist\/03nhsS20vs5cSak92dGjVz?si=-CfVkJC2RBO3fZN49A7iTw\u00a0\u2026","timestamp":1571701077000,"timestamp_epochs":1571701077,"tweet_id":"1186426425261342720","tweet_url":"\/carolinelins\/status\/1186426425261342720","user_id":"913177132934811650","username":"carolinelins"},{"fullname":"carol","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">Eu gostei bastante ficou bem natural e real\u00e7ou as cores <img alt=\"\ud83d\udc9b\" aria-label=\"Emoji: Cora\u00e7\u00e3o amarelo\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f49b.png\" title=\"Cora\u00e7\u00e3o amarelo\"\/><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/sophfontanna\/status\/1186279041332076544\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/aFkTW4QxhW\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/sophfontanna\/status\/1186279041332076544\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/sophfontanna\/s<\/span><span class=\"invisible\">tatus\/1186279041332076544<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":54,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":2,"text":"Eu gostei bastante ficou bem natural e real\u00e7ou as cores https:\/\/twitter.com\/sophfontanna\/status\/1186279041332076544\u00a0\u2026","timestamp":1571671352000,"timestamp_epochs":1571671352,"tweet_id":"1186301750485106688","tweet_url":"\/carolinelins\/status\/1186301750485106688","user_id":"913177132934811650","username":"carolinelins"},{"fullname":"carol","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">Olhar o trabalho de outros fot\u00f3grafos e estudar as poses ajuda muito! \n\nUma foto nunca \u00e9 uma foto, tem todo uma inten\u00e7\u00e3o, enquadramento, composi\u00e7\u00e3o por tr\u00e1s<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/Eric_RQ\/status\/1186292030525333504\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/g80almbSgo\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/Eric_RQ\/status\/1186292030525333504\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/Eric_RQ\/status<\/span><span class=\"invisible\">\/1186292030525333504<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":122,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":10,"text":"Olhar o trabalho de outros fot\u00f3grafos e estudar as poses ajuda muito! \n\nUma foto nunca \u00e9 uma foto, tem todo uma inten\u00e7\u00e3o, enquadramento, composi\u00e7\u00e3o por tr\u00e1shttps:\/\/twitter.com\/Eric_RQ\/status\/1186292030525333504\u00a0\u2026","timestamp":1571669592000,"timestamp_epochs":1571669592,"tweet_id":"1186294368426217474","tweet_url":"\/carolinelins\/status\/1186294368426217474","user_id":"913177132934811650","username":"carolinelins"},{"fullname":"carol","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">Fluidez, comunica\u00e7\u00e3o, cria\u00e7\u00e3o de um espa\u00e7o confort\u00e1vel e confian\u00e7a \n\nA modelo tem que estar por dentro da proposta do ensaio tamb\u00e9m, pra todos estarem com os pensamentos alinhados \n\n\u00c9 importante estudar sobre poses e express\u00e3o corporal, pra poder fazer o ensaio fluir naturalmente<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/LuanCene\/status\/1186287741853671424\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/2BisO3zhPf\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/LuanCene\/status\/1186287741853671424\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/LuanCene\/statu<\/span><span class=\"invisible\">s\/1186287741853671424<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":75,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":5,"text":"Fluidez, comunica\u00e7\u00e3o, cria\u00e7\u00e3o de um espa\u00e7o confort\u00e1vel e confian\u00e7a \n\nA modelo tem que estar por dentro da proposta do ensaio tamb\u00e9m, pra todos estarem com os pensamentos alinhados \n\n\u00c9 importante estudar sobre poses e express\u00e3o corporal, pra poder fazer o ensaio fluir naturalmentehttps:\/\/twitter.com\/LuanCene\/status\/1186287741853671424\u00a0\u2026","timestamp":1571669298000,"timestamp_epochs":1571669298,"tweet_id":"1186293136345194496","tweet_url":"\/carolinelins\/status\/1186293136345194496","user_id":"913177132934811650","username":"carolinelins"},{"fullname":"carol","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">Das 6 \u00e1s 10 da manh\u00e3 e das 15 \u00e1s 18h<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/jusley_a\/status\/1186288912131612678\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/Gwysidh77m\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/jusley_a\/status\/1186288912131612678\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/jusley_a\/statu<\/span><span class=\"invisible\">s\/1186288912131612678<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":218,"replies":2,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":19,"text":"Das 6 \u00e1s 10 da manh\u00e3 e das 15 \u00e1s 18hhttps:\/\/twitter.com\/jusley_a\/status\/1186288912131612678\u00a0\u2026","timestamp":1571669061000,"timestamp_epochs":1571669061,"tweet_id":"1186292140390993921","tweet_url":"\/carolinelins\/status\/1186292140390993921","user_id":"913177132934811650","username":"carolinelins"},{"fullname":"carol","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">Esse m\u00eas j\u00e1 come\u00e7o a grava\u00e7\u00e3o! <img alt=\"\ud83d\udc9b\" aria-label=\"Emoji: Cora\u00e7\u00e3o amarelo\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f49b.png\" title=\"Cora\u00e7\u00e3o amarelo\"\/><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/MoreiraFabri1\/status\/1186284124589428738\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/TtPaBkD8xi\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/MoreiraFabri1\/status\/1186284124589428738\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/MoreiraFabri1\/<\/span><span class=\"invisible\">status\/1186284124589428738<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":40,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":1,"text":"Esse m\u00eas j\u00e1 come\u00e7o a grava\u00e7\u00e3o! https:\/\/twitter.com\/MoreiraFabri1\/status\/1186284124589428738\u00a0\u2026","timestamp":1571667678000,"timestamp_epochs":1571667678,"tweet_id":"1186286340134055938","tweet_url":"\/carolinelins\/status\/1186286340134055938","user_id":"913177132934811650","username":"carolinelins"},{"fullname":"carol","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">Tente tirar a foto pr\u00f3ximo de algum ponto de luz ou levar alguma luz de apoio \n\nAssim voc\u00ea n\u00e3o precisa aumentar tanto o ISO na hora de tirar a foto \n\nQuanto menor o ISO, menos ru\u00eddo na sua foto e uma qualidade melhor<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/nicknunesnna\/status\/1186279108298379264\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/xGyXf3a7lZ\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/nicknunesnna\/status\/1186279108298379264\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/nicknunesnna\/s<\/span><span class=\"invisible\">tatus\/1186279108298379264<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":108,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":1,"text":"Tente tirar a foto pr\u00f3ximo de algum ponto de luz ou levar alguma luz de apoio \n\nAssim voc\u00ea n\u00e3o precisa aumentar tanto o ISO na hora de tirar a foto \n\nQuanto menor o ISO, menos ru\u00eddo na sua foto e uma qualidade melhorhttps:\/\/twitter.com\/nicknunesnna\/status\/1186279108298379264\u00a0\u2026","timestamp":1571666978000,"timestamp_epochs":1571666978,"tweet_id":"1186283404356128768","tweet_url":"\/carolinelins\/status\/1186283404356128768","user_id":"913177132934811650","username":"carolinelins"},{"fullname":"carol","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">Nunca use o flash diretamente nas pessoas que voc\u00ea est\u00e1 fotografando \n\nUse algum tipo de difusor, ou rebata a luz do flash no teto \n\nUsar o Flash diretamente nas pessoas \/objetos cria sombras muito duras e uma luz que n\u00e3o fica t\u00e3o legal<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/aculpaedobutter\/status\/1186280714456784897\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/SsRAcQkOKV\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/aculpaedobutter\/status\/1186280714456784897\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/aculpaedobutte<\/span><span class=\"invisible\">r\/status\/1186280714456784897<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":803,"replies":6,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":57,"text":"Nunca use o flash diretamente nas pessoas que voc\u00ea est\u00e1 fotografando \n\nUse algum tipo de difusor, ou rebata a luz do flash no teto \n\nUsar o Flash diretamente nas pessoas \/objetos cria sombras muito duras e uma luz que n\u00e3o fica t\u00e3o legalhttps:\/\/twitter.com\/aculpaedobutter\/status\/1186280714456784897\u00a0\u2026","timestamp":1571666864000,"timestamp_epochs":1571666864,"tweet_id":"1186282928692744192","tweet_url":"\/carolinelins\/status\/1186282928692744192","user_id":"913177132934811650","username":"carolinelins"},{"fullname":"carol","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">gosto de usar ambos, as vezes mais edi\u00e7\u00e3o, as vezes mais materiais, depende do que eu quero na foto \n\nmas eu curto muito mais fazer as coisas \u00e1 m\u00e3o do que na edi\u00e7\u00e3o<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/natgtodki\/status\/1186279680514674688\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/5FAW78r15V\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/natgtodki\/status\/1186279680514674688\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/natgtodki\/stat<\/span><span class=\"invisible\">us\/1186279680514674688<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":33,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":2,"text":"gosto de usar ambos, as vezes mais edi\u00e7\u00e3o, as vezes mais materiais, depende do que eu quero na foto \n\nmas eu curto muito mais fazer as coisas \u00e1 m\u00e3o do que na edi\u00e7\u00e3ohttps:\/\/twitter.com\/natgtodki\/status\/1186279680514674688\u00a0\u2026","timestamp":1571666276000,"timestamp_epochs":1571666276,"tweet_id":"1186280461372477440","tweet_url":"\/carolinelins\/status\/1186280461372477440","user_id":"913177132934811650","username":"carolinelins"},{"fullname":"carol","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">Geralmente \u00e9 um erro geral que acontece na c\u00e2mera\n\nMas na maior parte das vezes \u00e9 um problema de comunica\u00e7\u00e3o entre a c\u00e2mera e lente mas pode ser outras coisas (como cart\u00e3o e etc)\n\nteste sua lente, tente tirar a bateria da c\u00e2mera e esperar 30 segundos e tentar tirar foto dnv<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/Coccinell1dae\/status\/1186277671308877829\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/Uy9VlO4vrI\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/Coccinell1dae\/status\/1186277671308877829\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/Coccinell1dae\/<\/span><span class=\"invisible\">status\/1186277671308877829<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":49,"replies":2,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":2,"text":"Geralmente \u00e9 um erro geral que acontece na c\u00e2mera\n\nMas na maior parte das vezes \u00e9 um problema de comunica\u00e7\u00e3o entre a c\u00e2mera e lente mas pode ser outras coisas (como cart\u00e3o e etc)\n\nteste sua lente, tente tirar a bateria da c\u00e2mera e esperar 30 segundos e tentar tirar foto dnvhttps:\/\/twitter.com\/Coccinell1dae\/status\/1186277671308877829\u00a0\u2026","timestamp":1571665982000,"timestamp_epochs":1571665982,"tweet_id":"1186279226485460995","tweet_url":"\/carolinelins\/status\/1186279226485460995","user_id":"913177132934811650","username":"carolinelins"},{"fullname":"carol","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">oi mandem suas perguntas r\u00e1pidas sobre fotografia, pra eu responder aqui no Twitter <img alt=\"\ud83d\udcf8\" aria-label=\"Emoji: C\u00e2mera com flash\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f4f8.png\" title=\"C\u00e2mera com flash\"\/><img alt=\"\ud83d\udc99\" aria-label=\"Emoji: Cora\u00e7\u00e3o azul\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f499.png\" title=\"Cora\u00e7\u00e3o azul\"\/><\/p>","is_retweet":0,"likes":183,"replies":63,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":2,"text":"oi mandem suas perguntas r\u00e1pidas sobre fotografia, pra eu responder aqui no Twitter ","timestamp":1571665565000,"timestamp_epochs":1571665565,"tweet_id":"1186277478479925248","tweet_url":"\/carolinelins\/status\/1186277478479925248","user_id":"913177132934811650","username":"carolinelins"},{"fullname":"estrela carente 15\/11","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Eu de cara fechada no bus\u00e3o mexendo no celular, qnd do nada uma senhorinha vira pra mim e fala \u201cser\u00e1 que voc\u00ea pode se inscrever no canal do meu netinho, por favor\u201d e me deu esse papel, acho que melhorou meu dia em 100% toda essa fofura <img alt=\"\ud83e\udd70\" aria-label=\"Emoji: Cara sorridente com 3 cora\u00e7\u00f5es\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f970.png\" title=\"Cara sorridente com 3 cora\u00e7\u00f5es\"\/> incentivem o sonho dos seus filhos\/netos.<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/6EXeEVzlcH\">pic.twitter.com\/6EXeEVzlcH<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":98948,"replies":472,"retweet_id":"1186065066438860800","retweeter_userid":"913177132934811650","retweeter_username":"carolinelins","retweets":29684,"text":"Eu de cara fechada no bus\u00e3o mexendo no celular, qnd do nada uma senhorinha vira pra mim e fala \u201cser\u00e1 que voc\u00ea pode se inscrever no canal do meu netinho, por favor\u201d e me deu esse papel, acho que melhorou meu dia em 100% toda essa fofura  incentivem o sonho dos seus filhos\/netos.pic.twitter.com\/6EXeEVzlcH","timestamp":1571569446000,"timestamp_epochs":1571569446,"tweet_id":"1185874327251685376","tweet_url":"\/isrtbing\/status\/1185874327251685376","user_id":"2231016431","username":"isrtbing"},{"fullname":"carol","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">Pra quem n\u00e3o conseguiu baixar \n\nEu fiz um destaque no Instagram onde tem o link pra baixar e o link de como instalar e usar \n\n<a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http:\/\/Instagram.com\/carolinelinsph\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/dNGFgiyVtQ\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http:\/\/Instagram.com\/carolinelinsph\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">http:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">Instagram.com\/carolinelinsph<\/span><span class=\"invisible\"><\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span><\/span><\/a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/carolinelins\/status\/1185393102967726080\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/gJfnDgv0Rc\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/carolinelins\/status\/1185393102967726080\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/carolinelins\/s<\/span><span class=\"invisible\">tatus\/1185393102967726080<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":78,"replies":4,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Pra quem n\u00e3o conseguiu baixar \n\nEu fiz um destaque no Instagram onde tem o link pra baixar e o link de como instalar e usar \n\nhttp:\/\/Instagram.com\/carolinelinsph\u00a0https:\/\/twitter.com\/carolinelins\/status\/1185393102967726080\u00a0\u2026","timestamp":1571613330000,"timestamp_epochs":1571613330,"tweet_id":"1186058389765402624","tweet_url":"\/carolinelins\/status\/1186058389765402624","user_id":"913177132934811650","username":"carolinelins"},{"fullname":"Davi Fernandes","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Galera! N\u00e3o sei se vcs sabem, mas eu curto ilustrar pra me distrair. Hj fiz essa inspirada na linda da <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"913177132934811650\" dir=\"ltr\" href=\"\/carolinelins\"><s>@<\/s><b>carolinelins<\/b><\/a> <img alt=\"\ud83d\udc9b\" aria-label=\"Emoji: Cora\u00e7\u00e3o amarelo\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f49b.png\" title=\"Cora\u00e7\u00e3o amarelo\"\/><img alt=\"\ud83e\udd70\" aria-label=\"Emoji: Cara sorridente com 3 cora\u00e7\u00f5es\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f970.png\" title=\"Cara sorridente com 3 cora\u00e7\u00f5es\"\/><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/JMyi1OWLtb\">pic.twitter.com\/JMyi1OWLtb<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":2068,"replies":20,"retweet_id":"1186056947163975680","retweeter_userid":"913177132934811650","retweeter_username":"carolinelins","retweets":99,"text":"Galera! N\u00e3o sei se vcs sabem, mas eu curto ilustrar pra me distrair. Hj fiz essa inspirada na linda da @carolinelins pic.twitter.com\/JMyi1OWLtb","timestamp":1571608466000,"timestamp_epochs":1571608466,"tweet_id":"1186037986229653504","tweet_url":"\/Davif_p\/status\/1186037986229653504","user_id":"730588819729305600","username":"Davif_p"},{"fullname":"carol","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">eu antigamente fazendo texto de anivers\u00e1rio: \n\nvoc\u00ea \u00e9 a luz da minha vida a raz\u00e3o da felicidade dos meus dias sem voc\u00ea nada teria cor parab\u00e9ns pra pessoa mais celestial do mundo \n\neu hoje:<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/maisa\/status\/1185747052191453184\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/UCg67bV3WL\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/maisa\/status\/1185747052191453184\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/maisa\/status\/1<\/span><span class=\"invisible\">185747052191453184<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":40294,"replies":177,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":12609,"text":"eu antigamente fazendo texto de anivers\u00e1rio: \n\nvoc\u00ea \u00e9 a luz da minha vida a raz\u00e3o da felicidade dos meus dias sem voc\u00ea nada teria cor parab\u00e9ns pra pessoa mais celestial do mundo \n\neu hoje:https:\/\/twitter.com\/maisa\/status\/1185747052191453184\u00a0\u2026","timestamp":1571574015000,"timestamp_epochs":1571574015,"tweet_id":"1185893491819368450","tweet_url":"\/carolinelins\/status\/1185893491819368450","user_id":"913177132934811650","username":"carolinelins"},{"fullname":"Fot\u00f3grafo triste ai \ud83d\udcf8","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Os fot\u00f3grafos fazem amizades entre si para sempre ter fotos bonitas <img alt=\"\ud83d\ude02\" aria-label=\"Emoji: Cara com l\u00e1grimas de alegria\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f602.png\" title=\"Cara com l\u00e1grimas de alegria\"\/><img alt=\"\ud83d\ude02\" aria-label=\"Emoji: Cara com l\u00e1grimas de alegria\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f602.png\" title=\"Cara com l\u00e1grimas de alegria\"\/><img alt=\"\ud83d\ude02\" aria-label=\"Emoji: Cara com l\u00e1grimas de alegria\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f602.png\" title=\"Cara com l\u00e1grimas de alegria\"\/>\n\nFoto x Lugar<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/diKCnQ9FQ6\">pic.twitter.com\/diKCnQ9FQ6<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":4674,"replies":27,"retweet_id":"1185699154892349442","retweeter_userid":"913177132934811650","retweeter_username":"carolinelins","retweets":278,"text":"Os fot\u00f3grafos fazem amizades entre si para sempre ter fotos bonitas \n\nFoto x Lugarpic.twitter.com\/diKCnQ9FQ6","timestamp":1571527463000,"timestamp_epochs":1571527463,"tweet_id":"1185698236239142913","tweet_url":"\/eivandru\/status\/1185698236239142913","user_id":"620470774","username":"eivandru"},{"fullname":"mar\u00edlia","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">meu pai tatuou minha m\u00e3e hoje, seis anos depois do falecimento dela. a primeira sess\u00e3o de uma tatuagem que vai fechar metade do bra\u00e7o dele, contando a hist\u00f3ria dos dois. a assinatura dela no meu bra\u00e7o, o rosto dela, no bra\u00e7o dele.\n\ntu \u00e9s eterna (em n\u00f3s), mam\u00e3e.\namamos voc\u00ea.<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/Yo3k8g1GIN\">pic.twitter.com\/Yo3k8g1GIN<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":31465,"replies":71,"retweet_id":"1185637339097374722","retweeter_userid":"913177132934811650","retweeter_username":"carolinelins","retweets":2195,"text":"meu pai tatuou minha m\u00e3e hoje, seis anos depois do falecimento dela. a primeira sess\u00e3o de uma tatuagem que vai fechar metade do bra\u00e7o dele, contando a hist\u00f3ria dos dois. a assinatura dela no meu bra\u00e7o, o rosto dela, no bra\u00e7o dele.\n\ntu \u00e9s eterna (em n\u00f3s), mam\u00e3e.\namamos voc\u00ea.pic.twitter.com\/Yo3k8g1GIN","timestamp":1571445102000,"timestamp_epochs":1571445102,"tweet_id":"1185352788781473792","tweet_url":"\/hatakekakasxi\/status\/1185352788781473792","user_id":"68891875","username":"hatakekakasxi"},{"fullname":"carol","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\"><a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https:\/\/www.youtube.com\/channel\/UCmX8sxFJIGXpjxuG9Dz8dzg?view_as=public\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/i6HTc2N5uf\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/www.youtube.com\/channel\/UCmX8sxFJIGXpjxuG9Dz8dzg?view_as=public\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/www.<\/span><span class=\"js-display-url\">youtube.com\/channel\/UCmX8s<\/span><span class=\"invisible\">xFJIGXpjxuG9Dz8dzg?view_as=public<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a> esse aqui gente <img alt=\"\ud83d\udc9b\" aria-label=\"Emoji: Cora\u00e7\u00e3o amarelo\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f49b.png\" title=\"Cora\u00e7\u00e3o amarelo\"\/><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/rahmatos\/status\/1185598502182834178\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/5eUdJzKgbm\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/rahmatos\/status\/1185598502182834178\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/rahmatos\/statu<\/span><span class=\"invisible\">s\/1185598502182834178<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":33,"replies":2,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":3,"text":"https:\/\/www.youtube.com\/channel\/UCmX8sxFJIGXpjxuG9Dz8dzg?view_as=public\u00a0\u2026 esse aqui gente https:\/\/twitter.com\/rahmatos\/status\/1185598502182834178\u00a0\u2026","timestamp":1571503746000,"timestamp_epochs":1571503746,"tweet_id":"1185598761684361217","tweet_url":"\/carolinelins\/status\/1185598761684361217","user_id":"913177132934811650","username":"carolinelins"},{"fullname":"carol","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">daqui a uns dias sai no YouTube a nova pegadinha do Silvio Santos<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/onlyschill\/status\/1185375704474640384\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/4NSyrC0vjz\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/onlyschill\/status\/1185375704474640384\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/onlyschill\/sta<\/span><span class=\"invisible\">tus\/1185375704474640384<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":596,"replies":2,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":48,"text":"daqui a uns dias sai no YouTube a nova pegadinha do Silvio Santoshttps:\/\/twitter.com\/onlyschill\/status\/1185375704474640384\u00a0\u2026","timestamp":1571503473000,"timestamp_epochs":1571503473,"tweet_id":"1185597617415299072","tweet_url":"\/carolinelins\/status\/1185597617415299072","user_id":"913177132934811650","username":"carolinelins"},{"fullname":"carol","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">passando pra avisar que eu disponibilizei de novo \n\nesse preset pra voc\u00eas usarem nas fotos de voc\u00eas! \n\nd\u00e1 rt e compartilha pro pessoal baixar e usar! \n\no link pro download t\u00e1 no stories do meu insta, \u00e9 s\u00f3 ir l\u00e1! <img alt=\"\ud83d\udc97\" aria-label=\"Emoji: Cora\u00e7\u00e3o crescendo\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f497.png\" title=\"Cora\u00e7\u00e3o crescendo\"\/>\n<a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http:\/\/Instagram.com\/carolinelinsph\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/dNGFgiyVtQ\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http:\/\/Instagram.com\/carolinelinsph\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">http:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">Instagram.com\/carolinelinsph<\/span><span class=\"invisible\"><\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span><\/span><\/a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/SJKGdK3Wc5\">pic.twitter.com\/SJKGdK3Wc5<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":409,"replies":14,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":65,"text":"passando pra avisar que eu disponibilizei de novo \n\nesse preset pra voc\u00eas usarem nas fotos de voc\u00eas! \n\nd\u00e1 rt e compartilha pro pessoal baixar e usar! \n\no link pro download t\u00e1 no stories do meu insta, \u00e9 s\u00f3 ir l\u00e1! \nhttp:\/\/Instagram.com\/carolinelinsph\u00a0pic.twitter.com\/SJKGdK3Wc5","timestamp":1571499630000,"timestamp_epochs":1571499630,"tweet_id":"1185581498407239680","tweet_url":"\/carolinelins\/status\/1185581498407239680","user_id":"913177132934811650","username":"carolinelins"},{"fullname":"carol","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Gente o link pro download do preset t\u00e1 no stories do Instagram \n\n\u00c9 s\u00f3 ir l\u00e1 e baixar!! \n\n<a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http:\/\/Instagram.com\/carolinelinsph\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/dNGFgiyVtQ\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http:\/\/Instagram.com\/carolinelinsph\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">http:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">Instagram.com\/carolinelinsph<\/span><span class=\"invisible\"><\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span><\/span><\/a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/loG0deC8yV\">pic.twitter.com\/loG0deC8yV<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":123,"replies":7,"retweet_id":"1185544153024872449","retweeter_userid":"913177132934811650","retweeter_username":"carolinelins","retweets":7,"text":"Gente o link pro download do preset t\u00e1 no stories do Instagram \n\n\u00c9 s\u00f3 ir l\u00e1 e baixar!! \n\nhttp:\/\/Instagram.com\/carolinelinsph\u00a0pic.twitter.com\/loG0deC8yV","timestamp":1571459320000,"timestamp_epochs":1571459320,"tweet_id":"1185412422661750784","tweet_url":"\/carolinelins\/status\/1185412422661750784","user_id":"913177132934811650","username":"carolinelins"},{"fullname":"carol","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">ACABEI DE DISPONIBILIZAR O LINK PRO DOWNLOAD NO STORIES DO INSTAGRAM \n\n<a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http:\/\/Instagram.com\/carolinelinsph\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/dNGFgihk5g\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http:\/\/Instagram.com\/carolinelinsph\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">http:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">Instagram.com\/carolinelinsph<\/span><span class=\"invisible\"><\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span><\/span><\/a> \n\nAntes de baixar o preset, leia o tutorial pra saber como instalar:<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/carolinelins\/status\/1156044085695791105?s=21\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/ErV9ETdGhQ\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/carolinelins\/status\/1156044085695791105?s=21\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/carolinelins\/s<\/span><span class=\"invisible\">tatus\/1156044085695791105?s=21<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":332,"replies":10,"retweet_id":"1185544140504915970","retweeter_userid":"913177132934811650","retweeter_username":"carolinelins","retweets":26,"text":"ACABEI DE DISPONIBILIZAR O LINK PRO DOWNLOAD NO STORIES DO INSTAGRAM \n\nhttp:\/\/Instagram.com\/carolinelinsph\u00a0 \n\nAntes de baixar o preset, leia o tutorial pra saber como instalar:https:\/\/twitter.com\/carolinelins\/status\/1156044085695791105?s=21\u00a0\u2026","timestamp":1571459172000,"timestamp_epochs":1571459172,"tweet_id":"1185411802336612352","tweet_url":"\/carolinelins\/status\/1185411802336612352","user_id":"913177132934811650","username":"carolinelins"},{"fullname":"carol","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">minha cabe\u00e7a agr:\n\n- carol vc precisa dormir \n- mas tive uma ideia t\u00e3o boa pra foto\n- carol dormir\n- mas e as fotos pra editar?\n- dormir\n- ah ok<\/p>","is_retweet":0,"likes":687,"replies":3,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":32,"text":"minha cabe\u00e7a agr:\n\n- carol vc precisa dormir \n- mas tive uma ideia t\u00e3o boa pra foto\n- carol dormir\n- mas e as fotos pra editar?\n- dormir\n- ah ok","timestamp":1571467272000,"timestamp_epochs":1571467272,"tweet_id":"1185445776266334208","tweet_url":"\/carolinelins\/status\/1185445776266334208","user_id":"913177132934811650","username":"carolinelins"},{"fullname":"carol","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Gente deixa o fav a\u00ed e d\u00e1 um rt pra compartilhar com os amigos que eu vou disponibizar viu!!!!<\/p>","is_retweet":1,"likes":352,"replies":5,"retweet_id":"1185429785490677760","retweeter_userid":"913177132934811650","retweeter_username":"carolinelins","retweets":8,"text":"Gente deixa o fav a\u00ed e d\u00e1 um rt pra compartilhar com os amigos que eu vou disponibizar viu!!!!","timestamp":1571455126000,"timestamp_epochs":1571455126,"tweet_id":"1185394834372288513","tweet_url":"\/carolinelins\/status\/1185394834372288513","user_id":"913177132934811650","username":"carolinelins"},{"fullname":"carol","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Gente o link pro download do preset t\u00e1 no stories do Instagram \n\n\u00c9 s\u00f3 ir l\u00e1 e baixar!! \n\n<a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http:\/\/Instagram.com\/carolinelinsph\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/dNGFgiyVtQ\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http:\/\/Instagram.com\/carolinelinsph\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">http:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">Instagram.com\/carolinelinsph<\/span><span class=\"invisible\"><\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span><\/span><\/a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/loG0deC8yV\">pic.twitter.com\/loG0deC8yV<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":123,"replies":7,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":7,"text":"Gente o link pro download do preset t\u00e1 no stories do Instagram \n\n\u00c9 s\u00f3 ir l\u00e1 e baixar!! \n\nhttp:\/\/Instagram.com\/carolinelinsph\u00a0pic.twitter.com\/loG0deC8yV","timestamp":1571459320000,"timestamp_epochs":1571459320,"tweet_id":"1185412422661750784","tweet_url":"\/carolinelins\/status\/1185412422661750784","user_id":"913177132934811650","username":"carolinelins"},{"fullname":"carol","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">ACABEI DE DISPONIBILIZAR O LINK PRO DOWNLOAD NO STORIES DO INSTAGRAM \n\n<a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http:\/\/Instagram.com\/carolinelinsph\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/dNGFgihk5g\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http:\/\/Instagram.com\/carolinelinsph\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">http:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">Instagram.com\/carolinelinsph<\/span><span class=\"invisible\"><\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span><\/span><\/a> \n\nAntes de baixar o preset, leia o tutorial pra saber como instalar:<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/carolinelins\/status\/1156044085695791105?s=21\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/ErV9ETdGhQ\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/carolinelins\/status\/1156044085695791105?s=21\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/carolinelins\/s<\/span><span class=\"invisible\">tatus\/1156044085695791105?s=21<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":332,"replies":10,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":26,"text":"ACABEI DE DISPONIBILIZAR O LINK PRO DOWNLOAD NO STORIES DO INSTAGRAM \n\nhttp:\/\/Instagram.com\/carolinelinsph\u00a0 \n\nAntes de baixar o preset, leia o tutorial pra saber como instalar:https:\/\/twitter.com\/carolinelins\/status\/1156044085695791105?s=21\u00a0\u2026","timestamp":1571459172000,"timestamp_epochs":1571459172,"tweet_id":"1185411802336612352","tweet_url":"\/carolinelins\/status\/1185411802336612352","user_id":"913177132934811650","username":"carolinelins"},{"fullname":"carol","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Gente deixa o fav a\u00ed e d\u00e1 um rt pra compartilhar com os amigos que eu vou disponibizar viu!!!!<\/p>","is_retweet":0,"likes":352,"replies":5,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":8,"text":"Gente deixa o fav a\u00ed e d\u00e1 um rt pra compartilhar com os amigos que eu vou disponibizar viu!!!!","timestamp":1571455126000,"timestamp_epochs":1571455126,"tweet_id":"1185394834372288513","tweet_url":"\/carolinelins\/status\/1185394834372288513","user_id":"913177132934811650","username":"carolinelins"},{"fullname":"carol","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">a um tempo atr\u00e1s disponibilizei esse preset aqui \n\nmas teve gente que n\u00e3o conseguiu baixar pq perdeu o prazo e\/ou perdeu o preset \n\nvoc\u00eas querem que eu disponibilize esse filtro que eu fiz de novo pra voc\u00eas usarem nas fotos de voc\u00eas? \n\nse sim deixa um fav <img alt=\"\ud83d\udc95\" aria-label=\"Emoji: Dois cora\u00e7\u00f5es\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f495.png\" title=\"Dois cora\u00e7\u00f5es\"\/><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/n8gl5Ojcjy\">pic.twitter.com\/n8gl5Ojcjy<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":11191,"replies":78,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":573,"text":"a um tempo atr\u00e1s disponibilizei esse preset aqui \n\nmas teve gente que n\u00e3o conseguiu baixar pq perdeu o prazo e\/ou perdeu o preset \n\nvoc\u00eas querem que eu disponibilize esse filtro que eu fiz de novo pra voc\u00eas usarem nas fotos de voc\u00eas? \n\nse sim deixa um fav pic.twitter.com\/n8gl5Ojcjy","timestamp":1571454713000,"timestamp_epochs":1571454713,"tweet_id":"1185393102967726080","tweet_url":"\/carolinelins\/status\/1185393102967726080","user_id":"913177132934811650","username":"carolinelins"},{"fullname":"carol","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\"><a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/carolinelins\/status\/988503727983259648?s=21\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/Rm30r4uHUT\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/carolinelins\/status\/988503727983259648?s=21\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/carolinelins\/s<\/span><span class=\"invisible\">tatus\/988503727983259648?s=21<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a>\n\nfoi essa aqui, eu nunca tinha tido tanto reconhecimento numa foto antes, e o Twitter abriu espa\u00e7o pra mim <img alt=\"\ud83d\udc99\" aria-label=\"Emoji: Cora\u00e7\u00e3o azul\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f499.png\" title=\"Cora\u00e7\u00e3o azul\"\/><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/hermes_amaral\/status\/1185383317627199489\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/NgoZdpYx2t\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/hermes_amaral\/status\/1185383317627199489\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/hermes_amaral\/<\/span><span class=\"invisible\">status\/1185383317627199489<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":47,"replies":3,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":3,"text":"https:\/\/twitter.com\/carolinelins\/status\/988503727983259648?s=21\u00a0\u2026\n\nfoi essa aqui, eu nunca tinha tido tanto reconhecimento numa foto antes, e o Twitter abriu espa\u00e7o pra mim https:\/\/twitter.com\/hermes_amaral\/status\/1185383317627199489\u00a0\u2026","timestamp":1571452953000,"timestamp_epochs":1571452953,"tweet_id":"1185385718786469888","tweet_url":"\/carolinelins\/status\/1185385718786469888","user_id":"913177132934811650","username":"carolinelins"},{"fullname":"carol","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">pq eu n\u00e3o conseguia aprender e ter acesso ao conhecimento que eu queria\n\ntudo oq eu sei de edi\u00e7\u00e3o, programas,aprendi sozinha\n\neu n\u00e3o tinha dinheiro pra conseguir cursos e meus pais ralavam demais pra eu pedir algo assim deles\n\ne \u00e9 por isso que eu ensino coisas aqui no Twitter <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/Helena_rf\/status\/1185382274482786304\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/8p9Tt7vDRf\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/Helena_rf\/status\/1185382274482786304\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/Helena_rf\/stat<\/span><span class=\"invisible\">us\/1185382274482786304<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":523,"replies":16,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":24,"text":"pq eu n\u00e3o conseguia aprender e ter acesso ao conhecimento que eu queria\n\ntudo oq eu sei de edi\u00e7\u00e3o, programas,aprendi sozinha\n\neu n\u00e3o tinha dinheiro pra conseguir cursos e meus pais ralavam demais pra eu pedir algo assim deles\n\ne \u00e9 por isso que eu ensino coisas aqui no Twitter https:\/\/twitter.com\/Helena_rf\/status\/1185382274482786304\u00a0\u2026","timestamp":1571452314000,"timestamp_epochs":1571452314,"tweet_id":"1185383040958320645","tweet_url":"\/carolinelins\/status\/1185383040958320645","user_id":"913177132934811650","username":"carolinelins"},{"fullname":"carol","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">Isso tudo depois de passar uns bons anos da minha vida perdida sem saber que rumo seguir\n\nTentando a mais de 5 anos trabalhar com algo que eu gostava e me frustando, chorando muitas vezes\n\nO importante \u00e9 continuar a nadar, mesmo q tudo n\u00e3o fa\u00e7a sentido agora, uma hora acontece <img alt=\"\ud83d\udc9b\" aria-label=\"Emoji: Cora\u00e7\u00e3o amarelo\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f49b.png\" title=\"Cora\u00e7\u00e3o amarelo\"\/><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/carolinelins\/status\/1185377432443981824\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/REsLlopI2w\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/carolinelins\/status\/1185377432443981824\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/carolinelins\/s<\/span><span class=\"invisible\">tatus\/1185377432443981824<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":1219,"replies":17,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":120,"text":"Isso tudo depois de passar uns bons anos da minha vida perdida sem saber que rumo seguir\n\nTentando a mais de 5 anos trabalhar com algo que eu gostava e me frustando, chorando muitas vezes\n\nO importante \u00e9 continuar a nadar, mesmo q tudo n\u00e3o fa\u00e7a sentido agora, uma hora acontece https:\/\/twitter.com\/carolinelins\/status\/1185377432443981824\u00a0\u2026","timestamp":1571451836000,"timestamp_epochs":1571451836,"tweet_id":"1185381035053334528","tweet_url":"\/carolinelins\/status\/1185381035053334528","user_id":"913177132934811650","username":"carolinelins"},{"fullname":"rafael mundim","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">inclusive eu agrade\u00e7o demais a <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"913177132934811650\" dir=\"ltr\" href=\"\/carolinelins\"><s>@<\/s><b>carolinelins<\/b><\/a> por que al\u00e9m dela ser minha maior inspira\u00e7\u00e3o pra fotografia, desde que ela come\u00e7ou a tirar os autorretratos eu comecei a me sentir mais encorajado a tirar uns autorretratos meus. Desde ent\u00e3o eu me sinto at\u00e9 melhor comigo mesmo<\/p>","is_retweet":1,"likes":24,"replies":2,"retweet_id":"1185380224852201472","retweeter_userid":"913177132934811650","retweeter_username":"carolinelins","retweets":3,"text":"inclusive eu agrade\u00e7o demais a @carolinelins por que al\u00e9m dela ser minha maior inspira\u00e7\u00e3o pra fotografia, desde que ela come\u00e7ou a tirar os autorretratos eu comecei a me sentir mais encorajado a tirar uns autorretratos meus. Desde ent\u00e3o eu me sinto at\u00e9 melhor comigo mesmo","timestamp":1571451603000,"timestamp_epochs":1571451603,"tweet_id":"1185380056551579649","tweet_url":"\/whypuzzles\/status\/1185380056551579649","user_id":"3325089838","username":"whypuzzles"},{"fullname":"carol","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Em 10 meses eu: \n\n- recuperei a autoconfian\u00e7a\n- viajei pra cada canto do pa\u00eds\n- apareci na F\u00e1tima Bernardes\n- vi o show da minha banda favorita \n- fui destaque em outros pa\u00edses\n- fiz uma exposi\u00e7\u00e3o com meu trabalho em um pr\u00e9dio hist\u00f3rico\nimportante da cidade\n- me tornei professora<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/xRzbyS9N0s\">pic.twitter.com\/xRzbyS9N0s<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":10018,"replies":112,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":545,"text":"Em 10 meses eu: \n\n- recuperei a autoconfian\u00e7a\n- viajei pra cada canto do pa\u00eds\n- apareci na F\u00e1tima Bernardes\n- vi o show da minha banda favorita \n- fui destaque em outros pa\u00edses\n- fiz uma exposi\u00e7\u00e3o com meu trabalho em um pr\u00e9dio hist\u00f3rico\nimportante da cidade\n- me tornei professorapic.twitter.com\/xRzbyS9N0s","timestamp":1571450977000,"timestamp_epochs":1571450977,"tweet_id":"1185377432443981824","tweet_url":"\/carolinelins\/status\/1185377432443981824","user_id":"913177132934811650","username":"carolinelins"},{"fullname":"carol","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">estou dando aulas como professora de fotografia pela primeira vez \n\nhoje meus alunos fizeram um light painting com a c\u00e2mera \n\no orgulho nos olhinhos deles aprendendo as coisas e felizes com o resultado \n\nto t\u00e3o emocionada<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/rHBWLH9aQP\">pic.twitter.com\/rHBWLH9aQP<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":757,"replies":7,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":11,"text":"estou dando aulas como professora de fotografia pela primeira vez \n\nhoje meus alunos fizeram um light painting com a c\u00e2mera \n\no orgulho nos olhinhos deles aprendendo as coisas e felizes com o resultado \n\nto t\u00e3o emocionadapic.twitter.com\/rHBWLH9aQP","timestamp":1571448500000,"timestamp_epochs":1571448500,"tweet_id":"1185367042247086080","tweet_url":"\/carolinelins\/status\/1185367042247086080","user_id":"913177132934811650","username":"carolinelins"},{"fullname":"carol","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">antes &amp; depois da edi\u00e7\u00e3o<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/wOH2x6E5u5\">pic.twitter.com\/wOH2x6E5u5<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":3862,"replies":29,"retweet_id":"1185315221268766720","retweeter_userid":"913177132934811650","retweeter_username":"carolinelins","retweets":168,"text":"antes & depois da edi\u00e7\u00e3opic.twitter.com\/wOH2x6E5u5","timestamp":1571350224000,"timestamp_epochs":1571350224,"tweet_id":"1184954842709725184","tweet_url":"\/carolinelins\/status\/1184954842709725184","user_id":"913177132934811650","username":"carolinelins"},{"fullname":"carol","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">oi gente meu nome \u00e9 Carol e eu sou fot\u00f3grafa \n\nem dezembro vou estar fazendo ensaios no ESP\u00cdRITO SANTO, na capital \n\nse voc\u00ea quiser marcar um ensaio \u00e9 s\u00f3 clicar no link e falar comigo pra mais info <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https:\/\/api.whatsapp.com\/send?phone=559281454781\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/e3qYg2iApV\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/api.whatsapp.com\/send?phone=559281454781\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">api.whatsapp.com\/send?phone=559<\/span><span class=\"invisible\">281454781<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a> \n\nse n\u00e3o, pode me ajudar dando um rt por favorzinho? <img alt=\"\ud83d\udc9b\" aria-label=\"Emoji: Cora\u00e7\u00e3o amarelo\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f49b.png\" title=\"Cora\u00e7\u00e3o amarelo\"\/><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/Rq3VXY53M0\">pic.twitter.com\/Rq3VXY53M0<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":1683,"replies":38,"retweet_id":"1185227462734745600","retweeter_userid":"913177132934811650","retweeter_username":"carolinelins","retweets":526,"text":"oi gente meu nome \u00e9 Carol e eu sou fot\u00f3grafa \n\nem dezembro vou estar fazendo ensaios no ESP\u00cdRITO SANTO, na capital \n\nse voc\u00ea quiser marcar um ensaio \u00e9 s\u00f3 clicar no link e falar comigo pra mais info https:\/\/api.whatsapp.com\/send?phone=559281454781\u00a0\u2026 \n\nse n\u00e3o, pode me ajudar dando um rt por favorzinho? pic.twitter.com\/Rq3VXY53M0","timestamp":1571411253000,"timestamp_epochs":1571411253,"tweet_id":"1185210817999966208","tweet_url":"\/carolinelins\/status\/1185210817999966208","user_id":"913177132934811650","username":"carolinelins"},{"fullname":"carol","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">oi gente meu nome \u00e9 Carol e eu sou fot\u00f3grafa \n\nem dezembro vou estar fazendo ensaios no ESP\u00cdRITO SANTO, na capital \n\nse voc\u00ea quiser marcar um ensaio \u00e9 s\u00f3 clicar no link e falar comigo pra mais info <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https:\/\/api.whatsapp.com\/send?phone=559281454781\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/e3qYg2iApV\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/api.whatsapp.com\/send?phone=559281454781\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">api.whatsapp.com\/send?phone=559<\/span><span class=\"invisible\">281454781<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a> \n\nse n\u00e3o, pode me ajudar dando um rt por favorzinho? <img alt=\"\ud83d\udc9b\" aria-label=\"Emoji: Cora\u00e7\u00e3o amarelo\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f49b.png\" title=\"Cora\u00e7\u00e3o amarelo\"\/><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/Rq3VXY53M0\">pic.twitter.com\/Rq3VXY53M0<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":1683,"replies":38,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":526,"text":"oi gente meu nome \u00e9 Carol e eu sou fot\u00f3grafa \n\nem dezembro vou estar fazendo ensaios no ESP\u00cdRITO SANTO, na capital \n\nse voc\u00ea quiser marcar um ensaio \u00e9 s\u00f3 clicar no link e falar comigo pra mais info https:\/\/api.whatsapp.com\/send?phone=559281454781\u00a0\u2026 \n\nse n\u00e3o, pode me ajudar dando um rt por favorzinho? pic.twitter.com\/Rq3VXY53M0","timestamp":1571411253000,"timestamp_epochs":1571411253,"tweet_id":"1185210817999966208","tweet_url":"\/carolinelins\/status\/1185210817999966208","user_id":"913177132934811650","username":"carolinelins"},{"fullname":"pretinhaa \ud83d\udc8e","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">\u00c9 muita responsabilidade q tu tem quando algu\u00e9m te olha assim<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/carolinelins\/status\/1184869583599144960\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/ORUr3aqCHu\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/carolinelins\/status\/1184869583599144960\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/carolinelins\/s<\/span><span class=\"invisible\">tatus\/1184869583599144960<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":1414,"replies":2,"retweet_id":"1185041880528117760","retweeter_userid":"913177132934811650","retweeter_username":"carolinelins","retweets":204,"text":"\u00c9 muita responsabilidade q tu tem quando algu\u00e9m te olha assimhttps:\/\/twitter.com\/carolinelins\/status\/1184869583599144960\u00a0\u2026","timestamp":1571370864000,"timestamp_epochs":1571370864,"tweet_id":"1185041413815226369","tweet_url":"\/kaaaren_j\/status\/1185041413815226369","user_id":"1107656591078232068","username":"kaaaren_j"},{"fullname":"carol","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\"><a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https:\/\/www.youtube.com\/channel\/UCmX8sxFJIGXpjxuG9Dz8dzg?view_as=public\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/i6HTc2N5uf\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/www.youtube.com\/channel\/UCmX8sxFJIGXpjxuG9Dz8dzg?view_as=public\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/www.<\/span><span class=\"js-display-url\">youtube.com\/channel\/UCmX8s<\/span><span class=\"invisible\">xFJIGXpjxuG9Dz8dzg?view_as=public<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a>\n\nGente por favor se inscreve no meu  canal no YouTube \n\nSemana que vem tem v\u00eddeo novo!! <img alt=\"\ud83d\udc95\" aria-label=\"Emoji: Dois cora\u00e7\u00f5es\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f495.png\" title=\"Dois cora\u00e7\u00f5es\"\/><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/carolinelins\/status\/1184623906675662853\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/RBqyX4QVsu\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/carolinelins\/status\/1184623906675662853\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/carolinelins\/s<\/span><span class=\"invisible\">tatus\/1184623906675662853<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":123,"replies":8,"retweet_id":"1185036887674839040","retweeter_userid":"913177132934811650","retweeter_username":"carolinelins","retweets":22,"text":"https:\/\/www.youtube.com\/channel\/UCmX8sxFJIGXpjxuG9Dz8dzg?view_as=public\u00a0\u2026\n\nGente por favor se inscreve no meu  canal no YouTube \n\nSemana que vem tem v\u00eddeo novo!! https:\/\/twitter.com\/carolinelins\/status\/1184623906675662853\u00a0\u2026","timestamp":1571272728000,"timestamp_epochs":1571272728,"tweet_id":"1184629800507453441","tweet_url":"\/carolinelins\/status\/1184629800507453441","user_id":"913177132934811650","username":"carolinelins"},{"fullname":"carol","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">\u201cSer\u00e1 se estou s\u00f3 existindo ou botando ovos?\u201d<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/hatakekakasxi\/status\/1185017283434954752\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/YUJv416kTB\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/hatakekakasxi\/status\/1185017283434954752\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/hatakekakasxi\/<\/span><span class=\"invisible\">status\/1185017283434954752<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":3260,"replies":6,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":556,"text":"\u201cSer\u00e1 se estou s\u00f3 existindo ou botando ovos?\u201dhttps:\/\/twitter.com\/hatakekakasxi\/status\/1185017283434954752\u00a0\u2026","timestamp":1571367216000,"timestamp_epochs":1571367216,"tweet_id":"1185026110230269952","tweet_url":"\/carolinelins\/status\/1185026110230269952","user_id":"913177132934811650","username":"carolinelins"},{"fullname":"EU QUERO BEBER","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Por causa da <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"913177132934811650\" dir=\"ltr\" href=\"\/carolinelins\"><s>@<\/s><b>carolinelins<\/b><\/a> eu to viciada em tirar autos retratos<\/p>","is_retweet":1,"likes":30,"replies":0,"retweet_id":"1185006339438895105","retweeter_userid":"913177132934811650","retweeter_username":"carolinelins","retweets":1,"text":"Por causa da @carolinelins eu to viciada em tirar autos retratos","timestamp":1571362489000,"timestamp_epochs":1571362489,"tweet_id":"1185006285005185029","tweet_url":"\/sgmxcau\/status\/1185006285005185029","user_id":"1143238769379893249","username":"sgmxcau"},{"fullname":"carol","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Gente o <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"620470774\" dir=\"ltr\" href=\"\/eivandru\"><s>@<\/s><b>eivandru<\/b><\/a> foi assaltado e t\u00e1 sem o celular, de resto t\u00e1 tudo bem eu resgatei ele<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/XizrdWFEeY\">pic.twitter.com\/XizrdWFEeY<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":160,"replies":11,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":6,"text":"Gente o @eivandru foi assaltado e t\u00e1 sem o celular, de resto t\u00e1 tudo bem eu resgatei elepic.twitter.com\/XizrdWFEeY","timestamp":1571359090000,"timestamp_epochs":1571359090,"tweet_id":"1184992030864429057","tweet_url":"\/carolinelins\/status\/1184992030864429057","user_id":"913177132934811650","username":"carolinelins"},{"fullname":"carol","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">tava na rua tentaram me oferecer uns \u00f3culos maneiros de gra\u00e7a \n\n\u00c9 CLARO QUE EU N\u00c3O ACEITEI!!! \n\nera arma\u00e7\u00e3o<\/p>","is_retweet":0,"likes":3534,"replies":57,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":366,"text":"tava na rua tentaram me oferecer uns \u00f3culos maneiros de gra\u00e7a \n\n\u00c9 CLARO QUE EU N\u00c3O ACEITEI!!! \n\nera arma\u00e7\u00e3o","timestamp":1571357854000,"timestamp_epochs":1571357854,"tweet_id":"1184986846398427136","tweet_url":"\/carolinelins\/status\/1184986846398427136","user_id":"913177132934811650","username":"carolinelins"},{"fullname":"carol","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Aproveitando o post \n\nSe eu tiro fotos assim dos outros imagina o que eu posso fazer namorando n\u00e9 n\u00e3o \n\nestou solteira viu galera<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/pfEZcCi5fv\">pic.twitter.com\/pfEZcCi5fv<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":702,"replies":28,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":7,"text":"Aproveitando o post \n\nSe eu tiro fotos assim dos outros imagina o que eu posso fazer namorando n\u00e9 n\u00e3o \n\nestou solteira viu galerapic.twitter.com\/pfEZcCi5fv","timestamp":1571356118000,"timestamp_epochs":1571356118,"tweet_id":"1184979563341856770","tweet_url":"\/carolinelins\/status\/1184979563341856770","user_id":"913177132934811650","username":"carolinelins"},{"fullname":"carol","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">antes &amp; depois da edi\u00e7\u00e3o<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/wOH2x6E5u5\">pic.twitter.com\/wOH2x6E5u5<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":3862,"replies":29,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":168,"text":"antes & depois da edi\u00e7\u00e3opic.twitter.com\/wOH2x6E5u5","timestamp":1571350224000,"timestamp_epochs":1571350224,"tweet_id":"1184954842709725184","tweet_url":"\/carolinelins\/status\/1184954842709725184","user_id":"913177132934811650","username":"carolinelins"},{"fullname":"carol","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">estou pensando em sortear um mini ensaio fotogr\u00e1fico pra quem for inscrito no meu canal \n\nvai ser v\u00e1lido pra varias cidades do Brasil \n\ncurtam aqui se voc\u00eas t\u00eam interesse nisso <img alt=\"\ud83d\udc95\" aria-label=\"Emoji: Dois cora\u00e7\u00f5es\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f495.png\" title=\"Dois cora\u00e7\u00f5es\"\/><img alt=\"\ud83d\udcf8\" aria-label=\"Emoji: C\u00e2mera com flash\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f4f8.png\" title=\"C\u00e2mera com flash\"\/><\/p>","is_retweet":0,"likes":1329,"replies":48,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":20,"text":"estou pensando em sortear um mini ensaio fotogr\u00e1fico pra quem for inscrito no meu canal \n\nvai ser v\u00e1lido pra varias cidades do Brasil \n\ncurtam aqui se voc\u00eas t\u00eam interesse nisso ","timestamp":1571346926000,"timestamp_epochs":1571346926,"tweet_id":"1184941010692067345","tweet_url":"\/carolinelins\/status\/1184941010692067345","user_id":"913177132934811650","username":"carolinelins"},{"fullname":"carol","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">GENTE EU T\u00d4 MUITO FELIZ!!!!<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/dHmqdVHNLP\">pic.twitter.com\/dHmqdVHNLP<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":1147,"replies":13,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":11,"text":"GENTE EU T\u00d4 MUITO FELIZ!!!!pic.twitter.com\/dHmqdVHNLP","timestamp":1571346451000,"timestamp_epochs":1571346451,"tweet_id":"1184939017973981189","tweet_url":"\/carolinelins\/status\/1184939017973981189","user_id":"913177132934811650","username":"carolinelins"},{"fullname":"carol","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">quando eu viajo eu sempre fa\u00e7o FaceTime com minha cachorrinha \n\nas vezes ela at\u00e9 chora (e eu tamb\u00e9m)<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/mstf7oVIv1\">pic.twitter.com\/mstf7oVIv1<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":2422,"replies":11,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":142,"text":"quando eu viajo eu sempre fa\u00e7o FaceTime com minha cachorrinha \n\nas vezes ela at\u00e9 chora (e eu tamb\u00e9m)pic.twitter.com\/mstf7oVIv1","timestamp":1571346403000,"timestamp_epochs":1571346403,"tweet_id":"1184938816773279763","tweet_url":"\/carolinelins\/status\/1184938816773279763","user_id":"913177132934811650","username":"carolinelins"},{"fullname":"carol","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"und\">1,2 ou 3?<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/vAfCy6BOsc\">pic.twitter.com\/vAfCy6BOsc<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":2805,"replies":264,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":105,"text":"1,2 ou 3?pic.twitter.com\/vAfCy6BOsc","timestamp":1571345686000,"timestamp_epochs":1571345686,"tweet_id":"1184935807775395845","tweet_url":"\/carolinelins\/status\/1184935807775395845","user_id":"913177132934811650","username":"carolinelins"},{"fullname":"carol","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">algu\u00e9m me segura essa mulher maravilhosa t\u00e1 voltando<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/selenagomez\/status\/1184908556786532352\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/NLtMMdsVSi\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/selenagomez\/status\/1184908556786532352\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/selenagomez\/st<\/span><span class=\"invisible\">atus\/1184908556786532352<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":271,"replies":5,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":29,"text":"algu\u00e9m me segura essa mulher maravilhosa t\u00e1 voltandohttps:\/\/twitter.com\/selenagomez\/status\/1184908556786532352\u00a0\u2026","timestamp":1571341851000,"timestamp_epochs":1571341851,"tweet_id":"1184919722153992192","tweet_url":"\/carolinelins\/status\/1184919722153992192","user_id":"913177132934811650","username":"carolinelins"},{"fullname":"carol","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">eu preciso de um desses pra ir pra balada<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/07_ehb\/status\/1184571483105968130\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/i0rWlbFuNL\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/07_ehb\/status\/1184571483105968130\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/07_ehb\/status\/<\/span><span class=\"invisible\">1184571483105968130<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":1352,"replies":11,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":253,"text":"eu preciso de um desses pra ir pra baladahttps:\/\/twitter.com\/07_ehb\/status\/1184571483105968130\u00a0\u2026","timestamp":1571339479000,"timestamp_epochs":1571339479,"tweet_id":"1184909773172596737","tweet_url":"\/carolinelins\/status\/1184909773172596737","user_id":"913177132934811650","username":"carolinelins"},{"fullname":"Meu nick \u00e9 RiScado e n\u00e3o RicaRdo","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">Q foto linda !!  Olha a felicidade da outra mina, que foda !!!!!<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/carolinelins\/status\/1184869583599144960\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/k7V89ifgGS\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/carolinelins\/status\/1184869583599144960\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/carolinelins\/s<\/span><span class=\"invisible\">tatus\/1184869583599144960<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":360,"replies":1,"retweet_id":"1184872153038184448","retweeter_userid":"913177132934811650","retweeter_username":"carolinelins","retweets":25,"text":"Q foto linda !!  Olha a felicidade da outra mina, que foda !!!!!https:\/\/twitter.com\/carolinelins\/status\/1184869583599144960\u00a0\u2026","timestamp":1571330367000,"timestamp_epochs":1571330367,"tweet_id":"1184871556692021251","tweet_url":"\/Gr3ccoo\/status\/1184871556692021251","user_id":"829686656907214849","username":"Gr3ccoo"},{"fullname":"to com dor nelas","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">NA MORAL olha o tanto que a gente \u00e9 linda. Sem palavras <img alt=\"\ud83d\udc9b\" aria-label=\"Emoji: Cora\u00e7\u00e3o amarelo\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f49b.png\" title=\"Cora\u00e7\u00e3o amarelo\"\/><img alt=\"\ud83d\udc9b\" aria-label=\"Emoji: Cora\u00e7\u00e3o amarelo\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f49b.png\" title=\"Cora\u00e7\u00e3o amarelo\"\/><img alt=\"\ud83d\udc9b\" aria-label=\"Emoji: Cora\u00e7\u00e3o amarelo\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f49b.png\" title=\"Cora\u00e7\u00e3o amarelo\"\/><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/carolinelins\/status\/1184869583599144960\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/lNeb6lb3o0\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/carolinelins\/status\/1184869583599144960\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/carolinelins\/s<\/span><span class=\"invisible\">tatus\/1184869583599144960<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":791,"replies":5,"retweet_id":"1184872045412306951","retweeter_userid":"913177132934811650","retweeter_username":"carolinelins","retweets":20,"text":"NA MORAL olha o tanto que a gente \u00e9 linda. Sem palavras https:\/\/twitter.com\/carolinelins\/status\/1184869583599144960\u00a0\u2026","timestamp":1571330451000,"timestamp_epochs":1571330451,"tweet_id":"1184871908770275328","tweet_url":"\/Amandornelas\/status\/1184871908770275328","user_id":"749188203677093888","username":"Amandornelas"},{"fullname":"carol","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">ah gente olha essa felicidade <img alt=\"\ud83d\udc9b\" aria-label=\"Emoji: Cora\u00e7\u00e3o amarelo\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f49b.png\" title=\"Cora\u00e7\u00e3o amarelo\"\/><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/h7kAxPwLZE\">pic.twitter.com\/h7kAxPwLZE<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":30985,"replies":105,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":2403,"text":"ah gente olha essa felicidade pic.twitter.com\/h7kAxPwLZE","timestamp":1571329897000,"timestamp_epochs":1571329897,"tweet_id":"1184869583599144960","tweet_url":"\/carolinelins\/status\/1184869583599144960","user_id":"913177132934811650","username":"carolinelins"},{"fullname":"carol","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">truques de fotografia<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/HkgcrbiP2X\">pic.twitter.com\/HkgcrbiP2X<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":2828,"replies":29,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":197,"text":"truques de fotografiapic.twitter.com\/HkgcrbiP2X","timestamp":1571328876000,"timestamp_epochs":1571328876,"tweet_id":"1184865302330380288","tweet_url":"\/carolinelins\/status\/1184865302330380288","user_id":"913177132934811650","username":"carolinelins"},{"fullname":"\ud835\udd89\ud835\udd8a\ud835\udd98\ud835\udd8a\ud835\udd93\ud835\udd8d\ud835\udd8e\ud835\udd98\ud835\udd99\ud835\udd86","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">um pouco do processo do melhor desenho q eu ja fiz, e do que me deu mais trabalho tamb\u00e9m! <img alt=\"\ud83e\udd29\" aria-label=\"Emoji: Sonhador\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f929.png\" title=\"Sonhador\"\/><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/JBU98UBiYj\">pic.twitter.com\/JBU98UBiYj<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":59550,"replies":502,"retweet_id":"1184675472753545216","retweeter_userid":"913177132934811650","retweeter_username":"carolinelins","retweets":7948,"text":"um pouco do processo do melhor desenho q eu ja fiz, e do que me deu mais trabalho tamb\u00e9m! pic.twitter.com\/JBU98UBiYj","timestamp":1571250243000,"timestamp_epochs":1571250243,"tweet_id":"1184535492739698693","tweet_url":"\/julianalbohrer\/status\/1184535492739698693","user_id":"823544131926499328","username":"julianalbohrer"},{"fullname":"carol","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Gente comentem aqui qual assunto voc\u00eas querem pro primeiro v\u00eddeo no canal<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/www.youtube.com\/channel\/UCmX8sxFJIGXpjxuG9Dz8dzg?view_as=public\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/i6HTc2N5uf\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/www.youtube.com\/channel\/UCmX8sxFJIGXpjxuG9Dz8dzg?view_as=public\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/www.<\/span><span class=\"js-display-url\">youtube.com\/channel\/UCmX8s<\/span><span class=\"invisible\">xFJIGXpjxuG9Dz8dzg?view_as=public<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":91,"replies":24,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":3,"text":"Gente comentem aqui qual assunto voc\u00eas querem pro primeiro v\u00eddeo no canalhttps:\/\/www.youtube.com\/channel\/UCmX8sxFJIGXpjxuG9Dz8dzg?view_as=public\u00a0\u2026","timestamp":1571274308000,"timestamp_epochs":1571274308,"tweet_id":"1184636427558182914","tweet_url":"\/carolinelins\/status\/1184636427558182914","user_id":"913177132934811650","username":"carolinelins"},{"fullname":"carol","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\"><a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https:\/\/www.youtube.com\/channel\/UCmX8sxFJIGXpjxuG9Dz8dzg?view_as=public\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/i6HTc2N5uf\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/www.youtube.com\/channel\/UCmX8sxFJIGXpjxuG9Dz8dzg?view_as=public\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/www.<\/span><span class=\"js-display-url\">youtube.com\/channel\/UCmX8s<\/span><span class=\"invisible\">xFJIGXpjxuG9Dz8dzg?view_as=public<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a>\n\nGente por favor se inscreve no meu  canal no YouTube \n\nSemana que vem tem v\u00eddeo novo!! <img alt=\"\ud83d\udc95\" aria-label=\"Emoji: Dois cora\u00e7\u00f5es\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f495.png\" title=\"Dois cora\u00e7\u00f5es\"\/><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/carolinelins\/status\/1184623906675662853\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/RBqyX4QVsu\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/carolinelins\/status\/1184623906675662853\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/carolinelins\/s<\/span><span class=\"invisible\">tatus\/1184623906675662853<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":124,"replies":8,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":22,"text":"https:\/\/www.youtube.com\/channel\/UCmX8sxFJIGXpjxuG9Dz8dzg?view_as=public\u00a0\u2026\n\nGente por favor se inscreve no meu  canal no YouTube \n\nSemana que vem tem v\u00eddeo novo!! https:\/\/twitter.com\/carolinelins\/status\/1184623906675662853\u00a0\u2026","timestamp":1571272728000,"timestamp_epochs":1571272728,"tweet_id":"1184629800507453441","tweet_url":"\/carolinelins\/status\/1184629800507453441","user_id":"913177132934811650","username":"carolinelins"},{"fullname":"carol","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Gente eu vou lan\u00e7ar meu canal no YouTube!! Eu t\u00f4 t\u00e3o feliz!\n\nVou falar de edi\u00e7\u00e3o l\u00e1, dicas de fotografia e trazer um conte\u00fado muito legal \n\nSe tudo der certo semana que vem j\u00e1 come\u00e7o a gravar e lan\u00e7o um v\u00eddeo por l\u00e1 <img alt=\"\ud83d\udc9b\" aria-label=\"Emoji: Cora\u00e7\u00e3o amarelo\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f49b.png\" title=\"Cora\u00e7\u00e3o amarelo\"\/><img alt=\"\ud83d\udc9b\" aria-label=\"Emoji: Cora\u00e7\u00e3o amarelo\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f49b.png\" title=\"Cora\u00e7\u00e3o amarelo\"\/><\/p>","is_retweet":0,"likes":3626,"replies":63,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":228,"text":"Gente eu vou lan\u00e7ar meu canal no YouTube!! Eu t\u00f4 t\u00e3o feliz!\n\nVou falar de edi\u00e7\u00e3o l\u00e1, dicas de fotografia e trazer um conte\u00fado muito legal \n\nSe tudo der certo semana que vem j\u00e1 come\u00e7o a gravar e lan\u00e7o um v\u00eddeo por l\u00e1 ","timestamp":1571271323000,"timestamp_epochs":1571271323,"tweet_id":"1184623906675662853","tweet_url":"\/carolinelins\/status\/1184623906675662853","user_id":"913177132934811650","username":"carolinelins"},{"fullname":"carol","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">meu hobbie \u00e9 ficar fazendo fotos aleat\u00f3rias com o celular<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/LmOlAjCMds\">pic.twitter.com\/LmOlAjCMds<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":8294,"replies":37,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":423,"text":"meu hobbie \u00e9 ficar fazendo fotos aleat\u00f3rias com o celularpic.twitter.com\/LmOlAjCMds","timestamp":1571261861000,"timestamp_epochs":1571261861,"tweet_id":"1184584220641021953","tweet_url":"\/carolinelins\/status\/1184584220641021953","user_id":"913177132934811650","username":"carolinelins"},{"fullname":"carol","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">viajo mto \u00e1 trabalho a\u00ed acabei ficando sem nenhum grupo pro trabalho da faculdade\n\num semin\u00e1rio sobre um texto de umas 40 p\u00e1ginas\n\npassei a noite ontem acordada, n\u00e3o dormi fazendo slide\n\ncheguei na faculdade igual zumbi, prof mudou pra semana que vem\n\nuniversit\u00e1rio s\u00f3 se lasca<img alt=\"\ud83e\udd26\ud83c\udffb\u200d\u2640\ufe0f\" aria-label=\"Emoji: Mulher com a m\u00e3o no rosto (tom de pele claro)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f926-1f3fb-200d-2640-fe0f.png\" title=\"Mulher com a m\u00e3o no rosto (tom de pele claro)\"\/><\/p>","is_retweet":0,"likes":1646,"replies":16,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":52,"text":"viajo mto \u00e1 trabalho a\u00ed acabei ficando sem nenhum grupo pro trabalho da faculdade\n\num semin\u00e1rio sobre um texto de umas 40 p\u00e1ginas\n\npassei a noite ontem acordada, n\u00e3o dormi fazendo slide\n\ncheguei na faculdade igual zumbi, prof mudou pra semana que vem\n\nuniversit\u00e1rio s\u00f3 se lasca","timestamp":1571238214000,"timestamp_epochs":1571238214,"tweet_id":"1184485036659228672","tweet_url":"\/carolinelins\/status\/1184485036659228672","user_id":"913177132934811650","username":"carolinelins"},{"fullname":"carol","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Eu vou estar na capital dias 7 \u00e1 13 de dezembro!! \n\nVou dar um workshop de fotografia e e edi\u00e7\u00e3o \n\nE vou estar marcando ensaios fotogr\u00e1ficos na cidade!! <img alt=\"\ud83d\udc9b\" aria-label=\"Emoji: Cora\u00e7\u00e3o amarelo\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f49b.png\" title=\"Cora\u00e7\u00e3o amarelo\"\/><\/p>","is_retweet":0,"likes":173,"replies":47,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":12,"text":"Eu vou estar na capital dias 7 \u00e1 13 de dezembro!! \n\nVou dar um workshop de fotografia e e edi\u00e7\u00e3o \n\nE vou estar marcando ensaios fotogr\u00e1ficos na cidade!! ","timestamp":1571237210000,"timestamp_epochs":1571237210,"tweet_id":"1184480825536069637","tweet_url":"\/carolinelins\/status\/1184480825536069637","user_id":"913177132934811650","username":"carolinelins"},{"fullname":"carol","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Tem algu\u00e9m do ESP\u00cdRITO SANTO a\u00ed? <img alt=\"\ud83d\udc40\" aria-label=\"Emoji: Olhos\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f440.png\" title=\"Olhos\"\/><\/p>","is_retweet":0,"likes":313,"replies":77,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":11,"text":"Tem algu\u00e9m do ESP\u00cdRITO SANTO a\u00ed? ","timestamp":1571236872000,"timestamp_epochs":1571236872,"tweet_id":"1184479409044107264","tweet_url":"\/carolinelins\/status\/1184479409044107264","user_id":"913177132934811650","username":"carolinelins"},{"fullname":"carol","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">lembrando que seu sal\u00e1rio tamb\u00e9m \u00e9 mil reais<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/micheli_nunes\/status\/1184297122482544641\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/qXzEAx8LTd\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/micheli_nunes\/status\/1184297122482544641\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/micheli_nunes\/<\/span><span class=\"invisible\">status\/1184297122482544641<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":1624,"replies":8,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":362,"text":"lembrando que seu sal\u00e1rio tamb\u00e9m \u00e9 mil reaishttps:\/\/twitter.com\/micheli_nunes\/status\/1184297122482544641\u00a0\u2026","timestamp":1571235157000,"timestamp_epochs":1571235157,"tweet_id":"1184472218027216896","tweet_url":"\/carolinelins\/status\/1184472218027216896","user_id":"913177132934811650","username":"carolinelins"},{"fullname":"carol","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">s\u00f3 namoro se for pra sair na rua assim<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/WG1ebYRVKt\">pic.twitter.com\/WG1ebYRVKt<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":4839,"replies":30,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":1012,"text":"s\u00f3 namoro se for pra sair na rua assimpic.twitter.com\/WG1ebYRVKt","timestamp":1571208965000,"timestamp_epochs":1571208965,"tweet_id":"1184362360745742336","tweet_url":"\/carolinelins\/status\/1184362360745742336","user_id":"913177132934811650","username":"carolinelins"},{"fullname":"carol","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">vim no mercado comprar fruta \n\nfui pegar ma\u00e7\u00e3, caiu tudo em cima de mim \n\num senhor gentil foi me ajudar a catar, quando a gnt tava acabando ele grita\n\n- CUIDADO MENINA A MA\u00c7\u00c3 VAI CAIR DNV CUIDADO\n\n- AAAAAAAA\n\n- brincadeira era s\u00f3 pra vc prestar aten\u00e7\u00e3o e ter mais cuidado bom dia<\/p>","is_retweet":0,"likes":11351,"replies":18,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":1184,"text":"vim no mercado comprar fruta \n\nfui pegar ma\u00e7\u00e3, caiu tudo em cima de mim \n\num senhor gentil foi me ajudar a catar, quando a gnt tava acabando ele grita\n\n- CUIDADO MENINA A MA\u00c7\u00c3 VAI CAIR DNV CUIDADO\n\n- AAAAAAAA\n\n- brincadeira era s\u00f3 pra vc prestar aten\u00e7\u00e3o e ter mais cuidado bom dia","timestamp":1571183059000,"timestamp_epochs":1571183059,"tweet_id":"1184253703110443009","tweet_url":"\/carolinelins\/status\/1184253703110443009","user_id":"913177132934811650","username":"carolinelins"},{"fullname":"carol","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">a linguinha. este \u00e9 o tweet.<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/trYHf4ir7B\">pic.twitter.com\/trYHf4ir7B<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":2890,"replies":15,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":356,"text":"a linguinha. este \u00e9 o tweet.pic.twitter.com\/trYHf4ir7B","timestamp":1571175699000,"timestamp_epochs":1571175699,"tweet_id":"1184222831904776194","tweet_url":"\/carolinelins\/status\/1184222831904776194","user_id":"913177132934811650","username":"carolinelins"},{"fullname":"carol","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">ok vamos fazer uma assembleia neste Twitter \n\nprecisamos definir um assunto muito importante \n\nqual emoji de cora\u00e7\u00e3o \u00e9 o mais verdadeiro?<\/p>","is_retweet":0,"likes":234,"replies":144,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":30,"text":"ok vamos fazer uma assembleia neste Twitter \n\nprecisamos definir um assunto muito importante \n\nqual emoji de cora\u00e7\u00e3o \u00e9 o mais verdadeiro?","timestamp":1571166963000,"timestamp_epochs":1571166963,"tweet_id":"1184186188283944960","tweet_url":"\/carolinelins\/status\/1184186188283944960","user_id":"913177132934811650","username":"carolinelins"},{"fullname":"carol","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">eu me sinto estranha pq eu n\u00e3o acho o emoji de cora\u00e7\u00e3o vermelho t\u00e3o sincero assim, eu sempre uso o amarelo ou o azul pq eu acho mais verdadeiro ??????????????<\/p>","is_retweet":0,"likes":1907,"replies":83,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":274,"text":"eu me sinto estranha pq eu n\u00e3o acho o emoji de cora\u00e7\u00e3o vermelho t\u00e3o sincero assim, eu sempre uso o amarelo ou o azul pq eu acho mais verdadeiro ??????????????","timestamp":1571165684000,"timestamp_epochs":1571165684,"tweet_id":"1184180827254657024","tweet_url":"\/carolinelins\/status\/1184180827254657024","user_id":"913177132934811650","username":"carolinelins"},{"fullname":"carol","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">\u201cgente c\u00eas podem por favor jogar esse pano pra cima pra eu fazer um neg\u00f3cio?\u201d\n\no neg\u00f3cio:<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/g1aJTpcnbm\">pic.twitter.com\/g1aJTpcnbm<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":11385,"replies":71,"retweet_id":"1184151435124117505","retweeter_userid":"913177132934811650","retweeter_username":"carolinelins","retweets":731,"text":"\u201cgente c\u00eas podem por favor jogar esse pano pra cima pra eu fazer um neg\u00f3cio?\u201d\n\no neg\u00f3cio:pic.twitter.com\/g1aJTpcnbm","timestamp":1571102203000,"timestamp_epochs":1571102203,"tweet_id":"1183914567254134784","tweet_url":"\/carolinelins\/status\/1183914567254134784","user_id":"913177132934811650","username":"carolinelins"},{"fullname":"ludovica","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">vantagens de me ter como amigo: posso fazer milagre nas fotos de vcs <img alt=\"\ud83e\udd2a\" aria-label=\"Emoji: Cara de louco\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f92a.png\" title=\"Cara de louco\"\/><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/YV72FniQR6\">pic.twitter.com\/YV72FniQR6<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":8551,"replies":190,"retweet_id":"1183971868572819458","retweeter_userid":"913177132934811650","retweeter_username":"carolinelins","retweets":504,"text":"vantagens de me ter como amigo: posso fazer milagre nas fotos de vcs pic.twitter.com\/YV72FniQR6","timestamp":1571085837000,"timestamp_epochs":1571085837,"tweet_id":"1183845920997367809","tweet_url":"\/vitrrhugo\/status\/1183845920997367809","user_id":"3352728376","username":"vitrrhugo"},{"fullname":"carol","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">Isso fez o meu dia valer a pena!!! Suas fotos ficaram um amor e vc \u00e9 maravilhosa, merece todo o amor do mundo <img alt=\"\ud83d\udc9b\" aria-label=\"Emoji: Cora\u00e7\u00e3o amarelo\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f49b.png\" title=\"Cora\u00e7\u00e3o amarelo\"\/><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/euumeexma\/status\/1183967205161078788\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/IiIpLUaRCO\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/euumeexma\/status\/1183967205161078788\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/euumeexma\/stat<\/span><span class=\"invisible\">us\/1183967205161078788<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":129,"replies":2,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":1,"text":"Isso fez o meu dia valer a pena!!! Suas fotos ficaram um amor e vc \u00e9 maravilhosa, merece todo o amor do mundo https:\/\/twitter.com\/euumeexma\/status\/1183967205161078788\u00a0\u2026","timestamp":1571115819000,"timestamp_epochs":1571115819,"tweet_id":"1183971677346119681","tweet_url":"\/carolinelins\/status\/1183971677346119681","user_id":"913177132934811650","username":"carolinelins"},{"fullname":"carol","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">problema de ter l\u00edngua presa \u00e9 que as vezes eu quero falar algo mega s\u00e9rio tipo \n\n- vc j\u00e1 me encheu a paci\u00eancia TEISH vezesss!!!!! Chega!!\n\na\u00ed a pessoa olha pra minha cara\n\n- repete?\n\ne eu quero MORRER<\/p>","is_retweet":1,"likes":6860,"replies":142,"retweet_id":"1183971388329250817","retweeter_userid":"913177132934811650","retweeter_username":"carolinelins","retweets":1204,"text":"problema de ter l\u00edngua presa \u00e9 que as vezes eu quero falar algo mega s\u00e9rio tipo \n\n- vc j\u00e1 me encheu a paci\u00eancia TEISH vezesss!!!!! Chega!!\n\na\u00ed a pessoa olha pra minha cara\n\n- repete?\n\ne eu quero MORRER","timestamp":1571081070000,"timestamp_epochs":1571081070,"tweet_id":"1183825930189463553","tweet_url":"\/carolinelins\/status\/1183825930189463553","user_id":"913177132934811650","username":"carolinelins"},{"fullname":"carol","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Gente esse efeito \u00e9 bem f\u00e1cil de fazer! \u00c9 s\u00f3 vc amarrar um tecido bem longo na cintura, de prefer\u00eancia da cor da sua roupa \n\nA\u00ed pede pra alguma amiga jogar<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/WUm6l2RWUj\">pic.twitter.com\/WUm6l2RWUj<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":373,"replies":4,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":15,"text":"Gente esse efeito \u00e9 bem f\u00e1cil de fazer! \u00c9 s\u00f3 vc amarrar um tecido bem longo na cintura, de prefer\u00eancia da cor da sua roupa \n\nA\u00ed pede pra alguma amiga jogarpic.twitter.com\/WUm6l2RWUj","timestamp":1571103265000,"timestamp_epochs":1571103265,"tweet_id":"1183919022372507648","tweet_url":"\/carolinelins\/status\/1183919022372507648","user_id":"913177132934811650","username":"carolinelins"},{"fullname":"carol","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">\u201cgente c\u00eas podem por favor jogar esse pano pra cima pra eu fazer um neg\u00f3cio?\u201d\n\no neg\u00f3cio:<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/g1aJTpcnbm\">pic.twitter.com\/g1aJTpcnbm<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":11385,"replies":71,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":731,"text":"\u201cgente c\u00eas podem por favor jogar esse pano pra cima pra eu fazer um neg\u00f3cio?\u201d\n\no neg\u00f3cio:pic.twitter.com\/g1aJTpcnbm","timestamp":1571102203000,"timestamp_epochs":1571102203,"tweet_id":"1183914567254134784","tweet_url":"\/carolinelins\/status\/1183914567254134784","user_id":"913177132934811650","username":"carolinelins"},{"fullname":"carol","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">meu filho me respeita eu sou da \u00e9poca do orkut<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/samsufiandi\/status\/1182844369428070400\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/kw5gqQkjbL\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/samsufiandi\/status\/1182844369428070400\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/samsufiandi\/st<\/span><span class=\"invisible\">atus\/1182844369428070400<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":8256,"replies":52,"retweet_id":"1183903395536625664","retweeter_userid":"913177132934811650","retweeter_username":"carolinelins","retweets":1686,"text":"meu filho me respeita eu sou da \u00e9poca do orkuthttps:\/\/twitter.com\/samsufiandi\/status\/1182844369428070400\u00a0\u2026","timestamp":1571065068000,"timestamp_epochs":1571065068,"tweet_id":"1183758812584521728","tweet_url":"\/carolinelins\/status\/1183758812584521728","user_id":"913177132934811650","username":"carolinelins"},{"fullname":"carol","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">olha o efeito legal que ficou<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/g2yPZetNZr\">pic.twitter.com\/g2yPZetNZr<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":1129,"replies":9,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":39,"text":"olha o efeito legal que ficoupic.twitter.com\/g2yPZetNZr","timestamp":1571094292000,"timestamp_epochs":1571094292,"tweet_id":"1183881386333233153","tweet_url":"\/carolinelins\/status\/1183881386333233153","user_id":"913177132934811650","username":"carolinelins"},{"fullname":"carol","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Um bom \u00e2ngulo faz muita diferen\u00e7a<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/8LZdC8JWaF\">pic.twitter.com\/8LZdC8JWaF<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":3580,"replies":27,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":279,"text":"Um bom \u00e2ngulo faz muita diferen\u00e7apic.twitter.com\/8LZdC8JWaF","timestamp":1571094238000,"timestamp_epochs":1571094238,"tweet_id":"1183881160188944390","tweet_url":"\/carolinelins\/status\/1183881160188944390","user_id":"913177132934811650","username":"carolinelins"},{"fullname":"carol","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"es\">me sinto representada<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/hmvilaca\/status\/1183831869902786560\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/BU144cKDOq\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/hmvilaca\/status\/1183831869902786560\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/hmvilaca\/statu<\/span><span class=\"invisible\">s\/1183831869902786560<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":63,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":3,"text":"me sinto representadahttps:\/\/twitter.com\/hmvilaca\/status\/1183831869902786560\u00a0\u2026","timestamp":1571090417000,"timestamp_epochs":1571090417,"tweet_id":"1183865132646125568","tweet_url":"\/carolinelins\/status\/1183865132646125568","user_id":"913177132934811650","username":"carolinelins"},{"fullname":"carol","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Gente meu pack de presets t\u00e1 quase pronto to t\u00e3o feliz &lt;3<\/p>","is_retweet":0,"likes":188,"replies":9,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":2,"text":"Gente meu pack de presets t\u00e1 quase pronto to t\u00e3o feliz <3","timestamp":1571089736000,"timestamp_epochs":1571089736,"tweet_id":"1183862275414921217","tweet_url":"\/carolinelins\/status\/1183862275414921217","user_id":"913177132934811650","username":"carolinelins"},{"fullname":"Viktor Judah","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"en\">Open for a surprise <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/maynalaryssa\/status\/1183785035389984768\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/9a5d2WyGsv\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/maynalaryssa\/status\/1183785035389984768\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/maynalaryssa\/s<\/span><span class=\"invisible\">tatus\/1183785035389984768<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":1206,"replies":4,"retweet_id":"1183828554255142912","retweeter_userid":"913177132934811650","retweeter_username":"carolinelins","retweets":200,"text":"Open for a surprise https:\/\/twitter.com\/maynalaryssa\/status\/1183785035389984768\u00a0\u2026","timestamp":1571072850000,"timestamp_epochs":1571072850,"tweet_id":"1183791453425803264","tweet_url":"\/viktorjudah\/status\/1183791453425803264","user_id":"142050573","username":"viktorjudah"},{"fullname":"Nigashi\u2666","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Meu problema n\u00e3o \u00e9 s\u00f3 esse eu n consigo tremer o R ai eu e uma pessoa alem de ter que repetir por causa da lingua presa ainda tenho que repetir a palavra com o r tremido porque a pessoa faz ate teste quando vc n\u00e3o fala o r tremido que \u00e9 o rato roeu a roupa do rei de Roma<\/p>","is_retweet":1,"likes":81,"replies":4,"retweet_id":"1183828137861406725","retweeter_userid":"913177132934811650","retweeter_username":"carolinelins","retweets":10,"text":"Meu problema n\u00e3o \u00e9 s\u00f3 esse eu n consigo tremer o R ai eu e uma pessoa alem de ter que repetir por causa da lingua presa ainda tenho que repetir a palavra com o r tremido porque a pessoa faz ate teste quando vc n\u00e3o fala o r tremido que \u00e9 o rato roeu a roupa do rei de Roma","timestamp":1571081522000,"timestamp_epochs":1571081522,"tweet_id":"1183827823175356419","tweet_url":"\/Nigashihyugazak\/status\/1183827823175356419","user_id":"1146194222330077186","username":"Nigashihyugazak"},{"fullname":"carol","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">ningu\u00e9m leva a s\u00e9rio a mulher bochechuda com l\u00edngua presa<\/p>","is_retweet":0,"likes":531,"replies":18,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":94,"text":"ningu\u00e9m leva a s\u00e9rio a mulher bochechuda com l\u00edngua presa","timestamp":1571081190000,"timestamp_epochs":1571081190,"tweet_id":"1183826430112743425","tweet_url":"\/carolinelins\/status\/1183826430112743425","user_id":"913177132934811650","username":"carolinelins"},{"fullname":"carol","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">problema de ter l\u00edngua presa \u00e9 que as vezes eu quero falar algo mega s\u00e9rio tipo \n\n- vc j\u00e1 me encheu a paci\u00eancia TEISH vezesss!!!!! Chega!!\n\na\u00ed a pessoa olha pra minha cara\n\n- repete?\n\ne eu quero MORRER<\/p>","is_retweet":0,"likes":6860,"replies":142,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":1204,"text":"problema de ter l\u00edngua presa \u00e9 que as vezes eu quero falar algo mega s\u00e9rio tipo \n\n- vc j\u00e1 me encheu a paci\u00eancia TEISH vezesss!!!!! Chega!!\n\na\u00ed a pessoa olha pra minha cara\n\n- repete?\n\ne eu quero MORRER","timestamp":1571081070000,"timestamp_epochs":1571081070,"tweet_id":"1183825930189463553","tweet_url":"\/carolinelins\/status\/1183825930189463553","user_id":"913177132934811650","username":"carolinelins"},{"fullname":"luuh \ud83c\udf88","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">mano, olha isso pqp, eu to com mt d\u00f3 desse pai.\ns\u00f3 espero que ele consiga achar as filhas o mais r\u00e1pido poss\u00edvel<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/Jot1QjqTe6\">pic.twitter.com\/Jot1QjqTe6<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":63192,"replies":1033,"retweet_id":"1183823641785569280","retweeter_userid":"913177132934811650","retweeter_username":"carolinelins","retweets":45118,"text":"mano, olha isso pqp, eu to com mt d\u00f3 desse pai.\ns\u00f3 espero que ele consiga achar as filhas o mais r\u00e1pido poss\u00edvelpic.twitter.com\/Jot1QjqTe6","timestamp":1570983284000,"timestamp_epochs":1570983284,"tweet_id":"1183415783424172032","tweet_url":"\/xxloserrxx\/status\/1183415783424172032","user_id":"1146976822841741312","username":"xxloserrxx"},{"fullname":"carol","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">se a s\u00edntese da minha alma fosse um v\u00eddeo:<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/PXPfyJgvTN\">pic.twitter.com\/PXPfyJgvTN<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":1067,"replies":7,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":314,"text":"se a s\u00edntese da minha alma fosse um v\u00eddeo:pic.twitter.com\/PXPfyJgvTN","timestamp":1571080082000,"timestamp_epochs":1571080082,"tweet_id":"1183821786145853442","tweet_url":"\/carolinelins\/status\/1183821786145853442","user_id":"913177132934811650","username":"carolinelins"},{"fullname":"carol","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">acho que a melhor parte de trabalhar com fotografia \n\n\u00e9 registrar a felicidade das pessoas <img alt=\"\ud83d\udc99\" aria-label=\"Emoji: Cora\u00e7\u00e3o azul\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f499.png\" title=\"Cora\u00e7\u00e3o azul\"\/><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/SGW17V4jKr\">pic.twitter.com\/SGW17V4jKr<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":5021,"replies":12,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":396,"text":"acho que a melhor parte de trabalhar com fotografia \n\n\u00e9 registrar a felicidade das pessoas pic.twitter.com\/SGW17V4jKr","timestamp":1571073131000,"timestamp_epochs":1571073131,"tweet_id":"1183792628976029696","tweet_url":"\/carolinelins\/status\/1183792628976029696","user_id":"913177132934811650","username":"carolinelins"},{"fullname":"carol","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">meu filho me respeita eu sou da \u00e9poca do orkut<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/samsufiandi\/status\/1182844369428070400\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/kw5gqQkjbL\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/samsufiandi\/status\/1182844369428070400\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/samsufiandi\/st<\/span><span class=\"invisible\">atus\/1182844369428070400<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":8256,"replies":52,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":1686,"text":"meu filho me respeita eu sou da \u00e9poca do orkuthttps:\/\/twitter.com\/samsufiandi\/status\/1182844369428070400\u00a0\u2026","timestamp":1571065068000,"timestamp_epochs":1571065068,"tweet_id":"1183758812584521728","tweet_url":"\/carolinelins\/status\/1183758812584521728","user_id":"913177132934811650","username":"carolinelins"},{"fullname":"Domenico Calia","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"en\">Inverted footage of a Humpback Whale swimming looks like something out a dream sequence<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/BXQ720xYuj\">pic.twitter.com\/BXQ720xYuj<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":103420,"replies":247,"retweet_id":"1183638743498088448","retweeter_userid":"913177132934811650","retweeter_username":"carolinelins","retweets":29276,"text":"Inverted footage of a Humpback Whale swimming looks like something out a dream sequencepic.twitter.com\/BXQ720xYuj","timestamp":1570919837000,"timestamp_epochs":1570919837,"tweet_id":"1183149666797604866","tweet_url":"\/CaliaDomenico\/status\/1183149666797604866","user_id":"848833596","username":"CaliaDomenico"},{"fullname":"carol","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">pra quem n\u00e3o sabe meu primeiro nome \u00e9 Dalva, em homenagem a minha av\u00f3 \n\nhoje j\u00e1 fazem v\u00e1rios anos que ela se foi \n\ne o meu pai fez um mural com as melhores fotos dela, pra pendurar na sala de casa \n\neu t\u00f4 bem emotiva<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/uZpZLPpKQd\">pic.twitter.com\/uZpZLPpKQd<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":5466,"replies":19,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":198,"text":"pra quem n\u00e3o sabe meu primeiro nome \u00e9 Dalva, em homenagem a minha av\u00f3 \n\nhoje j\u00e1 fazem v\u00e1rios anos que ela se foi \n\ne o meu pai fez um mural com as melhores fotos dela, pra pendurar na sala de casa \n\neu t\u00f4 bem emotivapic.twitter.com\/uZpZLPpKQd","timestamp":1571016813000,"timestamp_epochs":1571016813,"tweet_id":"1183556413471240192","tweet_url":"\/carolinelins\/status\/1183556413471240192","user_id":"913177132934811650","username":"carolinelins"},{"fullname":"carol","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">a uns meses atr\u00e1s eu comecei um projeto de auto-retratos \n\nem que todos os dias em que eu  estivesse me sentindo mal comigo mesma, eu ia tentar transformar isso em algo bom, em arte de alguma forma \n\npode parecer bobagem mas isso me salvou de mim muitas vezes \n\na arte muda vidas<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/MADQwdJvKh\">pic.twitter.com\/MADQwdJvKh<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":8516,"replies":92,"retweet_id":"1183555354996682752","retweeter_userid":"913177132934811650","retweeter_username":"carolinelins","retweets":1074,"text":"a uns meses atr\u00e1s eu comecei um projeto de auto-retratos \n\nem que todos os dias em que eu  estivesse me sentindo mal comigo mesma, eu ia tentar transformar isso em algo bom, em arte de alguma forma \n\npode parecer bobagem mas isso me salvou de mim muitas vezes \n\na arte muda vidaspic.twitter.com\/MADQwdJvKh","timestamp":1570993985000,"timestamp_epochs":1570993985,"tweet_id":"1183460668000878598","tweet_url":"\/carolinelins\/status\/1183460668000878598","user_id":"913177132934811650","username":"carolinelins"},{"fullname":"carol","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">poxa n\u00e3o tem sensa\u00e7\u00e3o melhor do que quando vc t\u00e1 deitado a\u00ed seu bichinho vem e deita encostado em vc tipo \n\n\u201cgosto de voc\u00ea humano, fique perto\u201d<\/p>","is_retweet":1,"likes":7017,"replies":12,"retweet_id":"1183555287762063361","retweeter_userid":"913177132934811650","retweeter_username":"carolinelins","retweets":2143,"text":"poxa n\u00e3o tem sensa\u00e7\u00e3o melhor do que quando vc t\u00e1 deitado a\u00ed seu bichinho vem e deita encostado em vc tipo \n\n\u201cgosto de voc\u00ea humano, fique perto\u201d","timestamp":1570935016000,"timestamp_epochs":1570935016,"tweet_id":"1183213334662963203","tweet_url":"\/carolinelins\/status\/1183213334662963203","user_id":"913177132934811650","username":"carolinelins"},{"fullname":"carol","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">90% das pessoas que eu fotografo s\u00e3o pessoas comuns gente\n\nAs poses, a express\u00e3o do rosto, os \u00e2ngulos, tudo isso eu vou dirigindo a pessoa at\u00e9 chegar naquele resultado \n\nEu n\u00e3o tiro s\u00f3 a foto, tem toda uma dire\u00e7\u00e3o por tr\u00e1s\n\nEnt\u00e3o n\u00e3o precisa ter medo, o resultado vai ficar bom <img alt=\"\ud83d\udc95\" aria-label=\"Emoji: Dois cora\u00e7\u00f5es\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f495.png\" title=\"Dois cora\u00e7\u00f5es\"\/><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/Katycris\/status\/1183228672070881280\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/ur9vThowkl\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/Katycris\/status\/1183228672070881280\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/Katycris\/statu<\/span><span class=\"invisible\">s\/1183228672070881280<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":909,"replies":8,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":35,"text":"90% das pessoas que eu fotografo s\u00e3o pessoas comuns gente\n\nAs poses, a express\u00e3o do rosto, os \u00e2ngulos, tudo isso eu vou dirigindo a pessoa at\u00e9 chegar naquele resultado \n\nEu n\u00e3o tiro s\u00f3 a foto, tem toda uma dire\u00e7\u00e3o por tr\u00e1s\n\nEnt\u00e3o n\u00e3o precisa ter medo, o resultado vai ficar bom https:\/\/twitter.com\/Katycris\/status\/1183228672070881280\u00a0\u2026","timestamp":1571002791000,"timestamp_epochs":1571002791,"tweet_id":"1183497604677681152","tweet_url":"\/carolinelins\/status\/1183497604677681152","user_id":"913177132934811650","username":"carolinelins"},{"fullname":"carol","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">E eu recebo tanto apoio aqui, tanto carinho\n\nEu sou muito grata a cada pessoa que tirou um tempinho do seu dia pra escrever alguma coisa boa e gentil pra mim \n\nTodas as vezes que eu fiz esses retratos eu estava mal, mas a fotografia e o apoio de voc\u00eas sempre melhorou meu dia <img alt=\"\ud83d\udc9b\" aria-label=\"Emoji: Cora\u00e7\u00e3o amarelo\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f49b.png\" title=\"Cora\u00e7\u00e3o amarelo\"\/><\/p>","is_retweet":0,"likes":639,"replies":6,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":8,"text":"E eu recebo tanto apoio aqui, tanto carinho\n\nEu sou muito grata a cada pessoa que tirou um tempinho do seu dia pra escrever alguma coisa boa e gentil pra mim \n\nTodas as vezes que eu fiz esses retratos eu estava mal, mas a fotografia e o apoio de voc\u00eas sempre melhorou meu dia ","timestamp":1570994151000,"timestamp_epochs":1570994151,"tweet_id":"1183461364305747970","tweet_url":"\/carolinelins\/status\/1183461364305747970","user_id":"913177132934811650","username":"carolinelins"},{"fullname":"carol","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">a uns meses atr\u00e1s eu comecei um projeto de auto-retratos \n\nem que todos os dias em que eu  estivesse me sentindo mal comigo mesma, eu ia tentar transformar isso em algo bom, em arte de alguma forma \n\npode parecer bobagem mas isso me salvou de mim muitas vezes \n\na arte muda vidas<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/MADQwdJvKh\">pic.twitter.com\/MADQwdJvKh<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":8516,"replies":92,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":1074,"text":"a uns meses atr\u00e1s eu comecei um projeto de auto-retratos \n\nem que todos os dias em que eu  estivesse me sentindo mal comigo mesma, eu ia tentar transformar isso em algo bom, em arte de alguma forma \n\npode parecer bobagem mas isso me salvou de mim muitas vezes \n\na arte muda vidaspic.twitter.com\/MADQwdJvKh","timestamp":1570993985000,"timestamp_epochs":1570993985,"tweet_id":"1183460668000878598","tweet_url":"\/carolinelins\/status\/1183460668000878598","user_id":"913177132934811650","username":"carolinelins"},{"fullname":"carol","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">ningu\u00e9m: \n\nliteralmente ningu\u00e9m: \n\neu sozinha na minha casa me pintando pra fazer foto:<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/Cl8zPip3GA\">pic.twitter.com\/Cl8zPip3GA<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":65181,"replies":675,"retweet_id":"1183427351729917953","retweeter_userid":"913177132934811650","retweeter_username":"carolinelins","retweets":6063,"text":"ningu\u00e9m: \n\nliteralmente ningu\u00e9m: \n\neu sozinha na minha casa me pintando pra fazer foto:pic.twitter.com\/Cl8zPip3GA","timestamp":1570649938000,"timestamp_epochs":1570649938,"tweet_id":"1182017628136714240","tweet_url":"\/carolinelins\/status\/1182017628136714240","user_id":"913177132934811650","username":"carolinelins"},{"fullname":"carol","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Gente me ajuda, qual a pr\u00f3xima cidade que eu devo confirmar agenda pra ensaios fotogr\u00e1ficos?<\/p>","is_retweet":0,"likes":84,"replies":73,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":12,"text":"Gente me ajuda, qual a pr\u00f3xima cidade que eu devo confirmar agenda pra ensaios fotogr\u00e1ficos?","timestamp":1570982864000,"timestamp_epochs":1570982864,"tweet_id":"1183414023490035715","tweet_url":"\/carolinelins\/status\/1183414023490035715","user_id":"913177132934811650","username":"carolinelins"},{"fullname":"carol","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"und\">1,2, 3 ou 4? <img alt=\"\ud83d\udcf8\" aria-label=\"Emoji: C\u00e2mera com flash\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f4f8.png\" title=\"C\u00e2mera com flash\"\/> <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"879328164580909060\" dir=\"ltr\" href=\"\/mahriota\"><s>@<\/s><b>mahriota<\/b><\/a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/7tiySOioUc\">pic.twitter.com\/7tiySOioUc<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":1542,"replies":132,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":43,"text":"1,2, 3 ou 4?  @mahriotapic.twitter.com\/7tiySOioUc","timestamp":1570980575000,"timestamp_epochs":1570980575,"tweet_id":"1183404420622622721","tweet_url":"\/carolinelins\/status\/1183404420622622721","user_id":"913177132934811650","username":"carolinelins"},{"fullname":"carol","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">fiz um ensaio naqueles brinquedos de crian\u00e7a hahah<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/o2Tvlj7te6\">pic.twitter.com\/o2Tvlj7te6<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":9124,"replies":66,"retweet_id":"1183396448362217472","retweeter_userid":"913177132934811650","retweeter_username":"carolinelins","retweets":303,"text":"fiz um ensaio naqueles brinquedos de crian\u00e7a hahahpic.twitter.com\/o2Tvlj7te6","timestamp":1570924454000,"timestamp_epochs":1570924454,"tweet_id":"1183169034671534080","tweet_url":"\/carolinelins\/status\/1183169034671534080","user_id":"913177132934811650","username":"carolinelins"},{"fullname":"carol","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Amanh\u00e3 vou tirar o dia pra tirar fotos com o celular e dar dicas de fotos legais pra vcs <img alt=\"\ud83d\udc9b\" aria-label=\"Emoji: Cora\u00e7\u00e3o amarelo\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f49b.png\" title=\"Cora\u00e7\u00e3o amarelo\"\/><\/p>","is_retweet":0,"likes":904,"replies":21,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":18,"text":"Amanh\u00e3 vou tirar o dia pra tirar fotos com o celular e dar dicas de fotos legais pra vcs ","timestamp":1570975945000,"timestamp_epochs":1570975945,"tweet_id":"1183385002412773377","tweet_url":"\/carolinelins\/status\/1183385002412773377","user_id":"913177132934811650","username":"carolinelins"},{"fullname":"carol","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Gente eu usei o app 8mm pra fazer os v\u00eddeos <img alt=\"\ud83d\udc9b\" aria-label=\"Emoji: Cora\u00e7\u00e3o amarelo\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f49b.png\" title=\"Cora\u00e7\u00e3o amarelo\"\/><\/p>","is_retweet":0,"likes":77,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":2,"text":"Gente eu usei o app 8mm pra fazer os v\u00eddeos ","timestamp":1570937221000,"timestamp_epochs":1570937221,"tweet_id":"1183222580871909377","tweet_url":"\/carolinelins\/status\/1183222580871909377","user_id":"913177132934811650","username":"carolinelins"},{"fullname":"carol","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">saudades de fazer videos com os meus amigos<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/jsq8fc8MUR\">pic.twitter.com\/jsq8fc8MUR<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":659,"replies":22,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":21,"text":"saudades de fazer videos com os meus amigospic.twitter.com\/jsq8fc8MUR","timestamp":1570937053000,"timestamp_epochs":1570937053,"tweet_id":"1183221879441625088","tweet_url":"\/carolinelins\/status\/1183221879441625088","user_id":"913177132934811650","username":"carolinelins"},{"fullname":"Larissa Sampaio \ud83d\udcf8","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Sobre o ensaio de hoje inspirado na <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"913177132934811650\" dir=\"ltr\" href=\"\/carolinelins\"><s>@<\/s><b>carolinelins<\/b><\/a> e no clipe roar da katy perry <img alt=\"\u2764\ufe0f\" aria-label=\"Emoji: Cora\u00e7\u00e3o vermelho\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/2764.png\" title=\"Cora\u00e7\u00e3o vermelho\"\/><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/5RxIkIV3LL\">pic.twitter.com\/5RxIkIV3LL<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":387,"replies":0,"retweet_id":"1183213803040849922","retweeter_userid":"913177132934811650","retweeter_username":"carolinelins","retweets":15,"text":"Sobre o ensaio de hoje inspirado na @carolinelins e no clipe roar da katy perry pic.twitter.com\/5RxIkIV3LL","timestamp":1570925548000,"timestamp_epochs":1570925548,"tweet_id":"1183173621776289792","tweet_url":"\/Larissasampaiox\/status\/1183173621776289792","user_id":"2151047902","username":"Larissasampaiox"},{"fullname":"carol","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">poxa n\u00e3o tem sensa\u00e7\u00e3o melhor do que quando vc t\u00e1 deitado a\u00ed seu bichinho vem e deita encostado em vc tipo \n\n\u201cgosto de voc\u00ea humano, fique perto\u201d<\/p>","is_retweet":0,"likes":7017,"replies":12,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":2143,"text":"poxa n\u00e3o tem sensa\u00e7\u00e3o melhor do que quando vc t\u00e1 deitado a\u00ed seu bichinho vem e deita encostado em vc tipo \n\n\u201cgosto de voc\u00ea humano, fique perto\u201d","timestamp":1570935016000,"timestamp_epochs":1570935016,"tweet_id":"1183213334662963203","tweet_url":"\/carolinelins\/status\/1183213334662963203","user_id":"913177132934811650","username":"carolinelins"},{"fullname":"carol","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">por favor fa\u00e7am o mesmo com a mulher bochechuda \n\nagradecemos<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/mateusofofo_\/status\/1183008823373651969\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/yzyYYps5GV\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/mateusofofo_\/status\/1183008823373651969\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/mateusofofo_\/s<\/span><span class=\"invisible\">tatus\/1183008823373651969<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":1717,"replies":17,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":621,"text":"por favor fa\u00e7am o mesmo com a mulher bochechuda \n\nagradecemoshttps:\/\/twitter.com\/mateusofofo_\/status\/1183008823373651969\u00a0\u2026","timestamp":1570933564000,"timestamp_epochs":1570933564,"tweet_id":"1183207242276970496","tweet_url":"\/carolinelins\/status\/1183207242276970496","user_id":"913177132934811650","username":"carolinelins"},{"fullname":"Fred Elboni","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Fico pensando em como essas pessoas cheias de opini\u00e3o e verdades conseguem viver somente um lado da moeda. Por que n\u00e3o viver os dois? O mundo fica t\u00e3o mais gostoso quando a gente aprende que n\u00e3o precisa escolher lados, muito menos viver de certezas absolutas.<\/p>","is_retweet":1,"likes":2580,"replies":3,"retweet_id":"1183201317508014080","retweeter_userid":"913177132934811650","retweeter_username":"carolinelins","retweets":820,"text":"Fico pensando em como essas pessoas cheias de opini\u00e3o e verdades conseguem viver somente um lado da moeda. Por que n\u00e3o viver os dois? O mundo fica t\u00e3o mais gostoso quando a gente aprende que n\u00e3o precisa escolher lados, muito menos viver de certezas absolutas.","timestamp":1570929178000,"timestamp_epochs":1570929178,"tweet_id":"1183188849070993408","tweet_url":"\/fredericoelboni\/status\/1183188849070993408","user_id":"163663277","username":"fredericoelboni"},{"fullname":"carol","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"und\"><a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/eivandru\/status\/1183169599413653504\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/lxlwsCVXas\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/eivandru\/status\/1183169599413653504\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/eivandru\/statu<\/span><span class=\"invisible\">s\/1183169599413653504<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/Bf0gqaQY3H\">pic.twitter.com\/Bf0gqaQY3H<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":255,"replies":4,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":4,"text":"https:\/\/twitter.com\/eivandru\/status\/1183169599413653504\u00a0\u2026pic.twitter.com\/Bf0gqaQY3H","timestamp":1570924643000,"timestamp_epochs":1570924643,"tweet_id":"1183169825084006402","tweet_url":"\/carolinelins\/status\/1183169825084006402","user_id":"913177132934811650","username":"carolinelins"},{"fullname":"carol","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">fiz um ensaio naqueles brinquedos de crian\u00e7a hahah<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/o2Tvlj7te6\">pic.twitter.com\/o2Tvlj7te6<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":9124,"replies":66,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":303,"text":"fiz um ensaio naqueles brinquedos de crian\u00e7a hahahpic.twitter.com\/o2Tvlj7te6","timestamp":1570924454000,"timestamp_epochs":1570924454,"tweet_id":"1183169034671534080","tweet_url":"\/carolinelins\/status\/1183169034671534080","user_id":"913177132934811650","username":"carolinelins"},{"fullname":"textos cru\u00e9is demais","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">eu quero que voc\u00ea seja feliz. e o meu desejo de que voc\u00ea esteja bem \u00e9 muito maior do que o de ter aqui comigo. por isso, te deixo ir, e te desejo as melhores coisas do mundo. porque voc\u00ea n\u00e3o merece menos do que isso.<\/p>","is_retweet":1,"likes":8805,"replies":37,"retweet_id":"1183157643680145408","retweeter_userid":"913177132934811650","retweeter_username":"carolinelins","retweets":3054,"text":"eu quero que voc\u00ea seja feliz. e o meu desejo de que voc\u00ea esteja bem \u00e9 muito maior do que o de ter aqui comigo. por isso, te deixo ir, e te desejo as melhores coisas do mundo. porque voc\u00ea n\u00e3o merece menos do que isso.","timestamp":1570895614000,"timestamp_epochs":1570895614,"tweet_id":"1183048068503089153","tweet_url":"\/textoscrueis\/status\/1183048068503089153","user_id":"764579337580453888","username":"textoscrueis"},{"fullname":"caoline","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">percebo que n\u00e3o mantenho conversas constantes por nao saber o que contar pras pessoas????? eu vou vivendo minha vida e nao falo pra ningu\u00e9m da\u00ed perdi minha aptid\u00e3o de compartilhamento<\/p>","is_retweet":1,"likes":2537,"replies":6,"retweet_id":"1183155947855847434","retweeter_userid":"913177132934811650","retweeter_username":"carolinelins","retweets":1063,"text":"percebo que n\u00e3o mantenho conversas constantes por nao saber o que contar pras pessoas????? eu vou vivendo minha vida e nao falo pra ningu\u00e9m da\u00ed perdi minha aptid\u00e3o de compartilhamento","timestamp":1570913389000,"timestamp_epochs":1570913389,"tweet_id":"1183122624752312320","tweet_url":"\/tristecinha\/status\/1183122624752312320","user_id":"2713467725","username":"tristecinha"},{"fullname":"carol","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"en\">RELAX..... AND TAKE YOUR TIME.....<\/p>","is_retweet":0,"likes":17,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":1,"text":"RELAX..... AND TAKE YOUR TIME.....","timestamp":1570904589000,"timestamp_epochs":1570904589,"tweet_id":"1183085714407415808","tweet_url":"\/carolinelins\/status\/1183085714407415808","user_id":"913177132934811650","username":"carolinelins"},{"fullname":"boeni","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">queria mostrar a gracinha que ficaram as embalagens da minha lojinha <img alt=\"\ud83c\udf3f\" aria-label=\"Emoji: Erva\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f33f.png\" title=\"Erva\"\/>\n\neu mesma que fiz os cart\u00f5es embalei todas as caixas fiz a id visual tudo com muito amor \n\napoiem artistas pequenos!<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/LzyA4Ga00c\">pic.twitter.com\/LzyA4Ga00c<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":1985,"replies":18,"retweet_id":"1182852303252049922","retweeter_userid":"913177132934811650","retweeter_username":"carolinelins","retweets":244,"text":"queria mostrar a gracinha que ficaram as embalagens da minha lojinha \n\neu mesma que fiz os cart\u00f5es embalei todas as caixas fiz a id visual tudo com muito amor \n\napoiem artistas pequenos!pic.twitter.com\/LzyA4Ga00c","timestamp":1570804843000,"timestamp_epochs":1570804843,"tweet_id":"1182667348219760642","tweet_url":"\/gnrcmillennial\/status\/1182667348219760642","user_id":"737106547965341696","username":"gnrcmillennial"},{"fullname":"carol","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"sl\">b o r b o l e t a<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/Lybi4vMYVH\">pic.twitter.com\/Lybi4vMYVH<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":3712,"replies":26,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":172,"text":"b o r b o l e t apic.twitter.com\/Lybi4vMYVH","timestamp":1570847010000,"timestamp_epochs":1570847010,"tweet_id":"1182844211294539777","tweet_url":"\/carolinelins\/status\/1182844211294539777","user_id":"913177132934811650","username":"carolinelins"},{"fullname":"carol","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">minha amiga postando as fotos que tirei dela <img alt=\"\ud83d\ude2d\" aria-label=\"Emoji: Cara chorando muito\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f62d.png\" title=\"Cara chorando muito\"\/><img alt=\"\ud83e\udd27\" aria-label=\"Emoji: Cara espirrando\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f927.png\" title=\"Cara espirrando\"\/><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/hatakekakasxi\/status\/1182718789693165568\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/y9rKRgSMJB\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/hatakekakasxi\/status\/1182718789693165568\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/hatakekakasxi\/<\/span><span class=\"invisible\">status\/1182718789693165568<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":1122,"replies":13,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":17,"text":"minha amiga postando as fotos que tirei dela https:\/\/twitter.com\/hatakekakasxi\/status\/1182718789693165568\u00a0\u2026","timestamp":1570843822000,"timestamp_epochs":1570843822,"tweet_id":"1182830838985252864","tweet_url":"\/carolinelins\/status\/1182830838985252864","user_id":"913177132934811650","username":"carolinelins"},{"fullname":"carol","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">eu tenho certeza ABSOLUTA que \u00e1 noite esses brinquedos ganham vida<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/mandellivaleria\/status\/1182669773378932737\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/ikWnemJIbp\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/mandellivaleria\/status\/1182669773378932737\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/mandellivaleri<\/span><span class=\"invisible\">a\/status\/1182669773378932737<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":3336,"replies":33,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":800,"text":"eu tenho certeza ABSOLUTA que \u00e1 noite esses brinquedos ganham vidahttps:\/\/twitter.com\/mandellivaleria\/status\/1182669773378932737\u00a0\u2026","timestamp":1570823146000,"timestamp_epochs":1570823146,"tweet_id":"1182744117182382080","tweet_url":"\/carolinelins\/status\/1182744117182382080","user_id":"913177132934811650","username":"carolinelins"},{"fullname":"carol","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\"><a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/dicadacarol?src=hash\"><s>#<\/s><b>dicadacarol<\/b><\/a> \n\nvc sabia que cada c\u00e2mera tem um \u201ctempo de vida\u201d? \n\na cada clique que voc\u00ea d\u00e1 na c\u00e2mera, ela conta e cada c\u00e2mera tem um n\u00famero de cliques \n\nquando voc\u00ea excede esse n\u00famero, ela tende a falhar \n\npor isso quando for comprar c\u00e2mera usada observe quantos cliques ela tem<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/s6F1w5Ch54\">pic.twitter.com\/s6F1w5Ch54<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":1871,"replies":46,"retweet_id":"1182743643028971526","retweeter_userid":"913177132934811650","retweeter_username":"carolinelins","retweets":427,"text":"#dicadacarol \n\nvc sabia que cada c\u00e2mera tem um \u201ctempo de vida\u201d? \n\na cada clique que voc\u00ea d\u00e1 na c\u00e2mera, ela conta e cada c\u00e2mera tem um n\u00famero de cliques \n\nquando voc\u00ea excede esse n\u00famero, ela tende a falhar \n\npor isso quando for comprar c\u00e2mera usada observe quantos cliques ela tempic.twitter.com\/s6F1w5Ch54","timestamp":1570295808000,"timestamp_epochs":1570295808,"tweet_id":"1180532302083952641","tweet_url":"\/carolinelins\/status\/1180532302083952641","user_id":"913177132934811650","username":"carolinelins"},{"fullname":"carol","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">eu amo fotografar ensaios de 15 anos <img alt=\"\ud83d\udc95\" aria-label=\"Emoji: Dois cora\u00e7\u00f5es\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f495.png\" title=\"Dois cora\u00e7\u00f5es\"\/><img alt=\"\ud83d\udcf8\" aria-label=\"Emoji: C\u00e2mera com flash\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f4f8.png\" title=\"C\u00e2mera com flash\"\/><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/u8BKVg3ZSt\">pic.twitter.com\/u8BKVg3ZSt<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":7426,"replies":74,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":236,"text":"eu amo fotografar ensaios de 15 anos pic.twitter.com\/u8BKVg3ZSt","timestamp":1570816815000,"timestamp_epochs":1570816815,"tweet_id":"1182717561571627009","tweet_url":"\/carolinelins\/status\/1182717561571627009","user_id":"913177132934811650","username":"carolinelins"},{"fullname":"mar\u00edlia","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"en\"><a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"181561712\" dir=\"ltr\" href=\"\/Harry_Styles\"><s>@<\/s><b>Harry_Styles<\/b><\/a> i know you probably won\u2019t see this but my best friends, <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"913177132934811650\" dir=\"ltr\" href=\"\/carolinelins\"><s>@<\/s><b>carolinelins<\/b><\/a>, @newvromantics and i did this photoshoot a few months ago, inspired by you and your beautiful soul. \n\nwe love you.<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/z9kLipFgDv\">pic.twitter.com\/z9kLipFgDv<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":352,"replies":5,"retweet_id":"1182513901264605186","retweeter_userid":"913177132934811650","retweeter_username":"carolinelins","retweets":46,"text":"@Harry_Styles i know you probably won\u2019t see this but my best friends, @carolinelins, @newvromantics and i did this photoshoot a few months ago, inspired by you and your beautiful soul. \n\nwe love you.pic.twitter.com\/z9kLipFgDv","timestamp":1570745628000,"timestamp_epochs":1570745628,"tweet_id":"1182418982298619906","tweet_url":"\/hatakekakasxi\/status\/1182418982298619906","user_id":"68891875","username":"hatakekakasxi"},{"fullname":"carol","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"en\">gente o harry styles.........<\/p>","is_retweet":0,"likes":461,"replies":13,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":87,"text":"gente o harry styles.........","timestamp":1570767509000,"timestamp_epochs":1570767509,"tweet_id":"1182510756564291584","tweet_url":"\/carolinelins\/status\/1182510756564291584","user_id":"913177132934811650","username":"carolinelins"},{"fullname":"carol","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">ser solteira \u00e9 bom mas as vezes tudo o que eu queria era um colo pra voltar depois do trabalho e receber um cafun\u00e9 \n\nser uma mulher carente nos tempos modernos \u00e9 complicado<\/p>","is_retweet":0,"likes":5019,"replies":18,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":1570,"text":"ser solteira \u00e9 bom mas as vezes tudo o que eu queria era um colo pra voltar depois do trabalho e receber um cafun\u00e9 \n\nser uma mulher carente nos tempos modernos \u00e9 complicado","timestamp":1570749095000,"timestamp_epochs":1570749095,"tweet_id":"1182433523086561280","tweet_url":"\/carolinelins\/status\/1182433523086561280","user_id":"913177132934811650","username":"carolinelins"},{"fullname":"carol","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">Em novembro gente!!<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/lari_feitosa\/status\/1182040984974176261\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/dmMMPznnCk\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/lari_feitosa\/status\/1182040984974176261\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/lari_feitosa\/s<\/span><span class=\"invisible\">tatus\/1182040984974176261<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":31,"replies":6,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Em novembro gente!!https:\/\/twitter.com\/lari_feitosa\/status\/1182040984974176261\u00a0\u2026","timestamp":1570704883000,"timestamp_epochs":1570704883,"tweet_id":"1182248086221008896","tweet_url":"\/carolinelins\/status\/1182248086221008896","user_id":"913177132934811650","username":"carolinelins"},{"fullname":"rel\u00e2mpago marquinhos \ud83c\udfce\ud83c\udfce","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">a guria pintou Van Gogh no OMBRO SOZINHA PUTA QUE PARIU, foda. talento \u00e9 outra coisa n\u00e9 \n\neu mal consigo passar a gilete no ombro com medo de me cortar<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/carolinelins\/status\/1182017628136714240\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/KMJokgVU7s\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/carolinelins\/status\/1182017628136714240\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/carolinelins\/s<\/span><span class=\"invisible\">tatus\/1182017628136714240<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":27506,"replies":59,"retweet_id":"1182101308624572422","retweeter_userid":"913177132934811650","retweeter_username":"carolinelins","retweets":5877,"text":"a guria pintou Van Gogh no OMBRO SOZINHA PUTA QUE PARIU, foda. talento \u00e9 outra coisa n\u00e9 \n\neu mal consigo passar a gilete no ombro com medo de me cortarhttps:\/\/twitter.com\/carolinelins\/status\/1182017628136714240\u00a0\u2026","timestamp":1570669603000,"timestamp_epochs":1570669603,"tweet_id":"1182100111519862785","tweet_url":"\/marcossengerr\/status\/1182100111519862785","user_id":"127347348","username":"marcossengerr"},{"fullname":"iti malias \ud83d\ude0d","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">e esse doguinho que adora colocar a l\u00edngua para fora<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/PlPoQ5WnK4\">pic.twitter.com\/PlPoQ5WnK4<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":70035,"replies":1011,"retweet_id":"1182089375187898368","retweeter_userid":"913177132934811650","retweeter_username":"carolinelins","retweets":14941,"text":"e esse doguinho que adora colocar a l\u00edngua para forapic.twitter.com\/PlPoQ5WnK4","timestamp":1570665565000,"timestamp_epochs":1570665565,"tweet_id":"1182083173427109888","tweet_url":"\/_iti_malia\/status\/1182083173427109888","user_id":"1061028349752107009","username":"_iti_malia"},{"fullname":"carol","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">O meu maior sonho \u00e9 fazer uma exposi\u00e7\u00e3o com todos esses meus auto-retratos que foram feitos na sala da minha casa \n\nE todo mundo vai ver, eu vou levar minha familia e vou abra\u00e7ar minha vov\u00f3 l\u00e1 \n\nesse \u00e9 um dos meus maiores sonhos, eu vou deixar escrito pra ver se realizo um dia <img alt=\"\ud83d\udc9b\" aria-label=\"Emoji: Cora\u00e7\u00e3o amarelo\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f49b.png\" title=\"Cora\u00e7\u00e3o amarelo\"\/><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/carolinelins\/status\/1182017628136714240\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/9EIbg3WvXL\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/carolinelins\/status\/1182017628136714240\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/carolinelins\/s<\/span><span class=\"invisible\">tatus\/1182017628136714240<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":2871,"replies":28,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":204,"text":"O meu maior sonho \u00e9 fazer uma exposi\u00e7\u00e3o com todos esses meus auto-retratos que foram feitos na sala da minha casa \n\nE todo mundo vai ver, eu vou levar minha familia e vou abra\u00e7ar minha vov\u00f3 l\u00e1 \n\nesse \u00e9 um dos meus maiores sonhos, eu vou deixar escrito pra ver se realizo um dia https:\/\/twitter.com\/carolinelins\/status\/1182017628136714240\u00a0\u2026","timestamp":1570666247000,"timestamp_epochs":1570666247,"tweet_id":"1182086035850825728","tweet_url":"\/carolinelins\/status\/1182086035850825728","user_id":"913177132934811650","username":"carolinelins"},{"fullname":"carol","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">outras fotinhas <img alt=\"\ud83d\udc99\" aria-label=\"Emoji: Cora\u00e7\u00e3o azul\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f499.png\" title=\"Cora\u00e7\u00e3o azul\"\/><img alt=\"\ud83d\udcf8\" aria-label=\"Emoji: C\u00e2mera com flash\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f4f8.png\" title=\"C\u00e2mera com flash\"\/><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/vath2VJbQV\">pic.twitter.com\/vath2VJbQV<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":3419,"replies":26,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":277,"text":"outras fotinhas pic.twitter.com\/vath2VJbQV","timestamp":1570663348000,"timestamp_epochs":1570663348,"tweet_id":"1182073876454543360","tweet_url":"\/carolinelins\/status\/1182073876454543360","user_id":"913177132934811650","username":"carolinelins"},{"fullname":"O abomineve homem das naves","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">Protejam essa menina com todas as suas for\u00e7as! Ela \u00e9 muito talentosa e meiguinha pra esse mundo!!<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/carolinelins\/status\/1182019139659059201\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/11r9Gdc2hs\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/carolinelins\/status\/1182019139659059201\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/carolinelins\/s<\/span><span class=\"invisible\">tatus\/1182019139659059201<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":2051,"replies":6,"retweet_id":"1182062053080666112","retweeter_userid":"913177132934811650","retweeter_username":"carolinelins","retweets":345,"text":"Protejam essa menina com todas as suas for\u00e7as! Ela \u00e9 muito talentosa e meiguinha pra esse mundo!!https:\/\/twitter.com\/carolinelins\/status\/1182019139659059201\u00a0\u2026","timestamp":1570660180000,"timestamp_epochs":1570660180,"tweet_id":"1182060587867688960","tweet_url":"\/Su_Lorena\/status\/1182060587867688960","user_id":"47809607","username":"Su_Lorena"},{"fullname":"carol","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">gente por favor me d\u00e1 uma chance, conhe\u00e7am o meu trabalho com fotografia <img alt=\"\ud83d\udc99\" aria-label=\"Emoji: Cora\u00e7\u00e3o azul\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f499.png\" title=\"Cora\u00e7\u00e3o azul\"\/>\n<a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http:\/\/Instagram.com\/carolinelinsph\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/dNGFgiyVtQ\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http:\/\/Instagram.com\/carolinelinsph\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">http:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">Instagram.com\/carolinelinsph<\/span><span class=\"invisible\"><\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span><\/span><\/a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/HUM8rLl7ws\">pic.twitter.com\/HUM8rLl7ws<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":3110,"replies":16,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":242,"text":"gente por favor me d\u00e1 uma chance, conhe\u00e7am o meu trabalho com fotografia \nhttp:\/\/Instagram.com\/carolinelinsph\u00a0pic.twitter.com\/HUM8rLl7ws","timestamp":1570654863000,"timestamp_epochs":1570654863,"tweet_id":"1182038285151084545","tweet_url":"\/carolinelins\/status\/1182038285151084545","user_id":"913177132934811650","username":"carolinelins"},{"fullname":"carol","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">eu t\u00f4 toda cagada ahahah<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/GivrNjIBF1\">pic.twitter.com\/GivrNjIBF1<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":4217,"replies":63,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":138,"text":"eu t\u00f4 toda cagada ahahahpic.twitter.com\/GivrNjIBF1","timestamp":1570650298000,"timestamp_epochs":1570650298,"tweet_id":"1182019139659059201","tweet_url":"\/carolinelins\/status\/1182019139659059201","user_id":"913177132934811650","username":"carolinelins"},{"fullname":"carol","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">ningu\u00e9m: \n\nliteralmente ningu\u00e9m: \n\neu sozinha na minha casa me pintando pra fazer foto:<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/Cl8zPip3GA\">pic.twitter.com\/Cl8zPip3GA<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":65181,"replies":675,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":6063,"text":"ningu\u00e9m: \n\nliteralmente ningu\u00e9m: \n\neu sozinha na minha casa me pintando pra fazer foto:pic.twitter.com\/Cl8zPip3GA","timestamp":1570649938000,"timestamp_epochs":1570649938,"tweet_id":"1182017628136714240","tweet_url":"\/carolinelins\/status\/1182017628136714240","user_id":"913177132934811650","username":"carolinelins"},{"fullname":"carol","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">gente deixa eu mostrar pra voc\u00eas o auto-retrato que eu fiz hoje \n\nto at\u00e9 agora tentando me limpar depois das fotos kkkkkkk<\/p>","is_retweet":0,"likes":256,"replies":6,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":6,"text":"gente deixa eu mostrar pra voc\u00eas o auto-retrato que eu fiz hoje \n\nto at\u00e9 agora tentando me limpar depois das fotos kkkkkkk","timestamp":1570649750000,"timestamp_epochs":1570649750,"tweet_id":"1182016840383504384","tweet_url":"\/carolinelins\/status\/1182016840383504384","user_id":"913177132934811650","username":"carolinelins"},{"fullname":"carol","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">eu fazendo meus auto-retratos antigamente: \n\nminha m\u00e3e: MEU DEUS GURIA O QUE TU T\u00c1 FAZENDO NA SALA DE CASA \n\nhoje em dia: ok que voc\u00ea colocou um rinoceronte na nossa casa pra fazer uma foto mas s\u00f3 tranca a porta depois ok?<\/p>","is_retweet":0,"likes":1418,"replies":3,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":77,"text":"eu fazendo meus auto-retratos antigamente: \n\nminha m\u00e3e: MEU DEUS GURIA O QUE TU T\u00c1 FAZENDO NA SALA DE CASA \n\nhoje em dia: ok que voc\u00ea colocou um rinoceronte na nossa casa pra fazer uma foto mas s\u00f3 tranca a porta depois ok?","timestamp":1570646408000,"timestamp_epochs":1570646408,"tweet_id":"1182002825817145344","tweet_url":"\/carolinelins\/status\/1182002825817145344","user_id":"913177132934811650","username":"carolinelins"},{"fullname":"carol","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Gente me perdoa n\u00e3o vou mais fazer isso n\u00e3o ahhahah<\/p>","is_retweet":0,"likes":418,"replies":5,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":1,"text":"Gente me perdoa n\u00e3o vou mais fazer isso n\u00e3o ahhahah","timestamp":1570546320000,"timestamp_epochs":1570546320,"tweet_id":"1181583025949364225","tweet_url":"\/carolinelins\/status\/1181583025949364225","user_id":"913177132934811650","username":"carolinelins"},{"fullname":"carol","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">provavelmente ningu\u00e9m se importa mas eu to no hospital, n\u00e3o sei se \u00e9 s\u00e9rio mas eu tava sentindo uma dor muito forte no meu peito, eles falaram que podia ser meu cora\u00e7\u00e3o por conta de todo o amor que eu sinto pela fotografia<\/p>","is_retweet":0,"likes":4581,"replies":124,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":256,"text":"provavelmente ningu\u00e9m se importa mas eu to no hospital, n\u00e3o sei se \u00e9 s\u00e9rio mas eu tava sentindo uma dor muito forte no meu peito, eles falaram que podia ser meu cora\u00e7\u00e3o por conta de todo o amor que eu sinto pela fotografia","timestamp":1570545960000,"timestamp_epochs":1570545960,"tweet_id":"1181581513827241984","tweet_url":"\/carolinelins\/status\/1181581513827241984","user_id":"913177132934811650","username":"carolinelins"},{"fullname":"carol","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">hoje eu s\u00f3 quero CHORAR<\/p>","is_retweet":0,"likes":504,"replies":18,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":262,"text":"hoje eu s\u00f3 quero CHORAR","timestamp":1570491923000,"timestamp_epochs":1570491923,"tweet_id":"1181354865987117057","tweet_url":"\/carolinelins\/status\/1181354865987117057","user_id":"913177132934811650","username":"carolinelins"},{"fullname":"disneynatico \ud83d\ude08","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">e a globo que congelou a mal\u00e9vola pra come\u00e7ar avenida brasil aahahaha genial<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/yqHpiz8PIu\">pic.twitter.com\/yqHpiz8PIu<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":36224,"replies":97,"retweet_id":"1181332316007862273","retweeter_userid":"913177132934811650","retweeter_username":"carolinelins","retweets":7433,"text":"e a globo que congelou a mal\u00e9vola pra come\u00e7ar avenida brasil aahahaha genialpic.twitter.com\/yqHpiz8PIu","timestamp":1570478484000,"timestamp_epochs":1570478484,"tweet_id":"1181298498123251712","tweet_url":"\/disneynatico\/status\/1181298498123251712","user_id":"936956377167261697","username":"disneynatico"},{"fullname":"carol","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">gente se algum dia eu aparecer aqui namorando voc\u00eas podem ter certeza que as trombetas do apocalipse v\u00e3o tocar<\/p>","is_retweet":0,"likes":2209,"replies":19,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":1114,"text":"gente se algum dia eu aparecer aqui namorando voc\u00eas podem ter certeza que as trombetas do apocalipse v\u00e3o tocar","timestamp":1570476667000,"timestamp_epochs":1570476667,"tweet_id":"1181290879828578304","tweet_url":"\/carolinelins\/status\/1181290879828578304","user_id":"913177132934811650","username":"carolinelins"},{"fullname":"rai; estudando","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">113 praias do nordeste est\u00e3o contaminadas por um petr\u00f3leo que ningu\u00e9m sabe da onde veio, os danos sao enormes e ninguem ta falando sobre<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/FPZada_\/status\/1174002978279350273\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/Rim6rSpX9t\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/FPZada_\/status\/1174002978279350273\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/FPZada_\/status<\/span><span class=\"invisible\">\/1174002978279350273<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":76819,"replies":136,"retweet_id":"1181289615854051328","retweeter_userid":"913177132934811650","retweeter_username":"carolinelins","retweets":39709,"text":"113 praias do nordeste est\u00e3o contaminadas por um petr\u00f3leo que ningu\u00e9m sabe da onde veio, os danos sao enormes e ninguem ta falando sobrehttps:\/\/twitter.com\/FPZada_\/status\/1174002978279350273\u00a0\u2026","timestamp":1570408774000,"timestamp_epochs":1570408774,"tweet_id":"1181006115099811841","tweet_url":"\/paliwangel\/status\/1181006115099811841","user_id":"1244764722","username":"paliwangel"},{"fullname":"carol","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">eu odeio precisar me arrumar e passar maquiagem pros afazeres di\u00e1rios \n\nas vezes vc s\u00f3 quer tomar seu banho sair cheirosinha sem passar um pingo de base na cara mas a sociedade n\u00e3o aceitasaaaa<\/p>","is_retweet":0,"likes":496,"replies":16,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":79,"text":"eu odeio precisar me arrumar e passar maquiagem pros afazeres di\u00e1rios \n\nas vezes vc s\u00f3 quer tomar seu banho sair cheirosinha sem passar um pingo de base na cara mas a sociedade n\u00e3o aceitasaaaa","timestamp":1570475115000,"timestamp_epochs":1570475115,"tweet_id":"1181284369912213507","tweet_url":"\/carolinelins\/status\/1181284369912213507","user_id":"913177132934811650","username":"carolinelins"},{"fullname":"gabriela","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">apenas<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/RoM8ueNU0i\">pic.twitter.com\/RoM8ueNU0i<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":786,"replies":5,"retweet_id":"1181282332243890181","retweeter_userid":"913177132934811650","retweeter_username":"carolinelins","retweets":120,"text":"apenaspic.twitter.com\/RoM8ueNU0i","timestamp":1570456538000,"timestamp_epochs":1570456538,"tweet_id":"1181206450527494144","tweet_url":"\/harrysztyIes\/status\/1181206450527494144","user_id":"858115599137984517","username":"harrysztyIes"},{"fullname":"carol","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">D\u00e1 pra fazer efeitos na mesma vibe usando o aplicativo VSCO CAM \n\nAqui alguns tutoriais r\u00e1pidos:<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/JVfhaDdh4y\">pic.twitter.com\/JVfhaDdh4y<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":755,"replies":6,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":65,"text":"D\u00e1 pra fazer efeitos na mesma vibe usando o aplicativo VSCO CAM \n\nAqui alguns tutoriais r\u00e1pidos:pic.twitter.com\/JVfhaDdh4y","timestamp":1570474528000,"timestamp_epochs":1570474528,"tweet_id":"1181281906358251526","tweet_url":"\/carolinelins\/status\/1181281906358251526","user_id":"913177132934811650","username":"carolinelins"},{"fullname":"carol","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">testei o efeitinho em outras fotos da web<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/zPwKewaXdc\">pic.twitter.com\/zPwKewaXdc<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":236,"replies":3,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":9,"text":"testei o efeitinho em outras fotos da webpic.twitter.com\/zPwKewaXdc","timestamp":1570472938000,"timestamp_epochs":1570472938,"tweet_id":"1181275238224539648","tweet_url":"\/carolinelins\/status\/1181275238224539648","user_id":"913177132934811650","username":"carolinelins"},{"fullname":"carol","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">Pra quem tem Android e n\u00e3o conseguiu achar o RNI FILMS:<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/sopracompanhaar\/status\/1181273927273914370?s=21\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/TTFOy5HLUY\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/sopracompanhaar\/status\/1181273927273914370?s=21\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/sopracompanhaa<\/span><span class=\"invisible\">r\/status\/1181273927273914370?s=21<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":129,"replies":3,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":7,"text":"Pra quem tem Android e n\u00e3o conseguiu achar o RNI FILMS:https:\/\/twitter.com\/sopracompanhaar\/status\/1181273927273914370?s=21\u00a0\u2026","timestamp":1570472690000,"timestamp_epochs":1570472690,"tweet_id":"1181274199895224332","tweet_url":"\/carolinelins\/status\/1181274199895224332","user_id":"913177132934811650","username":"carolinelins"},{"fullname":"carol","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Antes e depois da foto com o efeito vintage<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/UlIg9RCWZS\">pic.twitter.com\/UlIg9RCWZS<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":149,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":9,"text":"Antes e depois da foto com o efeito vintagepic.twitter.com\/UlIg9RCWZS","timestamp":1570472596000,"timestamp_epochs":1570472596,"tweet_id":"1181273803277688834","tweet_url":"\/carolinelins\/status\/1181273803277688834","user_id":"913177132934811650","username":"carolinelins"},{"fullname":"carol","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">A\u00ed depois abro a foto no afterlight \n\nClico na op\u00e7\u00e3o LUZ e adiciono esses efeitinhos vintage na foto \n\nDepois eu clico em part\u00edculas pra adicionar mais algumas poeirinhas e pronto<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/vCvQi4BPUg\">pic.twitter.com\/vCvQi4BPUg<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":96,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":7,"text":"A\u00ed depois abro a foto no afterlight \n\nClico na op\u00e7\u00e3o LUZ e adiciono esses efeitinhos vintage na foto \n\nDepois eu clico em part\u00edculas pra adicionar mais algumas poeirinhas e prontopic.twitter.com\/vCvQi4BPUg","timestamp":1570472561000,"timestamp_epochs":1570472561,"tweet_id":"1181273655499726848","tweet_url":"\/carolinelins\/status\/1181273655499726848","user_id":"913177132934811650","username":"carolinelins"},{"fullname":"carol","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">A\u00ed beleza vou abrir o RNI FILMS \n\nAbro a foto, abro a aba de ferramentas \n\nE vou na ferramenta DUST \n\nPra adicionar as poeirinhas na foto \n\nPosso usar um pouco da ferramenta FADE pra deixar a foto com aspecto mais matte tamb\u00e9m mas a\u00ed vai de vcs<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/Yrc0eZsn8y\">pic.twitter.com\/Yrc0eZsn8y<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":125,"replies":5,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":7,"text":"A\u00ed beleza vou abrir o RNI FILMS \n\nAbro a foto, abro a aba de ferramentas \n\nE vou na ferramenta DUST \n\nPra adicionar as poeirinhas na foto \n\nPosso usar um pouco da ferramenta FADE pra deixar a foto com aspecto mais matte tamb\u00e9m mas a\u00ed vai de vcspic.twitter.com\/Yrc0eZsn8y","timestamp":1570472386000,"timestamp_epochs":1570472386,"tweet_id":"1181272922201231360","tweet_url":"\/carolinelins\/status\/1181272922201231360","user_id":"913177132934811650","username":"carolinelins"},{"fullname":"carol","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">A\u00ed beleza, minha foto vai ficar assim \n\ne eu vou salvar ela no Lightroom<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/AOHLBDF3Qw\">pic.twitter.com\/AOHLBDF3Qw<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":82,"replies":2,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":6,"text":"A\u00ed beleza, minha foto vai ficar assim \n\ne eu vou salvar ela no Lightroompic.twitter.com\/AOHLBDF3Qw","timestamp":1570472151000,"timestamp_epochs":1570472151,"tweet_id":"1181271936493588485","tweet_url":"\/carolinelins\/status\/1181271936493588485","user_id":"913177132934811650","username":"carolinelins"},{"fullname":"carol","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">A\u00ed depois disso c\u00ea clica em tonaliza\u00e7\u00e3o dividida  e coloca \n\nRealces: 69\u00b0 \n\nSombras: 50\u00b0\n\nA\u00ed em equil\u00edbrio eu coloquei em -67 pra deixar nesse tom mais amarelinho, mas pode mudar<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/U68Fn7hTSH\">pic.twitter.com\/U68Fn7hTSH<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":99,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":7,"text":"A\u00ed depois disso c\u00ea clica em tonaliza\u00e7\u00e3o dividida  e coloca \n\nRealces: 69\u00b0 \n\nSombras: 50\u00b0\n\nA\u00ed em equil\u00edbrio eu coloquei em -67 pra deixar nesse tom mais amarelinho, mas pode mudarpic.twitter.com\/U68Fn7hTSH","timestamp":1570472030000,"timestamp_epochs":1570472030,"tweet_id":"1181271427821064192","tweet_url":"\/carolinelins\/status\/1181271427821064192","user_id":"913177132934811650","username":"carolinelins"},{"fullname":"carol","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Depois vai na aba de efeitos e coloca:<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/2YYxvLMuBR\">pic.twitter.com\/2YYxvLMuBR<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":94,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":9,"text":"Depois vai na aba de efeitos e coloca:pic.twitter.com\/2YYxvLMuBR","timestamp":1570471863000,"timestamp_epochs":1570471863,"tweet_id":"1181270730652213248","tweet_url":"\/carolinelins\/status\/1181270730652213248","user_id":"913177132934811650","username":"carolinelins"},{"fullname":"carol","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"und\"><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/Eqo8lVn3AS\">pic.twitter.com\/Eqo8lVn3AS<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":131,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":8,"text":"pic.twitter.com\/Eqo8lVn3AS","timestamp":1570469584000,"timestamp_epochs":1570469584,"tweet_id":"1181261169279094784","tweet_url":"\/carolinelins\/status\/1181261169279094784","user_id":"913177132934811650","username":"carolinelins"},{"fullname":"carol","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">A\u00ed depois clica em cor &gt; mistura \n\nE mexe nas configura\u00e7\u00f5es das cores assim:<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/DsbZOt55yd\">pic.twitter.com\/DsbZOt55yd<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":122,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":7,"text":"A\u00ed depois clica em cor > mistura \n\nE mexe nas configura\u00e7\u00f5es das cores assim:pic.twitter.com\/DsbZOt55yd","timestamp":1570469554000,"timestamp_epochs":1570469554,"tweet_id":"1181261043361820672","tweet_url":"\/carolinelins\/status\/1181261043361820672","user_id":"913177132934811650","username":"carolinelins"},{"fullname":"carol","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">A\u00ed voc\u00ea vai em curvas, a curva vai t\u00e1 reta \n\na\u00ed voc\u00ea clica em cima da curva e faz 4 pontinhos \n\na\u00ed mexe neles pra eles ficarem assim:<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/AINjPZBAwT\">pic.twitter.com\/AINjPZBAwT<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":168,"replies":5,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":8,"text":"A\u00ed voc\u00ea vai em curvas, a curva vai t\u00e1 reta \n\na\u00ed voc\u00ea clica em cima da curva e faz 4 pontinhos \n\na\u00ed mexe neles pra eles ficarem assim:pic.twitter.com\/AINjPZBAwT","timestamp":1570469230000,"timestamp_epochs":1570469230,"tweet_id":"1181259687431475201","tweet_url":"\/carolinelins\/status\/1181259687431475201","user_id":"913177132934811650","username":"carolinelins"},{"fullname":"carol","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Entra no APP LIGHTROOM \n\nA\u00ed na aba de LUZ, onde tem o solzinho coloca essas configura\u00e7\u00f5es aqui:<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/jRYrqSQ9Is\">pic.twitter.com\/jRYrqSQ9Is<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":293,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":10,"text":"Entra no APP LIGHTROOM \n\nA\u00ed na aba de LUZ, onde tem o solzinho coloca essas configura\u00e7\u00f5es aqui:pic.twitter.com\/jRYrqSQ9Is","timestamp":1570469054000,"timestamp_epochs":1570469054,"tweet_id":"1181258947333967875","tweet_url":"\/carolinelins\/status\/1181258947333967875","user_id":"913177132934811650","username":"carolinelins"},{"fullname":"carol","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">Cada foto \u00e9 uma foto ent\u00e3o pra adaptar o efeitinho nas suas fotos voc\u00ea pode ter que mexer em outras coisinhas \n\nSe voc\u00ea tem d\u00favidas de como usar o Lightroom, aqui tem uma thread que eu fiz explicando passo a passo<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/carolinelins\/status\/1157106914406404096?s=21\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/0eXqPWgeM3\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/carolinelins\/status\/1157106914406404096?s=21\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/carolinelins\/s<\/span><span class=\"invisible\">tatus\/1157106914406404096?s=21<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":195,"replies":2,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":6,"text":"Cada foto \u00e9 uma foto ent\u00e3o pra adaptar o efeitinho nas suas fotos voc\u00ea pode ter que mexer em outras coisinhas \n\nSe voc\u00ea tem d\u00favidas de como usar o Lightroom, aqui tem uma thread que eu fiz explicando passo a passohttps:\/\/twitter.com\/carolinelins\/status\/1157106914406404096?s=21\u00a0\u2026","timestamp":1570468936000,"timestamp_epochs":1570468936,"tweet_id":"1181258450866708481","tweet_url":"\/carolinelins\/status\/1181258450866708481","user_id":"913177132934811650","username":"carolinelins"},{"fullname":"carol","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">ent\u00e3o gente como eu tava sem fotos legais no celular eu peguei essa foto no Google pra testar ent\u00e3o sugiro que voc\u00eas tentem o efeitinho primeiro com ela tamb\u00e9m\n\n(se voc\u00eas souberem de quem \u00e9 a foto mandem aqui pra eu dar cr\u00e9ditos)\n\neu usei 3 apps: Lightroom, RNI FILMS e afterlight<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/QtfDmxWZTT\">pic.twitter.com\/QtfDmxWZTT<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":347,"replies":2,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":16,"text":"ent\u00e3o gente como eu tava sem fotos legais no celular eu peguei essa foto no Google pra testar ent\u00e3o sugiro que voc\u00eas tentem o efeitinho primeiro com ela tamb\u00e9m\n\n(se voc\u00eas souberem de quem \u00e9 a foto mandem aqui pra eu dar cr\u00e9ditos)\n\neu usei 3 apps: Lightroom, RNI FILMS e afterlightpic.twitter.com\/QtfDmxWZTT","timestamp":1570468817000,"timestamp_epochs":1570468817,"tweet_id":"1181257952801492992","tweet_url":"\/carolinelins\/status\/1181257952801492992","user_id":"913177132934811650","username":"carolinelins"},{"fullname":"carol","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">Atentem a\u00ed<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/carolinelins\/status\/1181256430462083079?s=21\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/0Dgo6g1QxP\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/carolinelins\/status\/1181256430462083079?s=21\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/carolinelins\/s<\/span><span class=\"invisible\">tatus\/1181256430462083079?s=21<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":172,"replies":3,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":13,"text":"Atentem a\u00edhttps:\/\/twitter.com\/carolinelins\/status\/1181256430462083079?s=21\u00a0\u2026","timestamp":1570468505000,"timestamp_epochs":1570468505,"tweet_id":"1181256646892429313","tweet_url":"\/carolinelins\/status\/1181256646892429313","user_id":"913177132934811650","username":"carolinelins"},{"fullname":"carol","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">aprenda a fazer esse efeitinho retr\u00f4 nas suas fotos \u2014 a thread <img alt=\"\ud83d\udcf8\" aria-label=\"Emoji: C\u00e2mera com flash\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f4f8.png\" title=\"C\u00e2mera com flash\"\/><img alt=\"\ud83d\udc9b\" aria-label=\"Emoji: Cora\u00e7\u00e3o amarelo\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f49b.png\" title=\"Cora\u00e7\u00e3o amarelo\"\/><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/lCZVTHqOoP\">pic.twitter.com\/lCZVTHqOoP<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":9767,"replies":120,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":1046,"text":"aprenda a fazer esse efeitinho retr\u00f4 nas suas fotos \u2014 a thread pic.twitter.com\/lCZVTHqOoP","timestamp":1570468454000,"timestamp_epochs":1570468454,"tweet_id":"1181256430462083079","tweet_url":"\/carolinelins\/status\/1181256430462083079","user_id":"913177132934811650","username":"carolinelins"},{"fullname":"carol","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Gente vou fazer!!!<\/p>","is_retweet":0,"likes":706,"replies":25,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":5,"text":"Gente vou fazer!!!","timestamp":1570460744000,"timestamp_epochs":1570460744,"tweet_id":"1181224093175226373","tweet_url":"\/carolinelins\/status\/1181224093175226373","user_id":"913177132934811650","username":"carolinelins"},{"fullname":"Kety","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">Chocada com a qualidade dessas fotos<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/carolinelins\/status\/1180977232241741826\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/VfOV8XifKK\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/carolinelins\/status\/1180977232241741826\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/carolinelins\/s<\/span><span class=\"invisible\">tatus\/1180977232241741826<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":199,"replies":1,"retweet_id":"1180985909824626688","retweeter_userid":"913177132934811650","retweeter_username":"carolinelins","retweets":12,"text":"Chocada com a qualidade dessas fotoshttps:\/\/twitter.com\/carolinelins\/status\/1180977232241741826\u00a0\u2026","timestamp":1570403775000,"timestamp_epochs":1570403775,"tweet_id":"1180985146268368907","tweet_url":"\/KetlinCastoldi\/status\/1180985146268368907","user_id":"431943395","username":"KetlinCastoldi"},{"fullname":"carol","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">se vcs quiserem eu fa\u00e7o um tutorial de efeitinho assim &lt;3<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/kceburning\/status\/1180983505494401024\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/mDfBpJP7lq\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/kceburning\/status\/1180983505494401024\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/kceburning\/sta<\/span><span class=\"invisible\">tus\/1180983505494401024<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":8891,"replies":285,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":357,"text":"se vcs quiserem eu fa\u00e7o um tutorial de efeitinho assim <3https:\/\/twitter.com\/kceburning\/status\/1180983505494401024\u00a0\u2026","timestamp":1570403701000,"timestamp_epochs":1570403701,"tweet_id":"1180984836439318529","tweet_url":"\/carolinelins\/status\/1180984836439318529","user_id":"913177132934811650","username":"carolinelins"},{"fullname":"laurinha","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"es\">parece a princesa M\u00e9rida<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/carolinelins\/status\/1180977232241741826\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/avdBQcvN8n\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/carolinelins\/status\/1180977232241741826\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/carolinelins\/s<\/span><span class=\"invisible\">tatus\/1180977232241741826<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":424,"replies":0,"retweet_id":"1180978814249308171","retweeter_userid":"913177132934811650","retweeter_username":"carolinelins","retweets":19,"text":"parece a princesa M\u00e9ridahttps:\/\/twitter.com\/carolinelins\/status\/1180977232241741826\u00a0\u2026","timestamp":1570402186000,"timestamp_epochs":1570402186,"tweet_id":"1180978483746545664","tweet_url":"\/Lnsbs_\/status\/1180978483746545664","user_id":"926856831305179136","username":"Lnsbs_"},{"fullname":"carol","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">pensando numas ideias de auto-retrato e fotos mais criativas pra soltar pra voc\u00eas essa semana<\/p>","is_retweet":0,"likes":326,"replies":7,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":2,"text":"pensando numas ideias de auto-retrato e fotos mais criativas pra soltar pra voc\u00eas essa semana","timestamp":1570402209000,"timestamp_epochs":1570402209,"tweet_id":"1180978579250847745","tweet_url":"\/carolinelins\/status\/1180978579250847745","user_id":"913177132934811650","username":"carolinelins"},{"fullname":"carol","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">\"abaixa nesse arbusto ai rapidinho pra eu tirar uma foto?\"<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/L7Qb9QHZCs\">pic.twitter.com\/L7Qb9QHZCs<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":3226,"replies":24,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":111,"text":"\"abaixa nesse arbusto ai rapidinho pra eu tirar uma foto?\"pic.twitter.com\/L7Qb9QHZCs","timestamp":1570401888000,"timestamp_epochs":1570401888,"tweet_id":"1180977232241741826","tweet_url":"\/carolinelins\/status\/1180977232241741826","user_id":"913177132934811650","username":"carolinelins"},{"fullname":"carol","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Joker \u00e9 um filme maravilhoso com um roteiro fant\u00e1stico e atua\u00e7\u00e3o impec\u00e1vel, mas se voc\u00ea \u00e9 sens\u00edvel, tome cautela ao ir assistir esse filme, ele mexe muito com o psicol\u00f3gico e a atmosfera dele \u00e9 bem envolvente e pesada<\/p>","is_retweet":0,"likes":1754,"replies":12,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":266,"text":"Joker \u00e9 um filme maravilhoso com um roteiro fant\u00e1stico e atua\u00e7\u00e3o impec\u00e1vel, mas se voc\u00ea \u00e9 sens\u00edvel, tome cautela ao ir assistir esse filme, ele mexe muito com o psicol\u00f3gico e a atmosfera dele \u00e9 bem envolvente e pesada","timestamp":1570384630000,"timestamp_epochs":1570384630,"tweet_id":"1180904846813224960","tweet_url":"\/carolinelins\/status\/1180904846813224960","user_id":"913177132934811650","username":"carolinelins"},{"fullname":"carol","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">fui fazer um ensaio fotografico desse nen\u00e9m inspirado em vikings e etc \n\nE ELE ENTROU MUITO NO PERSONAGEM \n\nele incorporou o pr\u00f3prio viking\n\ngente olha ISSO<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/stKe4rOolz\">pic.twitter.com\/stKe4rOolz<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":35870,"replies":316,"retweet_id":"1180884073427939328","retweeter_userid":"913177132934811650","retweeter_username":"carolinelins","retweets":4065,"text":"fui fazer um ensaio fotografico desse nen\u00e9m inspirado em vikings e etc \n\nE ELE ENTROU MUITO NO PERSONAGEM \n\nele incorporou o pr\u00f3prio viking\n\ngente olha ISSOpic.twitter.com\/stKe4rOolz","timestamp":1569947490000,"timestamp_epochs":1569947490,"tweet_id":"1179071350385848326","tweet_url":"\/carolinelins\/status\/1179071350385848326","user_id":"913177132934811650","username":"carolinelins"},{"fullname":"carol","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">\u201cvoc\u00ea n\u00e3o pode sair da vida das pessoas assim\u201d \n\neu:<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/yOFUEi8Fim\">pic.twitter.com\/yOFUEi8Fim<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":6495,"replies":16,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":1761,"text":"\u201cvoc\u00ea n\u00e3o pode sair da vida das pessoas assim\u201d \n\neu:pic.twitter.com\/yOFUEi8Fim","timestamp":1570369556000,"timestamp_epochs":1570369556,"tweet_id":"1180841623544090625","tweet_url":"\/carolinelins\/status\/1180841623544090625","user_id":"913177132934811650","username":"carolinelins"},{"fullname":"InhumaN ReactioN \u2741","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">Oloco, n\u00e3o sabia disso, achei interessante.<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/carolinelins\/status\/1180532302083952641\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/cwRljD9m0W\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/carolinelins\/status\/1180532302083952641\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/carolinelins\/s<\/span><span class=\"invisible\">tatus\/1180532302083952641<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":127,"replies":0,"retweet_id":"1180831346501046272","retweeter_userid":"913177132934811650","retweeter_username":"carolinelins","retweets":22,"text":"Oloco, n\u00e3o sabia disso, achei interessante.https:\/\/twitter.com\/carolinelins\/status\/1180532302083952641\u00a0\u2026","timestamp":1570323360000,"timestamp_epochs":1570323360,"tweet_id":"1180647862809616384","tweet_url":"\/vinicius_limax\/status\/1180647862809616384","user_id":"3000303935","username":"vinicius_limax"},{"fullname":"nah","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">a <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"913177132934811650\" dir=\"ltr\" href=\"\/carolinelins\"><s>@<\/s><b>carolinelins<\/b><\/a> me inspira a fazer fotos no terreno do meu cachorro<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/tH8rdqJcn1\">pic.twitter.com\/tH8rdqJcn1<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":2690,"replies":19,"retweet_id":"1180831013808812032","retweeter_userid":"913177132934811650","retweeter_username":"carolinelins","retweets":78,"text":"a @carolinelins me inspira a fazer fotos no terreno do meu cachorropic.twitter.com\/tH8rdqJcn1","timestamp":1570333479000,"timestamp_epochs":1570333479,"tweet_id":"1180690306632732672","tweet_url":"\/hnahvx\/status\/1180690306632732672","user_id":"958410654389538816","username":"hnahvx"},{"fullname":"Bellico","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">Amigos fot\u00f3grafos, ao depararem com clientes sem no\u00e7\u00e3o que querem dar valor ao seu trabalho mostrem isso e o valor da c\u00e2mera<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/carolinelins\/status\/1180532302083952641\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/LoV5sOTHn0\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/carolinelins\/status\/1180532302083952641\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/carolinelins\/s<\/span><span class=\"invisible\">tatus\/1180532302083952641<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":477,"replies":3,"retweet_id":"1180618125215186944","retweeter_userid":"913177132934811650","retweeter_username":"carolinelins","retweets":116,"text":"Amigos fot\u00f3grafos, ao depararem com clientes sem no\u00e7\u00e3o que querem dar valor ao seu trabalho mostrem isso e o valor da c\u00e2merahttps:\/\/twitter.com\/carolinelins\/status\/1180532302083952641\u00a0\u2026","timestamp":1570316029000,"timestamp_epochs":1570316029,"tweet_id":"1180617112236244992","tweet_url":"\/EricBellico\/status\/1180617112236244992","user_id":"999430267268943872","username":"EricBellico"},{"fullname":"carol","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">O obturador (cortininha que fica na frente do sensor da c\u00e2mera) quebra e voc\u00ea fica impossibilitado de fazer outras fotos<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/blueofnoon_\/status\/1180533186058694657\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/0wfeNSnL6X\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/blueofnoon_\/status\/1180533186058694657\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/blueofnoon_\/st<\/span><span class=\"invisible\">atus\/1180533186058694657<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":79,"replies":2,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":2,"text":"O obturador (cortininha que fica na frente do sensor da c\u00e2mera) quebra e voc\u00ea fica impossibilitado de fazer outras fotoshttps:\/\/twitter.com\/blueofnoon_\/status\/1180533186058694657\u00a0\u2026","timestamp":1570296419000,"timestamp_epochs":1570296419,"tweet_id":"1180534863960641542","tweet_url":"\/carolinelins\/status\/1180534863960641542","user_id":"913177132934811650","username":"carolinelins"},{"fullname":"carol","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\"><a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/dicadacarol?src=hash\"><s>#<\/s><b>dicadacarol<\/b><\/a> \n\nvc sabia que cada c\u00e2mera tem um \u201ctempo de vida\u201d? \n\na cada clique que voc\u00ea d\u00e1 na c\u00e2mera, ela conta e cada c\u00e2mera tem um n\u00famero de cliques \n\nquando voc\u00ea excede esse n\u00famero, ela tende a falhar \n\npor isso quando for comprar c\u00e2mera usada observe quantos cliques ela tem<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/s6F1w5Ch54\">pic.twitter.com\/s6F1w5Ch54<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":1871,"replies":46,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":427,"text":"#dicadacarol \n\nvc sabia que cada c\u00e2mera tem um \u201ctempo de vida\u201d? \n\na cada clique que voc\u00ea d\u00e1 na c\u00e2mera, ela conta e cada c\u00e2mera tem um n\u00famero de cliques \n\nquando voc\u00ea excede esse n\u00famero, ela tende a falhar \n\npor isso quando for comprar c\u00e2mera usada observe quantos cliques ela tempic.twitter.com\/s6F1w5Ch54","timestamp":1570295808000,"timestamp_epochs":1570295808,"tweet_id":"1180532302083952641","tweet_url":"\/carolinelins\/status\/1180532302083952641","user_id":"913177132934811650","username":"carolinelins"},{"fullname":"carol","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Deixe aqui nesse tweet uma foto muito especial pra voc\u00ea e n\u00e3o fale o motivo <img alt=\"\ud83d\udcf8\" aria-label=\"Emoji: C\u00e2mera com flash\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f4f8.png\" title=\"C\u00e2mera com flash\"\/><\/p>","is_retweet":0,"likes":2121,"replies":1951,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":63,"text":"Deixe aqui nesse tweet uma foto muito especial pra voc\u00ea e n\u00e3o fale o motivo ","timestamp":1570295194000,"timestamp_epochs":1570295194,"tweet_id":"1180529726378651648","tweet_url":"\/carolinelins\/status\/1180529726378651648","user_id":"913177132934811650","username":"carolinelins"},{"fullname":"carol","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"it\">Eu uso a 70d e a t6i, nessa foto usei a 70d <img alt=\"\u2764\ufe0f\" aria-label=\"Emoji: Cora\u00e7\u00e3o vermelho\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/2764.png\" title=\"Cora\u00e7\u00e3o vermelho\"\/><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/sciwil\/status\/1179796304110772227\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/MXE95wzPak\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/sciwil\/status\/1179796304110772227\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/sciwil\/status\/<\/span><span class=\"invisible\">1179796304110772227<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":97,"replies":2,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":1,"text":"Eu uso a 70d e a t6i, nessa foto usei a 70d https:\/\/twitter.com\/sciwil\/status\/1179796304110772227\u00a0\u2026","timestamp":1570120450000,"timestamp_epochs":1570120450,"tweet_id":"1179796797465747456","tweet_url":"\/carolinelins\/status\/1179796797465747456","user_id":"913177132934811650","username":"carolinelins"},{"fullname":"carol","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">a almofada tem a cor igual a do pelo da minha cachorra fui levantar no escuro comecei a me desesperar achando que tinha sentado em cima da cadela fui chorando tentar ver at\u00e9 o pulso do travesseiro<\/p>","is_retweet":0,"likes":476,"replies":6,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":26,"text":"a almofada tem a cor igual a do pelo da minha cachorra fui levantar no escuro comecei a me desesperar achando que tinha sentado em cima da cadela fui chorando tentar ver at\u00e9 o pulso do travesseiro","timestamp":1570074494000,"timestamp_epochs":1570074494,"tweet_id":"1179604042001068033","tweet_url":"\/carolinelins\/status\/1179604042001068033","user_id":"913177132934811650","username":"carolinelins"},{"fullname":"carol","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">queria eu ter esse problema a \u00fanica coisa que eu esvazio todo ano \u00e9 o meu bolso msm<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/maisa\/status\/1179584533722812416\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/1a2xTFbk6v\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/maisa\/status\/1179584533722812416\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/maisa\/status\/1<\/span><span class=\"invisible\">179584533722812416<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":535,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":151,"text":"queria eu ter esse problema a \u00fanica coisa que eu esvazio todo ano \u00e9 o meu bolso msmhttps:\/\/twitter.com\/maisa\/status\/1179584533722812416\u00a0\u2026","timestamp":1570072462000,"timestamp_epochs":1570072462,"tweet_id":"1179595518407856128","tweet_url":"\/carolinelins\/status\/1179595518407856128","user_id":"913177132934811650","username":"carolinelins"},{"fullname":"carol","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">hoje \u00e9 3 de outubro n\u00e3o podemos esquecer que<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/9g2Wgp52pk\">pic.twitter.com\/9g2Wgp52pk<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":14707,"replies":42,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":7900,"text":"hoje \u00e9 3 de outubro n\u00e3o podemos esquecer quepic.twitter.com\/9g2Wgp52pk","timestamp":1570072122000,"timestamp_epochs":1570072122,"tweet_id":"1179594092466069504","tweet_url":"\/carolinelins\/status\/1179594092466069504","user_id":"913177132934811650","username":"carolinelins"},{"fullname":"carol","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">eu fico toda feliz com a qualidade das minhas fotinhas, d\u00e1 um zoom &lt;3<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/L7gG3Y4q0P\">pic.twitter.com\/L7gG3Y4q0P<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":7648,"replies":105,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":491,"text":"eu fico toda feliz com a qualidade das minhas fotinhas, d\u00e1 um zoom <3pic.twitter.com\/L7gG3Y4q0P","timestamp":1570068765000,"timestamp_epochs":1570068765,"tweet_id":"1179580013550723073","tweet_url":"\/carolinelins\/status\/1179580013550723073","user_id":"913177132934811650","username":"carolinelins"},{"fullname":"carol","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">Treina com o celular mesmo! \n\nTodo celular tem a op\u00e7\u00e3o de colocar a gradezinha da regra dos ter\u00e7os por exemplo, \u00e9 bem legal pra vc estudar enquadramento com o celular mesmo! <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/csfvitoria\/status\/1179576188727123970\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/wbsXjd17dA\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/csfvitoria\/status\/1179576188727123970\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/csfvitoria\/sta<\/span><span class=\"invisible\">tus\/1179576188727123970<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":96,"replies":2,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":2,"text":"Treina com o celular mesmo! \n\nTodo celular tem a op\u00e7\u00e3o de colocar a gradezinha da regra dos ter\u00e7os por exemplo, \u00e9 bem legal pra vc estudar enquadramento com o celular mesmo! https:\/\/twitter.com\/csfvitoria\/status\/1179576188727123970\u00a0\u2026","timestamp":1570067978000,"timestamp_epochs":1570067978,"tweet_id":"1179576712427913216","tweet_url":"\/carolinelins\/status\/1179576712427913216","user_id":"913177132934811650","username":"carolinelins"},{"fullname":"carol","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"und\"><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/carolinelins\/status\/1164192748485906433?s=21\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/HJZrCuAeST\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/carolinelins\/status\/1164192748485906433?s=21\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/carolinelins\/s<\/span><span class=\"invisible\">tatus\/1164192748485906433?s=21<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":54,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":2,"text":"https:\/\/twitter.com\/carolinelins\/status\/1164192748485906433?s=21\u00a0\u2026","timestamp":1570066850000,"timestamp_epochs":1570066850,"tweet_id":"1179571983425703936","tweet_url":"\/carolinelins\/status\/1179571983425703936","user_id":"913177132934811650","username":"carolinelins"},{"fullname":"carol","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\"><a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/carolinelins\/status\/1150526821617872896?s=21\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/8KMjIKaQKP\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/carolinelins\/status\/1150526821617872896?s=21\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/carolinelins\/s<\/span><span class=\"invisible\">tatus\/1150526821617872896?s=21<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a>\n\nTem essa thread de enquadramentos e a thread de dicas de modo manual da c\u00e2mera que vou deixar aqui nos coment\u00e1rios <img alt=\"\ud83d\udc9b\" aria-label=\"Emoji: Cora\u00e7\u00e3o amarelo\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f49b.png\" title=\"Cora\u00e7\u00e3o amarelo\"\/><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/ellathesaturn\/status\/1179569699199356930\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/3OudwPzebX\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/ellathesaturn\/status\/1179569699199356930\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/ellathesaturn\/<\/span><span class=\"invisible\">status\/1179569699199356930<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":54,"replies":2,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":3,"text":"https:\/\/twitter.com\/carolinelins\/status\/1150526821617872896?s=21\u00a0\u2026\n\nTem essa thread de enquadramentos e a thread de dicas de modo manual da c\u00e2mera que vou deixar aqui nos coment\u00e1rios https:\/\/twitter.com\/ellathesaturn\/status\/1179569699199356930\u00a0\u2026","timestamp":1570066813000,"timestamp_epochs":1570066813,"tweet_id":"1179571825543659520","tweet_url":"\/carolinelins\/status\/1179571825543659520","user_id":"913177132934811650","username":"carolinelins"},{"fullname":"carol","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">Vou dar a real: Altamente concorrido, ser aut\u00f4nomo \u00e9 sempre um desafio, tem que estar inovando sempre e buscando novas estrat\u00e9gias de marketing, al\u00e9m de nunca parar de estudar \n\nMas d\u00e1 pra viver sim e bem, eu vivo s\u00f3 disso, \u00e9 bem duro, muitas noites sem dormir, mas vale a pena<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/cami_c1000\/status\/1179557383502270464\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/2y9cbuCuFL\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/cami_c1000\/status\/1179557383502270464\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/cami_c1000\/sta<\/span><span class=\"invisible\">tus\/1179557383502270464<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":122,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":5,"text":"Vou dar a real: Altamente concorrido, ser aut\u00f4nomo \u00e9 sempre um desafio, tem que estar inovando sempre e buscando novas estrat\u00e9gias de marketing, al\u00e9m de nunca parar de estudar \n\nMas d\u00e1 pra viver sim e bem, eu vivo s\u00f3 disso, \u00e9 bem duro, muitas noites sem dormir, mas vale a penahttps:\/\/twitter.com\/cami_c1000\/status\/1179557383502270464\u00a0\u2026","timestamp":1570064762000,"timestamp_epochs":1570064762,"tweet_id":"1179563225756684289","tweet_url":"\/carolinelins\/status\/1179563225756684289","user_id":"913177132934811650","username":"carolinelins"},{"fullname":"carol","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">eu acho que toda foto pode sempre ser melhorada, nem que seja detalhes m\u00ednimos que n\u00e3o alterem quase nada, mas isso \u00e9 gosto pessoal \n\nsempre que edito uma foto eu vejo a c\u00f3pia da foto original pra n\u00e3o destoar taaaanto e eu n\u00e3o fugir e acabar me dispersando do que eu quero<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/Galhants\/status\/1179559568537509889\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/xg8BBaSCoa\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/Galhants\/status\/1179559568537509889\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/Galhants\/statu<\/span><span class=\"invisible\">s\/1179559568537509889<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":60,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":4,"text":"eu acho que toda foto pode sempre ser melhorada, nem que seja detalhes m\u00ednimos que n\u00e3o alterem quase nada, mas isso \u00e9 gosto pessoal \n\nsempre que edito uma foto eu vejo a c\u00f3pia da foto original pra n\u00e3o destoar taaaanto e eu n\u00e3o fugir e acabar me dispersando do que eu querohttps:\/\/twitter.com\/Galhants\/status\/1179559568537509889\u00a0\u2026","timestamp":1570064377000,"timestamp_epochs":1570064377,"tweet_id":"1179561608357568517","tweet_url":"\/carolinelins\/status\/1179561608357568517","user_id":"913177132934811650","username":"carolinelins"},{"fullname":"carol","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">Quanto mais luz, menor o ISO, nesses hor\u00e1rios que o sol t\u00e1 tinindo, geralmente eu vario entre ISO 100 e 200 por a\u00ed<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/cremebruleh\/status\/1179556559648628736\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/cYTzXP0aUW\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/cremebruleh\/status\/1179556559648628736\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/cremebruleh\/st<\/span><span class=\"invisible\">atus\/1179556559648628736<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":66,"replies":2,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":6,"text":"Quanto mais luz, menor o ISO, nesses hor\u00e1rios que o sol t\u00e1 tinindo, geralmente eu vario entre ISO 100 e 200 por a\u00edhttps:\/\/twitter.com\/cremebruleh\/status\/1179556559648628736\u00a0\u2026","timestamp":1570064262000,"timestamp_epochs":1570064262,"tweet_id":"1179561127950327811","tweet_url":"\/carolinelins\/status\/1179561127950327811","user_id":"913177132934811650","username":"carolinelins"},{"fullname":"carol","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\"><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/MTbTf4bDNB\">pic.twitter.com\/MTbTf4bDNB<\/a>\n\ndica r\u00e1pida pra quem usa IOS <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/izawhy\/status\/1179557183412944897\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/MS5pHqrWMo\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/izawhy\/status\/1179557183412944897\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/izawhy\/status\/<\/span><span class=\"invisible\">1179557183412944897<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":224,"replies":2,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":18,"text":"pic.twitter.com\/MTbTf4bDNB\n\ndica r\u00e1pida pra quem usa IOS https:\/\/twitter.com\/izawhy\/status\/1179557183412944897\u00a0\u2026","timestamp":1570064014000,"timestamp_epochs":1570064014,"tweet_id":"1179560088719286272","tweet_url":"\/carolinelins\/status\/1179560088719286272","user_id":"913177132934811650","username":"carolinelins"},{"fullname":"carol","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">Atualmente a c\u00e2non SL2 t\u00e1 compensando muito, eu tenho uma t6i e adoro ela tamb\u00e9m<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/acatisuki\/status\/1179559138910703617\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/xXtYFcKT9Y\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/acatisuki\/status\/1179559138910703617\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/acatisuki\/stat<\/span><span class=\"invisible\">us\/1179559138910703617<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":42,"replies":3,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":1,"text":"Atualmente a c\u00e2non SL2 t\u00e1 compensando muito, eu tenho uma t6i e adoro ela tamb\u00e9mhttps:\/\/twitter.com\/acatisuki\/status\/1179559138910703617\u00a0\u2026","timestamp":1570063946000,"timestamp_epochs":1570063946,"tweet_id":"1179559803435311104","tweet_url":"\/carolinelins\/status\/1179559803435311104","user_id":"913177132934811650","username":"carolinelins"},{"fullname":"carol","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">Aqui tem algumas dicas que podem ser \u00fateis!!! \n\n<a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/carolinelins\/status\/1146175075248459777?s=21\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/xDGAQfIZl5\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/carolinelins\/status\/1146175075248459777?s=21\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/carolinelins\/s<\/span><span class=\"invisible\">tatus\/1146175075248459777?s=21<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/perrystitches\/status\/1179557825015627776\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/WdT8V1bsoN\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/perrystitches\/status\/1179557825015627776\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/perrystitches\/<\/span><span class=\"invisible\">status\/1179557825015627776<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":32,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":1,"text":"Aqui tem algumas dicas que podem ser \u00fateis!!! \n\nhttps:\/\/twitter.com\/carolinelins\/status\/1146175075248459777?s=21\u00a0\u2026https:\/\/twitter.com\/perrystitches\/status\/1179557825015627776\u00a0\u2026","timestamp":1570063920000,"timestamp_epochs":1570063920,"tweet_id":"1179559690675658753","tweet_url":"\/carolinelins\/status\/1179559690675658753","user_id":"913177132934811650","username":"carolinelins"},{"fullname":"carol","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">Deixar a lente bem aberta tipo 1.8 ou etc pra n\u00e3o usar o ISO t\u00e3o alto e evitar ru\u00eddos na foto ajuda muito \n\nDepende da foto que voc\u00ea quer fazer a noite tbm, se vc quiser fazer uma foto com longa exposi\u00e7\u00e3o por exemplo, n\u00e3o precisa aumentar tanto ISO, pois vai diminuir a velocidade<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/heisenbarbs\/status\/1179557052470960130\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/xqeQV70w3I\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/heisenbarbs\/status\/1179557052470960130\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/heisenbarbs\/st<\/span><span class=\"invisible\">atus\/1179557052470960130<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":57,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":4,"text":"Deixar a lente bem aberta tipo 1.8 ou etc pra n\u00e3o usar o ISO t\u00e3o alto e evitar ru\u00eddos na foto ajuda muito \n\nDepende da foto que voc\u00ea quer fazer a noite tbm, se vc quiser fazer uma foto com longa exposi\u00e7\u00e3o por exemplo, n\u00e3o precisa aumentar tanto ISO, pois vai diminuir a velocidadehttps:\/\/twitter.com\/heisenbarbs\/status\/1179557052470960130\u00a0\u2026","timestamp":1570063751000,"timestamp_epochs":1570063751,"tweet_id":"1179558982140211200","tweet_url":"\/carolinelins\/status\/1179558982140211200","user_id":"913177132934811650","username":"carolinelins"},{"fullname":"carol","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\"><a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/carolinelins\/status\/1163653597479002120?s=21\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/CkWnmcn9hA\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/carolinelins\/status\/1163653597479002120?s=21\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/carolinelins\/s<\/span><span class=\"invisible\">tatus\/1163653597479002120?s=21<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a>\n\nOlha aqui <img alt=\"\ud83d\udc9b\" aria-label=\"Emoji: Cora\u00e7\u00e3o amarelo\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f49b.png\" title=\"Cora\u00e7\u00e3o amarelo\"\/><img alt=\"\ud83d\udc9b\" aria-label=\"Emoji: Cora\u00e7\u00e3o amarelo\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f49b.png\" title=\"Cora\u00e7\u00e3o amarelo\"\/><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/badmo0d\/status\/1179556864561942529\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/OuJrSpRgKP\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/badmo0d\/status\/1179556864561942529\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/badmo0d\/status<\/span><span class=\"invisible\">\/1179556864561942529<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":22,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"https:\/\/twitter.com\/carolinelins\/status\/1163653597479002120?s=21\u00a0\u2026\n\nOlha aqui https:\/\/twitter.com\/badmo0d\/status\/1179556864561942529\u00a0\u2026","timestamp":1570063553000,"timestamp_epochs":1570063553,"tweet_id":"1179558153312186368","tweet_url":"\/carolinelins\/status\/1179558153312186368","user_id":"913177132934811650","username":"carolinelins"},{"fullname":"carol","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">deixe aqui nos coment\u00e1rios alguma d\u00favida de fotografia \n\nvou responder e quem souber as respostas e quiser ajudar a galera pode responder tamb\u00e9m \n\nvamos compartilhar conhecimento <img alt=\"\ud83d\udc9b\" aria-label=\"Emoji: Cora\u00e7\u00e3o amarelo\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f49b.png\" title=\"Cora\u00e7\u00e3o amarelo\"\/><img alt=\"\ud83d\udcf8\" aria-label=\"Emoji: C\u00e2mera com flash\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f4f8.png\" title=\"C\u00e2mera com flash\"\/><\/p>","is_retweet":0,"likes":214,"replies":60,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":11,"text":"deixe aqui nos coment\u00e1rios alguma d\u00favida de fotografia \n\nvou responder e quem souber as respostas e quiser ajudar a galera pode responder tamb\u00e9m \n\nvamos compartilhar conhecimento ","timestamp":1570063122000,"timestamp_epochs":1570063122,"tweet_id":"1179556345290330112","tweet_url":"\/carolinelins\/status\/1179556345290330112","user_id":"913177132934811650","username":"carolinelins"},{"fullname":"carol","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">\u201cnossa t\u00f4 toda dolorida pq ser\u00e1?\u201d \n\neu indo tirar foto das pessoas:<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/fCewla2tCr\">pic.twitter.com\/fCewla2tCr<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":4608,"replies":65,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":261,"text":"\u201cnossa t\u00f4 toda dolorida pq ser\u00e1?\u201d \n\neu indo tirar foto das pessoas:pic.twitter.com\/fCewla2tCr","timestamp":1570063051000,"timestamp_epochs":1570063051,"tweet_id":"1179556046983045120","tweet_url":"\/carolinelins\/status\/1179556046983045120","user_id":"913177132934811650","username":"carolinelins"},{"fullname":"carol","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">d\u00e1 pra fazer um filme com as coisinhas que vivi esse ano <img alt=\"\ud83d\udc9b\" aria-label=\"Emoji: Cora\u00e7\u00e3o amarelo\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f49b.png\" title=\"Cora\u00e7\u00e3o amarelo\"\/><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/WDYc1v2nvd\">pic.twitter.com\/WDYc1v2nvd<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":4553,"replies":28,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":223,"text":"d\u00e1 pra fazer um filme com as coisinhas que vivi esse ano pic.twitter.com\/WDYc1v2nvd","timestamp":1570036070000,"timestamp_epochs":1570036070,"tweet_id":"1179442881150500864","tweet_url":"\/carolinelins\/status\/1179442881150500864","user_id":"913177132934811650","username":"carolinelins"},{"fullname":"carol","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">viajar \u00e9 bom demais<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/J4AODdHVJE\">pic.twitter.com\/J4AODdHVJE<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":887,"replies":5,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":48,"text":"viajar \u00e9 bom demaispic.twitter.com\/J4AODdHVJE","timestamp":1570035792000,"timestamp_epochs":1570035792,"tweet_id":"1179441713414361090","tweet_url":"\/carolinelins\/status\/1179441713414361090","user_id":"913177132934811650","username":"carolinelins"},{"fullname":"carol","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">incr\u00edvel como as m\u00fasicas fazem tudo ter mais sentido \n\nalgu\u00e9m me manda a letra do arctic monkeys:\n\n\u201cI wanna be your vacuum cleaner\u201d \n\neu: <img alt=\"\ud83d\ude0d\" aria-label=\"Emoji: Cara sorridente com os olhos em forma de cora\u00e7\u00e3o\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f60d.png\" title=\"Cara sorridente com os olhos em forma de cora\u00e7\u00e3o\"\/><img alt=\"\ud83d\ude0d\" aria-label=\"Emoji: Cara sorridente com os olhos em forma de cora\u00e7\u00e3o\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f60d.png\" title=\"Cara sorridente com os olhos em forma de cora\u00e7\u00e3o\"\/><img alt=\"\ud83d\ude0d\" aria-label=\"Emoji: Cara sorridente com os olhos em forma de cora\u00e7\u00e3o\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f60d.png\" title=\"Cara sorridente com os olhos em forma de cora\u00e7\u00e3o\"\/><img alt=\"\ud83d\ude0d\" aria-label=\"Emoji: Cara sorridente com os olhos em forma de cora\u00e7\u00e3o\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f60d.png\" title=\"Cara sorridente com os olhos em forma de cora\u00e7\u00e3o\"\/><img alt=\"\ud83d\ude0d\" aria-label=\"Emoji: Cara sorridente com os olhos em forma de cora\u00e7\u00e3o\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f60d.png\" title=\"Cara sorridente com os olhos em forma de cora\u00e7\u00e3o\"\/><img alt=\"\ud83d\ude0d\" aria-label=\"Emoji: Cara sorridente com os olhos em forma de cora\u00e7\u00e3o\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f60d.png\" title=\"Cara sorridente com os olhos em forma de cora\u00e7\u00e3o\"\/>\n\nagora se um doido chega pra mim do nada falando que quer ser meu aspirador de p\u00f3 eu j\u00e1 vou passando o contato da minha psic\u00f3loga<\/p>","is_retweet":0,"likes":1471,"replies":7,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":325,"text":"incr\u00edvel como as m\u00fasicas fazem tudo ter mais sentido \n\nalgu\u00e9m me manda a letra do arctic monkeys:\n\n\u201cI wanna be your vacuum cleaner\u201d \n\neu: \n\nagora se um doido chega pra mim do nada falando que quer ser meu aspirador de p\u00f3 eu j\u00e1 vou passando o contato da minha psic\u00f3loga","timestamp":1570027015000,"timestamp_epochs":1570027015,"tweet_id":"1179404900624732160","tweet_url":"\/carolinelins\/status\/1179404900624732160","user_id":"913177132934811650","username":"carolinelins"},{"fullname":"carol","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">\u00e9 incr\u00edvel eu acabei de guardar a coisa, passam 30s eu fico desesperada procurando onde t\u00e1 achando que eu perdi<\/p>","is_retweet":0,"likes":645,"replies":9,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":155,"text":"\u00e9 incr\u00edvel eu acabei de guardar a coisa, passam 30s eu fico desesperada procurando onde t\u00e1 achando que eu perdi","timestamp":1570024389000,"timestamp_epochs":1570024389,"tweet_id":"1179393889347743744","tweet_url":"\/carolinelins\/status\/1179393889347743744","user_id":"913177132934811650","username":"carolinelins"},{"fullname":"carol","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">t\u00f4 desde as 7 da manh\u00e3 viajando, o avi\u00e3o parou em Fortaleza e eu sa\u00ed correndo pra ver o mar \n\nt\u00f4 toda lascada, mas vi o mar<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/bUxMaUwQ6a\">pic.twitter.com\/bUxMaUwQ6a<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":7392,"replies":59,"retweet_id":"1179385540489220096","retweeter_userid":"913177132934811650","retweeter_username":"carolinelins","retweets":229,"text":"t\u00f4 desde as 7 da manh\u00e3 viajando, o avi\u00e3o parou em Fortaleza e eu sa\u00ed correndo pra ver o mar \n\nt\u00f4 toda lascada, mas vi o marpic.twitter.com\/bUxMaUwQ6a","timestamp":1569964951000,"timestamp_epochs":1569964951,"tweet_id":"1179144586901561345","tweet_url":"\/carolinelins\/status\/1179144586901561345","user_id":"913177132934811650","username":"carolinelins"},{"fullname":"carol","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Fortaleza<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/RAuGURn2L6\">pic.twitter.com\/RAuGURn2L6<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":1900,"replies":12,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":87,"text":"Fortalezapic.twitter.com\/RAuGURn2L6","timestamp":1569973582000,"timestamp_epochs":1569973582,"tweet_id":"1179180785397575680","tweet_url":"\/carolinelins\/status\/1179180785397575680","user_id":"913177132934811650","username":"carolinelins"},{"fullname":"carol","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">t\u00f4 desde as 7 da manh\u00e3 viajando, o avi\u00e3o parou em Fortaleza e eu sa\u00ed correndo pra ver o mar \n\nt\u00f4 toda lascada, mas vi o mar<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/bUxMaUwQ6a\">pic.twitter.com\/bUxMaUwQ6a<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":7392,"replies":59,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":229,"text":"t\u00f4 desde as 7 da manh\u00e3 viajando, o avi\u00e3o parou em Fortaleza e eu sa\u00ed correndo pra ver o mar \n\nt\u00f4 toda lascada, mas vi o marpic.twitter.com\/bUxMaUwQ6a","timestamp":1569964951000,"timestamp_epochs":1569964951,"tweet_id":"1179144586901561345","tweet_url":"\/carolinelins\/status\/1179144586901561345","user_id":"913177132934811650","username":"carolinelins"},{"fullname":"carol","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">voc\u00eas s\u00e3o a coisa mais preciosa da minha vidinha, amei esse dia, amei esse ensaio e amei todos os dias com voc\u00eas!! <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"1570630532\" dir=\"ltr\" href=\"\/pattyvsmachado\"><s>@<\/s><b>pattyvsmachado<\/b><\/a> <img alt=\"\ud83d\udc95\" aria-label=\"Emoji: Dois cora\u00e7\u00f5es\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f495.png\" title=\"Dois cora\u00e7\u00f5es\"\/><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/wb37rVP6Tw\">pic.twitter.com\/wb37rVP6Tw<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":1124,"replies":2,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":30,"text":"voc\u00eas s\u00e3o a coisa mais preciosa da minha vidinha, amei esse dia, amei esse ensaio e amei todos os dias com voc\u00eas!! @pattyvsmachado pic.twitter.com\/wb37rVP6Tw","timestamp":1569948769000,"timestamp_epochs":1569948769,"tweet_id":"1179076712446992384","tweet_url":"\/carolinelins\/status\/1179076712446992384","user_id":"913177132934811650","username":"carolinelins"},{"fullname":"carol","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">fui fazer um ensaio fotografico desse nen\u00e9m inspirado em vikings e etc \n\nE ELE ENTROU MUITO NO PERSONAGEM \n\nele incorporou o pr\u00f3prio viking\n\ngente olha ISSO<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/stKe4rOolz\">pic.twitter.com\/stKe4rOolz<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":35870,"replies":316,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":4065,"text":"fui fazer um ensaio fotografico desse nen\u00e9m inspirado em vikings e etc \n\nE ELE ENTROU MUITO NO PERSONAGEM \n\nele incorporou o pr\u00f3prio viking\n\ngente olha ISSOpic.twitter.com\/stKe4rOolz","timestamp":1569947490000,"timestamp_epochs":1569947490,"tweet_id":"1179071350385848326","tweet_url":"\/carolinelins\/status\/1179071350385848326","user_id":"913177132934811650","username":"carolinelins"},{"fullname":"carol","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">eu prometi a mim mesma que ia postar as coisas s\u00f3 quando voltasse hoje de viagem mas gente n\u00e3o aguentei \n\neu fiz um ensaio a coisa mais FOFA DO MUNDO \n\neu n\u00e3o t\u00f4 superando, preciso mostrar pra vcs<\/p>","is_retweet":0,"likes":371,"replies":2,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":2,"text":"eu prometi a mim mesma que ia postar as coisas s\u00f3 quando voltasse hoje de viagem mas gente n\u00e3o aguentei \n\neu fiz um ensaio a coisa mais FOFA DO MUNDO \n\neu n\u00e3o t\u00f4 superando, preciso mostrar pra vcs","timestamp":1569947175000,"timestamp_epochs":1569947175,"tweet_id":"1179070027070394368","tweet_url":"\/carolinelins\/status\/1179070027070394368","user_id":"913177132934811650","username":"carolinelins"},{"fullname":"carol","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">isso vai alterar completamente o eixo da terra as coisas n\u00e3o v\u00e3o ser mais as mesmas, estamos literalmente LASCADOS n\u00e3o vamos sair de 2019<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/VICEBRASIL\/status\/1178669576139100160\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/sh6RLzNaG0\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/VICEBRASIL\/status\/1178669576139100160\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/VICEBRASIL\/sta<\/span><span class=\"invisible\">tus\/1178669576139100160<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":34761,"replies":105,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":12812,"text":"isso vai alterar completamente o eixo da terra as coisas n\u00e3o v\u00e3o ser mais as mesmas, estamos literalmente LASCADOS n\u00e3o vamos sair de 2019https:\/\/twitter.com\/VICEBRASIL\/status\/1178669576139100160\u00a0\u2026","timestamp":1569897977000,"timestamp_epochs":1569897977,"tweet_id":"1178863678344630272","tweet_url":"\/carolinelins\/status\/1178863678344630272","user_id":"913177132934811650","username":"carolinelins"},{"fullname":"carol","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">tava ca\u00e7ando coisa no computador e achei esse ensaio antigo que eu fiz <img alt=\"\ud83d\udcf8\" aria-label=\"Emoji: C\u00e2mera com flash\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f4f8.png\" title=\"C\u00e2mera com flash\"\/><img alt=\"\ud83d\udc9b\" aria-label=\"Emoji: Cora\u00e7\u00e3o amarelo\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f49b.png\" title=\"Cora\u00e7\u00e3o amarelo\"\/><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/FC2TmITGfW\">pic.twitter.com\/FC2TmITGfW<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":3103,"replies":41,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":102,"text":"tava ca\u00e7ando coisa no computador e achei esse ensaio antigo que eu fiz pic.twitter.com\/FC2TmITGfW","timestamp":1569893115000,"timestamp_epochs":1569893115,"tweet_id":"1178843284967477248","tweet_url":"\/carolinelins\/status\/1178843284967477248","user_id":"913177132934811650","username":"carolinelins"},{"fullname":"carol","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"lv\">No RNI films tem uns parecidos <img alt=\"\ud83e\udd14\" aria-label=\"Emoji: Rosto pensativo\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f914.png\" title=\"Rosto pensativo\"\/> <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/perlsman\/status\/1178375039944679424\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/k1VmbaK885\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/perlsman\/status\/1178375039944679424\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/perlsman\/statu<\/span><span class=\"invisible\">s\/1178375039944679424<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":713,"replies":6,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":20,"text":"No RNI films tem uns parecidos  https:\/\/twitter.com\/perlsman\/status\/1178375039944679424\u00a0\u2026","timestamp":1569784885000,"timestamp_epochs":1569784885,"tweet_id":"1178389333780434946","tweet_url":"\/carolinelins\/status\/1178389333780434946","user_id":"913177132934811650","username":"carolinelins"},{"fullname":"carol","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">e que eu fui tirar foto no carrossel\n\no carrossel levou minha modelo<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/AiGZS3EYgE\">pic.twitter.com\/AiGZS3EYgE<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":6669,"replies":66,"retweet_id":"1178382346611052544","retweeter_userid":"913177132934811650","retweeter_username":"carolinelins","retweets":403,"text":"e que eu fui tirar foto no carrossel\n\no carrossel levou minha modelopic.twitter.com\/AiGZS3EYgE","timestamp":1569718188000,"timestamp_epochs":1569718188,"tweet_id":"1178109588366909440","tweet_url":"\/carolinelins\/status\/1178109588366909440","user_id":"913177132934811650","username":"carolinelins"},{"fullname":"mileninha","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">\u00c9 o que dizem, o carrossel nunca para de girar kkkkkkkkkkkkkkkkkkk<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/carolinelins\/status\/1178109588366909440\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/MvVMmwCbMk\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/carolinelins\/status\/1178109588366909440\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/carolinelins\/s<\/span><span class=\"invisible\">tatus\/1178109588366909440<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":340,"replies":1,"retweet_id":"1178269188051341312","retweeter_userid":"913177132934811650","retweeter_username":"carolinelins","retweets":22,"text":"\u00c9 o que dizem, o carrossel nunca para de girar kkkkkkkkkkkkkkkkkkkhttps:\/\/twitter.com\/carolinelins\/status\/1178109588366909440\u00a0\u2026","timestamp":1569742079000,"timestamp_epochs":1569742079,"tweet_id":"1178209792164319232","tweet_url":"\/miiperim\/status\/1178209792164319232","user_id":"753402191390662656","username":"miiperim"},{"fullname":"carol","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">eu dando \u00e1gua pro meu modelinho depois do ensaio<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/9jzTjuVsD7\">pic.twitter.com\/9jzTjuVsD7<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":3897,"replies":16,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":69,"text":"eu dando \u00e1gua pro meu modelinho depois do ensaiopic.twitter.com\/9jzTjuVsD7","timestamp":1569719919000,"timestamp_epochs":1569719919,"tweet_id":"1178116845657825280","tweet_url":"\/carolinelins\/status\/1178116845657825280","user_id":"913177132934811650","username":"carolinelins"},{"fullname":"carol","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">e que eu fui tirar foto no carrossel\n\no carrossel levou minha modelo<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/AiGZS3EYgE\">pic.twitter.com\/AiGZS3EYgE<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":6669,"replies":66,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":403,"text":"e que eu fui tirar foto no carrossel\n\no carrossel levou minha modelopic.twitter.com\/AiGZS3EYgE","timestamp":1569718188000,"timestamp_epochs":1569718188,"tweet_id":"1178109588366909440","tweet_url":"\/carolinelins\/status\/1178109588366909440","user_id":"913177132934811650","username":"carolinelins"},{"fullname":"carol","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">cachorro:    A \n\neu:<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/jDRDKwyyZd\">pic.twitter.com\/jDRDKwyyZd<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":1434,"replies":12,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":132,"text":"cachorro:    A \n\neu:pic.twitter.com\/jDRDKwyyZd","timestamp":1569701768000,"timestamp_epochs":1569701768,"tweet_id":"1178040718264344578","tweet_url":"\/carolinelins\/status\/1178040718264344578","user_id":"913177132934811650","username":"carolinelins"},{"fullname":"triste mas conformada","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">olha essa segunda foto puta merda \nINCRIVEL<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/carolinelins\/status\/1178031194308521986\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/IUyAWsh1Mg\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/carolinelins\/status\/1178031194308521986\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/carolinelins\/s<\/span><span class=\"invisible\">tatus\/1178031194308521986<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":628,"replies":3,"retweet_id":"1178037823737344005","retweeter_userid":"913177132934811650","retweeter_username":"carolinelins","retweets":43,"text":"olha essa segunda foto puta merda \nINCRIVELhttps:\/\/twitter.com\/carolinelins\/status\/1178031194308521986\u00a0\u2026","timestamp":1569700828000,"timestamp_epochs":1569700828,"tweet_id":"1178036773257142272","tweet_url":"\/bef_bef_\/status\/1178036773257142272","user_id":"877277948474208257","username":"bef_bef_"},{"fullname":"carol","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">passarinho<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/5HqJ67Rg44\">pic.twitter.com\/5HqJ67Rg44<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":4033,"replies":32,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":173,"text":"passarinhopic.twitter.com\/5HqJ67Rg44","timestamp":1569699498000,"timestamp_epochs":1569699498,"tweet_id":"1178031194308521986","tweet_url":"\/carolinelins\/status\/1178031194308521986","user_id":"913177132934811650","username":"carolinelins"},{"fullname":"tenho medo de mulher","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">a menina fala que sou bonito dai vou clicar no perfil dela e \u00e9 s\u00f3:\n\namo homem feio nossa como eu adoro aqueles homens bem coitadinhos e fracassados<\/p>","is_retweet":1,"likes":21810,"replies":141,"retweet_id":"1177956617108819973","retweeter_userid":"913177132934811650","retweeter_username":"carolinelins","retweets":2726,"text":"a menina fala que sou bonito dai vou clicar no perfil dela e \u00e9 s\u00f3:\n\namo homem feio nossa como eu adoro aqueles homens bem coitadinhos e fracassados","timestamp":1569611266000,"timestamp_epochs":1569611266,"tweet_id":"1177661122058637312","tweet_url":"\/fracalixo\/status\/1177661122058637312","user_id":"582303281","username":"fracalixo"},{"fullname":"carol","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">voc\u00eas a\u00ed aceitando conselhos da gabi brandt e n\u00e3o dando aten\u00e7\u00e3o ao que realmente importa \n\nmeu aul\u00e3o de Lightroom<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/carolinelins\/status\/1157106914406404096\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/uzyB67b5dW\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/carolinelins\/status\/1157106914406404096\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/carolinelins\/s<\/span><span class=\"invisible\">tatus\/1157106914406404096<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":8430,"replies":36,"retweet_id":"1177934633847144453","retweeter_userid":"913177132934811650","retweeter_username":"carolinelins","retweets":1605,"text":"voc\u00eas a\u00ed aceitando conselhos da gabi brandt e n\u00e3o dando aten\u00e7\u00e3o ao que realmente importa \n\nmeu aul\u00e3o de Lightroomhttps:\/\/twitter.com\/carolinelins\/status\/1157106914406404096\u00a0\u2026","timestamp":1569541933000,"timestamp_epochs":1569541933,"tweet_id":"1177370319058870272","tweet_url":"\/carolinelins\/status\/1177370319058870272","user_id":"913177132934811650","username":"carolinelins"},{"fullname":"carol","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">passei por umas situa\u00e7\u00f5es bem tristes e t\u00f4 longe de casa, hj acordei com essas mensagens dos meus pais \n\nminha m\u00e3e tentou at\u00e9 desenhar o eletrocardiograma pra me deixar melhor\n\neles s\u00e3o separamos desde que eu tenho 3 aninhos, mas nunca deixaram de cuidar de mim <img alt=\"\ud83d\udc99\" aria-label=\"Emoji: Cora\u00e7\u00e3o azul\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f499.png\" title=\"Cora\u00e7\u00e3o azul\"\/><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/L6Zon4I5vm\">pic.twitter.com\/L6Zon4I5vm<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":4763,"replies":29,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":174,"text":"passei por umas situa\u00e7\u00f5es bem tristes e t\u00f4 longe de casa, hj acordei com essas mensagens dos meus pais \n\nminha m\u00e3e tentou at\u00e9 desenhar o eletrocardiograma pra me deixar melhor\n\neles s\u00e3o separamos desde que eu tenho 3 aninhos, mas nunca deixaram de cuidar de mim pic.twitter.com\/L6Zon4I5vm","timestamp":1569673436000,"timestamp_epochs":1569673436,"tweet_id":"1177921882617724928","tweet_url":"\/carolinelins\/status\/1177921882617724928","user_id":"913177132934811650","username":"carolinelins"},{"fullname":"carol","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">pensando em criar um pack de prestes mega bons (acho que uns 10 ou 15) e vender por um pre\u00e7o mega baratinho, ser\u00e1 que ia ter gente que ia comprar?<\/p>","is_retweet":0,"likes":397,"replies":21,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":10,"text":"pensando em criar um pack de prestes mega bons (acho que uns 10 ou 15) e vender por um pre\u00e7o mega baratinho, ser\u00e1 que ia ter gente que ia comprar?","timestamp":1569631192000,"timestamp_epochs":1569631192,"tweet_id":"1177744698338926592","tweet_url":"\/carolinelins\/status\/1177744698338926592","user_id":"913177132934811650","username":"carolinelins"},{"fullname":"carol","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">se voc\u00ea tem um amigo pra te ajudar a fazer foto \n\nvoc\u00ea tem tudo<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/aWG3nnKrPa\">pic.twitter.com\/aWG3nnKrPa<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":9676,"replies":151,"retweet_id":"1177639838780215297","retweeter_userid":"913177132934811650","retweeter_username":"carolinelins","retweets":647,"text":"se voc\u00ea tem um amigo pra te ajudar a fazer foto \n\nvoc\u00ea tem tudopic.twitter.com\/aWG3nnKrPa","timestamp":1569528680000,"timestamp_epochs":1569528680,"tweet_id":"1177314735223709696","tweet_url":"\/carolinelins\/status\/1177314735223709696","user_id":"913177132934811650","username":"carolinelins"},{"fullname":"carol","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">meu sonho ir pra um date no louvre e quando a pessoa tentar me beijar eu falar \n\nPARA EU TO APRECIANDO A ARTE\nque \u00e9 vc te amo<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/beccapires\/status\/1177234449110654978\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/JQMpFI1yGK\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/beccapires\/status\/1177234449110654978\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/beccapires\/sta<\/span><span class=\"invisible\">tus\/1177234449110654978<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":4904,"replies":20,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":1086,"text":"meu sonho ir pra um date no louvre e quando a pessoa tentar me beijar eu falar \n\nPARA EU TO APRECIANDO A ARTE\nque \u00e9 vc te amohttps:\/\/twitter.com\/beccapires\/status\/1177234449110654978\u00a0\u2026","timestamp":1569552216000,"timestamp_epochs":1569552216,"tweet_id":"1177413448491241474","tweet_url":"\/carolinelins\/status\/1177413448491241474","user_id":"913177132934811650","username":"carolinelins"},{"fullname":"carol","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">voc\u00eas a\u00ed aceitando conselhos da gabi brandt e n\u00e3o dando aten\u00e7\u00e3o ao que realmente importa \n\nmeu aul\u00e3o de Lightroom<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/carolinelins\/status\/1157106914406404096\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/uzyB67b5dW\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/carolinelins\/status\/1157106914406404096\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/carolinelins\/s<\/span><span class=\"invisible\">tatus\/1157106914406404096<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":8430,"replies":36,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":1605,"text":"voc\u00eas a\u00ed aceitando conselhos da gabi brandt e n\u00e3o dando aten\u00e7\u00e3o ao que realmente importa \n\nmeu aul\u00e3o de Lightroomhttps:\/\/twitter.com\/carolinelins\/status\/1157106914406404096\u00a0\u2026","timestamp":1569541933000,"timestamp_epochs":1569541933,"tweet_id":"1177370319058870272","tweet_url":"\/carolinelins\/status\/1177370319058870272","user_id":"913177132934811650","username":"carolinelins"},{"fullname":"Azazel\ud83d\udc7d","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">Qualquer lugar da pra tirar uma foto boa<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/carolinelins\/status\/1177314735223709696\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/XW7yexAGba\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/carolinelins\/status\/1177314735223709696\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/carolinelins\/s<\/span><span class=\"invisible\">tatus\/1177314735223709696<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":298,"replies":6,"retweet_id":"1177369078903836673","retweeter_userid":"913177132934811650","retweeter_username":"carolinelins","retweets":17,"text":"Qualquer lugar da pra tirar uma foto boahttps:\/\/twitter.com\/carolinelins\/status\/1177314735223709696\u00a0\u2026","timestamp":1569541554000,"timestamp_epochs":1569541554,"tweet_id":"1177368728742313984","tweet_url":"\/Jeferso99643380\/status\/1177368728742313984","user_id":"999188262248960000","username":"Jeferso99643380"},{"fullname":"james","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">gente, apesar do meme da gabi brandt l\u00e1, eu tenho salvo aqui uma thread realmente eficiente sobre edi\u00e7\u00e3o\n\nagora vou ali comprar cerveja flw<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/carolinelins\/status\/1159275649623830528\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/Y3gVlnHO9O\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/carolinelins\/status\/1159275649623830528\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/carolinelins\/s<\/span><span class=\"invisible\">tatus\/1159275649623830528<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":632,"replies":5,"retweet_id":"1177362874974507009","retweeter_userid":"913177132934811650","retweeter_username":"carolinelins","retweets":66,"text":"gente, apesar do meme da gabi brandt l\u00e1, eu tenho salvo aqui uma thread realmente eficiente sobre edi\u00e7\u00e3o\n\nagora vou ali comprar cerveja flwhttps:\/\/twitter.com\/carolinelins\/status\/1159275649623830528\u00a0\u2026","timestamp":1569538357000,"timestamp_epochs":1569538357,"tweet_id":"1177355320777170944","tweet_url":"\/jamesvandis_\/status\/1177355320777170944","user_id":"884132489287131137","username":"jamesvandis_"},{"fullname":"Julia Benevides","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">Agora vi a utilidade daquelas \"academias\" p\u00fablicas pela cidade<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/carolinelins\/status\/1177314735223709696\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/Y4ekb0Fjag\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/carolinelins\/status\/1177314735223709696\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/carolinelins\/s<\/span><span class=\"invisible\">tatus\/1177314735223709696<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":344,"replies":2,"retweet_id":"1177362493762658306","retweeter_userid":"913177132934811650","retweeter_username":"carolinelins","retweets":24,"text":"Agora vi a utilidade daquelas \"academias\" p\u00fablicas pela cidadehttps:\/\/twitter.com\/carolinelins\/status\/1177314735223709696\u00a0\u2026","timestamp":1569539685000,"timestamp_epochs":1569539685,"tweet_id":"1177360892587118592","tweet_url":"\/Jubenevidess\/status\/1177360892587118592","user_id":"1143907565757181952","username":"Jubenevidess"},{"fullname":"mari","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">carol n\u00e3o \u00e9 POSS\u00cdVEL que tu transformou o neg\u00f3cio da academia dos idosos pra objeto PERFEITO<\/p>","is_retweet":1,"likes":57,"replies":1,"retweet_id":"1177362340305616896","retweeter_userid":"913177132934811650","retweeter_username":"carolinelins","retweets":1,"text":"carol n\u00e3o \u00e9 POSS\u00cdVEL que tu transformou o neg\u00f3cio da academia dos idosos pra objeto PERFEITO","timestamp":1569530258000,"timestamp_epochs":1569530258,"tweet_id":"1177321350819655681","tweet_url":"\/norminahmisser\/status\/1177321350819655681","user_id":"1016997727413129216","username":"norminahmisser"},{"fullname":"graziele","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">qualquer lugar, qualquer lugar msm d\u00e1 pra tirar fotos incr\u00edveis<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/carolinelins\/status\/1177314735223709696\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/L51odhKt9m\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/carolinelins\/status\/1177314735223709696\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/carolinelins\/s<\/span><span class=\"invisible\">tatus\/1177314735223709696<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":610,"replies":1,"retweet_id":"1177315860517666818","retweeter_userid":"913177132934811650","retweeter_username":"carolinelins","retweets":83,"text":"qualquer lugar, qualquer lugar msm d\u00e1 pra tirar fotos incr\u00edveishttps:\/\/twitter.com\/carolinelins\/status\/1177314735223709696\u00a0\u2026","timestamp":1569528857000,"timestamp_epochs":1569528857,"tweet_id":"1177315477196017669","tweet_url":"\/evegraziele\/status\/1177315477196017669","user_id":"3009890493","username":"evegraziele"},{"fullname":"carol","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">se voc\u00ea tem um amigo pra te ajudar a fazer foto \n\nvoc\u00ea tem tudo<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/aWG3nnKrPa\">pic.twitter.com\/aWG3nnKrPa<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":9676,"replies":151,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":647,"text":"se voc\u00ea tem um amigo pra te ajudar a fazer foto \n\nvoc\u00ea tem tudopic.twitter.com\/aWG3nnKrPa","timestamp":1569528680000,"timestamp_epochs":1569528680,"tweet_id":"1177314735223709696","tweet_url":"\/carolinelins\/status\/1177314735223709696","user_id":"913177132934811650","username":"carolinelins"},{"fullname":"carol","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Tem algu\u00e9m de BH a\u00ed? Eu t\u00f4 indo pra l\u00e1 &lt;3<\/p>","is_retweet":1,"likes":226,"replies":57,"retweet_id":"1176874079225352192","retweeter_userid":"913177132934811650","retweeter_username":"carolinelins","retweets":4,"text":"Tem algu\u00e9m de BH a\u00ed? Eu t\u00f4 indo pra l\u00e1 <3","timestamp":1569406184000,"timestamp_epochs":1569406184,"tweet_id":"1176800946090909697","tweet_url":"\/carolinelins\/status\/1176800946090909697","user_id":"913177132934811650","username":"carolinelins"},{"fullname":"carol","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Tem algu\u00e9m de BH a\u00ed? Eu t\u00f4 indo pra l\u00e1 &lt;3<\/p>","is_retweet":0,"likes":226,"replies":57,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":4,"text":"Tem algu\u00e9m de BH a\u00ed? Eu t\u00f4 indo pra l\u00e1 <3","timestamp":1569406184000,"timestamp_epochs":1569406184,"tweet_id":"1176800946090909697","tweet_url":"\/carolinelins\/status\/1176800946090909697","user_id":"913177132934811650","username":"carolinelins"},{"fullname":"ana raio","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Gente se voc\u00eas acham que a <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"913177132934811650\" dir=\"ltr\" href=\"\/carolinelins\"><s>@<\/s><b>carolinelins<\/b><\/a> \u00e9 legal por conta do Twitter voc\u00eas est\u00e3o muito errados, porque ela \u00e9 MUITO legal!!!! v\u00e9i que perfei\u00e7\u00e3o foi conhecer algu\u00e9m que me inspira tanto!!!! Obrigada mil vezes<\/p>","is_retweet":1,"likes":62,"replies":4,"retweet_id":"1176800614531162113","retweeter_userid":"913177132934811650","retweeter_username":"carolinelins","retweets":1,"text":"Gente se voc\u00eas acham que a @carolinelins \u00e9 legal por conta do Twitter voc\u00eas est\u00e3o muito errados, porque ela \u00e9 MUITO legal!!!! v\u00e9i que perfei\u00e7\u00e3o foi conhecer algu\u00e9m que me inspira tanto!!!! Obrigada mil vezes","timestamp":1569367005000,"timestamp_epochs":1569367005,"tweet_id":"1176636617567735808","tweet_url":"\/mallumacedo\/status\/1176636617567735808","user_id":"3395705998","username":"mallumacedo"},{"fullname":"Deusa","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"es\">Por que choras <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"913177132934811650\" dir=\"ltr\" href=\"\/carolinelins\"><s>@<\/s><b>carolinelins<\/b><\/a> ? <img alt=\"\ud83d\ude39\" aria-label=\"Emoji: Cara de gato com l\u00e1grimas de alegria\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f639.png\" title=\"Cara de gato com l\u00e1grimas de alegria\"\/><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/marianad0ceu\/status\/1176550066464743426\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/pYclbu7alp\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/marianad0ceu\/status\/1176550066464743426\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/marianad0ceu\/s<\/span><span class=\"invisible\">tatus\/1176550066464743426<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":803,"replies":1,"retweet_id":"1176800398948151296","retweeter_userid":"913177132934811650","retweeter_username":"carolinelins","retweets":43,"text":"Por que choras @carolinelins ? https:\/\/twitter.com\/marianad0ceu\/status\/1176550066464743426\u00a0\u2026","timestamp":1569377443000,"timestamp_epochs":1569377443,"tweet_id":"1176680400590114817","tweet_url":"\/raisassis\/status\/1176680400590114817","user_id":"108421199","username":"raisassis"},{"fullname":"carol","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">EU APARECI NA F\u00c1TIMA BERNARDES!!!!!! \n\nMEU DEUS<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/GmlkjNhaUg\">pic.twitter.com\/GmlkjNhaUg<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":33308,"replies":320,"retweet_id":"1176800187148308488","retweeter_userid":"913177132934811650","retweeter_username":"carolinelins","retweets":2346,"text":"EU APARECI NA F\u00c1TIMA BERNARDES!!!!!! \n\nMEU DEUSpic.twitter.com\/GmlkjNhaUg","timestamp":1562248531000,"timestamp_epochs":1562248531,"tweet_id":"1146779575059435520","tweet_url":"\/carolinelins\/status\/1146779575059435520","user_id":"913177132934811650","username":"carolinelins"},{"fullname":"carol","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">como real\u00e7ar a sua foto do p\u00f4r-do-sol em passos simples<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/MTbTf4bDNB\">pic.twitter.com\/MTbTf4bDNB<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":3042,"replies":15,"retweet_id":"1176478935187636230","retweeter_userid":"913177132934811650","retweeter_username":"carolinelins","retweets":674,"text":"como real\u00e7ar a sua foto do p\u00f4r-do-sol em passos simplespic.twitter.com\/MTbTf4bDNB","timestamp":1562377800000,"timestamp_epochs":1562377800,"tweet_id":"1147321767461105670","tweet_url":"\/carolinelins\/status\/1147321767461105670","user_id":"913177132934811650","username":"carolinelins"},{"fullname":"carol","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">\u201cgente balan\u00e7a esse pano aqui pra eu fazer um neg\u00f3cio?\u201d \n\no neg\u00f3cio:<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/GTravmyZjv\">pic.twitter.com\/GTravmyZjv<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":24161,"replies":116,"retweet_id":"1176198447801786373","retweeter_userid":"913177132934811650","retweeter_username":"carolinelins","retweets":1789,"text":"\u201cgente balan\u00e7a esse pano aqui pra eu fazer um neg\u00f3cio?\u201d \n\no neg\u00f3cio:pic.twitter.com\/GTravmyZjv","timestamp":1569174731000,"timestamp_epochs":1569174731,"tweet_id":"1175830165064159234","tweet_url":"\/carolinelins\/status\/1175830165064159234","user_id":"913177132934811650","username":"carolinelins"},{"fullname":"elle skywalker \ud83d\udd4a| au shirbert","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">menino magrelo cabeludinho com cara de quem n\u00e3o dorme a 3 dias: a \n\neu:<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/bXkezQf1Ie\">pic.twitter.com\/bXkezQf1Ie<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":22088,"replies":837,"retweet_id":"1176110614718099457","retweeter_userid":"913177132934811650","retweeter_username":"carolinelins","retweets":6245,"text":"menino magrelo cabeludinho com cara de quem n\u00e3o dorme a 3 dias: a \n\neu:pic.twitter.com\/bXkezQf1Ie","timestamp":1569090802000,"timestamp_epochs":1569090802,"tweet_id":"1175478140652720129","tweet_url":"\/ultravioletxz\/status\/1175478140652720129","user_id":"746435417742811136","username":"ultravioletxz"},{"fullname":"\ud835\udd8c\ud835\udd8a\ud835\udd94","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">lembrando do dia em que me inspirei numa fotinha da <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"913177132934811650\" dir=\"ltr\" href=\"\/carolinelins\"><s>@<\/s><b>carolinelins<\/b><\/a> e fiquei felizona com o resultado<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/fkd2NxFc2N\">pic.twitter.com\/fkd2NxFc2N<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":627,"replies":2,"retweet_id":"1176109220044976132","retweeter_userid":"913177132934811650","retweeter_username":"carolinelins","retweets":16,"text":"lembrando do dia em que me inspirei numa fotinha da @carolinelins e fiquei felizona com o resultadopic.twitter.com\/fkd2NxFc2N","timestamp":1568582885000,"timestamp_epochs":1568582885,"tweet_id":"1173347782737969153","tweet_url":"\/lostintcyrus\/status\/1173347782737969153","user_id":"167983200","username":"lostintcyrus"},{"fullname":"ci","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Ontem tive um ensaio com a <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"913177132934811650\" dir=\"ltr\" href=\"\/carolinelins\"><s>@<\/s><b>carolinelins<\/b><\/a> e eu to at\u00e9 agr impactada com o quanto ela \u00e9 legal e divertida, foi mt inexplic\u00e1vel ver como ela trabalha pq ela \u00e9 criativa demais, o olho dela v\u00ea ideias onde eu nem se quer imaginava que poderia sair uma foto, m\u00e1gica literalmente<\/p>","is_retweet":1,"likes":291,"replies":3,"retweet_id":"1176089459659616256","retweeter_userid":"913177132934811650","retweeter_username":"carolinelins","retweets":3,"text":"Ontem tive um ensaio com a @carolinelins e eu to at\u00e9 agr impactada com o quanto ela \u00e9 legal e divertida, foi mt inexplic\u00e1vel ver como ela trabalha pq ela \u00e9 criativa demais, o olho dela v\u00ea ideias onde eu nem se quer imaginava que poderia sair uma foto, m\u00e1gica literalmente","timestamp":1569234238000,"timestamp_epochs":1569234238,"tweet_id":"1176079754740621312","tweet_url":"\/ThSadgirl\/status\/1176079754740621312","user_id":"3024337221","username":"ThSadgirl"},{"fullname":"carol","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Videozinho do momento em que est\u00e1vamos fazendo as fotos <img alt=\"\ud83d\udcf8\" aria-label=\"Emoji: C\u00e2mera com flash\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f4f8.png\" title=\"C\u00e2mera com flash\"\/><img alt=\"\u2764\ufe0f\" aria-label=\"Emoji: Cora\u00e7\u00e3o vermelho\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/2764.png\" title=\"Cora\u00e7\u00e3o vermelho\"\/><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/27OLRTlbig\">pic.twitter.com\/27OLRTlbig<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":700,"replies":3,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":22,"text":"Videozinho do momento em que est\u00e1vamos fazendo as fotos pic.twitter.com\/27OLRTlbig","timestamp":1569190299000,"timestamp_epochs":1569190299,"tweet_id":"1175895460671889410","tweet_url":"\/carolinelins\/status\/1175895460671889410","user_id":"913177132934811650","username":"carolinelins"},{"fullname":"carol","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Eu acho que. tava se referindo a op\u00e7\u00e3o lumin\u00e2ncia, que tem quando voc\u00ea vai mexer nas configura\u00e7\u00f5es das cores \n\nNo caso, ela falou pra diminuir a lumin\u00e2ncia <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/portibruan\/status\/1175841109752332288\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/ubYbw08SLQ\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/portibruan\/status\/1175841109752332288\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/portibruan\/sta<\/span><span class=\"invisible\">tus\/1175841109752332288<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/6tlR7IBQbB\">pic.twitter.com\/6tlR7IBQbB<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":149,"replies":3,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":10,"text":"Eu acho que. tava se referindo a op\u00e7\u00e3o lumin\u00e2ncia, que tem quando voc\u00ea vai mexer nas configura\u00e7\u00f5es das cores \n\nNo caso, ela falou pra diminuir a lumin\u00e2ncia https:\/\/twitter.com\/portibruan\/status\/1175841109752332288\u00a0\u2026pic.twitter.com\/6tlR7IBQbB","timestamp":1569177941000,"timestamp_epochs":1569177941,"tweet_id":"1175843628415102976","tweet_url":"\/carolinelins\/status\/1175843628415102976","user_id":"913177132934811650","username":"carolinelins"},{"fullname":"carol","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">\u201cgente balan\u00e7a esse pano aqui pra eu fazer um neg\u00f3cio?\u201d \n\no neg\u00f3cio:<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/GTravmyZjv\">pic.twitter.com\/GTravmyZjv<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":24161,"replies":116,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":1789,"text":"\u201cgente balan\u00e7a esse pano aqui pra eu fazer um neg\u00f3cio?\u201d \n\no neg\u00f3cio:pic.twitter.com\/GTravmyZjv","timestamp":1569174731000,"timestamp_epochs":1569174731,"tweet_id":"1175830165064159234","tweet_url":"\/carolinelins\/status\/1175830165064159234","user_id":"913177132934811650","username":"carolinelins"},{"fullname":"carol","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">gente eu acabei de me curar anteontem de uma infec\u00e7\u00e3o e eu j\u00e1 to doente dnv, eu vou fazer meu testamento pra ver quem vai ficar com a minha c\u00e2mera ou sortear pro pessoal do Twitter \u00e9 isso vou deixar o meu legado<\/p>","is_retweet":0,"likes":384,"replies":9,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":4,"text":"gente eu acabei de me curar anteontem de uma infec\u00e7\u00e3o e eu j\u00e1 to doente dnv, eu vou fazer meu testamento pra ver quem vai ficar com a minha c\u00e2mera ou sortear pro pessoal do Twitter \u00e9 isso vou deixar o meu legado","timestamp":1569170575000,"timestamp_epochs":1569170575,"tweet_id":"1175812732806926338","tweet_url":"\/carolinelins\/status\/1175812732806926338","user_id":"913177132934811650","username":"carolinelins"},{"fullname":"carol","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">gente do c\u00e9u eu passei mal ontem aqui em Bras\u00edlia, mas j\u00e1 t\u00e1 tudo sob controle \n\nhoje \u00e0 noite continuo minha thread de dicas de c\u00e2mera, a\u00ed vou deixar ela junto no fixado com as outras threads de fotografia pra ser \u00fatil<\/p>","is_retweet":0,"likes":105,"replies":6,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":1,"text":"gente do c\u00e9u eu passei mal ontem aqui em Bras\u00edlia, mas j\u00e1 t\u00e1 tudo sob controle \n\nhoje \u00e0 noite continuo minha thread de dicas de c\u00e2mera, a\u00ed vou deixar ela junto no fixado com as outras threads de fotografia pra ser \u00fatil","timestamp":1569170302000,"timestamp_epochs":1569170302,"tweet_id":"1175811587615141888","tweet_url":"\/carolinelins\/status\/1175811587615141888","user_id":"913177132934811650","username":"carolinelins"},{"fullname":"Gabriel Oliver","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">T\u00f4 amando muito essa foto que eu editei usando as dicas da <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"913177132934811650\" dir=\"ltr\" href=\"\/carolinelins\"><s>@<\/s><b>carolinelins<\/b><\/a> no Lightroom <img alt=\"\u2764\ufe0f\" aria-label=\"Emoji: Cora\u00e7\u00e3o vermelho\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/2764.png\" title=\"Cora\u00e7\u00e3o vermelho\"\/><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/gK75NkSOND\">pic.twitter.com\/gK75NkSOND<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":1062,"replies":6,"retweet_id":"1175353593416814592","retweeter_userid":"913177132934811650","retweeter_username":"carolinelins","retweets":30,"text":"T\u00f4 amando muito essa foto que eu editei usando as dicas da @carolinelins no Lightroom pic.twitter.com\/gK75NkSOND","timestamp":1569017325000,"timestamp_epochs":1569017325,"tweet_id":"1175169953579900929","tweet_url":"\/freakingoliver\/status\/1175169953579900929","user_id":"786235696570703874","username":"freakingoliver"},{"fullname":"carol","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Estou com soninho \n\nContinuo amanh\u00e3 de manh\u00e3 com mais dicas de c\u00e2meras semi profissionais e profissionais da c\u00e2non deixem like a\u00ed gente <img alt=\"\ud83d\udc99\" aria-label=\"Emoji: Cora\u00e7\u00e3o azul\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f499.png\" title=\"Cora\u00e7\u00e3o azul\"\/><img alt=\"\ud83d\udcf8\" aria-label=\"Emoji: C\u00e2mera com flash\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f4f8.png\" title=\"C\u00e2mera com flash\"\/><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/PkIplzoqWy\">pic.twitter.com\/PkIplzoqWy<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":111,"replies":9,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":4,"text":"Estou com soninho \n\nContinuo amanh\u00e3 de manh\u00e3 com mais dicas de c\u00e2meras semi profissionais e profissionais da c\u00e2non deixem like a\u00ed gente pic.twitter.com\/PkIplzoqWy","timestamp":1569046183000,"timestamp_epochs":1569046183,"tweet_id":"1175290994364997634","tweet_url":"\/carolinelins\/status\/1175290994364997634","user_id":"913177132934811650","username":"carolinelins"},{"fullname":"carol","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">SL2 \u2014 pra mim a mais recomendada pra quem t\u00e1 come\u00e7ando\n\nValor: m\u00e9dia R$2500 \nPositivos: Bateria dura bem, \u00e9 \u00f3tima pra v\u00eddeos, tem um custo-benef\u00edcio \u00f3timo, visor m\u00f3vel, Wi-Fi e mt mais\n\nNegativos: a precis\u00e3o do foco da c\u00e2mera poderia ser melhor \n\nReview: <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https:\/\/www.google.com.br\/amp\/s\/blog.emania.com.br\/review-camera-canon-eos-rebel-sl2\/amp\/\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/CeBp0bfHpC\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/www.google.com.br\/amp\/s\/blog.emania.com.br\/review-camera-canon-eos-rebel-sl2\/amp\/\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/www.<\/span><span class=\"js-display-url\">google.com.br\/amp\/s\/blog.ema<\/span><span class=\"invisible\">nia.com.br\/review-camera-canon-eos-rebel-sl2\/amp\/<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/HIanVkvogx\">pic.twitter.com\/HIanVkvogx<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":153,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":7,"text":"SL2 \u2014 pra mim a mais recomendada pra quem t\u00e1 come\u00e7ando\n\nValor: m\u00e9dia R$2500 \nPositivos: Bateria dura bem, \u00e9 \u00f3tima pra v\u00eddeos, tem um custo-benef\u00edcio \u00f3timo, visor m\u00f3vel, Wi-Fi e mt mais\n\nNegativos: a precis\u00e3o do foco da c\u00e2mera poderia ser melhor \n\nReview: https:\/\/www.google.com.br\/amp\/s\/blog.emania.com.br\/review-camera-canon-eos-rebel-sl2\/amp\/\u00a0\u2026pic.twitter.com\/HIanVkvogx","timestamp":1569045788000,"timestamp_epochs":1569045788,"tweet_id":"1175289339355553792","tweet_url":"\/carolinelins\/status\/1175289339355553792","user_id":"913177132934811650","username":"carolinelins"},{"fullname":"carol","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">T5i: \n\nValor: m\u00e9dia de R$2000 reais \n\nPontos positivos: Visor m\u00f3vel, design \u00f3timo, n\u00e3o pesa muito, tr\u00e1s recursos de configura\u00e7\u00f5es legais pra iniciantes \n\nNegativos: n\u00e3o possui Wi-Fi, taxas de quadros de grava\u00e7\u00e3o menores, o pre\u00e7o dela\n\nReview completo: <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https:\/\/www.google.com.br\/amp\/s\/www.techtudo.com.br\/google\/amp\/noticias\/2018\/04\/canon-t5i-vale-a-pena-veja-preco-e-especificacoes-da-camera-de-entrada.ghtml\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/bZG5b7XnqK\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/www.google.com.br\/amp\/s\/www.techtudo.com.br\/google\/amp\/noticias\/2018\/04\/canon-t5i-vale-a-pena-veja-preco-e-especificacoes-da-camera-de-entrada.ghtml\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/www.<\/span><span class=\"js-display-url\">google.com.br\/amp\/s\/www.tech<\/span><span class=\"invisible\">tudo.com.br\/google\/amp\/noticias\/2018\/04\/canon-t5i-vale-a-pena-veja-preco-e-especificacoes-da-camera-de-entrada.ghtml<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/Pe0bhbUbLp\">pic.twitter.com\/Pe0bhbUbLp<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":68,"replies":4,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":4,"text":"T5i: \n\nValor: m\u00e9dia de R$2000 reais \n\nPontos positivos: Visor m\u00f3vel, design \u00f3timo, n\u00e3o pesa muito, tr\u00e1s recursos de configura\u00e7\u00f5es legais pra iniciantes \n\nNegativos: n\u00e3o possui Wi-Fi, taxas de quadros de grava\u00e7\u00e3o menores, o pre\u00e7o dela\n\nReview completo: https:\/\/www.google.com.br\/amp\/s\/www.techtudo.com.br\/google\/amp\/noticias\/2018\/04\/canon-t5i-vale-a-pena-veja-preco-e-especificacoes-da-camera-de-entrada.ghtml\u00a0\u2026pic.twitter.com\/Pe0bhbUbLp","timestamp":1569044370000,"timestamp_epochs":1569044370,"tweet_id":"1175283388044980225","tweet_url":"\/carolinelins\/status\/1175283388044980225","user_id":"913177132934811650","username":"carolinelins"},{"fullname":"carol","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Sabendo essas diferen\u00e7as vamos a algumas indica\u00e7\u00f5es de c\u00e2mera, come\u00e7ando pelas c\u00e2meras da \n\n\u2014 C\u00c2NON<\/p>","is_retweet":0,"likes":53,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Sabendo essas diferen\u00e7as vamos a algumas indica\u00e7\u00f5es de c\u00e2mera, come\u00e7ando pelas c\u00e2meras da \n\n\u2014 C\u00c2NON","timestamp":1569043486000,"timestamp_epochs":1569043486,"tweet_id":"1175279680183820288","tweet_url":"\/carolinelins\/status\/1175279680183820288","user_id":"913177132934811650","username":"carolinelins"},{"fullname":"carol","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Profissionais: \n\n- Possuem grande resist\u00eancia e durabilidade\n- Permite ajustes manuais e acesso a controles\n- Tamanho do sensor \u00e9 maior, o que aumenta a qualidade da imagem \n- \u00c9 compat\u00edvel com mais formatos de imagem\n\n&gt;&gt;&gt; TAMANHO N\u00c3O DEFINE SE UMA C\u00c2MERA \u00c9 PROFISSIONAL OU N\u00c3O!<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/YgbdOuPOPp\">pic.twitter.com\/YgbdOuPOPp<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":46,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":2,"text":"Profissionais: \n\n- Possuem grande resist\u00eancia e durabilidade\n- Permite ajustes manuais e acesso a controles\n- Tamanho do sensor \u00e9 maior, o que aumenta a qualidade da imagem \n- \u00c9 compat\u00edvel com mais formatos de imagem\n\n>>> TAMANHO N\u00c3O DEFINE SE UMA C\u00c2MERA \u00c9 PROFISSIONAL OU N\u00c3O!pic.twitter.com\/YgbdOuPOPp","timestamp":1569043349000,"timestamp_epochs":1569043349,"tweet_id":"1175279106294001664","tweet_url":"\/carolinelins\/status\/1175279106294001664","user_id":"913177132934811650","username":"carolinelins"},{"fullname":"carol","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Semi profissionais: s\u00e3o c\u00e2meras melhores q as compactas mas que n\u00e3o exigem tanto conhecimento t\u00e9cnico quanto as profissionais\n\nMesmo tendo algumas op\u00e7\u00f5es parecidas com as profissionais, ela tem limita\u00e7\u00f5es de configura\u00e7\u00f5es manuais, dando prioridade pros modos autom\u00e1ticos e f\u00e1ceis<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/esKUweVlq5\">pic.twitter.com\/esKUweVlq5<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":60,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":3,"text":"Semi profissionais: s\u00e3o c\u00e2meras melhores q as compactas mas que n\u00e3o exigem tanto conhecimento t\u00e9cnico quanto as profissionais\n\nMesmo tendo algumas op\u00e7\u00f5es parecidas com as profissionais, ela tem limita\u00e7\u00f5es de configura\u00e7\u00f5es manuais, dando prioridade pros modos autom\u00e1ticos e f\u00e1ceispic.twitter.com\/esKUweVlq5","timestamp":1569042909000,"timestamp_epochs":1569042909,"tweet_id":"1175277260921823232","tweet_url":"\/carolinelins\/status\/1175277260921823232","user_id":"913177132934811650","username":"carolinelins"},{"fullname":"carol","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Compactas: s\u00e3o c\u00e2meras que n\u00e3o oferecem muitos recursos e tem um sensor de c\u00e2mera menor que as profissionais e as semi profissionais, por\u00e9m s\u00e3o \u00f3timas pra quem s\u00f3 quer registrar os momentos \n\nUm exemplo delas \u00e9 a c\u00e2mera do celular<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/qSalSCXXGi\">pic.twitter.com\/qSalSCXXGi<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":57,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":2,"text":"Compactas: s\u00e3o c\u00e2meras que n\u00e3o oferecem muitos recursos e tem um sensor de c\u00e2mera menor que as profissionais e as semi profissionais, por\u00e9m s\u00e3o \u00f3timas pra quem s\u00f3 quer registrar os momentos \n\nUm exemplo delas \u00e9 a c\u00e2mera do celularpic.twitter.com\/qSalSCXXGi","timestamp":1569042461000,"timestamp_epochs":1569042461,"tweet_id":"1175275383467446272","tweet_url":"\/carolinelins\/status\/1175275383467446272","user_id":"913177132934811650","username":"carolinelins"},{"fullname":"carol","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Vale ressaltar que aqui vamos dividir as c\u00e2meras em profissionais, semi profissionais e compactas \n\nE \u00e9 importante voc\u00ea entender a diferen\u00e7a entre elas pra saber qual se encaixa nas suas necessidades sabe \n\nEnt\u00e3o vamo l\u00e1:<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/jG4QqvSmZo\">pic.twitter.com\/jG4QqvSmZo<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":50,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":1,"text":"Vale ressaltar que aqui vamos dividir as c\u00e2meras em profissionais, semi profissionais e compactas \n\nE \u00e9 importante voc\u00ea entender a diferen\u00e7a entre elas pra saber qual se encaixa nas suas necessidades sabe \n\nEnt\u00e3o vamo l\u00e1:pic.twitter.com\/jG4QqvSmZo","timestamp":1569042181000,"timestamp_epochs":1569042181,"tweet_id":"1175274207007125504","tweet_url":"\/carolinelins\/status\/1175274207007125504","user_id":"913177132934811650","username":"carolinelins"},{"fullname":"carol","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">\u2014 Indica\u00e7\u00f5es de c\u00e2meras \n\nVou dar algumas indica\u00e7\u00f5es de c\u00e2meras que eu acho interessantes pra voc\u00eas darem uma olhada, existem muitos modelos ent\u00e3o se voc\u00ea tem algum outro modelo que voc\u00ea goste muito e queira compartilhar informa\u00e7\u00f5es tamb\u00e9m, se sinta livre pra comentar na thread<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/iXf9REwL9W\">pic.twitter.com\/iXf9REwL9W<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":45,"replies":2,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":1,"text":"\u2014 Indica\u00e7\u00f5es de c\u00e2meras \n\nVou dar algumas indica\u00e7\u00f5es de c\u00e2meras que eu acho interessantes pra voc\u00eas darem uma olhada, existem muitos modelos ent\u00e3o se voc\u00ea tem algum outro modelo que voc\u00ea goste muito e queira compartilhar informa\u00e7\u00f5es tamb\u00e9m, se sinta livre pra comentar na threadpic.twitter.com\/iXf9REwL9W","timestamp":1569041894000,"timestamp_epochs":1569041894,"tweet_id":"1175273004038787073","tweet_url":"\/carolinelins\/status\/1175273004038787073","user_id":"913177132934811650","username":"carolinelins"},{"fullname":"carol","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Outra dica valiosa \u00e9 que voc\u00ea pode aprender mais sobre o desempenho da sua c\u00e2mera observando fotos feita com o modelo dela, pelo flickr \n\n\u00c9 s\u00f3 voc\u00ea pesquisar no Google o modelo da sua c\u00e2mera + flickr \n\nQue ele vai te dar uma gama de fotos tiradas com a c\u00e2mera que voc\u00ea quer<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/SPxb65GcgA\">pic.twitter.com\/SPxb65GcgA<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":90,"replies":2,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":6,"text":"Outra dica valiosa \u00e9 que voc\u00ea pode aprender mais sobre o desempenho da sua c\u00e2mera observando fotos feita com o modelo dela, pelo flickr \n\n\u00c9 s\u00f3 voc\u00ea pesquisar no Google o modelo da sua c\u00e2mera + flickr \n\nQue ele vai te dar uma gama de fotos tiradas com a c\u00e2mera que voc\u00ea querpic.twitter.com\/SPxb65GcgA","timestamp":1569041514000,"timestamp_epochs":1569041514,"tweet_id":"1175271410392023040","tweet_url":"\/carolinelins\/status\/1175271410392023040","user_id":"913177132934811650","username":"carolinelins"},{"fullname":"carol","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Al\u00e9m disso, \u00e9 legal voc\u00ea pesquisar a faixa de pre\u00e7o dos acess\u00f3rios da marca da sua c\u00e2mera. \n\nImagina s\u00f3 voc\u00ea compra uma c\u00e2mera mega barata e na hora de comprar uma lente pra ela, \u00e9 tudo muito caro ou ent\u00e3o voc\u00ea ter problemas com a c\u00e2mera e descobrir que n\u00e3o tem assist\u00eancia no BR?<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/LYtKuUNsTC\">pic.twitter.com\/LYtKuUNsTC<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":41,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":2,"text":"Al\u00e9m disso, \u00e9 legal voc\u00ea pesquisar a faixa de pre\u00e7o dos acess\u00f3rios da marca da sua c\u00e2mera. \n\nImagina s\u00f3 voc\u00ea compra uma c\u00e2mera mega barata e na hora de comprar uma lente pra ela, \u00e9 tudo muito caro ou ent\u00e3o voc\u00ea ter problemas com a c\u00e2mera e descobrir que n\u00e3o tem assist\u00eancia no BR?pic.twitter.com\/LYtKuUNsTC","timestamp":1569041062000,"timestamp_epochs":1569041062,"tweet_id":"1175269516160512002","tweet_url":"\/carolinelins\/status\/1175269516160512002","user_id":"913177132934811650","username":"carolinelins"},{"fullname":"carol","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Se voc\u00ea deseja fotografar eventos, precisa optar por uma c\u00e2mera mais robusta, com um sistema de foco r\u00e1pido, pra evitar perder os momentos importantes, al\u00e9m ser legal uma c\u00e2mera que tire mais fotos por segundo, assim evita voc\u00ea cometer erros nessas horas, por exemplo.<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/1XdfrFm3mm\">pic.twitter.com\/1XdfrFm3mm<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":43,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":4,"text":"Se voc\u00ea deseja fotografar eventos, precisa optar por uma c\u00e2mera mais robusta, com um sistema de foco r\u00e1pido, pra evitar perder os momentos importantes, al\u00e9m ser legal uma c\u00e2mera que tire mais fotos por segundo, assim evita voc\u00ea cometer erros nessas horas, por exemplo.pic.twitter.com\/1XdfrFm3mm","timestamp":1569040759000,"timestamp_epochs":1569040759,"tweet_id":"1175268243096973313","tweet_url":"\/carolinelins\/status\/1175268243096973313","user_id":"913177132934811650","username":"carolinelins"},{"fullname":"carol","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">O lance \u00e9 que antes de se maravilhar com todas as diversas alternativas de c\u00e2meras, voc\u00ea precisa saber algumas coisas antes\n\nAntes de comprar a c\u00e2mera:\n\n- Estabele\u00e7a seu or\u00e7amento\n- Pense: pra que eu vou usar essa c\u00e2mera? (Trabalhar? Hobbie?)\n- O que voc\u00ea quer fotografar com ela?<\/p>","is_retweet":0,"likes":65,"replies":2,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":3,"text":"O lance \u00e9 que antes de se maravilhar com todas as diversas alternativas de c\u00e2meras, voc\u00ea precisa saber algumas coisas antes\n\nAntes de comprar a c\u00e2mera:\n\n- Estabele\u00e7a seu or\u00e7amento\n- Pense: pra que eu vou usar essa c\u00e2mera? (Trabalhar? Hobbie?)\n- O que voc\u00ea quer fotografar com ela?","timestamp":1569040429000,"timestamp_epochs":1569040429,"tweet_id":"1175266858997637120","tweet_url":"\/carolinelins\/status\/1175266858997637120","user_id":"913177132934811650","username":"carolinelins"},{"fullname":"carol","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Quando a gente come\u00e7a a ingressar no universo da fotografia uma das primeiras d\u00favidas \u00e9 qual equipamento adquirir \n\nS\u00e3o tantas op\u00e7\u00f5es no mercado que \u00e9 normal ficar meio confuso \n\nPensando nisso vim fazer essa thread aqui com algumas dicas e indica\u00e7\u00f5es de c\u00e2mera que podem ajudar<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/rOhi9nPPPM\">pic.twitter.com\/rOhi9nPPPM<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":67,"replies":3,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":2,"text":"Quando a gente come\u00e7a a ingressar no universo da fotografia uma das primeiras d\u00favidas \u00e9 qual equipamento adquirir \n\nS\u00e3o tantas op\u00e7\u00f5es no mercado que \u00e9 normal ficar meio confuso \n\nPensando nisso vim fazer essa thread aqui com algumas dicas e indica\u00e7\u00f5es de c\u00e2mera que podem ajudarpic.twitter.com\/rOhi9nPPPM","timestamp":1569040129000,"timestamp_epochs":1569040129,"tweet_id":"1175265600874131456","tweet_url":"\/carolinelins\/status\/1175265600874131456","user_id":"913177132934811650","username":"carolinelins"},{"fullname":"carol","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Dicas e indica\u00e7\u00f5es para voc\u00ea saber qual c\u00e2mera comprar \u2014 a thread <img alt=\"\ud83d\udcf8\" aria-label=\"Emoji: C\u00e2mera com flash\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f4f8.png\" title=\"C\u00e2mera com flash\"\/><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/KtjaFfqcCQ\">pic.twitter.com\/KtjaFfqcCQ<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":755,"replies":22,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":147,"text":"Dicas e indica\u00e7\u00f5es para voc\u00ea saber qual c\u00e2mera comprar \u2014 a thread pic.twitter.com\/KtjaFfqcCQ","timestamp":1569039914000,"timestamp_epochs":1569039914,"tweet_id":"1175264701174996992","tweet_url":"\/carolinelins\/status\/1175264701174996992","user_id":"913177132934811650","username":"carolinelins"},{"fullname":"carol","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Vou falar sobre as c\u00e2meras que eu j\u00e1 tive e t\u00f4 fazendo uma breve pesquisa aqui de v\u00e1rios modelos pra separar uns e pra indicar pro pessoal \n\nSe voc\u00ea tem uma c\u00e2mera que considerou boa comenta aqui o modelo dela pra eu dar uma prioridade na pesquisa &lt;3<\/p>","is_retweet":0,"likes":164,"replies":35,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":2,"text":"Vou falar sobre as c\u00e2meras que eu j\u00e1 tive e t\u00f4 fazendo uma breve pesquisa aqui de v\u00e1rios modelos pra separar uns e pra indicar pro pessoal \n\nSe voc\u00ea tem uma c\u00e2mera que considerou boa comenta aqui o modelo dela pra eu dar uma prioridade na pesquisa <3","timestamp":1569037155000,"timestamp_epochs":1569037155,"tweet_id":"1175253127454494723","tweet_url":"\/carolinelins\/status\/1175253127454494723","user_id":"913177132934811650","username":"carolinelins"},{"fullname":"carol","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Pensando aqui se passo a madrugada fazendo a thread das c\u00e2meras..... irei<\/p>","is_retweet":0,"likes":101,"replies":8,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Pensando aqui se passo a madrugada fazendo a thread das c\u00e2meras..... irei","timestamp":1569036777000,"timestamp_epochs":1569036777,"tweet_id":"1175251543181942784","tweet_url":"\/carolinelins\/status\/1175251543181942784","user_id":"913177132934811650","username":"carolinelins"},{"fullname":"carol","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">ainda irritad\u00edssima pq o mo\u00e7o n\u00e3o lavou o avi\u00e3o e tava cheia de poeira a janela \n\nmas poxa coisa mais linda o encontro das \u00e1guas gente vcs precisam conhecer a Amaz\u00f4nia<\/p>","is_retweet":0,"likes":185,"replies":2,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":3,"text":"ainda irritad\u00edssima pq o mo\u00e7o n\u00e3o lavou o avi\u00e3o e tava cheia de poeira a janela \n\nmas poxa coisa mais linda o encontro das \u00e1guas gente vcs precisam conhecer a Amaz\u00f4nia","timestamp":1569032745000,"timestamp_epochs":1569032745,"tweet_id":"1175234630695497730","tweet_url":"\/carolinelins\/status\/1175234630695497730","user_id":"913177132934811650","username":"carolinelins"},{"fullname":"carol","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">nuvens e o encontro das \u00e1guas visto de cima do avi\u00e3o<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/KSCSBT4hHV\">pic.twitter.com\/KSCSBT4hHV<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":3384,"replies":4,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":215,"text":"nuvens e o encontro das \u00e1guas visto de cima do avi\u00e3opic.twitter.com\/KSCSBT4hHV","timestamp":1569032652000,"timestamp_epochs":1569032652,"tweet_id":"1175234241787047936","tweet_url":"\/carolinelins\/status\/1175234241787047936","user_id":"913177132934811650","username":"carolinelins"},{"fullname":"carol","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">gente acabei de chegar em bsb e eu N\u00c3O CONSIGO RESPIRAR \n\ncaraca a diferen\u00e7a de umidade me abateu de cara<\/p>","is_retweet":0,"likes":791,"replies":73,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":17,"text":"gente acabei de chegar em bsb e eu N\u00c3O CONSIGO RESPIRAR \n\ncaraca a diferen\u00e7a de umidade me abateu de cara","timestamp":1569032578000,"timestamp_epochs":1569032578,"tweet_id":"1175233928556425222","tweet_url":"\/carolinelins\/status\/1175233928556425222","user_id":"913177132934811650","username":"carolinelins"},{"fullname":"akemi \ud83c\udf08","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">migues,\n\npreciso de indica\u00e7\u00f5es de <img alt=\"\ud83d\udcf8\" aria-label=\"Emoji: C\u00e2mera com flash\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f4f8.png\" title=\"C\u00e2mera com flash\"\/>fot\u00f3grafos(as), <img alt=\"\ud83d\udcf9\" aria-label=\"Emoji: C\u00e2mera de v\u00eddeo \" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f4f9.png\" title=\"C\u00e2mera de v\u00eddeo \"\/>cinegrafistas com equipamento pr\u00f3prio e <img alt=\"\ud83d\udcfa\" aria-label=\"Emoji: Televis\u00e3o\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f4fa.png\" title=\"Televis\u00e3o\"\/>editores de v\u00eddeo freelas, C\/ PORTIF\u00d3LIO, que atendam a cidade de sp e regi\u00e3o do alto tiet\u00ea. se vc conhece algum profissional bacana, marque ele(a) aqui, ou me manda dm!\n\nrt plzzz~<img alt=\"\ud83d\udc96\" aria-label=\"Emoji: Cora\u00e7\u00e3o brilhando\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f496.png\" title=\"Cora\u00e7\u00e3o brilhando\"\/><img alt=\"\ud83d\udc96\" aria-label=\"Emoji: Cora\u00e7\u00e3o brilhando\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f496.png\" title=\"Cora\u00e7\u00e3o brilhando\"\/><\/p>","is_retweet":1,"likes":48,"replies":27,"retweet_id":"1175226052022591490","retweeter_userid":"913177132934811650","retweeter_username":"carolinelins","retweets":28,"text":"migues,\n\npreciso de indica\u00e7\u00f5es de fot\u00f3grafos(as), cinegrafistas com equipamento pr\u00f3prio e editores de v\u00eddeo freelas, C\/ PORTIF\u00d3LIO, que atendam a cidade de sp e regi\u00e3o do alto tiet\u00ea. se vc conhece algum profissional bacana, marque ele(a) aqui, ou me manda dm!\n\nrt plzzz~","timestamp":1569008820000,"timestamp_epochs":1569008820,"tweet_id":"1175134281456377856","tweet_url":"\/_akemimeka_\/status\/1175134281456377856","user_id":"1048052776926937089","username":"_akemimeka_"},{"fullname":"carol","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">VAI ROLAR SIM VIU! Fiquem atentos, t\u00f4 indo viajar e quando voltar fa\u00e7o a thread hoje \u00e0 noite<\/p>","is_retweet":0,"likes":167,"replies":4,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":1,"text":"VAI ROLAR SIM VIU! Fiquem atentos, t\u00f4 indo viajar e quando voltar fa\u00e7o a thread hoje \u00e0 noite","timestamp":1569009054000,"timestamp_epochs":1569009054,"tweet_id":"1175135265263968256","tweet_url":"\/carolinelins\/status\/1175135265263968256","user_id":"913177132934811650","username":"carolinelins"},{"fullname":"carol","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"ht\">o bob dylan morreu :(<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/carolinelins\/status\/1158411894379753473\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/mk6yYG44q0\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/carolinelins\/status\/1158411894379753473\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/carolinelins\/s<\/span><span class=\"invisible\">tatus\/1158411894379753473<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":1807,"replies":55,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":27,"text":"o bob dylan morreu :(https:\/\/twitter.com\/carolinelins\/status\/1158411894379753473\u00a0\u2026","timestamp":1568996683000,"timestamp_epochs":1568996683,"tweet_id":"1175083375364837376","tweet_url":"\/carolinelins\/status\/1175083375364837376","user_id":"913177132934811650","username":"carolinelins"},{"fullname":"carol","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">GENTE O LOURO JOS\u00c9 ME RESPONDEU  EU VENCI NA VIDA<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/lourojose\/status\/1175067345498398722\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/If20Iw3Gmx\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/lourojose\/status\/1175067345498398722\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/lourojose\/stat<\/span><span class=\"invisible\">us\/1175067345498398722<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":370,"replies":2,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":2,"text":"GENTE O LOURO JOS\u00c9 ME RESPONDEU  EU VENCI NA VIDAhttps:\/\/twitter.com\/lourojose\/status\/1175067345498398722\u00a0\u2026","timestamp":1568995354000,"timestamp_epochs":1568995354,"tweet_id":"1175077799796891648","tweet_url":"\/carolinelins\/status\/1175077799796891648","user_id":"913177132934811650","username":"carolinelins"},{"fullname":"carol","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Gente muita gente t\u00e1 me pedindo \n\nO que voc\u00eas acham de uma thread com indica\u00e7\u00f5es de c\u00e2meras pra voc\u00ea comprar se voc\u00ea \u00e9 iniciante \n\nJunto com uma m\u00e9dia de pre\u00e7o e pontos positivos\/negativos?<\/p>","is_retweet":1,"likes":8241,"replies":275,"retweet_id":"1175060829781336070","retweeter_userid":"913177132934811650","retweeter_username":"carolinelins","retweets":772,"text":"Gente muita gente t\u00e1 me pedindo \n\nO que voc\u00eas acham de uma thread com indica\u00e7\u00f5es de c\u00e2meras pra voc\u00ea comprar se voc\u00ea \u00e9 iniciante \n\nJunto com uma m\u00e9dia de pre\u00e7o e pontos positivos\/negativos?","timestamp":1568940217000,"timestamp_epochs":1568940217,"tweet_id":"1174846538918649858","tweet_url":"\/carolinelins\/status\/1174846538918649858","user_id":"913177132934811650","username":"carolinelins"},{"fullname":"carol","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">eu nunca vou admitir minha amiga ficar triste e se sentir menos que maravilhosa \n\npoxa gente olha esse rostinho, a mulher \u00e9 linda tem que saber<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/0DLxAiJK2H\">pic.twitter.com\/0DLxAiJK2H<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":1490,"replies":22,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":42,"text":"eu nunca vou admitir minha amiga ficar triste e se sentir menos que maravilhosa \n\npoxa gente olha esse rostinho, a mulher \u00e9 linda tem que saberpic.twitter.com\/0DLxAiJK2H","timestamp":1568947150000,"timestamp_epochs":1568947150,"tweet_id":"1174875620049915904","tweet_url":"\/carolinelins\/status\/1174875620049915904","user_id":"913177132934811650","username":"carolinelins"},{"fullname":"carol","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">pra voc\u00ea ver a qualidade das fotos de um celular \n\n\u00e9 s\u00f3 voc\u00ea pesquisar no flickr tamb\u00e9m! \n\nl\u00e1 tem as fotos tiradas com o aparelho que voc\u00ea quer, e voc\u00ea pode checar a qualidade das fotos antes de comprar \n\nsempre fa\u00e7am isso antes de comprar um celular, ajuda demais<\/p>","is_retweet":0,"likes":564,"replies":8,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":66,"text":"pra voc\u00ea ver a qualidade das fotos de um celular \n\n\u00e9 s\u00f3 voc\u00ea pesquisar no flickr tamb\u00e9m! \n\nl\u00e1 tem as fotos tiradas com o aparelho que voc\u00ea quer, e voc\u00ea pode checar a qualidade das fotos antes de comprar \n\nsempre fa\u00e7am isso antes de comprar um celular, ajuda demais","timestamp":1568942184000,"timestamp_epochs":1568942184,"tweet_id":"1174854791987679232","tweet_url":"\/carolinelins\/status\/1174854791987679232","user_id":"913177132934811650","username":"carolinelins"},{"fullname":"Joao Moreira","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">To juntando dinheiro para 1 lente, 1 s\u00f3, \u00e9 tudo que posso, e o FLICKR \u00e9 foda nesse aspecto, simplesmente incr\u00edvel, fa\u00e7am isso galera, se a grana \u00e9 muito pouca o tiro tem que ser certo :))<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/carolinelins\/status\/1174849696675876865\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/VGNnF9kJ12\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/carolinelins\/status\/1174849696675876865\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/carolinelins\/s<\/span><span class=\"invisible\">tatus\/1174849696675876865<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":74,"replies":0,"retweet_id":"1174853668887236609","retweeter_userid":"913177132934811650","retweeter_username":"carolinelins","retweets":3,"text":"To juntando dinheiro para 1 lente, 1 s\u00f3, \u00e9 tudo que posso, e o FLICKR \u00e9 foda nesse aspecto, simplesmente incr\u00edvel, fa\u00e7am isso galera, se a grana \u00e9 muito pouca o tiro tem que ser certo :))https:\/\/twitter.com\/carolinelins\/status\/1174849696675876865\u00a0\u2026","timestamp":1568941758000,"timestamp_epochs":1568941758,"tweet_id":"1174853002802401281","tweet_url":"\/joaomlfa\/status\/1174853002802401281","user_id":"576679167","username":"joaomlfa"},{"fullname":"carol","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Gente saca s\u00f3 uma dica muito boa \n\nSe voc\u00ea quer saber como \u00e9 uma c\u00e2mera ou uma lente \n\nVoc\u00ea pode pesquisar o nome da c\u00e2mera ou da lente + FLICKR \n\nQue l\u00e1 no flickr v\u00e3o ter s\u00f3 fotos feitas com a c\u00e2mera\/lente que voc\u00ea pesquisar \n\n\u00c9 muito legal e voc\u00ea consegue ter no\u00e7\u00e3o de mta coisa<\/p>","is_retweet":0,"likes":1923,"replies":23,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":233,"text":"Gente saca s\u00f3 uma dica muito boa \n\nSe voc\u00ea quer saber como \u00e9 uma c\u00e2mera ou uma lente \n\nVoc\u00ea pode pesquisar o nome da c\u00e2mera ou da lente + FLICKR \n\nQue l\u00e1 no flickr v\u00e3o ter s\u00f3 fotos feitas com a c\u00e2mera\/lente que voc\u00ea pesquisar \n\n\u00c9 muito legal e voc\u00ea consegue ter no\u00e7\u00e3o de mta coisa","timestamp":1568940969000,"timestamp_epochs":1568940969,"tweet_id":"1174849696675876865","tweet_url":"\/carolinelins\/status\/1174849696675876865","user_id":"913177132934811650","username":"carolinelins"},{"fullname":"carol","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Por favor d\u00e1 um rt ou um fav no tweet acima que a\u00ed eu tenho uma no\u00e7\u00e3o de quantas pessoas v\u00e3o estar interessadas!<\/p>","is_retweet":0,"likes":275,"replies":4,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":3,"text":"Por favor d\u00e1 um rt ou um fav no tweet acima que a\u00ed eu tenho uma no\u00e7\u00e3o de quantas pessoas v\u00e3o estar interessadas!","timestamp":1568940337000,"timestamp_epochs":1568940337,"tweet_id":"1174847041907888128","tweet_url":"\/carolinelins\/status\/1174847041907888128","user_id":"913177132934811650","username":"carolinelins"},{"fullname":"carol","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Gente muita gente t\u00e1 me pedindo \n\nO que voc\u00eas acham de uma thread com indica\u00e7\u00f5es de c\u00e2meras pra voc\u00ea comprar se voc\u00ea \u00e9 iniciante \n\nJunto com uma m\u00e9dia de pre\u00e7o e pontos positivos\/negativos?<\/p>","is_retweet":0,"likes":8241,"replies":275,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":772,"text":"Gente muita gente t\u00e1 me pedindo \n\nO que voc\u00eas acham de uma thread com indica\u00e7\u00f5es de c\u00e2meras pra voc\u00ea comprar se voc\u00ea \u00e9 iniciante \n\nJunto com uma m\u00e9dia de pre\u00e7o e pontos positivos\/negativos?","timestamp":1568940217000,"timestamp_epochs":1568940217,"tweet_id":"1174846538918649858","tweet_url":"\/carolinelins\/status\/1174846538918649858","user_id":"913177132934811650","username":"carolinelins"},{"fullname":"carol","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Aprenda a guiar e direcionar pessoas para tirar fotos melhores \u2014 a thread <img alt=\"\ud83d\udcf8\" aria-label=\"Emoji: C\u00e2mera com flash\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f4f8.png\" title=\"C\u00e2mera com flash\"\/><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/BBMzZNxX7J\">pic.twitter.com\/BBMzZNxX7J<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":7047,"replies":196,"retweet_id":"1174846122277396480","retweeter_userid":"913177132934811650","retweeter_username":"carolinelins","retweets":1000,"text":"Aprenda a guiar e direcionar pessoas para tirar fotos melhores \u2014 a thread pic.twitter.com\/BBMzZNxX7J","timestamp":1566271611000,"timestamp_epochs":1566271611,"tweet_id":"1163653597479002120","tweet_url":"\/carolinelins\/status\/1163653597479002120","user_id":"913177132934811650","username":"carolinelins"},{"fullname":"carol","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">E domingo gente? \n\nS\u00e1bado ou domingo?<\/p>","is_retweet":0,"likes":9,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":1,"text":"E domingo gente? \n\nS\u00e1bado ou domingo?","timestamp":1568940031000,"timestamp_epochs":1568940031,"tweet_id":"1174845758346018817","tweet_url":"\/carolinelins\/status\/1174845758346018817","user_id":"913177132934811650","username":"carolinelins"},{"fullname":"carol","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Gente se eu fizesse um encontro nesse s\u00e1bado de manh\u00e3 em Bras\u00edlia algu\u00e9m ia? <img alt=\"\ud83d\udc9b\" aria-label=\"Emoji: Cora\u00e7\u00e3o amarelo\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f49b.png\" title=\"Cora\u00e7\u00e3o amarelo\"\/><\/p>","is_retweet":0,"likes":65,"replies":22,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":3,"text":"Gente se eu fizesse um encontro nesse s\u00e1bado de manh\u00e3 em Bras\u00edlia algu\u00e9m ia? ","timestamp":1568939888000,"timestamp_epochs":1568939888,"tweet_id":"1174845159416238080","tweet_url":"\/carolinelins\/status\/1174845159416238080","user_id":"913177132934811650","username":"carolinelins"},{"fullname":"Bruna Santini","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">essa mat\u00e9ria me fez sentir um bicho ex\u00f3tico<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/JornalOGlobo\/status\/1174679802181115905\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/VqlqS70xF3\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/JornalOGlobo\/status\/1174679802181115905\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/JornalOGlobo\/s<\/span><span class=\"invisible\">tatus\/1174679802181115905<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":1544,"replies":6,"retweet_id":"1174821767103352832","retweeter_userid":"913177132934811650","retweeter_username":"carolinelins","retweets":229,"text":"essa mat\u00e9ria me fez sentir um bicho ex\u00f3ticohttps:\/\/twitter.com\/JornalOGlobo\/status\/1174679802181115905\u00a0\u2026","timestamp":1568903752000,"timestamp_epochs":1568903752,"tweet_id":"1174693594357280769","tweet_url":"\/brunasantini\/status\/1174693594357280769","user_id":"15862782","username":"brunasantini"},{"fullname":"Brandon Woelfel","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"en\">When someone says \u201cwell anyone could\u2019ve taken that photo.\u201d\n\n..buT did YoU???<\/p>","is_retweet":1,"likes":8680,"replies":54,"retweet_id":"1174661099905589248","retweeter_userid":"913177132934811650","retweeter_username":"carolinelins","retweets":1488,"text":"When someone says \u201cwell anyone could\u2019ve taken that photo.\u201d\n\n..buT did YoU???","timestamp":1568855021000,"timestamp_epochs":1568855021,"tweet_id":"1174489203431890946","tweet_url":"\/Brandonwoelfel\/status\/1174489203431890946","user_id":"36836023","username":"Brandonwoelfel"},{"fullname":"carol","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">Eu achei maravilhosas!!!!! <img alt=\"\ud83d\ude0d\" aria-label=\"Emoji: Cara sorridente com os olhos em forma de cora\u00e7\u00e3o\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f60d.png\" title=\"Cara sorridente com os olhos em forma de cora\u00e7\u00e3o\"\/><img alt=\"\ud83d\ude0d\" aria-label=\"Emoji: Cara sorridente com os olhos em forma de cora\u00e7\u00e3o\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f60d.png\" title=\"Cara sorridente com os olhos em forma de cora\u00e7\u00e3o\"\/><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/ThiagoG_R\/status\/1174512750862766080\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/ZaRwJDnTzi\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/ThiagoG_R\/status\/1174512750862766080\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/ThiagoG_R\/stat<\/span><span class=\"invisible\">us\/1174512750862766080<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":221,"replies":2,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":1,"text":"Eu achei maravilhosas!!!!! https:\/\/twitter.com\/ThiagoG_R\/status\/1174512750862766080\u00a0\u2026","timestamp":1568861396000,"timestamp_epochs":1568861396,"tweet_id":"1174515940530241538","tweet_url":"\/carolinelins\/status\/1174515940530241538","user_id":"913177132934811650","username":"carolinelins"},{"fullname":"carol","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Em posse do celular de Caroline lins para que a mesma possa trabalhar sem distra\u00e7\u00f5es \n\nAtenciosamente,\nVoc\u00eas sabem quem.<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/sLPv90ynYC\">pic.twitter.com\/sLPv90ynYC<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":306,"replies":12,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":1,"text":"Em posse do celular de Caroline lins para que a mesma possa trabalhar sem distra\u00e7\u00f5es \n\nAtenciosamente,\nVoc\u00eas sabem quem.pic.twitter.com\/sLPv90ynYC","timestamp":1568849698000,"timestamp_epochs":1568849698,"tweet_id":"1174466875734073345","tweet_url":"\/carolinelins\/status\/1174466875734073345","user_id":"913177132934811650","username":"carolinelins"},{"fullname":"carol","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">e a minha amiga que fez um cart\u00e3o de cr\u00e9dito no Carrefour pra poder ter um cart\u00e3o e comprar ingresso pro show da taylor swift \n\nagora ela t\u00e1 comprando UM CHICLETE DE 25 CENTAVOS no cart\u00e3o e vai ir toda semana no supermercado comprar coisa pra aumentar o limite\n\ne t\u00e1 errada?<\/p>","is_retweet":0,"likes":1429,"replies":24,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":78,"text":"e a minha amiga que fez um cart\u00e3o de cr\u00e9dito no Carrefour pra poder ter um cart\u00e3o e comprar ingresso pro show da taylor swift \n\nagora ela t\u00e1 comprando UM CHICLETE DE 25 CENTAVOS no cart\u00e3o e vai ir toda semana no supermercado comprar coisa pra aumentar o limite\n\ne t\u00e1 errada?","timestamp":1568841074000,"timestamp_epochs":1568841074,"tweet_id":"1174430703368495104","tweet_url":"\/carolinelins\/status\/1174430703368495104","user_id":"913177132934811650","username":"carolinelins"},{"fullname":"carol","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Gente eu apaguei sem querer sou toda lesa kkkk \n\nda pra fazer esse efeito no picsart sabiam \n\neu posso ensinar se voc\u00eas quiserem!!<\/p>","is_retweet":0,"likes":628,"replies":34,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":8,"text":"Gente eu apaguei sem querer sou toda lesa kkkk \n\nda pra fazer esse efeito no picsart sabiam \n\neu posso ensinar se voc\u00eas quiserem!!","timestamp":1568835543000,"timestamp_epochs":1568835543,"tweet_id":"1174407505742639108","tweet_url":"\/carolinelins\/status\/1174407505742639108","user_id":"913177132934811650","username":"carolinelins"},{"fullname":"carol","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">ningu\u00e9m: \n\neu: vou tentar colocar neve na foto pra ver como fica<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/TDDx2igte7\">pic.twitter.com\/TDDx2igte7<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":4002,"replies":28,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":223,"text":"ningu\u00e9m: \n\neu: vou tentar colocar neve na foto pra ver como ficapic.twitter.com\/TDDx2igte7","timestamp":1568835477000,"timestamp_epochs":1568835477,"tweet_id":"1174407229820329984","tweet_url":"\/carolinelins\/status\/1174407229820329984","user_id":"913177132934811650","username":"carolinelins"},{"fullname":"carol","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">n\u00e3o existem amigos, fam\u00edlia, colegas, seres humanos quando o \u00f4nibus chega no ponto<\/p>","is_retweet":0,"likes":327,"replies":2,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":58,"text":"n\u00e3o existem amigos, fam\u00edlia, colegas, seres humanos quando o \u00f4nibus chega no ponto","timestamp":1568827970000,"timestamp_epochs":1568827970,"tweet_id":"1174375743092068352","tweet_url":"\/carolinelins\/status\/1174375743092068352","user_id":"913177132934811650","username":"carolinelins"},{"fullname":"carol","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">acho que deve ser um dos maiores privil\u00e9gios da vida as coisas ficarem ruins e voc\u00ea ter um colinho pra onde correr<\/p>","is_retweet":0,"likes":2206,"replies":17,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":978,"text":"acho que deve ser um dos maiores privil\u00e9gios da vida as coisas ficarem ruins e voc\u00ea ter um colinho pra onde correr","timestamp":1568825033000,"timestamp_epochs":1568825033,"tweet_id":"1174363425000054785","tweet_url":"\/carolinelins\/status\/1174363425000054785","user_id":"913177132934811650","username":"carolinelins"},{"fullname":"carol","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">a frase: a casa \u00e9 velha \n\neu nos trabalhos:  \u00e9 incontest\u00e1vel e claramente inudubi\u00e1vel o fato de que a resid\u00eancia em quest\u00e3o pode ser considerada anosa em decorr\u00eancia da passagem de tempo que acarretou em sua degrada\u00e7\u00e3o<\/p>","is_retweet":0,"likes":3385,"replies":30,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":768,"text":"a frase: a casa \u00e9 velha \n\neu nos trabalhos:  \u00e9 incontest\u00e1vel e claramente inudubi\u00e1vel o fato de que a resid\u00eancia em quest\u00e3o pode ser considerada anosa em decorr\u00eancia da passagem de tempo que acarretou em sua degrada\u00e7\u00e3o","timestamp":1568819883000,"timestamp_epochs":1568819883,"tweet_id":"1174341825123012609","tweet_url":"\/carolinelins\/status\/1174341825123012609","user_id":"913177132934811650","username":"carolinelins"},{"fullname":"carol","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">se voc\u00ea pensa que tem problemas imagina a coluna do cara que faz o louro Jos\u00e9 e tem que passar o dia abaixado no balc\u00e3o da Ana Maria braga<\/p>","is_retweet":0,"likes":1910,"replies":14,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":334,"text":"se voc\u00ea pensa que tem problemas imagina a coluna do cara que faz o louro Jos\u00e9 e tem que passar o dia abaixado no balc\u00e3o da Ana Maria braga","timestamp":1568814766000,"timestamp_epochs":1568814766,"tweet_id":"1174320362047377408","tweet_url":"\/carolinelins\/status\/1174320362047377408","user_id":"913177132934811650","username":"carolinelins"},{"fullname":"carol","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">Parecia um biscoito<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/MatheusMonteiro\/status\/1173785689739137025\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/5ocsVnPObL\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/MatheusMonteiro\/status\/1173785689739137025\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/MatheusMonteir<\/span><span class=\"invisible\">o\/status\/1173785689739137025<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":658,"replies":9,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":42,"text":"Parecia um biscoitohttps:\/\/twitter.com\/MatheusMonteiro\/status\/1173785689739137025\u00a0\u2026","timestamp":1568784629000,"timestamp_epochs":1568784629,"tweet_id":"1174193957183598593","tweet_url":"\/carolinelins\/status\/1174193957183598593","user_id":"913177132934811650","username":"carolinelins"},{"fullname":"carol","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">eu com minhas fotos<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/fuckastros\/status\/1174106042172661761\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/7SO4kY5vgf\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/fuckastros\/status\/1174106042172661761\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/fuckastros\/sta<\/span><span class=\"invisible\">tus\/1174106042172661761<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":76,"replies":2,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":2,"text":"eu com minhas fotoshttps:\/\/twitter.com\/fuckastros\/status\/1174106042172661761\u00a0\u2026","timestamp":1568778731000,"timestamp_epochs":1568778731,"tweet_id":"1174169219979759616","tweet_url":"\/carolinelins\/status\/1174169219979759616","user_id":"913177132934811650","username":"carolinelins"},{"fullname":"carol","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">- ah meu deus um gatinho de rua vamo fazer carinho nele \n\n- ele \u00e9 t\u00e3o fofinho \n\n- segura ele vamo tirar foto com ele \n\no gato:<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/XDIPz1Dm9k\">pic.twitter.com\/XDIPz1Dm9k<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":2667,"replies":25,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":220,"text":"- ah meu deus um gatinho de rua vamo fazer carinho nele \n\n- ele \u00e9 t\u00e3o fofinho \n\n- segura ele vamo tirar foto com ele \n\no gato:pic.twitter.com\/XDIPz1Dm9k","timestamp":1568778077000,"timestamp_epochs":1568778077,"tweet_id":"1174166474774237184","tweet_url":"\/carolinelins\/status\/1174166474774237184","user_id":"913177132934811650","username":"carolinelins"},{"fullname":"Alessandra Carvalho","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Olhei um Tweet da <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"913177132934811650\" dir=\"ltr\" href=\"\/carolinelins\"><s>@<\/s><b>carolinelins<\/b><\/a> e fui testar o Lightroom<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/XXyV5JkjRX\">pic.twitter.com\/XXyV5JkjRX<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":271,"replies":1,"retweet_id":"1174152626520375297","retweeter_userid":"913177132934811650","retweeter_username":"carolinelins","retweets":2,"text":"Olhei um Tweet da @carolinelins e fui testar o Lightroompic.twitter.com\/XXyV5JkjRX","timestamp":1568774741000,"timestamp_epochs":1568774741,"tweet_id":"1174152485453357057","tweet_url":"\/AleeCarvalhoo\/status\/1174152485453357057","user_id":"43025220","username":"AleeCarvalhoo"},{"fullname":"carol","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">poxa <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/waspxwitch\/status\/1174147876290740224\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/P0u1ynn5WS\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/waspxwitch\/status\/1174147876290740224\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/waspxwitch\/sta<\/span><span class=\"invisible\">tus\/1174147876290740224<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/70DiNBNVCZ\">pic.twitter.com\/70DiNBNVCZ<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":156,"replies":3,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"poxa https:\/\/twitter.com\/waspxwitch\/status\/1174147876290740224\u00a0\u2026pic.twitter.com\/70DiNBNVCZ","timestamp":1568774167000,"timestamp_epochs":1568774167,"tweet_id":"1174150074777112578","tweet_url":"\/carolinelins\/status\/1174150074777112578","user_id":"913177132934811650","username":"carolinelins"},{"fullname":"carol","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">eu gosto tanto dessas fotos que eu fiz da doguinha e a fam\u00edlia dela \n\nna segunda foto parece at\u00e9 que ela t\u00e1 sorrindo<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/UkSTFs9gLL\">pic.twitter.com\/UkSTFs9gLL<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":13415,"replies":41,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":1025,"text":"eu gosto tanto dessas fotos que eu fiz da doguinha e a fam\u00edlia dela \n\nna segunda foto parece at\u00e9 que ela t\u00e1 sorrindopic.twitter.com\/UkSTFs9gLL","timestamp":1568770760000,"timestamp_epochs":1568770760,"tweet_id":"1174135786725396480","tweet_url":"\/carolinelins\/status\/1174135786725396480","user_id":"913177132934811650","username":"carolinelins"},{"fullname":"carol","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">hoje eu tava t\u00e3o pra baixo e fotografei uma mo\u00e7a muito gentil \n\nvoltei com ela no carro cantando lorde depois do ensaio e foi muito divertido, ela era t\u00edmida mas as fotos ficaram lindas\n\n\u00e9 t\u00e3o bom quando voc\u00ea encontra pessoas gentis\n\nespero ser uma pessoa gentil no dia de algu\u00e9m<\/p>","is_retweet":0,"likes":2288,"replies":6,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":128,"text":"hoje eu tava t\u00e3o pra baixo e fotografei uma mo\u00e7a muito gentil \n\nvoltei com ela no carro cantando lorde depois do ensaio e foi muito divertido, ela era t\u00edmida mas as fotos ficaram lindas\n\n\u00e9 t\u00e3o bom quando voc\u00ea encontra pessoas gentis\n\nespero ser uma pessoa gentil no dia de algu\u00e9m","timestamp":1568764388000,"timestamp_epochs":1568764388,"tweet_id":"1174109061505323010","tweet_url":"\/carolinelins\/status\/1174109061505323010","user_id":"913177132934811650","username":"carolinelins"},{"fullname":"carol","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">obrigada deus por esta ben\u00e7\u00e3o<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/thekillers\/status\/1174079706028593153\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/YTAr2wBlVG\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/thekillers\/status\/1174079706028593153\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/thekillers\/sta<\/span><span class=\"invisible\">tus\/1174079706028593153<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":75,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":4,"text":"obrigada deus por esta ben\u00e7\u00e3ohttps:\/\/twitter.com\/thekillers\/status\/1174079706028593153\u00a0\u2026","timestamp":1568763423000,"timestamp_epochs":1568763423,"tweet_id":"1174105014677245952","tweet_url":"\/carolinelins\/status\/1174105014677245952","user_id":"913177132934811650","username":"carolinelins"},{"fullname":"carol","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">e eu que subi na sacada de um pr\u00e9dio pra tirar foto com a lua vermelha \n\ndeu medo mas valeu a pena<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/Q3FVrHR01I\">pic.twitter.com\/Q3FVrHR01I<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":65131,"replies":244,"retweet_id":"1174049143469355011","retweeter_userid":"913177132934811650","retweeter_username":"carolinelins","retweets":4979,"text":"e eu que subi na sacada de um pr\u00e9dio pra tirar foto com a lua vermelha \n\ndeu medo mas valeu a penapic.twitter.com\/Q3FVrHR01I","timestamp":1568574033000,"timestamp_epochs":1568574033,"tweet_id":"1173310654238941185","tweet_url":"\/carolinelins\/status\/1173310654238941185","user_id":"913177132934811650","username":"carolinelins"},{"fullname":"carol","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">N\u00e3o existe felicidade maior pra mim do que ver mulheres na fotografia<\/p>","is_retweet":0,"likes":930,"replies":26,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":69,"text":"N\u00e3o existe felicidade maior pra mim do que ver mulheres na fotografia","timestamp":1568688465000,"timestamp_epochs":1568688465,"tweet_id":"1173790614284058629","tweet_url":"\/carolinelins\/status\/1173790614284058629","user_id":"913177132934811650","username":"carolinelins"},{"fullname":"carol","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">gente vamos dar aten\u00e7\u00e3o pro que realmente importa, alter do ch\u00e3o no par\u00e1 estava (talvez ainda esteja) QUEIMANDO! \n\nNoticiem isso, compartilhem, n\u00e3o deixem isso ser esquecido pela m\u00eddia \n\n\u00c9 muito s\u00e9rio!! :(<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/KaroMunduruku\/status\/1173375728399900675\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/H34zwL7qXa\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/KaroMunduruku\/status\/1173375728399900675\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/KaroMunduruku\/<\/span><span class=\"invisible\">status\/1173375728399900675<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":838,"replies":4,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":476,"text":"gente vamos dar aten\u00e7\u00e3o pro que realmente importa, alter do ch\u00e3o no par\u00e1 estava (talvez ainda esteja) QUEIMANDO! \n\nNoticiem isso, compartilhem, n\u00e3o deixem isso ser esquecido pela m\u00eddia \n\n\u00c9 muito s\u00e9rio!! :(https:\/\/twitter.com\/KaroMunduruku\/status\/1173375728399900675\u00a0\u2026","timestamp":1568681058000,"timestamp_epochs":1568681058,"tweet_id":"1173759550509527040","tweet_url":"\/carolinelins\/status\/1173759550509527040","user_id":"913177132934811650","username":"carolinelins"},{"fullname":"carol","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Obrigada de verdade por todo o apoio.  Eu n\u00e3o vou mais falar sobre esse assunto por aqui pois n\u00e3o gosto de falar sobre coisas ruins, mas foi necess\u00e1rio. Obrigada de cora\u00e7\u00e3o <img alt=\"\ud83d\udc9b\" aria-label=\"Emoji: Cora\u00e7\u00e3o amarelo\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f49b.png\" title=\"Cora\u00e7\u00e3o amarelo\"\/><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/EJrplFVUA1\">pic.twitter.com\/EJrplFVUA1<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":1248,"replies":36,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":34,"text":"Obrigada de verdade por todo o apoio.  Eu n\u00e3o vou mais falar sobre esse assunto por aqui pois n\u00e3o gosto de falar sobre coisas ruins, mas foi necess\u00e1rio. Obrigada de cora\u00e7\u00e3o pic.twitter.com\/EJrplFVUA1","timestamp":1568679289000,"timestamp_epochs":1568679289,"tweet_id":"1173752127044444160","tweet_url":"\/carolinelins\/status\/1173752127044444160","user_id":"913177132934811650","username":"carolinelins"},{"fullname":"carol","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">simplesmente N\u00c3O D\u00c1 pra abrir essa foto isso t\u00e1 me dando agonia<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/ibelieverihanna\/status\/1173327788784439296\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/o0rDbT5Irf\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/ibelieverihanna\/status\/1173327788784439296\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/ibelieverihann<\/span><span class=\"invisible\">a\/status\/1173327788784439296<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":3204,"replies":84,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":718,"text":"simplesmente N\u00c3O D\u00c1 pra abrir essa foto isso t\u00e1 me dando agoniahttps:\/\/twitter.com\/ibelieverihanna\/status\/1173327788784439296\u00a0\u2026","timestamp":1568661519000,"timestamp_epochs":1568661519,"tweet_id":"1173677594308501504","tweet_url":"\/carolinelins\/status\/1173677594308501504","user_id":"913177132934811650","username":"carolinelins"},{"fullname":"carol","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">\u00e9 incr\u00edvel como todas as preocupa\u00e7\u00f5es e receios da minha vida simplesmente SOMEM depois que eu escuto The Killers \n\nobrigada deus por me dar essa banda como favorita<\/p>","is_retweet":0,"likes":201,"replies":5,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":15,"text":"\u00e9 incr\u00edvel como todas as preocupa\u00e7\u00f5es e receios da minha vida simplesmente SOMEM depois que eu escuto The Killers \n\nobrigada deus por me dar essa banda como favorita","timestamp":1568660696000,"timestamp_epochs":1568660696,"tweet_id":"1173674146238271489","tweet_url":"\/carolinelins\/status\/1173674146238271489","user_id":"913177132934811650","username":"carolinelins"},{"fullname":"thugggg\ud83d\udd25\ud83c\udf39","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">e ainda tem gente que desvaloriza esse trampo, falando que \u00e9 s\u00f3 clicar no bot\u00e3o...a falta de senso <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/carolinelins\/status\/1173428905123954688\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/7sP1sMolYN\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/carolinelins\/status\/1173428905123954688\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/carolinelins\/s<\/span><span class=\"invisible\">tatus\/1173428905123954688<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":1589,"replies":3,"retweet_id":"1173642986233749505","retweeter_userid":"913177132934811650","retweeter_username":"carolinelins","retweets":344,"text":"e ainda tem gente que desvaloriza esse trampo, falando que \u00e9 s\u00f3 clicar no bot\u00e3o...a falta de senso https:\/\/twitter.com\/carolinelins\/status\/1173428905123954688\u00a0\u2026","timestamp":1568653180000,"timestamp_epochs":1568653180,"tweet_id":"1173642618842075136","tweet_url":"\/_dangergirl\/status\/1173642618842075136","user_id":"2370884930","username":"_dangergirl"},{"fullname":"carol","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">gente eu sou muito admiradora do trabalho da <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"90863021\" dir=\"ltr\" href=\"\/kahbak\"><s>@<\/s><b>kahbak<\/b><\/a> a mulher TACOU FOGO EM C\u00cdLIOS POSTI\u00c7OS e deu uma AULA T\u00c9CNICA de c\u00edlios posti\u00e7os \n\neu vi o v\u00eddeo e eu to chocada, nunca vi blogueira nenhuma se importar em trazer um conte\u00fado t\u00e3o cheio de informa\u00e7\u00e3o assim, parab\u00e9ns Karen<\/p>","is_retweet":0,"likes":442,"replies":12,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":52,"text":"gente eu sou muito admiradora do trabalho da @kahbak a mulher TACOU FOGO EM C\u00cdLIOS POSTI\u00c7OS e deu uma AULA T\u00c9CNICA de c\u00edlios posti\u00e7os \n\neu vi o v\u00eddeo e eu to chocada, nunca vi blogueira nenhuma se importar em trazer um conte\u00fado t\u00e3o cheio de informa\u00e7\u00e3o assim, parab\u00e9ns Karen","timestamp":1568651912000,"timestamp_epochs":1568651912,"tweet_id":"1173637302050070529","tweet_url":"\/carolinelins\/status\/1173637302050070529","user_id":"913177132934811650","username":"carolinelins"},{"fullname":"carol","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">ESPALHEM ISSO!!!! N\u00e3o podemos deixar passar em branco, est\u00e3o queimando nossa floresta!<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/KaroMunduruku\/status\/1173375728399900675\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/H34zwL7qXa\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/KaroMunduruku\/status\/1173375728399900675\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/KaroMunduruku\/<\/span><span class=\"invisible\">status\/1173375728399900675<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":11499,"replies":5,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":7976,"text":"ESPALHEM ISSO!!!! N\u00e3o podemos deixar passar em branco, est\u00e3o queimando nossa floresta!https:\/\/twitter.com\/KaroMunduruku\/status\/1173375728399900675\u00a0\u2026","timestamp":1568615008000,"timestamp_epochs":1568615008,"tweet_id":"1173482513752371202","tweet_url":"\/carolinelins\/status\/1173482513752371202","user_id":"913177132934811650","username":"carolinelins"},{"fullname":"carol","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">que lindo que acabou de me seguir \/ mora em outro estado<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/XQpWHpJP33\">pic.twitter.com\/XQpWHpJP33<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":587,"replies":4,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":103,"text":"que lindo que acabou de me seguir \/ mora em outro estadopic.twitter.com\/XQpWHpJP33","timestamp":1568613561000,"timestamp_epochs":1568613561,"tweet_id":"1173476447870234624","tweet_url":"\/carolinelins\/status\/1173476447870234624","user_id":"913177132934811650","username":"carolinelins"},{"fullname":"\u0452\u0e4f\u2020 \u03c6\u0e40\u044f\u2113 \u0432\u00b5\u043c\u043c\u044d\u044f","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">AMIGOS\nME FA\u00c7AM FELIZ\nUMA VEZ NA VIDA\n\npaguem um ensaio para mim com a <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"913177132934811650\" dir=\"ltr\" href=\"\/carolinelins\"><s>@<\/s><b>carolinelins<\/b><\/a>\n\nobg\nde nada<\/p>","is_retweet":1,"likes":189,"replies":2,"retweet_id":"1173430133891457024","retweeter_userid":"913177132934811650","retweeter_username":"carolinelins","retweets":67,"text":"AMIGOS\nME FA\u00c7AM FELIZ\nUMA VEZ NA VIDA\n\npaguem um ensaio para mim com a @carolinelins\n\nobg\nde nada","timestamp":1568602374000,"timestamp_epochs":1568602374,"tweet_id":"1173429523083341824","tweet_url":"\/pfvrnane\/status\/1173429523083341824","user_id":"145678867","username":"pfvrnane"},{"fullname":"Mari","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">Eu tenho muita vontade de ser fot\u00f3grafa por isso, olha que trabalho perfeito, o \u00e2ngulo a edi\u00e7\u00e3o caraca<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/carolinelins\/status\/1173310654238941185\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/b3zyarPtR2\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/carolinelins\/status\/1173310654238941185\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/carolinelins\/s<\/span><span class=\"invisible\">tatus\/1173310654238941185<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":387,"replies":2,"retweet_id":"1173407341703815169","retweeter_userid":"913177132934811650","retweeter_username":"carolinelins","retweets":51,"text":"Eu tenho muita vontade de ser fot\u00f3grafa por isso, olha que trabalho perfeito, o \u00e2ngulo a edi\u00e7\u00e3o caracahttps:\/\/twitter.com\/carolinelins\/status\/1173310654238941185\u00a0\u2026","timestamp":1568597015000,"timestamp_epochs":1568597015,"tweet_id":"1173407045837557760","tweet_url":"\/MariUfiorotti\/status\/1173407045837557760","user_id":"996476490056458240","username":"MariUfiorotti"},{"fullname":"Lari \u2665\ufe0f","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">\u00c9 esse tipo de fot\u00f3grafo que eu quero<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/carolinelins\/status\/1173310654238941185\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/nDAeFuZcEk\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/carolinelins\/status\/1173310654238941185\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/carolinelins\/s<\/span><span class=\"invisible\">tatus\/1173310654238941185<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":202,"replies":0,"retweet_id":"1173407119716077575","retweeter_userid":"913177132934811650","retweeter_username":"carolinelins","retweets":35,"text":"\u00c9 esse tipo de fot\u00f3grafo que eu querohttps:\/\/twitter.com\/carolinelins\/status\/1173310654238941185\u00a0\u2026","timestamp":1568596320000,"timestamp_epochs":1568596320,"tweet_id":"1173404131626762241","tweet_url":"\/_loirafalsa\/status\/1173404131626762241","user_id":"1132739968323981312","username":"_loirafalsa"},{"fullname":"Luizada","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">Parece q ela t\u00e1 segurando uma das esferas do drag\u00e3o fiquei c inveja<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/carolinelins\/status\/1173310654238941185\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/AQALtR2nS7\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/carolinelins\/status\/1173310654238941185\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/carolinelins\/s<\/span><span class=\"invisible\">tatus\/1173310654238941185<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":277,"replies":0,"retweet_id":"1173403802550046722","retweeter_userid":"913177132934811650","retweeter_username":"carolinelins","retweets":12,"text":"Parece q ela t\u00e1 segurando uma das esferas do drag\u00e3o fiquei c invejahttps:\/\/twitter.com\/carolinelins\/status\/1173310654238941185\u00a0\u2026","timestamp":1568590423000,"timestamp_epochs":1568590423,"tweet_id":"1173379400089423872","tweet_url":"\/luizacattony_\/status\/1173379400089423872","user_id":"374695385","username":"luizacattony_"},{"fullname":"carol","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">estudar \u00e9 sempre bom<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/VpGLOKeFET\">pic.twitter.com\/VpGLOKeFET<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":573,"replies":11,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":16,"text":"estudar \u00e9 sempre bompic.twitter.com\/VpGLOKeFET","timestamp":1568590081000,"timestamp_epochs":1568590081,"tweet_id":"1173377962470780928","tweet_url":"\/carolinelins\/status\/1173377962470780928","user_id":"913177132934811650","username":"carolinelins"},{"fullname":"carol","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">gente eu fiz essa foto com uma t6i (que \u00e9 uma c\u00e2mera de entrada), as lanternas de telefone e um pisca pisca de 10 reais \n\nent\u00e3o assim, acredite no seu potencial ahahhaha<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/carolinelins\/status\/1173310654238941185\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/OYKMzPdV4d\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/carolinelins\/status\/1173310654238941185\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/carolinelins\/s<\/span><span class=\"invisible\">tatus\/1173310654238941185<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":960,"replies":23,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":58,"text":"gente eu fiz essa foto com uma t6i (que \u00e9 uma c\u00e2mera de entrada), as lanternas de telefone e um pisca pisca de 10 reais \n\nent\u00e3o assim, acredite no seu potencial ahahhahahttps:\/\/twitter.com\/carolinelins\/status\/1173310654238941185\u00a0\u2026","timestamp":1568586449000,"timestamp_epochs":1568586449,"tweet_id":"1173362730285371394","tweet_url":"\/carolinelins\/status\/1173362730285371394","user_id":"913177132934811650","username":"carolinelins"},{"fullname":"no one","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">A <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"913177132934811650\" dir=\"ltr\" href=\"\/carolinelins\"><s>@<\/s><b>carolinelins<\/b><\/a> sempre fala pros amigos dela \n\n-fica aqui nesse mato rapidinho \n\nAgora eu n\u00e3o posso v\u00ea um por do sol que eu j\u00e1 falo pros meus amigos\n\n-fica aqui nessa luz rapidinho<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/GN0csHDHia\">pic.twitter.com\/GN0csHDHia<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":739,"replies":14,"retweet_id":"1173343874409992194","retweeter_userid":"913177132934811650","retweeter_username":"carolinelins","retweets":28,"text":"A @carolinelins sempre fala pros amigos dela \n\n-fica aqui nesse mato rapidinho \n\nAgora eu n\u00e3o posso v\u00ea um por do sol que eu j\u00e1 falo pros meus amigos\n\n-fica aqui nessa luz rapidinhopic.twitter.com\/GN0csHDHia","timestamp":1568581926000,"timestamp_epochs":1568581926,"tweet_id":"1173343757019885568","tweet_url":"\/Ellemkamily0\/status\/1173343757019885568","user_id":"918233954678923264","username":"Ellemkamily0"},{"fullname":"Maria\ud83c\udf88\ud83c\udfe1","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Queria tirar uma foto na janela aqui de casa pq acho linda mas nunca consegui n\u00e9, ai fui seguir as dicas da <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"913177132934811650\" dir=\"ltr\" href=\"\/carolinelins\"><s>@<\/s><b>carolinelins<\/b><\/a> e finalmente eu consegui umas decentes. Se liguem no armengue \n\n(Essa saiu zoada pq meu v\u00f4 veio falar cmg e eu comecei a rir, as outras vou editar um pouco)<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/uQCZFje0Cf\">pic.twitter.com\/uQCZFje0Cf<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":902,"replies":19,"retweet_id":"1173342052777676801","retweeter_userid":"913177132934811650","retweeter_username":"carolinelins","retweets":15,"text":"Queria tirar uma foto na janela aqui de casa pq acho linda mas nunca consegui n\u00e9, ai fui seguir as dicas da @carolinelins e finalmente eu consegui umas decentes. Se liguem no armengue \n\n(Essa saiu zoada pq meu v\u00f4 veio falar cmg e eu comecei a rir, as outras vou editar um pouco)pic.twitter.com\/uQCZFje0Cf","timestamp":1568581447000,"timestamp_epochs":1568581447,"tweet_id":"1173341749001031690","tweet_url":"\/Nightt_Mary\/status\/1173341749001031690","user_id":"1066519939694104576","username":"Nightt_Mary"},{"fullname":"carol","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Gente se n\u00e3o for pedir muito, eu postei essa foto l\u00e1 na minha p\u00e1gina de fotografia \n\nSe voc\u00eas puderem ajudar compartilhando ela nos stories de voc\u00eas ia ajudar muito a divulgar meu trabalho (eu vivo da fotografia) \n\n<a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https:\/\/www.instagram.com\/p\/B2cbQTfBMc4\/?igshid=zewly5v9hj1m\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/RplWULyLXV\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/www.instagram.com\/p\/B2cbQTfBMc4\/?igshid=zewly5v9hj1m\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/www.<\/span><span class=\"js-display-url\">instagram.com\/p\/B2cbQTfBMc4\/<\/span><span class=\"invisible\">?igshid=zewly5v9hj1m<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a>\n\nn\u00e3o demora nem 5 minutinhos poxa <img alt=\"\ud83d\udc9b\" aria-label=\"Emoji: Cora\u00e7\u00e3o amarelo\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f49b.png\" title=\"Cora\u00e7\u00e3o amarelo\"\/><img alt=\"\ud83d\udc9b\" aria-label=\"Emoji: Cora\u00e7\u00e3o amarelo\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f49b.png\" title=\"Cora\u00e7\u00e3o amarelo\"\/><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/lTy97gOgsZ\">pic.twitter.com\/lTy97gOgsZ<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":145,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":9,"text":"Gente se n\u00e3o for pedir muito, eu postei essa foto l\u00e1 na minha p\u00e1gina de fotografia \n\nSe voc\u00eas puderem ajudar compartilhando ela nos stories de voc\u00eas ia ajudar muito a divulgar meu trabalho (eu vivo da fotografia) \n\nhttps:\/\/www.instagram.com\/p\/B2cbQTfBMc4\/?igshid=zewly5v9hj1m\u00a0\u2026\n\nn\u00e3o demora nem 5 minutinhos poxa pic.twitter.com\/lTy97gOgsZ","timestamp":1568577620000,"timestamp_epochs":1568577620,"tweet_id":"1173325698599149568","tweet_url":"\/carolinelins\/status\/1173325698599149568","user_id":"913177132934811650","username":"carolinelins"},{"fullname":"carol","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">pra quem quiser usar de plano de fundo eu tirei umas fotinhas l\u00e1 de cima na hora tamb\u00e9m &lt;3<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/Y8zeL5npLm\">pic.twitter.com\/Y8zeL5npLm<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":1659,"replies":21,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":95,"text":"pra quem quiser usar de plano de fundo eu tirei umas fotinhas l\u00e1 de cima na hora tamb\u00e9m <3pic.twitter.com\/Y8zeL5npLm","timestamp":1568577511000,"timestamp_epochs":1568577511,"tweet_id":"1173325242170785798","tweet_url":"\/carolinelins\/status\/1173325242170785798","user_id":"913177132934811650","username":"carolinelins"},{"fullname":"Celenny","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">da serie: mulheres que correm atras, fazem um trampo foda e merecem o mundo<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/carolinelins\/status\/1173310654238941185\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/Cb174fPd4y\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/carolinelins\/status\/1173310654238941185\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/carolinelins\/s<\/span><span class=\"invisible\">tatus\/1173310654238941185<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":1671,"replies":1,"retweet_id":"1173323492051292160","retweeter_userid":"913177132934811650","retweeter_username":"carolinelins","retweets":240,"text":"da serie: mulheres que correm atras, fazem um trampo foda e merecem o mundohttps:\/\/twitter.com\/carolinelins\/status\/1173310654238941185\u00a0\u2026","timestamp":1568577077000,"timestamp_epochs":1568577077,"tweet_id":"1173323419410141184","tweet_url":"\/celextecomx\/status\/1173323419410141184","user_id":"2859063989","username":"celextecomx"},{"fullname":"marcos","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">um talento desses merece ser visto por todo mundo<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/carolinelins\/status\/1173310654238941185\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/aCcXDWe2zm\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/carolinelins\/status\/1173310654238941185\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/carolinelins\/s<\/span><span class=\"invisible\">tatus\/1173310654238941185<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":428,"replies":0,"retweet_id":"1173319232823668737","retweeter_userid":"913177132934811650","retweeter_username":"carolinelins","retweets":85,"text":"um talento desses merece ser visto por todo mundohttps:\/\/twitter.com\/carolinelins\/status\/1173310654238941185\u00a0\u2026","timestamp":1568575694000,"timestamp_epochs":1568575694,"tweet_id":"1173317619593764864","tweet_url":"\/marquinhex\/status\/1173317619593764864","user_id":"966757870061740033","username":"marquinhex"},{"fullname":"carol","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Fun fact: n\u00e3o apareceu na foto dos bastidores da lua \n\nMas essa ilumina\u00e7\u00e3o que tava nela\n\nForam os familiares que estavam segurando a lanterna do celular em cima dela \n\nAnoiteceu cedo demais, tive que improvisar e eu pedi ajuda de todo mundo com a lanterna <img alt=\"\ud83d\udd26\" aria-label=\"Emoji: Lanterna\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f526.png\" title=\"Lanterna\"\/> hahah<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/NVw7q9OOeb\">pic.twitter.com\/NVw7q9OOeb<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":2848,"replies":8,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":123,"text":"Fun fact: n\u00e3o apareceu na foto dos bastidores da lua \n\nMas essa ilumina\u00e7\u00e3o que tava nela\n\nForam os familiares que estavam segurando a lanterna do celular em cima dela \n\nAnoiteceu cedo demais, tive que improvisar e eu pedi ajuda de todo mundo com a lanterna  hahahpic.twitter.com\/NVw7q9OOeb","timestamp":1568575962000,"timestamp_epochs":1568575962,"tweet_id":"1173318742383763456","tweet_url":"\/carolinelins\/status\/1173318742383763456","user_id":"913177132934811650","username":"carolinelins"},{"fullname":"carol","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">e eu que subi na sacada de um pr\u00e9dio pra tirar foto com a lua vermelha \n\ndeu medo mas valeu a pena<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/Q3FVrHR01I\">pic.twitter.com\/Q3FVrHR01I<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":65131,"replies":244,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":4979,"text":"e eu que subi na sacada de um pr\u00e9dio pra tirar foto com a lua vermelha \n\ndeu medo mas valeu a penapic.twitter.com\/Q3FVrHR01I","timestamp":1568574033000,"timestamp_epochs":1568574033,"tweet_id":"1173310654238941185","tweet_url":"\/carolinelins\/status\/1173310654238941185","user_id":"913177132934811650","username":"carolinelins"},{"fullname":"Lina","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">O nome dela \u00e9 Dalva Caroline\n\nSe da pr\u00f3xima vez vierem crisar com o nome que uso eu vou dar um soc\u00e3o<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/carolinelins\/status\/1172923186247327744\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/BU2st2jeVe\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/carolinelins\/status\/1172923186247327744\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/carolinelins\/s<\/span><span class=\"invisible\">tatus\/1172923186247327744<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":136,"replies":0,"retweet_id":"1173278354621046784","retweeter_userid":"913177132934811650","retweeter_username":"carolinelins","retweets":5,"text":"O nome dela \u00e9 Dalva Caroline\n\nSe da pr\u00f3xima vez vierem crisar com o nome que uso eu vou dar um soc\u00e3ohttps:\/\/twitter.com\/carolinelins\/status\/1172923186247327744\u00a0\u2026","timestamp":1568566248000,"timestamp_epochs":1568566248,"tweet_id":"1173278001527709696","tweet_url":"\/_linavioleta\/status\/1173278001527709696","user_id":"935158654575226880","username":"_linavioleta"},{"fullname":"carol","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">hoje eu vi uma lua da cor de sangue em cima de um dos pr\u00e9dios mais altos da cidade \n\ncaraca<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/Xp2q9mX3nB\">pic.twitter.com\/Xp2q9mX3nB<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":7609,"replies":50,"retweet_id":"1173262492371443714","retweeter_userid":"913177132934811650","retweeter_username":"carolinelins","retweets":665,"text":"hoje eu vi uma lua da cor de sangue em cima de um dos pr\u00e9dios mais altos da cidade \n\ncaracapic.twitter.com\/Xp2q9mX3nB","timestamp":1568503737000,"timestamp_epochs":1568503737,"tweet_id":"1173015809117040642","tweet_url":"\/carolinelins\/status\/1173015809117040642","user_id":"913177132934811650","username":"carolinelins"},{"fullname":"carol","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">infelizmente a qualidade do celular n\u00e3o ajuda mas estava lindo demais<\/p>","is_retweet":0,"likes":305,"replies":8,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":2,"text":"infelizmente a qualidade do celular n\u00e3o ajuda mas estava lindo demais","timestamp":1568503775000,"timestamp_epochs":1568503775,"tweet_id":"1173015969712787459","tweet_url":"\/carolinelins\/status\/1173015969712787459","user_id":"913177132934811650","username":"carolinelins"},{"fullname":"carol","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">hoje eu vi uma lua da cor de sangue em cima de um dos pr\u00e9dios mais altos da cidade \n\ncaraca<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/Xp2q9mX3nB\">pic.twitter.com\/Xp2q9mX3nB<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":7609,"replies":50,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":665,"text":"hoje eu vi uma lua da cor de sangue em cima de um dos pr\u00e9dios mais altos da cidade \n\ncaracapic.twitter.com\/Xp2q9mX3nB","timestamp":1568503737000,"timestamp_epochs":1568503737,"tweet_id":"1173015809117040642","tweet_url":"\/carolinelins\/status\/1173015809117040642","user_id":"913177132934811650","username":"carolinelins"},{"fullname":"carol","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">\u201cvoc\u00ea \u00e9 dram\u00e1tica?\u201d\n\nn\u00e3o \n\neu doente:<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/0RvEMsZNik\">pic.twitter.com\/0RvEMsZNik<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":9031,"replies":108,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":1578,"text":"\u201cvoc\u00ea \u00e9 dram\u00e1tica?\u201d\n\nn\u00e3o \n\neu doente:pic.twitter.com\/0RvEMsZNik","timestamp":1568481654000,"timestamp_epochs":1568481654,"tweet_id":"1172923186247327744","tweet_url":"\/carolinelins\/status\/1172923186247327744","user_id":"913177132934811650","username":"carolinelins"},{"fullname":"putsmadu","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">por isso eu ainda n\u00e3o desisti, por isso todas as vezes que eu cheguei na beirada eu n\u00e3o pulei no \u00faltimo momento. Eu vou ser a melhor filha do mundo pros meus pais e ningu\u00e9m pode tirar essa meta de mim. Eu vou dar todo o meu esfor\u00e7o pra fazer eles se orgulharem s e m p r e<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/carolinelins\/status\/1172717163817422848\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/ABN2ZKfykJ\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/carolinelins\/status\/1172717163817422848\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/carolinelins\/s<\/span><span class=\"invisible\">tatus\/1172717163817422848<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":186,"replies":0,"retweet_id":"1172921026952515585","retweeter_userid":"913177132934811650","retweeter_username":"carolinelins","retweets":17,"text":"por isso eu ainda n\u00e3o desisti, por isso todas as vezes que eu cheguei na beirada eu n\u00e3o pulei no \u00faltimo momento. Eu vou ser a melhor filha do mundo pros meus pais e ningu\u00e9m pode tirar essa meta de mim. Eu vou dar todo o meu esfor\u00e7o pra fazer eles se orgulharem s e m p r ehttps:\/\/twitter.com\/carolinelins\/status\/1172717163817422848\u00a0\u2026","timestamp":1568481038000,"timestamp_epochs":1568481038,"tweet_id":"1172920605735301120","tweet_url":"\/hajimateucu\/status\/1172920605735301120","user_id":"769957322714120195","username":"hajimateucu"},{"fullname":"carol","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">A foto foi tirada no finalzinho da tarde, com a ilumina\u00e7\u00e3o da porta de fora da minha sala, o que me ilumina naturalmente e escurece o fundo \n\n\u00e9 tudo ilumina\u00e7\u00e3o <img alt=\"\ud83d\udc9b\" aria-label=\"Emoji: Cora\u00e7\u00e3o amarelo\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f49b.png\" title=\"Cora\u00e7\u00e3o amarelo\"\/><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/kceburning\/status\/1172919587932913665\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/P2KPGHiO5u\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/kceburning\/status\/1172919587932913665\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/kceburning\/sta<\/span><span class=\"invisible\">tus\/1172919587932913665<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":91,"replies":3,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":2,"text":"A foto foi tirada no finalzinho da tarde, com a ilumina\u00e7\u00e3o da porta de fora da minha sala, o que me ilumina naturalmente e escurece o fundo \n\n\u00e9 tudo ilumina\u00e7\u00e3o https:\/\/twitter.com\/kceburning\/status\/1172919587932913665\u00a0\u2026","timestamp":1568481107000,"timestamp_epochs":1568481107,"tweet_id":"1172920893472985092","tweet_url":"\/carolinelins\/status\/1172920893472985092","user_id":"913177132934811650","username":"carolinelins"},{"fullname":"carol","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">sinto falta de ter uma pessoa pra estar junto \n\ntipo, quando voc\u00ea n\u00e3o vai fazer nada demais, n\u00e3o tem nenhum plano, vai sei l\u00e1 comprar ra\u00e7\u00e3o do cachorro\n\na\u00ed vc chama a pessoa n\u00e3o pq voc\u00ea quer fazer algo de especial\n\nmas pelo simples fato de t\u00e1 perto de algu\u00e9m que voc\u00ea gosta<\/p>","is_retweet":0,"likes":3971,"replies":43,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":1289,"text":"sinto falta de ter uma pessoa pra estar junto \n\ntipo, quando voc\u00ea n\u00e3o vai fazer nada demais, n\u00e3o tem nenhum plano, vai sei l\u00e1 comprar ra\u00e7\u00e3o do cachorro\n\na\u00ed vc chama a pessoa n\u00e3o pq voc\u00ea quer fazer algo de especial\n\nmas pelo simples fato de t\u00e1 perto de algu\u00e9m que voc\u00ea gosta","timestamp":1568477326000,"timestamp_epochs":1568477326,"tweet_id":"1172905035392540672","tweet_url":"\/carolinelins\/status\/1172905035392540672","user_id":"913177132934811650","username":"carolinelins"},{"fullname":"carol","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">ningu\u00e9m: \n\nminha cabe\u00e7a:  hmm e se eu criasse uma lua gigante pra eu tirar foto<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/beBYLNQead\">pic.twitter.com\/beBYLNQead<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":29589,"replies":287,"retweet_id":"1172903692053467136","retweeter_userid":"913177132934811650","retweeter_username":"carolinelins","retweets":2653,"text":"ningu\u00e9m: \n\nminha cabe\u00e7a:  hmm e se eu criasse uma lua gigante pra eu tirar fotopic.twitter.com\/beBYLNQead","timestamp":1568323473000,"timestamp_epochs":1568323473,"tweet_id":"1172259728291958802","tweet_url":"\/carolinelins\/status\/1172259728291958802","user_id":"913177132934811650","username":"carolinelins"},{"fullname":"carol","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Anjos me digam aqui o que voc\u00eas querem que eu fale sobre fotografia pra pr\u00f3xima thread de dicas <img alt=\"\ud83d\udcf8\" aria-label=\"Emoji: C\u00e2mera com flash\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f4f8.png\" title=\"C\u00e2mera com flash\"\/><img alt=\"\ud83d\udc95\" aria-label=\"Emoji: Dois cora\u00e7\u00f5es\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f495.png\" title=\"Dois cora\u00e7\u00f5es\"\/><\/p>","is_retweet":0,"likes":171,"replies":64,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":4,"text":"Anjos me digam aqui o que voc\u00eas querem que eu fale sobre fotografia pra pr\u00f3xima thread de dicas ","timestamp":1568474713000,"timestamp_epochs":1568474713,"tweet_id":"1172894073419706369","tweet_url":"\/carolinelins\/status\/1172894073419706369","user_id":"913177132934811650","username":"carolinelins"},{"fullname":"carol","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">abrindo espa\u00e7o para a terceira guerra mundial \n\no que \u00e9 mais fofinho?<\/p>","is_retweet":0,"likes":99,"replies":25,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":9,"text":"abrindo espa\u00e7o para a terceira guerra mundial \n\no que \u00e9 mais fofinho?","timestamp":1568473923000,"timestamp_epochs":1568473923,"tweet_id":"1172890763509805057","tweet_url":"\/carolinelins\/status\/1172890763509805057","user_id":"913177132934811650","username":"carolinelins"},{"fullname":"GUS is just a ghost","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">lindo demais mas n\u00e3o pude deixar de dar um zoom E ELE TAVA VESGUINHO NESSA HORA<\/p>","is_retweet":1,"likes":32,"replies":1,"retweet_id":"1172720214556991488","retweeter_userid":"913177132934811650","retweeter_username":"carolinelins","retweets":1,"text":"lindo demais mas n\u00e3o pude deixar de dar um zoom E ELE TAVA VESGUINHO NESSA HORA","timestamp":1568433130000,"timestamp_epochs":1568433130,"tweet_id":"1172719662813110272","tweet_url":"\/shotsatmirrors\/status\/1172719662813110272","user_id":"1058223446243463168","username":"shotsatmirrors"},{"fullname":"carol","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">todas as vezes que eu penso em desistir da fotografia eu olho pra essa foto do meu pai cheio de orgulho de mim quando eu apareci no jornal, choro um pouquinho \n\ne eu deixo pra desistir outra hora <img alt=\"\ud83d\udc99\" aria-label=\"Emoji: Cora\u00e7\u00e3o azul\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f499.png\" title=\"Cora\u00e7\u00e3o azul\"\/><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/OSnEoBIilu\">pic.twitter.com\/OSnEoBIilu<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":15735,"replies":66,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":923,"text":"todas as vezes que eu penso em desistir da fotografia eu olho pra essa foto do meu pai cheio de orgulho de mim quando eu apareci no jornal, choro um pouquinho \n\ne eu deixo pra desistir outra hora pic.twitter.com\/OSnEoBIilu","timestamp":1568432534000,"timestamp_epochs":1568432534,"tweet_id":"1172717163817422848","tweet_url":"\/carolinelins\/status\/1172717163817422848","user_id":"913177132934811650","username":"carolinelins"},{"fullname":"carol","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">a vida imita a arte<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/W5vJObPA4w\">pic.twitter.com\/W5vJObPA4w<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":1820,"replies":4,"retweet_id":"1172697118592634880","retweeter_userid":"913177132934811650","retweeter_username":"carolinelins","retweets":160,"text":"a vida imita a artepic.twitter.com\/W5vJObPA4w","timestamp":1568426599000,"timestamp_epochs":1568426599,"tweet_id":"1172692270937772032","tweet_url":"\/carolinelins\/status\/1172692270937772032","user_id":"913177132934811650","username":"carolinelins"},{"fullname":"carol","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">a vida imita a arte<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/W5vJObPA4w\">pic.twitter.com\/W5vJObPA4w<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":1820,"replies":4,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":160,"text":"a vida imita a artepic.twitter.com\/W5vJObPA4w","timestamp":1568426599000,"timestamp_epochs":1568426599,"tweet_id":"1172692270937772032","tweet_url":"\/carolinelins\/status\/1172692270937772032","user_id":"913177132934811650","username":"carolinelins"},{"fullname":"GUS is just a ghost","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">KKKKKKKKK ta la os dois no mercado\n\n-filha o que vc acha desse cereal aqui?\n\n- PAI AJEITA ESSE OLHO!!!!!!<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/carolinelins\/status\/1172568545059921926\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/q3a383NiiF\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/carolinelins\/status\/1172568545059921926\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/carolinelins\/s<\/span><span class=\"invisible\">tatus\/1172568545059921926<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":240,"replies":0,"retweet_id":"1172569573540925441","retweeter_userid":"913177132934811650","retweeter_username":"carolinelins","retweets":23,"text":"KKKKKKKKK ta la os dois no mercado\n\n-filha o que vc acha desse cereal aqui?\n\n- PAI AJEITA ESSE OLHO!!!!!!https:\/\/twitter.com\/carolinelins\/status\/1172568545059921926\u00a0\u2026","timestamp":1568397308000,"timestamp_epochs":1568397308,"tweet_id":"1172569413096300544","tweet_url":"\/shotsatmirrors\/status\/1172569413096300544","user_id":"1058223446243463168","username":"shotsatmirrors"},{"fullname":"carol","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">gente eu e meu pai temos o mesmo problema q a gente \u00e9 meio vesguinho\n\nmas s\u00f3 acontece \u00e0s vezes, n\u00e3o \u00e9 toda hora q fica assim\n\na\u00ed qnd eu to com ele a gente fica se policiando a\u00ed do nada eu grito\n\n- PAI O OLHO TORTO \n\ne quando acontece cmg ele\n\n- FILHA AJEITA TEU OLHO\n\na\u00ed eu ajeito<\/p>","is_retweet":0,"likes":5839,"replies":52,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":388,"text":"gente eu e meu pai temos o mesmo problema q a gente \u00e9 meio vesguinho\n\nmas s\u00f3 acontece \u00e0s vezes, n\u00e3o \u00e9 toda hora q fica assim\n\na\u00ed qnd eu to com ele a gente fica se policiando a\u00ed do nada eu grito\n\n- PAI O OLHO TORTO \n\ne quando acontece cmg ele\n\n- FILHA AJEITA TEU OLHO\n\na\u00ed eu ajeito","timestamp":1568397101000,"timestamp_epochs":1568397101,"tweet_id":"1172568545059921926","tweet_url":"\/carolinelins\/status\/1172568545059921926","user_id":"913177132934811650","username":"carolinelins"},{"fullname":"carol","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">mas vamos todos dar as m\u00e3os e sofrer juntos no calor<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/qXC05fitfI\">pic.twitter.com\/qXC05fitfI<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":76,"replies":2,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":7,"text":"mas vamos todos dar as m\u00e3os e sofrer juntos no calorpic.twitter.com\/qXC05fitfI","timestamp":1568394731000,"timestamp_epochs":1568394731,"tweet_id":"1172558607113699328","tweet_url":"\/carolinelins\/status\/1172558607113699328","user_id":"913177132934811650","username":"carolinelins"},{"fullname":"carol","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Gente ao menos vcs de outros estados t\u00eam uma brisa, as vezes a temperatura cai \n\nAqui NUNCA FAZ FRIO, tipo NUNCA MESMO \n\neu nunca vi minha cidade ficar abaixo de 25 graus<\/p>","is_retweet":0,"likes":137,"replies":8,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":16,"text":"Gente ao menos vcs de outros estados t\u00eam uma brisa, as vezes a temperatura cai \n\nAqui NUNCA FAZ FRIO, tipo NUNCA MESMO \n\neu nunca vi minha cidade ficar abaixo de 25 graus","timestamp":1568394631000,"timestamp_epochs":1568394631,"tweet_id":"1172558186479587328","tweet_url":"\/carolinelins\/status\/1172558186479587328","user_id":"913177132934811650","username":"carolinelins"},{"fullname":"carol","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">me d\u00e1 uma raiva ver gente de outros estados reclamando de calor que nem \u00e9 tanto assim quando eu todos os dias tenho que conviver com ISTO<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/kN8PoWQlte\">pic.twitter.com\/kN8PoWQlte<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":505,"replies":47,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":103,"text":"me d\u00e1 uma raiva ver gente de outros estados reclamando de calor que nem \u00e9 tanto assim quando eu todos os dias tenho que conviver com ISTOpic.twitter.com\/kN8PoWQlte","timestamp":1568394367000,"timestamp_epochs":1568394367,"tweet_id":"1172557078860324864","tweet_url":"\/carolinelins\/status\/1172557078860324864","user_id":"913177132934811650","username":"carolinelins"},{"fullname":"gabeastar","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"und\"><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/Vsf1O4LOvX\">pic.twitter.com\/Vsf1O4LOvX<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":75762,"replies":282,"retweet_id":"1172529247916658689","retweeter_userid":"913177132934811650","retweeter_username":"carolinelins","retweets":29352,"text":"pic.twitter.com\/Vsf1O4LOvX","timestamp":1568200980000,"timestamp_epochs":1568200980,"tweet_id":"1171745954946605057","tweet_url":"\/gabeemb\/status\/1171745954946605057","user_id":"741667420465729541","username":"gabeemb"},{"fullname":"Astronomia","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Sexta-feira 13 ter\u00e1 Lua cheia pela primeira vez em duas d\u00e9cadas.<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/EOmKd3hXuq\">pic.twitter.com\/EOmKd3hXuq<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":35809,"replies":178,"retweet_id":"1172528968806916096","retweeter_userid":"913177132934811650","retweeter_username":"carolinelins","retweets":8655,"text":"Sexta-feira 13 ter\u00e1 Lua cheia pela primeira vez em duas d\u00e9cadas.pic.twitter.com\/EOmKd3hXuq","timestamp":1568382775000,"timestamp_epochs":1568382775,"tweet_id":"1172508459004309505","tweet_url":"\/Astronomiaum\/status\/1172508459004309505","user_id":"764141902572691456","username":"Astronomiaum"},{"fullname":"carol","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">gente eu virei de costas meu irm\u00e3o passou delineador na minha cadela agora parece que ela tem sobrancelha \n\ncomo TIRA ISSOO?<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/1WnRyhRd0n\">pic.twitter.com\/1WnRyhRd0n<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":3570,"replies":44,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":317,"text":"gente eu virei de costas meu irm\u00e3o passou delineador na minha cadela agora parece que ela tem sobrancelha \n\ncomo TIRA ISSOO?pic.twitter.com\/1WnRyhRd0n","timestamp":1568386253000,"timestamp_epochs":1568386253,"tweet_id":"1172523049037549568","tweet_url":"\/carolinelins\/status\/1172523049037549568","user_id":"913177132934811650","username":"carolinelins"},{"fullname":"HumildeClicks","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">Eu entrando na faculdade falando com todos os seguran\u00e7as <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/carolinelins\/status\/1172514479038324736\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/us7Lun1txb\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/carolinelins\/status\/1172514479038324736\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/carolinelins\/s<\/span><span class=\"invisible\">tatus\/1172514479038324736<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":45,"replies":0,"retweet_id":"1172515720279855106","retweeter_userid":"913177132934811650","retweeter_username":"carolinelins","retweets":10,"text":"Eu entrando na faculdade falando com todos os seguran\u00e7as https:\/\/twitter.com\/carolinelins\/status\/1172514479038324736\u00a0\u2026","timestamp":1568384441000,"timestamp_epochs":1568384441,"tweet_id":"1172515446567985155","tweet_url":"\/Rafael3910\/status\/1172515446567985155","user_id":"90184051","username":"Rafael3910"},{"fullname":"carol","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">eu vendo tutorial de maquiagem na internet e tentando reproduzir<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/michelsvictor\/status\/1172305382460538880\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/LDD0Ur0PZq\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/michelsvictor\/status\/1172305382460538880\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/michelsvictor\/<\/span><span class=\"invisible\">status\/1172305382460538880<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":4715,"replies":29,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":1498,"text":"eu vendo tutorial de maquiagem na internet e tentando reproduzirhttps:\/\/twitter.com\/michelsvictor\/status\/1172305382460538880\u00a0\u2026","timestamp":1568383437000,"timestamp_epochs":1568383437,"tweet_id":"1172511236107448325","tweet_url":"\/carolinelins\/status\/1172511236107448325","user_id":"913177132934811650","username":"carolinelins"},{"fullname":"jo\u00e3o hime","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">o que mais me revolta na casa do p\u00e3o de queijo \u00e9 aquela vovozinha do desenho\n\naquele sorriso que numa primeira camada comunica o calor humano de uma vov\u00f3\n\nmas que no fundo \u00e9 apenas a forma visual da pervers\u00e3o de cobrar 15 pila num p\u00e3o de queijo\n\nvelha desgra\u00e7ada<\/p>","is_retweet":1,"likes":7779,"replies":39,"retweet_id":"1172399565028200448","retweeter_userid":"913177132934811650","retweeter_username":"carolinelins","retweets":1506,"text":"o que mais me revolta na casa do p\u00e3o de queijo \u00e9 aquela vovozinha do desenho\n\naquele sorriso que numa primeira camada comunica o calor humano de uma vov\u00f3\n\nmas que no fundo \u00e9 apenas a forma visual da pervers\u00e3o de cobrar 15 pila num p\u00e3o de queijo\n\nvelha desgra\u00e7ada","timestamp":1568307554000,"timestamp_epochs":1568307554,"tweet_id":"1172192958524940289","tweet_url":"\/joaohime\/status\/1172192958524940289","user_id":"327110929","username":"joaohime"},{"fullname":"carol","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">eu insisto em fazer meus auto-retratos quando estou em momentos ruins pq eles me ajudam demais \n\n\u00e9 quase uma terapia pra mim\n\neu coloco toda a energia das coisas tristes que est\u00e3o acontecendo cmg e tento transformar aquilo em algo bom \n\nfaz bem pra alma sla<\/p>","is_retweet":0,"likes":646,"replies":5,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":20,"text":"eu insisto em fazer meus auto-retratos quando estou em momentos ruins pq eles me ajudam demais \n\n\u00e9 quase uma terapia pra mim\n\neu coloco toda a energia das coisas tristes que est\u00e3o acontecendo cmg e tento transformar aquilo em algo bom \n\nfaz bem pra alma sla","timestamp":1568346235000,"timestamp_epochs":1568346235,"tweet_id":"1172355199500840961","tweet_url":"\/carolinelins\/status\/1172355199500840961","user_id":"913177132934811650","username":"carolinelins"},{"fullname":"carol","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">os rem\u00e9dios curam o corpo mas \u00e9 a arte que cura a alma.<\/p>","is_retweet":0,"likes":1096,"replies":3,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":346,"text":"os rem\u00e9dios curam o corpo mas \u00e9 a arte que cura a alma.","timestamp":1568342373000,"timestamp_epochs":1568342373,"tweet_id":"1172339002650714113","tweet_url":"\/carolinelins\/status\/1172339002650714113","user_id":"913177132934811650","username":"carolinelins"},{"fullname":"Jamylly Jamyllosa","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">Medo de eu fazer os paranau\u00ea pr tirar a foto e ela acabar saindo feia<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/carolinelins\/status\/1172259728291958802\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/joXHFPAeaC\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/carolinelins\/status\/1172259728291958802\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/carolinelins\/s<\/span><span class=\"invisible\">tatus\/1172259728291958802<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":130,"replies":0,"retweet_id":"1172330545360932864","retweeter_userid":"913177132934811650","retweeter_username":"carolinelins","retweets":9,"text":"Medo de eu fazer os paranau\u00ea pr tirar a foto e ela acabar saindo feiahttps:\/\/twitter.com\/carolinelins\/status\/1172259728291958802\u00a0\u2026","timestamp":1568340321000,"timestamp_epochs":1568340321,"tweet_id":"1172330395569778689","tweet_url":"\/Jamyllyolip\/status\/1172330395569778689","user_id":"1138569599207780352","username":"Jamyllyolip"},{"fullname":"carol","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">GENTE<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/giugiu_sodre\/status\/1172327591933464578\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/0SqOpBN8qX\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/giugiu_sodre\/status\/1172327591933464578\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/giugiu_sodre\/s<\/span><span class=\"invisible\">tatus\/1172327591933464578<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":161,"replies":6,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":1,"text":"GENTEhttps:\/\/twitter.com\/giugiu_sodre\/status\/1172327591933464578\u00a0\u2026","timestamp":1568339740000,"timestamp_epochs":1568339740,"tweet_id":"1172327957274062849","tweet_url":"\/carolinelins\/status\/1172327957274062849","user_id":"913177132934811650","username":"carolinelins"},{"fullname":"leila with an a","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">ela fez uma lua, UMA LUA MANO<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/carolinelins\/status\/1172259728291958802\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/x7cmSknNpG\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/carolinelins\/status\/1172259728291958802\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/carolinelins\/s<\/span><span class=\"invisible\">tatus\/1172259728291958802<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":321,"replies":1,"retweet_id":"1172325808397926401","retweeter_userid":"913177132934811650","retweeter_username":"carolinelins","retweets":26,"text":"ela fez uma lua, UMA LUA MANOhttps:\/\/twitter.com\/carolinelins\/status\/1172259728291958802\u00a0\u2026","timestamp":1568339210000,"timestamp_epochs":1568339210,"tweet_id":"1172325732975906818","tweet_url":"\/lostinjupter\/status\/1172325732975906818","user_id":"3317316621","username":"lostinjupter"},{"fullname":"carol","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">gente agora eu to triste pq lembrei que sou solteira e n\u00e3o tenho ningu\u00e9m pra dan\u00e7ar breaking free e imitar o troy bolton comigo :(<\/p>","is_retweet":0,"likes":720,"replies":24,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":96,"text":"gente agora eu to triste pq lembrei que sou solteira e n\u00e3o tenho ningu\u00e9m pra dan\u00e7ar breaking free e imitar o troy bolton comigo :(","timestamp":1568339071000,"timestamp_epochs":1568339071,"tweet_id":"1172325151465099270","tweet_url":"\/carolinelins\/status\/1172325151465099270","user_id":"913177132934811650","username":"carolinelins"},{"fullname":"Thiago P","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">m\u00e9dico: voc\u00ea precisar repousar\ncarol: ok\ncarol tb:<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/carolinelins\/status\/1172265542226518017\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/bmMwzYIVIo\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/carolinelins\/status\/1172265542226518017\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/carolinelins\/s<\/span><span class=\"invisible\">tatus\/1172265542226518017<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":482,"replies":0,"retweet_id":"1172322958708109313","retweeter_userid":"913177132934811650","retweeter_username":"carolinelins","retweets":40,"text":"m\u00e9dico: voc\u00ea precisar repousar\ncarol: ok\ncarol tb:https:\/\/twitter.com\/carolinelins\/status\/1172265542226518017\u00a0\u2026","timestamp":1568337256000,"timestamp_epochs":1568337256,"tweet_id":"1172317537922510851","tweet_url":"\/whoisthi4go\/status\/1172317537922510851","user_id":"292279349","username":"whoisthi4go"},{"fullname":"Luiza","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">tal qual minha fam\u00edlia q fez uma festa com o tema lunar e inventou essa lua gigante pra foto (a qualidade da foto t\u00e1 longe de ser a mesma mas ok)<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/NVDH45uOIZ\">pic.twitter.com\/NVDH45uOIZ<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":379,"replies":2,"retweet_id":"1172322816433115137","retweeter_userid":"913177132934811650","retweeter_username":"carolinelins","retweets":6,"text":"tal qual minha fam\u00edlia q fez uma festa com o tema lunar e inventou essa lua gigante pra foto (a qualidade da foto t\u00e1 longe de ser a mesma mas ok)pic.twitter.com\/NVDH45uOIZ","timestamp":1568338025000,"timestamp_epochs":1568338025,"tweet_id":"1172320765644963840","tweet_url":"\/luizasvaz\/status\/1172320765644963840","user_id":"113730487","username":"luizasvaz"},{"fullname":"Hetero do Arte&Fato","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">O diabo sem cu (Devil with no ass) \n\nO folclore amazonense \u00e9 incr\u00edvel<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/1ZcKIqTEQm\">pic.twitter.com\/1ZcKIqTEQm<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":1202,"replies":30,"retweet_id":"1172311751452495873","retweeter_userid":"913177132934811650","retweeter_username":"carolinelins","retweets":178,"text":"O diabo sem cu (Devil with no ass) \n\nO folclore amazonense \u00e9 incr\u00edvelpic.twitter.com\/1ZcKIqTEQm","timestamp":1568326017000,"timestamp_epochs":1568326017,"tweet_id":"1172270398064472064","tweet_url":"\/pulo_\/status\/1172270398064472064","user_id":"783031580","username":"pulo_"},{"fullname":"carol","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Outras fotos que fiz com a lua <img alt=\"\ud83d\udc9b\" aria-label=\"Emoji: Cora\u00e7\u00e3o amarelo\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f49b.png\" title=\"Cora\u00e7\u00e3o amarelo\"\/><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/wvXFpLsga2\">pic.twitter.com\/wvXFpLsga2<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":1231,"replies":6,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":53,"text":"Outras fotos que fiz com a lua pic.twitter.com\/wvXFpLsga2","timestamp":1568332782000,"timestamp_epochs":1568332782,"tweet_id":"1172298773831258112","tweet_url":"\/carolinelins\/status\/1172298773831258112","user_id":"913177132934811650","username":"carolinelins"},{"fullname":"carol","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">gente eu acabei de postar as outras fotos que fiz com a lua no Instagram de fotografia \n\nse voc\u00eas puderem ir l\u00e1 comentar alguma coisa, dar um apoio, ia significar tanto pra mim \n\n<a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https:\/\/www.instagram.com\/p\/B2VJKp_h5rl\/?igshid=1bazr6jc8n4ud\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/VW6GFJvadx\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/www.instagram.com\/p\/B2VJKp_h5rl\/?igshid=1bazr6jc8n4ud\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/www.<\/span><span class=\"js-display-url\">instagram.com\/p\/B2VJKp_h5rl\/<\/span><span class=\"invisible\">?igshid=1bazr6jc8n4ud<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><img alt=\"\u2764\ufe0f\" aria-label=\"Emoji: Cora\u00e7\u00e3o vermelho\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/2764.png\" title=\"Cora\u00e7\u00e3o vermelho\"\/><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/nMBL4GUd23\">pic.twitter.com\/nMBL4GUd23<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":565,"replies":8,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":46,"text":"gente eu acabei de postar as outras fotos que fiz com a lua no Instagram de fotografia \n\nse voc\u00eas puderem ir l\u00e1 comentar alguma coisa, dar um apoio, ia significar tanto pra mim \n\nhttps:\/\/www.instagram.com\/p\/B2VJKp_h5rl\/?igshid=1bazr6jc8n4ud\u00a0\u2026pic.twitter.com\/nMBL4GUd23","timestamp":1568332704000,"timestamp_epochs":1568332704,"tweet_id":"1172298444280651776","tweet_url":"\/carolinelins\/status\/1172298444280651776","user_id":"913177132934811650","username":"carolinelins"},{"fullname":"caf\u00ea nao caf\u00e9","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"en\">Te assusta dreamworks<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/carolinelins\/status\/1172259728291958802\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/3FdH6Xxal2\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/carolinelins\/status\/1172259728291958802\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/carolinelins\/s<\/span><span class=\"invisible\">tatus\/1172259728291958802<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":342,"replies":0,"retweet_id":"1172275556865454080","retweeter_userid":"913177132934811650","retweeter_username":"carolinelins","retweets":27,"text":"Te assusta dreamworkshttps:\/\/twitter.com\/carolinelins\/status\/1172259728291958802\u00a0\u2026","timestamp":1568327193000,"timestamp_epochs":1568327193,"tweet_id":"1172275330540875777","tweet_url":"\/_Caaaaaaah_\/status\/1172275330540875777","user_id":"3397405059","username":"_Caaaaaaah_"},{"fullname":"carol","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">a\u00ed eu coloquei uma outra cadeira atr\u00e1s da lua, subi\n\nColoquei minha c\u00e2mera em cima de dois r\u00e1dios e uma cadeira\n\nColoquei no temporizador, e saiu a foto!<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/fG3DZjokB6\">pic.twitter.com\/fG3DZjokB6<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":567,"replies":5,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":12,"text":"a\u00ed eu coloquei uma outra cadeira atr\u00e1s da lua, subi\n\nColoquei minha c\u00e2mera em cima de dois r\u00e1dios e uma cadeira\n\nColoquei no temporizador, e saiu a foto!pic.twitter.com\/fG3DZjokB6","timestamp":1568327065000,"timestamp_epochs":1568327065,"tweet_id":"1172274795314057217","tweet_url":"\/carolinelins\/status\/1172274795314057217","user_id":"913177132934811650","username":"carolinelins"},{"fullname":"carol","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Peguei uma linha, amarrei a lua no meu lustre e apoiei ela em cima de duas cadeiras daqui de casa \n\nA\u00ed ela ficou em p\u00e9 pra eu poder tirar a foto!<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/3CNds79Izm\">pic.twitter.com\/3CNds79Izm<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":339,"replies":4,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":8,"text":"Peguei uma linha, amarrei a lua no meu lustre e apoiei ela em cima de duas cadeiras daqui de casa \n\nA\u00ed ela ficou em p\u00e9 pra eu poder tirar a foto!pic.twitter.com\/3CNds79Izm","timestamp":1568326831000,"timestamp_epochs":1568326831,"tweet_id":"1172273812961935361","tweet_url":"\/carolinelins\/status\/1172273812961935361","user_id":"913177132934811650","username":"carolinelins"},{"fullname":"may","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">meu sonho ser igual a carol\n\nela planeja e monta tudo, tira a foto e ainda \u00e9 a modelo, que mulher meu pai<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/carolinelins\/status\/1172259728291958802\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/vuMX0ODBVl\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/carolinelins\/status\/1172259728291958802\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/carolinelins\/s<\/span><span class=\"invisible\">tatus\/1172259728291958802<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":1232,"replies":2,"retweet_id":"1172272721096564736","retweeter_userid":"913177132934811650","retweeter_username":"carolinelins","retweets":265,"text":"meu sonho ser igual a carol\n\nela planeja e monta tudo, tira a foto e ainda \u00e9 a modelo, que mulher meu paihttps:\/\/twitter.com\/carolinelins\/status\/1172259728291958802\u00a0\u2026","timestamp":1568325911000,"timestamp_epochs":1568325911,"tweet_id":"1172269952897822721","tweet_url":"\/wang_trosh\/status\/1172269952897822721","user_id":"995025122389094401","username":"wang_trosh"},{"fullname":"carol","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">A\u00ed eu forrei ela toda com cartolina \n\npeguei uma fita prata daquelas de presente, enrolei e grampeei nas pontinhas dela pra ficar mais bonitinha nas pontas \n\npeguei uns Matinhos e comecei a grampear nela pra tentar ornamentar \n\na\u00ed ela ficou assim:<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/A1gvpauwF8\">pic.twitter.com\/A1gvpauwF8<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":311,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":7,"text":"A\u00ed eu forrei ela toda com cartolina \n\npeguei uma fita prata daquelas de presente, enrolei e grampeei nas pontinhas dela pra ficar mais bonitinha nas pontas \n\npeguei uns Matinhos e comecei a grampear nela pra tentar ornamentar \n\na\u00ed ela ficou assim:pic.twitter.com\/A1gvpauwF8","timestamp":1568326434000,"timestamp_epochs":1568326434,"tweet_id":"1172272146338463746","tweet_url":"\/carolinelins\/status\/1172272146338463746","user_id":"913177132934811650","username":"carolinelins"},{"fullname":"carol","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">depois de cortar a lua, eu tirei os palitinhos de churrasco que estavam na placa e fui encaixando de um jeito melhor nos peda\u00e7os da lua que eu cortei \n\na\u00ed depois eu s\u00f3 fiz passar fita em cima desses peda\u00e7os que eu juntei por precau\u00e7\u00e3o \n\ne l\u00e1 estava o modelo da lua<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/D208MWd9T3\">pic.twitter.com\/D208MWd9T3<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":302,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":8,"text":"depois de cortar a lua, eu tirei os palitinhos de churrasco que estavam na placa e fui encaixando de um jeito melhor nos peda\u00e7os da lua que eu cortei \n\na\u00ed depois eu s\u00f3 fiz passar fita em cima desses peda\u00e7os que eu juntei por precau\u00e7\u00e3o \n\ne l\u00e1 estava o modelo da luapic.twitter.com\/D208MWd9T3","timestamp":1568326187000,"timestamp_epochs":1568326187,"tweet_id":"1172271110785765376","tweet_url":"\/carolinelins\/status\/1172271110785765376","user_id":"913177132934811650","username":"carolinelins"},{"fullname":"carol","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Opa gente foram seis placas desculpa \n\nA\u00ed eu juntei elas, e peguei a MEGA PLACA, e coloquei em p\u00e9 \n\nA\u00ed eu desenhei a lua nessa mega placa \n\nDeitei a placa no ch\u00e3o, e com uma faquinha, comecei a cortar a lua<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/YLu8B8kUpp\">pic.twitter.com\/YLu8B8kUpp<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":292,"replies":2,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":10,"text":"Opa gente foram seis placas desculpa \n\nA\u00ed eu juntei elas, e peguei a MEGA PLACA, e coloquei em p\u00e9 \n\nA\u00ed eu desenhei a lua nessa mega placa \n\nDeitei a placa no ch\u00e3o, e com uma faquinha, comecei a cortar a luapic.twitter.com\/YLu8B8kUpp","timestamp":1568326004000,"timestamp_epochs":1568326004,"tweet_id":"1172270344826171393","tweet_url":"\/carolinelins\/status\/1172270344826171393","user_id":"913177132934811650","username":"carolinelins"},{"fullname":"carol","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">primeiro eu peguei quatro placas de isopor e finquei palitinhos de churrasco nelas pra poder elas ficarem firmes e juntinhas \n\n(J\u00e1 que a cola de isopor deu errado pra mim)<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/ZsjJXRjJqF\">pic.twitter.com\/ZsjJXRjJqF<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":341,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":9,"text":"primeiro eu peguei quatro placas de isopor e finquei palitinhos de churrasco nelas pra poder elas ficarem firmes e juntinhas \n\n(J\u00e1 que a cola de isopor deu errado pra mim)pic.twitter.com\/ZsjJXRjJqF","timestamp":1568325741000,"timestamp_epochs":1568325741,"tweet_id":"1172269239660613632","tweet_url":"\/carolinelins\/status\/1172269239660613632","user_id":"913177132934811650","username":"carolinelins"},{"fullname":"carol","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Ent\u00e3o gente deixa eu mostrar pra voc\u00eas como \u00e9 que eu fiz essa lua (infelizmente deu trabalho)\n\n(Ainda quero batizar ela com um nome carinhoso mas ainda estou decidindo)<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/uyUAIUT0Jv\">pic.twitter.com\/uyUAIUT0Jv<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":437,"replies":3,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":15,"text":"Ent\u00e3o gente deixa eu mostrar pra voc\u00eas como \u00e9 que eu fiz essa lua (infelizmente deu trabalho)\n\n(Ainda quero batizar ela com um nome carinhoso mas ainda estou decidindo)pic.twitter.com\/uyUAIUT0Jv","timestamp":1568325438000,"timestamp_epochs":1568325438,"tweet_id":"1172267970342641665","tweet_url":"\/carolinelins\/status\/1172267970342641665","user_id":"913177132934811650","username":"carolinelins"},{"fullname":"carol","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Eu dan\u00e7ando breaking free do high school musical \n\nao lado da minha lua gigante que eu criei e agora n\u00e3o sei o que fazer com ela:<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/tQBN0O1AWQ\">pic.twitter.com\/tQBN0O1AWQ<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":1795,"replies":33,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":145,"text":"Eu dan\u00e7ando breaking free do high school musical \n\nao lado da minha lua gigante que eu criei e agora n\u00e3o sei o que fazer com ela:pic.twitter.com\/tQBN0O1AWQ","timestamp":1568324859000,"timestamp_epochs":1568324859,"tweet_id":"1172265542226518017","tweet_url":"\/carolinelins\/status\/1172265542226518017","user_id":"913177132934811650","username":"carolinelins"},{"fullname":"\u064b","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"und\"><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/QogEcwy4i3\">pic.twitter.com\/QogEcwy4i3<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":13766,"replies":148,"retweet_id":"1172263487118151681","retweeter_userid":"913177132934811650","retweeter_username":"carolinelins","retweets":3144,"text":"pic.twitter.com\/QogEcwy4i3","timestamp":1568296762000,"timestamp_epochs":1568296762,"tweet_id":"1172147692568555520","tweet_url":"\/picduo\/status\/1172147692568555520","user_id":"4896775720","username":"picduo"},{"fullname":"nalu","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">ela monta o cen\u00e1rio, ela tira a foto, ela posa pra foto, ela edita a foto\n\nolha, n\u00e3o d\u00e1 n\u00e9 brasil<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/carolinelins\/status\/1172259728291958802\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/g5M3xvBGJP\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/carolinelins\/status\/1172259728291958802\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/carolinelins\/s<\/span><span class=\"invisible\">tatus\/1172259728291958802<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":1232,"replies":1,"retweet_id":"1172263363176480768","retweeter_userid":"913177132934811650","retweeter_username":"carolinelins","retweets":196,"text":"ela monta o cen\u00e1rio, ela tira a foto, ela posa pra foto, ela edita a foto\n\nolha, n\u00e3o d\u00e1 n\u00e9 brasilhttps:\/\/twitter.com\/carolinelins\/status\/1172259728291958802\u00a0\u2026","timestamp":1568324280000,"timestamp_epochs":1568324280,"tweet_id":"1172263112860471298","tweet_url":"\/lunadsantos\/status\/1172263112860471298","user_id":"2392937218","username":"lunadsantos"},{"fullname":"carol","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">gente eu n\u00e3o sei o que eu vou fazer com isso mas t\u00f4 me sentindo uma crian\u00e7a no playground \u00e9 muito legal<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/KkKnWfPNnG\">pic.twitter.com\/KkKnWfPNnG<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":1415,"replies":9,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":38,"text":"gente eu n\u00e3o sei o que eu vou fazer com isso mas t\u00f4 me sentindo uma crian\u00e7a no playground \u00e9 muito legalpic.twitter.com\/KkKnWfPNnG","timestamp":1568323809000,"timestamp_epochs":1568323809,"tweet_id":"1172261138387603456","tweet_url":"\/carolinelins\/status\/1172261138387603456","user_id":"913177132934811650","username":"carolinelins"},{"fullname":"Lala","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">Eu admiro demais a disposi\u00e7\u00e3o e a criatividade de pessoas assim<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/carolinelins\/status\/1172259728291958802\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/YklEYt9FlD\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/carolinelins\/status\/1172259728291958802\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/carolinelins\/s<\/span><span class=\"invisible\">tatus\/1172259728291958802<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":464,"replies":0,"retweet_id":"1172260561003909123","retweeter_userid":"913177132934811650","retweeter_username":"carolinelins","retweets":45,"text":"Eu admiro demais a disposi\u00e7\u00e3o e a criatividade de pessoas assimhttps:\/\/twitter.com\/carolinelins\/status\/1172259728291958802\u00a0\u2026","timestamp":1568323583000,"timestamp_epochs":1568323583,"tweet_id":"1172260188172238850","tweet_url":"\/Laisda_rosa1\/status\/1172260188172238850","user_id":"2849095287","username":"Laisda_rosa1"},{"fullname":"docinho","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"it\">MANOOOO<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/carolinelins\/status\/1172259728291958802\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/6n7B5h3oop\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/carolinelins\/status\/1172259728291958802\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/carolinelins\/s<\/span><span class=\"invisible\">tatus\/1172259728291958802<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":72,"replies":0,"retweet_id":"1172260368229572608","retweeter_userid":"913177132934811650","retweeter_username":"carolinelins","retweets":6,"text":"MANOOOOhttps:\/\/twitter.com\/carolinelins\/status\/1172259728291958802\u00a0\u2026","timestamp":1568323545000,"timestamp_epochs":1568323545,"tweet_id":"1172260030659334151","tweet_url":"\/pxxyasss\/status\/1172260030659334151","user_id":"1012506123679752195","username":"pxxyasss"},{"fullname":"carol","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">ningu\u00e9m: \n\nminha cabe\u00e7a:  hmm e se eu criasse uma lua gigante pra eu tirar foto<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/beBYLNQead\">pic.twitter.com\/beBYLNQead<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":29589,"replies":287,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":2653,"text":"ningu\u00e9m: \n\nminha cabe\u00e7a:  hmm e se eu criasse uma lua gigante pra eu tirar fotopic.twitter.com\/beBYLNQead","timestamp":1568323473000,"timestamp_epochs":1568323473,"tweet_id":"1172259728291958802","tweet_url":"\/carolinelins\/status\/1172259728291958802","user_id":"913177132934811650","username":"carolinelins"},{"fullname":"carol","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">GENTE EU VOU POSTAR O RESULTADO \n\nda lua de 2 metros que eu fiz, atenta<\/p>","is_retweet":0,"likes":284,"replies":7,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"GENTE EU VOU POSTAR O RESULTADO \n\nda lua de 2 metros que eu fiz, atenta","timestamp":1568323237000,"timestamp_epochs":1568323237,"tweet_id":"1172258737500938240","tweet_url":"\/carolinelins\/status\/1172258737500938240","user_id":"913177132934811650","username":"carolinelins"},{"fullname":"carol","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">se eu contar voc\u00eas n\u00e3o acreditam \n\nmas eu criei do zero uma lua de dois metros pra fazer um auto-retrato \n\nainda to sem acreditar que fiz isso, mas fiz<\/p>","is_retweet":1,"likes":1782,"replies":31,"retweet_id":"1172247937432395777","retweeter_userid":"913177132934811650","retweeter_username":"carolinelins","retweets":31,"text":"se eu contar voc\u00eas n\u00e3o acreditam \n\nmas eu criei do zero uma lua de dois metros pra fazer um auto-retrato \n\nainda to sem acreditar que fiz isso, mas fiz","timestamp":1568318897000,"timestamp_epochs":1568318897,"tweet_id":"1172240535425363970","tweet_url":"\/carolinelins\/status\/1172240535425363970","user_id":"913177132934811650","username":"carolinelins"},{"fullname":"carol","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">se eu contar voc\u00eas n\u00e3o acreditam \n\nmas eu criei do zero uma lua de dois metros pra fazer um auto-retrato \n\nainda to sem acreditar que fiz isso, mas fiz<\/p>","is_retweet":0,"likes":1782,"replies":31,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":31,"text":"se eu contar voc\u00eas n\u00e3o acreditam \n\nmas eu criei do zero uma lua de dois metros pra fazer um auto-retrato \n\nainda to sem acreditar que fiz isso, mas fiz","timestamp":1568318897000,"timestamp_epochs":1568318897,"tweet_id":"1172240535425363970","tweet_url":"\/carolinelins\/status\/1172240535425363970","user_id":"913177132934811650","username":"carolinelins"},{"fullname":"carol","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Gente n\u00e3o se preocupem eu j\u00e1 t\u00f4 descansando, s\u00f3 fui acabar a primeira parte do cen\u00e1rio do auto-retrato que vou fazer amanh\u00e3 \n\nIsso faz eu me sentir mais \u00fatil e me distrair enquanto to de repouso em casa<\/p>","is_retweet":0,"likes":323,"replies":4,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":1,"text":"Gente n\u00e3o se preocupem eu j\u00e1 t\u00f4 descansando, s\u00f3 fui acabar a primeira parte do cen\u00e1rio do auto-retrato que vou fazer amanh\u00e3 \n\nIsso faz eu me sentir mais \u00fatil e me distrair enquanto to de repouso em casa","timestamp":1568244147000,"timestamp_epochs":1568244147,"tweet_id":"1171927011608190976","tweet_url":"\/carolinelins\/status\/1171927011608190976","user_id":"913177132934811650","username":"carolinelins"},{"fullname":"carol","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">tudo pela arte<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/JD8ZsKyANF\">pic.twitter.com\/JD8ZsKyANF<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":908,"replies":40,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":14,"text":"tudo pela artepic.twitter.com\/JD8ZsKyANF","timestamp":1568240591000,"timestamp_epochs":1568240591,"tweet_id":"1171912096734429185","tweet_url":"\/carolinelins\/status\/1171912096734429185","user_id":"913177132934811650","username":"carolinelins"},{"fullname":"carol","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">- Carol vc n\u00e3o pode trabalhar n\u00e3o pode sair de casa pra fazer foto tem que ficar em casa ok \n\n- ok \n\nEu em casa montando coisa pra fazer foto minha:<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/pXBETGeIUi\">pic.twitter.com\/pXBETGeIUi<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":2048,"replies":32,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":54,"text":"- Carol vc n\u00e3o pode trabalhar n\u00e3o pode sair de casa pra fazer foto tem que ficar em casa ok \n\n- ok \n\nEu em casa montando coisa pra fazer foto minha:pic.twitter.com\/pXBETGeIUi","timestamp":1568232995000,"timestamp_epochs":1568232995,"tweet_id":"1171880238273441794","tweet_url":"\/carolinelins\/status\/1171880238273441794","user_id":"913177132934811650","username":"carolinelins"},{"fullname":"carol","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">minha cabe\u00e7a agora querendo fazer foto<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/c1uBQKRouB\">pic.twitter.com\/c1uBQKRouB<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":235,"replies":3,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":4,"text":"minha cabe\u00e7a agora querendo fazer fotopic.twitter.com\/c1uBQKRouB","timestamp":1568223394000,"timestamp_epochs":1568223394,"tweet_id":"1171839966768488454","tweet_url":"\/carolinelins\/status\/1171839966768488454","user_id":"913177132934811650","username":"carolinelins"},{"fullname":"carol","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">- Carol vc n\u00e3o pode sair pra fazer foto no sol \n\n- ok \n\n- Carol vc n\u00e3o pode se expor ao seu computador por mto tempo sem editar ensaio hoje vc t\u00e1 doente \n\n- ok \n\nmas ningu\u00e9m disse q eu n\u00e3o posso fazer foto minha aqui em casa hehe<\/p>","is_retweet":0,"likes":1080,"replies":16,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":26,"text":"- Carol vc n\u00e3o pode sair pra fazer foto no sol \n\n- ok \n\n- Carol vc n\u00e3o pode se expor ao seu computador por mto tempo sem editar ensaio hoje vc t\u00e1 doente \n\n- ok \n\nmas ningu\u00e9m disse q eu n\u00e3o posso fazer foto minha aqui em casa hehe","timestamp":1568223303000,"timestamp_epochs":1568223303,"tweet_id":"1171839585384566784","tweet_url":"\/carolinelins\/status\/1171839585384566784","user_id":"913177132934811650","username":"carolinelins"},{"fullname":"carol","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">quem tem tripofobia vai ter dificuldade de usar esse neg\u00f3cio<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/_arr0binha\/status\/1171505103934607365\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/pKCEQawyLe\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/_arr0binha\/status\/1171505103934607365\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/_arr0binha\/sta<\/span><span class=\"invisible\">tus\/1171505103934607365<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":2863,"replies":69,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":362,"text":"quem tem tripofobia vai ter dificuldade de usar esse neg\u00f3ciohttps:\/\/twitter.com\/_arr0binha\/status\/1171505103934607365\u00a0\u2026","timestamp":1568214234000,"timestamp_epochs":1568214234,"tweet_id":"1171801547203907584","tweet_url":"\/carolinelins\/status\/1171801547203907584","user_id":"913177132934811650","username":"carolinelins"},{"fullname":"carol","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">gente a minha amiga descobriu esse Instagram da Barbie e eu to a 3 horas vendo fotos de boneca \n\nolha a produ\u00e7\u00e3o das fotos chocada<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/uwdjokH4NV\">pic.twitter.com\/uwdjokH4NV<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":27227,"replies":313,"retweet_id":"1171801341087375362","retweeter_userid":"913177132934811650","retweeter_username":"carolinelins","retweets":3154,"text":"gente a minha amiga descobriu esse Instagram da Barbie e eu to a 3 horas vendo fotos de boneca \n\nolha a produ\u00e7\u00e3o das fotos chocadapic.twitter.com\/uwdjokH4NV","timestamp":1568144903000,"timestamp_epochs":1568144903,"tweet_id":"1171510751812390922","tweet_url":"\/carolinelins\/status\/1171510751812390922","user_id":"913177132934811650","username":"carolinelins"},{"fullname":"carol","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">a gente precisa valorizar a sa\u00fade enquanto a gente tem pq quando a gente fica doente todas aquelas comidas que agora vc n\u00e3o pode comer e vc deixou pela metade no passado voltam \u00e0 tona pra te assombrar \u00e0 noite \n\nestou tendo pesadelos com um crossaint<\/p>","is_retweet":0,"likes":829,"replies":9,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":97,"text":"a gente precisa valorizar a sa\u00fade enquanto a gente tem pq quando a gente fica doente todas aquelas comidas que agora vc n\u00e3o pode comer e vc deixou pela metade no passado voltam \u00e0 tona pra te assombrar \u00e0 noite \n\nestou tendo pesadelos com um crossaint","timestamp":1568176310000,"timestamp_epochs":1568176310,"tweet_id":"1171642481110343681","tweet_url":"\/carolinelins\/status\/1171642481110343681","user_id":"913177132934811650","username":"carolinelins"},{"fullname":"carol","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">recebendo todo o carinho (e broncas minhas). \/mar\u00edlia<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/DukYzC0vmO\">pic.twitter.com\/DukYzC0vmO<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":213,"replies":3,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":1,"text":"recebendo todo o carinho (e broncas minhas). \/mar\u00edliapic.twitter.com\/DukYzC0vmO","timestamp":1568161671000,"timestamp_epochs":1568161671,"tweet_id":"1171581080098529280","tweet_url":"\/carolinelins\/status\/1171581080098529280","user_id":"913177132934811650","username":"carolinelins"},{"fullname":"carol","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">ela reclamou da foto. eu n\u00e3o t\u00f4 nem a\u00ed. castigo pelo SUSTO. \n\nmar\u00edlia out, c\u00e2mbio desligo<\/p>","is_retweet":0,"likes":298,"replies":2,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"ela reclamou da foto. eu n\u00e3o t\u00f4 nem a\u00ed. castigo pelo SUSTO. \n\nmar\u00edlia out, c\u00e2mbio desligo","timestamp":1568159453000,"timestamp_epochs":1568159453,"tweet_id":"1171571777799106561","tweet_url":"\/carolinelins\/status\/1171571777799106561","user_id":"913177132934811650","username":"carolinelins"},{"fullname":"carol","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">e pe\u00e7am pra ela se dar f\u00e9rias pelo amor de Deus<\/p>","is_retweet":0,"likes":251,"replies":4,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"e pe\u00e7am pra ela se dar f\u00e9rias pelo amor de Deus","timestamp":1568159379000,"timestamp_epochs":1568159379,"tweet_id":"1171571470423797766","tweet_url":"\/carolinelins\/status\/1171571470423797766","user_id":"913177132934811650","username":"carolinelins"},{"fullname":"carol","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">senhores telespectadores, aqui quem fala \u00e9 a naruteira mais amada deste site, vulgo @mrlgrndd. nossa menina caroline lins desmaiou no meu colo depois de uma crise de amigdalite aguda e aqui estamos n\u00f3s, dando rol\u00ea no hospital. mandem energias positivas para o nen\u00ea.<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/B54aG09FqJ\">pic.twitter.com\/B54aG09FqJ<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":1649,"replies":82,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":28,"text":"senhores telespectadores, aqui quem fala \u00e9 a naruteira mais amada deste site, vulgo @mrlgrndd. nossa menina caroline lins desmaiou no meu colo depois de uma crise de amigdalite aguda e aqui estamos n\u00f3s, dando rol\u00ea no hospital. mandem energias positivas para o nen\u00ea.pic.twitter.com\/B54aG09FqJ","timestamp":1568159378000,"timestamp_epochs":1568159378,"tweet_id":"1171571465579352065","tweet_url":"\/carolinelins\/status\/1171571465579352065","user_id":"913177132934811650","username":"carolinelins"},{"fullname":"carol","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">gente a minha amiga descobriu esse Instagram da Barbie e eu to a 3 horas vendo fotos de boneca \n\nolha a produ\u00e7\u00e3o das fotos chocada<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/uwdjokH4NV\">pic.twitter.com\/uwdjokH4NV<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":27227,"replies":313,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":3154,"text":"gente a minha amiga descobriu esse Instagram da Barbie e eu to a 3 horas vendo fotos de boneca \n\nolha a produ\u00e7\u00e3o das fotos chocadapic.twitter.com\/uwdjokH4NV","timestamp":1568144903000,"timestamp_epochs":1568144903,"tweet_id":"1171510751812390922","tweet_url":"\/carolinelins\/status\/1171510751812390922","user_id":"913177132934811650","username":"carolinelins"},{"fullname":"carol","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">\u2014 Thread de fotos criativas para voc\u00ea se inspirar <img alt=\"\ud83d\udcf8\" aria-label=\"Emoji: C\u00e2mera com flash\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f4f8.png\" title=\"C\u00e2mera com flash\"\/><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/vwmuLEIhcJ\">pic.twitter.com\/vwmuLEIhcJ<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":4736,"replies":84,"retweet_id":"1171506699284316160","retweeter_userid":"913177132934811650","retweeter_username":"carolinelins","retweets":661,"text":"\u2014 Thread de fotos criativas para voc\u00ea se inspirar pic.twitter.com\/vwmuLEIhcJ","timestamp":1568077987000,"timestamp_epochs":1568077987,"tweet_id":"1171230087695491078","tweet_url":"\/carolinelins\/status\/1171230087695491078","user_id":"913177132934811650","username":"carolinelins"},{"fullname":"fode the people","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">trabalhar pra pagar um ensaio inspirado em star wars<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/carolinelins\/status\/1171462936763650048\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/WxYsih0ETN\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/carolinelins\/status\/1171462936763650048\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/carolinelins\/s<\/span><span class=\"invisible\">tatus\/1171462936763650048<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":501,"replies":2,"retweet_id":"1171467053842042881","retweeter_userid":"913177132934811650","retweeter_username":"carolinelins","retweets":77,"text":"trabalhar pra pagar um ensaio inspirado em star warshttps:\/\/twitter.com\/carolinelins\/status\/1171462936763650048\u00a0\u2026","timestamp":1568134467000,"timestamp_epochs":1568134467,"tweet_id":"1171466979351248896","tweet_url":"\/declannbhd\/status\/1171466979351248896","user_id":"3181214165","username":"declannbhd"},{"fullname":"carol","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">13 \u2014 usar uma lamparina + pisca-piscas de natal e um espelho pra fazer fotos<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/J1RTqBStPj\">pic.twitter.com\/J1RTqBStPj<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":420,"replies":4,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":14,"text":"13 \u2014 usar uma lamparina + pisca-piscas de natal e um espelho pra fazer fotospic.twitter.com\/J1RTqBStPj","timestamp":1568134344000,"timestamp_epochs":1568134344,"tweet_id":"1171466465158938626","tweet_url":"\/carolinelins\/status\/1171466465158938626","user_id":"913177132934811650","username":"carolinelins"},{"fullname":"chupa que a cana \u00e9 doce meu filho","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">Puts ter fam\u00edlia pra qu\u00ea se n\u00e3o isso aqui ein????<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/carolinelins\/status\/1171462936763650048\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/fZkKihmlZU\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/carolinelins\/status\/1171462936763650048\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/carolinelins\/s<\/span><span class=\"invisible\">tatus\/1171462936763650048<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":186,"replies":1,"retweet_id":"1171465444227575808","retweeter_userid":"913177132934811650","retweeter_username":"carolinelins","retweets":21,"text":"Puts ter fam\u00edlia pra qu\u00ea se n\u00e3o isso aqui ein????https:\/\/twitter.com\/carolinelins\/status\/1171462936763650048\u00a0\u2026","timestamp":1568133865000,"timestamp_epochs":1568133865,"tweet_id":"1171464454816403457","tweet_url":"\/circosemlona\/status\/1171464454816403457","user_id":"884187045178028032","username":"circosemlona"},{"fullname":"Nicol\u00e1s Baldom\u00e1 \ud83c\udf97\ufe0f","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">Eu j\u00e1 vi fot\u00f3grafos criativos, mas como a Carol, t\u00e1 dif\u00edcil.<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/carolinelins\/status\/1171230087695491078\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/rSrU6BP2CU\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/carolinelins\/status\/1171230087695491078\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/carolinelins\/s<\/span><span class=\"invisible\">tatus\/1171230087695491078<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":207,"replies":1,"retweet_id":"1171465407435132929","retweeter_userid":"913177132934811650","retweeter_username":"carolinelins","retweets":15,"text":"Eu j\u00e1 vi fot\u00f3grafos criativos, mas como a Carol, t\u00e1 dif\u00edcil.https:\/\/twitter.com\/carolinelins\/status\/1171230087695491078\u00a0\u2026","timestamp":1568133795000,"timestamp_epochs":1568133795,"tweet_id":"1171464160833503232","tweet_url":"\/NicoBaldoma\/status\/1171464160833503232","user_id":"90860869","username":"NicoBaldoma"},{"fullname":"carol","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">12 \u2014 fazer fotos dentro do metr\u00f4!<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/IQcLgta3fr\">pic.twitter.com\/IQcLgta3fr<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":488,"replies":8,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":15,"text":"12 \u2014 fazer fotos dentro do metr\u00f4!pic.twitter.com\/IQcLgta3fr","timestamp":1568134033000,"timestamp_epochs":1568134033,"tweet_id":"1171465159555964931","tweet_url":"\/carolinelins\/status\/1171465159555964931","user_id":"913177132934811650","username":"carolinelins"},{"fullname":"carol","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">11 \u2014 juntar a fam\u00edlia e fazer um ensaio inspirado em STAR WARS<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/0GwEmZZ6kn\">pic.twitter.com\/0GwEmZZ6kn<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":698,"replies":18,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":64,"text":"11 \u2014 juntar a fam\u00edlia e fazer um ensaio inspirado em STAR WARSpic.twitter.com\/0GwEmZZ6kn","timestamp":1568133503000,"timestamp_epochs":1568133503,"tweet_id":"1171462936763650048","tweet_url":"\/carolinelins\/status\/1171462936763650048","user_id":"913177132934811650","username":"carolinelins"},{"fullname":"carol","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">10 \u2014 comprar papel dourado ou papel de ouro em papelarias e fazer fotos douradas <img alt=\"\u2728\" aria-label=\"Emoji: Fa\u00edscas\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/2728.png\" title=\"Fa\u00edscas\"\/><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/JCQt0sLroJ\">pic.twitter.com\/JCQt0sLroJ<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":311,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":9,"text":"10 \u2014 comprar papel dourado ou papel de ouro em papelarias e fazer fotos douradas pic.twitter.com\/JCQt0sLroJ","timestamp":1568133248000,"timestamp_epochs":1568133248,"tweet_id":"1171461867790721025","tweet_url":"\/carolinelins\/status\/1171461867790721025","user_id":"913177132934811650","username":"carolinelins"},{"fullname":"carol","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">voc\u00ea percebe quando a vida acad\u00eamica controlou sua vida quando voc\u00ea fica doente e voc\u00ea IMPLORA pro m\u00e9dico pra deixar voc\u00ea ir pra faculdade apresentar semin\u00e1rio<\/p>","is_retweet":0,"likes":998,"replies":11,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":90,"text":"voc\u00ea percebe quando a vida acad\u00eamica controlou sua vida quando voc\u00ea fica doente e voc\u00ea IMPLORA pro m\u00e9dico pra deixar voc\u00ea ir pra faculdade apresentar semin\u00e1rio","timestamp":1568131380000,"timestamp_epochs":1568131380,"tweet_id":"1171454031144685568","tweet_url":"\/carolinelins\/status\/1171454031144685568","user_id":"913177132934811650","username":"carolinelins"},{"fullname":"carol","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">surtar e se isolar de tudo e de todos durante uma crise pra depois voltar a realidade e tentar dar uma desculpa e ser gentil com as as pessoas que te mandaram mensagem e voc\u00ea n\u00e3o respondeu pq tava ocupada demais surtando<\/p>","is_retweet":0,"likes":9595,"replies":32,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":5257,"text":"surtar e se isolar de tudo e de todos durante uma crise pra depois voltar a realidade e tentar dar uma desculpa e ser gentil com as as pessoas que te mandaram mensagem e voc\u00ea n\u00e3o respondeu pq tava ocupada demais surtando","timestamp":1568089955000,"timestamp_epochs":1568089955,"tweet_id":"1171280281715859457","tweet_url":"\/carolinelins\/status\/1171280281715859457","user_id":"913177132934811650","username":"carolinelins"},{"fullname":"c\u03b1r\u03c3\u2113i\u0e17\u03b1.","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">Artistas que al\u00e9m de inspirar, compartilham ensinamentos. Eles merecem reconhecimento <img alt=\"\ud83d\udc96\" aria-label=\"Emoji: Cora\u00e7\u00e3o brilhando\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f496.png\" title=\"Cora\u00e7\u00e3o brilhando\"\/>\n\nSabedoria que \u00e9 passada a diante \u00e9 sinal de amor<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/carolinelins\/status\/1171230087695491078\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/bMEHWA9lnX\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/carolinelins\/status\/1171230087695491078\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/carolinelins\/s<\/span><span class=\"invisible\">tatus\/1171230087695491078<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":305,"replies":0,"retweet_id":"1171241599944265730","retweeter_userid":"913177132934811650","retweeter_username":"carolinelins","retweets":29,"text":"Artistas que al\u00e9m de inspirar, compartilham ensinamentos. Eles merecem reconhecimento \n\nSabedoria que \u00e9 passada a diante \u00e9 sinal de amorhttps:\/\/twitter.com\/carolinelins\/status\/1171230087695491078\u00a0\u2026","timestamp":1568079999000,"timestamp_epochs":1568079999,"tweet_id":"1171238525318107136","tweet_url":"\/CarolCortasio\/status\/1171238525318107136","user_id":"1009873215664123904","username":"CarolCortasio"},{"fullname":"carol","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">9 \u2014 Jogando \u00e1gua!<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/QjdlKciTMM\">pic.twitter.com\/QjdlKciTMM<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":356,"replies":2,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":15,"text":"9 \u2014 Jogando \u00e1gua!pic.twitter.com\/QjdlKciTMM","timestamp":1568080624000,"timestamp_epochs":1568080624,"tweet_id":"1171241144526737408","tweet_url":"\/carolinelins\/status\/1171241144526737408","user_id":"913177132934811650","username":"carolinelins"},{"fullname":"carol","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">8 \u2014 observe os padr\u00f5es de luz e sombra para fazer fotos interessantes!<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/mEmGj1XkpY\">pic.twitter.com\/mEmGj1XkpY<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":430,"replies":5,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":19,"text":"8 \u2014 observe os padr\u00f5es de luz e sombra para fazer fotos interessantes!pic.twitter.com\/mEmGj1XkpY","timestamp":1568080137000,"timestamp_epochs":1568080137,"tweet_id":"1171239104102768640","tweet_url":"\/carolinelins\/status\/1171239104102768640","user_id":"913177132934811650","username":"carolinelins"},{"fullname":"carol","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">7 \u2014 Fotos com girass\u00f3is<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/ufUqmYth6Y\">pic.twitter.com\/ufUqmYth6Y<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":373,"replies":2,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":16,"text":"7 \u2014 Fotos com girass\u00f3ispic.twitter.com\/ufUqmYth6Y","timestamp":1568079891000,"timestamp_epochs":1568079891,"tweet_id":"1171238071620243456","tweet_url":"\/carolinelins\/status\/1171238071620243456","user_id":"913177132934811650","username":"carolinelins"},{"fullname":"carol","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">Ah, lembrando que tem mais ideias legais e algumas caseiras aqui tamb\u00e9m viu!<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/carolinelins\/status\/1144328194818002945?s=21\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/oFhBsxGG3W\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/carolinelins\/status\/1144328194818002945?s=21\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/carolinelins\/s<\/span><span class=\"invisible\">tatus\/1144328194818002945?s=21<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":159,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":10,"text":"Ah, lembrando que tem mais ideias legais e algumas caseiras aqui tamb\u00e9m viu!https:\/\/twitter.com\/carolinelins\/status\/1144328194818002945?s=21\u00a0\u2026","timestamp":1568079523000,"timestamp_epochs":1568079523,"tweet_id":"1171236527231459329","tweet_url":"\/carolinelins\/status\/1171236527231459329","user_id":"913177132934811650","username":"carolinelins"},{"fullname":"lari","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">Ah mano que foda<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/carolinelins\/status\/1171230087695491078\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/Lh03edYMu6\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/carolinelins\/status\/1171230087695491078\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/carolinelins\/s<\/span><span class=\"invisible\">tatus\/1171230087695491078<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":55,"replies":0,"retweet_id":"1171236201912836096","retweeter_userid":"913177132934811650","retweeter_username":"carolinelins","retweets":2,"text":"Ah mano que fodahttps:\/\/twitter.com\/carolinelins\/status\/1171230087695491078\u00a0\u2026","timestamp":1568079044000,"timestamp_epochs":1568079044,"tweet_id":"1171234518499508224","tweet_url":"\/larissamaria_\/status\/1171234518499508224","user_id":"1135883030973833222","username":"larissamaria_"},{"fullname":"carol","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">6 \u2014 Usando um guarda-chuva, enrole piscas-piscas de decora\u00e7\u00e3o e use como acess\u00f3rio para suas fotos! \n\neu comprei esse guarda-chuva por 15 reais e os piscas-piscas movidos a pilha foram 10!<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/4ggiUhhFUS\">pic.twitter.com\/4ggiUhhFUS<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":380,"replies":2,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":16,"text":"6 \u2014 Usando um guarda-chuva, enrole piscas-piscas de decora\u00e7\u00e3o e use como acess\u00f3rio para suas fotos! \n\neu comprei esse guarda-chuva por 15 reais e os piscas-piscas movidos a pilha foram 10!pic.twitter.com\/4ggiUhhFUS","timestamp":1568079368000,"timestamp_epochs":1568079368,"tweet_id":"1171235877940604929","tweet_url":"\/carolinelins\/status\/1171235877940604929","user_id":"913177132934811650","username":"carolinelins"},{"fullname":"carol","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">5 \u2014 Use matinhos e\/ou flores como molduras naturais pra sua foto<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/G5yUnIVczx\">pic.twitter.com\/G5yUnIVczx<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":430,"replies":5,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":17,"text":"5 \u2014 Use matinhos e\/ou flores como molduras naturais pra sua fotopic.twitter.com\/G5yUnIVczx","timestamp":1568079137000,"timestamp_epochs":1568079137,"tweet_id":"1171234909698105344","tweet_url":"\/carolinelins\/status\/1171234909698105344","user_id":"913177132934811650","username":"carolinelins"},{"fullname":"carol","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">4 \u2014 Fazendo fotos a ilumina\u00e7\u00e3o e a decora\u00e7\u00e3o de casa!!<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/VaI4t28Vhe\">pic.twitter.com\/VaI4t28Vhe<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":426,"replies":2,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":17,"text":"4 \u2014 Fazendo fotos a ilumina\u00e7\u00e3o e a decora\u00e7\u00e3o de casa!!pic.twitter.com\/VaI4t28Vhe","timestamp":1568078790000,"timestamp_epochs":1568078790,"tweet_id":"1171233455222525953","tweet_url":"\/carolinelins\/status\/1171233455222525953","user_id":"913177132934811650","username":"carolinelins"},{"fullname":"carol","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">3 \u2014 Use a luz do fim de tarde e jogue talco na frente da janela pra criar um efeito bem legal!<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/e5E22b5G3T\">pic.twitter.com\/e5E22b5G3T<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":592,"replies":4,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":22,"text":"3 \u2014 Use a luz do fim de tarde e jogue talco na frente da janela pra criar um efeito bem legal!pic.twitter.com\/e5E22b5G3T","timestamp":1568078529000,"timestamp_epochs":1568078529,"tweet_id":"1171232360152674304","tweet_url":"\/carolinelins\/status\/1171232360152674304","user_id":"913177132934811650","username":"carolinelins"},{"fullname":"carol","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">2 \u2014 Fotos usando espelhos!<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/RLkNzk92hj\">pic.twitter.com\/RLkNzk92hj<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":408,"replies":2,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":13,"text":"2 \u2014 Fotos usando espelhos!pic.twitter.com\/RLkNzk92hj","timestamp":1568078417000,"timestamp_epochs":1568078417,"tweet_id":"1171231888855506945","tweet_url":"\/carolinelins\/status\/1171231888855506945","user_id":"913177132934811650","username":"carolinelins"},{"fullname":"carol","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">1 \u2013 Fotos com reflexos e ta\u00e7as\/copos<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/E0gUjwJjyg\">pic.twitter.com\/E0gUjwJjyg<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":526,"replies":3,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":17,"text":"1 \u2013 Fotos com reflexos e ta\u00e7as\/copospic.twitter.com\/E0gUjwJjyg","timestamp":1568078157000,"timestamp_epochs":1568078157,"tweet_id":"1171230799124934656","tweet_url":"\/carolinelins\/status\/1171230799124934656","user_id":"913177132934811650","username":"carolinelins"},{"fullname":"carol","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">\u2014 Thread de fotos criativas para voc\u00ea se inspirar <img alt=\"\ud83d\udcf8\" aria-label=\"Emoji: C\u00e2mera com flash\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f4f8.png\" title=\"C\u00e2mera com flash\"\/><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/vwmuLEIhcJ\">pic.twitter.com\/vwmuLEIhcJ<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":4736,"replies":84,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":661,"text":"\u2014 Thread de fotos criativas para voc\u00ea se inspirar pic.twitter.com\/vwmuLEIhcJ","timestamp":1568077987000,"timestamp_epochs":1568077987,"tweet_id":"1171230087695491078","tweet_url":"\/carolinelins\/status\/1171230087695491078","user_id":"913177132934811650","username":"carolinelins"},{"fullname":"carol","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Vou postar galere!<\/p>","is_retweet":0,"likes":47,"replies":2,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":1,"text":"Vou postar galere!","timestamp":1568077689000,"timestamp_epochs":1568077689,"tweet_id":"1171228837289562112","tweet_url":"\/carolinelins\/status\/1171228837289562112","user_id":"913177132934811650","username":"carolinelins"},{"fullname":"carol","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Pensando em fazer uma parte dois da thread de ideias interessantes pra voc\u00eas fazerem fotos \n\nO que acham?<\/p>","is_retweet":0,"likes":733,"replies":21,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":16,"text":"Pensando em fazer uma parte dois da thread de ideias interessantes pra voc\u00eas fazerem fotos \n\nO que acham?","timestamp":1568077158000,"timestamp_epochs":1568077158,"tweet_id":"1171226607857688576","tweet_url":"\/carolinelins\/status\/1171226607857688576","user_id":"913177132934811650","username":"carolinelins"},{"fullname":"Ju Souza","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">Verdade...sou da limpeza e as vezes as pessoas fim bem que n\u00e3o existo..mais sempre precisam de n\u00f3s pra arrumar suas bagun\u00e7as<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/carolinelins\/status\/1170900509986820097\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/Slqd5Agxec\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/carolinelins\/status\/1170900509986820097\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/carolinelins\/s<\/span><span class=\"invisible\">tatus\/1170900509986820097<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":436,"replies":1,"retweet_id":"1171224816998866946","retweeter_userid":"913177132934811650","retweeter_username":"carolinelins","retweets":27,"text":"Verdade...sou da limpeza e as vezes as pessoas fim bem que n\u00e3o existo..mais sempre precisam de n\u00f3s pra arrumar suas bagun\u00e7ashttps:\/\/twitter.com\/carolinelins\/status\/1170900509986820097\u00a0\u2026","timestamp":1568076650000,"timestamp_epochs":1568076650,"tweet_id":"1171224476731809793","tweet_url":"\/Juliana53932805\/status\/1171224476731809793","user_id":"1130265655826157569","username":"Juliana53932805"},{"fullname":"carol","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">olha num \u00e9 por nada n\u00e3o mas essa thread aqui vale a pena ler<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/carolinelins\/status\/1164192748485906433\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/tOmpzKoQUn\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/carolinelins\/status\/1164192748485906433\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/carolinelins\/s<\/span><span class=\"invisible\">tatus\/1164192748485906433<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":457,"replies":4,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":26,"text":"olha num \u00e9 por nada n\u00e3o mas essa thread aqui vale a pena lerhttps:\/\/twitter.com\/carolinelins\/status\/1164192748485906433\u00a0\u2026","timestamp":1568076088000,"timestamp_epochs":1568076088,"tweet_id":"1171222121252642816","tweet_url":"\/carolinelins\/status\/1171222121252642816","user_id":"913177132934811650","username":"carolinelins"},{"fullname":"carol","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">o ser humano experimenta muitas dores na vida mas nada supera a dor de comprar uma comida ruim<\/p>","is_retweet":0,"likes":5453,"replies":52,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":2309,"text":"o ser humano experimenta muitas dores na vida mas nada supera a dor de comprar uma comida ruim","timestamp":1568060697000,"timestamp_epochs":1568060697,"tweet_id":"1171157567671808001","tweet_url":"\/carolinelins\/status\/1171157567671808001","user_id":"913177132934811650","username":"carolinelins"},{"fullname":"carol","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">Prioridades<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/UOLNoticias\/status\/1171039410638479361\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/zuqO5mCv28\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/UOLNoticias\/status\/1171039410638479361\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/UOLNoticias\/st<\/span><span class=\"invisible\">atus\/1171039410638479361<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":975,"replies":2,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":204,"text":"Prioridadeshttps:\/\/twitter.com\/UOLNoticias\/status\/1171039410638479361\u00a0\u2026","timestamp":1568060044000,"timestamp_epochs":1568060044,"tweet_id":"1171154826044026882","tweet_url":"\/carolinelins\/status\/1171154826044026882","user_id":"913177132934811650","username":"carolinelins"},{"fullname":"carol","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">internautas descobrem quem realmente \u00e9 a dona desse Twitter e se chocam com a revela\u00e7\u00e3o de que quem est\u00e1 por tr\u00e1s do computador na realidade \u00e9 \n\nCADELINHA MEL<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/lBOo9faKF9\">pic.twitter.com\/lBOo9faKF9<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":5082,"replies":31,"retweet_id":"1171142423210319872","retweeter_userid":"913177132934811650","retweeter_username":"carolinelins","retweets":415,"text":"internautas descobrem quem realmente \u00e9 a dona desse Twitter e se chocam com a revela\u00e7\u00e3o de que quem est\u00e1 por tr\u00e1s do computador na realidade \u00e9 \n\nCADELINHA MELpic.twitter.com\/lBOo9faKF9","timestamp":1567995650000,"timestamp_epochs":1567995650,"tweet_id":"1170884737545756672","tweet_url":"\/carolinelins\/status\/1170884737545756672","user_id":"913177132934811650","username":"carolinelins"},{"fullname":"carol","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">lembrem-se: a mo\u00e7a da limpeza \u00e9 uma pessoa e merece um bom dia, um obrigada, um com licen\u00e7a \n\ntrabalhar com limpeza j\u00e1 \u00e9 um trabalho puxado e as vezes inc\u00f4modo \n\nn\u00e3o custa nada voc\u00ea ser gentil e melhorar o dia de algu\u00e9m<\/p>","is_retweet":1,"likes":25685,"replies":53,"retweet_id":"1171135730531360768","retweeter_userid":"913177132934811650","retweeter_username":"carolinelins","retweets":7821,"text":"lembrem-se: a mo\u00e7a da limpeza \u00e9 uma pessoa e merece um bom dia, um obrigada, um com licen\u00e7a \n\ntrabalhar com limpeza j\u00e1 \u00e9 um trabalho puxado e as vezes inc\u00f4modo \n\nn\u00e3o custa nada voc\u00ea ser gentil e melhorar o dia de algu\u00e9m","timestamp":1567999410000,"timestamp_epochs":1567999410,"tweet_id":"1170900509986820097","tweet_url":"\/carolinelins\/status\/1170900509986820097","user_id":"913177132934811650","username":"carolinelins"},{"fullname":"paulo moreira \ud83e\udd2b ccxp H41\u2728","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">podia ter um filme da bruxa de blair q mostrasse o lado da bruxa n\u00e9?\no q q ela faz no dia a dia? tipo doc que ela conversasse \"ah, a\u00ed d\u00e1 umas 5 da tarde eu saio pa pegar crian\u00e7a\"<\/p>","is_retweet":1,"likes":7508,"replies":56,"retweet_id":"1171074765735550977","retweeter_userid":"913177132934811650","retweeter_username":"carolinelins","retweets":1418,"text":"podia ter um filme da bruxa de blair q mostrasse o lado da bruxa n\u00e9?\no q q ela faz no dia a dia? tipo doc que ela conversasse \"ah, a\u00ed d\u00e1 umas 5 da tarde eu saio pa pegar crian\u00e7a\"","timestamp":1567967359000,"timestamp_epochs":1567967359,"tweet_id":"1170766079087562754","tweet_url":"\/paulomoreria\/status\/1170766079087562754","user_id":"885868623994245120","username":"paulomoreria"},{"fullname":"carol","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"und\">Me<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/EmojiMashupFace\/status\/1170332732620193793\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/bCWhQ6WbFc\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/EmojiMashupFace\/status\/1170332732620193793\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/EmojiMashupFac<\/span><span class=\"invisible\">e\/status\/1170332732620193793<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":78,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":5,"text":"Mehttps:\/\/twitter.com\/EmojiMashupFace\/status\/1170332732620193793\u00a0\u2026","timestamp":1568008979000,"timestamp_epochs":1568008979,"tweet_id":"1170940644656918529","tweet_url":"\/carolinelins\/status\/1170940644656918529","user_id":"913177132934811650","username":"carolinelins"},{"fullname":"carol","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">fui fazer um ensaio fotogr\u00e1fico numa praia pr\u00f3ximo de um condom\u00ednio militar \n\nna volta, eu e a mo\u00e7a est\u00e1vamos voltando pelo mato quando encontramos uma ON\u00c7A \n\nmas era a on\u00e7a de estima\u00e7\u00e3o do quartel, ela tava indo tomar banho com os soldados \n\nno fim, fizemos carinho numa ON\u00c7A<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/LwithP\/status\/1169956079092031488\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/Oeb4Fg9uLM\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/LwithP\/status\/1169956079092031488\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/LwithP\/status\/<\/span><span class=\"invisible\">1169956079092031488<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":1317,"replies":8,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":56,"text":"fui fazer um ensaio fotogr\u00e1fico numa praia pr\u00f3ximo de um condom\u00ednio militar \n\nna volta, eu e a mo\u00e7a est\u00e1vamos voltando pelo mato quando encontramos uma ON\u00c7A \n\nmas era a on\u00e7a de estima\u00e7\u00e3o do quartel, ela tava indo tomar banho com os soldados \n\nno fim, fizemos carinho numa ON\u00c7Ahttps:\/\/twitter.com\/LwithP\/status\/1169956079092031488\u00a0\u2026","timestamp":1568004180000,"timestamp_epochs":1568004180,"tweet_id":"1170920515193704448","tweet_url":"\/carolinelins\/status\/1170920515193704448","user_id":"913177132934811650","username":"carolinelins"},{"fullname":"carol","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">aprenda a editar e adicionar efeitos  nas suas fotos usando o app PICSART \u2014 a thread <img alt=\"\ud83d\udcf8\" aria-label=\"Emoji: C\u00e2mera com flash\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f4f8.png\" title=\"C\u00e2mera com flash\"\/><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/J61M8oCGqZ\">pic.twitter.com\/J61M8oCGqZ<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":7625,"replies":133,"retweet_id":"1170914864438685696","retweeter_userid":"913177132934811650","retweeter_username":"carolinelins","retweets":1539,"text":"aprenda a editar e adicionar efeitos  nas suas fotos usando o app PICSART \u2014 a thread pic.twitter.com\/J61M8oCGqZ","timestamp":1567826771000,"timestamp_epochs":1567826771,"tweet_id":"1170176408053780480","tweet_url":"\/carolinelins\/status\/1170176408053780480","user_id":"913177132934811650","username":"carolinelins"},{"fullname":"carol","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">amanh\u00e3 \u00e9 um novo dia de uma nova semana ent\u00e3o agora, tome uma \u00e1gua e v\u00e1 descansar. \n\nningu\u00e9m al\u00e9m de voc\u00ea sabe os esfor\u00e7os que voc\u00ea teve pra estar aqui e se as coisas n\u00e3o est\u00e3o onde devem estar, tudo leva tempo, d\u00ea um tempo a elas. \n\ntudo vai melhorar. descanse <img alt=\"\ud83c\udf3c\" aria-label=\"Emoji: Flor\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f33c.png\" title=\"Flor\"\/><\/p>","is_retweet":0,"likes":742,"replies":15,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":181,"text":"amanh\u00e3 \u00e9 um novo dia de uma nova semana ent\u00e3o agora, tome uma \u00e1gua e v\u00e1 descansar. \n\nningu\u00e9m al\u00e9m de voc\u00ea sabe os esfor\u00e7os que voc\u00ea teve pra estar aqui e se as coisas n\u00e3o est\u00e3o onde devem estar, tudo leva tempo, d\u00ea um tempo a elas. \n\ntudo vai melhorar. descanse ","timestamp":1568002760000,"timestamp_epochs":1568002760,"tweet_id":"1170914561920307200","tweet_url":"\/carolinelins\/status\/1170914561920307200","user_id":"913177132934811650","username":"carolinelins"},{"fullname":"carol","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">lembrem-se: a mo\u00e7a da limpeza \u00e9 uma pessoa e merece um bom dia, um obrigada, um com licen\u00e7a \n\ntrabalhar com limpeza j\u00e1 \u00e9 um trabalho puxado e as vezes inc\u00f4modo \n\nn\u00e3o custa nada voc\u00ea ser gentil e melhorar o dia de algu\u00e9m<\/p>","is_retweet":0,"likes":25685,"replies":53,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":7821,"text":"lembrem-se: a mo\u00e7a da limpeza \u00e9 uma pessoa e merece um bom dia, um obrigada, um com licen\u00e7a \n\ntrabalhar com limpeza j\u00e1 \u00e9 um trabalho puxado e as vezes inc\u00f4modo \n\nn\u00e3o custa nada voc\u00ea ser gentil e melhorar o dia de algu\u00e9m","timestamp":1567999410000,"timestamp_epochs":1567999410,"tweet_id":"1170900509986820097","tweet_url":"\/carolinelins\/status\/1170900509986820097","user_id":"913177132934811650","username":"carolinelins"},{"fullname":"carol","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">eu fico indignada quando vejo pessoas tratando mal atendentes e principalmente senhorinhas de idade que est\u00e3o prestando algum servi\u00e7o\n\na pessoa j\u00e1 est\u00e1 numa idade avan\u00e7ada e tem que se esfor\u00e7ar no trabalho todo dia\n\nn\u00e3o custa nada vc sempre dizer obrigada, ser gentil e respeitoso<\/p>","is_retweet":0,"likes":1011,"replies":2,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":244,"text":"eu fico indignada quando vejo pessoas tratando mal atendentes e principalmente senhorinhas de idade que est\u00e3o prestando algum servi\u00e7o\n\na pessoa j\u00e1 est\u00e1 numa idade avan\u00e7ada e tem que se esfor\u00e7ar no trabalho todo dia\n\nn\u00e3o custa nada vc sempre dizer obrigada, ser gentil e respeitoso","timestamp":1567999200000,"timestamp_epochs":1567999200,"tweet_id":"1170899630005116930","tweet_url":"\/carolinelins\/status\/1170899630005116930","user_id":"913177132934811650","username":"carolinelins"},{"fullname":"sapequinha levado","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Deem uma olhada no circulo monocrom\u00e1tico que diz perfeitamente as cores que \"combinam\" entre si <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/carolinelins\/status\/1170891797846994944\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/OnJNo7ttRc\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/carolinelins\/status\/1170891797846994944\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/carolinelins\/s<\/span><span class=\"invisible\">tatus\/1170891797846994944<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/3TStS82IHO\">pic.twitter.com\/3TStS82IHO<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":267,"replies":4,"retweet_id":"1170896967318343680","retweeter_userid":"913177132934811650","retweeter_username":"carolinelins","retweets":28,"text":"Deem uma olhada no circulo monocrom\u00e1tico que diz perfeitamente as cores que \"combinam\" entre si https:\/\/twitter.com\/carolinelins\/status\/1170891797846994944\u00a0\u2026pic.twitter.com\/3TStS82IHO","timestamp":1567997559000,"timestamp_epochs":1567997559,"tweet_id":"1170892747521306624","tweet_url":"\/matxcosta\/status\/1170892747521306624","user_id":"857712206397546496","username":"matxcosta"},{"fullname":"carol","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">sempre quis fazer um ensaio com carros antigos nem acredito que realizei esse sonho<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/EU2fVrOOda\">pic.twitter.com\/EU2fVrOOda<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":2053,"replies":10,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":72,"text":"sempre quis fazer um ensaio com carros antigos nem acredito que realizei esse sonhopic.twitter.com\/EU2fVrOOda","timestamp":1567998463000,"timestamp_epochs":1567998463,"tweet_id":"1170896538459168768","tweet_url":"\/carolinelins\/status\/1170896538459168768","user_id":"913177132934811650","username":"carolinelins"},{"fullname":"GUS is just a ghost","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">temos aqui um novo MEME<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/carolinelins\/status\/1170884737545756672\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/ZJYHdt7roo\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/carolinelins\/status\/1170884737545756672\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/carolinelins\/s<\/span><span class=\"invisible\">tatus\/1170884737545756672<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":151,"replies":0,"retweet_id":"1170892343526023168","retweeter_userid":"913177132934811650","retweeter_username":"carolinelins","retweets":14,"text":"temos aqui um novo MEMEhttps:\/\/twitter.com\/carolinelins\/status\/1170884737545756672\u00a0\u2026","timestamp":1567997309000,"timestamp_epochs":1567997309,"tweet_id":"1170891699540963329","tweet_url":"\/shotsatmirrors\/status\/1170891699540963329","user_id":"1058223446243463168","username":"shotsatmirrors"},{"fullname":"carol","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">internautas descobrem quem realmente \u00e9 a dona desse Twitter e se chocam com a revela\u00e7\u00e3o de que quem est\u00e1 por tr\u00e1s do computador na realidade \u00e9 \n\nCADELINHA MEL<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/lBOo9faKF9\">pic.twitter.com\/lBOo9faKF9<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":5082,"replies":31,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":415,"text":"internautas descobrem quem realmente \u00e9 a dona desse Twitter e se chocam com a revela\u00e7\u00e3o de que quem est\u00e1 por tr\u00e1s do computador na realidade \u00e9 \n\nCADELINHA MELpic.twitter.com\/lBOo9faKF9","timestamp":1567995650000,"timestamp_epochs":1567995650,"tweet_id":"1170884737545756672","tweet_url":"\/carolinelins\/status\/1170884737545756672","user_id":"913177132934811650","username":"carolinelins"},{"fullname":"carol","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Gente eu entrei num limbo editando fotos no meu computador \n\ns\u00f3 vim olhar o tt e o meu celular agora \n\no que houve, em que ano estamos? os humanos j\u00e1 s\u00e3o rob\u00f4s?<\/p>","is_retweet":0,"likes":235,"replies":12,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":2,"text":"Gente eu entrei num limbo editando fotos no meu computador \n\ns\u00f3 vim olhar o tt e o meu celular agora \n\no que houve, em que ano estamos? os humanos j\u00e1 s\u00e3o rob\u00f4s?","timestamp":1567995305000,"timestamp_epochs":1567995305,"tweet_id":"1170883291098025984","tweet_url":"\/carolinelins\/status\/1170883291098025984","user_id":"913177132934811650","username":"carolinelins"},{"fullname":"carol","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"und\"><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/1ZibFKHwZA\">pic.twitter.com\/1ZibFKHwZA<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":6171,"replies":49,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":148,"text":"pic.twitter.com\/1ZibFKHwZA","timestamp":1567912567000,"timestamp_epochs":1567912567,"tweet_id":"1170536264384294912","tweet_url":"\/carolinelins\/status\/1170536264384294912","user_id":"913177132934811650","username":"carolinelins"},{"fullname":"carol","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">a foto da minha prima \/ a fam\u00edlia desesperada pra ela n\u00e3o cair <img alt=\"\ud83d\ude02\" aria-label=\"Emoji: Cara com l\u00e1grimas de alegria\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f602.png\" title=\"Cara com l\u00e1grimas de alegria\"\/><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/eLZ7KjnCkN\">pic.twitter.com\/eLZ7KjnCkN<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":6383,"replies":14,"retweet_id":"1170484302804652032","retweeter_userid":"913177132934811650","retweeter_username":"carolinelins","retweets":383,"text":"a foto da minha prima \/ a fam\u00edlia desesperada pra ela n\u00e3o cair pic.twitter.com\/eLZ7KjnCkN","timestamp":1567899811000,"timestamp_epochs":1567899811,"tweet_id":"1170482759518892033","tweet_url":"\/carolinelins\/status\/1170482759518892033","user_id":"913177132934811650","username":"carolinelins"},{"fullname":"carol","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">a foto da minha prima \/ a fam\u00edlia desesperada pra ela n\u00e3o cair <img alt=\"\ud83d\ude02\" aria-label=\"Emoji: Cara com l\u00e1grimas de alegria\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f602.png\" title=\"Cara com l\u00e1grimas de alegria\"\/><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/eLZ7KjnCkN\">pic.twitter.com\/eLZ7KjnCkN<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":6383,"replies":14,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":383,"text":"a foto da minha prima \/ a fam\u00edlia desesperada pra ela n\u00e3o cair pic.twitter.com\/eLZ7KjnCkN","timestamp":1567899811000,"timestamp_epochs":1567899811,"tweet_id":"1170482759518892033","tweet_url":"\/carolinelins\/status\/1170482759518892033","user_id":"913177132934811650","username":"carolinelins"},{"fullname":"Sarmento","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Foto que tirei\/editei usando as dicas da <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"913177132934811650\" dir=\"ltr\" href=\"\/carolinelins\"><s>@<\/s><b>carolinelins<\/b><\/a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/BrAmD17Xyk\">pic.twitter.com\/BrAmD17Xyk<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":1472,"replies":17,"retweet_id":"1170466369537740803","retweeter_userid":"913177132934811650","retweeter_username":"carolinelins","retweets":76,"text":"Foto que tirei\/editei usando as dicas da @carolinelinspic.twitter.com\/BrAmD17Xyk","timestamp":1567895774000,"timestamp_epochs":1567895774,"tweet_id":"1170465827491131395","tweet_url":"\/AlIascaYoung\/status\/1170465827491131395","user_id":"790033688490803200","username":"AlIascaYoung"},{"fullname":"Felipe Neto","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Por favor, compartilhe!\n\nEstamos presenciando um ato hist\u00f3rico de censura!!!\n\n<a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/CensuraNaBienal?src=hash\"><s>#<\/s><b>CensuraNaBienal<\/b><\/a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/aM8prlczSG\">pic.twitter.com\/aM8prlczSG<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":94394,"replies":1549,"retweet_id":"1170411947826847746","retweeter_userid":"913177132934811650","retweeter_username":"carolinelins","retweets":30197,"text":"Por favor, compartilhe!\n\nEstamos presenciando um ato hist\u00f3rico de censura!!!\n\n#CensuraNaBienalpic.twitter.com\/aM8prlczSG","timestamp":1567882829000,"timestamp_epochs":1567882829,"tweet_id":"1170411532079063042","tweet_url":"\/felipeneto\/status\/1170411532079063042","user_id":"14128609","username":"felipeneto"},{"fullname":"IMPA","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Acompanhando a thread da <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"913177132934811650\" dir=\"ltr\" href=\"\/carolinelins\"><s>@<\/s><b>carolinelins<\/b><\/a> e j\u00e1 testando nas minhas fotinhas <img alt=\"\ud83d\udc97\" aria-label=\"Emoji: Cora\u00e7\u00e3o crescendo\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f497.png\" title=\"Cora\u00e7\u00e3o crescendo\"\/><img alt=\"\ud83d\udc9d\" aria-label=\"Emoji: Cora\u00e7\u00e3o com la\u00e7o\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f49d.png\" title=\"Cora\u00e7\u00e3o com la\u00e7o\"\/><img alt=\"\ud83d\udc9e\" aria-label=\"Emoji: Cora\u00e7\u00f5es girat\u00f3rios\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f49e.png\" title=\"Cora\u00e7\u00f5es girat\u00f3rios\"\/><img alt=\"\ud83d\udc93\" aria-label=\"Emoji: Cora\u00e7\u00e3o batendo\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f493.png\" title=\"Cora\u00e7\u00e3o batendo\"\/><img alt=\"\ud83d\udc95\" aria-label=\"Emoji: Dois cora\u00e7\u00f5es\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f495.png\" title=\"Dois cora\u00e7\u00f5es\"\/> efeitinho no picsart!<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/M3tX8K2UfP\">pic.twitter.com\/M3tX8K2UfP<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":157,"replies":1,"retweet_id":"1170398431124365313","retweeter_userid":"913177132934811650","retweeter_username":"carolinelins","retweets":2,"text":"Acompanhando a thread da @carolinelins e j\u00e1 testando nas minhas fotinhas  efeitinho no picsart!pic.twitter.com\/M3tX8K2UfP","timestamp":1567878733000,"timestamp_epochs":1567878733,"tweet_id":"1170394355103870976","tweet_url":"\/mapenpen\/status\/1170394355103870976","user_id":"58937078","username":"mapenpen"},{"fullname":"carol","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">&gt; abra sua foto \n&gt; clique em adesivos\n&gt; pesquise por: love emoji iphone\n&gt; procure pelo adesivo que tem v\u00e1rios emojis \n&gt; aplique na sua foto e use a borracha para apagar alguns emojis \n&gt; salve e abre a op\u00e7\u00e3o efeitos \n&gt; desfoque \n&gt; vc pode usar o desfoque radial ou o zoom focal<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/z2CYhaMpke\">pic.twitter.com\/z2CYhaMpke<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":426,"replies":8,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":27,"text":"> abra sua foto \n> clique em adesivos\n> pesquise por: love emoji iphone\n> procure pelo adesivo que tem v\u00e1rios emojis \n> aplique na sua foto e use a borracha para apagar alguns emojis \n> salve e abre a op\u00e7\u00e3o efeitos \n> desfoque \n> vc pode usar o desfoque radial ou o zoom focalpic.twitter.com\/z2CYhaMpke","timestamp":1567877948000,"timestamp_epochs":1567877948,"tweet_id":"1170391061426053121","tweet_url":"\/carolinelins\/status\/1170391061426053121","user_id":"913177132934811650","username":"carolinelins"},{"fullname":"Tentando ser um mestre pok\u00e9mon","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">Dicas muito fodas pra quem gosta <img alt=\"\ud83d\ude0a\" aria-label=\"Emoji: Cara sorridente com olhos sorridentes\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f60a.png\" title=\"Cara sorridente com olhos sorridentes\"\/><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/carolinelins\/status\/1170176408053780480\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/O3zSQTeI5X\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/carolinelins\/status\/1170176408053780480\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/carolinelins\/s<\/span><span class=\"invisible\">tatus\/1170176408053780480<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":42,"replies":0,"retweet_id":"1170386585529081857","retweeter_userid":"913177132934811650","retweeter_username":"carolinelins","retweets":5,"text":"Dicas muito fodas pra quem gosta https:\/\/twitter.com\/carolinelins\/status\/1170176408053780480\u00a0\u2026","timestamp":1567876861000,"timestamp_epochs":1567876861,"tweet_id":"1170386500737032194","tweet_url":"\/l_degani\/status\/1170386500737032194","user_id":"62652643","username":"l_degani"},{"fullname":"carol","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">outro efeito legal que d\u00e1 pra fazer pelo app \u00e9 esse efeito de cora\u00e7\u00e3ozinho que o pessoal usa muito como meme \n\ne voc\u00ea consegue fazer pelo celular de boas, e \u00e9 bem facinho! \n\nvou mostrar pra voc\u00eas tamb\u00e9m<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/m7T5T2nv3s\">pic.twitter.com\/m7T5T2nv3s<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":377,"replies":7,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":13,"text":"outro efeito legal que d\u00e1 pra fazer pelo app \u00e9 esse efeito de cora\u00e7\u00e3ozinho que o pessoal usa muito como meme \n\ne voc\u00ea consegue fazer pelo celular de boas, e \u00e9 bem facinho! \n\nvou mostrar pra voc\u00eas tamb\u00e9mpic.twitter.com\/m7T5T2nv3s","timestamp":1567876745000,"timestamp_epochs":1567876745,"tweet_id":"1170386015405707265","tweet_url":"\/carolinelins\/status\/1170386015405707265","user_id":"913177132934811650","username":"carolinelins"},{"fullname":"carol","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">antes de a gente voltar a falar sobre as fun\u00e7\u00f5es das ferramentas do app \n\nvou mostrar pra voc\u00eas outro efeito legal que da pra fazer nele e que eu gosto de fazer \n\nque \u00e9 colocar estrelas nas fotos\n\neu fa\u00e7o pelo Photoshop no computador, mas voc\u00ea pode fazer pelo app tamb\u00e9m olha:<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/FmB2fzNHzS\">pic.twitter.com\/FmB2fzNHzS<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":287,"replies":1,"retweet_id":"1170379225112764416","retweeter_userid":"913177132934811650","retweeter_username":"carolinelins","retweets":8,"text":"antes de a gente voltar a falar sobre as fun\u00e7\u00f5es das ferramentas do app \n\nvou mostrar pra voc\u00eas outro efeito legal que da pra fazer nele e que eu gosto de fazer \n\nque \u00e9 colocar estrelas nas fotos\n\neu fa\u00e7o pelo Photoshop no computador, mas voc\u00ea pode fazer pelo app tamb\u00e9m olha:pic.twitter.com\/FmB2fzNHzS","timestamp":1567832475000,"timestamp_epochs":1567832475,"tweet_id":"1170200332682575873","tweet_url":"\/carolinelins\/status\/1170200332682575873","user_id":"913177132934811650","username":"carolinelins"},{"fullname":"carol","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Voc\u00ea vai selecionar sua foto e abrir a op\u00e7\u00e3o FX onde tem os efeitos e clicar em esbo\u00e7o \n\nQue a\u00ed ele vai te dar uma gama de op\u00e7\u00f5es pra fazer esse efeito de rascunho \n\no legal \u00e9 que clicando na borrachinha voc\u00ea consegue apagar um pouco do efeito e deixar s\u00f3 o que voc\u00ea gostou<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/nLu57X4sdv\">pic.twitter.com\/nLu57X4sdv<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":375,"replies":2,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":25,"text":"Voc\u00ea vai selecionar sua foto e abrir a op\u00e7\u00e3o FX onde tem os efeitos e clicar em esbo\u00e7o \n\nQue a\u00ed ele vai te dar uma gama de op\u00e7\u00f5es pra fazer esse efeito de rascunho \n\no legal \u00e9 que clicando na borrachinha voc\u00ea consegue apagar um pouco do efeito e deixar s\u00f3 o que voc\u00ea gostoupic.twitter.com\/nLu57X4sdv","timestamp":1567875089000,"timestamp_epochs":1567875089,"tweet_id":"1170379069046841346","tweet_url":"\/carolinelins\/status\/1170379069046841346","user_id":"913177132934811650","username":"carolinelins"},{"fullname":"carol","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">mas antes de mostrar eu s\u00f3 pe\u00e7o que voc\u00eas ajudem dando rt na thread \n\nt\u00f4 tentando trazer dicas de efeitos e coisas bem legais que voc\u00eas podem fazer com esse app e \u00e9 um conte\u00fado de gra\u00e7a \n\nent\u00e3o ajudem dando um rt pra que eu saiba que voc\u00eas gostam e eu continue fazendo isso <img alt=\"\ud83d\udc93\" aria-label=\"Emoji: Cora\u00e7\u00e3o batendo\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f493.png\" title=\"Cora\u00e7\u00e3o batendo\"\/><img alt=\"\ud83d\udcf8\" aria-label=\"Emoji: C\u00e2mera com flash\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f4f8.png\" title=\"C\u00e2mera com flash\"\/><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/ojHTEHWaH4\">pic.twitter.com\/ojHTEHWaH4<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":145,"replies":3,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":9,"text":"mas antes de mostrar eu s\u00f3 pe\u00e7o que voc\u00eas ajudem dando rt na thread \n\nt\u00f4 tentando trazer dicas de efeitos e coisas bem legais que voc\u00eas podem fazer com esse app e \u00e9 um conte\u00fado de gra\u00e7a \n\nent\u00e3o ajudem dando um rt pra que eu saiba que voc\u00eas gostam e eu continue fazendo isso pic.twitter.com\/ojHTEHWaH4","timestamp":1567874746000,"timestamp_epochs":1567874746,"tweet_id":"1170377629280743425","tweet_url":"\/carolinelins\/status\/1170377629280743425","user_id":"913177132934811650","username":"carolinelins"},{"fullname":"carol","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Uma op\u00e7\u00e3o muito legal que da pra voc\u00ea fazer pelo aplicativo \u00e9 fazer esse efeito de desenho na sua foto \n\neles lan\u00e7aram recentemente e muita gente v\u00ea por a\u00ed mas n\u00e3o sabe como fazer \n\nd\u00e1 pra fazer rapidinho pelo aplicativo PICSART<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/3w0aCv0L2G\">pic.twitter.com\/3w0aCv0L2G<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":342,"replies":3,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":24,"text":"Uma op\u00e7\u00e3o muito legal que da pra voc\u00ea fazer pelo aplicativo \u00e9 fazer esse efeito de desenho na sua foto \n\neles lan\u00e7aram recentemente e muita gente v\u00ea por a\u00ed mas n\u00e3o sabe como fazer \n\nd\u00e1 pra fazer rapidinho pelo aplicativo PICSARTpic.twitter.com\/3w0aCv0L2G","timestamp":1567874522000,"timestamp_epochs":1567874522,"tweet_id":"1170376690201169921","tweet_url":"\/carolinelins\/status\/1170376690201169921","user_id":"913177132934811650","username":"carolinelins"},{"fullname":"carol","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">na fun\u00e7\u00e3o esticar voc\u00ea vai fazer o famoso photoshoppppp na sua fotinha \n\na\u00ed da pra vc diminuir coisa, aumentar coisa, dar uma ajeitadinha em coisa \n\nn\u00e3o recomendo voc\u00ea usar muito n\u00e3o ein<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/ORK0KcUEI9\">pic.twitter.com\/ORK0KcUEI9<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":92,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":1,"text":"na fun\u00e7\u00e3o esticar voc\u00ea vai fazer o famoso photoshoppppp na sua fotinha \n\na\u00ed da pra vc diminuir coisa, aumentar coisa, dar uma ajeitadinha em coisa \n\nn\u00e3o recomendo voc\u00ea usar muito n\u00e3o einpic.twitter.com\/ORK0KcUEI9","timestamp":1567874346000,"timestamp_epochs":1567874346,"tweet_id":"1170375953958211584","tweet_url":"\/carolinelins\/status\/1170375953958211584","user_id":"913177132934811650","username":"carolinelins"},{"fullname":"carol","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">na op\u00e7\u00e3o remover voc\u00ea consegue remover qualquer coisa da sua foto passando o pincel por cima e esperando o app remover \n\nS\u00f3 que \u00e9 uma fun\u00e7\u00e3o paga ent\u00e3o vamo seguir em frente<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/o1rMSNYz8p\">pic.twitter.com\/o1rMSNYz8p<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":113,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":1,"text":"na op\u00e7\u00e3o remover voc\u00ea consegue remover qualquer coisa da sua foto passando o pincel por cima e esperando o app remover \n\nS\u00f3 que \u00e9 uma fun\u00e7\u00e3o paga ent\u00e3o vamo seguir em frentepic.twitter.com\/o1rMSNYz8p","timestamp":1567873642000,"timestamp_epochs":1567873642,"tweet_id":"1170372998966198272","tweet_url":"\/carolinelins\/status\/1170372998966198272","user_id":"913177132934811650","username":"carolinelins"},{"fullname":"carol","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Explicando: eu queria tirar a espinha da mo\u00e7a, ent\u00e3o eu cliquei na op\u00e7\u00e3o da bolinha e com ela selecionei a parte do rosto da mo\u00e7a onde n\u00e3o tem espinha \n\nEm seguida, com o pincel, passei por cima da \u00e1rea onde tem espinha, pra ele clonar e tirar a espinha da mo\u00e7a \n\ntendeu?<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/WX0V4AqpgE\">pic.twitter.com\/WX0V4AqpgE<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":124,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":2,"text":"Explicando: eu queria tirar a espinha da mo\u00e7a, ent\u00e3o eu cliquei na op\u00e7\u00e3o da bolinha e com ela selecionei a parte do rosto da mo\u00e7a onde n\u00e3o tem espinha \n\nEm seguida, com o pincel, passei por cima da \u00e1rea onde tem espinha, pra ele clonar e tirar a espinha da mo\u00e7a \n\ntendeu?pic.twitter.com\/WX0V4AqpgE","timestamp":1567873519000,"timestamp_epochs":1567873519,"tweet_id":"1170372485780516864","tweet_url":"\/carolinelins\/status\/1170372485780516864","user_id":"913177132934811650","username":"carolinelins"},{"fullname":"carol","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Essa op\u00e7\u00e3o CLONAGEM \u00e9 MUITO BOA \n\nvoc\u00ea consegue tirar desde espinhas at\u00e9 pessoas da foto  \n\nbasicamente vc tem tres ferramentas, a bolinha vc seleciona o lugar que voc\u00ea quer copiar, a do pincel \u00e9 pra onde vc vai copiar aquilo e a da borrada \u00e9 pra apagar os erros\n\nna pr\u00e1tica:<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/ANaW9Dol80\">pic.twitter.com\/ANaW9Dol80<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":156,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":5,"text":"Essa op\u00e7\u00e3o CLONAGEM \u00e9 MUITO BOA \n\nvoc\u00ea consegue tirar desde espinhas at\u00e9 pessoas da foto  \n\nbasicamente vc tem tres ferramentas, a bolinha vc seleciona o lugar que voc\u00ea quer copiar, a do pincel \u00e9 pra onde vc vai copiar aquilo e a da borrada \u00e9 pra apagar os erros\n\nna pr\u00e1tica:pic.twitter.com\/ANaW9Dol80","timestamp":1567873287000,"timestamp_epochs":1567873287,"tweet_id":"1170371510273544192","tweet_url":"\/carolinelins\/status\/1170371510273544192","user_id":"913177132934811650","username":"carolinelins"},{"fullname":"\ud835\udcc1\ud835\udc52\ud835\udcc9\ud835\udcbe\ud835\udcb8\ud835\udcbe\ud835\udcb6 \ud835\udcc2\ud835\udc5c\ud835\udcca\ud835\udcc7\ud835\udcb6 \ud83c\udf38","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"und\"><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/Pp4uhDHQON\">pic.twitter.com\/Pp4uhDHQON<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":143,"replies":1,"retweet_id":"1170369741988515840","retweeter_userid":"913177132934811650","retweeter_username":"carolinelins","retweets":13,"text":"pic.twitter.com\/Pp4uhDHQON","timestamp":1567859563000,"timestamp_epochs":1567859563,"tweet_id":"1170313948819795968","tweet_url":"\/lemouraa\/status\/1170313948819795968","user_id":"143881993","username":"lemouraa"},{"fullname":"carol","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Eu voltei e a gente vai falar um pouquinho sobre essas funcionalidades aqui:<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/teJfLkwSkr\">pic.twitter.com\/teJfLkwSkr<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":119,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":3,"text":"Eu voltei e a gente vai falar um pouquinho sobre essas funcionalidades aqui:pic.twitter.com\/teJfLkwSkr","timestamp":1567872257000,"timestamp_epochs":1567872257,"tweet_id":"1170367189737725952","tweet_url":"\/carolinelins\/status\/1170367189737725952","user_id":"913177132934811650","username":"carolinelins"},{"fullname":"carol","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Acordei gente vou continuar a thread do picsart <img alt=\"\ud83d\udcf8\" aria-label=\"Emoji: C\u00e2mera com flash\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f4f8.png\" title=\"C\u00e2mera com flash\"\/><\/p>","is_retweet":0,"likes":157,"replies":6,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Acordei gente vou continuar a thread do picsart ","timestamp":1567870725000,"timestamp_epochs":1567870725,"tweet_id":"1170360766349938690","tweet_url":"\/carolinelins\/status\/1170360766349938690","user_id":"913177132934811650","username":"carolinelins"},{"fullname":"carol","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">sempre que eu vejo as fotos desse homem eu s\u00f3 lembro do bob sponja ressecado<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/JornalOGlobo\/status\/1170122142190452736\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/dHbqt1IXfr\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/JornalOGlobo\/status\/1170122142190452736\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/JornalOGlobo\/s<\/span><span class=\"invisible\">tatus\/1170122142190452736<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":59395,"replies":379,"retweet_id":"1170330738077687808","retweeter_userid":"913177132934811650","retweeter_username":"carolinelins","retweets":12842,"text":"sempre que eu vejo as fotos desse homem eu s\u00f3 lembro do bob sponja ressecadohttps:\/\/twitter.com\/JornalOGlobo\/status\/1170122142190452736\u00a0\u2026","timestamp":1567824313000,"timestamp_epochs":1567824313,"tweet_id":"1170166101482905600","tweet_url":"\/carolinelins\/status\/1170166101482905600","user_id":"913177132934811650","username":"carolinelins"},{"fullname":"carol","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Voltando para as ferramentas, na aba de DISPERS\u00c3O voc\u00ea clica pra usar esse efeito que parece as pessoas virando p\u00f3 depois do thanos estalar os dedos \n\nvoc\u00ea passa o dedo e seleciona a parte que voc\u00ea quer aplicar esse efeito que o app faz isso aqui \u00f3<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/jad2rpe2ly\">pic.twitter.com\/jad2rpe2ly<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":344,"replies":11,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":9,"text":"Voltando para as ferramentas, na aba de DISPERS\u00c3O voc\u00ea clica pra usar esse efeito que parece as pessoas virando p\u00f3 depois do thanos estalar os dedos \n\nvoc\u00ea passa o dedo e seleciona a parte que voc\u00ea quer aplicar esse efeito que o app faz isso aqui \u00f3pic.twitter.com\/jad2rpe2ly","timestamp":1567834824000,"timestamp_epochs":1567834824,"tweet_id":"1170210185643737088","tweet_url":"\/carolinelins\/status\/1170210185643737088","user_id":"913177132934811650","username":"carolinelins"},{"fullname":"Ana, a preta","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">eu AMO as ajudas da carol, me ajudou a decidir que vou mesmo enfiar a cara em fotografia. Al\u00e9m do trampo MARAVILHOSO, ainda ajuda muito a todos com dicas, eu amo uma mulher<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/carolinelins\/status\/1170176408053780480\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/699G2lUYlR\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/carolinelins\/status\/1170176408053780480\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/carolinelins\/s<\/span><span class=\"invisible\">tatus\/1170176408053780480<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":102,"replies":1,"retweet_id":"1170207091245617153","retweeter_userid":"913177132934811650","retweeter_username":"carolinelins","retweets":11,"text":"eu AMO as ajudas da carol, me ajudou a decidir que vou mesmo enfiar a cara em fotografia. Al\u00e9m do trampo MARAVILHOSO, ainda ajuda muito a todos com dicas, eu amo uma mulherhttps:\/\/twitter.com\/carolinelins\/status\/1170176408053780480\u00a0\u2026","timestamp":1567833993000,"timestamp_epochs":1567833993,"tweet_id":"1170206700516847617","tweet_url":"\/anaoury\/status\/1170206700516847617","user_id":"368766634","username":"anaoury"},{"fullname":"carol","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">a\u00ed voc\u00ea vai abrir a foto que quer colocar as estrelas \n\n&gt; add photo \n&gt; abre a foto que pedi pra salvar \n&gt; clica em mesclagem \n&gt; coloca na op\u00e7\u00e3o clarear \n&gt; clica na borracha pra apagar algumas coisinhas e em opacidade pra deixar natural\n&gt; faz a mesma coisa com a segunda foto<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/UVRNMU7ouB\">pic.twitter.com\/UVRNMU7ouB<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":567,"replies":3,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":23,"text":"a\u00ed voc\u00ea vai abrir a foto que quer colocar as estrelas \n\n> add photo \n> abre a foto que pedi pra salvar \n> clica em mesclagem \n> coloca na op\u00e7\u00e3o clarear \n> clica na borracha pra apagar algumas coisinhas e em opacidade pra deixar natural\n> faz a mesma coisa com a segunda fotopic.twitter.com\/UVRNMU7ouB","timestamp":1567833767000,"timestamp_epochs":1567833767,"tweet_id":"1170205752860041216","tweet_url":"\/carolinelins\/status\/1170205752860041216","user_id":"913177132934811650","username":"carolinelins"},{"fullname":"carol","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">primeiro voc\u00ea precisa salvar essas duas fotos:<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/4i459OfuZQ\">pic.twitter.com\/4i459OfuZQ<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":299,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":8,"text":"primeiro voc\u00ea precisa salvar essas duas fotos:pic.twitter.com\/4i459OfuZQ","timestamp":1567832703000,"timestamp_epochs":1567832703,"tweet_id":"1170201290460282881","tweet_url":"\/carolinelins\/status\/1170201290460282881","user_id":"913177132934811650","username":"carolinelins"},{"fullname":"carol","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">antes de a gente voltar a falar sobre as fun\u00e7\u00f5es das ferramentas do app \n\nvou mostrar pra voc\u00eas outro efeito legal que da pra fazer nele e que eu gosto de fazer \n\nque \u00e9 colocar estrelas nas fotos\n\neu fa\u00e7o pelo Photoshop no computador, mas voc\u00ea pode fazer pelo app tamb\u00e9m olha:<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/FmB2fzNHzS\">pic.twitter.com\/FmB2fzNHzS<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":287,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":8,"text":"antes de a gente voltar a falar sobre as fun\u00e7\u00f5es das ferramentas do app \n\nvou mostrar pra voc\u00eas outro efeito legal que da pra fazer nele e que eu gosto de fazer \n\nque \u00e9 colocar estrelas nas fotos\n\neu fa\u00e7o pelo Photoshop no computador, mas voc\u00ea pode fazer pelo app tamb\u00e9m olha:pic.twitter.com\/FmB2fzNHzS","timestamp":1567832475000,"timestamp_epochs":1567832475,"tweet_id":"1170200332682575873","tweet_url":"\/carolinelins\/status\/1170200332682575873","user_id":"913177132934811650","username":"carolinelins"},{"fullname":"carol","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">ou ent\u00e3o eu clico nessa ferramenta de adesivos, a\u00ed vai mostrar todos os recortes de coisas que eu j\u00e1 fiz no aplicativo e eu posso soltar na foto \n\nMAS N\u00c3O \u00c9 S\u00d3 MEMES que o app consegue fazer, da pra fazer um efeito bem interessante usando essas ferramentas tamb\u00e9m!<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/LjssS9Ov8T\">pic.twitter.com\/LjssS9Ov8T<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":153,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":3,"text":"ou ent\u00e3o eu clico nessa ferramenta de adesivos, a\u00ed vai mostrar todos os recortes de coisas que eu j\u00e1 fiz no aplicativo e eu posso soltar na foto \n\nMAS N\u00c3O \u00c9 S\u00d3 MEMES que o app consegue fazer, da pra fazer um efeito bem interessante usando essas ferramentas tamb\u00e9m!pic.twitter.com\/LjssS9Ov8T","timestamp":1567831787000,"timestamp_epochs":1567831787,"tweet_id":"1170197446493949952","tweet_url":"\/carolinelins\/status\/1170197446493949952","user_id":"913177132934811650","username":"carolinelins"},{"fullname":"carol","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">ent\u00e3o pra fazer isso o que que eu fa\u00e7o, eu tenho duas op\u00e7\u00f5es eu abro uma foto que eu queira editar, a\u00ed eu clico em adicionar foto\n\nclico na ferramenta de recorte e na op\u00e7\u00e3o de rosto que automaticamente ele vai recortar meu rosto \n\ne eu adiciono meu rosto na foto<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/T0WUJr3mX1\">pic.twitter.com\/T0WUJr3mX1<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":197,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":5,"text":"ent\u00e3o pra fazer isso o que que eu fa\u00e7o, eu tenho duas op\u00e7\u00f5es eu abro uma foto que eu queira editar, a\u00ed eu clico em adicionar foto\n\nclico na ferramenta de recorte e na op\u00e7\u00e3o de rosto que automaticamente ele vai recortar meu rosto \n\ne eu adiciono meu rosto na fotopic.twitter.com\/T0WUJr3mX1","timestamp":1567831574000,"timestamp_epochs":1567831574,"tweet_id":"1170196555409829889","tweet_url":"\/carolinelins\/status\/1170196555409829889","user_id":"913177132934811650","username":"carolinelins"},{"fullname":"carol","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">essa ferramenta de recorte tamb\u00e9m \u00e9 muito boa caso voc\u00ea queira fazer figurinhas dos seus amigos e precise recortar somente eles das fotos<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/URePdJGXKv\">pic.twitter.com\/URePdJGXKv<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":205,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":1,"text":"essa ferramenta de recorte tamb\u00e9m \u00e9 muito boa caso voc\u00ea queira fazer figurinhas dos seus amigos e precise recortar somente eles das fotospic.twitter.com\/URePdJGXKv","timestamp":1567830938000,"timestamp_epochs":1567830938,"tweet_id":"1170193887673094144","tweet_url":"\/carolinelins\/status\/1170193887673094144","user_id":"913177132934811650","username":"carolinelins"},{"fullname":"carol","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">gente eu sou uma pessoa muito sem nada pra fazer n\u00e9 \n\nent\u00e3o de vez em quando eu gosto de colocar a cabe\u00e7a dos meus amigos em fotos aleatorias da internet \n\ne fica muito engra\u00e7ado \n\ne vc pode fazer isso com qualquer pessoa, usando o PICSART \n\nisso aqui \u00e9 s\u00f3 um exemplo:<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/0b76hYSa53\">pic.twitter.com\/0b76hYSa53<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":272,"replies":2,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":8,"text":"gente eu sou uma pessoa muito sem nada pra fazer n\u00e9 \n\nent\u00e3o de vez em quando eu gosto de colocar a cabe\u00e7a dos meus amigos em fotos aleatorias da internet \n\ne fica muito engra\u00e7ado \n\ne vc pode fazer isso com qualquer pessoa, usando o PICSART \n\nisso aqui \u00e9 s\u00f3 um exemplo:pic.twitter.com\/0b76hYSa53","timestamp":1567830625000,"timestamp_epochs":1567830625,"tweet_id":"1170192575891984384","tweet_url":"\/carolinelins\/status\/1170192575891984384","user_id":"913177132934811650","username":"carolinelins"},{"fullname":"carol","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">\u201cAh e pra que isso \u00e9 \u00fatil Carol?\u201d \n\nPara algo que \u00e9 muito importante: \n\nFazer memes<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/9zGliYXYVE\">pic.twitter.com\/9zGliYXYVE<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":266,"replies":2,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":5,"text":"\u201cAh e pra que isso \u00e9 \u00fatil Carol?\u201d \n\nPara algo que \u00e9 muito importante: \n\nFazer memespic.twitter.com\/9zGliYXYVE","timestamp":1567830002000,"timestamp_epochs":1567830002,"tweet_id":"1170189959820656640","tweet_url":"\/carolinelins\/status\/1170189959820656640","user_id":"913177132934811650","username":"carolinelins"},{"fullname":"carol","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Uma curiosidade na op\u00e7\u00e3o recorte livre: \n\nQuando voc\u00ea ver essa op\u00e7\u00e3o, quer dizer que o aplicativo CONSEGUE RECONHECER ROSTOS \n\ne voc\u00ea consegue se recortar da sua pr\u00f3pria foto, o app calcula e te recorta \n\nmuito doido n\u00e9?<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/jfbaVhkhcF\">pic.twitter.com\/jfbaVhkhcF<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":234,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":6,"text":"Uma curiosidade na op\u00e7\u00e3o recorte livre: \n\nQuando voc\u00ea ver essa op\u00e7\u00e3o, quer dizer que o aplicativo CONSEGUE RECONHECER ROSTOS \n\ne voc\u00ea consegue se recortar da sua pr\u00f3pria foto, o app calcula e te recorta \n\nmuito doido n\u00e9?pic.twitter.com\/jfbaVhkhcF","timestamp":1567829774000,"timestamp_epochs":1567829774,"tweet_id":"1170189003808636928","tweet_url":"\/carolinelins\/status\/1170189003808636928","user_id":"913177132934811650","username":"carolinelins"},{"fullname":"carol","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">REC. Livre = vc escolhe como quer recortar sua foto, desenhando o jeito que voc\u00ea quer cortar ela \n\nCrop Forma = ele t\u00e1 algumas op\u00e7\u00f5es de formas pra voc\u00ea cortar sua foto em formas j\u00e1 predefinidas, como por exemplo, cortar sua foto no formato de um cora\u00e7\u00e3o <img alt=\"\u2764\ufe0f\" aria-label=\"Emoji: Cora\u00e7\u00e3o vermelho\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/2764.png\" title=\"Cora\u00e7\u00e3o vermelho\"\/><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/cl1HA70x8O\">pic.twitter.com\/cl1HA70x8O<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":200,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":4,"text":"REC. Livre = vc escolhe como quer recortar sua foto, desenhando o jeito que voc\u00ea quer cortar ela \n\nCrop Forma = ele t\u00e1 algumas op\u00e7\u00f5es de formas pra voc\u00ea cortar sua foto em formas j\u00e1 predefinidas, como por exemplo, cortar sua foto no formato de um cora\u00e7\u00e3o pic.twitter.com\/cl1HA70x8O","timestamp":1567829458000,"timestamp_epochs":1567829458,"tweet_id":"1170187680426188800","tweet_url":"\/carolinelins\/status\/1170187680426188800","user_id":"913177132934811650","username":"carolinelins"},{"fullname":"carol","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">recortar = obviamente serve pra vc recortar sua foto, mas o diferencial dela \u00e9 que ela tem todos os valores dos recortes das redes sociais \n\nent\u00e3o tipo, se eu quiser mudar a header do meu Twitter ou cortar uma foto no tamanho certo pro Instagram \n\nj\u00e1 nessa ferramenta tem tudo l\u00e1<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/AiugO45mEz\">pic.twitter.com\/AiugO45mEz<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":225,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":4,"text":"recortar = obviamente serve pra vc recortar sua foto, mas o diferencial dela \u00e9 que ela tem todos os valores dos recortes das redes sociais \n\nent\u00e3o tipo, se eu quiser mudar a header do meu Twitter ou cortar uma foto no tamanho certo pro Instagram \n\nj\u00e1 nessa ferramenta tem tudo l\u00e1pic.twitter.com\/AiugO45mEz","timestamp":1567829153000,"timestamp_epochs":1567829153,"tweet_id":"1170186400932802560","tweet_url":"\/carolinelins\/status\/1170186400932802560","user_id":"913177132934811650","username":"carolinelins"},{"fullname":"carol","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Vamos come\u00e7ar com essas 4 ferramentas aqui:<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/XUmeS3MojI\">pic.twitter.com\/XUmeS3MojI<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":189,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":1,"text":"Vamos come\u00e7ar com essas 4 ferramentas aqui:pic.twitter.com\/XUmeS3MojI","timestamp":1567828832000,"timestamp_epochs":1567828832,"tweet_id":"1170185052510195712","tweet_url":"\/carolinelins\/status\/1170185052510195712","user_id":"913177132934811650","username":"carolinelins"},{"fullname":"carol","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">a\u00ed meu querido vc vai ver um monte de coisa uns bagulho de fazer efeito bem doid\u00e3o \n\nmas deixa eu tentar te explicar \n\nVamo por parte \n\nPrimeiro c\u00ea clica na aba das ferramentas \n\na\u00ed vai abrir essas op\u00e7\u00f5es que fazem uns negocio bem doido vou explicar<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/7AMmCR1Rih\">pic.twitter.com\/7AMmCR1Rih<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":217,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":5,"text":"a\u00ed meu querido vc vai ver um monte de coisa uns bagulho de fazer efeito bem doid\u00e3o \n\nmas deixa eu tentar te explicar \n\nVamo por parte \n\nPrimeiro c\u00ea clica na aba das ferramentas \n\na\u00ed vai abrir essas op\u00e7\u00f5es que fazem uns negocio bem doido vou explicarpic.twitter.com\/7AMmCR1Rih","timestamp":1567828714000,"timestamp_epochs":1567828714,"tweet_id":"1170184559243268098","tweet_url":"\/carolinelins\/status\/1170184559243268098","user_id":"913177132934811650","username":"carolinelins"},{"fullname":"carol","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Ent\u00e3o gente depois de voc\u00ea baixar o aplicativo voc\u00ea vai clicar nesta bolinha roxa e abrir uma foto sua que voc\u00ea quer editar, vai ter l\u00e1 a op\u00e7\u00e3o todas as fotos, a\u00ed voc\u00ea escolhe uma\n\nNo caso escolhi essa foto que tirei no final da tarde<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/LFnRmvpLwD\">pic.twitter.com\/LFnRmvpLwD<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":255,"replies":2,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":4,"text":"Ent\u00e3o gente depois de voc\u00ea baixar o aplicativo voc\u00ea vai clicar nesta bolinha roxa e abrir uma foto sua que voc\u00ea quer editar, vai ter l\u00e1 a op\u00e7\u00e3o todas as fotos, a\u00ed voc\u00ea escolhe uma\n\nNo caso escolhi essa foto que tirei no final da tardepic.twitter.com\/LFnRmvpLwD","timestamp":1567828103000,"timestamp_epochs":1567828103,"tweet_id":"1170181995571351552","tweet_url":"\/carolinelins\/status\/1170181995571351552","user_id":"913177132934811650","username":"carolinelins"},{"fullname":"carol","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Vou ensinar voc\u00ea a fazerem alguns truques legais com ele! Desde memes at\u00e9 adicionar estrelas nas fotos de voc\u00eas e outras coisas legais! \n\nEnt\u00e3o j\u00e1 d\u00e1 um rt na thread pra ajudar a divulgar o conte\u00fado gratuito que quando chegarmos a 80 rts eu vou come\u00e7ar a soltar o assunto aqui <img alt=\"\ud83d\udc9b\" aria-label=\"Emoji: Cora\u00e7\u00e3o amarelo\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f49b.png\" title=\"Cora\u00e7\u00e3o amarelo\"\/><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/76lamXmkUH\">pic.twitter.com\/76lamXmkUH<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":354,"replies":2,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":26,"text":"Vou ensinar voc\u00ea a fazerem alguns truques legais com ele! Desde memes at\u00e9 adicionar estrelas nas fotos de voc\u00eas e outras coisas legais! \n\nEnt\u00e3o j\u00e1 d\u00e1 um rt na thread pra ajudar a divulgar o conte\u00fado gratuito que quando chegarmos a 80 rts eu vou come\u00e7ar a soltar o assunto aqui pic.twitter.com\/76lamXmkUH","timestamp":1567827064000,"timestamp_epochs":1567827064,"tweet_id":"1170177637844770817","tweet_url":"\/carolinelins\/status\/1170177637844770817","user_id":"913177132934811650","username":"carolinelins"},{"fullname":"carol","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Ent\u00e3o gente o aplicativo PICSART \u00e9 um dos aplicativos gratuitos mais completos pra edi\u00e7\u00e3o de fotos \n\nE mesmo que ele seja chatinho as vezes, ele tem varias op\u00e7\u00f5es legais e interessantes pra voc\u00eas usarem nas fotos de voc\u00eas \n\nComo s\u00e3o muitas, n\u00e3o vou conseguir explicar todas mas<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/JtbWL2L4MK\">pic.twitter.com\/JtbWL2L4MK<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":344,"replies":2,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":16,"text":"Ent\u00e3o gente o aplicativo PICSART \u00e9 um dos aplicativos gratuitos mais completos pra edi\u00e7\u00e3o de fotos \n\nE mesmo que ele seja chatinho as vezes, ele tem varias op\u00e7\u00f5es legais e interessantes pra voc\u00eas usarem nas fotos de voc\u00eas \n\nComo s\u00e3o muitas, n\u00e3o vou conseguir explicar todas maspic.twitter.com\/JtbWL2L4MK","timestamp":1567826932000,"timestamp_epochs":1567826932,"tweet_id":"1170177086608367617","tweet_url":"\/carolinelins\/status\/1170177086608367617","user_id":"913177132934811650","username":"carolinelins"},{"fullname":"carol","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">Come\u00e7ou meu povooo<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/carolinelins\/status\/1170176408053780480?s=21\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/T330RzTDpe\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/carolinelins\/status\/1170176408053780480?s=21\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/carolinelins\/s<\/span><span class=\"invisible\">tatus\/1170176408053780480?s=21<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":78,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":1,"text":"Come\u00e7ou meu povooohttps:\/\/twitter.com\/carolinelins\/status\/1170176408053780480?s=21\u00a0\u2026","timestamp":1567826817000,"timestamp_epochs":1567826817,"tweet_id":"1170176600484327424","tweet_url":"\/carolinelins\/status\/1170176600484327424","user_id":"913177132934811650","username":"carolinelins"},{"fullname":"carol","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">aprenda a editar e adicionar efeitos  nas suas fotos usando o app PICSART \u2014 a thread <img alt=\"\ud83d\udcf8\" aria-label=\"Emoji: C\u00e2mera com flash\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f4f8.png\" title=\"C\u00e2mera com flash\"\/><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/J61M8oCGqZ\">pic.twitter.com\/J61M8oCGqZ<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":7625,"replies":133,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":1539,"text":"aprenda a editar e adicionar efeitos  nas suas fotos usando o app PICSART \u2014 a thread pic.twitter.com\/J61M8oCGqZ","timestamp":1567826771000,"timestamp_epochs":1567826771,"tweet_id":"1170176408053780480","tweet_url":"\/carolinelins\/status\/1170176408053780480","user_id":"913177132934811650","username":"carolinelins"},{"fullname":"gabi","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">Vem gente<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/carolinelins\/status\/1170172063182741504\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/2CLCGvvak6\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/carolinelins\/status\/1170172063182741504\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/carolinelins\/s<\/span><span class=\"invisible\">tatus\/1170172063182741504<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":33,"replies":0,"retweet_id":"1170174406951342080","retweeter_userid":"913177132934811650","retweeter_username":"carolinelins","retweets":2,"text":"Vem gentehttps:\/\/twitter.com\/carolinelins\/status\/1170172063182741504\u00a0\u2026","timestamp":1567826253000,"timestamp_epochs":1567826253,"tweet_id":"1170174235014311937","tweet_url":"\/whogabii\/status\/1170174235014311937","user_id":"63193969","username":"whogabii"},{"fullname":"carol","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">aten\u00e7\u00e3o povo do Twitter \n\nirei fazer uma thread explicando algumas funcionalidades do aplicativo PICSART pra voc\u00ea aprender a usar ele \n\nent\u00e3o d\u00e1 um fav nesse tweet que assim que sair a thread vou notificar aqui pra voc\u00eas <img alt=\"\ud83d\udcf8\" aria-label=\"Emoji: C\u00e2mera com flash\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f4f8.png\" title=\"C\u00e2mera com flash\"\/><img alt=\"\ud83c\udf38\" aria-label=\"Emoji: Flor de cerejeira\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f338.png\" title=\"Flor de cerejeira\"\/><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/hZHQGahyrr\">pic.twitter.com\/hZHQGahyrr<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":2252,"replies":42,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":146,"text":"aten\u00e7\u00e3o povo do Twitter \n\nirei fazer uma thread explicando algumas funcionalidades do aplicativo PICSART pra voc\u00ea aprender a usar ele \n\nent\u00e3o d\u00e1 um fav nesse tweet que assim que sair a thread vou notificar aqui pra voc\u00eas pic.twitter.com\/hZHQGahyrr","timestamp":1567825735000,"timestamp_epochs":1567825735,"tweet_id":"1170172063182741504","tweet_url":"\/carolinelins\/status\/1170172063182741504","user_id":"913177132934811650","username":"carolinelins"},{"fullname":"carol","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">bom gente como minha m\u00e3e inventou de usar meu pc agora e eu preciso dele pra poder disponibilizar o preset vou fazer isso amanh\u00e3 de manh\u00e3 \n\ne aproveitar que to sem sono pra soltar logo a thread do picsart aqui pra voc\u00eas \n\ndeus me defenderay vai ser grande mas vamos l\u00e1<\/p>","is_retweet":0,"likes":122,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":3,"text":"bom gente como minha m\u00e3e inventou de usar meu pc agora e eu preciso dele pra poder disponibilizar o preset vou fazer isso amanh\u00e3 de manh\u00e3 \n\ne aproveitar que to sem sono pra soltar logo a thread do picsart aqui pra voc\u00eas \n\ndeus me defenderay vai ser grande mas vamos l\u00e1","timestamp":1567825535000,"timestamp_epochs":1567825535,"tweet_id":"1170171224116408321","tweet_url":"\/carolinelins\/status\/1170171224116408321","user_id":"913177132934811650","username":"carolinelins"},{"fullname":"carol","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">eu vendo vcs postando hist\u00f3rias lembrei do meu \u00faltimo namoro em que eu seguia o boy no Insta e queria uma desculpa p falar com ele\n\na\u00ed ele postou uma foto de um gato no status e eu:\n\n- que legal essa foto onde achou? morro procurando avatar assim acho mto legal <img alt=\"\ud83d\ude0d\" aria-label=\"Emoji: Cara sorridente com os olhos em forma de cora\u00e7\u00e3o\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f60d.png\" title=\"Cara sorridente com os olhos em forma de cora\u00e7\u00e3o\"\/><img alt=\"\ud83d\udc95\" aria-label=\"Emoji: Dois cora\u00e7\u00f5es\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f495.png\" title=\"Dois cora\u00e7\u00f5es\"\/>\n\n- Google.<\/p>","is_retweet":0,"likes":473,"replies":10,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":13,"text":"eu vendo vcs postando hist\u00f3rias lembrei do meu \u00faltimo namoro em que eu seguia o boy no Insta e queria uma desculpa p falar com ele\n\na\u00ed ele postou uma foto de um gato no status e eu:\n\n- que legal essa foto onde achou? morro procurando avatar assim acho mto legal \n\n- Google.","timestamp":1567825283000,"timestamp_epochs":1567825283,"tweet_id":"1170170167751524352","tweet_url":"\/carolinelins\/status\/1170170167751524352","user_id":"913177132934811650","username":"carolinelins"},{"fullname":"carol","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">sempre que eu vejo as fotos desse homem eu s\u00f3 lembro do bob sponja ressecado<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/JornalOGlobo\/status\/1170122142190452736\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/dHbqt1IXfr\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/JornalOGlobo\/status\/1170122142190452736\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/JornalOGlobo\/s<\/span><span class=\"invisible\">tatus\/1170122142190452736<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":59395,"replies":379,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":12842,"text":"sempre que eu vejo as fotos desse homem eu s\u00f3 lembro do bob sponja ressecadohttps:\/\/twitter.com\/JornalOGlobo\/status\/1170122142190452736\u00a0\u2026","timestamp":1567824313000,"timestamp_epochs":1567824313,"tweet_id":"1170166101482905600","tweet_url":"\/carolinelins\/status\/1170166101482905600","user_id":"913177132934811650","username":"carolinelins"},{"fullname":"carol","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">tem uns momentos da minha vida que eu acho que Deus olha pra mim l\u00e1 de cima e fala: \n\n\u201ccoitada\u201d<\/p>","is_retweet":0,"likes":475,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":222,"text":"tem uns momentos da minha vida que eu acho que Deus olha pra mim l\u00e1 de cima e fala: \n\n\u201ccoitada\u201d","timestamp":1567824250000,"timestamp_epochs":1567824250,"tweet_id":"1170165833714360320","tweet_url":"\/carolinelins\/status\/1170165833714360320","user_id":"913177132934811650","username":"carolinelins"},{"fullname":"carol","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">eu fiz dois presets que eu gostei muito e acho que vcs v\u00e3o gostar tamb\u00e9m mas n\u00e3o sei qual eu dispobilizo agora e qual eu deixo pro pack de presets que to criando aaa<\/p>","is_retweet":0,"likes":198,"replies":7,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":2,"text":"eu fiz dois presets que eu gostei muito e acho que vcs v\u00e3o gostar tamb\u00e9m mas n\u00e3o sei qual eu dispobilizo agora e qual eu deixo pro pack de presets que to criando aaa","timestamp":1567824020000,"timestamp_epochs":1567824020,"tweet_id":"1170164871952044032","tweet_url":"\/carolinelins\/status\/1170164871952044032","user_id":"913177132934811650","username":"carolinelins"},{"fullname":"UMA BALA DE LEGUMESSS!!!!!!!!!!","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">aos meus amigos do twitter de outras cidades. aqui em Manaus, desde ontem t\u00e1 tendo um evento cultural chamado Passo a Pa\u00e7o totalmente gratuito e artistas como jaloo, baco, ludmilla, emicida, zeca pagodinho, letrux dentre outrooos est\u00e3o se apresentando. por que choras ein me digas<\/p>","is_retweet":1,"likes":467,"replies":5,"retweet_id":"1170158045189595137","retweeter_userid":"913177132934811650","retweeter_username":"carolinelins","retweets":122,"text":"aos meus amigos do twitter de outras cidades. aqui em Manaus, desde ontem t\u00e1 tendo um evento cultural chamado Passo a Pa\u00e7o totalmente gratuito e artistas como jaloo, baco, ludmilla, emicida, zeca pagodinho, letrux dentre outrooos est\u00e3o se apresentando. por que choras ein me digas","timestamp":1567796436000,"timestamp_epochs":1567796436,"tweet_id":"1170049174907293697","tweet_url":"\/fanboydoleninja\/status\/1170049174907293697","user_id":"798404346622910469","username":"fanboydoleninja"},{"fullname":"juli\u00e3o","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Dps que eu aprendi a editar foto com a <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"913177132934811650\" dir=\"ltr\" href=\"\/carolinelins\"><s>@<\/s><b>carolinelins<\/b><\/a> n\u00e3o consigo parar mais, threads perfeitas, obrigada pelo mimo!<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/2KWNP8iabL\">pic.twitter.com\/2KWNP8iabL<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":807,"replies":29,"retweet_id":"1170094754480250882","retweeter_userid":"913177132934811650","retweeter_username":"carolinelins","retweets":18,"text":"Dps que eu aprendi a editar foto com a @carolinelins n\u00e3o consigo parar mais, threads perfeitas, obrigada pelo mimo!pic.twitter.com\/2KWNP8iabL","timestamp":1567804522000,"timestamp_epochs":1567804522,"tweet_id":"1170083089709768704","tweet_url":"\/najugomesd\/status\/1170083089709768704","user_id":"826284313989804033","username":"najugomesd"},{"fullname":"carol","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">antes &amp; depois do novo preset q t\u00f4 fazendo<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/t9OKfNA9Ey\">pic.twitter.com\/t9OKfNA9Ey<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":5138,"replies":55,"retweet_id":"1170091924319035399","retweeter_userid":"913177132934811650","retweeter_username":"carolinelins","retweets":134,"text":"antes & depois do novo preset q t\u00f4 fazendopic.twitter.com\/t9OKfNA9Ey","timestamp":1567749054000,"timestamp_epochs":1567749054,"tweet_id":"1169850441611431940","tweet_url":"\/carolinelins\/status\/1169850441611431940","user_id":"913177132934811650","username":"carolinelins"},{"fullname":"fullmetal communist","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Fico t\u00e3o triste quando um manauara fala \u201codeio Manaus, cidade horr\u00edvel\u201d, da\u00ed lembro da saudade que fiquei quando fui embora, de tudo. Cada cantinho dessa cidade \u00e9 m\u00e1gico. Odeio ver gente pagando pau pra outras cidades, sendo que a nossa \u00e9 linda, \u00e9 quente, \u00e9 linda, cheia de vida.<\/p>","is_retweet":1,"likes":604,"replies":13,"retweet_id":"1169997631877201920","retweeter_userid":"913177132934811650","retweeter_username":"carolinelins","retweets":119,"text":"Fico t\u00e3o triste quando um manauara fala \u201codeio Manaus, cidade horr\u00edvel\u201d, da\u00ed lembro da saudade que fiquei quando fui embora, de tudo. Cada cantinho dessa cidade \u00e9 m\u00e1gico. Odeio ver gente pagando pau pra outras cidades, sendo que a nossa \u00e9 linda, \u00e9 quente, \u00e9 linda, cheia de vida.","timestamp":1567655486000,"timestamp_epochs":1567655486,"tweet_id":"1169457989973151744","tweet_url":"\/h0l0c3n3\/status\/1169457989973151744","user_id":"3451324943","username":"h0l0c3n3"},{"fullname":"carol","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">lembra um pouco aquele outro pq quero continuar numa vibe mais clean mas to mudando algumas coisinhas<\/p>","is_retweet":0,"likes":113,"replies":2,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"lembra um pouco aquele outro pq quero continuar numa vibe mais clean mas to mudando algumas coisinhas","timestamp":1567749103000,"timestamp_epochs":1567749103,"tweet_id":"1169850647484628993","tweet_url":"\/carolinelins\/status\/1169850647484628993","user_id":"913177132934811650","username":"carolinelins"},{"fullname":"carol","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">antes &amp; depois do novo preset q t\u00f4 fazendo<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/t9OKfNA9Ey\">pic.twitter.com\/t9OKfNA9Ey<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":5138,"replies":55,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":134,"text":"antes & depois do novo preset q t\u00f4 fazendopic.twitter.com\/t9OKfNA9Ey","timestamp":1567749054000,"timestamp_epochs":1567749054,"tweet_id":"1169850441611431940","tweet_url":"\/carolinelins\/status\/1169850441611431940","user_id":"913177132934811650","username":"carolinelins"},{"fullname":"carol","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">tava  mal e tirei noite pra relembrar algumas fotos que fazia a uns anos atr\u00e1s \n\ne isso me fez lembrar pq eu fa\u00e7o o que eu fa\u00e7o \n\ncada foto dessa tem uma hist\u00f3ria que s\u00f3 eu sei e me esforcei tanto por elas, lembro at\u00e9 hoje do sentimento \n\nos anos passam meu amor pela arte aumenta<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/vlFer6k0tB\">pic.twitter.com\/vlFer6k0tB<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":1001,"replies":12,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":51,"text":"tava  mal e tirei noite pra relembrar algumas fotos que fazia a uns anos atr\u00e1s \n\ne isso me fez lembrar pq eu fa\u00e7o o que eu fa\u00e7o \n\ncada foto dessa tem uma hist\u00f3ria que s\u00f3 eu sei e me esforcei tanto por elas, lembro at\u00e9 hoje do sentimento \n\nos anos passam meu amor pela arte aumentapic.twitter.com\/vlFer6k0tB","timestamp":1567746636000,"timestamp_epochs":1567746636,"tweet_id":"1169840298974777345","tweet_url":"\/carolinelins\/status\/1169840298974777345","user_id":"913177132934811650","username":"carolinelins"},{"fullname":"carol","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">as fotos que eu fazia em 2016<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/Xm0zkCtg69\">pic.twitter.com\/Xm0zkCtg69<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":3252,"replies":27,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":88,"text":"as fotos que eu fazia em 2016pic.twitter.com\/Xm0zkCtg69","timestamp":1567746141000,"timestamp_epochs":1567746141,"tweet_id":"1169838224023248897","tweet_url":"\/carolinelins\/status\/1169838224023248897","user_id":"913177132934811650","username":"carolinelins"},{"fullname":"carol","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">Eu salvo elas pelo Photoshop! \n\nAqui um tutorial legal e r\u00e1pido sobre como exportar as fotos pra postar com qualidade na web = <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https:\/\/www.instagram.com\/p\/B1_fl28h7sI\/?igshid=f35z11wwn0bv\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/sES7lz8oWU\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/www.instagram.com\/p\/B1_fl28h7sI\/?igshid=f35z11wwn0bv\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/www.<\/span><span class=\"js-display-url\">instagram.com\/p\/B1_fl28h7sI\/<\/span><span class=\"invisible\">?igshid=f35z11wwn0bv<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/meloo_law\/status\/1169817337534373890\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/RUPTtUtxjM\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/meloo_law\/status\/1169817337534373890\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/meloo_law\/stat<\/span><span class=\"invisible\">us\/1169817337534373890<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":138,"replies":3,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":21,"text":"Eu salvo elas pelo Photoshop! \n\nAqui um tutorial legal e r\u00e1pido sobre como exportar as fotos pra postar com qualidade na web = https:\/\/www.instagram.com\/p\/B1_fl28h7sI\/?igshid=f35z11wwn0bv\u00a0\u2026https:\/\/twitter.com\/meloo_law\/status\/1169817337534373890\u00a0\u2026","timestamp":1567743622000,"timestamp_epochs":1567743622,"tweet_id":"1169827657724256257","tweet_url":"\/carolinelins\/status\/1169827657724256257","user_id":"913177132934811650","username":"carolinelins"},{"fullname":"carol","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">AH!! A gente alcan\u00e7ou 111k no Instagram!!! <img alt=\"\ud83d\udc9b\" aria-label=\"Emoji: Cora\u00e7\u00e3o amarelo\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f49b.png\" title=\"Cora\u00e7\u00e3o amarelo\"\/>\n\nIsso quer dizer, isso mesmo! \n\nVAI TER OUTRO PRESET pra voc\u00eas usarem! \n\nVoc\u00eas querem que eu disponibilize novamente algum antigo que voc\u00eas gostaram ou eu crie um novo?<\/p>","is_retweet":0,"likes":96,"replies":13,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":4,"text":"AH!! A gente alcan\u00e7ou 111k no Instagram!!! \n\nIsso quer dizer, isso mesmo! \n\nVAI TER OUTRO PRESET pra voc\u00eas usarem! \n\nVoc\u00eas querem que eu disponibilize novamente algum antigo que voc\u00eas gostaram ou eu crie um novo?","timestamp":1567716174000,"timestamp_epochs":1567716174,"tweet_id":"1169712532413714433","tweet_url":"\/carolinelins\/status\/1169712532413714433","user_id":"913177132934811650","username":"carolinelins"},{"fullname":"carol","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">gente hoje vou tirar o resto do dia pra descansar depois do ensaio eu n\u00e3o acredito que estou dizendo isso mas \u00e9 verdade eu n\u00e3o vou trabalhar durante algumas horas ou fazer as coisas e ir trabalhar isso \u00e9 surreal \n\neu to exausta<\/p>","is_retweet":0,"likes":212,"replies":3,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"gente hoje vou tirar o resto do dia pra descansar depois do ensaio eu n\u00e3o acredito que estou dizendo isso mas \u00e9 verdade eu n\u00e3o vou trabalhar durante algumas horas ou fazer as coisas e ir trabalhar isso \u00e9 surreal \n\neu to exausta","timestamp":1567715441000,"timestamp_epochs":1567715441,"tweet_id":"1169709456407638016","tweet_url":"\/carolinelins\/status\/1169709456407638016","user_id":"913177132934811650","username":"carolinelins"},{"fullname":"clara","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">assim como a <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"913177132934811650\" dir=\"ltr\" href=\"\/carolinelins\"><s>@<\/s><b>carolinelins<\/b><\/a> todo mundo tem uma amiga igual a @mrlgrndd que a gente chama pra fazer as fotos que est\u00e3o na cabe\u00e7a, obrigada <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"147673712\" dir=\"ltr\" href=\"\/nathaliappb\"><s>@<\/s><b>nathaliappb<\/b><\/a> &lt;3\n\n<a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https:\/\/www.instagram.com\/_claramatthos\/\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/lFN0Td8jd8\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/www.instagram.com\/_claramatthos\/\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/www.<\/span><span class=\"js-display-url\">instagram.com\/_claramatthos\/<\/span><span class=\"invisible\"><\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span><\/span><\/a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/ot4FII2ZLI\">pic.twitter.com\/ot4FII2ZLI<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":223,"replies":8,"retweet_id":"1169699189112156160","retweeter_userid":"913177132934811650","retweeter_username":"carolinelins","retweets":15,"text":"assim como a @carolinelins todo mundo tem uma amiga igual a @mrlgrndd que a gente chama pra fazer as fotos que est\u00e3o na cabe\u00e7a, obrigada @nathaliappb <3\n\nhttps:\/\/www.instagram.com\/_claramatthos\/\u00a0pic.twitter.com\/ot4FII2ZLI","timestamp":1567711506000,"timestamp_epochs":1567711506,"tweet_id":"1169692951884288001","tweet_url":"\/claramatthos\/status\/1169692951884288001","user_id":"1232798660","username":"claramatthos"},{"fullname":"carol","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">fot\u00f3grafo \u00e9 quase m\u00e1gico <img alt=\"\ud83d\ude02\" aria-label=\"Emoji: Cara com l\u00e1grimas de alegria\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f602.png\" title=\"Cara com l\u00e1grimas de alegria\"\/><img alt=\"\ud83d\udcf8\" aria-label=\"Emoji: C\u00e2mera com flash\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f4f8.png\" title=\"C\u00e2mera com flash\"\/><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/qzudPBZBNE\">pic.twitter.com\/qzudPBZBNE<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":4276,"replies":43,"retweet_id":"1169699112121491456","retweeter_userid":"913177132934811650","retweeter_username":"carolinelins","retweets":374,"text":"fot\u00f3grafo \u00e9 quase m\u00e1gico pic.twitter.com\/qzudPBZBNE","timestamp":1567710624000,"timestamp_epochs":1567710624,"tweet_id":"1169689253028216832","tweet_url":"\/carolinelins\/status\/1169689253028216832","user_id":"913177132934811650","username":"carolinelins"},{"fullname":"carol","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">fot\u00f3grafo \u00e9 quase m\u00e1gico <img alt=\"\ud83d\ude02\" aria-label=\"Emoji: Cara com l\u00e1grimas de alegria\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f602.png\" title=\"Cara com l\u00e1grimas de alegria\"\/><img alt=\"\ud83d\udcf8\" aria-label=\"Emoji: C\u00e2mera com flash\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f4f8.png\" title=\"C\u00e2mera com flash\"\/><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/qzudPBZBNE\">pic.twitter.com\/qzudPBZBNE<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":4276,"replies":43,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":374,"text":"fot\u00f3grafo \u00e9 quase m\u00e1gico pic.twitter.com\/qzudPBZBNE","timestamp":1567710624000,"timestamp_epochs":1567710624,"tweet_id":"1169689253028216832","tweet_url":"\/carolinelins\/status\/1169689253028216832","user_id":"913177132934811650","username":"carolinelins"},{"fullname":"Felipe Giovanni","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">Sem brava, melhor fotografa que eu j\u00e1 vi nessa rede social e em outras tbm<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/carolinelins\/status\/1169682758085611520\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/1mHfaX383w\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/carolinelins\/status\/1169682758085611520\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/carolinelins\/s<\/span><span class=\"invisible\">tatus\/1169682758085611520<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":328,"replies":0,"retweet_id":"1169686851587903488","retweeter_userid":"913177132934811650","retweeter_username":"carolinelins","retweets":31,"text":"Sem brava, melhor fotografa que eu j\u00e1 vi nessa rede social e em outras tbmhttps:\/\/twitter.com\/carolinelins\/status\/1169682758085611520\u00a0\u2026","timestamp":1567709882000,"timestamp_epochs":1567709882,"tweet_id":"1169686142670778370","tweet_url":"\/Lipe_Giovanni\/status\/1169686142670778370","user_id":"379756947","username":"Lipe_Giovanni"},{"fullname":"carol","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">- encosta a\u00ed nessa grade t\u00e1 batendo um vento legal \n\n- assim? \n\n- isso mesmo pera\u00ed vou colocar minha m\u00e3o na frente da luz pra tentar fazer um efeito \n\no efeito:<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/uePIWVMDoS\">pic.twitter.com\/uePIWVMDoS<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":2044,"replies":8,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":124,"text":"- encosta a\u00ed nessa grade t\u00e1 batendo um vento legal \n\n- assim? \n\n- isso mesmo pera\u00ed vou colocar minha m\u00e3o na frente da luz pra tentar fazer um efeito \n\no efeito:pic.twitter.com\/uePIWVMDoS","timestamp":1567709903000,"timestamp_epochs":1567709903,"tweet_id":"1169686229924925441","tweet_url":"\/carolinelins\/status\/1169686229924925441","user_id":"913177132934811650","username":"carolinelins"},{"fullname":"carol","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">- segura esses dois bal\u00f5es e olha pra cima \n\n- assim?\n\n- Issoo, eu vou dar um jeitinho depois <img alt=\"\ud83d\udcf8\" aria-label=\"Emoji: C\u00e2mera com flash\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f4f8.png\" title=\"C\u00e2mera com flash\"\/><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/Xit83KxaYN\">pic.twitter.com\/Xit83KxaYN<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":18419,"replies":142,"retweet_id":"1169685476200071168","retweeter_userid":"913177132934811650","retweeter_username":"carolinelins","retweets":2123,"text":"- segura esses dois bal\u00f5es e olha pra cima \n\n- assim?\n\n- Issoo, eu vou dar um jeitinho depois pic.twitter.com\/Xit83KxaYN","timestamp":1567641875000,"timestamp_epochs":1567641875,"tweet_id":"1169400898562547714","tweet_url":"\/carolinelins\/status\/1169400898562547714","user_id":"913177132934811650","username":"carolinelins"},{"fullname":"Steven","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">\u00c9 DISSO QUE EU T\u00d4 FALANDO! N\u00c3O PRECISA MUITA COISA PRA CONSEGUIR UMAS FOTOS INCR\u00cdVEIS<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/carolinelins\/status\/1169682758085611520\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/Q8kqyUX7gf\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/carolinelins\/status\/1169682758085611520\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/carolinelins\/s<\/span><span class=\"invisible\">tatus\/1169682758085611520<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":210,"replies":3,"retweet_id":"1169683502717132800","retweeter_userid":"913177132934811650","retweeter_username":"carolinelins","retweets":13,"text":"\u00c9 DISSO QUE EU T\u00d4 FALANDO! N\u00c3O PRECISA MUITA COISA PRA CONSEGUIR UMAS FOTOS INCR\u00cdVEIShttps:\/\/twitter.com\/carolinelins\/status\/1169682758085611520\u00a0\u2026","timestamp":1567709203000,"timestamp_epochs":1567709203,"tweet_id":"1169683294998487042","tweet_url":"\/eitatefs\/status\/1169683294998487042","user_id":"880505321235632134","username":"eitatefs"},{"fullname":"carol","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">pra voc\u00eas \u00e9 um lugar aleat\u00f3rio \n\npra mim \u00e9 um \u00f3timo cen\u00e1rio pra fotos<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/ci73W1TC6h\">pic.twitter.com\/ci73W1TC6h<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":6579,"replies":82,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":487,"text":"pra voc\u00eas \u00e9 um lugar aleat\u00f3rio \n\npra mim \u00e9 um \u00f3timo cen\u00e1rio pra fotospic.twitter.com\/ci73W1TC6h","timestamp":1567709075000,"timestamp_epochs":1567709075,"tweet_id":"1169682758085611520","tweet_url":"\/carolinelins\/status\/1169682758085611520","user_id":"913177132934811650","username":"carolinelins"},{"fullname":"carol","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">cabel\u00e3o \/ cabelinho <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/akapoeta\/status\/1169624412120915970\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/tqrwZz3R5B\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/akapoeta\/status\/1169624412120915970\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/akapoeta\/statu<\/span><span class=\"invisible\">s\/1169624412120915970<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/fdr9j2aVDY\">pic.twitter.com\/fdr9j2aVDY<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":3644,"replies":58,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":58,"text":"cabel\u00e3o \/ cabelinho https:\/\/twitter.com\/akapoeta\/status\/1169624412120915970\u00a0\u2026pic.twitter.com\/fdr9j2aVDY","timestamp":1567695705000,"timestamp_epochs":1567695705,"tweet_id":"1169626679918153728","tweet_url":"\/carolinelins\/status\/1169626679918153728","user_id":"913177132934811650","username":"carolinelins"},{"fullname":"carol","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">tu \u00e9 leso se isso aparece pra mim na hora do filme eu saio da cinema cagada nas cal\u00e7as isso sim<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/carolunfer\/status\/1169474511667892224\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/urib5fjQef\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/carolunfer\/status\/1169474511667892224\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/carolunfer\/sta<\/span><span class=\"invisible\">tus\/1169474511667892224<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":653,"replies":7,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":119,"text":"tu \u00e9 leso se isso aparece pra mim na hora do filme eu saio da cinema cagada nas cal\u00e7as isso simhttps:\/\/twitter.com\/carolunfer\/status\/1169474511667892224\u00a0\u2026","timestamp":1567659766000,"timestamp_epochs":1567659766,"tweet_id":"1169475939954253824","tweet_url":"\/carolinelins\/status\/1169475939954253824","user_id":"913177132934811650","username":"carolinelins"},{"fullname":"carol","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">- AH MEU DEUS O PENNYWISE \n\n- Dalva Caroline o que \u00e9 isto estava \naqui com meus cuidados pessoas e \n\n- MULHER VOC\u00ca VAI ME MATAR\n\n- se voc\u00ea n\u00e3o for arrumar o seu quarto AGORA eu vou mesmo<\/p>","is_retweet":0,"likes":491,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":12,"text":"- AH MEU DEUS O PENNYWISE \n\n- Dalva Caroline o que \u00e9 isto estava \naqui com meus cuidados pessoas e \n\n- MULHER VOC\u00ca VAI ME MATAR\n\n- se voc\u00ea n\u00e3o for arrumar o seu quarto AGORA eu vou mesmo","timestamp":1567654873000,"timestamp_epochs":1567654873,"tweet_id":"1169455415203115008","tweet_url":"\/carolinelins\/status\/1169455415203115008","user_id":"913177132934811650","username":"carolinelins"},{"fullname":"carol","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">gente eu fui ver o filme IT a coisa agora \u00e0 noite pq eu fui fazer esta merda \n\ncheguei em minha casa minha m\u00e3e tava com uma m\u00e1scara branca fazendo skin care \n\na sala da casa tava toda escura eu cheguei e ela foi l\u00e1 ver o que era \n\no resultado voc\u00eas imaginam<\/p>","is_retweet":0,"likes":1814,"replies":16,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":87,"text":"gente eu fui ver o filme IT a coisa agora \u00e0 noite pq eu fui fazer esta merda \n\ncheguei em minha casa minha m\u00e3e tava com uma m\u00e1scara branca fazendo skin care \n\na sala da casa tava toda escura eu cheguei e ela foi l\u00e1 ver o que era \n\no resultado voc\u00eas imaginam","timestamp":1567654717000,"timestamp_epochs":1567654717,"tweet_id":"1169454761093083137","tweet_url":"\/carolinelins\/status\/1169454761093083137","user_id":"913177132934811650","username":"carolinelins"},{"fullname":"carol","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">como as lentes fotogr\u00e1ficas podem distorcer o rosto:<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/ER1SuCzBJk\">pic.twitter.com\/ER1SuCzBJk<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":7717,"replies":118,"retweet_id":"1169452166618243073","retweeter_userid":"913177132934811650","retweeter_username":"carolinelins","retweets":1322,"text":"como as lentes fotogr\u00e1ficas podem distorcer o rosto:pic.twitter.com\/ER1SuCzBJk","timestamp":1567621021000,"timestamp_epochs":1567621021,"tweet_id":"1169313432543334407","tweet_url":"\/carolinelins\/status\/1169313432543334407","user_id":"913177132934811650","username":"carolinelins"},{"fullname":"carol","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">gente se voc\u00eas gostaram ajudem dando um rt por favor pra divulgar meu trabalhinho <img alt=\"\ud83d\udc9b\" aria-label=\"Emoji: Cora\u00e7\u00e3o amarelo\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f49b.png\" title=\"Cora\u00e7\u00e3o amarelo\"\/><\/p>","is_retweet":0,"likes":326,"replies":2,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":10,"text":"gente se voc\u00eas gostaram ajudem dando um rt por favor pra divulgar meu trabalhinho ","timestamp":1567642308000,"timestamp_epochs":1567642308,"tweet_id":"1169402716851978240","tweet_url":"\/carolinelins\/status\/1169402716851978240","user_id":"913177132934811650","username":"carolinelins"},{"fullname":"carol","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">- segura esses dois bal\u00f5es e olha pra cima \n\n- assim?\n\n- Issoo, eu vou dar um jeitinho depois <img alt=\"\ud83d\udcf8\" aria-label=\"Emoji: C\u00e2mera com flash\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f4f8.png\" title=\"C\u00e2mera com flash\"\/><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/Xit83KxaYN\">pic.twitter.com\/Xit83KxaYN<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":18419,"replies":142,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":2123,"text":"- segura esses dois bal\u00f5es e olha pra cima \n\n- assim?\n\n- Issoo, eu vou dar um jeitinho depois pic.twitter.com\/Xit83KxaYN","timestamp":1567641875000,"timestamp_epochs":1567641875,"tweet_id":"1169400898562547714","tweet_url":"\/carolinelins\/status\/1169400898562547714","user_id":"913177132934811650","username":"carolinelins"},{"fullname":"carol","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">o carlinhos maia<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/miguelsonline\/status\/1168942808050352130\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/zWnaSVgQ8b\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/miguelsonline\/status\/1168942808050352130\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/miguelsonline\/<\/span><span class=\"invisible\">status\/1168942808050352130<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":46205,"replies":73,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":11756,"text":"o carlinhos maiahttps:\/\/twitter.com\/miguelsonline\/status\/1168942808050352130\u00a0\u2026","timestamp":1567621547000,"timestamp_epochs":1567621547,"tweet_id":"1169315636020953088","tweet_url":"\/carolinelins\/status\/1169315636020953088","user_id":"913177132934811650","username":"carolinelins"},{"fullname":"carol","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">como as lentes fotogr\u00e1ficas podem distorcer o rosto:<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/ER1SuCzBJk\">pic.twitter.com\/ER1SuCzBJk<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":7717,"replies":118,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":1322,"text":"como as lentes fotogr\u00e1ficas podem distorcer o rosto:pic.twitter.com\/ER1SuCzBJk","timestamp":1567621021000,"timestamp_epochs":1567621021,"tweet_id":"1169313432543334407","tweet_url":"\/carolinelins\/status\/1169313432543334407","user_id":"913177132934811650","username":"carolinelins"},{"fullname":"carol","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">saudades da \u00e9poca em que tik tok era uma m\u00fasica da kesha<\/p>","is_retweet":0,"likes":807,"replies":3,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":181,"text":"saudades da \u00e9poca em que tik tok era uma m\u00fasica da kesha","timestamp":1567618897000,"timestamp_epochs":1567618897,"tweet_id":"1169304523724197890","tweet_url":"\/carolinelins\/status\/1169304523724197890","user_id":"913177132934811650","username":"carolinelins"},{"fullname":"carol","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">S\u00e9rio, pode at\u00e9 parecer bobagem ou coisa clich\u00ea a se fazer, mas auxilia demais e vai facilitar MUITO o modo como voc\u00ea vai levar sua reda\u00e7\u00e3o\n\nEu tirei 940 e 960 na primeira e na segunda vez que fiz o enem e foi a reda\u00e7\u00e3o que foi o divisor de \u00e1guas pra eu entrar nos cursos q queria<\/p>","is_retweet":0,"likes":348,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":14,"text":"S\u00e9rio, pode at\u00e9 parecer bobagem ou coisa clich\u00ea a se fazer, mas auxilia demais e vai facilitar MUITO o modo como voc\u00ea vai levar sua reda\u00e7\u00e3o\n\nEu tirei 940 e 960 na primeira e na segunda vez que fiz o enem e foi a reda\u00e7\u00e3o que foi o divisor de \u00e1guas pra eu entrar nos cursos q queria","timestamp":1567617631000,"timestamp_epochs":1567617631,"tweet_id":"1169299213219483648","tweet_url":"\/carolinelins\/status\/1169299213219483648","user_id":"913177132934811650","username":"carolinelins"},{"fullname":"carol","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">faltam dois meses para o ENEM e eu queria compartilhar com voc\u00eas uma dica que me ajudou MUITO: \n\nAntes da prova, no dia anterior ou na manh\u00e3, leia as reda\u00e7\u00f5es que obtiveram nota MIL do ano anterior \n\nObserve toda a estrutura da reda\u00e7\u00e3o e a desenvoltura do texto, ajuda muito!<\/p>","is_retweet":0,"likes":2570,"replies":45,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":463,"text":"faltam dois meses para o ENEM e eu queria compartilhar com voc\u00eas uma dica que me ajudou MUITO: \n\nAntes da prova, no dia anterior ou na manh\u00e3, leia as reda\u00e7\u00f5es que obtiveram nota MIL do ano anterior \n\nObserve toda a estrutura da reda\u00e7\u00e3o e a desenvoltura do texto, ajuda muito!","timestamp":1567617411000,"timestamp_epochs":1567617411,"tweet_id":"1169298291831582720","tweet_url":"\/carolinelins\/status\/1169298291831582720","user_id":"913177132934811650","username":"carolinelins"},{"fullname":"carol","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">gente fiz um ACHADO muito legal de uma lojinha que imprime polaroids pra todo Brasil \n\npor apenas R$1,20 um real e 20 centavos cada!!!! \n\nchegaram as minhas hoje e eu t\u00f4 toda boba aqui \n\nSe voc\u00eas quiserem imprimir as fotos de voc\u00eas tamb\u00e9m, aqui o link: \n\n<a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https:\/\/api.whatsapp.com\/send?phone=553496358155\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/zfXrNhmsyg\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/api.whatsapp.com\/send?phone=553496358155\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">api.whatsapp.com\/send?phone=553<\/span><span class=\"invisible\">496358155<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/iESriPdLmP\">pic.twitter.com\/iESriPdLmP<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":2378,"replies":65,"retweet_id":"1169295852239822849","retweeter_userid":"913177132934811650","retweeter_username":"carolinelins","retweets":287,"text":"gente fiz um ACHADO muito legal de uma lojinha que imprime polaroids pra todo Brasil \n\npor apenas R$1,20 um real e 20 centavos cada!!!! \n\nchegaram as minhas hoje e eu t\u00f4 toda boba aqui \n\nSe voc\u00eas quiserem imprimir as fotos de voc\u00eas tamb\u00e9m, aqui o link: \n\nhttps:\/\/api.whatsapp.com\/send?phone=553496358155\u00a0\u2026pic.twitter.com\/iESriPdLmP","timestamp":1567613830000,"timestamp_epochs":1567613830,"tweet_id":"1169283268572778497","tweet_url":"\/carolinelins\/status\/1169283268572778497","user_id":"913177132934811650","username":"carolinelins"},{"fullname":"carol","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">eu j\u00e1 t\u00f4 me tornando chefe em ag\u00eancia de turismo de tanto que eu financio viagem pras pessoas ent\u00e3o<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/psic0sex\/status\/1168257697344606214\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/pblrSYEbYb\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/psic0sex\/status\/1168257697344606214\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/psic0sex\/statu<\/span><span class=\"invisible\">s\/1168257697344606214<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":37999,"replies":165,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":14812,"text":"eu j\u00e1 t\u00f4 me tornando chefe em ag\u00eancia de turismo de tanto que eu financio viagem pras pessoas ent\u00e3ohttps:\/\/twitter.com\/psic0sex\/status\/1168257697344606214\u00a0\u2026","timestamp":1567616739000,"timestamp_epochs":1567616739,"tweet_id":"1169295470042210304","tweet_url":"\/carolinelins\/status\/1169295470042210304","user_id":"913177132934811650","username":"carolinelins"},{"fullname":"carol","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">Gente o link tinha expirado mas postei novamente nos stories pra voc\u00eas baixarem o preset! \n\n\u00c9 s\u00f3 entrar nos stories e pegar o link pro download que t\u00e1 l\u00e1 \n\n<a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http:\/\/Instagram.com\/carolinelinsph\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/dNGFgiyVtQ\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http:\/\/Instagram.com\/carolinelinsph\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">http:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">Instagram.com\/carolinelinsph<\/span><span class=\"invisible\"><\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span><\/span><\/a> \n\nAssim quem ainda n\u00e3o tinha baixado vai conseguir agora <img alt=\"\ud83c\udf38\" aria-label=\"Emoji: Flor de cerejeira\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f338.png\" title=\"Flor de cerejeira\"\/><img alt=\"\ud83d\udcf8\" aria-label=\"Emoji: C\u00e2mera com flash\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f4f8.png\" title=\"C\u00e2mera com flash\"\/><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/carolinelins\/status\/1168680526565322754\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/QuQMjemdZv\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/carolinelins\/status\/1168680526565322754\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/carolinelins\/s<\/span><span class=\"invisible\">tatus\/1168680526565322754<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":83,"replies":9,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":6,"text":"Gente o link tinha expirado mas postei novamente nos stories pra voc\u00eas baixarem o preset! \n\n\u00c9 s\u00f3 entrar nos stories e pegar o link pro download que t\u00e1 l\u00e1 \n\nhttp:\/\/Instagram.com\/carolinelinsph\u00a0 \n\nAssim quem ainda n\u00e3o tinha baixado vai conseguir agora https:\/\/twitter.com\/carolinelins\/status\/1168680526565322754\u00a0\u2026","timestamp":1567614615000,"timestamp_epochs":1567614615,"tweet_id":"1169286563756412930","tweet_url":"\/carolinelins\/status\/1169286563756412930","user_id":"913177132934811650","username":"carolinelins"},{"fullname":"carol","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">gente fiz um ACHADO muito legal de uma lojinha que imprime polaroids pra todo Brasil \n\npor apenas R$1,20 um real e 20 centavos cada!!!! \n\nchegaram as minhas hoje e eu t\u00f4 toda boba aqui \n\nSe voc\u00eas quiserem imprimir as fotos de voc\u00eas tamb\u00e9m, aqui o link: \n\n<a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https:\/\/api.whatsapp.com\/send?phone=553496358155\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/zfXrNhmsyg\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/api.whatsapp.com\/send?phone=553496358155\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">api.whatsapp.com\/send?phone=553<\/span><span class=\"invisible\">496358155<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/iESriPdLmP\">pic.twitter.com\/iESriPdLmP<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":2378,"replies":65,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":287,"text":"gente fiz um ACHADO muito legal de uma lojinha que imprime polaroids pra todo Brasil \n\npor apenas R$1,20 um real e 20 centavos cada!!!! \n\nchegaram as minhas hoje e eu t\u00f4 toda boba aqui \n\nSe voc\u00eas quiserem imprimir as fotos de voc\u00eas tamb\u00e9m, aqui o link: \n\nhttps:\/\/api.whatsapp.com\/send?phone=553496358155\u00a0\u2026pic.twitter.com\/iESriPdLmP","timestamp":1567613830000,"timestamp_epochs":1567613830,"tweet_id":"1169283268572778497","tweet_url":"\/carolinelins\/status\/1169283268572778497","user_id":"913177132934811650","username":"carolinelins"},{"fullname":"carol","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">Gente que tudooo &lt;3333<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/barrospatrickm\/status\/1169049789176123392\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/RfAtAlji4z\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/barrospatrickm\/status\/1169049789176123392\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/barrospatrickm<\/span><span class=\"invisible\">\/status\/1169049789176123392<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":81,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":3,"text":"Gente que tudooo <3333https:\/\/twitter.com\/barrospatrickm\/status\/1169049789176123392\u00a0\u2026","timestamp":1567561147000,"timestamp_epochs":1567561147,"tweet_id":"1169062303414870016","tweet_url":"\/carolinelins\/status\/1169062303414870016","user_id":"913177132934811650","username":"carolinelins"},{"fullname":"cloreto de s\u00d3DIO","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">Fazer um ensaio fotogr\u00e1fico com a Carol entrou pra minha lista de metas<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/carolinelins\/status\/1169026259684380673\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/mQD3ZNlSXE\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/carolinelins\/status\/1169026259684380673\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/carolinelins\/s<\/span><span class=\"invisible\">tatus\/1169026259684380673<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":670,"replies":0,"retweet_id":"1169028178892992513","retweeter_userid":"913177132934811650","retweeter_username":"carolinelins","retweets":175,"text":"Fazer um ensaio fotogr\u00e1fico com a Carol entrou pra minha lista de metashttps:\/\/twitter.com\/carolinelins\/status\/1169026259684380673\u00a0\u2026","timestamp":1567552896000,"timestamp_epochs":1567552896,"tweet_id":"1169027695600185344","tweet_url":"\/jaegerprincess\/status\/1169027695600185344","user_id":"1168733773292326912","username":"jaegerprincess"},{"fullname":"carol","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">lembrando o dia em que eu usei uma CAIXA D\u2019AGUA furada \n\npra fazer fotos <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"3001951312\" dir=\"ltr\" href=\"\/tutusil_coff\"><s>@<\/s><b>tutusil_coff<\/b><\/a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/5WlgR67o5e\">pic.twitter.com\/5WlgR67o5e<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":4193,"replies":40,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":309,"text":"lembrando o dia em que eu usei uma CAIXA D\u2019AGUA furada \n\npra fazer fotos @tutusil_coffpic.twitter.com\/5WlgR67o5e","timestamp":1567552554000,"timestamp_epochs":1567552554,"tweet_id":"1169026259684380673","tweet_url":"\/carolinelins\/status\/1169026259684380673","user_id":"913177132934811650","username":"carolinelins"},{"fullname":"mar\u00edlia","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">todas, essa menina \u00e9 LINDA<\/p>","is_retweet":1,"likes":22,"replies":1,"retweet_id":"1168993075865300995","retweeter_userid":"913177132934811650","retweeter_username":"carolinelins","retweets":1,"text":"todas, essa menina \u00e9 LINDA","timestamp":1567544573000,"timestamp_epochs":1567544573,"tweet_id":"1168992787150323715","tweet_url":"\/hatakekakasxi\/status\/1168992787150323715","user_id":"68891875","username":"hatakekakasxi"},{"fullname":"carol","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">qual sua favorita desse ensaio? <img alt=\"\ud83c\udf38\" aria-label=\"Emoji: Flor de cerejeira\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f338.png\" title=\"Flor de cerejeira\"\/><img alt=\"\ud83d\udcf8\" aria-label=\"Emoji: C\u00e2mera com flash\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f4f8.png\" title=\"C\u00e2mera com flash\"\/><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/sFmWaWzH89\">pic.twitter.com\/sFmWaWzH89<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":2067,"replies":154,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":51,"text":"qual sua favorita desse ensaio? pic.twitter.com\/sFmWaWzH89","timestamp":1567543745000,"timestamp_epochs":1567543745,"tweet_id":"1168989313155194880","tweet_url":"\/carolinelins\/status\/1168989313155194880","user_id":"913177132934811650","username":"carolinelins"},{"fullname":"carol","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">eu encho tanto o saco da minha amiga falando sobre fotografia \n\nque ela surtou<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/JDNEWZPffG\">pic.twitter.com\/JDNEWZPffG<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":3283,"replies":50,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":372,"text":"eu encho tanto o saco da minha amiga falando sobre fotografia \n\nque ela surtoupic.twitter.com\/JDNEWZPffG","timestamp":1567537005000,"timestamp_epochs":1567537005,"tweet_id":"1168961041218322432","tweet_url":"\/carolinelins\/status\/1168961041218322432","user_id":"913177132934811650","username":"carolinelins"},{"fullname":"carol","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">Eu, eu agrade\u00e7o literalmente QUALQUER COISA que as pessoas fa\u00e7am pra mim \n\nDesde o atendente do balc\u00e3o at\u00e9 a mo\u00e7a que cuida das bandejas da pra\u00e7a de alimenta\u00e7\u00e3o\n\nAcho que quando vc agradece algo n\u00e3o \u00e9 agradecer a compra em si, e sim o atendimento\n\nser gentil nunca \u00e9 demais sei l\u00e1<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/vocesefoii\/status\/1168556700158353410\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/i5YTo3h0pQ\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/vocesefoii\/status\/1168556700158353410\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/vocesefoii\/sta<\/span><span class=\"invisible\">tus\/1168556700158353410<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":5995,"replies":39,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":2700,"text":"Eu, eu agrade\u00e7o literalmente QUALQUER COISA que as pessoas fa\u00e7am pra mim \n\nDesde o atendente do balc\u00e3o at\u00e9 a mo\u00e7a que cuida das bandejas da pra\u00e7a de alimenta\u00e7\u00e3o\n\nAcho que quando vc agradece algo n\u00e3o \u00e9 agradecer a compra em si, e sim o atendimento\n\nser gentil nunca \u00e9 demais sei l\u00e1https:\/\/twitter.com\/vocesefoii\/status\/1168556700158353410\u00a0\u2026","timestamp":1567530266000,"timestamp_epochs":1567530266,"tweet_id":"1168932779427532807","tweet_url":"\/carolinelins\/status\/1168932779427532807","user_id":"913177132934811650","username":"carolinelins"},{"fullname":"carol","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">passei a madrugada ontem trabalhando e adiantando job pra entregar\n\nacordei hj atrasada, cheguei na facul descobri que levei falta e to com uma atividade atrasada\n\ncai no ch\u00e3o com meu pc ao sair da facul\n\nmas a mo\u00e7a do caf\u00e9 foi muito gentil e disse coisas doces\n\nmeu dia t\u00e1 melhor<\/p>","is_retweet":0,"likes":463,"replies":4,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":5,"text":"passei a madrugada ontem trabalhando e adiantando job pra entregar\n\nacordei hj atrasada, cheguei na facul descobri que levei falta e to com uma atividade atrasada\n\ncai no ch\u00e3o com meu pc ao sair da facul\n\nmas a mo\u00e7a do caf\u00e9 foi muito gentil e disse coisas doces\n\nmeu dia t\u00e1 melhor","timestamp":1567530060000,"timestamp_epochs":1567530060,"tweet_id":"1168931913232461826","tweet_url":"\/carolinelins\/status\/1168931913232461826","user_id":"913177132934811650","username":"carolinelins"},{"fullname":"carol","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Trabalhar, fazer faculdade, ter uma carreira, ter que cuidar de finan\u00e7as, ter uma vida familiar e ainda ter uma vida social acaba com a pessoa \n\nas vezes eu queria ser meu dog que s\u00f3 dorme, brinca e come o dia todo<\/p>","is_retweet":0,"likes":1546,"replies":6,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":386,"text":"Trabalhar, fazer faculdade, ter uma carreira, ter que cuidar de finan\u00e7as, ter uma vida familiar e ainda ter uma vida social acaba com a pessoa \n\nas vezes eu queria ser meu dog que s\u00f3 dorme, brinca e come o dia todo","timestamp":1567529198000,"timestamp_epochs":1567529198,"tweet_id":"1168928298690392070","tweet_url":"\/carolinelins\/status\/1168928298690392070","user_id":"913177132934811650","username":"carolinelins"},{"fullname":"carol","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">eu sempre fico pensando onde \u00e9 que vende todas essas coisas legais que eu vejo no Twitter<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/styleoflifee\/status\/1168338179814019074\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/S9pcfYhsTM\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/styleoflifee\/status\/1168338179814019074\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/styleoflifee\/s<\/span><span class=\"invisible\">tatus\/1168338179814019074<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":56800,"replies":426,"retweet_id":"1168902697929629697","retweeter_userid":"913177132934811650","retweeter_username":"carolinelins","retweets":23223,"text":"eu sempre fico pensando onde \u00e9 que vende todas essas coisas legais que eu vejo no Twitterhttps:\/\/twitter.com\/styleoflifee\/status\/1168338179814019074\u00a0\u2026","timestamp":1567458340000,"timestamp_epochs":1567458340,"tweet_id":"1168631099154714629","tweet_url":"\/carolinelins\/status\/1168631099154714629","user_id":"913177132934811650","username":"carolinelins"},{"fullname":"carol","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">Aproveitando o hit baixem o preset que eu fiz pra voc\u00eas usarem nas fotos de voc\u00eas <img alt=\"\ud83c\udf38\" aria-label=\"Emoji: Flor de cerejeira\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f338.png\" title=\"Flor de cerejeira\"\/><img alt=\"\ud83d\udcf8\" aria-label=\"Emoji: C\u00e2mera com flash\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f4f8.png\" title=\"C\u00e2mera com flash\"\/><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/carolinelins\/status\/1168680526565322754?s=21\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/0ctw96bZ9A\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/carolinelins\/status\/1168680526565322754?s=21\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/carolinelins\/s<\/span><span class=\"invisible\">tatus\/1168680526565322754?s=21<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":346,"replies":12,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":17,"text":"Aproveitando o hit baixem o preset que eu fiz pra voc\u00eas usarem nas fotos de voc\u00eas https:\/\/twitter.com\/carolinelins\/status\/1168680526565322754?s=21\u00a0\u2026","timestamp":1567523047000,"timestamp_epochs":1567523047,"tweet_id":"1168902498343620611","tweet_url":"\/carolinelins\/status\/1168902498343620611","user_id":"913177132934811650","username":"carolinelins"},{"fullname":"Larissinha","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Eu to muito apaixonada por esse preset<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/loaCdpzto7\">pic.twitter.com\/loaCdpzto7<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":197,"replies":5,"retweet_id":"1168901645582917635","retweeter_userid":"913177132934811650","retweeter_username":"carolinelins","retweets":1,"text":"Eu to muito apaixonada por esse presetpic.twitter.com\/loaCdpzto7","timestamp":1567481459000,"timestamp_epochs":1567481459,"tweet_id":"1168728067201818629","tweet_url":"\/LariMedeiroos_\/status\/1168728067201818629","user_id":"2256800975","username":"LariMedeiroos_"},{"fullname":"carol","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">SAIU! Disponibilizei o link do download no stories do meu Instagram, assim o pessoal do insta e voc\u00eas do Twitter conseguem baixar! \n\n<a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http:\/\/Instagram.com\/carolinelinsph\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/dNGFgiyVtQ\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http:\/\/Instagram.com\/carolinelinsph\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">http:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">Instagram.com\/carolinelinsph<\/span><span class=\"invisible\"><\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span><\/span><\/a> \n\n\u00c9 s\u00f3 ir no meu perfil e clicar nos stories que l\u00e1 tem o link pra download! Espero que voc\u00eas gostem!! <img alt=\"\ud83d\udc99\" aria-label=\"Emoji: Cora\u00e7\u00e3o azul\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f499.png\" title=\"Cora\u00e7\u00e3o azul\"\/><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/j4VsihPAj2\">pic.twitter.com\/j4VsihPAj2<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":1013,"replies":26,"retweet_id":"1168901284210126850","retweeter_userid":"913177132934811650","retweeter_username":"carolinelins","retweets":49,"text":"SAIU! Disponibilizei o link do download no stories do meu Instagram, assim o pessoal do insta e voc\u00eas do Twitter conseguem baixar! \n\nhttp:\/\/Instagram.com\/carolinelinsph\u00a0 \n\n\u00c9 s\u00f3 ir no meu perfil e clicar nos stories que l\u00e1 tem o link pra download! Espero que voc\u00eas gostem!! pic.twitter.com\/j4VsihPAj2","timestamp":1567474577000,"timestamp_epochs":1567474577,"tweet_id":"1168699200080666625","tweet_url":"\/carolinelins\/status\/1168699200080666625","user_id":"913177132934811650","username":"carolinelins"},{"fullname":"carol","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">a vida do jovem feio que quando se arruma e fica aceit\u00e1vel tira 10 mil fotos pra guardar e ir postando gradativamente pois n\u00e3o sabe quando ter\u00e1 este momento de novo<\/p>","is_retweet":0,"likes":1848,"replies":15,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":603,"text":"a vida do jovem feio que quando se arruma e fica aceit\u00e1vel tira 10 mil fotos pra guardar e ir postando gradativamente pois n\u00e3o sabe quando ter\u00e1 este momento de novo","timestamp":1567486802000,"timestamp_epochs":1567486802,"tweet_id":"1168750474864017414","tweet_url":"\/carolinelins\/status\/1168750474864017414","user_id":"913177132934811650","username":"carolinelins"},{"fullname":"carol","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">\u00e9 altamente privil\u00e9gio de gente bonita esse neg\u00f3cio de \u201cmanda foto de agora\u201d a gente que \u00e9 feio tem que ter uma prepara\u00e7\u00e3o de ao menos 4 horas antes e uma boa noite de sono pra mandar uma foto ou as vezes s\u00f3 nascendo de novo mesmo e olhe l\u00e1<\/p>","is_retweet":0,"likes":3627,"replies":21,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":980,"text":"\u00e9 altamente privil\u00e9gio de gente bonita esse neg\u00f3cio de \u201cmanda foto de agora\u201d a gente que \u00e9 feio tem que ter uma prepara\u00e7\u00e3o de ao menos 4 horas antes e uma boa noite de sono pra mandar uma foto ou as vezes s\u00f3 nascendo de novo mesmo e olhe l\u00e1","timestamp":1567486708000,"timestamp_epochs":1567486708,"tweet_id":"1168750080100356096","tweet_url":"\/carolinelins\/status\/1168750080100356096","user_id":"913177132934811650","username":"carolinelins"},{"fullname":"diellen","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">j\u00e1 baixeiiii, mt bomm<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/carolinelins\/status\/1168680526565322754\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/Jzqb9jXv4x\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/carolinelins\/status\/1168680526565322754\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/carolinelins\/s<\/span><span class=\"invisible\">tatus\/1168680526565322754<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":36,"replies":3,"retweet_id":"1168747823401226240","retweeter_userid":"913177132934811650","retweeter_username":"carolinelins","retweets":2,"text":"j\u00e1 baixeiiii, mt bommhttps:\/\/twitter.com\/carolinelins\/status\/1168680526565322754\u00a0\u2026","timestamp":1567483492000,"timestamp_epochs":1567483492,"tweet_id":"1168736592799895552","tweet_url":"\/diellenms\/status\/1168736592799895552","user_id":"4705777440","username":"diellenms"},{"fullname":"rafael mundim","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">As fotos editadas com o preset da <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"913177132934811650\" dir=\"ltr\" href=\"\/carolinelins\"><s>@<\/s><b>carolinelins<\/b><\/a> ficaram perfeitas<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/Qpms5ZbSTq\">pic.twitter.com\/Qpms5ZbSTq<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":229,"replies":7,"retweet_id":"1168719723862855681","retweeter_userid":"913177132934811650","retweeter_username":"carolinelins","retweets":8,"text":"As fotos editadas com o preset da @carolinelins ficaram perfeitaspic.twitter.com\/Qpms5ZbSTq","timestamp":1567479457000,"timestamp_epochs":1567479457,"tweet_id":"1168719667818635264","tweet_url":"\/whypuzzles\/status\/1168719667818635264","user_id":"3325089838","username":"whypuzzles"},{"fullname":"queria \ud83c\udf1f dormindo","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Ainda vou tentar o preset numa foto que tenha mais branco, porque acho que \u00e9 mais o prop\u00f3sito dele, mas j\u00e1 achei lindo o que fez nessa foto<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/YAG8Mwjn3e\">pic.twitter.com\/YAG8Mwjn3e<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":110,"replies":2,"retweet_id":"1168708132522082311","retweeter_userid":"913177132934811650","retweeter_username":"carolinelins","retweets":1,"text":"Ainda vou tentar o preset numa foto que tenha mais branco, porque acho que \u00e9 mais o prop\u00f3sito dele, mas j\u00e1 achei lindo o que fez nessa fotopic.twitter.com\/YAG8Mwjn3e","timestamp":1567476503000,"timestamp_epochs":1567476503,"tweet_id":"1168707279832657920","tweet_url":"\/lubiih\/status\/1168707279832657920","user_id":"43032430","username":"lubiih"},{"fullname":"carol \u262d","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Olha como que ficou com o seu preset <img alt=\"\u2764\ufe0f\" aria-label=\"Emoji: Cora\u00e7\u00e3o vermelho\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/2764.png\" title=\"Cora\u00e7\u00e3o vermelho\"\/><img alt=\"\u2764\ufe0f\" aria-label=\"Emoji: Cora\u00e7\u00e3o vermelho\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/2764.png\" title=\"Cora\u00e7\u00e3o vermelho\"\/><img alt=\"\u2764\ufe0f\" aria-label=\"Emoji: Cora\u00e7\u00e3o vermelho\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/2764.png\" title=\"Cora\u00e7\u00e3o vermelho\"\/><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/TP4j22Mp52\">pic.twitter.com\/TP4j22Mp52<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":286,"replies":6,"retweet_id":"1168704332310728706","retweeter_userid":"913177132934811650","retweeter_username":"carolinelins","retweets":2,"text":"Olha como que ficou com o seu preset pic.twitter.com\/TP4j22Mp52","timestamp":1567475586000,"timestamp_epochs":1567475586,"tweet_id":"1168703433639178241","tweet_url":"\/ccarouline\/status\/1168703433639178241","user_id":"76484608","username":"ccarouline"},{"fullname":"carol","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">Olhaaaaa feliz demais que deu certo pra vcs o preset!!! <img alt=\"\u2764\ufe0f\" aria-label=\"Emoji: Cora\u00e7\u00e3o vermelho\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/2764.png\" title=\"Cora\u00e7\u00e3o vermelho\"\/><img alt=\"\u2764\ufe0f\" aria-label=\"Emoji: Cora\u00e7\u00e3o vermelho\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/2764.png\" title=\"Cora\u00e7\u00e3o vermelho\"\/><img alt=\"\u2764\ufe0f\" aria-label=\"Emoji: Cora\u00e7\u00e3o vermelho\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/2764.png\" title=\"Cora\u00e7\u00e3o vermelho\"\/><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/amalin_\/status\/1168702342780411904\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/HqlKZg41Ey\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/amalin_\/status\/1168702342780411904\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/amalin_\/status<\/span><span class=\"invisible\">\/1168702342780411904<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":84,"replies":5,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Olhaaaaa feliz demais que deu certo pra vcs o preset!!! https:\/\/twitter.com\/amalin_\/status\/1168702342780411904\u00a0\u2026","timestamp":1567475417000,"timestamp_epochs":1567475417,"tweet_id":"1168702725602840576","tweet_url":"\/carolinelins\/status\/1168702725602840576","user_id":"913177132934811650","username":"carolinelins"},{"fullname":"carol","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Se ao baixar voc\u00eas estiverem tendo ESTE ERRO \n\nCOPIEM O LINK DO DOWNLOAD E ABRAM NO NAVEGADOR DO CELULAR, n\u00e3o o do insta, o do telefone de voc\u00eas! \n\nQue vai dar certo! <img alt=\"\ud83d\udc99\" aria-label=\"Emoji: Cora\u00e7\u00e3o azul\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f499.png\" title=\"Cora\u00e7\u00e3o azul\"\/><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/Wv1VZnbfpO\">pic.twitter.com\/Wv1VZnbfpO<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":216,"replies":5,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":5,"text":"Se ao baixar voc\u00eas estiverem tendo ESTE ERRO \n\nCOPIEM O LINK DO DOWNLOAD E ABRAM NO NAVEGADOR DO CELULAR, n\u00e3o o do insta, o do telefone de voc\u00eas! \n\nQue vai dar certo! pic.twitter.com\/Wv1VZnbfpO","timestamp":1567475075000,"timestamp_epochs":1567475075,"tweet_id":"1168701290316271617","tweet_url":"\/carolinelins\/status\/1168701290316271617","user_id":"913177132934811650","username":"carolinelins"},{"fullname":"carol","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">SAIU! Disponibilizei o link do download no stories do meu Instagram, assim o pessoal do insta e voc\u00eas do Twitter conseguem baixar! \n\n<a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http:\/\/Instagram.com\/carolinelinsph\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/dNGFgiyVtQ\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http:\/\/Instagram.com\/carolinelinsph\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">http:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">Instagram.com\/carolinelinsph<\/span><span class=\"invisible\"><\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span><\/span><\/a> \n\n\u00c9 s\u00f3 ir no meu perfil e clicar nos stories que l\u00e1 tem o link pra download! Espero que voc\u00eas gostem!! <img alt=\"\ud83d\udc99\" aria-label=\"Emoji: Cora\u00e7\u00e3o azul\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f499.png\" title=\"Cora\u00e7\u00e3o azul\"\/><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/j4VsihPAj2\">pic.twitter.com\/j4VsihPAj2<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":1013,"replies":26,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":49,"text":"SAIU! Disponibilizei o link do download no stories do meu Instagram, assim o pessoal do insta e voc\u00eas do Twitter conseguem baixar! \n\nhttp:\/\/Instagram.com\/carolinelinsph\u00a0 \n\n\u00c9 s\u00f3 ir no meu perfil e clicar nos stories que l\u00e1 tem o link pra download! Espero que voc\u00eas gostem!! pic.twitter.com\/j4VsihPAj2","timestamp":1567474577000,"timestamp_epochs":1567474577,"tweet_id":"1168699200080666625","tweet_url":"\/carolinelins\/status\/1168699200080666625","user_id":"913177132934811650","username":"carolinelins"},{"fullname":"carol","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">Essa thread da Cris t\u00e1 incr\u00edvel!! <img alt=\"\ud83d\udc99\" aria-label=\"Emoji: Cora\u00e7\u00e3o azul\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f499.png\" title=\"Cora\u00e7\u00e3o azul\"\/><img alt=\"\ud83d\udc99\" aria-label=\"Emoji: Cora\u00e7\u00e3o azul\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f499.png\" title=\"Cora\u00e7\u00e3o azul\"\/><img alt=\"\ud83d\udc99\" aria-label=\"Emoji: Cora\u00e7\u00e3o azul\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f499.png\" title=\"Cora\u00e7\u00e3o azul\"\/> <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/crisayonara\/status\/1167923862450790400\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/FBbkK8iWmx\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/crisayonara\/status\/1167923862450790400\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/crisayonara\/st<\/span><span class=\"invisible\">atus\/1167923862450790400<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":66,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":2,"text":"Essa thread da Cris t\u00e1 incr\u00edvel!!  https:\/\/twitter.com\/crisayonara\/status\/1167923862450790400\u00a0\u2026","timestamp":1567471323000,"timestamp_epochs":1567471323,"tweet_id":"1168685551110807553","tweet_url":"\/carolinelins\/status\/1168685551110807553","user_id":"913177132934811650","username":"carolinelins"},{"fullname":"carol","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">Gente eu vou disponibilizar sim! Ativem as notifica\u00e7\u00f5es do tweet! \n\nSe voc\u00ea ainda n\u00e3o sabe como instalar um preset e usar ele nas suas fotos, aqui segue o tutorial que eu fiz:<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/carolinelins\/status\/1156044085695791105?s=21\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/ErV9ESW5qi\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/carolinelins\/status\/1156044085695791105?s=21\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/carolinelins\/s<\/span><span class=\"invisible\">tatus\/1156044085695791105?s=21<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":1316,"replies":14,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":74,"text":"Gente eu vou disponibilizar sim! Ativem as notifica\u00e7\u00f5es do tweet! \n\nSe voc\u00ea ainda n\u00e3o sabe como instalar um preset e usar ele nas suas fotos, aqui segue o tutorial que eu fiz:https:\/\/twitter.com\/carolinelins\/status\/1156044085695791105?s=21\u00a0\u2026","timestamp":1567471115000,"timestamp_epochs":1567471115,"tweet_id":"1168684678452318209","tweet_url":"\/carolinelins\/status\/1168684678452318209","user_id":"913177132934811650","username":"carolinelins"},{"fullname":"carol","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">gente acabei de criar esse preset no Lightroom pro celular \n\nvoc\u00eas querem que eu disponibilize ele? \n\nd\u00e1 um like se voc\u00eas querem que eu disponibilize pra voc\u00eas usarem nas fotos de voc\u00eas! <img alt=\"\ud83c\udf38\" aria-label=\"Emoji: Flor de cerejeira\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f338.png\" title=\"Flor de cerejeira\"\/><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/WC9TRBTuYO\">pic.twitter.com\/WC9TRBTuYO<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":27562,"replies":327,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":794,"text":"gente acabei de criar esse preset no Lightroom pro celular \n\nvoc\u00eas querem que eu disponibilize ele? \n\nd\u00e1 um like se voc\u00eas querem que eu disponibilize pra voc\u00eas usarem nas fotos de voc\u00eas! pic.twitter.com\/WC9TRBTuYO","timestamp":1567470125000,"timestamp_epochs":1567470125,"tweet_id":"1168680526565322754","tweet_url":"\/carolinelins\/status\/1168680526565322754","user_id":"913177132934811650","username":"carolinelins"},{"fullname":"carol","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Poxa se vcs souberem onde vende isso me mandem por favor eu n\u00e3o tenho pra quem dar isso mas quero mesmo assim kkkk<\/p>","is_retweet":0,"likes":933,"replies":49,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":46,"text":"Poxa se vcs souberem onde vende isso me mandem por favor eu n\u00e3o tenho pra quem dar isso mas quero mesmo assim kkkk","timestamp":1567458429000,"timestamp_epochs":1567458429,"tweet_id":"1168631470589710338","tweet_url":"\/carolinelins\/status\/1168631470589710338","user_id":"913177132934811650","username":"carolinelins"},{"fullname":"carol","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">eu sempre fico pensando onde \u00e9 que vende todas essas coisas legais que eu vejo no Twitter<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/styleoflifee\/status\/1168338179814019074\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/S9pcfYhsTM\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/styleoflifee\/status\/1168338179814019074\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/styleoflifee\/s<\/span><span class=\"invisible\">tatus\/1168338179814019074<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":56800,"replies":426,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":23223,"text":"eu sempre fico pensando onde \u00e9 que vende todas essas coisas legais que eu vejo no Twitterhttps:\/\/twitter.com\/styleoflifee\/status\/1168338179814019074\u00a0\u2026","timestamp":1567458340000,"timestamp_epochs":1567458340,"tweet_id":"1168631099154714629","tweet_url":"\/carolinelins\/status\/1168631099154714629","user_id":"913177132934811650","username":"carolinelins"},{"fullname":"carol","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Todo mundo tem uma foto assim gente ahhahaahha <img alt=\"\ud83d\ude02\" aria-label=\"Emoji: Cara com l\u00e1grimas de alegria\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f602.png\" title=\"Cara com l\u00e1grimas de alegria\"\/><\/p>","is_retweet":0,"likes":78,"replies":2,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Todo mundo tem uma foto assim gente ahhahaahha ","timestamp":1567457912000,"timestamp_epochs":1567457912,"tweet_id":"1168629301308207110","tweet_url":"\/carolinelins\/status\/1168629301308207110","user_id":"913177132934811650","username":"carolinelins"},{"fullname":"carol","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">se voc\u00ea nunca tirou aquela foto no espelho com a c\u00e2mera cobrindo metade da cara, voc\u00ea falhou como fot\u00f3grafo<\/p>","is_retweet":0,"likes":1598,"replies":37,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":218,"text":"se voc\u00ea nunca tirou aquela foto no espelho com a c\u00e2mera cobrindo metade da cara, voc\u00ea falhou como fot\u00f3grafo","timestamp":1567457884000,"timestamp_epochs":1567457884,"tweet_id":"1168629185054683137","tweet_url":"\/carolinelins\/status\/1168629185054683137","user_id":"913177132934811650","username":"carolinelins"},{"fullname":"carol","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">Os espectadores tamb\u00e9m<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/JornalOGlobo\/status\/1168597095583866881\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/EHVUabGqRF\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/JornalOGlobo\/status\/1168597095583866881\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/JornalOGlobo\/s<\/span><span class=\"invisible\">tatus\/1168597095583866881<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":2608,"replies":5,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":668,"text":"Os espectadores tamb\u00e9mhttps:\/\/twitter.com\/JornalOGlobo\/status\/1168597095583866881\u00a0\u2026","timestamp":1567450813000,"timestamp_epochs":1567450813,"tweet_id":"1168599525868613636","tweet_url":"\/carolinelins\/status\/1168599525868613636","user_id":"913177132934811650","username":"carolinelins"},{"fullname":"\ud835\udc1f\ud835\udc2c .","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"en\">this generation has Billie Eilish, but we had Avril Lavigne.<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/SnpoucMiT9\">pic.twitter.com\/SnpoucMiT9<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":303176,"replies":1371,"retweet_id":"1168598407382032389","retweeter_userid":"913177132934811650","retweeter_username":"carolinelins","retweets":120053,"text":"this generation has Billie Eilish, but we had Avril Lavigne.pic.twitter.com\/SnpoucMiT9","timestamp":1567334471000,"timestamp_epochs":1567334471,"tweet_id":"1168111553029132288","tweet_url":"\/faridselamat\/status\/1168111553029132288","user_id":"2219744485","username":"faridselamat"},{"fullname":"carol","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">imagens de dor e sofrimento<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/fQVJwPDz8H\">pic.twitter.com\/fQVJwPDz8H<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":638,"replies":10,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":69,"text":"imagens de dor e sofrimentopic.twitter.com\/fQVJwPDz8H","timestamp":1567446763000,"timestamp_epochs":1567446763,"tweet_id":"1168582539981840384","tweet_url":"\/carolinelins\/status\/1168582539981840384","user_id":"913177132934811650","username":"carolinelins"},{"fullname":"carol","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">\u00e9 complicad\u00edssimo pra mim pensar que pessoas que nasceram no ano 2000 j\u00e1 tem 19 anos e s\u00e3o maiores de idade \n\nna minha cabe\u00e7a quem nasceu depois de 2000 ainda \u00e9 um nen\u00e9m<\/p>","is_retweet":0,"likes":2370,"replies":54,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":431,"text":"\u00e9 complicad\u00edssimo pra mim pensar que pessoas que nasceram no ano 2000 j\u00e1 tem 19 anos e s\u00e3o maiores de idade \n\nna minha cabe\u00e7a quem nasceu depois de 2000 ainda \u00e9 um nen\u00e9m","timestamp":1567438440000,"timestamp_epochs":1567438440,"tweet_id":"1168547632949682178","tweet_url":"\/carolinelins\/status\/1168547632949682178","user_id":"913177132934811650","username":"carolinelins"},{"fullname":"Maroldao","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Acho que \u00e9 v\u00e1lido lembrar tamb\u00e9m da <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"601123866\" dir=\"ltr\" href=\"\/CVVoficial\"><s>@<\/s><b>CVVoficial<\/b><\/a> , o qual qualquer pessoa do pa\u00eds pode falar atrav\u00e9s do n\u00famero 188.<\/p>","is_retweet":1,"likes":27,"replies":0,"retweet_id":"1168513898028392448","retweeter_userid":"913177132934811650","retweeter_username":"carolinelins","retweets":11,"text":"Acho que \u00e9 v\u00e1lido lembrar tamb\u00e9m da @CVVoficial , o qual qualquer pessoa do pa\u00eds pode falar atrav\u00e9s do n\u00famero 188.","timestamp":1567429685000,"timestamp_epochs":1567429685,"tweet_id":"1168510908412452864","tweet_url":"\/leomaroldi\/status\/1168510908412452864","user_id":"153952405","username":"leomaroldi"},{"fullname":"carol","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"und\"><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/psicocaralho\/status\/1168503083539865601?s=21\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/Wy4GdT2ar1\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/psicocaralho\/status\/1168503083539865601?s=21\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/psicocaralho\/s<\/span><span class=\"invisible\">tatus\/1168503083539865601?s=21<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":11,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":1,"text":"https:\/\/twitter.com\/psicocaralho\/status\/1168503083539865601?s=21\u00a0\u2026","timestamp":1567427901000,"timestamp_epochs":1567427901,"tweet_id":"1168503425698582529","tweet_url":"\/carolinelins\/status\/1168503425698582529","user_id":"913177132934811650","username":"carolinelins"},{"fullname":"carol","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">DEIXE AQUI EMBAIXO INFORMA\u00c7\u00d5ES SOBRE ATENDIMENTO PSICOL\u00d3GICO GRATUITO EM OUTRAS CIDADES! <img alt=\"\ud83d\udc47\ud83c\udffb\" aria-label=\"Emoji: Dedo indicador apontando para baixo (costas da m\u00e3o) (tom de pele claro)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f447-1f3fb.png\" title=\"Dedo indicador apontando para baixo (costas da m\u00e3o) (tom de pele claro)\"\/><img alt=\"\ud83d\udc9b\" aria-label=\"Emoji: Cora\u00e7\u00e3o amarelo\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f49b.png\" title=\"Cora\u00e7\u00e3o amarelo\"\/><\/p>","is_retweet":0,"likes":45,"replies":8,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":7,"text":"DEIXE AQUI EMBAIXO INFORMA\u00c7\u00d5ES SOBRE ATENDIMENTO PSICOL\u00d3GICO GRATUITO EM OUTRAS CIDADES! ","timestamp":1567427880000,"timestamp_epochs":1567427880,"tweet_id":"1168503339929231360","tweet_url":"\/carolinelins\/status\/1168503339929231360","user_id":"913177132934811650","username":"carolinelins"},{"fullname":"carol","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">\u201cAh Carol mas nem todo mundo tem condi\u00e7\u00f5es de pagar um atendimento psicol\u00f3gico\u201d\n\nPor isso a import\u00e2ncia de estar bem informado\n\nProcure saber sobre os atendimentos psicol\u00f3gicos gratuitos na sua cidade, e se poss\u00edvel acompanhe, apoie, leve a pessoa p\/ um deles\n\nATENDIMENTO MANAUS:<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/XWVKEFkrpO\">pic.twitter.com\/XWVKEFkrpO<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":192,"replies":3,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":61,"text":"\u201cAh Carol mas nem todo mundo tem condi\u00e7\u00f5es de pagar um atendimento psicol\u00f3gico\u201d\n\nPor isso a import\u00e2ncia de estar bem informado\n\nProcure saber sobre os atendimentos psicol\u00f3gicos gratuitos na sua cidade, e se poss\u00edvel acompanhe, apoie, leve a pessoa p\/ um deles\n\nATENDIMENTO MANAUS:pic.twitter.com\/XWVKEFkrpO","timestamp":1567427590000,"timestamp_epochs":1567427590,"tweet_id":"1168502122465374208","tweet_url":"\/carolinelins\/status\/1168502122465374208","user_id":"913177132934811650","username":"carolinelins"},{"fullname":"carol","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">eu acho que o maior conselho que eu posso dar nesse setembro amarelo \u00e9: \n\nse voc\u00ea percebe algu\u00e9m com tend\u00eancias suicidas encaminhe para um psic\u00f3logo, SEMPRE \n\nn\u00e3o poste coisas como \u201cah manda seus problemas na dm\u201d \n\npessoas comuns nem sempre sabem o que fazer, um profissional sim!<\/p>","is_retweet":0,"likes":1874,"replies":12,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":726,"text":"eu acho que o maior conselho que eu posso dar nesse setembro amarelo \u00e9: \n\nse voc\u00ea percebe algu\u00e9m com tend\u00eancias suicidas encaminhe para um psic\u00f3logo, SEMPRE \n\nn\u00e3o poste coisas como \u201cah manda seus problemas na dm\u201d \n\npessoas comuns nem sempre sabem o que fazer, um profissional sim!","timestamp":1567427210000,"timestamp_epochs":1567427210,"tweet_id":"1168500530525741056","tweet_url":"\/carolinelins\/status\/1168500530525741056","user_id":"913177132934811650","username":"carolinelins"},{"fullname":"carol","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Oi gente vejam as fotos que eu fa\u00e7o eu sou fotografa &lt;3 \n\n<a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http:\/\/Instagram.com\/carolinelinsph\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/dNGFgiyVtQ\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http:\/\/Instagram.com\/carolinelinsph\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">http:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">Instagram.com\/carolinelinsph<\/span><span class=\"invisible\"><\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span><\/span><\/a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/0CTJ0h8ZR5\">pic.twitter.com\/0CTJ0h8ZR5<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":303,"replies":6,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":18,"text":"Oi gente vejam as fotos que eu fa\u00e7o eu sou fotografa <3 \n\nhttp:\/\/Instagram.com\/carolinelinsph\u00a0pic.twitter.com\/0CTJ0h8ZR5","timestamp":1567426121000,"timestamp_epochs":1567426121,"tweet_id":"1168495962911887360","tweet_url":"\/carolinelins\/status\/1168495962911887360","user_id":"913177132934811650","username":"carolinelins"},{"fullname":"Fot\u00f3grafa de cora\u00e7\u00e3o","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Ano passado uma amiga enfrentou um c\u00e2ncer bem agressivo.\n\nEla tava bem mal!\n\nEstava come\u00e7ando na fotografia.\n\nA\u00ed chamei ela pra fazer umas fotos pra ver se ela se animava um pouco. Ela topou e planejamos um dia de princesa pra ela. \n\nSegue a thread &gt;&gt;&gt;<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/G8HgxNBbgz\">pic.twitter.com\/G8HgxNBbgz<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":26643,"replies":154,"retweet_id":"1168495389038829570","retweeter_userid":"913177132934811650","retweeter_username":"carolinelins","retweets":5887,"text":"Ano passado uma amiga enfrentou um c\u00e2ncer bem agressivo.\n\nEla tava bem mal!\n\nEstava come\u00e7ando na fotografia.\n\nA\u00ed chamei ela pra fazer umas fotos pra ver se ela se animava um pouco. Ela topou e planejamos um dia de princesa pra ela. \n\nSegue a thread >>>pic.twitter.com\/G8HgxNBbgz","timestamp":1567386704000,"timestamp_epochs":1567386704,"tweet_id":"1168330636182130688","tweet_url":"\/susanvalentimph\/status\/1168330636182130688","user_id":"1033135246693289989","username":"susanvalentimph"},{"fullname":"carol","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">Me emocionei aqui, que coisa linda!!!<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/susanvalentimph\/status\/1168330636182130688\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/lcRsiLv2TJ\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/susanvalentimph\/status\/1168330636182130688\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/susanvalentimp<\/span><span class=\"invisible\">h\/status\/1168330636182130688<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":212,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":7,"text":"Me emocionei aqui, que coisa linda!!!https:\/\/twitter.com\/susanvalentimph\/status\/1168330636182130688\u00a0\u2026","timestamp":1567402963000,"timestamp_epochs":1567402963,"tweet_id":"1168398829999333376","tweet_url":"\/carolinelins\/status\/1168398829999333376","user_id":"913177132934811650","username":"carolinelins"},{"fullname":"Sr. ligthwood","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"und\"><a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/feitocomcelular?src=hash\"><s>#<\/s><b>feitocomcelular<\/b><\/a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/UqV7qE4d3f\">pic.twitter.com\/UqV7qE4d3f<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":132,"replies":1,"retweet_id":"1168379235590975489","retweeter_userid":"913177132934811650","retweeter_username":"carolinelins","retweets":5,"text":"#feitocomcelularpic.twitter.com\/UqV7qE4d3f","timestamp":1567398085000,"timestamp_epochs":1567398085,"tweet_id":"1168378368271749120","tweet_url":"\/bySexUau\/status\/1168378368271749120","user_id":"753600879702446084","username":"bySexUau"},{"fullname":"cunh\u00e3-poranga","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">privil\u00e9gio de manauara temos \u201cferiado\u201d por tr\u00eas dias seguidos e quatro dias de festival de m\u00fasica \nPrq choras resto do Brasil???<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/_wesleyalvs\/status\/1168018802165989377\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/nWjbnScW39\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/_wesleyalvs\/status\/1168018802165989377\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/_wesleyalvs\/st<\/span><span class=\"invisible\">atus\/1168018802165989377<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":931,"replies":8,"retweet_id":"1168343887624253440","retweeter_userid":"913177132934811650","retweeter_username":"carolinelins","retweets":446,"text":"privil\u00e9gio de manauara temos \u201cferiado\u201d por tr\u00eas dias seguidos e quatro dias de festival de m\u00fasica \nPrq choras resto do Brasil???https:\/\/twitter.com\/_wesleyalvs\/status\/1168018802165989377\u00a0\u2026","timestamp":1567360850000,"timestamp_epochs":1567360850,"tweet_id":"1168222195635695619","tweet_url":"\/LuadeCriztal\/status\/1168222195635695619","user_id":"935343381915619329","username":"LuadeCriztal"},{"fullname":"carol","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">\u00c9 triste demais pq tem pessoas que realmente significam pra mim e eu trabalho tanto e tenho que me preocupar com tantas coisas e esque\u00e7o de falar com as pessoas\n\nA\u00ed fico nervosa que isso atrapalhe alguma coisa e depois parece que a ess\u00eancia das rela\u00e7\u00f5es n\u00e3o \u00e9 a mesma coisa, trist<\/p>","is_retweet":0,"likes":1115,"replies":7,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":267,"text":"\u00c9 triste demais pq tem pessoas que realmente significam pra mim e eu trabalho tanto e tenho que me preocupar com tantas coisas e esque\u00e7o de falar com as pessoas\n\nA\u00ed fico nervosa que isso atrapalhe alguma coisa e depois parece que a ess\u00eancia das rela\u00e7\u00f5es n\u00e3o \u00e9 a mesma coisa, trist","timestamp":1567388535000,"timestamp_epochs":1567388535,"tweet_id":"1168338316405682176","tweet_url":"\/carolinelins\/status\/1168338316405682176","user_id":"913177132934811650","username":"carolinelins"},{"fullname":"carol","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">a s\u00edndrome de n\u00e3o conseguir manter contato ativamente com as pessoas que s\u00e3o importantes pra voc\u00ea e ter medo de que elas se achem menos importantes por causa disso mas acabar n\u00e3o falando nada pois sente que as pessoas est\u00e3o cada vez mais te considerando menos<\/p>","is_retweet":0,"likes":18391,"replies":59,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":9479,"text":"a s\u00edndrome de n\u00e3o conseguir manter contato ativamente com as pessoas que s\u00e3o importantes pra voc\u00ea e ter medo de que elas se achem menos importantes por causa disso mas acabar n\u00e3o falando nada pois sente que as pessoas est\u00e3o cada vez mais te considerando menos","timestamp":1567388010000,"timestamp_epochs":1567388010,"tweet_id":"1168336112580005898","tweet_url":"\/carolinelins\/status\/1168336112580005898","user_id":"913177132934811650","username":"carolinelins"},{"fullname":"carol","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">a vida dos fot\u00f3grafos seria t\u00e3o melhor se o Instagram carregasse as fotos com qualidade e melhorasse o engajamento<\/p>","is_retweet":0,"likes":1158,"replies":14,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":144,"text":"a vida dos fot\u00f3grafos seria t\u00e3o melhor se o Instagram carregasse as fotos com qualidade e melhorasse o engajamento","timestamp":1567386924000,"timestamp_epochs":1567386924,"tweet_id":"1168331557775564801","tweet_url":"\/carolinelins\/status\/1168331557775564801","user_id":"913177132934811650","username":"carolinelins"},{"fullname":"\u1d0d\u026a\u029c\ud83c\udf84\u2728","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">to morando nessa tag <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/feitocomcelular?src=hash\"><s>#<\/s><b>feitocomcelular<\/b><\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":40,"replies":0,"retweet_id":"1168330648517525505","retweeter_userid":"913177132934811650","retweeter_username":"carolinelins","retweets":14,"text":"to morando nessa tag #feitocomcelular","timestamp":1567386666000,"timestamp_epochs":1567386666,"tweet_id":"1168330476060381190","tweet_url":"\/arreagasmilee\/status\/1168330476060381190","user_id":"1067625272827174912","username":"arreagasmilee"},{"fullname":"carol","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">- ok to pronta onde vamos fazer as fotos? \n\n- nesse mato te enfia a\u00ed \n\n- que \n\n- no mato pode ir <img alt=\"\ud83d\udcf8\" aria-label=\"Emoji: C\u00e2mera com flash\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f4f8.png\" title=\"C\u00e2mera com flash\"\/><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/7So4cx3a32\">pic.twitter.com\/7So4cx3a32<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":4398,"replies":41,"retweet_id":"1168327824832417794","retweeter_userid":"913177132934811650","retweeter_username":"carolinelins","retweets":257,"text":"- ok to pronta onde vamos fazer as fotos? \n\n- nesse mato te enfia a\u00ed \n\n- que \n\n- no mato pode ir pic.twitter.com\/7So4cx3a32","timestamp":1567384438000,"timestamp_epochs":1567384438,"tweet_id":"1168321130001833984","tweet_url":"\/carolinelins\/status\/1168321130001833984","user_id":"913177132934811650","username":"carolinelins"},{"fullname":"Amanda Ferreira","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">para <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"913177132934811650\" dir=\"ltr\" href=\"\/carolinelins\"><s>@<\/s><b>carolinelins<\/b><\/a> \u2013 <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/feitocomcelular?src=hash\"><s>#<\/s><b>feitocomcelular<\/b><\/a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/DUF06FBXDF\">pic.twitter.com\/DUF06FBXDF<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":345,"replies":9,"retweet_id":"1168327510255374336","retweeter_userid":"913177132934811650","retweeter_username":"carolinelins","retweets":16,"text":"para @carolinelins \u2013 #feitocomcelularpic.twitter.com\/DUF06FBXDF","timestamp":1567385894000,"timestamp_epochs":1567385894,"tweet_id":"1168327238351278085","tweet_url":"\/amanda_tf\/status\/1168327238351278085","user_id":"97312356","username":"amanda_tf"},{"fullname":"Leonardo Teruel","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"und\"><a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/feitocomcelular?src=hash\"><s>#<\/s><b>feitocomcelular<\/b><\/a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/ZEovsPYGhe\">pic.twitter.com\/ZEovsPYGhe<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":140,"replies":3,"retweet_id":"1168327367439396864","retweeter_userid":"913177132934811650","retweeter_username":"carolinelins","retweets":10,"text":"#feitocomcelularpic.twitter.com\/ZEovsPYGhe","timestamp":1567385710000,"timestamp_epochs":1567385710,"tweet_id":"1168326467153010688","tweet_url":"\/leoteruel\/status\/1168326467153010688","user_id":"177780123","username":"leoteruel"},{"fullname":"carol","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">gente ajuda dando um rt na foto acima pra divulgar meu trabalho &lt;3 \n\neu sou fotografa e voc\u00ea pode ver mais fotos que eu fa\u00e7o aqui \n\n<a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http:\/\/Instagram.com\/carolinelinsph\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/dNGFgiyVtQ\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http:\/\/Instagram.com\/carolinelinsph\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">http:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">Instagram.com\/carolinelinsph<\/span><span class=\"invisible\"><\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span><\/span><\/a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/b2ZhgNycKs\">pic.twitter.com\/b2ZhgNycKs<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":235,"replies":5,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":50,"text":"gente ajuda dando um rt na foto acima pra divulgar meu trabalho <3 \n\neu sou fotografa e voc\u00ea pode ver mais fotos que eu fa\u00e7o aqui \n\nhttp:\/\/Instagram.com\/carolinelinsph\u00a0pic.twitter.com\/b2ZhgNycKs","timestamp":1567385793000,"timestamp_epochs":1567385793,"tweet_id":"1168326813925466112","tweet_url":"\/carolinelins\/status\/1168326813925466112","user_id":"913177132934811650","username":"carolinelins"},{"fullname":"carol","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">d\u00ea zoom e veja a qualidade das fotos <img alt=\"\ud83d\udcf8\" aria-label=\"Emoji: C\u00e2mera com flash\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f4f8.png\" title=\"C\u00e2mera com flash\"\/><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/dFY00J2cE1\">pic.twitter.com\/dFY00J2cE1<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":3980,"replies":62,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":414,"text":"d\u00ea zoom e veja a qualidade das fotos pic.twitter.com\/dFY00J2cE1","timestamp":1567385582000,"timestamp_epochs":1567385582,"tweet_id":"1168325929451626496","tweet_url":"\/carolinelins\/status\/1168325929451626496","user_id":"913177132934811650","username":"carolinelins"},{"fullname":"sophia da m\u00e3e","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">D\u00ea zoom e veja a qualidade dessa foto manooo<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/carolinelins\/status\/1168321130001833984\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/2eRKrAMmXc\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/carolinelins\/status\/1168321130001833984\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/carolinelins\/s<\/span><span class=\"invisible\">tatus\/1168321130001833984<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":80,"replies":1,"retweet_id":"1168325716389367810","retweeter_userid":"913177132934811650","retweeter_username":"carolinelins","retweets":8,"text":"D\u00ea zoom e veja a qualidade dessa foto manooohttps:\/\/twitter.com\/carolinelins\/status\/1168321130001833984\u00a0\u2026","timestamp":1567385505000,"timestamp_epochs":1567385505,"tweet_id":"1168325606364389376","tweet_url":"\/SophiaCustdio2\/status\/1168325606364389376","user_id":"890721158668144640","username":"SophiaCustdio2"},{"fullname":"carol","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">- ok to pronta onde vamos fazer as fotos? \n\n- nesse mato te enfia a\u00ed \n\n- que \n\n- no mato pode ir <img alt=\"\ud83d\udcf8\" aria-label=\"Emoji: C\u00e2mera com flash\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f4f8.png\" title=\"C\u00e2mera com flash\"\/><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/7So4cx3a32\">pic.twitter.com\/7So4cx3a32<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":4398,"replies":41,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":257,"text":"- ok to pronta onde vamos fazer as fotos? \n\n- nesse mato te enfia a\u00ed \n\n- que \n\n- no mato pode ir pic.twitter.com\/7So4cx3a32","timestamp":1567384438000,"timestamp_epochs":1567384438,"tweet_id":"1168321130001833984","tweet_url":"\/carolinelins\/status\/1168321130001833984","user_id":"913177132934811650","username":"carolinelins"},{"fullname":"z\u00e9 bostola o famoso vendedor de couve","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"und\"><a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/feitocomcelular?src=hash\"><s>#<\/s><b>feitocomcelular<\/b><\/a> <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"913177132934811650\" dir=\"ltr\" href=\"\/carolinelins\"><s>@<\/s><b>carolinelins<\/b><\/a> <img alt=\"\ud83d\udc9b\" aria-label=\"Emoji: Cora\u00e7\u00e3o amarelo\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f49b.png\" title=\"Cora\u00e7\u00e3o amarelo\"\/><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/FwiFE8C196\">pic.twitter.com\/FwiFE8C196<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":246,"replies":1,"retweet_id":"1168316504334581760","retweeter_userid":"913177132934811650","retweeter_username":"carolinelins","retweets":10,"text":"#feitocomcelular @carolinelins pic.twitter.com\/FwiFE8C196","timestamp":1567383319000,"timestamp_epochs":1567383319,"tweet_id":"1168316437427105792","tweet_url":"\/jescacarsoli\/status\/1168316437427105792","user_id":"845404701172617217","username":"jescacarsoli"}]