[{"fullname":"Ol\u00e9 do Brasil","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"und\"><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/daPGHewoi1\">pic.twitter.com\/daPGHewoi1<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":900,"replies":67,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":62,"text":"pic.twitter.com\/daPGHewoi1","timestamp":1573958390000,"timestamp_epochs":1573958390,"tweet_id":"1195894284538535936","tweet_url":"\/Oledobrasil\/status\/1195894284538535936","user_id":"158092325","username":"Oledobrasil"},{"fullname":"Ol\u00e9 do Brasil","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">J\u00e1 acertamos os dois primeiros<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/oledobrasil\/status\/1195692165097312256\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/4OFCZaZAY3\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/oledobrasil\/status\/1195692165097312256\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/oledobrasil\/st<\/span><span class=\"invisible\">atus\/1195692165097312256<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":141,"replies":9,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":1,"text":"J\u00e1 acertamos os dois primeiroshttps:\/\/twitter.com\/oledobrasil\/status\/1195692165097312256\u00a0\u2026","timestamp":1573957019000,"timestamp_epochs":1573957019,"tweet_id":"1195888534198071297","tweet_url":"\/Oledobrasil\/status\/1195888534198071297","user_id":"158092325","username":"Oledobrasil"},{"fullname":"Ol\u00e9 do Brasil","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Ranking de grandeza dos times do estado de S\u00e3o Paulo\n\n1 - Corinthians\n2 - Palmeiras\n3 - Santos\n4 - Bragantino\n5 - Guarani\n6 - Ponte Preta\n7 - Portuguesa Santista\n8 - Ferrovi\u00e1ria\n9 - Juventus\n10 - S\u00e3o Paulo\n\nPost isento de clubismo<\/p>","is_retweet":1,"likes":3904,"replies":209,"retweet_id":"1195861548058718208","retweeter_userid":"158092325","retweeter_username":"Oledobrasil","retweets":347,"text":"Ranking de grandeza dos times do estado de S\u00e3o Paulo\n\n1 - Corinthians\n2 - Palmeiras\n3 - Santos\n4 - Bragantino\n5 - Guarani\n6 - Ponte Preta\n7 - Portuguesa Santista\n8 - Ferrovi\u00e1ria\n9 - Juventus\n10 - S\u00e3o Paulo\n\nPost isento de clubismo","timestamp":1573937421000,"timestamp_epochs":1573937421,"tweet_id":"1195806332848365569","tweet_url":"\/Oledobrasil\/status\/1195806332848365569","user_id":"158092325","username":"Oledobrasil"},{"fullname":"Ol\u00e9 do Brasil","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">GOOOOOOOOOOL DO TRICOLOR! DANI ALVES, O CAMISA 10!<\/p>","is_retweet":0,"likes":302,"replies":9,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":10,"text":"GOOOOOOOOOOL DO TRICOLOR! DANI ALVES, O CAMISA 10!","timestamp":1573938875000,"timestamp_epochs":1573938875,"tweet_id":"1195812430158475266","tweet_url":"\/Oledobrasil\/status\/1195812430158475266","user_id":"158092325","username":"Oledobrasil"},{"fullname":"Ol\u00e9 do Brasil","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Ranking de grandeza dos times do estado de S\u00e3o Paulo\n\n1 - Corinthians\n2 - Palmeiras\n3 - Santos\n4 - Bragantino\n5 - Guarani\n6 - Ponte Preta\n7 - Portuguesa Santista\n8 - Ferrovi\u00e1ria\n9 - Juventus\n10 - S\u00e3o Paulo\n\nPost isento de clubismo<\/p>","is_retweet":0,"likes":3904,"replies":209,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":347,"text":"Ranking de grandeza dos times do estado de S\u00e3o Paulo\n\n1 - Corinthians\n2 - Palmeiras\n3 - Santos\n4 - Bragantino\n5 - Guarani\n6 - Ponte Preta\n7 - Portuguesa Santista\n8 - Ferrovi\u00e1ria\n9 - Juventus\n10 - S\u00e3o Paulo\n\nPost isento de clubismo","timestamp":1573937421000,"timestamp_epochs":1573937421,"tweet_id":"1195806332848365569","tweet_url":"\/Oledobrasil\/status\/1195806332848365569","user_id":"158092325","username":"Oledobrasil"},{"fullname":"Ol\u00e9 do Brasil","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Santos controlando o jogo mas at\u00e9 agora n\u00e3o vi a estat\u00edstica que importa para o s\u00e3o-paulino: como est\u00e1 a posse de bola?<\/p>","is_retweet":0,"likes":748,"replies":9,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":27,"text":"Santos controlando o jogo mas at\u00e9 agora n\u00e3o vi a estat\u00edstica que importa para o s\u00e3o-paulino: como est\u00e1 a posse de bola?","timestamp":1573935955000,"timestamp_epochs":1573935955,"tweet_id":"1195800185122836480","tweet_url":"\/Oledobrasil\/status\/1195800185122836480","user_id":"158092325","username":"Oledobrasil"},{"fullname":"Ol\u00e9 do Brasil","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">GOOOOOOOOOOL DO SANTOS! SANCHEZ!<\/p>","is_retweet":0,"likes":117,"replies":3,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":1,"text":"GOOOOOOOOOOL DO SANTOS! SANCHEZ!","timestamp":1573934905000,"timestamp_epochs":1573934905,"tweet_id":"1195795779182583808","tweet_url":"\/Oledobrasil\/status\/1195795779182583808","user_id":"158092325","username":"Oledobrasil"},{"fullname":"Murilo Fernandes","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"in\">Pacarai<\/p>","is_retweet":1,"likes":11,"replies":0,"retweet_id":"1195795632625258497","retweeter_userid":"158092325","retweeter_username":"Oledobrasil","retweets":1,"text":"Pacarai","timestamp":1573934859000,"timestamp_epochs":1573934859,"tweet_id":"1195795586576011264","tweet_url":"\/muca_fernandes\/status\/1195795586576011264","user_id":"810597397709619200","username":"muca_fernandes"},{"fullname":"Ol\u00e9 do Brasil","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Foi p\u00eanalti para o Peixe?<\/p>","is_retweet":0,"likes":109,"replies":25,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Foi p\u00eanalti para o Peixe?","timestamp":1573934818000,"timestamp_epochs":1573934818,"tweet_id":"1195795413464428552","tweet_url":"\/Oledobrasil\/status\/1195795413464428552","user_id":"158092325","username":"Oledobrasil"},{"fullname":"Ol\u00e9 do Brasil","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Depois de muita an\u00e1lise, hoje o Dinizismo ir\u00e1 superar o Sampaolismo.<\/p>","is_retweet":0,"likes":417,"replies":17,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":8,"text":"Depois de muita an\u00e1lise, hoje o Dinizismo ir\u00e1 superar o Sampaolismo.","timestamp":1573933190000,"timestamp_epochs":1573933190,"tweet_id":"1195788588492955653","tweet_url":"\/Oledobrasil\/status\/1195788588492955653","user_id":"158092325","username":"Oledobrasil"},{"fullname":"Ol\u00e9 do Brasil","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\"><img alt=\"\ud83d\udc4a\ud83c\udfff\" aria-label=\"Emoji: Sinal de m\u00e3o fechada (tom de pele escuro)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f44a-1f3ff.png\" title=\"Sinal de m\u00e3o fechada (tom de pele escuro)\"\/><img alt=\"\ud83d\udc47\ud83c\udfff\" aria-label=\"Emoji: Dedo indicador apontando para baixo (costas da m\u00e3o) (tom de pele escuro)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f447-1f3ff.png\" title=\"Dedo indicador apontando para baixo (costas da m\u00e3o) (tom de pele escuro)\"\/><img alt=\"\ud83d\udc47\ud83c\udfff\" aria-label=\"Emoji: Dedo indicador apontando para baixo (costas da m\u00e3o) (tom de pele escuro)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f447-1f3ff.png\" title=\"Dedo indicador apontando para baixo (costas da m\u00e3o) (tom de pele escuro)\"\/><img alt=\"\ud83d\udc47\ud83c\udfff\" aria-label=\"Emoji: Dedo indicador apontando para baixo (costas da m\u00e3o) (tom de pele escuro)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f447-1f3ff.png\" title=\"Dedo indicador apontando para baixo (costas da m\u00e3o) (tom de pele escuro)\"\/><img alt=\"\ud83d\udc47\ud83c\udfff\" aria-label=\"Emoji: Dedo indicador apontando para baixo (costas da m\u00e3o) (tom de pele escuro)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f447-1f3ff.png\" title=\"Dedo indicador apontando para baixo (costas da m\u00e3o) (tom de pele escuro)\"\/><img alt=\"\ud83d\udc47\ud83c\udfff\" aria-label=\"Emoji: Dedo indicador apontando para baixo (costas da m\u00e3o) (tom de pele escuro)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f447-1f3ff.png\" title=\"Dedo indicador apontando para baixo (costas da m\u00e3o) (tom de pele escuro)\"\/><img alt=\"\ud83d\udc47\ud83c\udfff\" aria-label=\"Emoji: Dedo indicador apontando para baixo (costas da m\u00e3o) (tom de pele escuro)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f447-1f3ff.png\" title=\"Dedo indicador apontando para baixo (costas da m\u00e3o) (tom de pele escuro)\"\/><img alt=\"\ud83d\udc47\ud83c\udfff\" aria-label=\"Emoji: Dedo indicador apontando para baixo (costas da m\u00e3o) (tom de pele escuro)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f447-1f3ff.png\" title=\"Dedo indicador apontando para baixo (costas da m\u00e3o) (tom de pele escuro)\"\/><img alt=\"\ud83d\udc47\ud83c\udfff\" aria-label=\"Emoji: Dedo indicador apontando para baixo (costas da m\u00e3o) (tom de pele escuro)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f447-1f3ff.png\" title=\"Dedo indicador apontando para baixo (costas da m\u00e3o) (tom de pele escuro)\"\/><img alt=\"\ud83d\udc47\ud83c\udfff\" aria-label=\"Emoji: Dedo indicador apontando para baixo (costas da m\u00e3o) (tom de pele escuro)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f447-1f3ff.png\" title=\"Dedo indicador apontando para baixo (costas da m\u00e3o) (tom de pele escuro)\"\/><img alt=\"\ud83d\udc4a\ud83c\udfff\" aria-label=\"Emoji: Sinal de m\u00e3o fechada (tom de pele escuro)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f44a-1f3ff.png\" title=\"Sinal de m\u00e3o fechada (tom de pele escuro)\"\/>\n<img alt=\"\ud83d\udc49\ud83c\udfff\" aria-label=\"Emoji: Dedo indicador apontando para a direita (costas da m\u00e3o) (tom de pele escuro)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f449-1f3ff.png\" title=\"Dedo indicador apontando para a direita (costas da m\u00e3o) (tom de pele escuro)\"\/><img alt=\"\ud83d\udc4d\ud83c\udffe\" aria-label=\"Emoji: Sinal de positivo (tom de pele escuro m\u00e9dio)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f44d-1f3fe.png\" title=\"Sinal de positivo (tom de pele escuro m\u00e9dio)\"\/><img alt=\"\ud83d\udc47\ud83c\udffe\" aria-label=\"Emoji: Dedo indicador apontando para baixo (costas da m\u00e3o) (tom de pele escuro m\u00e9dio)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f447-1f3fe.png\" title=\"Dedo indicador apontando para baixo (costas da m\u00e3o) (tom de pele escuro m\u00e9dio)\"\/><img alt=\"\ud83d\udc47\ud83c\udffe\" aria-label=\"Emoji: Dedo indicador apontando para baixo (costas da m\u00e3o) (tom de pele escuro m\u00e9dio)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f447-1f3fe.png\" title=\"Dedo indicador apontando para baixo (costas da m\u00e3o) (tom de pele escuro m\u00e9dio)\"\/><img alt=\"\ud83d\udc47\ud83c\udffe\" aria-label=\"Emoji: Dedo indicador apontando para baixo (costas da m\u00e3o) (tom de pele escuro m\u00e9dio)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f447-1f3fe.png\" title=\"Dedo indicador apontando para baixo (costas da m\u00e3o) (tom de pele escuro m\u00e9dio)\"\/><img alt=\"\ud83d\udc47\ud83c\udffe\" aria-label=\"Emoji: Dedo indicador apontando para baixo (costas da m\u00e3o) (tom de pele escuro m\u00e9dio)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f447-1f3fe.png\" title=\"Dedo indicador apontando para baixo (costas da m\u00e3o) (tom de pele escuro m\u00e9dio)\"\/><img alt=\"\ud83d\udc47\ud83c\udffe\" aria-label=\"Emoji: Dedo indicador apontando para baixo (costas da m\u00e3o) (tom de pele escuro m\u00e9dio)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f447-1f3fe.png\" title=\"Dedo indicador apontando para baixo (costas da m\u00e3o) (tom de pele escuro m\u00e9dio)\"\/><img alt=\"\ud83d\udc47\ud83c\udffe\" aria-label=\"Emoji: Dedo indicador apontando para baixo (costas da m\u00e3o) (tom de pele escuro m\u00e9dio)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f447-1f3fe.png\" title=\"Dedo indicador apontando para baixo (costas da m\u00e3o) (tom de pele escuro m\u00e9dio)\"\/><img alt=\"\ud83d\udc47\ud83c\udffe\" aria-label=\"Emoji: Dedo indicador apontando para baixo (costas da m\u00e3o) (tom de pele escuro m\u00e9dio)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f447-1f3fe.png\" title=\"Dedo indicador apontando para baixo (costas da m\u00e3o) (tom de pele escuro m\u00e9dio)\"\/><img alt=\"\ud83d\udc4d\ud83c\udffe\" aria-label=\"Emoji: Sinal de positivo (tom de pele escuro m\u00e9dio)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f44d-1f3fe.png\" title=\"Sinal de positivo (tom de pele escuro m\u00e9dio)\"\/><img alt=\"\ud83d\udc48\ud83c\udfff\" aria-label=\"Emoji: Dedo indicador apontando para a esquerda (costas da m\u00e3o) (tom de pele escuro)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f448-1f3ff.png\" title=\"Dedo indicador apontando para a esquerda (costas da m\u00e3o) (tom de pele escuro)\"\/>\n<img alt=\"\ud83d\udc49\ud83c\udfff\" aria-label=\"Emoji: Dedo indicador apontando para a direita (costas da m\u00e3o) (tom de pele escuro)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f449-1f3ff.png\" title=\"Dedo indicador apontando para a direita (costas da m\u00e3o) (tom de pele escuro)\"\/><img alt=\"\ud83d\udc49\ud83c\udffe\" aria-label=\"Emoji: Dedo indicador apontando para a direita (costas da m\u00e3o) (tom de pele escuro m\u00e9dio)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f449-1f3fe.png\" title=\"Dedo indicador apontando para a direita (costas da m\u00e3o) (tom de pele escuro m\u00e9dio)\"\/><img alt=\"\ud83d\udc4d\ud83c\udffd\" aria-label=\"Emoji: Sinal de positivo (tom de pele m\u00e9dio)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f44d-1f3fd.png\" title=\"Sinal de positivo (tom de pele m\u00e9dio)\"\/><img alt=\"\ud83d\udc47\ud83c\udffd\" aria-label=\"Emoji: Dedo indicador apontando para baixo (costas da m\u00e3o) (tom de pele m\u00e9dio)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f447-1f3fd.png\" title=\"Dedo indicador apontando para baixo (costas da m\u00e3o) (tom de pele m\u00e9dio)\"\/><img alt=\"\ud83d\udc47\ud83c\udffd\" aria-label=\"Emoji: Dedo indicador apontando para baixo (costas da m\u00e3o) (tom de pele m\u00e9dio)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f447-1f3fd.png\" title=\"Dedo indicador apontando para baixo (costas da m\u00e3o) (tom de pele m\u00e9dio)\"\/><img alt=\"\ud83d\udc47\ud83c\udffd\" aria-label=\"Emoji: Dedo indicador apontando para baixo (costas da m\u00e3o) (tom de pele m\u00e9dio)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f447-1f3fd.png\" title=\"Dedo indicador apontando para baixo (costas da m\u00e3o) (tom de pele m\u00e9dio)\"\/><img alt=\"\ud83d\udc47\ud83c\udffd\" aria-label=\"Emoji: Dedo indicador apontando para baixo (costas da m\u00e3o) (tom de pele m\u00e9dio)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f447-1f3fd.png\" title=\"Dedo indicador apontando para baixo (costas da m\u00e3o) (tom de pele m\u00e9dio)\"\/><img alt=\"\ud83d\udc47\ud83c\udffd\" aria-label=\"Emoji: Dedo indicador apontando para baixo (costas da m\u00e3o) (tom de pele m\u00e9dio)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f447-1f3fd.png\" title=\"Dedo indicador apontando para baixo (costas da m\u00e3o) (tom de pele m\u00e9dio)\"\/><img alt=\"\ud83d\udc4d\ud83c\udffd\" aria-label=\"Emoji: Sinal de positivo (tom de pele m\u00e9dio)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f44d-1f3fd.png\" title=\"Sinal de positivo (tom de pele m\u00e9dio)\"\/><img alt=\"\ud83d\udc48\ud83c\udffe\" aria-label=\"Emoji: Dedo indicador apontando para a esquerda (costas da m\u00e3o) (tom de pele escuro m\u00e9dio)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f448-1f3fe.png\" title=\"Dedo indicador apontando para a esquerda (costas da m\u00e3o) (tom de pele escuro m\u00e9dio)\"\/><img alt=\"\ud83d\udc48\ud83c\udfff\" aria-label=\"Emoji: Dedo indicador apontando para a esquerda (costas da m\u00e3o) (tom de pele escuro)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f448-1f3ff.png\" title=\"Dedo indicador apontando para a esquerda (costas da m\u00e3o) (tom de pele escuro)\"\/>\n<img alt=\"\ud83d\udc49\ud83c\udfff\" aria-label=\"Emoji: Dedo indicador apontando para a direita (costas da m\u00e3o) (tom de pele escuro)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f449-1f3ff.png\" title=\"Dedo indicador apontando para a direita (costas da m\u00e3o) (tom de pele escuro)\"\/><img alt=\"\ud83d\udc49\ud83c\udffe\" aria-label=\"Emoji: Dedo indicador apontando para a direita (costas da m\u00e3o) (tom de pele escuro m\u00e9dio)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f449-1f3fe.png\" title=\"Dedo indicador apontando para a direita (costas da m\u00e3o) (tom de pele escuro m\u00e9dio)\"\/><img alt=\"\ud83d\udc49\ud83c\udffd\" aria-label=\"Emoji: Dedo indicador apontando para a direita (costas da m\u00e3o) (tom de pele m\u00e9dio)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f449-1f3fd.png\" title=\"Dedo indicador apontando para a direita (costas da m\u00e3o) (tom de pele m\u00e9dio)\"\/><img alt=\"\ud83d\udc4d\ud83c\udffc\" aria-label=\"Emoji: Sinal de positivo (tom de pele claro m\u00e9dio)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f44d-1f3fc.png\" title=\"Sinal de positivo (tom de pele claro m\u00e9dio)\"\/><img alt=\"\ud83d\udc47\ud83c\udffc\" aria-label=\"Emoji: Dedo indicador apontando para baixo (costas da m\u00e3o) (tom de pele claro m\u00e9dio)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f447-1f3fc.png\" title=\"Dedo indicador apontando para baixo (costas da m\u00e3o) (tom de pele claro m\u00e9dio)\"\/><img alt=\"\ud83d\udc47\ud83c\udffc\" aria-label=\"Emoji: Dedo indicador apontando para baixo (costas da m\u00e3o) (tom de pele claro m\u00e9dio)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f447-1f3fc.png\" title=\"Dedo indicador apontando para baixo (costas da m\u00e3o) (tom de pele claro m\u00e9dio)\"\/><img alt=\"\ud83d\udc47\ud83c\udffc\" aria-label=\"Emoji: Dedo indicador apontando para baixo (costas da m\u00e3o) (tom de pele claro m\u00e9dio)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f447-1f3fc.png\" title=\"Dedo indicador apontando para baixo (costas da m\u00e3o) (tom de pele claro m\u00e9dio)\"\/><img alt=\"\ud83d\udc4d\ud83c\udffc\" aria-label=\"Emoji: Sinal de positivo (tom de pele claro m\u00e9dio)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f44d-1f3fc.png\" title=\"Sinal de positivo (tom de pele claro m\u00e9dio)\"\/><img alt=\"\ud83d\udc48\ud83c\udffd\" aria-label=\"Emoji: Dedo indicador apontando para a esquerda (costas da m\u00e3o) (tom de pele m\u00e9dio)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f448-1f3fd.png\" title=\"Dedo indicador apontando para a esquerda (costas da m\u00e3o) (tom de pele m\u00e9dio)\"\/><img alt=\"\ud83d\udc48\ud83c\udffe\" aria-label=\"Emoji: Dedo indicador apontando para a esquerda (costas da m\u00e3o) (tom de pele escuro m\u00e9dio)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f448-1f3fe.png\" title=\"Dedo indicador apontando para a esquerda (costas da m\u00e3o) (tom de pele escuro m\u00e9dio)\"\/><img alt=\"\ud83d\udc48\ud83c\udfff\" aria-label=\"Emoji: Dedo indicador apontando para a esquerda (costas da m\u00e3o) (tom de pele escuro)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f448-1f3ff.png\" title=\"Dedo indicador apontando para a esquerda (costas da m\u00e3o) (tom de pele escuro)\"\/>\n<img alt=\"\ud83d\udc49\ud83c\udfff\" aria-label=\"Emoji: Dedo indicador apontando para a direita (costas da m\u00e3o) (tom de pele escuro)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f449-1f3ff.png\" title=\"Dedo indicador apontando para a direita (costas da m\u00e3o) (tom de pele escuro)\"\/><img alt=\"\ud83d\udc49\ud83c\udffe\" aria-label=\"Emoji: Dedo indicador apontando para a direita (costas da m\u00e3o) (tom de pele escuro m\u00e9dio)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f449-1f3fe.png\" title=\"Dedo indicador apontando para a direita (costas da m\u00e3o) (tom de pele escuro m\u00e9dio)\"\/><img alt=\"\ud83d\udc49\ud83c\udffd\" aria-label=\"Emoji: Dedo indicador apontando para a direita (costas da m\u00e3o) (tom de pele m\u00e9dio)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f449-1f3fd.png\" title=\"Dedo indicador apontando para a direita (costas da m\u00e3o) (tom de pele m\u00e9dio)\"\/><img alt=\"\ud83d\udc49\ud83c\udffc\" aria-label=\"Emoji: Dedo indicador apontando para a direita (costas da m\u00e3o) (tom de pele claro m\u00e9dio)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f449-1f3fc.png\" title=\"Dedo indicador apontando para a direita (costas da m\u00e3o) (tom de pele claro m\u00e9dio)\"\/><img alt=\"\ud83d\udc4d\ud83c\udffb\" aria-label=\"Emoji: Sinal de positivo (tom de pele claro)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f44d-1f3fb.png\" title=\"Sinal de positivo (tom de pele claro)\"\/><img alt=\"\ud83d\udc47\ud83c\udffb\" aria-label=\"Emoji: Dedo indicador apontando para baixo (costas da m\u00e3o) (tom de pele claro)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f447-1f3fb.png\" title=\"Dedo indicador apontando para baixo (costas da m\u00e3o) (tom de pele claro)\"\/><img alt=\"\ud83d\udc4d\ud83c\udffb\" aria-label=\"Emoji: Sinal de positivo (tom de pele claro)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f44d-1f3fb.png\" title=\"Sinal de positivo (tom de pele claro)\"\/><img alt=\"\ud83d\udc48\ud83c\udffc\" aria-label=\"Emoji: Dedo indicador apontando para a esquerda (costas da m\u00e3o) (tom de pele claro m\u00e9dio)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f448-1f3fc.png\" title=\"Dedo indicador apontando para a esquerda (costas da m\u00e3o) (tom de pele claro m\u00e9dio)\"\/><img alt=\"\ud83d\udc48\ud83c\udffd\" aria-label=\"Emoji: Dedo indicador apontando para a esquerda (costas da m\u00e3o) (tom de pele m\u00e9dio)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f448-1f3fd.png\" title=\"Dedo indicador apontando para a esquerda (costas da m\u00e3o) (tom de pele m\u00e9dio)\"\/><img alt=\"\ud83d\udc48\ud83c\udffe\" aria-label=\"Emoji: Dedo indicador apontando para a esquerda (costas da m\u00e3o) (tom de pele escuro m\u00e9dio)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f448-1f3fe.png\" title=\"Dedo indicador apontando para a esquerda (costas da m\u00e3o) (tom de pele escuro m\u00e9dio)\"\/><img alt=\"\ud83d\udc48\ud83c\udfff\" aria-label=\"Emoji: Dedo indicador apontando para a esquerda (costas da m\u00e3o) (tom de pele escuro)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f448-1f3ff.png\" title=\"Dedo indicador apontando para a esquerda (costas da m\u00e3o) (tom de pele escuro)\"\/>\n<img alt=\"\ud83d\udc49\ud83c\udfff\" aria-label=\"Emoji: Dedo indicador apontando para a direita (costas da m\u00e3o) (tom de pele escuro)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f449-1f3ff.png\" title=\"Dedo indicador apontando para a direita (costas da m\u00e3o) (tom de pele escuro)\"\/>HOJE VAI TER            <img alt=\"\ud83d\udc48\ud83c\udffc\" aria-label=\"Emoji: Dedo indicador apontando para a esquerda (costas da m\u00e3o) (tom de pele claro m\u00e9dio)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f448-1f3fc.png\" title=\"Dedo indicador apontando para a esquerda (costas da m\u00e3o) (tom de pele claro m\u00e9dio)\"\/><img alt=\"\ud83d\udc48\ud83c\udffd\" aria-label=\"Emoji: Dedo indicador apontando para a esquerda (costas da m\u00e3o) (tom de pele m\u00e9dio)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f448-1f3fd.png\" title=\"Dedo indicador apontando para a esquerda (costas da m\u00e3o) (tom de pele m\u00e9dio)\"\/><img alt=\"\ud83d\udc48\ud83c\udffe\" aria-label=\"Emoji: Dedo indicador apontando para a esquerda (costas da m\u00e3o) (tom de pele escuro m\u00e9dio)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f448-1f3fe.png\" title=\"Dedo indicador apontando para a esquerda (costas da m\u00e3o) (tom de pele escuro m\u00e9dio)\"\/>\n<img alt=\"\ud83d\udc49\ud83c\udfff\" aria-label=\"Emoji: Dedo indicador apontando para a direita (costas da m\u00e3o) (tom de pele escuro)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f449-1f3ff.png\" title=\"Dedo indicador apontando para a direita (costas da m\u00e3o) (tom de pele escuro)\"\/>ZICA DO OL\u00c9!!!!!!!!!!  <img alt=\"\ud83d\udc48\ud83c\udfff\" aria-label=\"Emoji: Dedo indicador apontando para a esquerda (costas da m\u00e3o) (tom de pele escuro)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f448-1f3ff.png\" title=\"Dedo indicador apontando para a esquerda (costas da m\u00e3o) (tom de pele escuro)\"\/><img alt=\"\ud83d\udc48\" aria-label=\"Emoji: Dedo indicador apontando para a esquerda (costas da m\u00e3o)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f448.png\" title=\"Dedo indicador apontando para a esquerda (costas da m\u00e3o)\"\/><img alt=\"\ud83d\udc48\" aria-label=\"Emoji: Dedo indicador apontando para a esquerda (costas da m\u00e3o)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f448.png\" title=\"Dedo indicador apontando para a esquerda (costas da m\u00e3o)\"\/>\n<img alt=\"\ud83d\udc49\ud83c\udfff\" aria-label=\"Emoji: Dedo indicador apontando para a direita (costas da m\u00e3o) (tom de pele escuro)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f449-1f3ff.png\" title=\"Dedo indicador apontando para a direita (costas da m\u00e3o) (tom de pele escuro)\"\/><img alt=\"\ud83d\udc49\ud83c\udffe\" aria-label=\"Emoji: Dedo indicador apontando para a direita (costas da m\u00e3o) (tom de pele escuro m\u00e9dio)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f449-1f3fe.png\" title=\"Dedo indicador apontando para a direita (costas da m\u00e3o) (tom de pele escuro m\u00e9dio)\"\/><img alt=\"\ud83d\udc49\ud83c\udffd\" aria-label=\"Emoji: Dedo indicador apontando para a direita (costas da m\u00e3o) (tom de pele m\u00e9dio)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f449-1f3fd.png\" title=\"Dedo indicador apontando para a direita (costas da m\u00e3o) (tom de pele m\u00e9dio)\"\/><img alt=\"\ud83d\udc4d\ud83c\udffc\" aria-label=\"Emoji: Sinal de positivo (tom de pele claro m\u00e9dio)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f44d-1f3fc.png\" title=\"Sinal de positivo (tom de pele claro m\u00e9dio)\"\/><img alt=\"\ud83d\udc46\ud83c\udffc\" aria-label=\"Emoji: Dedo indicador apontando para cima (costas da m\u00e3o) (tom de pele claro m\u00e9dio)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f446-1f3fc.png\" title=\"Dedo indicador apontando para cima (costas da m\u00e3o) (tom de pele claro m\u00e9dio)\"\/><img alt=\"\ud83d\udc46\ud83c\udffc\" aria-label=\"Emoji: Dedo indicador apontando para cima (costas da m\u00e3o) (tom de pele claro m\u00e9dio)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f446-1f3fc.png\" title=\"Dedo indicador apontando para cima (costas da m\u00e3o) (tom de pele claro m\u00e9dio)\"\/><img alt=\"\ud83d\udc46\ud83c\udffc\" aria-label=\"Emoji: Dedo indicador apontando para cima (costas da m\u00e3o) (tom de pele claro m\u00e9dio)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f446-1f3fc.png\" title=\"Dedo indicador apontando para cima (costas da m\u00e3o) (tom de pele claro m\u00e9dio)\"\/><img alt=\"\ud83d\udc4d\ud83c\udffc\" aria-label=\"Emoji: Sinal de positivo (tom de pele claro m\u00e9dio)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f44d-1f3fc.png\" title=\"Sinal de positivo (tom de pele claro m\u00e9dio)\"\/><img alt=\"\ud83d\udc48\ud83c\udffd\" aria-label=\"Emoji: Dedo indicador apontando para a esquerda (costas da m\u00e3o) (tom de pele m\u00e9dio)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f448-1f3fd.png\" title=\"Dedo indicador apontando para a esquerda (costas da m\u00e3o) (tom de pele m\u00e9dio)\"\/><img alt=\"\ud83d\udc48\ud83c\udffe\" aria-label=\"Emoji: Dedo indicador apontando para a esquerda (costas da m\u00e3o) (tom de pele escuro m\u00e9dio)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f448-1f3fe.png\" title=\"Dedo indicador apontando para a esquerda (costas da m\u00e3o) (tom de pele escuro m\u00e9dio)\"\/><img alt=\"\ud83d\udc48\ud83c\udfff\" aria-label=\"Emoji: Dedo indicador apontando para a esquerda (costas da m\u00e3o) (tom de pele escuro)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f448-1f3ff.png\" title=\"Dedo indicador apontando para a esquerda (costas da m\u00e3o) (tom de pele escuro)\"\/>\n<img alt=\"\ud83d\udc49\ud83c\udfff\" aria-label=\"Emoji: Dedo indicador apontando para a direita (costas da m\u00e3o) (tom de pele escuro)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f449-1f3ff.png\" title=\"Dedo indicador apontando para a direita (costas da m\u00e3o) (tom de pele escuro)\"\/><img alt=\"\ud83d\udc49\ud83c\udffe\" aria-label=\"Emoji: Dedo indicador apontando para a direita (costas da m\u00e3o) (tom de pele escuro m\u00e9dio)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f449-1f3fe.png\" title=\"Dedo indicador apontando para a direita (costas da m\u00e3o) (tom de pele escuro m\u00e9dio)\"\/><img alt=\"\ud83d\udc4d\ud83c\udffd\" aria-label=\"Emoji: Sinal de positivo (tom de pele m\u00e9dio)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f44d-1f3fd.png\" title=\"Sinal de positivo (tom de pele m\u00e9dio)\"\/><img alt=\"\ud83d\udc46\ud83c\udffd\" aria-label=\"Emoji: Dedo indicador apontando para cima (costas da m\u00e3o) (tom de pele m\u00e9dio)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f446-1f3fd.png\" title=\"Dedo indicador apontando para cima (costas da m\u00e3o) (tom de pele m\u00e9dio)\"\/><img alt=\"\ud83d\udc46\ud83c\udffd\" aria-label=\"Emoji: Dedo indicador apontando para cima (costas da m\u00e3o) (tom de pele m\u00e9dio)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f446-1f3fd.png\" title=\"Dedo indicador apontando para cima (costas da m\u00e3o) (tom de pele m\u00e9dio)\"\/><img alt=\"\ud83d\udc46\ud83c\udffd\" aria-label=\"Emoji: Dedo indicador apontando para cima (costas da m\u00e3o) (tom de pele m\u00e9dio)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f446-1f3fd.png\" title=\"Dedo indicador apontando para cima (costas da m\u00e3o) (tom de pele m\u00e9dio)\"\/><img alt=\"\ud83d\udc46\ud83c\udffd\" aria-label=\"Emoji: Dedo indicador apontando para cima (costas da m\u00e3o) (tom de pele m\u00e9dio)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f446-1f3fd.png\" title=\"Dedo indicador apontando para cima (costas da m\u00e3o) (tom de pele m\u00e9dio)\"\/><img alt=\"\ud83d\udc46\ud83c\udffd\" aria-label=\"Emoji: Dedo indicador apontando para cima (costas da m\u00e3o) (tom de pele m\u00e9dio)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f446-1f3fd.png\" title=\"Dedo indicador apontando para cima (costas da m\u00e3o) (tom de pele m\u00e9dio)\"\/><img alt=\"\ud83d\udc4d\ud83c\udffd\" aria-label=\"Emoji: Sinal de positivo (tom de pele m\u00e9dio)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f44d-1f3fd.png\" title=\"Sinal de positivo (tom de pele m\u00e9dio)\"\/><img alt=\"\ud83d\udc48\ud83c\udffe\" aria-label=\"Emoji: Dedo indicador apontando para a esquerda (costas da m\u00e3o) (tom de pele escuro m\u00e9dio)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f448-1f3fe.png\" title=\"Dedo indicador apontando para a esquerda (costas da m\u00e3o) (tom de pele escuro m\u00e9dio)\"\/><img alt=\"\ud83d\udc48\ud83c\udfff\" aria-label=\"Emoji: Dedo indicador apontando para a esquerda (costas da m\u00e3o) (tom de pele escuro)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f448-1f3ff.png\" title=\"Dedo indicador apontando para a esquerda (costas da m\u00e3o) (tom de pele escuro)\"\/>\n<img alt=\"\ud83d\udc49\ud83c\udfff\" aria-label=\"Emoji: Dedo indicador apontando para a direita (costas da m\u00e3o) (tom de pele escuro)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f449-1f3ff.png\" title=\"Dedo indicador apontando para a direita (costas da m\u00e3o) (tom de pele escuro)\"\/><img alt=\"\ud83d\udc4d\ud83c\udffe\" aria-label=\"Emoji: Sinal de positivo (tom de pele escuro m\u00e9dio)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f44d-1f3fe.png\" title=\"Sinal de positivo (tom de pele escuro m\u00e9dio)\"\/><img alt=\"\ud83d\udc46\ud83c\udffe\" aria-label=\"Emoji: Dedo indicador apontando para cima (costas da m\u00e3o) (tom de pele escuro m\u00e9dio)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f446-1f3fe.png\" title=\"Dedo indicador apontando para cima (costas da m\u00e3o) (tom de pele escuro m\u00e9dio)\"\/><img alt=\"\ud83d\udc46\ud83c\udffe\" aria-label=\"Emoji: Dedo indicador apontando para cima (costas da m\u00e3o) (tom de pele escuro m\u00e9dio)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f446-1f3fe.png\" title=\"Dedo indicador apontando para cima (costas da m\u00e3o) (tom de pele escuro m\u00e9dio)\"\/><img alt=\"\ud83d\udc46\ud83c\udffe\" aria-label=\"Emoji: Dedo indicador apontando para cima (costas da m\u00e3o) (tom de pele escuro m\u00e9dio)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f446-1f3fe.png\" title=\"Dedo indicador apontando para cima (costas da m\u00e3o) (tom de pele escuro m\u00e9dio)\"\/><img alt=\"\ud83d\udc46\ud83c\udffe\" aria-label=\"Emoji: Dedo indicador apontando para cima (costas da m\u00e3o) (tom de pele escuro m\u00e9dio)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f446-1f3fe.png\" title=\"Dedo indicador apontando para cima (costas da m\u00e3o) (tom de pele escuro m\u00e9dio)\"\/><img alt=\"\ud83d\udc46\ud83c\udffe\" aria-label=\"Emoji: Dedo indicador apontando para cima (costas da m\u00e3o) (tom de pele escuro m\u00e9dio)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f446-1f3fe.png\" title=\"Dedo indicador apontando para cima (costas da m\u00e3o) (tom de pele escuro m\u00e9dio)\"\/><img alt=\"\ud83d\udc46\ud83c\udffe\" aria-label=\"Emoji: Dedo indicador apontando para cima (costas da m\u00e3o) (tom de pele escuro m\u00e9dio)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f446-1f3fe.png\" title=\"Dedo indicador apontando para cima (costas da m\u00e3o) (tom de pele escuro m\u00e9dio)\"\/><img alt=\"\ud83d\udc46\ud83c\udffe\" aria-label=\"Emoji: Dedo indicador apontando para cima (costas da m\u00e3o) (tom de pele escuro m\u00e9dio)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f446-1f3fe.png\" title=\"Dedo indicador apontando para cima (costas da m\u00e3o) (tom de pele escuro m\u00e9dio)\"\/><img alt=\"\ud83d\udc4d\ud83c\udffe\" aria-label=\"Emoji: Sinal de positivo (tom de pele escuro m\u00e9dio)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f44d-1f3fe.png\" title=\"Sinal de positivo (tom de pele escuro m\u00e9dio)\"\/><img alt=\"\ud83d\udc48\ud83c\udfff\" aria-label=\"Emoji: Dedo indicador apontando para a esquerda (costas da m\u00e3o) (tom de pele escuro)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f448-1f3ff.png\" title=\"Dedo indicador apontando para a esquerda (costas da m\u00e3o) (tom de pele escuro)\"\/>\n<img alt=\"\ud83d\udc4a\ud83c\udfff\" aria-label=\"Emoji: Sinal de m\u00e3o fechada (tom de pele escuro)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f44a-1f3ff.png\" title=\"Sinal de m\u00e3o fechada (tom de pele escuro)\"\/><img alt=\"\ud83d\udc46\ud83c\udfff\" aria-label=\"Emoji: Dedo indicador apontando para cima (costas da m\u00e3o) (tom de pele escuro)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f446-1f3ff.png\" title=\"Dedo indicador apontando para cima (costas da m\u00e3o) (tom de pele escuro)\"\/><img alt=\"\ud83d\udc46\ud83c\udfff\" aria-label=\"Emoji: Dedo indicador apontando para cima (costas da m\u00e3o) (tom de pele escuro)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f446-1f3ff.png\" title=\"Dedo indicador apontando para cima (costas da m\u00e3o) (tom de pele escuro)\"\/><img alt=\"\ud83d\udc46\ud83c\udfff\" aria-label=\"Emoji: Dedo indicador apontando para cima (costas da m\u00e3o) (tom de pele escuro)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f446-1f3ff.png\" title=\"Dedo indicador apontando para cima (costas da m\u00e3o) (tom de pele escuro)\"\/><img alt=\"\ud83d\udc46\ud83c\udfff\" aria-label=\"Emoji: Dedo indicador apontando para cima (costas da m\u00e3o) (tom de pele escuro)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f446-1f3ff.png\" title=\"Dedo indicador apontando para cima (costas da m\u00e3o) (tom de pele escuro)\"\/><img alt=\"\ud83d\udc46\ud83c\udfff\" aria-label=\"Emoji: Dedo indicador apontando para cima (costas da m\u00e3o) (tom de pele escuro)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f446-1f3ff.png\" title=\"Dedo indicador apontando para cima (costas da m\u00e3o) (tom de pele escuro)\"\/><img alt=\"\ud83d\udc46\ud83c\udfff\" aria-label=\"Emoji: Dedo indicador apontando para cima (costas da m\u00e3o) (tom de pele escuro)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f446-1f3ff.png\" title=\"Dedo indicador apontando para cima (costas da m\u00e3o) (tom de pele escuro)\"\/><img alt=\"\ud83d\udc46\ud83c\udfff\" aria-label=\"Emoji: Dedo indicador apontando para cima (costas da m\u00e3o) (tom de pele escuro)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f446-1f3ff.png\" title=\"Dedo indicador apontando para cima (costas da m\u00e3o) (tom de pele escuro)\"\/><img alt=\"\ud83d\udc46\ud83c\udfff\" aria-label=\"Emoji: Dedo indicador apontando para cima (costas da m\u00e3o) (tom de pele escuro)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f446-1f3ff.png\" title=\"Dedo indicador apontando para cima (costas da m\u00e3o) (tom de pele escuro)\"\/><img alt=\"\ud83d\udc46\ud83c\udfff\" aria-label=\"Emoji: Dedo indicador apontando para cima (costas da m\u00e3o) (tom de pele escuro)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f446-1f3ff.png\" title=\"Dedo indicador apontando para cima (costas da m\u00e3o) (tom de pele escuro)\"\/><img alt=\"\ud83d\udc4a\ud83c\udfff\" aria-label=\"Emoji: Sinal de m\u00e3o fechada (tom de pele escuro)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f44a-1f3ff.png\" title=\"Sinal de m\u00e3o fechada (tom de pele escuro)\"\/><\/p>","is_retweet":0,"likes":324,"replies":4,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":11,"text":"\n\n\n\n\nHOJE VAI TER            \nZICA DO OL\u00c9!!!!!!!!!!  \n\n\n\n","timestamp":1573931981000,"timestamp_epochs":1573931981,"tweet_id":"1195783514291085312","tweet_url":"\/Oledobrasil\/status\/1195783514291085312","user_id":"158092325","username":"Oledobrasil"},{"fullname":"Ol\u00e9 do Brasil","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">S\u00e3o Paulo \u00e9 fregu\u00eas do Corinthians at\u00e9 no futebol feminino.\nNo caso, freguesa.<\/p>","is_retweet":0,"likes":2178,"replies":26,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":241,"text":"S\u00e3o Paulo \u00e9 fregu\u00eas do Corinthians at\u00e9 no futebol feminino.\nNo caso, freguesa.","timestamp":1573919127000,"timestamp_epochs":1573919127,"tweet_id":"1195729600954982400","tweet_url":"\/Oledobrasil\/status\/1195729600954982400","user_id":"158092325","username":"Oledobrasil"},{"fullname":"Ol\u00e9 do Brasil","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">PALPITES DO OL\u00c9 \n\nSantos 3 x 1 S\u00e3o Paulo\nFluminense 1 x 1 Atl\u00e9tico-MG \nBahia 1 x 2 Palmeiras \nGr\u00eamio 2 x 2 Flamengo \nCorinthians 2 x 1 Internacional \nAthletico 2 x 0 Botafogo \nChapecoense 1 x 1 Cear\u00e1 \nFortaleza 2 x 0 CSA \nVasco 2 x 1 Goi\u00e1s \nCruzeiro 3 x 0 Ava\u00ed<\/p>","is_retweet":0,"likes":1818,"replies":120,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":37,"text":"PALPITES DO OL\u00c9 \n\nSantos 3 x 1 S\u00e3o Paulo\nFluminense 1 x 1 Atl\u00e9tico-MG \nBahia 1 x 2 Palmeiras \nGr\u00eamio 2 x 2 Flamengo \nCorinthians 2 x 1 Internacional \nAthletico 2 x 0 Botafogo \nChapecoense 1 x 1 Cear\u00e1 \nFortaleza 2 x 0 CSA \nVasco 2 x 1 Goi\u00e1s \nCruzeiro 3 x 0 Ava\u00ed","timestamp":1573910201000,"timestamp_epochs":1573910201,"tweet_id":"1195692165097312256","tweet_url":"\/Oledobrasil\/status\/1195692165097312256","user_id":"158092325","username":"Oledobrasil"},{"fullname":"Ol\u00e9 do Brasil","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">\u201cFala muito\u201d.<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/8NfQ162viF\">pic.twitter.com\/8NfQ162viF<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":2643,"replies":28,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":241,"text":"\u201cFala muito\u201d.pic.twitter.com\/8NfQ162viF","timestamp":1573873944000,"timestamp_epochs":1573873944,"tweet_id":"1195540090782658560","tweet_url":"\/Oledobrasil\/status\/1195540090782658560","user_id":"158092325","username":"Oledobrasil"},{"fullname":"Ol\u00e9 do Brasil","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Hoje a festa n\u00e3o tem hora para acabar na terra da lingui\u00e7a! Parab\u00e9ns Bragantino! Campe\u00e3o do Brasileir\u00e3o s\u00e9rie B!<\/p>","is_retweet":0,"likes":1805,"replies":17,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":61,"text":"Hoje a festa n\u00e3o tem hora para acabar na terra da lingui\u00e7a! Parab\u00e9ns Bragantino! Campe\u00e3o do Brasileir\u00e3o s\u00e9rie B!","timestamp":1573863025000,"timestamp_epochs":1573863025,"tweet_id":"1195494292103614470","tweet_url":"\/Oledobrasil\/status\/1195494292103614470","user_id":"158092325","username":"Oledobrasil"},{"fullname":"Ol\u00e9 do Brasil","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">A verdade \u00e9 que com esse futebolzinho, essa Sele\u00e7\u00e3o tomava 5 do Flamengo, 4 do Vasco, empatava com o Botafogo e Corinthians, e ganhava do S\u00e3o Paulo, mas s\u00f3 com 30% de posse de bola.<\/p>","is_retweet":1,"likes":6514,"replies":105,"retweet_id":"1195421025275695104","retweeter_userid":"158092325","retweeter_username":"Oledobrasil","retweets":1056,"text":"A verdade \u00e9 que com esse futebolzinho, essa Sele\u00e7\u00e3o tomava 5 do Flamengo, 4 do Vasco, empatava com o Botafogo e Corinthians, e ganhava do S\u00e3o Paulo, mas s\u00f3 com 30% de posse de bola.","timestamp":1573839892000,"timestamp_epochs":1573839892,"tweet_id":"1195397268754579456","tweet_url":"\/Oledobrasil\/status\/1195397268754579456","user_id":"158092325","username":"Oledobrasil"},{"fullname":"Ol\u00e9 do Brasil","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Fernando Diniz curtiu isso<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/plbjfNEj4i\">pic.twitter.com\/plbjfNEj4i<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":1719,"replies":41,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":186,"text":"Fernando Diniz curtiu issopic.twitter.com\/plbjfNEj4i","timestamp":1573844334000,"timestamp_epochs":1573844334,"tweet_id":"1195415899668434946","tweet_url":"\/Oledobrasil\/status\/1195415899668434946","user_id":"158092325","username":"Oledobrasil"},{"fullname":"Ol\u00e9 do Brasil","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Ningu\u00e9m falou ainda mas sei que todo mundo pensou e como aqui tem coragem e ousadia:\n\nVOLTA DUNGA<\/p>","is_retweet":0,"likes":2707,"replies":87,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":234,"text":"Ningu\u00e9m falou ainda mas sei que todo mundo pensou e como aqui tem coragem e ousadia:\n\nVOLTA DUNGA","timestamp":1573844115000,"timestamp_epochs":1573844115,"tweet_id":"1195414979068989441","tweet_url":"\/Oledobrasil\/status\/1195414979068989441","user_id":"158092325","username":"Oledobrasil"},{"fullname":"Ol\u00e9 do Brasil","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Agora v\u00e3o parar de reclamar que eu s\u00f3 empato<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/RdVHUYwxEC\">pic.twitter.com\/RdVHUYwxEC<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":1414,"replies":22,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":148,"text":"Agora v\u00e3o parar de reclamar que eu s\u00f3 empatopic.twitter.com\/RdVHUYwxEC","timestamp":1573843547000,"timestamp_epochs":1573843547,"tweet_id":"1195412598872846336","tweet_url":"\/Oledobrasil\/status\/1195412598872846336","user_id":"158092325","username":"Oledobrasil"},{"fullname":"Ol\u00e9 do Brasil","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">A \u00fanica coisa boa de se ver nesse amistoso \u00e9 o <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"75881205\" dir=\"ltr\" href=\"\/Alissonbecker\"><s>@<\/s><b>Alissonbecker<\/b><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":885,"replies":24,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":99,"text":"A \u00fanica coisa boa de se ver nesse amistoso \u00e9 o @Alissonbecker","timestamp":1573843067000,"timestamp_epochs":1573843067,"tweet_id":"1195410584927428612","tweet_url":"\/Oledobrasil\/status\/1195410584927428612","user_id":"158092325","username":"Oledobrasil"},{"fullname":"Ol\u00e9 do Brasil","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">O RAYO VEM A\u00cd E A VIRADA VEM!<\/p>","is_retweet":0,"likes":216,"replies":10,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":16,"text":"O RAYO VEM A\u00cd E A VIRADA VEM!","timestamp":1573842795000,"timestamp_epochs":1573842795,"tweet_id":"1195409444991098881","tweet_url":"\/Oledobrasil\/status\/1195409444991098881","user_id":"158092325","username":"Oledobrasil"},{"fullname":"Ol\u00e9 do Brasil","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Rodrygo no banco e Willian continua em campo.\n\nCad\u00ea a reinven\u00e7\u00e3o?<\/p>","is_retweet":0,"likes":2112,"replies":59,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":144,"text":"Rodrygo no banco e Willian continua em campo.\n\nCad\u00ea a reinven\u00e7\u00e3o?","timestamp":1573841400000,"timestamp_epochs":1573841400,"tweet_id":"1195403593756614656","tweet_url":"\/Oledobrasil\/status\/1195403593756614656","user_id":"158092325","username":"Oledobrasil"},{"fullname":"Ol\u00e9 do Brasil","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">A verdade \u00e9 que com esse futebolzinho, essa Sele\u00e7\u00e3o tomava 5 do Flamengo, 4 do Vasco, empatava com o Botafogo e Corinthians, e ganhava do S\u00e3o Paulo, mas s\u00f3 com 30% de posse de bola.<\/p>","is_retweet":0,"likes":6514,"replies":105,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":1056,"text":"A verdade \u00e9 que com esse futebolzinho, essa Sele\u00e7\u00e3o tomava 5 do Flamengo, 4 do Vasco, empatava com o Botafogo e Corinthians, e ganhava do S\u00e3o Paulo, mas s\u00f3 com 30% de posse de bola.","timestamp":1573839892000,"timestamp_epochs":1573839892,"tweet_id":"1195397268754579456","tweet_url":"\/Oledobrasil\/status\/1195397268754579456","user_id":"158092325","username":"Oledobrasil"},{"fullname":"Ol\u00e9 do Brasil","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Ser\u00e1 que o Luxa topa assumir a sele\u00e7\u00e3o agora ou s\u00f3 depois do Brasileir\u00e3o?<\/p>","is_retweet":0,"likes":856,"replies":22,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":64,"text":"Ser\u00e1 que o Luxa topa assumir a sele\u00e7\u00e3o agora ou s\u00f3 depois do Brasileir\u00e3o?","timestamp":1573839881000,"timestamp_epochs":1573839881,"tweet_id":"1195397220587200512","tweet_url":"\/Oledobrasil\/status\/1195397220587200512","user_id":"158092325","username":"Oledobrasil"},{"fullname":"Ol\u00e9 do Brasil","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">E os bons jogos pararam no sub-17.<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/oledobrasil\/status\/1195144393054916608\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/1xq2EUdumo\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/oledobrasil\/status\/1195144393054916608\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/oledobrasil\/st<\/span><span class=\"invisible\">atus\/1195144393054916608<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":292,"replies":9,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":19,"text":"E os bons jogos pararam no sub-17.https:\/\/twitter.com\/oledobrasil\/status\/1195144393054916608\u00a0\u2026","timestamp":1573839618000,"timestamp_epochs":1573839618,"tweet_id":"1195396116872867841","tweet_url":"\/Oledobrasil\/status\/1195396116872867841","user_id":"158092325","username":"Oledobrasil"},{"fullname":"Ol\u00e9 do Brasil","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Brasil perdendo\nV\u00e1rios jogos sem ganhar\nT\u00e9cnico balan\u00e7ando...\nA\u00ed vem a pergunta:\n\nCarille ou Jair Ventura como pr\u00f3ximo t\u00e9cnico da Sele\u00e7\u00e3o?<\/p>","is_retweet":0,"likes":7159,"replies":462,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":506,"text":"Brasil perdendo\nV\u00e1rios jogos sem ganhar\nT\u00e9cnico balan\u00e7ando...\nA\u00ed vem a pergunta:\n\nCarille ou Jair Ventura como pr\u00f3ximo t\u00e9cnico da Sele\u00e7\u00e3o?","timestamp":1573839072000,"timestamp_epochs":1573839072,"tweet_id":"1195393829131685888","tweet_url":"\/Oledobrasil\/status\/1195393829131685888","user_id":"158092325","username":"Oledobrasil"},{"fullname":"Ol\u00e9 do Brasil","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Amistoso t\u00e1 t\u00e3o ruim que estou sentindo falta de ver o Se Joga<\/p>","is_retweet":0,"likes":1260,"replies":45,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":123,"text":"Amistoso t\u00e1 t\u00e3o ruim que estou sentindo falta de ver o Se Joga","timestamp":1573838593000,"timestamp_epochs":1573838593,"tweet_id":"1195391820055924737","tweet_url":"\/Oledobrasil\/status\/1195391820055924737","user_id":"158092325","username":"Oledobrasil"},{"fullname":"Ol\u00e9 do Brasil","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">Not\u00edcias que parecem do Ol\u00e9 do Brasil, mas n\u00e3o 5\u00e3o<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/uolesporte\/status\/1195361827879825408\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/tUASTKg6bS\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/uolesporte\/status\/1195361827879825408\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/uolesporte\/sta<\/span><span class=\"invisible\">tus\/1195361827879825408<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":1751,"replies":46,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":151,"text":"Not\u00edcias que parecem do Ol\u00e9 do Brasil, mas n\u00e3o 5\u00e3ohttps:\/\/twitter.com\/uolesporte\/status\/1195361827879825408\u00a0\u2026","timestamp":1573834873000,"timestamp_epochs":1573834873,"tweet_id":"1195376216120975360","tweet_url":"\/Oledobrasil\/status\/1195376216120975360","user_id":"158092325","username":"Oledobrasil"},{"fullname":"Ol\u00e9 do Brasil","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">Uma pena o Talles Magno estar fora da final. Talles e Gabriel Veron jogam MUITA BOLA!<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/talles_magno2\/status\/1195143559223107584\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/6RCkRit0l4\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/talles_magno2\/status\/1195143559223107584\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/talles_magno2\/<\/span><span class=\"invisible\">status\/1195143559223107584<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":1216,"replies":13,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":48,"text":"Uma pena o Talles Magno estar fora da final. Talles e Gabriel Veron jogam MUITA BOLA!https:\/\/twitter.com\/talles_magno2\/status\/1195143559223107584\u00a0\u2026","timestamp":1573779806000,"timestamp_epochs":1573779806,"tweet_id":"1195145246922985473","tweet_url":"\/Oledobrasil\/status\/1195145246922985473","user_id":"158092325","username":"Oledobrasil"},{"fullname":"Ol\u00e9 do Brasil","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Ontem, tivemos o joga\u00e7o Flamengo 4 x 4 Vasco. Hoje, a virada espetacular do Brasil pra cima da Fran\u00e7a: 3 a 2 ap\u00f3s sair perdendo por 2 a 0.\n\nAmanh\u00e3, tem a sele\u00e7\u00e3o do Tite.<\/p>","is_retweet":0,"likes":6518,"replies":237,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":453,"text":"Ontem, tivemos o joga\u00e7o Flamengo 4 x 4 Vasco. Hoje, a virada espetacular do Brasil pra cima da Fran\u00e7a: 3 a 2 ap\u00f3s sair perdendo por 2 a 0.\n\nAmanh\u00e3, tem a sele\u00e7\u00e3o do Tite.","timestamp":1573779602000,"timestamp_epochs":1573779602,"tweet_id":"1195144393054916608","tweet_url":"\/Oledobrasil\/status\/1195144393054916608","user_id":"158092325","username":"Oledobrasil"},{"fullname":"Ol\u00e9 do Brasil","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">BRASIL NA FINAL! \n\nQUE VIRADA ESPETACULAR! \n\nPARAB\u00c9NS, MOLECADA!<\/p>","is_retweet":0,"likes":2673,"replies":18,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":213,"text":"BRASIL NA FINAL! \n\nQUE VIRADA ESPETACULAR! \n\nPARAB\u00c9NS, MOLECADA!","timestamp":1573779399000,"timestamp_epochs":1573779399,"tweet_id":"1195143540013174785","tweet_url":"\/Oledobrasil\/status\/1195143540013174785","user_id":"158092325","username":"Oledobrasil"},{"fullname":"Ol\u00e9 do Brasil","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">GOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOL DO BRASIL! L\u00c1ZARO!<\/p>","is_retweet":0,"likes":756,"replies":14,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":40,"text":"GOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOL DO BRASIL! L\u00c1ZARO!","timestamp":1573778980000,"timestamp_epochs":1573778980,"tweet_id":"1195141785451978755","tweet_url":"\/Oledobrasil\/status\/1195141785451978755","user_id":"158092325","username":"Oledobrasil"},{"fullname":"Ol\u00e9 do Brasil","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">A Fran\u00e7a est\u00e1 t\u00e3o retrancada que por um minuto achei que era o Corinthians do Carille.<\/p>","is_retweet":0,"likes":624,"replies":7,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":31,"text":"A Fran\u00e7a est\u00e1 t\u00e3o retrancada que por um minuto achei que era o Corinthians do Carille.","timestamp":1573778280000,"timestamp_epochs":1573778280,"tweet_id":"1195138847765680128","tweet_url":"\/Oledobrasil\/status\/1195138847765680128","user_id":"158092325","username":"Oledobrasil"},{"fullname":"Ol\u00e9 do Brasil","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">GOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOL DO BRASIL! GABRIEL VER\u00d3N!<\/p>","is_retweet":0,"likes":621,"replies":21,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":32,"text":"GOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOL DO BRASIL! GABRIEL VER\u00d3N!","timestamp":1573778196000,"timestamp_epochs":1573778196,"tweet_id":"1195138493825069057","tweet_url":"\/Oledobrasil\/status\/1195138493825069057","user_id":"158092325","username":"Oledobrasil"},{"fullname":"Ol\u00e9 do Brasil","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">VAMOS FALAR DE PATAMAR?\nGOLS NA CARREIRA:\n\n- Bruno Henrique (atacante - 28 anos): 78 gols.\n- Yago Pikachu (lateral - 27 anos): mais de 100 gols.<\/p>","is_retweet":1,"likes":22949,"replies":516,"retweet_id":"1195127470334382081","retweeter_userid":"158092325","retweeter_username":"Oledobrasil","retweets":4363,"text":"VAMOS FALAR DE PATAMAR?\nGOLS NA CARREIRA:\n\n- Bruno Henrique (atacante - 28 anos): 78 gols.\n- Yago Pikachu (lateral - 27 anos): mais de 100 gols.","timestamp":1573744141000,"timestamp_epochs":1573744141,"tweet_id":"1194995658920517632","tweet_url":"\/Oledobrasil\/status\/1194995658920517632","user_id":"158092325","username":"Oledobrasil"},{"fullname":"Ol\u00e9 do Brasil","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Como \u00e9 que o juiz anulou esse p\u00eanalti pro Brasil? \n\nClar\u00edssimo.<\/p>","is_retweet":0,"likes":575,"replies":28,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":28,"text":"Como \u00e9 que o juiz anulou esse p\u00eanalti pro Brasil? \n\nClar\u00edssimo.","timestamp":1573775245000,"timestamp_epochs":1573775245,"tweet_id":"1195126116018733057","tweet_url":"\/Oledobrasil\/status\/1195126116018733057","user_id":"158092325","username":"Oledobrasil"},{"fullname":"Ol\u00e9 do Brasil","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">Mas o Corinthians j\u00e1 tem t\u00e9cnico.<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/globoesportecom\/status\/1195051993674457089\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/fuBB1a4ued\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/globoesportecom\/status\/1195051993674457089\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/globoesporteco<\/span><span class=\"invisible\">m\/status\/1195051993674457089<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":10013,"replies":114,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":1067,"text":"Mas o Corinthians j\u00e1 tem t\u00e9cnico.https:\/\/twitter.com\/globoesportecom\/status\/1195051993674457089\u00a0\u2026","timestamp":1573759811000,"timestamp_epochs":1573759811,"tweet_id":"1195061383639031812","tweet_url":"\/Oledobrasil\/status\/1195061383639031812","user_id":"158092325","username":"Oledobrasil"},{"fullname":"Ol\u00e9 do Brasil","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">VAMOS FALAR DE PATAMAR?\nGOLS NA CARREIRA:\n\n- Bruno Henrique (atacante - 28 anos): 78 gols.\n- Yago Pikachu (lateral - 27 anos): mais de 100 gols.<\/p>","is_retweet":0,"likes":22949,"replies":516,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":4363,"text":"VAMOS FALAR DE PATAMAR?\nGOLS NA CARREIRA:\n\n- Bruno Henrique (atacante - 28 anos): 78 gols.\n- Yago Pikachu (lateral - 27 anos): mais de 100 gols.","timestamp":1573744141000,"timestamp_epochs":1573744141,"tweet_id":"1194995658920517632","tweet_url":"\/Oledobrasil\/status\/1194995658920517632","user_id":"158092325","username":"Oledobrasil"},{"fullname":"Ol\u00e9 do Brasil","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"und\"><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/b5YTOHsoTO\">pic.twitter.com\/b5YTOHsoTO<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":620,"replies":15,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":46,"text":"pic.twitter.com\/b5YTOHsoTO","timestamp":1573742151000,"timestamp_epochs":1573742151,"tweet_id":"1194987311630602240","tweet_url":"\/Oledobrasil\/status\/1194987311630602240","user_id":"158092325","username":"Oledobrasil"},{"fullname":"Ol\u00e9 do Brasil","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Com tantos gols, esse Flamengo x Vasco lembra muito o Grenal. \n\nA diferen\u00e7a \u00e9 que no RS os gols s\u00e3o apenas de uma equipe. Do Gr\u00eamio, no caso.<\/p>","is_retweet":1,"likes":3483,"replies":42,"retweet_id":"1194967879780831234","retweeter_userid":"158092325","retweeter_username":"Oledobrasil","retweets":682,"text":"Com tantos gols, esse Flamengo x Vasco lembra muito o Grenal. \n\nA diferen\u00e7a \u00e9 que no RS os gols s\u00e3o apenas de uma equipe. Do Gr\u00eamio, no caso.","timestamp":1573697287000,"timestamp_epochs":1573697287,"tweet_id":"1194799137398636547","tweet_url":"\/Oledobrasil\/status\/1194799137398636547","user_id":"158092325","username":"Oledobrasil"},{"fullname":"Ol\u00e9 do Brasil","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">URGENTE! Vasco divulga comunicado sobre o jogo contra Flamengo<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/oledobrasil.com.br\/urgente-vasco-divulga-comunicado-sobre-o-jogo-contra-flamengo\/\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/93wpueD3wQ\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/oledobrasil.com.br\/urgente-vasco-divulga-comunicado-sobre-o-jogo-contra-flamengo\/\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">oledobrasil.com.br\/urgente-vasco-<\/span><span class=\"invisible\">divulga-comunicado-sobre-o-jogo-contra-flamengo\/<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":88,"replies":9,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":10,"text":"URGENTE! Vasco divulga comunicado sobre o jogo contra Flamengohttps:\/\/oledobrasil.com.br\/urgente-vasco-divulga-comunicado-sobre-o-jogo-contra-flamengo\/\u00a0\u2026","timestamp":1573735729000,"timestamp_epochs":1573735729,"tweet_id":"1194960374157729792","tweet_url":"\/Oledobrasil\/status\/1194960374157729792","user_id":"158092325","username":"Oledobrasil"},{"fullname":"Ol\u00e9 do Brasil","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Bom dia s\u00f3 pra quem viu o jog\u00e3o de ontem entre Flamengo x Vasco<\/p>","is_retweet":0,"likes":765,"replies":18,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":40,"text":"Bom dia s\u00f3 pra quem viu o jog\u00e3o de ontem entre Flamengo x Vasco","timestamp":1573733298000,"timestamp_epochs":1573733298,"tweet_id":"1194950180346454018","tweet_url":"\/Oledobrasil\/status\/1194950180346454018","user_id":"158092325","username":"Oledobrasil"},{"fullname":"Ol\u00e9 do Brasil","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">HIST\u00d3RICO! Vasco \u00e9 campe\u00e3o da Copa Empate com o Flamengo<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/shar.es\/a3ojo3\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/wBpUiSG18x\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/shar.es\/a3ojo3\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">shar.es\/a3ojo3<\/span><span class=\"invisible\"><\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span><\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":5735,"replies":132,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":2185,"text":"HIST\u00d3RICO! Vasco \u00e9 campe\u00e3o da Copa Empate com o Flamengohttps:\/\/shar.es\/a3ojo3\u00a0","timestamp":1573703398000,"timestamp_epochs":1573703398,"tweet_id":"1194824771592237057","tweet_url":"\/Oledobrasil\/status\/1194824771592237057","user_id":"158092325","username":"Oledobrasil"},{"fullname":"Ol\u00e9 do Brasil","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Os melhores memes e coment\u00e1rios de Flamengo 4 x 4 Vasco<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/oledobrasil.com.br\/os-melhores-memes-e-comentarios-de-flamengo-4-x-4-vasco\/\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/5GgPkiDFqn\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/oledobrasil.com.br\/os-melhores-memes-e-comentarios-de-flamengo-4-x-4-vasco\/\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">oledobrasil.com.br\/os-melhores-me<\/span><span class=\"invisible\">mes-e-comentarios-de-flamengo-4-x-4-vasco\/<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":32,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":4,"text":"Os melhores memes e coment\u00e1rios de Flamengo 4 x 4 Vascohttps:\/\/oledobrasil.com.br\/os-melhores-memes-e-comentarios-de-flamengo-4-x-4-vasco\/\u00a0\u2026","timestamp":1573702501000,"timestamp_epochs":1573702501,"tweet_id":"1194821007267241984","tweet_url":"\/Oledobrasil\/status\/1194821007267241984","user_id":"158092325","username":"Oledobrasil"},{"fullname":"Ol\u00e9 do Brasil","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">EM TEMPO: Por que a foto do Luxa da d\u00e9cada de 90? Porque ela continua atual.<\/p>","is_retweet":0,"likes":172,"replies":6,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":8,"text":"EM TEMPO: Por que a foto do Luxa da d\u00e9cada de 90? Porque ela continua atual.","timestamp":1573701088000,"timestamp_epochs":1573701088,"tweet_id":"1194815081978236929","tweet_url":"\/Oledobrasil\/status\/1194815081978236929","user_id":"158092325","username":"Oledobrasil"},{"fullname":"Ol\u00e9 do Brasil","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">O POFEX\u00d4 tem muito a ensinar. Com a gera\u00e7\u00e3o que est\u00e1 a\u00ed, Luxa nunca teve tantos alunos PRECISANDO aprender.\n\nLuxemburgo ultrapassado? Ultrapassado \u00e9 continuar falando isso!<\/p>","is_retweet":0,"likes":276,"replies":4,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":17,"text":"O POFEX\u00d4 tem muito a ensinar. Com a gera\u00e7\u00e3o que est\u00e1 a\u00ed, Luxa nunca teve tantos alunos PRECISANDO aprender.\n\nLuxemburgo ultrapassado? Ultrapassado \u00e9 continuar falando isso!","timestamp":1573701080000,"timestamp_epochs":1573701080,"tweet_id":"1194815048193056773","tweet_url":"\/Oledobrasil\/status\/1194815048193056773","user_id":"158092325","username":"Oledobrasil"},{"fullname":"Ol\u00e9 do Brasil","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Afina, trata-se de Vanderlei Luxemburgo, o cara que grita \u201cpqp, caralho\" e o jogador entende a instru\u00e7\u00e3o. Ou voc\u00ea acha que algum vasca\u00edno vai esquecer de \"tocar a FDP da bola\"?<\/p>","is_retweet":0,"likes":179,"replies":3,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":14,"text":"Afina, trata-se de Vanderlei Luxemburgo, o cara que grita \u201cpqp, caralho\" e o jogador entende a instru\u00e7\u00e3o. Ou voc\u00ea acha que algum vasca\u00edno vai esquecer de \"tocar a FDP da bola\"?","timestamp":1573701056000,"timestamp_epochs":1573701056,"tweet_id":"1194814947517177856","tweet_url":"\/Oledobrasil\/status\/1194814947517177856","user_id":"158092325","username":"Oledobrasil"},{"fullname":"Ol\u00e9 do Brasil","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">O Vasco, que estava MUITO desfalcado, fez uma PARTIDA\u00c7A contra o melhor e mais caro time do Brasil. E o \"aposentado\" e \"ultrapassado\" Luxemburgo foi o maior respons\u00e1vel pela partida \u00e9pica que foi este Flamengo x Vasco.<\/p>","is_retweet":0,"likes":293,"replies":7,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":32,"text":"O Vasco, que estava MUITO desfalcado, fez uma PARTIDA\u00c7A contra o melhor e mais caro time do Brasil. E o \"aposentado\" e \"ultrapassado\" Luxemburgo foi o maior respons\u00e1vel pela partida \u00e9pica que foi este Flamengo x Vasco.","timestamp":1573701025000,"timestamp_epochs":1573701025,"tweet_id":"1194814818072584192","tweet_url":"\/Oledobrasil\/status\/1194814818072584192","user_id":"158092325","username":"Oledobrasil"},{"fullname":"Ol\u00e9 do Brasil","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Quando o jogador entra com aquilo apontando pro c\u00e9u, os milh\u00f5es de diferen\u00e7a n\u00e3o fazem diferen\u00e7a. (THREAD)<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/KwYDchpcsB\">pic.twitter.com\/KwYDchpcsB<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":547,"replies":9,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":78,"text":"Quando o jogador entra com aquilo apontando pro c\u00e9u, os milh\u00f5es de diferen\u00e7a n\u00e3o fazem diferen\u00e7a. (THREAD)pic.twitter.com\/KwYDchpcsB","timestamp":1573701015000,"timestamp_epochs":1573701015,"tweet_id":"1194814773365526528","tweet_url":"\/Oledobrasil\/status\/1194814773365526528","user_id":"158092325","username":"Oledobrasil"},{"fullname":"Ol\u00e9 do Brasil","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"tr\">Ih rapaz!<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/SporTV\/status\/1194806053260660736\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/QuGds6dekO\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/SporTV\/status\/1194806053260660736\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/SporTV\/status\/<\/span><span class=\"invisible\">1194806053260660736<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":569,"replies":95,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":25,"text":"Ih rapaz!https:\/\/twitter.com\/SporTV\/status\/1194806053260660736\u00a0\u2026","timestamp":1573699359000,"timestamp_epochs":1573699359,"tweet_id":"1194807830039138305","tweet_url":"\/Oledobrasil\/status\/1194807830039138305","user_id":"158092325","username":"Oledobrasil"},{"fullname":"Ol\u00e9 do Brasil","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">RT at\u00e9 chegar em Bras\u00edlia<\/p>","is_retweet":0,"likes":193,"replies":4,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":16,"text":"RT at\u00e9 chegar em Bras\u00edlia","timestamp":1573699145000,"timestamp_epochs":1573699145,"tweet_id":"1194806931577360385","tweet_url":"\/Oledobrasil\/status\/1194806931577360385","user_id":"158092325","username":"Oledobrasil"},{"fullname":"Ol\u00e9 do Brasil","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">A verdade \u00e9 que o jogo foi t\u00e3o bom que deveriam antecipar o feriado de sexta j\u00e1 para amanh\u00e3<\/p>","is_retweet":0,"likes":1236,"replies":13,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":256,"text":"A verdade \u00e9 que o jogo foi t\u00e3o bom que deveriam antecipar o feriado de sexta j\u00e1 para amanh\u00e3","timestamp":1573699106000,"timestamp_epochs":1573699106,"tweet_id":"1194806767181606915","tweet_url":"\/Oledobrasil\/status\/1194806767181606915","user_id":"158092325","username":"Oledobrasil"},{"fullname":"Ol\u00e9 do Brasil","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">Voc\u00eas acham que esse tweet conta como zica?<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/Oledobrasil\/status\/1194768292034043904\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/AYi9iwMp6j\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/Oledobrasil\/status\/1194768292034043904\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/Oledobrasil\/st<\/span><span class=\"invisible\">atus\/1194768292034043904<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":232,"replies":14,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":10,"text":"Voc\u00eas acham que esse tweet conta como zica?https:\/\/twitter.com\/Oledobrasil\/status\/1194768292034043904\u00a0\u2026","timestamp":1573698896000,"timestamp_epochs":1573698896,"tweet_id":"1194805887422140417","tweet_url":"\/Oledobrasil\/status\/1194805887422140417","user_id":"158092325","username":"Oledobrasil"},{"fullname":"Ol\u00e9 do Brasil","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Retrovisor do Flamengo:<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/DJ1bNeBEnr\">pic.twitter.com\/DJ1bNeBEnr<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":1733,"replies":41,"retweet_id":"1194804899780931584","retweeter_userid":"158092325","retweeter_username":"Oledobrasil","retweets":177,"text":"Retrovisor do Flamengo:pic.twitter.com\/DJ1bNeBEnr","timestamp":1573429586000,"timestamp_epochs":1573429586,"tweet_id":"1193676317490847747","tweet_url":"\/Oledobrasil\/status\/1193676317490847747","user_id":"158092325","username":"Oledobrasil"},{"fullname":"Ol\u00e9 do Brasil","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">\u00daltima vez que eu vi um jogo t\u00e3o bom quanto esse foi s\u00e1bado, Palmeiras x Corinthians<\/p>","is_retweet":0,"likes":952,"replies":54,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":42,"text":"\u00daltima vez que eu vi um jogo t\u00e3o bom quanto esse foi s\u00e1bado, Palmeiras x Corinthians","timestamp":1573698601000,"timestamp_epochs":1573698601,"tweet_id":"1194804648537972741","tweet_url":"\/Oledobrasil\/status\/1194804648537972741","user_id":"158092325","username":"Oledobrasil"},{"fullname":"Ol\u00e9 do Brasil","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">N\u00e3o vejo a hora de os meus filhos nascerem para eu contar sobre esse Flamengo x Vasco.<\/p>","is_retweet":0,"likes":712,"replies":17,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":111,"text":"N\u00e3o vejo a hora de os meus filhos nascerem para eu contar sobre esse Flamengo x Vasco.","timestamp":1573698370000,"timestamp_epochs":1573698370,"tweet_id":"1194803679678926850","tweet_url":"\/Oledobrasil\/status\/1194803679678926850","user_id":"158092325","username":"Oledobrasil"},{"fullname":"Ol\u00e9 do Brasil","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">\u201cVamos fazer o melhor jogo do Brasileir\u00e3o 2019?\u201d<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/Qb39EgDtWO\">pic.twitter.com\/Qb39EgDtWO<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":1585,"replies":18,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":262,"text":"\u201cVamos fazer o melhor jogo do Brasileir\u00e3o 2019?\u201dpic.twitter.com\/Qb39EgDtWO","timestamp":1573698356000,"timestamp_epochs":1573698356,"tweet_id":"1194803621369655299","tweet_url":"\/Oledobrasil\/status\/1194803621369655299","user_id":"158092325","username":"Oledobrasil"},{"fullname":"Ol\u00e9 do Brasil","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">GOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOL DO VASCO!<\/p>","is_retweet":0,"likes":259,"replies":12,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":24,"text":"GOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOL DO VASCO!","timestamp":1573698289000,"timestamp_epochs":1573698289,"tweet_id":"1194803339768352770","tweet_url":"\/Oledobrasil\/status\/1194803339768352770","user_id":"158092325","username":"Oledobrasil"},{"fullname":"Ol\u00e9 do Brasil","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Ribamar \u00e9 um Lewandowski que curte uma praia<\/p>","is_retweet":0,"likes":708,"replies":8,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":112,"text":"Ribamar \u00e9 um Lewandowski que curte uma praia","timestamp":1573698288000,"timestamp_epochs":1573698288,"tweet_id":"1194803336790380545","tweet_url":"\/Oledobrasil\/status\/1194803336790380545","user_id":"158092325","username":"Oledobrasil"},{"fullname":"Ol\u00e9 do Brasil","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Bruno Henrique tem 11 gols em CL\u00c1SSICOS em 2019.\n\nS\u00f3 para ter uma ideia, o Botafogo inteiro n\u00e3o marcou 11 gols neste ano.<\/p>","is_retweet":0,"likes":1776,"replies":21,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":208,"text":"Bruno Henrique tem 11 gols em CL\u00c1SSICOS em 2019.\n\nS\u00f3 para ter uma ideia, o Botafogo inteiro n\u00e3o marcou 11 gols neste ano.","timestamp":1573698020000,"timestamp_epochs":1573698020,"tweet_id":"1194802213237010432","tweet_url":"\/Oledobrasil\/status\/1194802213237010432","user_id":"158092325","username":"Oledobrasil"},{"fullname":"Ol\u00e9 do Brasil","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">GOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOL DO FLAMENGO!  <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"2363007283\" dir=\"ltr\" href=\"\/stihlbrasil\"><s>@<\/s><b>stihlbrasil<\/b><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":84,"replies":5,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":3,"text":"GOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOL DO FLAMENGO!  @stihlbrasil","timestamp":1573697533000,"timestamp_epochs":1573697533,"tweet_id":"1194800170074071042","tweet_url":"\/Oledobrasil\/status\/1194800170074071042","user_id":"158092325","username":"Oledobrasil"},{"fullname":"Ol\u00e9 do Brasil","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Bruno Henrique &gt; CR7.\n\nSem clubismo.<\/p>","is_retweet":1,"likes":425,"replies":7,"retweet_id":"1194800166362107905","retweeter_userid":"158092325","retweeter_username":"Oledobrasil","retweets":70,"text":"Bruno Henrique > CR7.\n\nSem clubismo.","timestamp":1573696669000,"timestamp_epochs":1573696669,"tweet_id":"1194796545784373249","tweet_url":"\/Oledobrasil\/status\/1194796545784373249","user_id":"158092325","username":"Oledobrasil"},{"fullname":"Ol\u00e9 do Brasil","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Com tantos gols, esse Flamengo x Vasco lembra muito o Grenal. \n\nA diferen\u00e7a \u00e9 que no RS os gols s\u00e3o apenas de uma equipe. Do Gr\u00eamio, no caso.<\/p>","is_retweet":0,"likes":3483,"replies":42,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":682,"text":"Com tantos gols, esse Flamengo x Vasco lembra muito o Grenal. \n\nA diferen\u00e7a \u00e9 que no RS os gols s\u00e3o apenas de uma equipe. Do Gr\u00eamio, no caso.","timestamp":1573697287000,"timestamp_epochs":1573697287,"tweet_id":"1194799137398636547","tweet_url":"\/Oledobrasil\/status\/1194799137398636547","user_id":"158092325","username":"Oledobrasil"},{"fullname":"Ol\u00e9 do Brasil","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">J\u00e1 j\u00e1 Little Vito vem a\u00ed para fazer o gol do desempate<\/p>","is_retweet":0,"likes":149,"replies":9,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":13,"text":"J\u00e1 j\u00e1 Little Vito vem a\u00ed para fazer o gol do desempate","timestamp":1573697221000,"timestamp_epochs":1573697221,"tweet_id":"1194798859886768129","tweet_url":"\/Oledobrasil\/status\/1194798859886768129","user_id":"158092325","username":"Oledobrasil"},{"fullname":"Ol\u00e9 do Brasil","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Esse cl\u00e1ssico est\u00e1 MUITO bom.\n\nMas nem se compara ao Cruzeiro x Atl\u00e9tico que teve no fim de semana.<\/p>","is_retweet":0,"likes":2729,"replies":79,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":320,"text":"Esse cl\u00e1ssico est\u00e1 MUITO bom.\n\nMas nem se compara ao Cruzeiro x Atl\u00e9tico que teve no fim de semana.","timestamp":1573697013000,"timestamp_epochs":1573697013,"tweet_id":"1194797988729753600","tweet_url":"\/Oledobrasil\/status\/1194797988729753600","user_id":"158092325","username":"Oledobrasil"},{"fullname":"Ol\u00e9 do Brasil","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Bruno Henrique &gt; CR7.\n\nSem clubismo.<\/p>","is_retweet":0,"likes":425,"replies":7,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":70,"text":"Bruno Henrique > CR7.\n\nSem clubismo.","timestamp":1573696669000,"timestamp_epochs":1573696669,"tweet_id":"1194796545784373249","tweet_url":"\/Oledobrasil\/status\/1194796545784373249","user_id":"158092325","username":"Oledobrasil"},{"fullname":"Ol\u00e9 do Brasil","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">GOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOL DO FLAMENGO!  <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"2363007283\" dir=\"ltr\" href=\"\/stihlbrasil\"><s>@<\/s><b>stihlbrasil<\/b><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":69,"replies":5,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":4,"text":"GOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOL DO FLAMENGO!  @stihlbrasil","timestamp":1573696632000,"timestamp_epochs":1573696632,"tweet_id":"1194796390167265281","tweet_url":"\/Oledobrasil\/status\/1194796390167265281","user_id":"158092325","username":"Oledobrasil"},{"fullname":"Ol\u00e9 do Brasil","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Bruno Henrique \u00e9 o \u00fanico jogador impar\u00e1vel do mundo.<\/p>","is_retweet":0,"likes":242,"replies":13,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":28,"text":"Bruno Henrique \u00e9 o \u00fanico jogador impar\u00e1vel do mundo.","timestamp":1573696478000,"timestamp_epochs":1573696478,"tweet_id":"1194795743590174721","tweet_url":"\/Oledobrasil\/status\/1194795743590174721","user_id":"158092325","username":"Oledobrasil"},{"fullname":"Ol\u00e9 do Brasil","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Vasco<\/p>","is_retweet":0,"likes":460,"replies":25,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":12,"text":"Vasco","timestamp":1573696086000,"timestamp_epochs":1573696086,"tweet_id":"1194794099959877633","tweet_url":"\/Oledobrasil\/status\/1194794099959877633","user_id":"158092325","username":"Oledobrasil"},{"fullname":"Ol\u00e9 do Brasil","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Torcida do Vasco dando show no Maracan\u00e3.\n\nQuem concorda comenta Vasco<\/p>","is_retweet":0,"likes":9233,"replies":1773,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":1045,"text":"Torcida do Vasco dando show no Maracan\u00e3.\n\nQuem concorda comenta Vasco","timestamp":1573696046000,"timestamp_epochs":1573696046,"tweet_id":"1194793933177573376","tweet_url":"\/Oledobrasil\/status\/1194793933177573376","user_id":"158092325","username":"Oledobrasil"},{"fullname":"Ol\u00e9 do Brasil","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">GOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOL DO VASCO!  <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"267890292\" dir=\"ltr\" href=\"\/pegadacalcados\"><s>@<\/s><b>pegadacalcados<\/b><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":168,"replies":8,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":5,"text":"GOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOL DO VASCO!  @pegadacalcados","timestamp":1573695826000,"timestamp_epochs":1573695826,"tweet_id":"1194793012322275329","tweet_url":"\/Oledobrasil\/status\/1194793012322275329","user_id":"158092325","username":"Oledobrasil"},{"fullname":"Ol\u00e9 do Brasil","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"und\">U\u00e9<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/globoesportecom\/status\/1194788055015665670\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/bdywpcorEf\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/globoesportecom\/status\/1194788055015665670\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/globoesporteco<\/span><span class=\"invisible\">m\/status\/1194788055015665670<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":352,"replies":17,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":25,"text":"U\u00e9https:\/\/twitter.com\/globoesportecom\/status\/1194788055015665670\u00a0\u2026","timestamp":1573695435000,"timestamp_epochs":1573695435,"tweet_id":"1194791370134839296","tweet_url":"\/Oledobrasil\/status\/1194791370134839296","user_id":"158092325","username":"Oledobrasil"},{"fullname":"Ol\u00e9 do Brasil","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Mas e a\u00ed? Foi falta no lance que originou o segundo gol do Meng\u00e3o?<\/p>","is_retweet":0,"likes":665,"replies":252,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":17,"text":"Mas e a\u00ed? Foi falta no lance que originou o segundo gol do Meng\u00e3o?","timestamp":1573694678000,"timestamp_epochs":1573694678,"tweet_id":"1194788195248029697","tweet_url":"\/Oledobrasil\/status\/1194788195248029697","user_id":"158092325","username":"Oledobrasil"},{"fullname":"Ol\u00e9 do Brasil","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">URGENTE! Em respeito a Pablo Mar\u00ed, Flamengo pro\u00edbe que toquem a m\u00fasica Caneta Azul nas concentra\u00e7\u00f5es do time.<\/p>","is_retweet":0,"likes":1133,"replies":11,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":120,"text":"URGENTE! Em respeito a Pablo Mar\u00ed, Flamengo pro\u00edbe que toquem a m\u00fasica Caneta Azul nas concentra\u00e7\u00f5es do time.","timestamp":1573693811000,"timestamp_epochs":1573693811,"tweet_id":"1194784560476639232","tweet_url":"\/Oledobrasil\/status\/1194784560476639232","user_id":"158092325","username":"Oledobrasil"},{"fullname":"Ol\u00e9 do Brasil","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"und\"><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/J6SljtALzP\">pic.twitter.com\/J6SljtALzP<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":166,"replies":6,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":20,"text":"pic.twitter.com\/J6SljtALzP","timestamp":1573693715000,"timestamp_epochs":1573693715,"tweet_id":"1194784155801964545","tweet_url":"\/Oledobrasil\/status\/1194784155801964545","user_id":"158092325","username":"Oledobrasil"},{"fullname":"Ol\u00e9 do Brasil","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">GOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOL DO VASCO! <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"1726697624\" dir=\"ltr\" href=\"\/suprapets\"><s>@<\/s><b>suprapets<\/b><\/a> <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http:\/\/alisul.com.br\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/eoflETbhof\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http:\/\/alisul.com.br\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">http:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">alisul.com.br<\/span><span class=\"invisible\"><\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span><\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":99,"replies":6,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":2,"text":"GOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOL DO VASCO! @suprapets http:\/\/alisul.com.br\u00a0","timestamp":1573693708000,"timestamp_epochs":1573693708,"tweet_id":"1194784128115318784","tweet_url":"\/Oledobrasil\/status\/1194784128115318784","user_id":"158092325","username":"Oledobrasil"},{"fullname":"Ol\u00e9 do Brasil","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Vou tatuar esse lance do Pikachu!<\/p>","is_retweet":0,"likes":335,"replies":13,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":24,"text":"Vou tatuar esse lance do Pikachu!","timestamp":1573693620000,"timestamp_epochs":1573693620,"tweet_id":"1194783757766709249","tweet_url":"\/Oledobrasil\/status\/1194783757766709249","user_id":"158092325","username":"Oledobrasil"},{"fullname":"Ol\u00e9 do Brasil","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"fr\">QUE LANCE DO PIKACHU!<\/p>","is_retweet":0,"likes":218,"replies":3,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":18,"text":"QUE LANCE DO PIKACHU!","timestamp":1573693598000,"timestamp_epochs":1573693598,"tweet_id":"1194783665865314305","tweet_url":"\/Oledobrasil\/status\/1194783665865314305","user_id":"158092325","username":"Oledobrasil"},{"fullname":"Ol\u00e9 do Brasil","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">GOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOL DO VASCO! <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"22677822\" dir=\"ltr\" href=\"\/ClaroBrasil\"><s>@<\/s><b>ClaroBrasil<\/b><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":120,"replies":2,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":6,"text":"GOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOL DO VASCO! @ClaroBrasil","timestamp":1573693449000,"timestamp_epochs":1573693449,"tweet_id":"1194783042054901761","tweet_url":"\/Oledobrasil\/status\/1194783042054901761","user_id":"158092325","username":"Oledobrasil"},{"fullname":"Ol\u00e9 do Brasil","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Everton Ribeiro s\u00f3 faz gol em rodada que n\u00e3o conta pro Cartola<\/p>","is_retweet":0,"likes":775,"replies":9,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":50,"text":"Everton Ribeiro s\u00f3 faz gol em rodada que n\u00e3o conta pro Cartola","timestamp":1573691924000,"timestamp_epochs":1573691924,"tweet_id":"1194776642490646528","tweet_url":"\/Oledobrasil\/status\/1194776642490646528","user_id":"158092325","username":"Oledobrasil"},{"fullname":"Ol\u00e9 do Brasil","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Come\u00e7a o joGOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOL DO FLAMENGO!<\/p>","is_retweet":0,"likes":542,"replies":4,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":78,"text":"Come\u00e7a o joGOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOL DO FLAMENGO!","timestamp":1573691591000,"timestamp_epochs":1573691591,"tweet_id":"1194775248291414019","tweet_url":"\/Oledobrasil\/status\/1194775248291414019","user_id":"158092325","username":"Oledobrasil"},{"fullname":"Ol\u00e9 do Brasil","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">GOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOL DO FLAMENGO! <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"22677822\" dir=\"ltr\" href=\"\/ClaroBrasil\"><s>@<\/s><b>ClaroBrasil<\/b><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":97,"replies":3,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":7,"text":"GOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOL DO FLAMENGO! @ClaroBrasil","timestamp":1573691482000,"timestamp_epochs":1573691482,"tweet_id":"1194774789833052163","tweet_url":"\/Oledobrasil\/status\/1194774789833052163","user_id":"158092325","username":"Oledobrasil"},{"fullname":"Ol\u00e9 do Brasil","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">E o Vasco resistiu... 30 segundos.<\/p>","is_retweet":0,"likes":1852,"replies":31,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":277,"text":"E o Vasco resistiu... 30 segundos.","timestamp":1573691470000,"timestamp_epochs":1573691470,"tweet_id":"1194774741661487104","tweet_url":"\/Oledobrasil\/status\/1194774741661487104","user_id":"158092325","username":"Oledobrasil"},{"fullname":"Ol\u00e9 do Brasil","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Muitas vezes parece que ningu\u00e9m entende de futebol. Est\u00e3o subestimando o Vasco como se fosse imposs\u00edvel o time cruzmaltino fazer 1 ou 2 gols no Flamengo. \n\nSinceramente, eu n\u00e3o me surpreenderia com uma vit\u00f3ria de 5 a 1 ou 5 a 2 do Flamengo.<\/p>","is_retweet":1,"likes":3850,"replies":70,"retweet_id":"1194774617371631616","retweeter_userid":"158092325","retweeter_username":"Oledobrasil","retweets":432,"text":"Muitas vezes parece que ningu\u00e9m entende de futebol. Est\u00e3o subestimando o Vasco como se fosse imposs\u00edvel o time cruzmaltino fazer 1 ou 2 gols no Flamengo. \n\nSinceramente, eu n\u00e3o me surpreenderia com uma vit\u00f3ria de 5 a 1 ou 5 a 2 do Flamengo.","timestamp":1573663134000,"timestamp_epochs":1573663134,"tweet_id":"1194655890240155650","tweet_url":"\/Oledobrasil\/status\/1194655890240155650","user_id":"158092325","username":"Oledobrasil"},{"fullname":"Ol\u00e9 do Brasil","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Quantos gols o Meng\u00e3o vai meter no Vasco hoje?\nObs: s\u00f3 vale n\u00famero primo!<\/p>","is_retweet":0,"likes":563,"replies":143,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":14,"text":"Quantos gols o Meng\u00e3o vai meter no Vasco hoje?\nObs: s\u00f3 vale n\u00famero primo!","timestamp":1573689933000,"timestamp_epochs":1573689933,"tweet_id":"1194768292034043904","tweet_url":"\/Oledobrasil\/status\/1194768292034043904","user_id":"158092325","username":"Oledobrasil"},{"fullname":"Ol\u00e9 do Brasil","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"und\"><img alt=\"\ud83e\udd14\" aria-label=\"Emoji: Rosto pensativo\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f914.png\" title=\"Rosto pensativo\"\/><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/globoesportecom\/status\/1194738876553846784\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/PrmMxFLUHP\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/globoesportecom\/status\/1194738876553846784\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/globoesporteco<\/span><span class=\"invisible\">m\/status\/1194738876553846784<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":300,"replies":15,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":5,"text":"https:\/\/twitter.com\/globoesportecom\/status\/1194738876553846784\u00a0\u2026","timestamp":1573689422000,"timestamp_epochs":1573689422,"tweet_id":"1194766150044962817","tweet_url":"\/Oledobrasil\/status\/1194766150044962817","user_id":"158092325","username":"Oledobrasil"},{"fullname":"Ol\u00e9 do Brasil","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Confira como estaria a classifica\u00e7\u00e3o do Brasileir\u00e3o sem a interfer\u00eancia do VAR<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/shar.es\/a3bzdN\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/CFRWUXzvuB\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/shar.es\/a3bzdN\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">shar.es\/a3bzdN<\/span><span class=\"invisible\"><\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span><\/span><\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":154,"replies":30,"retweet_id":"1194764799202222080","retweeter_userid":"158092325","retweeter_username":"Oledobrasil","retweets":29,"text":"Confira como estaria a classifica\u00e7\u00e3o do Brasileir\u00e3o sem a interfer\u00eancia do VARhttps:\/\/shar.es\/a3bzdN\u00a0","timestamp":1573565960000,"timestamp_epochs":1573565960,"tweet_id":"1194248310820888576","tweet_url":"\/Oledobrasil\/status\/1194248310820888576","user_id":"158092325","username":"Oledobrasil"},{"fullname":"Ol\u00e9 do Brasil","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"und\">U\u00e9<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/pvc\/status\/1194576274943029248\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/q4ON1KJ3KG\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/pvc\/status\/1194576274943029248\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/pvc\/status\/119<\/span><span class=\"invisible\">4576274943029248<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":146,"replies":3,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":6,"text":"U\u00e9https:\/\/twitter.com\/pvc\/status\/1194576274943029248\u00a0\u2026","timestamp":1573671526000,"timestamp_epochs":1573671526,"tweet_id":"1194691089237782528","tweet_url":"\/Oledobrasil\/status\/1194691089237782528","user_id":"158092325","username":"Oledobrasil"},{"fullname":"Ol\u00e9 do Brasil","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Muitas vezes parece que ningu\u00e9m entende de futebol. Est\u00e3o subestimando o Vasco como se fosse imposs\u00edvel o time cruzmaltino fazer 1 ou 2 gols no Flamengo. \n\nSinceramente, eu n\u00e3o me surpreenderia com uma vit\u00f3ria de 5 a 1 ou 5 a 2 do Flamengo.<\/p>","is_retweet":0,"likes":3850,"replies":70,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":432,"text":"Muitas vezes parece que ningu\u00e9m entende de futebol. Est\u00e3o subestimando o Vasco como se fosse imposs\u00edvel o time cruzmaltino fazer 1 ou 2 gols no Flamengo. \n\nSinceramente, eu n\u00e3o me surpreenderia com uma vit\u00f3ria de 5 a 1 ou 5 a 2 do Flamengo.","timestamp":1573663134000,"timestamp_epochs":1573663134,"tweet_id":"1194655890240155650","tweet_url":"\/Oledobrasil\/status\/1194655890240155650","user_id":"158092325","username":"Oledobrasil"},{"fullname":"Ol\u00e9 do Brasil","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">Not\u00edcias que parecem do Ol\u00e9 do Brasil, mas n\u00e3o s\u00e3o.<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/ESPNagora\/status\/1194608908809261056\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/Ia7vRrVqHZ\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/ESPNagora\/status\/1194608908809261056\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/ESPNagora\/stat<\/span><span class=\"invisible\">us\/1194608908809261056<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":694,"replies":14,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":41,"text":"Not\u00edcias que parecem do Ol\u00e9 do Brasil, mas n\u00e3o s\u00e3o.https:\/\/twitter.com\/ESPNagora\/status\/1194608908809261056\u00a0\u2026","timestamp":1573654305000,"timestamp_epochs":1573654305,"tweet_id":"1194618859447312386","tweet_url":"\/Oledobrasil\/status\/1194618859447312386","user_id":"158092325","username":"Oledobrasil"},{"fullname":"Ol\u00e9 do Brasil","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"und\"><img alt=\"\ud83d\udc40\" aria-label=\"Emoji: Olhos\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f440.png\" title=\"Olhos\"\/><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/globoesportecom\/status\/1194445359625515008\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/OJr2QtOqfr\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/globoesportecom\/status\/1194445359625515008\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/globoesporteco<\/span><span class=\"invisible\">m\/status\/1194445359625515008<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":420,"replies":4,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":11,"text":"https:\/\/twitter.com\/globoesportecom\/status\/1194445359625515008\u00a0\u2026","timestamp":1573613477000,"timestamp_epochs":1573613477,"tweet_id":"1194447613229182976","tweet_url":"\/Oledobrasil\/status\/1194447613229182976","user_id":"158092325","username":"Oledobrasil"},{"fullname":"Ol\u00e9 do Brasil","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">SAIU! Confira o gabarito do Enem do futebol brasileiro 2019<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/shar.es\/a3bbXZ\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/uKKsP5OBx6\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/shar.es\/a3bbXZ\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">shar.es\/a3bbXZ<\/span><span class=\"invisible\"><\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span><\/span><\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":205,"replies":16,"retweet_id":"1194291414135427073","retweeter_userid":"158092325","retweeter_username":"Oledobrasil","retweets":30,"text":"SAIU! Confira o gabarito do Enem do futebol brasileiro 2019https:\/\/shar.es\/a3bbXZ\u00a0","timestamp":1573475599000,"timestamp_epochs":1573475599,"tweet_id":"1193869312999731200","tweet_url":"\/Oledobrasil\/status\/1193869312999731200","user_id":"158092325","username":"Oledobrasil"},{"fullname":"Ol\u00e9 do Brasil","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">N\u00e3o s\u00e3o bem justificativas. Estamos apenas refor\u00e7ando que acertamos tudo.<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/rickfilth82\/status\/1194284069980442625\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/TwzUy43csD\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/rickfilth82\/status\/1194284069980442625\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/rickfilth82\/st<\/span><span class=\"invisible\">atus\/1194284069980442625<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":72,"replies":2,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":1,"text":"N\u00e3o s\u00e3o bem justificativas. Estamos apenas refor\u00e7ando que acertamos tudo.https:\/\/twitter.com\/rickfilth82\/status\/1194284069980442625\u00a0\u2026","timestamp":1573574765000,"timestamp_epochs":1573574765,"tweet_id":"1194285243643170817","tweet_url":"\/Oledobrasil\/status\/1194285243643170817","user_id":"158092325","username":"Oledobrasil"},{"fullname":"Ol\u00e9 do Brasil","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Botafogo 1 x 0 Ava\u00ed. Assim como \u00e9 imposs\u00edvel prever lances geniais de grandes craques, n\u00e3o d\u00e1 para prever lances de extrema ruindade . O gol contra... A defesa do Ava\u00ed errou, o Ol\u00e9 acertou.<\/p>","is_retweet":0,"likes":59,"replies":2,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":1,"text":"Botafogo 1 x 0 Ava\u00ed. Assim como \u00e9 imposs\u00edvel prever lances geniais de grandes craques, n\u00e3o d\u00e1 para prever lances de extrema ruindade . O gol contra... A defesa do Ava\u00ed errou, o Ol\u00e9 acertou.","timestamp":1573574173000,"timestamp_epochs":1573574173,"tweet_id":"1194282758836817922","tweet_url":"\/Oledobrasil\/status\/1194282758836817922","user_id":"158092325","username":"Oledobrasil"},{"fullname":"Ol\u00e9 do Brasil","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Palpite: CSA 1 x 2 Vasco. Quanto foi? 3 a 0. Quem ganhou? O Vasco. Quantos gols sa\u00edram no jogo? 3. Acertamos as partes mais dif\u00edceis de forma genial? Sim. Quem \u00e9 foda? O Ol\u00e9 do Brasil. Quem \u00e9 foda tamb\u00e9m? O Luxa. Para onde t\u00e1 apontando? Pro c\u00e9u. Chega de fazer perguntas? Chega.<\/p>","is_retweet":0,"likes":59,"replies":2,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":2,"text":"Palpite: CSA 1 x 2 Vasco. Quanto foi? 3 a 0. Quem ganhou? O Vasco. Quantos gols sa\u00edram no jogo? 3. Acertamos as partes mais dif\u00edceis de forma genial? Sim. Quem \u00e9 foda? O Ol\u00e9 do Brasil. Quem \u00e9 foda tamb\u00e9m? O Luxa. Para onde t\u00e1 apontando? Pro c\u00e9u. Chega de fazer perguntas? Chega.","timestamp":1573574164000,"timestamp_epochs":1573574164,"tweet_id":"1194282721645867011","tweet_url":"\/Oledobrasil\/status\/1194282721645867011","user_id":"158092325","username":"Oledobrasil"},{"fullname":"Ol\u00e9 do Brasil","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Palpite: Chape 1 x 4 Gr\u00eamio. Foi 1 a 0 para o Tricolor, mas o gol de bike valeu por 4. E o previs\u00edvel era o Paulo Victor levar um gol numa falha qualquer. Bastava acertar o gol. Os atacantes da Chape erraram, n\u00f3s  acertamos.<\/p>","is_retweet":0,"likes":52,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":2,"text":"Palpite: Chape 1 x 4 Gr\u00eamio. Foi 1 a 0 para o Tricolor, mas o gol de bike valeu por 4. E o previs\u00edvel era o Paulo Victor levar um gol numa falha qualquer. Bastava acertar o gol. Os atacantes da Chape erraram, n\u00f3s  acertamos.","timestamp":1573574155000,"timestamp_epochs":1573574155,"tweet_id":"1194282685788762113","tweet_url":"\/Oledobrasil\/status\/1194282685788762113","user_id":"158092325","username":"Oledobrasil"},{"fullname":"Ol\u00e9 do Brasil","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Palpite: Fortaleza 2 x 2 Cear\u00e1. Segundo estudos, apenas 2 jogadores de cada time conseguem respirar normalmente quando Ceni est\u00e1 por perto, j\u00e1 que o treinador acaba monopolizando o ar nasalmente.<\/p>","is_retweet":0,"likes":41,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":1,"text":"Palpite: Fortaleza 2 x 2 Cear\u00e1. Segundo estudos, apenas 2 jogadores de cada time conseguem respirar normalmente quando Ceni est\u00e1 por perto, j\u00e1 que o treinador acaba monopolizando o ar nasalmente.","timestamp":1573574146000,"timestamp_epochs":1573574146,"tweet_id":"1194282649269030912","tweet_url":"\/Oledobrasil\/status\/1194282649269030912","user_id":"158092325","username":"Oledobrasil"},{"fullname":"Ol\u00e9 do Brasil","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Palpite: Fla 4 x 0 Bahia. O Flamengo fez os 4 gols do jogo, que foram marcados por Bruno Henrique, Gabigol, Reinier e AR\u00c3O.<\/p>","is_retweet":0,"likes":99,"replies":2,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Palpite: Fla 4 x 0 Bahia. O Flamengo fez os 4 gols do jogo, que foram marcados por Bruno Henrique, Gabigol, Reinier e AR\u00c3O.","timestamp":1573574135000,"timestamp_epochs":1573574135,"tweet_id":"1194282602670252032","tweet_url":"\/Oledobrasil\/status\/1194282602670252032","user_id":"158092325","username":"Oledobrasil"},{"fullname":"Ol\u00e9 do Brasil","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Palpite: Athletico 2 x 2 S\u00e3o Paulo. Diversos juristas estiveram no CT do SP para entender por que Pablo n\u00e3o cumpriu a LEI DO EX e n\u00e3o anotou os 2 gols, conforme o Ol\u00e9 previu CORRETAMENTE. O Athletico n\u00e3o fez o segundo por protesto, ao notar que Pablo n\u00e3o cumpriria a lei.<\/p>","is_retweet":0,"likes":47,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Palpite: Athletico 2 x 2 S\u00e3o Paulo. Diversos juristas estiveram no CT do SP para entender por que Pablo n\u00e3o cumpriu a LEI DO EX e n\u00e3o anotou os 2 gols, conforme o Ol\u00e9 previu CORRETAMENTE. O Athletico n\u00e3o fez o segundo por protesto, ao notar que Pablo n\u00e3o cumpriria a lei.","timestamp":1573574117000,"timestamp_epochs":1573574117,"tweet_id":"1194282525943894016","tweet_url":"\/Oledobrasil\/status\/1194282525943894016","user_id":"158092325","username":"Oledobrasil"},{"fullname":"Ol\u00e9 do Brasil","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Palpite: Cruzeiro 6 a 1. Fal\u00e1vamos sobre a quantidade de Copas do Brasil de cada equipe. \u00d3bvio.<\/p>","is_retweet":0,"likes":71,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":1,"text":"Palpite: Cruzeiro 6 a 1. Fal\u00e1vamos sobre a quantidade de Copas do Brasil de cada equipe. \u00d3bvio.","timestamp":1573574087000,"timestamp_epochs":1573574087,"tweet_id":"1194282400940998657","tweet_url":"\/Oledobrasil\/status\/1194282400940998657","user_id":"158092325","username":"Oledobrasil"},{"fullname":"Ol\u00e9 do Brasil","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">O assunto era a quantidade de t\u00edtulos da Libertadores e da Sul-americana. O Inter tem 2 Libertas e 1 Sula. Os advogados entraram com um recurso para reconhecer 2 Cariocas como Libertadores alegando que o calor de de 40 graus do RJ afeta os jogadores tal qual a altitude boliviana<\/p>","is_retweet":0,"likes":43,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":3,"text":"O assunto era a quantidade de t\u00edtulos da Libertadores e da Sul-americana. O Inter tem 2 Libertas e 1 Sula. Os advogados entraram com um recurso para reconhecer 2 Cariocas como Libertadores alegando que o calor de de 40 graus do RJ afeta os jogadores tal qual a altitude boliviana","timestamp":1573574071000,"timestamp_epochs":1573574071,"tweet_id":"1194282333228216320","tweet_url":"\/Oledobrasil\/status\/1194282333228216320","user_id":"158092325","username":"Oledobrasil"},{"fullname":"Ol\u00e9 do Brasil","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Palpite: Palmeiras 3 x 1 Corinthians. Acertamos EM CHEIO o n\u00b0 de gols do Tim\u00e3o . Quem surge? Scarpa e Mano. Scarpa perdeu um p\u00eanalti. J\u00e1 Mano come\u00e7ou com Deyverson e colocou Borja e Carlos Eduardo. Se escalasse corretamente, sairia mais um gol. Acertamos. Scarpa e Mano erraram.<\/p>","is_retweet":0,"likes":81,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":2,"text":"Palpite: Palmeiras 3 x 1 Corinthians. Acertamos EM CHEIO o n\u00b0 de gols do Tim\u00e3o . Quem surge? Scarpa e Mano. Scarpa perdeu um p\u00eanalti. J\u00e1 Mano come\u00e7ou com Deyverson e colocou Borja e Carlos Eduardo. Se escalasse corretamente, sairia mais um gol. Acertamos. Scarpa e Mano erraram.","timestamp":1573573979000,"timestamp_epochs":1573573979,"tweet_id":"1194281945280188417","tweet_url":"\/Oledobrasil\/status\/1194281945280188417","user_id":"158092325","username":"Oledobrasil"},{"fullname":"Ol\u00e9 do Brasil","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">NOVAMENTE ACERTAMOS TUDO! \n\nPalpite: Goi\u00e1s 1 x 2 Santos. Acertamos a quantidade de gols e o vencedor, que \u00e9 a parte mais dif\u00edcil.<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/Oledobrasil\/status\/1193224994265993216\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/TIus74pMJz\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/Oledobrasil\/status\/1193224994265993216\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/Oledobrasil\/st<\/span><span class=\"invisible\">atus\/1193224994265993216<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":171,"replies":11,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":4,"text":"NOVAMENTE ACERTAMOS TUDO! \n\nPalpite: Goi\u00e1s 1 x 2 Santos. Acertamos a quantidade de gols e o vencedor, que \u00e9 a parte mais dif\u00edcil.https:\/\/twitter.com\/Oledobrasil\/status\/1193224994265993216\u00a0\u2026","timestamp":1573573908000,"timestamp_epochs":1573573908,"tweet_id":"1194281651024650241","tweet_url":"\/Oledobrasil\/status\/1194281651024650241","user_id":"158092325","username":"Oledobrasil"},{"fullname":"Ol\u00e9 do Brasil","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">Not\u00edcias que parecem do Ol\u00e9 do Brasil, mas n\u00e3o s\u00e3o.<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/ESPNagora\/status\/1194261555975774208\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/RmydYtWDxv\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/ESPNagora\/status\/1194261555975774208\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/ESPNagora\/stat<\/span><span class=\"invisible\">us\/1194261555975774208<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":576,"replies":6,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":26,"text":"Not\u00edcias que parecem do Ol\u00e9 do Brasil, mas n\u00e3o s\u00e3o.https:\/\/twitter.com\/ESPNagora\/status\/1194261555975774208\u00a0\u2026","timestamp":1573569371000,"timestamp_epochs":1573569371,"tweet_id":"1194262618720100352","tweet_url":"\/Oledobrasil\/status\/1194262618720100352","user_id":"158092325","username":"Oledobrasil"},{"fullname":"Ol\u00e9 do Brasil","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"und\">u\u00e9<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/PBiazeti\/status\/1194261915977080834\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/J0kFSf9IQT\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/PBiazeti\/status\/1194261915977080834\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/PBiazeti\/statu<\/span><span class=\"invisible\">s\/1194261915977080834<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":27,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"u\u00e9https:\/\/twitter.com\/PBiazeti\/status\/1194261915977080834\u00a0\u2026","timestamp":1573569314000,"timestamp_epochs":1573569314,"tweet_id":"1194262381209231361","tweet_url":"\/Oledobrasil\/status\/1194262381209231361","user_id":"158092325","username":"Oledobrasil"},{"fullname":"Ol\u00e9 do Brasil","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">Eita<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/caiodosualdo\/status\/1194249107025678338\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/tGC7hmArPA\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/caiodosualdo\/status\/1194249107025678338\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/caiodosualdo\/s<\/span><span class=\"invisible\">tatus\/1194249107025678338<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":119,"replies":24,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":5,"text":"Eitahttps:\/\/twitter.com\/caiodosualdo\/status\/1194249107025678338\u00a0\u2026","timestamp":1573567304000,"timestamp_epochs":1573567304,"tweet_id":"1194253951195070469","tweet_url":"\/Oledobrasil\/status\/1194253951195070469","user_id":"158092325","username":"Oledobrasil"},{"fullname":"Ol\u00e9 do Brasil","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">O Vasco est\u00e1 na posi\u00e7\u00e3o correta. Indiscut\u00edvel.<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/vitorhugofroes\/status\/1194248784546533379\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/0pZTS4rYlE\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/vitorhugofroes\/status\/1194248784546533379\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/vitorhugofroes<\/span><span class=\"invisible\">\/status\/1194248784546533379<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":65,"replies":5,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"O Vasco est\u00e1 na posi\u00e7\u00e3o correta. Indiscut\u00edvel.https:\/\/twitter.com\/vitorhugofroes\/status\/1194248784546533379\u00a0\u2026","timestamp":1573566984000,"timestamp_epochs":1573566984,"tweet_id":"1194252608069877760","tweet_url":"\/Oledobrasil\/status\/1194252608069877760","user_id":"158092325","username":"Oledobrasil"},{"fullname":"Ol\u00e9 do Brasil","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Confira como estaria a classifica\u00e7\u00e3o do Brasileir\u00e3o sem a interfer\u00eancia do VAR<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/shar.es\/a3bzdN\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/CFRWUXzvuB\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/shar.es\/a3bzdN\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">shar.es\/a3bzdN<\/span><span class=\"invisible\"><\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span><\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":154,"replies":30,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":29,"text":"Confira como estaria a classifica\u00e7\u00e3o do Brasileir\u00e3o sem a interfer\u00eancia do VARhttps:\/\/shar.es\/a3bzdN\u00a0","timestamp":1573565960000,"timestamp_epochs":1573565960,"tweet_id":"1194248310820888576","tweet_url":"\/Oledobrasil\/status\/1194248310820888576","user_id":"158092325","username":"Oledobrasil"},{"fullname":"Ol\u00e9 do Brasil","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">Not\u00edcias que parecem do Ol\u00e9 do Brasil, mas n\u00e3o s\u00e3o.<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/UOLEsporte\/status\/1194061882379980801\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/UKmxKqPcf3\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/UOLEsporte\/status\/1194061882379980801\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/UOLEsporte\/sta<\/span><span class=\"invisible\">tus\/1194061882379980801<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":2287,"replies":43,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":223,"text":"Not\u00edcias que parecem do Ol\u00e9 do Brasil, mas n\u00e3o s\u00e3o.https:\/\/twitter.com\/UOLEsporte\/status\/1194061882379980801\u00a0\u2026","timestamp":1573527270000,"timestamp_epochs":1573527270,"tweet_id":"1194086034990129154","tweet_url":"\/Oledobrasil\/status\/1194086034990129154","user_id":"158092325","username":"Oledobrasil"},{"fullname":"Ol\u00e9 do Brasil","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">SAIU! Confira o gabarito do Enem do futebol brasileiro 2019<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/shar.es\/a3bbXZ\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/uKKsP5OBx6\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/shar.es\/a3bbXZ\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">shar.es\/a3bbXZ<\/span><span class=\"invisible\"><\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span><\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":205,"replies":16,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":30,"text":"SAIU! Confira o gabarito do Enem do futebol brasileiro 2019https:\/\/shar.es\/a3bbXZ\u00a0","timestamp":1573475599000,"timestamp_epochs":1573475599,"tweet_id":"1193869312999731200","tweet_url":"\/Oledobrasil\/status\/1193869312999731200","user_id":"158092325","username":"Oledobrasil"},{"fullname":"Ol\u00e9 do Brasil","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Retrovisor do Flamengo:<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/DJ1bNeBEnr\">pic.twitter.com\/DJ1bNeBEnr<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":1733,"replies":41,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":177,"text":"Retrovisor do Flamengo:pic.twitter.com\/DJ1bNeBEnr","timestamp":1573429586000,"timestamp_epochs":1573429586,"tweet_id":"1193676317490847747","tweet_url":"\/Oledobrasil\/status\/1193676317490847747","user_id":"158092325","username":"Oledobrasil"},{"fullname":"Ol\u00e9 do Brasil","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Se o S\u00e3o Paulo continuar bobeando, ser\u00e1 ultrapassado pelo Vasco do Luxa<\/p>","is_retweet":0,"likes":971,"replies":12,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":41,"text":"Se o S\u00e3o Paulo continuar bobeando, ser\u00e1 ultrapassado pelo Vasco do Luxa","timestamp":1573428785000,"timestamp_epochs":1573428785,"tweet_id":"1193672957614276608","tweet_url":"\/Oledobrasil\/status\/1193672957614276608","user_id":"158092325","username":"Oledobrasil"},{"fullname":"Ol\u00e9 do Brasil","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">O \u00fanico incompar\u00e1vel \u00e9 o Flamengo.<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/AlbiewertJose\/status\/1193663820465655811\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/YOAbMisnFB\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/AlbiewertJose\/status\/1193663820465655811\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/AlbiewertJose\/<\/span><span class=\"invisible\">status\/1193663820465655811<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":134,"replies":4,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":5,"text":"O \u00fanico incompar\u00e1vel \u00e9 o Flamengo.https:\/\/twitter.com\/AlbiewertJose\/status\/1193663820465655811\u00a0\u2026","timestamp":1573426679000,"timestamp_epochs":1573426679,"tweet_id":"1193664124812713986","tweet_url":"\/Oledobrasil\/status\/1193664124812713986","user_id":"158092325","username":"Oledobrasil"},{"fullname":"Carlos Frederico \u1d9c\u02b3\u1da0 \u00b9\u2078\u2079\u2075","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Homenagem ao <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"158092325\" dir=\"ltr\" href=\"\/Oledobrasil\"><s>@<\/s><b>Oledobrasil<\/b><\/a> no Maracan\u00e3<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/bgoHx6kf5O\">pic.twitter.com\/bgoHx6kf5O<\/a><span class=\"tweet-poi-geo-text\"> \u2013 em <a class=\"js-nav u-textUserColorHover js-geo-pivot-link\" data-nav=\"search\" data-place-id=\"07d9dc2b33484004\" href=\"\/search?q=place%3A07d9dc2b33484004\">Est\u00e1dio Jornalista M\u00e1rio Filho (Maracan\u00e3)<\/a><\/span><\/p>","is_retweet":1,"likes":70,"replies":0,"retweet_id":"1193663930062778369","retweeter_userid":"158092325","retweeter_username":"Oledobrasil","retweets":3,"text":"Homenagem ao @Oledobrasil no Maracan\u00e3pic.twitter.com\/bgoHx6kf5O \u2013 em Est\u00e1dio Jornalista M\u00e1rio Filho (Maracan\u00e3)","timestamp":1573425965000,"timestamp_epochs":1573425965,"tweet_id":"1193661131891642369","tweet_url":"\/ocarlosfsilva\/status\/1193661131891642369","user_id":"305140150","username":"ocarlosfsilva"},{"fullname":"filho do Patrick Mahomes","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">O campe\u00e3o brasileiro antecipado homenageando o <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"158092325\" dir=\"ltr\" href=\"\/Oledobrasil\"><s>@<\/s><b>Oledobrasil<\/b><\/a> no Maraca<\/p>","is_retweet":1,"likes":32,"replies":0,"retweet_id":"1193663702526038022","retweeter_userid":"158092325","retweeter_username":"Oledobrasil","retweets":2,"text":"O campe\u00e3o brasileiro antecipado homenageando o @Oledobrasil no Maraca","timestamp":1573426395000,"timestamp_epochs":1573426395,"tweet_id":"1193662933047349248","tweet_url":"\/enrick_silva00\/status\/1193662933047349248","user_id":"1163604152620081152","username":"enrick_silva00"},{"fullname":"Ol\u00e9 do Brasil","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Com certeza o River Plate est\u00e1 tremendo!<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/a6odRrIGIE\">pic.twitter.com\/a6odRrIGIE<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":643,"replies":31,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":39,"text":"Com certeza o River Plate est\u00e1 tremendo!pic.twitter.com\/a6odRrIGIE","timestamp":1573426560000,"timestamp_epochs":1573426560,"tweet_id":"1193663626189692934","tweet_url":"\/Oledobrasil\/status\/1193663626189692934","user_id":"158092325","username":"Oledobrasil"},{"fullname":"Ol\u00e9 do Brasil","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Klopp se preparando para encarar o Flamengo no Mundial<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/RKrEBZamei\">pic.twitter.com\/RKrEBZamei<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":589,"replies":22,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":62,"text":"Klopp se preparando para encarar o Flamengo no Mundialpic.twitter.com\/RKrEBZamei","timestamp":1573426283000,"timestamp_epochs":1573426283,"tweet_id":"1193662466103881730","tweet_url":"\/Oledobrasil\/status\/1193662466103881730","user_id":"158092325","username":"Oledobrasil"},{"fullname":"Flamengo","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">GOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOL DO FLAMENGO! GABIGOOOOOOOOOOOOOOL! <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/FLAxBAH?src=hash\"><s>#<\/s><b>FLAxBAH<\/b><\/a> <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/CRF?src=hash\"><s>#<\/s><b>CRF<\/b><\/a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/e0cFF2ggkZ\">pic.twitter.com\/e0cFF2ggkZ<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":17946,"replies":435,"retweet_id":"1193662004445220865","retweeter_userid":"158092325","retweeter_username":"Oledobrasil","retweets":5534,"text":"GOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOL DO FLAMENGO! GABIGOOOOOOOOOOOOOOL! #FLAxBAH #CRFpic.twitter.com\/e0cFF2ggkZ","timestamp":1573426108000,"timestamp_epochs":1573426108,"tweet_id":"1193661732947972096","tweet_url":"\/Flamengo\/status\/1193661732947972096","user_id":"59591856","username":"Flamengo"},{"fullname":"Ol\u00e9 do Brasil","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">Faltou o placar! Quem ajuda o estagi\u00e1rio do Fluz\u00e3o?<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/fluminensefc\/status\/1193633874154283008\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/BpwjgoxPcg\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/fluminensefc\/status\/1193633874154283008\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/fluminensefc\/s<\/span><span class=\"invisible\">tatus\/1193633874154283008<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":528,"replies":6,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":28,"text":"Faltou o placar! Quem ajuda o estagi\u00e1rio do Fluz\u00e3o?https:\/\/twitter.com\/fluminensefc\/status\/1193633874154283008\u00a0\u2026","timestamp":1573420010000,"timestamp_epochs":1573420010,"tweet_id":"1193636153498488833","tweet_url":"\/Oledobrasil\/status\/1193636153498488833","user_id":"158092325","username":"Oledobrasil"},{"fullname":"Ol\u00e9 do Brasil","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Um monte de jogo ruim \u00e0s 16.\nAgora sim tem futebol de verdade come\u00e7ando! Todo mundo pronto pra ver a goleada do Meng\u00e3o em cima do Bahea?<\/p>","is_retweet":0,"likes":270,"replies":12,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":8,"text":"Um monte de jogo ruim \u00e0s 16.\nAgora sim tem futebol de verdade come\u00e7ando! Todo mundo pronto pra ver a goleada do Meng\u00e3o em cima do Bahea?","timestamp":1573419599000,"timestamp_epochs":1573419599,"tweet_id":"1193634428876136448","tweet_url":"\/Oledobrasil\/status\/1193634428876136448","user_id":"158092325","username":"Oledobrasil"},{"fullname":"Ol\u00e9 do Brasil","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Belo jogo no Morumbi.\nDormi assistindo e acordei s\u00f3 no finalzinho pra ver o frango do Volpi.<\/p>","is_retweet":0,"likes":840,"replies":12,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":28,"text":"Belo jogo no Morumbi.\nDormi assistindo e acordei s\u00f3 no finalzinho pra ver o frango do Volpi.","timestamp":1573419254000,"timestamp_epochs":1573419254,"tweet_id":"1193632984588595206","tweet_url":"\/Oledobrasil\/status\/1193632984588595206","user_id":"158092325","username":"Oledobrasil"},{"fullname":"Ol\u00e9 do Brasil","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Affe... Athletico fez gol e me acordou!<\/p>","is_retweet":0,"likes":220,"replies":11,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":3,"text":"Affe... Athletico fez gol e me acordou!","timestamp":1573419077000,"timestamp_epochs":1573419077,"tweet_id":"1193632239302696970","tweet_url":"\/Oledobrasil\/status\/1193632239302696970","user_id":"158092325","username":"Oledobrasil"},{"fullname":"Ol\u00e9 do Brasil","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">\u00d3tima escolha....<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/betobarros\/status\/1193630293221085186\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/g49cJPaS52\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/betobarros\/status\/1193630293221085186\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/betobarros\/sta<\/span><span class=\"invisible\">tus\/1193630293221085186<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":82,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":2,"text":"\u00d3tima escolha....https:\/\/twitter.com\/betobarros\/status\/1193630293221085186\u00a0\u2026","timestamp":1573418660000,"timestamp_epochs":1573418660,"tweet_id":"1193630491825586183","tweet_url":"\/Oledobrasil\/status\/1193630491825586183","user_id":"158092325","username":"Oledobrasil"},{"fullname":"Ol\u00e9 do Brasil","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Gente, s\u00f3 pra avisar: t\u00e1 rolando Cruzeiro x Atl\u00e9tico-MG viu? ... mas est\u00e1 t\u00e3o bom, mas t\u00e3o bom...<\/p>","is_retweet":0,"likes":995,"replies":35,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":41,"text":"Gente, s\u00f3 pra avisar: t\u00e1 rolando Cruzeiro x Atl\u00e9tico-MG viu? ... mas est\u00e1 t\u00e3o bom, mas t\u00e3o bom...","timestamp":1573418579000,"timestamp_epochs":1573418579,"tweet_id":"1193630153139740678","tweet_url":"\/Oledobrasil\/status\/1193630153139740678","user_id":"158092325","username":"Oledobrasil"},{"fullname":"Ol\u00e9 do Brasil","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Ser\u00e1 que veremos o Flu finalmente pagar a s\u00e9rie B?<\/p>","is_retweet":0,"likes":1478,"replies":80,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":63,"text":"Ser\u00e1 que veremos o Flu finalmente pagar a s\u00e9rie B?","timestamp":1573414723000,"timestamp_epochs":1573414723,"tweet_id":"1193613980180320257","tweet_url":"\/Oledobrasil\/status\/1193613980180320257","user_id":"158092325","username":"Oledobrasil"},{"fullname":"Ol\u00e9 do Brasil","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Malandro \u00e9 o goleiro Santos que erra na sa\u00edda de bola s\u00f3 para poder fazer defesa dif\u00edcil e pontuar bem no pr\u00f3prio time do Cartola<\/p>","is_retweet":0,"likes":2201,"replies":9,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":107,"text":"Malandro \u00e9 o goleiro Santos que erra na sa\u00edda de bola s\u00f3 para poder fazer defesa dif\u00edcil e pontuar bem no pr\u00f3prio time do Cartola","timestamp":1573413839000,"timestamp_epochs":1573413839,"tweet_id":"1193610272503713792","tweet_url":"\/Oledobrasil\/status\/1193610272503713792","user_id":"158092325","username":"Oledobrasil"},{"fullname":"Ol\u00e9 do Brasil","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Seria o Bravo um Alex Muralha que come azeitonas chilenas?<\/p>","is_retweet":0,"likes":560,"replies":23,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":27,"text":"Seria o Bravo um Alex Muralha que come azeitonas chilenas?","timestamp":1573408014000,"timestamp_epochs":1573408014,"tweet_id":"1193585839122665472","tweet_url":"\/Oledobrasil\/status\/1193585839122665472","user_id":"158092325","username":"Oledobrasil"},{"fullname":"Ol\u00e9 do Brasil","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"en\">\u201cLiverpool is the english Flamengo\u201d - Ol\u00e9 of England<\/p>","is_retweet":0,"likes":859,"replies":15,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":56,"text":"\u201cLiverpool is the english Flamengo\u201d - Ol\u00e9 of England","timestamp":1573407732000,"timestamp_epochs":1573407732,"tweet_id":"1193584657381679105","tweet_url":"\/Oledobrasil\/status\/1193584657381679105","user_id":"158092325","username":"Oledobrasil"},{"fullname":"Ol\u00e9 do Brasil","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Liverpool est\u00e1 jogando o fino da bola na Premier League. Vai ser um joga\u00e7o contra o Flamengo na decis\u00e3o do Mundial<\/p>","is_retweet":0,"likes":3788,"replies":268,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":216,"text":"Liverpool est\u00e1 jogando o fino da bola na Premier League. Vai ser um joga\u00e7o contra o Flamengo na decis\u00e3o do Mundial","timestamp":1573404996000,"timestamp_epochs":1573404996,"tweet_id":"1193573180788609024","tweet_url":"\/Oledobrasil\/status\/1193573180788609024","user_id":"158092325","username":"Oledobrasil"},{"fullname":"Ol\u00e9 do Brasil","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"und\"><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/KOmgIOzcdV\">pic.twitter.com\/KOmgIOzcdV<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":5167,"replies":83,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":627,"text":"pic.twitter.com\/KOmgIOzcdV","timestamp":1573396733000,"timestamp_epochs":1573396733,"tweet_id":"1193538523107856386","tweet_url":"\/Oledobrasil\/status\/1193538523107856386","user_id":"158092325","username":"Oledobrasil"},{"fullname":"Ol\u00e9 do Brasil","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"und\">U\u00e9<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/ESPNagora\/status\/1193347863406895107\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/OBiFuf9Oo6\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/ESPNagora\/status\/1193347863406895107\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/ESPNagora\/stat<\/span><span class=\"invisible\">us\/1193347863406895107<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":232,"replies":12,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":5,"text":"U\u00e9https:\/\/twitter.com\/ESPNagora\/status\/1193347863406895107\u00a0\u2026","timestamp":1573351782000,"timestamp_epochs":1573351782,"tweet_id":"1193349986865623042","tweet_url":"\/Oledobrasil\/status\/1193349986865623042","user_id":"158092325","username":"Oledobrasil"},{"fullname":"Victor Pozzatti","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Sim, o aperto de m\u00e3o dos capit\u00e3es foram id\u00eanticos.<\/p>","is_retweet":1,"likes":110,"replies":0,"retweet_id":"1193338867954401281","retweeter_userid":"158092325","retweeter_username":"Oledobrasil","retweets":5,"text":"Sim, o aperto de m\u00e3o dos capit\u00e3es foram id\u00eanticos.","timestamp":1573348630000,"timestamp_epochs":1573348630,"tweet_id":"1193336766083805184","tweet_url":"\/PozzattiVictor\/status\/1193336766083805184","user_id":"2942884845","username":"PozzattiVictor"},{"fullname":"Victor Ludwig","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">O inicio foi bem igual, ai depois os clubes entraram em campo.<\/p>","is_retweet":1,"likes":138,"replies":0,"retweet_id":"1193338856764039169","retweeter_userid":"158092325","retweeter_username":"Oledobrasil","retweets":1,"text":"O inicio foi bem igual, ai depois os clubes entraram em campo.","timestamp":1573348601000,"timestamp_epochs":1573348601,"tweet_id":"1193336643928961026","tweet_url":"\/victorludwig\/status\/1193336643928961026","user_id":"157852866","username":"victorludwig"},{"fullname":"Renato Rushwer","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Primeiros minutos: entrada em campo<\/p>","is_retweet":1,"likes":46,"replies":0,"retweet_id":"1193338837507956736","retweeter_userid":"158092325","retweeter_username":"Oledobrasil","retweets":1,"text":"Primeiros minutos: entrada em campo","timestamp":1573348799000,"timestamp_epochs":1573348799,"tweet_id":"1193337474304663552","tweet_url":"\/ObiWantWater\/status\/1193337474304663552","user_id":"3153105555","username":"ObiWantWater"},{"fullname":"Ol\u00e9 do Brasil","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">Not\u00edcias que parecem do Ol\u00e9 do Brasil, mas n\u00e3o s\u00e3o.<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/espnagora\/status\/1193328282973933570\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/ABDgOigEUM\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/espnagora\/status\/1193328282973933570\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/espnagora\/stat<\/span><span class=\"invisible\">us\/1193328282973933570<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":1342,"replies":34,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":90,"text":"Not\u00edcias que parecem do Ol\u00e9 do Brasil, mas n\u00e3o s\u00e3o.https:\/\/twitter.com\/espnagora\/status\/1193328282973933570\u00a0\u2026","timestamp":1573348485000,"timestamp_epochs":1573348485,"tweet_id":"1193336156315947008","tweet_url":"\/Oledobrasil\/status\/1193336156315947008","user_id":"158092325","username":"Oledobrasil"},{"fullname":"Ol\u00e9 do Brasil","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">O Cleber Machado querendo acabar o jogo HAHAHAHAHAHAHAHA<\/p>","is_retweet":0,"likes":895,"replies":9,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":50,"text":"O Cleber Machado querendo acabar o jogo HAHAHAHAHAHAHAHA","timestamp":1573343648000,"timestamp_epochs":1573343648,"tweet_id":"1193315870736633856","tweet_url":"\/Oledobrasil\/status\/1193315870736633856","user_id":"158092325","username":"Oledobrasil"},{"fullname":"Ol\u00e9 do Brasil","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">N\u00e3o s\u00f3 fez como tomou. Famosa zica dupla carpada<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/oledobrasil\/status\/1193314355410018304\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/8Tf7IDH6wd\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/oledobrasil\/status\/1193314355410018304\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/oledobrasil\/st<\/span><span class=\"invisible\">atus\/1193314355410018304<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":254,"replies":7,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":8,"text":"N\u00e3o s\u00f3 fez como tomou. Famosa zica dupla carpadahttps:\/\/twitter.com\/oledobrasil\/status\/1193314355410018304\u00a0\u2026","timestamp":1573343543000,"timestamp_epochs":1573343543,"tweet_id":"1193315426949877762","tweet_url":"\/Oledobrasil\/status\/1193315426949877762","user_id":"158092325","username":"Oledobrasil"},{"fullname":"Ol\u00e9 do Brasil","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">GOOOOOOOOOOOL DO PALMEIRAS! BRUNO HENRIQUE<\/p>","is_retweet":0,"likes":116,"replies":7,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":3,"text":"GOOOOOOOOOOOL DO PALMEIRAS! BRUNO HENRIQUE","timestamp":1573343463000,"timestamp_epochs":1573343463,"tweet_id":"1193315092311498753","tweet_url":"\/Oledobrasil\/status\/1193315092311498753","user_id":"158092325","username":"Oledobrasil"},{"fullname":"Ol\u00e9 do Brasil","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">GOOOOOOOOOL DO CORINTHIANS! MICHEL MACEDO!<\/p>","is_retweet":0,"likes":228,"replies":15,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":19,"text":"GOOOOOOOOOL DO CORINTHIANS! MICHEL MACEDO!","timestamp":1573343361000,"timestamp_epochs":1573343361,"tweet_id":"1193314662898634752","tweet_url":"\/Oledobrasil\/status\/1193314662898634752","user_id":"158092325","username":"Oledobrasil"},{"fullname":"Ol\u00e9 do Brasil","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Palmeiras pode jogar at\u00e9 quarta que n\u00e3o vai fazer gol<\/p>","is_retweet":0,"likes":342,"replies":15,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":26,"text":"Palmeiras pode jogar at\u00e9 quarta que n\u00e3o vai fazer gol","timestamp":1573343287000,"timestamp_epochs":1573343287,"tweet_id":"1193314355410018304","tweet_url":"\/Oledobrasil\/status\/1193314355410018304","user_id":"158092325","username":"Oledobrasil"},{"fullname":"Ol\u00e9 do Brasil","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Quando voc\u00ea critica seu centroavante e ele perde um gol claro, mostrando que voc\u00ea estava certo<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/X80W7Q8vYD\">pic.twitter.com\/X80W7Q8vYD<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":645,"replies":10,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":41,"text":"Quando voc\u00ea critica seu centroavante e ele perde um gol claro, mostrando que voc\u00ea estava certopic.twitter.com\/X80W7Q8vYD","timestamp":1573343125000,"timestamp_epochs":1573343125,"tweet_id":"1193313674536144899","tweet_url":"\/Oledobrasil\/status\/1193313674536144899","user_id":"158092325","username":"Oledobrasil"},{"fullname":"Ol\u00e9 do Brasil","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Quando vejo o Borja desfilar esse futebol \u00fanico, lembro que teve palmeirense que foi buscar ele no aeroporto<\/p>","is_retweet":1,"likes":1144,"replies":36,"retweet_id":"1193313174029840384","retweeter_userid":"158092325","retweeter_username":"Oledobrasil","retweets":75,"text":"Quando vejo o Borja desfilar esse futebol \u00fanico, lembro que teve palmeirense que foi buscar ele no aeroporto","timestamp":1573342753000,"timestamp_epochs":1573342753,"tweet_id":"1193312115177787393","tweet_url":"\/Oledobrasil\/status\/1193312115177787393","user_id":"158092325","username":"Oledobrasil"},{"fullname":"Ol\u00e9 do Brasil","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">A filosofia do Mano Menezes para substituir \u00e9: \u201cQual jogador posso colocar para irritar a torcida?\u201d\n\nVem a\u00ed Carlos Eduardo<\/p>","is_retweet":0,"likes":1494,"replies":19,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":82,"text":"A filosofia do Mano Menezes para substituir \u00e9: \u201cQual jogador posso colocar para irritar a torcida?\u201d\n\nVem a\u00ed Carlos Eduardo","timestamp":1573342874000,"timestamp_epochs":1573342874,"tweet_id":"1193312623850328064","tweet_url":"\/Oledobrasil\/status\/1193312623850328064","user_id":"158092325","username":"Oledobrasil"},{"fullname":"Ol\u00e9 do Brasil","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Quando vejo o Borja desfilar esse futebol \u00fanico, lembro que teve palmeirense que foi buscar ele no aeroporto<\/p>","is_retweet":0,"likes":1144,"replies":36,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":75,"text":"Quando vejo o Borja desfilar esse futebol \u00fanico, lembro que teve palmeirense que foi buscar ele no aeroporto","timestamp":1573342753000,"timestamp_epochs":1573342753,"tweet_id":"1193312115177787393","tweet_url":"\/Oledobrasil\/status\/1193312115177787393","user_id":"158092325","username":"Oledobrasil"},{"fullname":"Ol\u00e9 do Brasil","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"en\">WAAAALTEEEEER<\/p>","is_retweet":0,"likes":180,"replies":5,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":20,"text":"WAAAALTEEEEER","timestamp":1573342417000,"timestamp_epochs":1573342417,"tweet_id":"1193310706688495616","tweet_url":"\/Oledobrasil\/status\/1193310706688495616","user_id":"158092325","username":"Oledobrasil"},{"fullname":"Ol\u00e9 do Brasil","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Ihhh Varmeiras em campo<\/p>","is_retweet":0,"likes":611,"replies":36,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":88,"text":"Ihhh Varmeiras em campo","timestamp":1573342301000,"timestamp_epochs":1573342301,"tweet_id":"1193310217985024001","tweet_url":"\/Oledobrasil\/status\/1193310217985024001","user_id":"158092325","username":"Oledobrasil"},{"fullname":"Ol\u00e9 do Brasil","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Primeiro tempo de Palmeiras x Corinthians mais chato que amigo secreto da firma<\/p>","is_retweet":0,"likes":1428,"replies":24,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":109,"text":"Primeiro tempo de Palmeiras x Corinthians mais chato que amigo secreto da firma","timestamp":1573339583000,"timestamp_epochs":1573339583,"tweet_id":"1193298818655117312","tweet_url":"\/Oledobrasil\/status\/1193298818655117312","user_id":"158092325","username":"Oledobrasil"},{"fullname":"Ol\u00e9 do Brasil","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Soteldo: o que n\u00e3o tem de altura, tem de futebol<\/p>","is_retweet":0,"likes":454,"replies":6,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":26,"text":"Soteldo: o que n\u00e3o tem de altura, tem de futebol","timestamp":1573335303000,"timestamp_epochs":1573335303,"tweet_id":"1193280866606292993","tweet_url":"\/Oledobrasil\/status\/1193280866606292993","user_id":"158092325","username":"Oledobrasil"},{"fullname":"Ol\u00e9 do Brasil","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Marinho deveria estar na Sele\u00e7\u00e3o?Sim, claro ou com certeza?<\/p>","is_retweet":0,"likes":267,"replies":13,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":11,"text":"Marinho deveria estar na Sele\u00e7\u00e3o?Sim, claro ou com certeza?","timestamp":1573334698000,"timestamp_epochs":1573334698,"tweet_id":"1193278329773838336","tweet_url":"\/Oledobrasil\/status\/1193278329773838336","user_id":"158092325","username":"Oledobrasil"},{"fullname":"Ol\u00e9 do Brasil","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Tadeu \u00e9 um Neuer que come carne-de-sol<\/p>","is_retweet":0,"likes":710,"replies":15,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":26,"text":"Tadeu \u00e9 um Neuer que come carne-de-sol","timestamp":1573333383000,"timestamp_epochs":1573333383,"tweet_id":"1193272815425933312","tweet_url":"\/Oledobrasil\/status\/1193272815425933312","user_id":"158092325","username":"Oledobrasil"},{"fullname":"Ol\u00e9 do Brasil","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Lewandowski j\u00e1 \u00e9 conhecido como Gabigol da Bundesliga <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/Alem%C3%A3oFOXSports?src=hash\"><s>#<\/s><b>Alem\u00e3oFOXSports<\/b><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":550,"replies":9,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":30,"text":"Lewandowski j\u00e1 \u00e9 conhecido como Gabigol da Bundesliga #Alem\u00e3oFOXSports","timestamp":1573326499000,"timestamp_epochs":1573326499,"tweet_id":"1193243939563806720","tweet_url":"\/Oledobrasil\/status\/1193243939563806720","user_id":"158092325","username":"Oledobrasil"},{"fullname":"Ol\u00e9 do Brasil","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">PALPITES DO OL\u00c9\n\nGoi\u00e1s 1 x 2 Santos\nPalmeiras 3 x 1 Corinthians\nInter 3 x 2 Fluminense\nCruzeiro 6 x 1 Atl\u00e9tico-MG\nS\u00e3o Paulo 2 x 2 CAP\nFlamengo 4 x 0 Bahia\nFortaleza 2 x 2 Cear\u00e1\nChape 1 x 4 Gr\u00eamio\nCSA 1 x 2 Vasco\nBotafogo 1 x 0 Ava\u00ed<\/p>","is_retweet":0,"likes":3061,"replies":173,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":243,"text":"PALPITES DO OL\u00c9\n\nGoi\u00e1s 1 x 2 Santos\nPalmeiras 3 x 1 Corinthians\nInter 3 x 2 Fluminense\nCruzeiro 6 x 1 Atl\u00e9tico-MG\nS\u00e3o Paulo 2 x 2 CAP\nFlamengo 4 x 0 Bahia\nFortaleza 2 x 2 Cear\u00e1\nChape 1 x 4 Gr\u00eamio\nCSA 1 x 2 Vasco\nBotafogo 1 x 0 Ava\u00ed","timestamp":1573321982000,"timestamp_epochs":1573321982,"tweet_id":"1193224994265993216","tweet_url":"\/Oledobrasil\/status\/1193224994265993216","user_id":"158092325","username":"Oledobrasil"},{"fullname":"Ol\u00e9 do Brasil","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Fortaleza x Cear\u00e1 merece um tweet s\u00f3 pra ele!<\/p>","is_retweet":0,"likes":894,"replies":25,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":27,"text":"Fortaleza x Cear\u00e1 merece um tweet s\u00f3 pra ele!","timestamp":1573310105000,"timestamp_epochs":1573310105,"tweet_id":"1193175180144762886","tweet_url":"\/Oledobrasil\/status\/1193175180144762886","user_id":"158092325","username":"Oledobrasil"},{"fullname":"Ol\u00e9 do Brasil","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">NESSE FDS NO MUNDO DA BOLA:\n\nLiverpool x City\nBayern x Borussia\nPalmeiras x Corinthians\nCruzeiro x Atl\u00e9tico\n\nComo sair de casa?<\/p>","is_retweet":0,"likes":2654,"replies":111,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":199,"text":"NESSE FDS NO MUNDO DA BOLA:\n\nLiverpool x City\nBayern x Borussia\nPalmeiras x Corinthians\nCruzeiro x Atl\u00e9tico\n\nComo sair de casa?","timestamp":1573309885000,"timestamp_epochs":1573309885,"tweet_id":"1193174254411534337","tweet_url":"\/Oledobrasil\/status\/1193174254411534337","user_id":"158092325","username":"Oledobrasil"},{"fullname":"Ol\u00e9 do Brasil","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">Not\u00edcias que parecem do Ol\u00e9 do Brasil, mas n\u00e3o s\u00e3o.<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/globoesportecom\/status\/1192976224039161856\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/HqiLYKeRRW\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/globoesportecom\/status\/1192976224039161856\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/globoesporteco<\/span><span class=\"invisible\">m\/status\/1192976224039161856<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":3221,"replies":21,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":248,"text":"Not\u00edcias que parecem do Ol\u00e9 do Brasil, mas n\u00e3o s\u00e3o.https:\/\/twitter.com\/globoesportecom\/status\/1192976224039161856\u00a0\u2026","timestamp":1573268624000,"timestamp_epochs":1573268624,"tweet_id":"1193001195994001408","tweet_url":"\/Oledobrasil\/status\/1193001195994001408","user_id":"158092325","username":"Oledobrasil"},{"fullname":"Ol\u00e9 do Brasil","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">Coment\u00e1rios que parecem do Ol\u00e9 do Brasil, mas n\u00e3o s\u00e3o.<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/foxsportsbrasil\/status\/1192841676898865160\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/ptP5vcHusK\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/foxsportsbrasil\/status\/1192841676898865160\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/foxsportsbrasi<\/span><span class=\"invisible\">l\/status\/1192841676898865160<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":2541,"replies":94,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":224,"text":"Coment\u00e1rios que parecem do Ol\u00e9 do Brasil, mas n\u00e3o s\u00e3o.https:\/\/twitter.com\/foxsportsbrasil\/status\/1192841676898865160\u00a0\u2026","timestamp":1573240541000,"timestamp_epochs":1573240541,"tweet_id":"1192883407824535554","tweet_url":"\/Oledobrasil\/status\/1192883407824535554","user_id":"158092325","username":"Oledobrasil"},{"fullname":"Ol\u00e9 do Brasil","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">As melhores not\u00edcias que parecem do Ol\u00e9 do Brasil, mas n\u00e3o s\u00e3o <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/semana14?src=hash\"><s>#<\/s><b>semana14<\/b><\/a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/shar.es\/a33BbC\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/B99NxTCFRS\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/shar.es\/a33BbC\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">shar.es\/a33BbC<\/span><span class=\"invisible\"><\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span><\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":22,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":1,"text":"As melhores not\u00edcias que parecem do Ol\u00e9 do Brasil, mas n\u00e3o s\u00e3o #semana14https:\/\/shar.es\/a33BbC\u00a0","timestamp":1573235990000,"timestamp_epochs":1573235990,"tweet_id":"1192864316887842816","tweet_url":"\/Oledobrasil\/status\/1192864316887842816","user_id":"158092325","username":"Oledobrasil"},{"fullname":"Ol\u00e9 do Brasil","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">URGENTE: CBF anuncia mudan\u00e7as nas regras do Brasileir\u00e3o<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/shar.es\/a33R6y\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/UlR1nZlSK6\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/shar.es\/a33R6y\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">shar.es\/a33R6y<\/span><span class=\"invisible\"><\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span><\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":116,"replies":9,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":14,"text":"URGENTE: CBF anuncia mudan\u00e7as nas regras do Brasileir\u00e3ohttps:\/\/shar.es\/a33R6y\u00a0","timestamp":1573234350000,"timestamp_epochs":1573234350,"tweet_id":"1192857441773477888","tweet_url":"\/Oledobrasil\/status\/1192857441773477888","user_id":"158092325","username":"Oledobrasil"},{"fullname":"Ol\u00e9 do Brasil","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">Algu\u00e9m sabe o resultado?<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/SCInternacional\/status\/1192599470921408513\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/34X8TmcKwp\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/SCInternacional\/status\/1192599470921408513\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/SCInternaciona<\/span><span class=\"invisible\">l\/status\/1192599470921408513<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":1151,"replies":37,"retweet_id":"1192836463592951808","retweeter_userid":"158092325","retweeter_username":"Oledobrasil","retweets":92,"text":"Algu\u00e9m sabe o resultado?https:\/\/twitter.com\/SCInternacional\/status\/1192599470921408513\u00a0\u2026","timestamp":1573173098000,"timestamp_epochs":1573173098,"tweet_id":"1192600530293575682","tweet_url":"\/Oledobrasil\/status\/1192600530293575682","user_id":"158092325","username":"Oledobrasil"},{"fullname":"Lincoln","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">Essa eu quero ver hahahhaha <img alt=\"\ud83e\udd23\" aria-label=\"Emoji: Rolando de rir no ch\u00e3o\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f923.png\" title=\"Rolando de rir no ch\u00e3o\"\/><img alt=\"\ud83e\udd23\" aria-label=\"Emoji: Rolando de rir no ch\u00e3o\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f923.png\" title=\"Rolando de rir no ch\u00e3o\"\/><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/pedrobeck\/status\/1192603778895273984\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/16KdMzOBvO\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/pedrobeck\/status\/1192603778895273984\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/pedrobeck\/stat<\/span><span class=\"invisible\">us\/1192603778895273984<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":43577,"replies":454,"retweet_id":"1192631604151279618","retweeter_userid":"158092325","retweeter_username":"Oledobrasil","retweets":7771,"text":"Essa eu quero ver hahahhaha https:\/\/twitter.com\/pedrobeck\/status\/1192603778895273984\u00a0\u2026","timestamp":1573178782000,"timestamp_epochs":1573178782,"tweet_id":"1192624372445519872","tweet_url":"\/Lincoln9\/status\/1192624372445519872","user_id":"2681640466","username":"Lincoln9"},{"fullname":"Ol\u00e9 do Brasil","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">Mas a zica do Ol\u00e9 \u00e9 maior.<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/Oledobrasil\/status\/1192619941528293377\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/IM2mMLFm6Q\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/Oledobrasil\/status\/1192619941528293377\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/Oledobrasil\/st<\/span><span class=\"invisible\">atus\/1192619941528293377<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":1763,"replies":36,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":117,"text":"Mas a zica do Ol\u00e9 \u00e9 maior.https:\/\/twitter.com\/Oledobrasil\/status\/1192619941528293377\u00a0\u2026","timestamp":1573177890000,"timestamp_epochs":1573177890,"tweet_id":"1192620630937653248","tweet_url":"\/Oledobrasil\/status\/1192620630937653248","user_id":"158092325","username":"Oledobrasil"},{"fullname":"Ol\u00e9 do Brasil","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">O CSA \u00c9 GIGANTE!!!<\/p>","is_retweet":0,"likes":634,"replies":51,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":21,"text":"O CSA \u00c9 GIGANTE!!!","timestamp":1573177726000,"timestamp_epochs":1573177726,"tweet_id":"1192619941528293377","tweet_url":"\/Oledobrasil\/status\/1192619941528293377","user_id":"158092325","username":"Oledobrasil"},{"fullname":"Ol\u00e9 do Brasil","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Alberto Valentim decepcionando os palmeirenses, mais uma vez<\/p>","is_retweet":0,"likes":930,"replies":10,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":60,"text":"Alberto Valentim decepcionando os palmeirenses, mais uma vez","timestamp":1573174665000,"timestamp_epochs":1573174665,"tweet_id":"1192607101971042304","tweet_url":"\/Oledobrasil\/status\/1192607101971042304","user_id":"158092325","username":"Oledobrasil"},{"fullname":"Ol\u00e9 do Brasil","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">GOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOL DO FLAMENGO!<\/p>","is_retweet":0,"likes":241,"replies":12,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":16,"text":"GOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOL DO FLAMENGO!","timestamp":1573174555000,"timestamp_epochs":1573174555,"tweet_id":"1192606642124337152","tweet_url":"\/Oledobrasil\/status\/1192606642124337152","user_id":"158092325","username":"Oledobrasil"},{"fullname":"Ol\u00e9 do Brasil","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Est\u00e1 *<\/p>","is_retweet":0,"likes":107,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":1,"text":"Est\u00e1 *","timestamp":1573174191000,"timestamp_epochs":1573174191,"tweet_id":"1192605112780410880","tweet_url":"\/Oledobrasil\/status\/1192605112780410880","user_id":"158092325","username":"Oledobrasil"},{"fullname":"Ol\u00e9 do Brasil","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">A torcida do Botafogo est\u00e3o dando show. \n\nCantar quando o time est\u00e1 ganhando \u00e9 f\u00e1cil, nessa situa\u00e7\u00e3o \u00e9 outra hist\u00f3ria.<\/p>","is_retweet":0,"likes":4195,"replies":95,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":976,"text":"A torcida do Botafogo est\u00e3o dando show. \n\nCantar quando o time est\u00e1 ganhando \u00e9 f\u00e1cil, nessa situa\u00e7\u00e3o \u00e9 outra hist\u00f3ria.","timestamp":1573174075000,"timestamp_epochs":1573174075,"tweet_id":"1192604627604328448","tweet_url":"\/Oledobrasil\/status\/1192604627604328448","user_id":"158092325","username":"Oledobrasil"},{"fullname":"Ol\u00e9 do Brasil","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Fog\u00e3o vai resistir mais quantos minutos at\u00e9 ter o gol do Gabigol?<\/p>","is_retweet":0,"likes":209,"replies":9,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":9,"text":"Fog\u00e3o vai resistir mais quantos minutos at\u00e9 ter o gol do Gabigol?","timestamp":1573173559000,"timestamp_epochs":1573173559,"tweet_id":"1192602464870121472","tweet_url":"\/Oledobrasil\/status\/1192602464870121472","user_id":"158092325","username":"Oledobrasil"},{"fullname":"Ol\u00e9 do Brasil","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">Deixe a sua risada!<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/SaoPauloFC\/status\/1192599815915556864\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/3vsZly4ZCd\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/SaoPauloFC\/status\/1192599815915556864\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/SaoPauloFC\/sta<\/span><span class=\"invisible\">tus\/1192599815915556864<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":323,"replies":28,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":13,"text":"Deixe a sua risada!https:\/\/twitter.com\/SaoPauloFC\/status\/1192599815915556864\u00a0\u2026","timestamp":1573173152000,"timestamp_epochs":1573173152,"tweet_id":"1192600756072984576","tweet_url":"\/Oledobrasil\/status\/1192600756072984576","user_id":"158092325","username":"Oledobrasil"},{"fullname":"Ol\u00e9 do Brasil","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">Algu\u00e9m sabe o resultado?<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/SCInternacional\/status\/1192599470921408513\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/34X8TmcKwp\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/SCInternacional\/status\/1192599470921408513\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/SCInternaciona<\/span><span class=\"invisible\">l\/status\/1192599470921408513<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":1151,"replies":37,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":92,"text":"Algu\u00e9m sabe o resultado?https:\/\/twitter.com\/SCInternacional\/status\/1192599470921408513\u00a0\u2026","timestamp":1573173098000,"timestamp_epochs":1573173098,"tweet_id":"1192600530293575682","tweet_url":"\/Oledobrasil\/status\/1192600530293575682","user_id":"158092325","username":"Oledobrasil"},{"fullname":"Luis Fernando","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Homenagem ao <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"158092325\" dir=\"ltr\" href=\"\/Oledobrasil\"><s>@<\/s><b>Oledobrasil<\/b><\/a> no Castel\u00e3o<\/p>","is_retweet":1,"likes":19,"replies":0,"retweet_id":"1192600255856087042","retweeter_userid":"158092325","retweeter_username":"Oledobrasil","retweets":2,"text":"Homenagem ao @Oledobrasil no Castel\u00e3o","timestamp":1573172739000,"timestamp_epochs":1573172739,"tweet_id":"1192599026211917825","tweet_url":"\/LuisZambom\/status\/1192599026211917825","user_id":"472447824","username":"LuisZambom"},{"fullname":"maria antonia","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">ALO <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"158092325\" dir=\"ltr\" href=\"\/Oledobrasil\"><s>@<\/s><b>Oledobrasil<\/b><\/a>, TEM HOMENAGEM NO CASTEL\u00c3O!!!<\/p>","is_retweet":1,"likes":21,"replies":1,"retweet_id":"1192600246515326976","retweeter_userid":"158092325","retweeter_username":"Oledobrasil","retweets":2,"text":"ALO @Oledobrasil, TEM HOMENAGEM NO CASTEL\u00c3O!!!","timestamp":1573172746000,"timestamp_epochs":1573172746,"tweet_id":"1192599053525307394","tweet_url":"\/mariagfbp\/status\/1192599053525307394","user_id":"1005984920643231745","username":"mariagfbp"},{"fullname":"emily \ud83c\uddea\ud83c\uddea","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">cear\u00e1 q o <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"158092325\" dir=\"ltr\" href=\"\/Oledobrasil\"><s>@<\/s><b>Oledobrasil<\/b><\/a> t\u00e1 sendo homenageado novamente hj?<\/p>","is_retweet":1,"likes":35,"replies":0,"retweet_id":"1192600236654551040","retweeter_userid":"158092325","retweeter_username":"Oledobrasil","retweets":2,"text":"cear\u00e1 q o @Oledobrasil t\u00e1 sendo homenageado novamente hj?","timestamp":1573172758000,"timestamp_epochs":1573172758,"tweet_id":"1192599106105069574","tweet_url":"\/danielli_emily\/status\/1192599106105069574","user_id":"907326974829490182","username":"danielli_emily"},{"fullname":"Matheus Mendes","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Homenagem ao <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"158092325\" dir=\"ltr\" href=\"\/Oledobrasil\"><s>@<\/s><b>Oledobrasil<\/b><\/a> da torcida do meu Voz\u00e3o haha<\/p>","is_retweet":1,"likes":30,"replies":0,"retweet_id":"1192600230816047106","retweeter_userid":"158092325","retweeter_username":"Oledobrasil","retweets":3,"text":"Homenagem ao @Oledobrasil da torcida do meu Voz\u00e3o haha","timestamp":1573172825000,"timestamp_epochs":1573172825,"tweet_id":"1192599384564875264","tweet_url":"\/MathSM97\/status\/1192599384564875264","user_id":"240882369","username":"MathSM97"},{"fullname":"Ol\u00e9 do Brasil","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Que belo primeiro tempo no Nilton Santos!<\/p>","is_retweet":0,"likes":249,"replies":29,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":3,"text":"Que belo primeiro tempo no Nilton Santos!","timestamp":1573170866000,"timestamp_epochs":1573170866,"tweet_id":"1192591168372129794","tweet_url":"\/Oledobrasil\/status\/1192591168372129794","user_id":"158092325","username":"Oledobrasil"},{"fullname":"Ol\u00e9 do Brasil","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"und\">OOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOL\u00c9!<\/p>","is_retweet":0,"likes":242,"replies":12,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":5,"text":"OOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOL\u00c9!","timestamp":1573168061000,"timestamp_epochs":1573168061,"tweet_id":"1192579402841894912","tweet_url":"\/Oledobrasil\/status\/1192579402841894912","user_id":"158092325","username":"Oledobrasil"},{"fullname":"Ol\u00e9 do Brasil","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Nova imagem mostra que o Palmeiras foi prejudicado pela arbitragem contra o Vasco<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/shar.es\/a33trs\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/ADK3q3u9zB\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/shar.es\/a33trs\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">shar.es\/a33trs<\/span><span class=\"invisible\"><\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span><\/span><\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":102,"replies":8,"retweet_id":"1192509764317646849","retweeter_userid":"158092325","retweeter_username":"Oledobrasil","retweets":3,"text":"Nova imagem mostra que o Palmeiras foi prejudicado pela arbitragem contra o Vascohttps:\/\/shar.es\/a33trs\u00a0","timestamp":1573139942000,"timestamp_epochs":1573139942,"tweet_id":"1192461464231141377","tweet_url":"\/Oledobrasil\/status\/1192461464231141377","user_id":"158092325","username":"Oledobrasil"},{"fullname":"Atl\u00e9tico","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">N\u00e3o procede.<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/blogdojuca.uol.com.br\/2019\/11\/galo-ja-tem-tecnico-novo\/\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/OpROQK01il\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/blogdojuca.uol.com.br\/2019\/11\/galo-ja-tem-tecnico-novo\/\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">blogdojuca.uol.com.br\/2019\/11\/galo-j<\/span><span class=\"invisible\">a-tem-tecnico-novo\/<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":7823,"replies":940,"retweet_id":"1192497859377139712","retweeter_userid":"158092325","retweeter_username":"Oledobrasil","retweets":947,"text":"N\u00e3o procede.https:\/\/blogdojuca.uol.com.br\/2019\/11\/galo-ja-tem-tecnico-novo\/\u00a0\u2026","timestamp":1573132323000,"timestamp_epochs":1573132323,"tweet_id":"1192429505400524802","tweet_url":"\/Atletico\/status\/1192429505400524802","user_id":"90676816","username":"Atletico"},{"fullname":"Ol\u00e9 do Brasil","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Nova imagem mostra que o Palmeiras foi prejudicado pela arbitragem contra o Vasco<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/shar.es\/a33trs\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/ADK3q3u9zB\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/shar.es\/a33trs\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">shar.es\/a33trs<\/span><span class=\"invisible\"><\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span><\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":102,"replies":8,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":3,"text":"Nova imagem mostra que o Palmeiras foi prejudicado pela arbitragem contra o Vascohttps:\/\/shar.es\/a33trs\u00a0","timestamp":1573139942000,"timestamp_epochs":1573139942,"tweet_id":"1192461464231141377","tweet_url":"\/Oledobrasil\/status\/1192461464231141377","user_id":"158092325","username":"Oledobrasil"},{"fullname":"Ol\u00e9 do Brasil","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Memes e coment\u00e1rios sobre o VAR e o jogo Vasco 1 x 2 Palmeiras<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/shar.es\/a33qNL\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/aEsqeqCifc\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/shar.es\/a33qNL\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">shar.es\/a33qNL<\/span><span class=\"invisible\"><\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span><\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":21,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":1,"text":"Memes e coment\u00e1rios sobre o VAR e o jogo Vasco 1 x 2 Palmeirashttps:\/\/shar.es\/a33qNL\u00a0","timestamp":1573137027000,"timestamp_epochs":1573137027,"tweet_id":"1192449238267023361","tweet_url":"\/Oledobrasil\/status\/1192449238267023361","user_id":"158092325","username":"Oledobrasil"},{"fullname":"Ol\u00e9 do Brasil","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Fim de jogo: Palmeiras 3 x 0 Vasco.\n\nGols de Lucas Lima, Mayke e Luiz Adriano.<\/p>","is_retweet":0,"likes":814,"replies":21,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":37,"text":"Fim de jogo: Palmeiras 3 x 0 Vasco.\n\nGols de Lucas Lima, Mayke e Luiz Adriano.","timestamp":1573094076000,"timestamp_epochs":1573094076,"tweet_id":"1192269087684145152","tweet_url":"\/Oledobrasil\/status\/1192269087684145152","user_id":"158092325","username":"Oledobrasil"},{"fullname":"Ol\u00e9 do Brasil","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Dar 8 minutos de acr\u00e9scimo nesse jogo ruim foi maltratar o telespectador<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/Ozbv2fBLdA\">pic.twitter.com\/Ozbv2fBLdA<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":1543,"replies":52,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":116,"text":"Dar 8 minutos de acr\u00e9scimo nesse jogo ruim foi maltratar o telespectadorpic.twitter.com\/Ozbv2fBLdA","timestamp":1573093941000,"timestamp_epochs":1573093941,"tweet_id":"1192268522451288064","tweet_url":"\/Oledobrasil\/status\/1192268522451288064","user_id":"158092325","username":"Oledobrasil"},{"fullname":"Ol\u00e9 do Brasil","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"tl\">HAHAHAHAHHAHAHAHA<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/DiegoFPadilha\/status\/1192265271651786752\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/v2FTwKei4w\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/DiegoFPadilha\/status\/1192265271651786752\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/DiegoFPadilha\/<\/span><span class=\"invisible\">status\/1192265271651786752<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":397,"replies":18,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":29,"text":"HAHAHAHAHHAHAHAHAhttps:\/\/twitter.com\/DiegoFPadilha\/status\/1192265271651786752\u00a0\u2026","timestamp":1573093214000,"timestamp_epochs":1573093214,"tweet_id":"1192265470528950277","tweet_url":"\/Oledobrasil\/status\/1192265470528950277","user_id":"158092325","username":"Oledobrasil"},{"fullname":"Ol\u00e9 do Brasil","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Para evitar o empate do Vasco,\nMano pediu para refor\u00e7ar a marca\u00e7\u00e3o em cima do Mayke<\/p>","is_retweet":0,"likes":864,"replies":11,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":68,"text":"Para evitar o empate do Vasco,\nMano pediu para refor\u00e7ar a marca\u00e7\u00e3o em cima do Mayke","timestamp":1573092800000,"timestamp_epochs":1573092800,"tweet_id":"1192263733894144002","tweet_url":"\/Oledobrasil\/status\/1192263733894144002","user_id":"158092325","username":"Oledobrasil"},{"fullname":"Ol\u00e9 do Brasil","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Muita gente falando do fato de S\u00e3o Janu\u00e1rio estar muito escuro. Gente, tem que entender uma coisa: Rato n\u00e3o gosta de luz. Tem que zelar pela felicidade dos inquilinos.<\/p>","is_retweet":0,"likes":2233,"replies":33,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":274,"text":"Muita gente falando do fato de S\u00e3o Janu\u00e1rio estar muito escuro. Gente, tem que entender uma coisa: Rato n\u00e3o gosta de luz. Tem que zelar pela felicidade dos inquilinos.","timestamp":1573091889000,"timestamp_epochs":1573091889,"tweet_id":"1192259914678382593","tweet_url":"\/Oledobrasil\/status\/1192259914678382593","user_id":"158092325","username":"Oledobrasil"},{"fullname":"Ol\u00e9 do Brasil","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">GOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOLLLLLLLLLLL DO SASS\u00c1....... VAR.... GOL CANCELADO.... Sass\u00e1 expulso .... hahahaha<\/p>","is_retweet":0,"likes":3276,"replies":57,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":218,"text":"GOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOLLLLLLLLLLL DO SASS\u00c1....... VAR.... GOL CANCELADO.... Sass\u00e1 expulso .... hahahaha","timestamp":1573091346000,"timestamp_epochs":1573091346,"tweet_id":"1192257637754318849","tweet_url":"\/Oledobrasil\/status\/1192257637754318849","user_id":"158092325","username":"Oledobrasil"},{"fullname":"Ol\u00e9 do Brasil","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Foi muito legal ver a felicidade dos jogadores do Corinthians. \n\nLiberados para passar do meio de campo, pareciam crian\u00e7as brincando de jogar futebol.<\/p>","is_retweet":0,"likes":3780,"replies":35,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":332,"text":"Foi muito legal ver a felicidade dos jogadores do Corinthians. \n\nLiberados para passar do meio de campo, pareciam crian\u00e7as brincando de jogar futebol.","timestamp":1573090685000,"timestamp_epochs":1573090685,"tweet_id":"1192254866065907712","tweet_url":"\/Oledobrasil\/status\/1192254866065907712","user_id":"158092325","username":"Oledobrasil"},{"fullname":"Ol\u00e9 do Brasil","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Mayke depois daquele sopapo do Sass\u00e1 nunca mais foi o mesmo<\/p>","is_retweet":0,"likes":2414,"replies":33,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":243,"text":"Mayke depois daquele sopapo do Sass\u00e1 nunca mais foi o mesmo","timestamp":1573087958000,"timestamp_epochs":1573087958,"tweet_id":"1192243426252722178","tweet_url":"\/Oledobrasil\/status\/1192243426252722178","user_id":"158092325","username":"Oledobrasil"},{"fullname":"Ol\u00e9 do Brasil","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">GOOOOOOOOOOOOL DO PALMEIRAS! S\u00d3 QUE CONTRA! MAYKE!<\/p>","is_retweet":0,"likes":419,"replies":21,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":18,"text":"GOOOOOOOOOOOOL DO PALMEIRAS! S\u00d3 QUE CONTRA! MAYKE!","timestamp":1573087748000,"timestamp_epochs":1573087748,"tweet_id":"1192242544542920704","tweet_url":"\/Oledobrasil\/status\/1192242544542920704","user_id":"158092325","username":"Oledobrasil"},{"fullname":"Ol\u00e9 do Brasil","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">GOOOOOOOOOL DO PALMEIRAS! LUCAS LIMA!\n\n(Tava jantando, por isso o atraso)<\/p>","is_retweet":0,"likes":297,"replies":29,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":4,"text":"GOOOOOOOOOL DO PALMEIRAS! LUCAS LIMA!\n\n(Tava jantando, por isso o atraso)","timestamp":1573087620000,"timestamp_epochs":1573087620,"tweet_id":"1192242011564322817","tweet_url":"\/Oledobrasil\/status\/1192242011564322817","user_id":"158092325","username":"Oledobrasil"},{"fullname":"Ol\u00e9 do Brasil","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Que tipo de Corinthians \u00e9 esse que faz 3 gols?<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/hd7F6Bi6jl\">pic.twitter.com\/hd7F6Bi6jl<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":1065,"replies":16,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":121,"text":"Que tipo de Corinthians \u00e9 esse que faz 3 gols?pic.twitter.com\/hd7F6Bi6jl","timestamp":1573085343000,"timestamp_epochs":1573085343,"tweet_id":"1192232457602523136","tweet_url":"\/Oledobrasil\/status\/1192232457602523136","user_id":"158092325","username":"Oledobrasil"},{"fullname":"Ol\u00e9 do Brasil","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">V\u00e3o falar que a gente zicou<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/Oledobrasil\/status\/1192225057575178240\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/GRTWEAD0z7\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/Oledobrasil\/status\/1192225057575178240\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/Oledobrasil\/st<\/span><span class=\"invisible\">atus\/1192225057575178240<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":195,"replies":12,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":5,"text":"V\u00e3o falar que a gente zicouhttps:\/\/twitter.com\/Oledobrasil\/status\/1192225057575178240\u00a0\u2026","timestamp":1573084269000,"timestamp_epochs":1573084269,"tweet_id":"1192227956074205184","tweet_url":"\/Oledobrasil\/status\/1192227956074205184","user_id":"158092325","username":"Oledobrasil"},{"fullname":"Ol\u00e9 do Brasil","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">V\u00e3o anular o gol do Fortaleza<\/p>","is_retweet":0,"likes":178,"replies":28,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":4,"text":"V\u00e3o anular o gol do Fortaleza","timestamp":1573083874000,"timestamp_epochs":1573083874,"tweet_id":"1192226297910616064","tweet_url":"\/Oledobrasil\/status\/1192226297910616064","user_id":"158092325","username":"Oledobrasil"},{"fullname":"Ol\u00e9 do Brasil","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Rog\u00e9rio Ceni \u00e9 muito fregu\u00eas do Corinthians.<\/p>","is_retweet":0,"likes":1096,"replies":41,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":188,"text":"Rog\u00e9rio Ceni \u00e9 muito fregu\u00eas do Corinthians.","timestamp":1573083578000,"timestamp_epochs":1573083578,"tweet_id":"1192225057575178240","tweet_url":"\/Oledobrasil\/status\/1192225057575178240","user_id":"158092325","username":"Oledobrasil"},{"fullname":"Ol\u00e9 do Brasil","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">Concorda?<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/UOLEsporte\/status\/1192194390929920000\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/OhNPZbLXTi\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/UOLEsporte\/status\/1192194390929920000\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/UOLEsporte\/sta<\/span><span class=\"invisible\">tus\/1192194390929920000<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":775,"replies":226,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":17,"text":"Concorda?https:\/\/twitter.com\/UOLEsporte\/status\/1192194390929920000\u00a0\u2026","timestamp":1573076489000,"timestamp_epochs":1573076489,"tweet_id":"1192195321352339456","tweet_url":"\/Oledobrasil\/status\/1192195321352339456","user_id":"158092325","username":"Oledobrasil"},{"fullname":"Ol\u00e9 do Brasil","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Rodrygo vai ser o pr\u00f3ximo brasileiro a ganhar a Bola de Ouro.<\/p>","is_retweet":0,"likes":2426,"replies":77,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":147,"text":"Rodrygo vai ser o pr\u00f3ximo brasileiro a ganhar a Bola de Ouro.","timestamp":1573073787000,"timestamp_epochs":1573073787,"tweet_id":"1192183988208705536","tweet_url":"\/Oledobrasil\/status\/1192183988208705536","user_id":"158092325","username":"Oledobrasil"},{"fullname":"Ol\u00e9 do Brasil","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">Not\u00edcias que parecem do Ol\u00e9 do Brasil, mas n\u00e3o s\u00e3o.<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/ESPNagora\/status\/1192155098576764929\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/5TpQO94M4K\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/ESPNagora\/status\/1192155098576764929\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/ESPNagora\/stat<\/span><span class=\"invisible\">us\/1192155098576764929<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":1202,"replies":28,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":126,"text":"Not\u00edcias que parecem do Ol\u00e9 do Brasil, mas n\u00e3o s\u00e3o.https:\/\/twitter.com\/ESPNagora\/status\/1192155098576764929\u00a0\u2026","timestamp":1573069132000,"timestamp_epochs":1573069132,"tweet_id":"1192164464394690562","tweet_url":"\/Oledobrasil\/status\/1192164464394690562","user_id":"158092325","username":"Oledobrasil"},{"fullname":"Jo\u00e3o Paulo Cappellanes","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">INFORMA\u00c7\u00c3O! <img alt=\"\ud83d\udd8a\" aria-label=\"Emoji: Caneta virada para o canto inferior esquerdo\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f58a.png\" title=\"Caneta virada para o canto inferior esquerdo\"\/>\n\nAcabo de receber que o Tiago Nunes acaba de assinar contrato com o Corinthians!\n\nMais informa\u00e7\u00f5es em breve...<\/p>","is_retweet":1,"likes":5676,"replies":208,"retweet_id":"1192106231080640512","retweeter_userid":"158092325","retweeter_username":"Oledobrasil","retweets":586,"text":"INFORMA\u00c7\u00c3O! \n\nAcabo de receber que o Tiago Nunes acaba de assinar contrato com o Corinthians!\n\nMais informa\u00e7\u00f5es em breve...","timestamp":1573054982000,"timestamp_epochs":1573054982,"tweet_id":"1192105116704399360","tweet_url":"\/capelareal\/status\/1192105116704399360","user_id":"2832189679","username":"capelareal"},{"fullname":"Ol\u00e9 do Brasil","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"und\">U\u00e9<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/UOLEsporte\/status\/1192083248114995201\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/LLsJSY3v2r\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/UOLEsporte\/status\/1192083248114995201\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/UOLEsporte\/sta<\/span><span class=\"invisible\">tus\/1192083248114995201<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":552,"replies":18,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":25,"text":"U\u00e9https:\/\/twitter.com\/UOLEsporte\/status\/1192083248114995201\u00a0\u2026","timestamp":1573054979000,"timestamp_epochs":1573054979,"tweet_id":"1192105101609066496","tweet_url":"\/Oledobrasil\/status\/1192105101609066496","user_id":"158092325","username":"Oledobrasil"},{"fullname":"Ol\u00e9 do Brasil","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">O Bragantino est\u00e1 garantido na S\u00e9rie A 2020, ao contr\u00e1rio de Fluminense, Botafogo e Cruzeiro.<\/p>","is_retweet":1,"likes":7958,"replies":69,"retweet_id":"1192090988698853376","retweeter_userid":"158092325","retweeter_username":"Oledobrasil","retweets":748,"text":"O Bragantino est\u00e1 garantido na S\u00e9rie A 2020, ao contr\u00e1rio de Fluminense, Botafogo e Cruzeiro.","timestamp":1573009064000,"timestamp_epochs":1573009064,"tweet_id":"1191912521730527233","tweet_url":"\/Oledobrasil\/status\/1191912521730527233","user_id":"158092325","username":"Oledobrasil"},{"fullname":"Ol\u00e9 do Brasil","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Vamos falar de n\u00edvel t\u00e9cnico?<\/p>","is_retweet":0,"likes":458,"replies":9,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":6,"text":"Vamos falar de n\u00edvel t\u00e9cnico?","timestamp":1573010584000,"timestamp_epochs":1573010584,"tweet_id":"1191918898628747264","tweet_url":"\/Oledobrasil\/status\/1191918898628747264","user_id":"158092325","username":"Oledobrasil"},{"fullname":"Ol\u00e9 do Brasil","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Enquanto eu assistia ao jogo do Bragantino, uma imagem n\u00e3o sa\u00eda da minha cabe\u00e7a.<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/SssKn2sCaS\">pic.twitter.com\/SssKn2sCaS<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":2106,"replies":28,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":122,"text":"Enquanto eu assistia ao jogo do Bragantino, uma imagem n\u00e3o sa\u00eda da minha cabe\u00e7a.pic.twitter.com\/SssKn2sCaS","timestamp":1573010321000,"timestamp_epochs":1573010321,"tweet_id":"1191917791923900418","tweet_url":"\/Oledobrasil\/status\/1191917791923900418","user_id":"158092325","username":"Oledobrasil"},{"fullname":"Ol\u00e9 do Brasil","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">O Bragantino est\u00e1 garantido na S\u00e9rie A 2020, ao contr\u00e1rio de Fluminense, Botafogo e Cruzeiro.<\/p>","is_retweet":0,"likes":7958,"replies":69,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":748,"text":"O Bragantino est\u00e1 garantido na S\u00e9rie A 2020, ao contr\u00e1rio de Fluminense, Botafogo e Cruzeiro.","timestamp":1573009064000,"timestamp_epochs":1573009064,"tweet_id":"1191912521730527233","tweet_url":"\/Oledobrasil\/status\/1191912521730527233","user_id":"158092325","username":"Oledobrasil"},{"fullname":"Ol\u00e9 do Brasil","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Todos os rol\u00eas aleat\u00f3rios de Ronaldinho Ga\u00facho<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/oledobrasil.com.br\/todos-os-roles-aleatorios-de-ronaldinho-gaucho\/\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/ugyO3haKDW\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/oledobrasil.com.br\/todos-os-roles-aleatorios-de-ronaldinho-gaucho\/\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">oledobrasil.com.br\/todos-os-roles<\/span><span class=\"invisible\">-aleatorios-de-ronaldinho-gaucho\/<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":81,"replies":3,"retweet_id":"1191900395574112256","retweeter_userid":"158092325","retweeter_username":"Oledobrasil","retweets":6,"text":"Todos os rol\u00eas aleat\u00f3rios de Ronaldinho Ga\u00fachohttps:\/\/oledobrasil.com.br\/todos-os-roles-aleatorios-de-ronaldinho-gaucho\/\u00a0\u2026","timestamp":1572999686000,"timestamp_epochs":1572999686,"tweet_id":"1191873189409935361","tweet_url":"\/Oledobrasil\/status\/1191873189409935361","user_id":"158092325","username":"Oledobrasil"},{"fullname":"Ol\u00e9 do Brasil","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">EEEEEIIIIITTTAAAAAAAA!<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/globoesportecom\/status\/1191858086803386370\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/RWA0y63U3e\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/globoesportecom\/status\/1191858086803386370\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/globoesporteco<\/span><span class=\"invisible\">m\/status\/1191858086803386370<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":1067,"replies":36,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":29,"text":"EEEEEIIIIITTTAAAAAAAA!https:\/\/twitter.com\/globoesportecom\/status\/1191858086803386370\u00a0\u2026","timestamp":1573003161000,"timestamp_epochs":1573003161,"tweet_id":"1191887760925298701","tweet_url":"\/Oledobrasil\/status\/1191887760925298701","user_id":"158092325","username":"Oledobrasil"},{"fullname":"Ol\u00e9 do Brasil","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">Ihhhh que treta hein<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/AthleticoPR\/status\/1191852848927121412\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/qaK3HbhnI1\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/AthleticoPR\/status\/1191852848927121412\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/AthleticoPR\/st<\/span><span class=\"invisible\">atus\/1191852848927121412<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":639,"replies":27,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":11,"text":"Ihhhh que treta heinhttps:\/\/twitter.com\/AthleticoPR\/status\/1191852848927121412\u00a0\u2026","timestamp":1573000129000,"timestamp_epochs":1573000129,"tweet_id":"1191875046647750656","tweet_url":"\/Oledobrasil\/status\/1191875046647750656","user_id":"158092325","username":"Oledobrasil"},{"fullname":"Ol\u00e9 do Brasil","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Todos os rol\u00eas aleat\u00f3rios de Ronaldinho Ga\u00facho<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/oledobrasil.com.br\/todos-os-roles-aleatorios-de-ronaldinho-gaucho\/\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/ugyO3haKDW\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/oledobrasil.com.br\/todos-os-roles-aleatorios-de-ronaldinho-gaucho\/\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">oledobrasil.com.br\/todos-os-roles<\/span><span class=\"invisible\">-aleatorios-de-ronaldinho-gaucho\/<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":81,"replies":3,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":6,"text":"Todos os rol\u00eas aleat\u00f3rios de Ronaldinho Ga\u00fachohttps:\/\/oledobrasil.com.br\/todos-os-roles-aleatorios-de-ronaldinho-gaucho\/\u00a0\u2026","timestamp":1572999686000,"timestamp_epochs":1572999686,"tweet_id":"1191873189409935361","tweet_url":"\/Oledobrasil\/status\/1191873189409935361","user_id":"158092325","username":"Oledobrasil"},{"fullname":"Ol\u00e9 do Brasil","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">O Flamengo ganharia f\u00e1cil do Slavia Praga.<\/p>","is_retweet":0,"likes":360,"replies":17,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":12,"text":"O Flamengo ganharia f\u00e1cil do Slavia Praga.","timestamp":1572983255000,"timestamp_epochs":1572983255,"tweet_id":"1191804270217175041","tweet_url":"\/Oledobrasil\/status\/1191804270217175041","user_id":"158092325","username":"Oledobrasil"},{"fullname":"Ol\u00e9 do Brasil","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">O Messi n\u00e3o vai jogar hoje?<\/p>","is_retweet":0,"likes":208,"replies":26,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":16,"text":"O Messi n\u00e3o vai jogar hoje?","timestamp":1572982823000,"timestamp_epochs":1572982823,"tweet_id":"1191802459200598018","tweet_url":"\/Oledobrasil\/status\/1191802459200598018","user_id":"158092325","username":"Oledobrasil"},{"fullname":"Ol\u00e9 do Brasil","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">Not\u00edcias que parecem do Ol\u00e9 do Brasil, mas n\u00e3o s\u00e3o.<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/espnagora\/status\/1191753253484187653\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/BuCMNwJD7e\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/espnagora\/status\/1191753253484187653\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/espnagora\/stat<\/span><span class=\"invisible\">us\/1191753253484187653<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":2616,"replies":62,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":153,"text":"Not\u00edcias que parecem do Ol\u00e9 do Brasil, mas n\u00e3o s\u00e3o.https:\/\/twitter.com\/espnagora\/status\/1191753253484187653\u00a0\u2026","timestamp":1572982582000,"timestamp_epochs":1572982582,"tweet_id":"1191801447320576002","tweet_url":"\/Oledobrasil\/status\/1191801447320576002","user_id":"158092325","username":"Oledobrasil"},{"fullname":"Ol\u00e9 do Brasil","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Os memes e coment\u00e1rios sobre a contrata\u00e7\u00e3o de Tiago Nunes pelo Corinthians<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/shar.es\/a3XpPG\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/diFmdbaMID\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/shar.es\/a3XpPG\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">shar.es\/a3XpPG<\/span><span class=\"invisible\"><\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span><\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":40,"replies":2,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":1,"text":"Os memes e coment\u00e1rios sobre a contrata\u00e7\u00e3o de Tiago Nunes pelo Corinthianshttps:\/\/shar.es\/a3XpPG\u00a0","timestamp":1572977027000,"timestamp_epochs":1572977027,"tweet_id":"1191778149580886017","tweet_url":"\/Oledobrasil\/status\/1191778149580886017","user_id":"158092325","username":"Oledobrasil"},{"fullname":"Ol\u00e9 do Brasil","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Corinthians frustra torcida e anuncia Tiago Nunes como treinador: \"A gente queria o Oswaldo de Oliveira ou o Crist\u00f3v\u00e3o Borges\"<\/p>","is_retweet":0,"likes":2465,"replies":32,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":116,"text":"Corinthians frustra torcida e anuncia Tiago Nunes como treinador: \"A gente queria o Oswaldo de Oliveira ou o Crist\u00f3v\u00e3o Borges\"","timestamp":1572963601000,"timestamp_epochs":1572963601,"tweet_id":"1191721836020674560","tweet_url":"\/Oledobrasil\/status\/1191721836020674560","user_id":"158092325","username":"Oledobrasil"},{"fullname":"Ol\u00e9 do Brasil","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">Eita<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/globoesportecom\/status\/1191697120589418496\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/scF8bV4LYX\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/globoesportecom\/status\/1191697120589418496\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/globoesporteco<\/span><span class=\"invisible\">m\/status\/1191697120589418496<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":61,"replies":3,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":1,"text":"Eitahttps:\/\/twitter.com\/globoesportecom\/status\/1191697120589418496\u00a0\u2026","timestamp":1572962459000,"timestamp_epochs":1572962459,"tweet_id":"1191717047459368962","tweet_url":"\/Oledobrasil\/status\/1191717047459368962","user_id":"158092325","username":"Oledobrasil"},{"fullname":"Ol\u00e9 do Brasil","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">Not\u00edcias que parecem do Ol\u00e9 do Brasil, mas n\u00e3o s\u00e3o.<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/tricolorgzh\/status\/1191690606323650560\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/ezqN28XEKi\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/tricolorgzh\/status\/1191690606323650560\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/tricolorgzh\/st<\/span><span class=\"invisible\">atus\/1191690606323650560<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":923,"replies":16,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":48,"text":"Not\u00edcias que parecem do Ol\u00e9 do Brasil, mas n\u00e3o s\u00e3o.https:\/\/twitter.com\/tricolorgzh\/status\/1191690606323650560\u00a0\u2026","timestamp":1572956327000,"timestamp_epochs":1572956327,"tweet_id":"1191691327936745473","tweet_url":"\/Oledobrasil\/status\/1191691327936745473","user_id":"158092325","username":"Oledobrasil"},{"fullname":"Ol\u00e9 do Brasil","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">N\u00e3o \u00e9 n\u00e3o!<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/espnagora\/status\/1191664201011355648\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/EK6AdCah4i\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/espnagora\/status\/1191664201011355648\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/espnagora\/stat<\/span><span class=\"invisible\">us\/1191664201011355648<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":335,"replies":40,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":7,"text":"N\u00e3o \u00e9 n\u00e3o!https:\/\/twitter.com\/espnagora\/status\/1191664201011355648\u00a0\u2026","timestamp":1572949991000,"timestamp_epochs":1572949991,"tweet_id":"1191664750817632257","tweet_url":"\/Oledobrasil\/status\/1191664750817632257","user_id":"158092325","username":"Oledobrasil"},{"fullname":"Ol\u00e9 do Brasil","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Botafoguenses pensando no cl\u00e1ssico contra o Flamengo.<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/2s5iIPZenb\">pic.twitter.com\/2s5iIPZenb<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":2025,"replies":25,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":141,"text":"Botafoguenses pensando no cl\u00e1ssico contra o Flamengo.pic.twitter.com\/2s5iIPZenb","timestamp":1572896547000,"timestamp_epochs":1572896547,"tweet_id":"1191440589889425408","tweet_url":"\/Oledobrasil\/status\/1191440589889425408","user_id":"158092325","username":"Oledobrasil"},{"fullname":"Ol\u00e9 do Brasil","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Candidato justifica atraso para o Enem: \u201cEstava procurando a Libertadores de 2000 do Corinthians\u201d<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/oledobrasil.com.br\/candidato-justifica-o-atraso-para-o-enem-estava-procurando-a-libertadores-de-2000-do-corinthians\/\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/HPllscLyZO\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/oledobrasil.com.br\/candidato-justifica-o-atraso-para-o-enem-estava-procurando-a-libertadores-de-2000-do-corinthians\/\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">oledobrasil.com.br\/candidato-just<\/span><span class=\"invisible\">ifica-o-atraso-para-o-enem-estava-procurando-a-libertadores-de-2000-do-corinthians\/<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":311,"replies":11,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":32,"text":"Candidato justifica atraso para o Enem: \u201cEstava procurando a Libertadores de 2000 do Corinthians\u201dhttps:\/\/oledobrasil.com.br\/candidato-justifica-o-atraso-para-o-enem-estava-procurando-a-libertadores-de-2000-do-corinthians\/\u00a0\u2026","timestamp":1572889182000,"timestamp_epochs":1572889182,"tweet_id":"1191409700715352066","tweet_url":"\/Oledobrasil\/status\/1191409700715352066","user_id":"158092325","username":"Oledobrasil"},{"fullname":"Ol\u00e9 do Brasil","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">Concordam com a suspens\u00e3o?<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/tossiro\/status\/1191392006146269185\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/cpuLcyzWAF\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/tossiro\/status\/1191392006146269185\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/tossiro\/status<\/span><span class=\"invisible\">\/1191392006146269185<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":219,"replies":53,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":2,"text":"Concordam com a suspens\u00e3o?https:\/\/twitter.com\/tossiro\/status\/1191392006146269185\u00a0\u2026","timestamp":1572888472000,"timestamp_epochs":1572888472,"tweet_id":"1191406723346685954","tweet_url":"\/Oledobrasil\/status\/1191406723346685954","user_id":"158092325","username":"Oledobrasil"},{"fullname":"Ol\u00e9 do Brasil","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">Concordam?<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/globoesportecom\/status\/1191344874907414530\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/byTpbtrJrQ\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/globoesportecom\/status\/1191344874907414530\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/globoesporteco<\/span><span class=\"invisible\">m\/status\/1191344874907414530<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":705,"replies":134,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":12,"text":"Concordam?https:\/\/twitter.com\/globoesportecom\/status\/1191344874907414530\u00a0\u2026","timestamp":1572877438000,"timestamp_epochs":1572877438,"tweet_id":"1191360442024808451","tweet_url":"\/Oledobrasil\/status\/1191360442024808451","user_id":"158092325","username":"Oledobrasil"},{"fullname":"Ol\u00e9 do Brasil","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">Impressionante! Novamente acertamos todos os palpites!\n\n- Palpite: Palmeiras 1 x 2 Cear\u00e1. Foi 1 a 0 para o Verd\u00e3o, mas o Cear\u00e1 perdeu um p\u00eanalti e teve um gol mal anulado. Ou seja, atacante e arbitragem erraram e n\u00f3s acertamos.<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/Oledobrasil\/status\/1190749127531016204\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/X5zYOHDcqP\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/Oledobrasil\/status\/1190749127531016204\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/Oledobrasil\/st<\/span><span class=\"invisible\">atus\/1190749127531016204<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":690,"replies":18,"retweet_id":"1191355945722531840","retweeter_userid":"158092325","retweeter_username":"Oledobrasil","retweets":29,"text":"Impressionante! Novamente acertamos todos os palpites!\n\n- Palpite: Palmeiras 1 x 2 Cear\u00e1. Foi 1 a 0 para o Verd\u00e3o, mas o Cear\u00e1 perdeu um p\u00eanalti e teve um gol mal anulado. Ou seja, atacante e arbitragem erraram e n\u00f3s acertamos.https:\/\/twitter.com\/Oledobrasil\/status\/1190749127531016204\u00a0\u2026","timestamp":1572829824000,"timestamp_epochs":1572829824,"tweet_id":"1191160736308957186","tweet_url":"\/Oledobrasil\/status\/1191160736308957186","user_id":"158092325","username":"Oledobrasil"},{"fullname":"Ol\u00e9 do Brasil","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Bom dia s\u00f3 pra quem n\u00e3o reclamou do VAR na rodada do fim de semana!<\/p>","is_retweet":0,"likes":1185,"replies":34,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":23,"text":"Bom dia s\u00f3 pra quem n\u00e3o reclamou do VAR na rodada do fim de semana!","timestamp":1572866449000,"timestamp_epochs":1572866449,"tweet_id":"1191314350201593856","tweet_url":"\/Oledobrasil\/status\/1191314350201593856","user_id":"158092325","username":"Oledobrasil"},{"fullname":"Ol\u00e9 do Brasil","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"en\">Grenal.<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/Zn1inB6Fun\">pic.twitter.com\/Zn1inB6Fun<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":2763,"replies":36,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":157,"text":"Grenal.pic.twitter.com\/Zn1inB6Fun","timestamp":1572837548000,"timestamp_epochs":1572837548,"tweet_id":"1191193129711480832","tweet_url":"\/Oledobrasil\/status\/1191193129711480832","user_id":"158092325","username":"Oledobrasil"},{"fullname":"Ol\u00e9 do Brasil","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">- Palpite: Goi\u00e1s 4 x 0 Ava\u00ed. Foi 2 a 0 para o Goi\u00e1s, porque o time goiano n\u00e3o quis fazer valer a m\u00e1xima do \"2 vira, 4 acaba\". Fez 2 gols em um tempo s\u00f3 e n\u00e3o completou a sua miss\u00e3o. N\u00e3o vou julgar ningu\u00e9m, cada um sabe de si, mas n\u00f3s fizemos a nossa parte. Enfim, acertamos tudo.<\/p>","is_retweet":0,"likes":201,"replies":3,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":4,"text":"- Palpite: Goi\u00e1s 4 x 0 Ava\u00ed. Foi 2 a 0 para o Goi\u00e1s, porque o time goiano n\u00e3o quis fazer valer a m\u00e1xima do \"2 vira, 4 acaba\". Fez 2 gols em um tempo s\u00f3 e n\u00e3o completou a sua miss\u00e3o. N\u00e3o vou julgar ningu\u00e9m, cada um sabe de si, mas n\u00f3s fizemos a nossa parte. Enfim, acertamos tudo.","timestamp":1572830038000,"timestamp_epochs":1572830038,"tweet_id":"1191161632455634944","tweet_url":"\/Oledobrasil\/status\/1191161632455634944","user_id":"158092325","username":"Oledobrasil"},{"fullname":"Ol\u00e9 do Brasil","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Palpite: Cruzeiro 4 x 1 Bahia. Foi 1 a 1, mas o gola\u00e7o do Sass\u00e1 valeu por 4. Acertamos em cheio!\n\n- Palpite: Santos 6 x 0 Botafogo. O jogo foi 4 a 1 para o Santos, mas o nosso palpite era em rela\u00e7\u00e3o ao n\u00famero de torcedores no est\u00e1dio: 6 santistas e nenhum botafoguense.<\/p>","is_retweet":0,"likes":425,"replies":14,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":21,"text":"Palpite: Cruzeiro 4 x 1 Bahia. Foi 1 a 1, mas o gola\u00e7o do Sass\u00e1 valeu por 4. Acertamos em cheio!\n\n- Palpite: Santos 6 x 0 Botafogo. O jogo foi 4 a 1 para o Santos, mas o nosso palpite era em rela\u00e7\u00e3o ao n\u00famero de torcedores no est\u00e1dio: 6 santistas e nenhum botafoguense.","timestamp":1572830015000,"timestamp_epochs":1572830015,"tweet_id":"1191161536380846082","tweet_url":"\/Oledobrasil\/status\/1191161536380846082","user_id":"158092325","username":"Oledobrasil"},{"fullname":"Ol\u00e9 do Brasil","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">- Palpite: Athletico 3 x 3 CSA. Foi 1 a 0 para o Furac\u00e3o, mas se n\u00e3o fosse o gramado artificial seria 3 a 3. Aqueles 5 lances em que a bola pegou um efeito diferente no GRAMADO e n\u00e3o entrou eram imprevis\u00edveis. Dentro do previs\u00edvel, previmos com perfei\u00e7\u00e3o.<\/p>","is_retweet":0,"likes":180,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":7,"text":"- Palpite: Athletico 3 x 3 CSA. Foi 1 a 0 para o Furac\u00e3o, mas se n\u00e3o fosse o gramado artificial seria 3 a 3. Aqueles 5 lances em que a bola pegou um efeito diferente no GRAMADO e n\u00e3o entrou eram imprevis\u00edveis. Dentro do previs\u00edvel, previmos com perfei\u00e7\u00e3o.","timestamp":1572829997000,"timestamp_epochs":1572829997,"tweet_id":"1191161459977445376","tweet_url":"\/Oledobrasil\/status\/1191161459977445376","user_id":"158092325","username":"Oledobrasil"},{"fullname":"Ol\u00e9 do Brasil","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">- Gr\u00eamio 5 x 0 Inter. Foi 2 a 0 para o Tricolor, mas s\u00f3 est\u00e1vamos lembrando do Grenal dos 5 a 0. Nesse caso nem era palpite.<\/p>","is_retweet":0,"likes":201,"replies":5,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":6,"text":"- Gr\u00eamio 5 x 0 Inter. Foi 2 a 0 para o Tricolor, mas s\u00f3 est\u00e1vamos lembrando do Grenal dos 5 a 0. Nesse caso nem era palpite.","timestamp":1572829973000,"timestamp_epochs":1572829973,"tweet_id":"1191161359360122881","tweet_url":"\/Oledobrasil\/status\/1191161359360122881","user_id":"158092325","username":"Oledobrasil"},{"fullname":"Ol\u00e9 do Brasil","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">- Flamengo 1 x 1 Corinthians. Foi 4 a 1 para o Meng\u00e3o, mas tirando os gols do Bruno Henrique, foi 1 a 1. N\u00e3o d\u00e1 para prever o que craques como o Bruno Henrique v\u00e3o fazer. Portanto, dentro da normalidade, tirando os 3 gols do craque que s\u00e3o ABSOLUTAMENTE IMPREVIS\u00cdVEIS, acertamos.<\/p>","is_retweet":0,"likes":268,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":14,"text":"- Flamengo 1 x 1 Corinthians. Foi 4 a 1 para o Meng\u00e3o, mas tirando os gols do Bruno Henrique, foi 1 a 1. N\u00e3o d\u00e1 para prever o que craques como o Bruno Henrique v\u00e3o fazer. Portanto, dentro da normalidade, tirando os 3 gols do craque que s\u00e3o ABSOLUTAMENTE IMPREVIS\u00cdVEIS, acertamos.","timestamp":1572829949000,"timestamp_epochs":1572829949,"tweet_id":"1191161259401654273","tweet_url":"\/Oledobrasil\/status\/1191161259401654273","user_id":"158092325","username":"Oledobrasil"},{"fullname":"Ol\u00e9 do Brasil","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">- Palpite: Chapecoense 1 x 2 S\u00e3o Paulo. Foi 3 a 0 pro Tricolor. Acertamos o n\u00famero de gols , que \u00e9 sempre a parte mais dif\u00edcil. Acho que temos o dom mesmo.<\/p>","is_retweet":0,"likes":180,"replies":2,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":4,"text":"- Palpite: Chapecoense 1 x 2 S\u00e3o Paulo. Foi 3 a 0 pro Tricolor. Acertamos o n\u00famero de gols , que \u00e9 sempre a parte mais dif\u00edcil. Acho que temos o dom mesmo.","timestamp":1572829899000,"timestamp_epochs":1572829899,"tweet_id":"1191161049942233088","tweet_url":"\/Oledobrasil\/status\/1191161049942233088","user_id":"158092325","username":"Oledobrasil"},{"fullname":"Ol\u00e9 do Brasil","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">- Palpite: Fluminense 2 x 1 Vasco. Foi 0 a 0, mas nosso palpite era relacionado ao n\u00famero de faltas pr\u00f3ximas da \u00e1rea, n\u00e3o em rela\u00e7\u00e3o aos gols. Acertamos.<\/p>","is_retweet":0,"likes":163,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":4,"text":"- Palpite: Fluminense 2 x 1 Vasco. Foi 0 a 0, mas nosso palpite era relacionado ao n\u00famero de faltas pr\u00f3ximas da \u00e1rea, n\u00e3o em rela\u00e7\u00e3o aos gols. Acertamos.","timestamp":1572829863000,"timestamp_epochs":1572829863,"tweet_id":"1191160899891081216","tweet_url":"\/Oledobrasil\/status\/1191160899891081216","user_id":"158092325","username":"Oledobrasil"},{"fullname":"Ol\u00e9 do Brasil","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">Impressionante! Novamente acertamos todos os palpites!\n\n- Palpite: Palmeiras 1 x 2 Cear\u00e1. Foi 1 a 0 para o Verd\u00e3o, mas o Cear\u00e1 perdeu um p\u00eanalti e teve um gol mal anulado. Ou seja, atacante e arbitragem erraram e n\u00f3s acertamos.<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/Oledobrasil\/status\/1190749127531016204\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/X5zYOHDcqP\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/Oledobrasil\/status\/1190749127531016204\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/Oledobrasil\/st<\/span><span class=\"invisible\">atus\/1190749127531016204<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":690,"replies":18,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":29,"text":"Impressionante! Novamente acertamos todos os palpites!\n\n- Palpite: Palmeiras 1 x 2 Cear\u00e1. Foi 1 a 0 para o Verd\u00e3o, mas o Cear\u00e1 perdeu um p\u00eanalti e teve um gol mal anulado. Ou seja, atacante e arbitragem erraram e n\u00f3s acertamos.https:\/\/twitter.com\/Oledobrasil\/status\/1190749127531016204\u00a0\u2026","timestamp":1572829824000,"timestamp_epochs":1572829824,"tweet_id":"1191160736308957186","tweet_url":"\/Oledobrasil\/status\/1191160736308957186","user_id":"158092325","username":"Oledobrasil"},{"fullname":"Ol\u00e9 do Brasil","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Quem deve ser o novo t\u00e9cnico do Corinthians?<\/p>","is_retweet":0,"likes":346,"replies":110,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":20,"text":"Quem deve ser o novo t\u00e9cnico do Corinthians?","timestamp":1572827927000,"timestamp_epochs":1572827927,"tweet_id":"1191152777021382656","tweet_url":"\/Oledobrasil\/status\/1191152777021382656","user_id":"158092325","username":"Oledobrasil"},{"fullname":"Ol\u00e9 do Brasil","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Sassalotelli passando pela sua timeline s\u00f3 para avisar que novamente ir\u00e1 se presentear com um passeio humilde, depois de mais um gol humilde.<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/Gd5tfUOQ7L\">pic.twitter.com\/Gd5tfUOQ7L<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":617,"replies":5,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":48,"text":"Sassalotelli passando pela sua timeline s\u00f3 para avisar que novamente ir\u00e1 se presentear com um passeio humilde, depois de mais um gol humilde.pic.twitter.com\/Gd5tfUOQ7L","timestamp":1572824260000,"timestamp_epochs":1572824260,"tweet_id":"1191137397272203264","tweet_url":"\/Oledobrasil\/status\/1191137397272203264","user_id":"158092325","username":"Oledobrasil"},{"fullname":"Ol\u00e9 do Brasil","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">GOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOLLLLLL DO BAHIA <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/BBMP?src=hash\"><s>#<\/s><b>BBMP<\/b><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":310,"replies":10,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":14,"text":"GOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOLLLLLL DO BAHIA #BBMP","timestamp":1572823590000,"timestamp_epochs":1572823590,"tweet_id":"1191134585607933954","tweet_url":"\/Oledobrasil\/status\/1191134585607933954","user_id":"158092325","username":"Oledobrasil"},{"fullname":"Ol\u00e9 do Brasil","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Seria interessante para o Gr\u00eamio buscar um novo rival. \n\nT\u00e1 sem gra\u00e7a j\u00e1.<\/p>","is_retweet":0,"likes":4889,"replies":91,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":887,"text":"Seria interessante para o Gr\u00eamio buscar um novo rival. \n\nT\u00e1 sem gra\u00e7a j\u00e1.","timestamp":1572821587000,"timestamp_epochs":1572821587,"tweet_id":"1191126186480590849","tweet_url":"\/Oledobrasil\/status\/1191126186480590849","user_id":"158092325","username":"Oledobrasil"},{"fullname":"Ol\u00e9 do Brasil","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">A torcida do Gr\u00eamio est\u00e1 h\u00e1 mais de 20 minutos gritando Ol\u00e9 na Arena.\n\nS\u00f3 podemos dizer MUITO OBRIGADO pela homenagem!<\/p>","is_retweet":0,"likes":4885,"replies":17,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":538,"text":"A torcida do Gr\u00eamio est\u00e1 h\u00e1 mais de 20 minutos gritando Ol\u00e9 na Arena.\n\nS\u00f3 podemos dizer MUITO OBRIGADO pela homenagem!","timestamp":1572821281000,"timestamp_epochs":1572821281,"tweet_id":"1191124903312928768","tweet_url":"\/Oledobrasil\/status\/1191124903312928768","user_id":"158092325","username":"Oledobrasil"},{"fullname":"D\u26a1\ufe0fC","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">OL\u00c9EEEEE OL\u00c9EE <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"158092325\" dir=\"ltr\" href=\"\/Oledobrasil\"><s>@<\/s><b>Oledobrasil<\/b><\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":30,"replies":0,"retweet_id":"1191123410589560834","retweeter_userid":"158092325","retweeter_username":"Oledobrasil","retweets":1,"text":"OL\u00c9EEEEE OL\u00c9EE @Oledobrasil","timestamp":1572820889000,"timestamp_epochs":1572820889,"tweet_id":"1191123259414261760","tweet_url":"\/deividdallanhol\/status\/1191123259414261760","user_id":"888180742525771776","username":"deividdallanhol"},{"fullname":"andre lara","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\"><a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"158092325\" dir=\"ltr\" href=\"\/Oledobrasil\"><s>@<\/s><b>Oledobrasil<\/b><\/a> a torcida gremista te chama na arena!!!<\/p>","is_retweet":1,"likes":44,"replies":0,"retweet_id":"1191123402762964992","retweeter_userid":"158092325","retweeter_username":"Oledobrasil","retweets":3,"text":"@Oledobrasil a torcida gremista te chama na arena!!!","timestamp":1572820903000,"timestamp_epochs":1572820903,"tweet_id":"1191123317484339201","tweet_url":"\/andrelara30\/status\/1191123317484339201","user_id":"378400424","username":"andrelara30"},{"fullname":"Ol\u00e9 do Brasil","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">GOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOL DO GR\u00caMIO! <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"874610922245042176\" dir=\"ltr\" href=\"\/saojoaofarma\"><s>@<\/s><b>saojoaofarma<\/b><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":156,"replies":4,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":5,"text":"GOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOL DO GR\u00caMIO! @saojoaofarma","timestamp":1572820577000,"timestamp_epochs":1572820577,"tweet_id":"1191121950774562816","tweet_url":"\/Oledobrasil\/status\/1191121950774562816","user_id":"158092325","username":"Oledobrasil"},{"fullname":"Ol\u00e9 do Brasil","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">\u201c\u00c9 poss\u00edvel ser feliz e botafoguense ao mesmo tempo?\u201d \u00e9 o tema da reda\u00e7\u00e3o do Enem 2019<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/shar.es\/a30v8B\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/6FgaTadrT0\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/shar.es\/a30v8B\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">shar.es\/a30v8B<\/span><span class=\"invisible\"><\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span><\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":305,"replies":14,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":54,"text":"\u201c\u00c9 poss\u00edvel ser feliz e botafoguense ao mesmo tempo?\u201d \u00e9 o tema da reda\u00e7\u00e3o do Enem 2019https:\/\/shar.es\/a30v8B\u00a0","timestamp":1572818176000,"timestamp_epochs":1572818176,"tweet_id":"1191111881316085760","tweet_url":"\/Oledobrasil\/status\/1191111881316085760","user_id":"158092325","username":"Oledobrasil"},{"fullname":"Ol\u00e9 do Brasil","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Quando voc\u00ea \u00e9 demitido e sabe que n\u00e3o vai receber o dinheiro da rescis\u00e3o<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/P0ZNSkU7QI\">pic.twitter.com\/P0ZNSkU7QI<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":1184,"replies":15,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":113,"text":"Quando voc\u00ea \u00e9 demitido e sabe que n\u00e3o vai receber o dinheiro da rescis\u00e3opic.twitter.com\/P0ZNSkU7QI","timestamp":1572817964000,"timestamp_epochs":1572817964,"tweet_id":"1191110991427358727","tweet_url":"\/Oledobrasil\/status\/1191110991427358727","user_id":"158092325","username":"Oledobrasil"},{"fullname":"Ol\u00e9 do Brasil","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Torcedores do Corinthians ap\u00f3s a demiss\u00e3o de Carille.<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/oZovVjQs1z\">pic.twitter.com\/oZovVjQs1z<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":1093,"replies":35,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":194,"text":"Torcedores do Corinthians ap\u00f3s a demiss\u00e3o de Carille.pic.twitter.com\/oZovVjQs1z","timestamp":1572817397000,"timestamp_epochs":1572817397,"tweet_id":"1191108611046551552","tweet_url":"\/Oledobrasil\/status\/1191108611046551552","user_id":"158092325","username":"Oledobrasil"},{"fullname":"Ol\u00e9 do Brasil","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">GOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOL DO GR\u00caMIO! <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"82682924\" dir=\"ltr\" href=\"\/unimedpoa\"><s>@<\/s><b>unimedpoa<\/b><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":141,"replies":6,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":6,"text":"GOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOL DO GR\u00caMIO! @unimedpoa","timestamp":1572816845000,"timestamp_epochs":1572816845,"tweet_id":"1191106296059183107","tweet_url":"\/Oledobrasil\/status\/1191106296059183107","user_id":"158092325","username":"Oledobrasil"},{"fullname":"Ol\u00e9 do Brasil","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">P\u00e9ssima not\u00edcia para palmeirenses, santistas e s\u00e3o-paulinos: Carille foi demitido pelo Corinthians.<\/p>","is_retweet":0,"likes":3226,"replies":72,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":244,"text":"P\u00e9ssima not\u00edcia para palmeirenses, santistas e s\u00e3o-paulinos: Carille foi demitido pelo Corinthians.","timestamp":1572816540000,"timestamp_epochs":1572816540,"tweet_id":"1191105017383653379","tweet_url":"\/Oledobrasil\/status\/1191105017383653379","user_id":"158092325","username":"Oledobrasil"},{"fullname":"Ol\u00e9 do Brasil","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Gr\u00eamio est\u00e1 com 98% de posse de bola.<\/p>","is_retweet":0,"likes":494,"replies":4,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":42,"text":"Gr\u00eamio est\u00e1 com 98% de posse de bola.","timestamp":1572816301000,"timestamp_epochs":1572816301,"tweet_id":"1191104016379461632","tweet_url":"\/Oledobrasil\/status\/1191104016379461632","user_id":"158092325","username":"Oledobrasil"},{"fullname":"Ol\u00e9 do Brasil","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Se Bruno Henrique substitu\u00edsse Messi na Argentina, os hermanos seriam campe\u00f5es da pr\u00f3xima Copa do Mundo.\n\nQuem discorda n\u00e3o entende absolutamente nada de futebol.<\/p>","is_retweet":0,"likes":819,"replies":15,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":60,"text":"Se Bruno Henrique substitu\u00edsse Messi na Argentina, os hermanos seriam campe\u00f5es da pr\u00f3xima Copa do Mundo.\n\nQuem discorda n\u00e3o entende absolutamente nada de futebol.","timestamp":1572816085000,"timestamp_epochs":1572816085,"tweet_id":"1191103107083710465","tweet_url":"\/Oledobrasil\/status\/1191103107083710465","user_id":"158092325","username":"Oledobrasil"},{"fullname":"Ol\u00e9 do Brasil","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">5 segundos de jogo e j\u00e1 tem treta no Grenal.<\/p>","is_retweet":0,"likes":579,"replies":23,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":20,"text":"5 segundos de jogo e j\u00e1 tem treta no Grenal.","timestamp":1572815168000,"timestamp_epochs":1572815168,"tweet_id":"1191099261057949696","tweet_url":"\/Oledobrasil\/status\/1191099261057949696","user_id":"158092325","username":"Oledobrasil"},{"fullname":"Ol\u00e9 do Brasil","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">PARA TUDO! \n\nCome\u00e7ou o Grenal.<\/p>","is_retweet":0,"likes":365,"replies":21,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":37,"text":"PARA TUDO! \n\nCome\u00e7ou o Grenal.","timestamp":1572814811000,"timestamp_epochs":1572814811,"tweet_id":"1191097767160098816","tweet_url":"\/Oledobrasil\/status\/1191097767160098816","user_id":"158092325","username":"Oledobrasil"},{"fullname":"Ol\u00e9 do Brasil","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Imposs\u00edvel n\u00e3o se surpreender com esse placar de 4 a 1. Afinal, estamos falando de dois gigantes. \u00c9 realmente impressionante.\n\nSinceramente, at\u00e9 agora n\u00e3o acredito que o time do Carille fez um gol.<\/p>","is_retweet":0,"likes":1878,"replies":32,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":144,"text":"Imposs\u00edvel n\u00e3o se surpreender com esse placar de 4 a 1. Afinal, estamos falando de dois gigantes. \u00c9 realmente impressionante.\n\nSinceramente, at\u00e9 agora n\u00e3o acredito que o time do Carille fez um gol.","timestamp":1572814526000,"timestamp_epochs":1572814526,"tweet_id":"1191096568490930178","tweet_url":"\/Oledobrasil\/status\/1191096568490930178","user_id":"158092325","username":"Oledobrasil"},{"fullname":"Ol\u00e9 do Brasil","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">Not\u00edcias que parecem do Ol\u00e9 do Brasil, mas n\u00e3o s\u00e3o<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/ge_timao\/status\/1190287958424899585\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/wJ7JjeFnEm\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/ge_timao\/status\/1190287958424899585\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/ge_timao\/statu<\/span><span class=\"invisible\">s\/1190287958424899585<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":628,"replies":21,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":64,"text":"Not\u00edcias que parecem do Ol\u00e9 do Brasil, mas n\u00e3o s\u00e3ohttps:\/\/twitter.com\/ge_timao\/status\/1190287958424899585\u00a0\u2026","timestamp":1572814256000,"timestamp_epochs":1572814256,"tweet_id":"1191095436582502405","tweet_url":"\/Oledobrasil\/status\/1191095436582502405","user_id":"158092325","username":"Oledobrasil"},{"fullname":"Ol\u00e9 do Brasil","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">\u201cO que tem de gente aqui no Maracan\u00e3 acompanhando a F\u00f3rmula 1 pelo celular, \u00e9 impressionante\u201d ... ROBERTO, Lu\u00eds \n\nHAHAHAHAH \u00e9 mais f\u00e1cil estarem assistindo o programa da Eliana. Quem liga para F\u00f3rmula 1 atualmente?<\/p>","is_retweet":0,"likes":3793,"replies":294,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":271,"text":"\u201cO que tem de gente aqui no Maracan\u00e3 acompanhando a F\u00f3rmula 1 pelo celular, \u00e9 impressionante\u201d ... ROBERTO, Lu\u00eds \n\nHAHAHAHAH \u00e9 mais f\u00e1cil estarem assistindo o programa da Eliana. Quem liga para F\u00f3rmula 1 atualmente?","timestamp":1572813484000,"timestamp_epochs":1572813484,"tweet_id":"1191092198755966978","tweet_url":"\/Oledobrasil\/status\/1191092198755966978","user_id":"158092325","username":"Oledobrasil"},{"fullname":"Ol\u00e9 do Brasil","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Se o Gabigol estivesse jogando o jogo seria 10 a 1 pro Flamengo.<\/p>","is_retweet":0,"likes":713,"replies":21,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":90,"text":"Se o Gabigol estivesse jogando o jogo seria 10 a 1 pro Flamengo.","timestamp":1572813362000,"timestamp_epochs":1572813362,"tweet_id":"1191091687600381954","tweet_url":"\/Oledobrasil\/status\/1191091687600381954","user_id":"158092325","username":"Oledobrasil"},{"fullname":"Felipe","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Homenagem pro <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"158092325\" dir=\"ltr\" href=\"\/Oledobrasil\"><s>@<\/s><b>Oledobrasil<\/b><\/a> no Maracan\u00e3<\/p>","is_retweet":1,"likes":32,"replies":2,"retweet_id":"1191091329595514885","retweeter_userid":"158092325","retweeter_username":"Oledobrasil","retweets":1,"text":"Homenagem pro @Oledobrasil no Maracan\u00e3","timestamp":1572813252000,"timestamp_epochs":1572813252,"tweet_id":"1191091226344394752","tweet_url":"\/fmenezes_15\/status\/1191091226344394752","user_id":"2728648749","username":"fmenezes_15"},{"fullname":"Parmerista","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Come\u00e7a \u00e0s homenagens ao <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"158092325\" dir=\"ltr\" href=\"\/Oledobrasil\"><s>@<\/s><b>Oledobrasil<\/b><\/a> No Maracan\u00e3<\/p>","is_retweet":1,"likes":43,"replies":0,"retweet_id":"1191091287379906564","retweeter_userid":"158092325","retweeter_username":"Oledobrasil","retweets":1,"text":"Come\u00e7a \u00e0s homenagens ao @Oledobrasil No Maracan\u00e3","timestamp":1572813256000,"timestamp_epochs":1572813256,"tweet_id":"1191091245164244993","tweet_url":"\/alex_souza89\/status\/1191091245164244993","user_id":"248922698","username":"alex_souza89"},{"fullname":"#Fla-Paci\u00eancia 2019","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"und\">Oooooool\u00e9\u00e9\u00e9 <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"158092325\" dir=\"ltr\" href=\"\/Oledobrasil\"><s>@<\/s><b>Oledobrasil<\/b><\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":17,"replies":0,"retweet_id":"1191091270321618946","retweeter_userid":"158092325","retweeter_username":"Oledobrasil","retweets":2,"text":"Oooooool\u00e9\u00e9\u00e9 @Oledobrasil","timestamp":1572813248000,"timestamp_epochs":1572813248,"tweet_id":"1191091211030929408","tweet_url":"\/Fla_PacienciaRJ\/status\/1191091211030929408","user_id":"169587174","username":"Fla_PacienciaRJ"},{"fullname":"Ol\u00e9 do Brasil","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">A fase do Corinthians \u00e9 t\u00e3o complicada que a torcida j\u00e1 sente a saudade desse homem<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/HhkVIUD2Z5\">pic.twitter.com\/HhkVIUD2Z5<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":732,"replies":21,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":62,"text":"A fase do Corinthians \u00e9 t\u00e3o complicada que a torcida j\u00e1 sente a saudade desse homempic.twitter.com\/HhkVIUD2Z5","timestamp":1572813196000,"timestamp_epochs":1572813196,"tweet_id":"1191090991551459329","tweet_url":"\/Oledobrasil\/status\/1191090991551459329","user_id":"158092325","username":"Oledobrasil"},{"fullname":"Ol\u00e9 do Brasil","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Voc\u00ea v\u00ea que a fase do Corinthians \u00e9 complicada quando leva um gola\u00e7o do Vitinho.<\/p>","is_retweet":0,"likes":685,"replies":18,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":99,"text":"Voc\u00ea v\u00ea que a fase do Corinthians \u00e9 complicada quando leva um gola\u00e7o do Vitinho.","timestamp":1572813063000,"timestamp_epochs":1572813063,"tweet_id":"1191090433780322305","tweet_url":"\/Oledobrasil\/status\/1191090433780322305","user_id":"158092325","username":"Oledobrasil"},{"fullname":"Ol\u00e9 do Brasil","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">O Flamengo vai golear o River Plate.<\/p>","is_retweet":0,"likes":1031,"replies":143,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":63,"text":"O Flamengo vai golear o River Plate.","timestamp":1572812992000,"timestamp_epochs":1572812992,"tweet_id":"1191090136693530629","tweet_url":"\/Oledobrasil\/status\/1191090136693530629","user_id":"158092325","username":"Oledobrasil"},{"fullname":"Ol\u00e9 do Brasil","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Vitinho: nunca critiquei!<\/p>","is_retweet":0,"likes":293,"replies":7,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":40,"text":"Vitinho: nunca critiquei!","timestamp":1572812908000,"timestamp_epochs":1572812908,"tweet_id":"1191089785143791617","tweet_url":"\/Oledobrasil\/status\/1191089785143791617","user_id":"158092325","username":"Oledobrasil"},{"fullname":"Ol\u00e9 do Brasil","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">E essa bola no bra\u00e7o do Everton Ribeiro hein?<\/p>","is_retweet":0,"likes":1487,"replies":282,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":141,"text":"E essa bola no bra\u00e7o do Everton Ribeiro hein?","timestamp":1572812412000,"timestamp_epochs":1572812412,"tweet_id":"1191087702906744833","tweet_url":"\/Oledobrasil\/status\/1191087702906744833","user_id":"158092325","username":"Oledobrasil"},{"fullname":"Ol\u00e9 do Brasil","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">A maior prova de que os jogadores corintianos n\u00e3o seguem as orienta\u00e7\u00f5es do Carille foi esse gol do Corinthians.<\/p>","is_retweet":0,"likes":986,"replies":10,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":114,"text":"A maior prova de que os jogadores corintianos n\u00e3o seguem as orienta\u00e7\u00f5es do Carille foi esse gol do Corinthians.","timestamp":1572812184000,"timestamp_epochs":1572812184,"tweet_id":"1191086745166766082","tweet_url":"\/Oledobrasil\/status\/1191086745166766082","user_id":"158092325","username":"Oledobrasil"},{"fullname":"Ol\u00e9 do Brasil","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"und\"><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/Jli3trFJk0\">pic.twitter.com\/Jli3trFJk0<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":311,"replies":13,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":58,"text":"pic.twitter.com\/Jli3trFJk0","timestamp":1572812091000,"timestamp_epochs":1572812091,"tweet_id":"1191086355784388608","tweet_url":"\/Oledobrasil\/status\/1191086355784388608","user_id":"158092325","username":"Oledobrasil"},{"fullname":"Ol\u00e9 do Brasil","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Nossa! Que gol importante do Corinthians! \n\nAgora o campeonato vai mudar totalmente!<\/p>","is_retweet":0,"likes":654,"replies":24,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":69,"text":"Nossa! Que gol importante do Corinthians! \n\nAgora o campeonato vai mudar totalmente!","timestamp":1572811994000,"timestamp_epochs":1572811994,"tweet_id":"1191085949662453761","tweet_url":"\/Oledobrasil\/status\/1191085949662453761","user_id":"158092325","username":"Oledobrasil"},{"fullname":"Ol\u00e9 do Brasil","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Carille acaba de atualizar seu perfil no <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"408517222\" dir=\"ltr\" href=\"\/LinkedinBrasil\"><s>@<\/s><b>LinkedinBrasil<\/b><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":509,"replies":15,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":83,"text":"Carille acaba de atualizar seu perfil no @LinkedinBrasil","timestamp":1572811790000,"timestamp_epochs":1572811790,"tweet_id":"1191085093470789632","tweet_url":"\/Oledobrasil\/status\/1191085093470789632","user_id":"158092325","username":"Oledobrasil"},{"fullname":"Ol\u00e9 do Brasil","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">O Corinthians j\u00e1 escapou do rebaixamento?<\/p>","is_retweet":0,"likes":195,"replies":14,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":23,"text":"O Corinthians j\u00e1 escapou do rebaixamento?","timestamp":1572811703000,"timestamp_epochs":1572811703,"tweet_id":"1191084728159477761","tweet_url":"\/Oledobrasil\/status\/1191084728159477761","user_id":"158092325","username":"Oledobrasil"},{"fullname":"Ol\u00e9 do Brasil","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">E os palmeirenses achando que ainda \u00e9 poss\u00edvel ser campe\u00e3o brasileiro \n\nHAHAHAHAHAHAHAHAHAHAHHAHAHAHHAHAHAHHAHAHAHHAHAHA<\/p>","is_retweet":0,"likes":1534,"replies":94,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":115,"text":"E os palmeirenses achando que ainda \u00e9 poss\u00edvel ser campe\u00e3o brasileiro \n\nHAHAHAHAHAHAHAHAHAHAHHAHAHAHHAHAHAHHAHAHAHHAHAHA","timestamp":1572811689000,"timestamp_epochs":1572811689,"tweet_id":"1191084669829292035","tweet_url":"\/Oledobrasil\/status\/1191084669829292035","user_id":"158092325","username":"Oledobrasil"},{"fullname":"Ol\u00e9 do Brasil","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Olha, eu n\u00e3o sei voc\u00eas, mas a partir de amanh\u00e3 eu j\u00e1 n\u00e3o fa\u00e7o mais o bigode, s\u00f3 pra poder passar o r\u00e9veillon style, tipo o Bruno Henrique.<\/p>","is_retweet":0,"likes":198,"replies":2,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":21,"text":"Olha, eu n\u00e3o sei voc\u00eas, mas a partir de amanh\u00e3 eu j\u00e1 n\u00e3o fa\u00e7o mais o bigode, s\u00f3 pra poder passar o r\u00e9veillon style, tipo o Bruno Henrique.","timestamp":1572811678000,"timestamp_epochs":1572811678,"tweet_id":"1191084624199528448","tweet_url":"\/Oledobrasil\/status\/1191084624199528448","user_id":"158092325","username":"Oledobrasil"},{"fullname":"Ol\u00e9 do Brasil","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">G\u00eanio<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/Robertsplayer\/status\/1191080744371859456\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/8W42vnCqVM\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/Robertsplayer\/status\/1191080744371859456\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/Robertsplayer\/<\/span><span class=\"invisible\">status\/1191080744371859456<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":147,"replies":7,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":7,"text":"G\u00eaniohttps:\/\/twitter.com\/Robertsplayer\/status\/1191080744371859456\u00a0\u2026","timestamp":1572810979000,"timestamp_epochs":1572810979,"tweet_id":"1191081690954915841","tweet_url":"\/Oledobrasil\/status\/1191081690954915841","user_id":"158092325","username":"Oledobrasil"},{"fullname":"Ol\u00e9 do Brasil","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Voc\u00eas acharam mesmo que meu time ia segurar o Flamengo e ainda ajudar o Palmeiras ?<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/XpspRcjalG\">pic.twitter.com\/XpspRcjalG<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":1487,"replies":49,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":184,"text":"Voc\u00eas acharam mesmo que meu time ia segurar o Flamengo e ainda ajudar o Palmeiras ?pic.twitter.com\/XpspRcjalG","timestamp":1572810635000,"timestamp_epochs":1572810635,"tweet_id":"1191080252094767107","tweet_url":"\/Oledobrasil\/status\/1191080252094767107","user_id":"158092325","username":"Oledobrasil"},{"fullname":"Ol\u00e9 do Brasil","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Que jogador maravilhoso esse Bruno Henrique. QUE HOMEM!<\/p>","is_retweet":0,"likes":439,"replies":10,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":61,"text":"Que jogador maravilhoso esse Bruno Henrique. QUE HOMEM!","timestamp":1572810481000,"timestamp_epochs":1572810481,"tweet_id":"1191079605169471489","tweet_url":"\/Oledobrasil\/status\/1191079605169471489","user_id":"158092325","username":"Oledobrasil"},{"fullname":"Ol\u00e9 do Brasil","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">GOOOOOOOOOOL DO CAMPE\u00c3O BRASILEIRO 2019!<\/p>","is_retweet":0,"likes":210,"replies":25,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":23,"text":"GOOOOOOOOOOL DO CAMPE\u00c3O BRASILEIRO 2019!","timestamp":1572810445000,"timestamp_epochs":1572810445,"tweet_id":"1191079455118245892","tweet_url":"\/Oledobrasil\/status\/1191079455118245892","user_id":"158092325","username":"Oledobrasil"},{"fullname":"Ol\u00e9 do Brasil","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">PENAL PRO MENG\u00c3O!!!<\/p>","is_retweet":0,"likes":146,"replies":50,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":5,"text":"PENAL PRO MENG\u00c3O!!!","timestamp":1572810283000,"timestamp_epochs":1572810283,"tweet_id":"1191078771761319944","tweet_url":"\/Oledobrasil\/status\/1191078771761319944","user_id":"158092325","username":"Oledobrasil"},{"fullname":"Ol\u00e9 do Brasil","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Palmeirenses contando com o Corinthians para roubar pontos do Flamengo\n\nCorinthians:<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/CUaiNTsCRH\">pic.twitter.com\/CUaiNTsCRH<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":1023,"replies":32,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":115,"text":"Palmeirenses contando com o Corinthians para roubar pontos do Flamengo\n\nCorinthians:pic.twitter.com\/CUaiNTsCRH","timestamp":1572807418000,"timestamp_epochs":1572807418,"tweet_id":"1191066758800723971","tweet_url":"\/Oledobrasil\/status\/1191066758800723971","user_id":"158092325","username":"Oledobrasil"},{"fullname":"Ol\u00e9 do Brasil","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">TEMA DA REDA\u00c7\u00c3O DO ENEM\n\n\u201c\u00c9 poss\u00edvel ser feliz e botafoguense ao mesmo tempo?\u201d<\/p>","is_retweet":0,"likes":2958,"replies":66,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":464,"text":"TEMA DA REDA\u00c7\u00c3O DO ENEM\n\n\u201c\u00c9 poss\u00edvel ser feliz e botafoguense ao mesmo tempo?\u201d","timestamp":1572806516000,"timestamp_epochs":1572806516,"tweet_id":"1191062973038710784","tweet_url":"\/Oledobrasil\/status\/1191062973038710784","user_id":"158092325","username":"Oledobrasil"},{"fullname":"Ol\u00e9 do Brasil","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Tema da reda\u00e7\u00e3o do <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/Enem2019?src=hash\"><s>#<\/s><b>Enem2019<\/b><\/a> \u00e9:\n\n\u201cSe o Flamengo n\u00e3o \u00e9 time, o Flamengo \u00e9?\u201d<\/p>","is_retweet":0,"likes":1027,"replies":88,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":116,"text":"Tema da reda\u00e7\u00e3o do #Enem2019 \u00e9:\n\n\u201cSe o Flamengo n\u00e3o \u00e9 time, o Flamengo \u00e9?\u201d","timestamp":1572801028000,"timestamp_epochs":1572801028,"tweet_id":"1191039955063193600","tweet_url":"\/Oledobrasil\/status\/1191039955063193600","user_id":"158092325","username":"Oledobrasil"},{"fullname":"Ol\u00e9 do Brasil","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">Not\u00edcias que parecem do Ol\u00e9 do Brasil, mas n\u00e3o s\u00e3o<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/JornalOGlobo\/status\/1191022498877341697\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/fVXAhgjyNX\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/JornalOGlobo\/status\/1191022498877341697\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/JornalOGlobo\/s<\/span><span class=\"invisible\">tatus\/1191022498877341697<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":6625,"replies":202,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":971,"text":"Not\u00edcias que parecem do Ol\u00e9 do Brasil, mas n\u00e3o s\u00e3ohttps:\/\/twitter.com\/JornalOGlobo\/status\/1191022498877341697\u00a0\u2026","timestamp":1572800389000,"timestamp_epochs":1572800389,"tweet_id":"1191037274877767681","tweet_url":"\/Oledobrasil\/status\/1191037274877767681","user_id":"158092325","username":"Oledobrasil"},{"fullname":"Ol\u00e9 do Brasil","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Hoje tem Flamengo x Corinthians e ainda n\u00e3o cancelaram o <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/Enem2019?src=hash\"><s>#<\/s><b>Enem2019<\/b><\/a> ?<\/p>","is_retweet":0,"likes":439,"replies":22,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":33,"text":"Hoje tem Flamengo x Corinthians e ainda n\u00e3o cancelaram o #Enem2019 ?","timestamp":1572796343000,"timestamp_epochs":1572796343,"tweet_id":"1191020304858005505","tweet_url":"\/Oledobrasil\/status\/1191020304858005505","user_id":"158092325","username":"Oledobrasil"},{"fullname":"Ol\u00e9 do Brasil","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">URGENTE! Palmeiras quer que o VAR an\u00e1lise se o clube tem ou n\u00e3o Mundial<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/shar.es\/a3mSH9\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/ETCGIrVcPr\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/shar.es\/a3mSH9\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">shar.es\/a3mSH9<\/span><span class=\"invisible\"><\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span><\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":604,"replies":32,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":100,"text":"URGENTE! Palmeiras quer que o VAR an\u00e1lise se o clube tem ou n\u00e3o Mundialhttps:\/\/shar.es\/a3mSH9\u00a0","timestamp":1572745249000,"timestamp_epochs":1572745249,"tweet_id":"1190806003216011264","tweet_url":"\/Oledobrasil\/status\/1190806003216011264","user_id":"158092325","username":"Oledobrasil"},{"fullname":"F\u00ea Machado","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">E aqui foi marcado oq?<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/qkbE9JZK8j\">pic.twitter.com\/qkbE9JZK8j<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":111,"replies":26,"retweet_id":"1190797561977802754","retweeter_userid":"158092325","retweeter_username":"Oledobrasil","retweets":10,"text":"E aqui foi marcado oq?pic.twitter.com\/qkbE9JZK8j","timestamp":1572742480000,"timestamp_epochs":1572742480,"tweet_id":"1190794387145592833","tweet_url":"\/garciafelipe88\/status\/1190794387145592833","user_id":"360278909","username":"garciafelipe88"},{"fullname":"Ol\u00e9 do Brasil","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">URGENTE! Palmeiras quer o VAR an\u00e1lise se o clube tem ou n\u00e3o Mundial.<\/p>","is_retweet":0,"likes":4756,"replies":122,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":754,"text":"URGENTE! Palmeiras quer o VAR an\u00e1lise se o clube tem ou n\u00e3o Mundial.","timestamp":1572742556000,"timestamp_epochs":1572742556,"tweet_id":"1190794706193653762","tweet_url":"\/Oledobrasil\/status\/1190794706193653762","user_id":"158092325","username":"Oledobrasil"},{"fullname":"Ol\u00e9 do Brasil","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Memes e coment\u00e1rios sobre o VAR de Palmeiras 1 x 0 Cear\u00e1<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/shar.es\/a3mTqC\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/zgVCk2RWMG\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/shar.es\/a3mTqC\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">shar.es\/a3mTqC<\/span><span class=\"invisible\"><\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span><\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":69,"replies":11,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":8,"text":"Memes e coment\u00e1rios sobre o VAR de Palmeiras 1 x 0 Cear\u00e1https:\/\/shar.es\/a3mTqC\u00a0","timestamp":1572742275000,"timestamp_epochs":1572742275,"tweet_id":"1190793529376878592","tweet_url":"\/Oledobrasil\/status\/1190793529376878592","user_id":"158092325","username":"Oledobrasil"},{"fullname":"Ol\u00e9 do Brasil","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Nem o Gilson Kleina pode salvar a Chape do rebaixamento<\/p>","is_retweet":0,"likes":337,"replies":16,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":6,"text":"Nem o Gilson Kleina pode salvar a Chape do rebaixamento","timestamp":1572742091000,"timestamp_epochs":1572742091,"tweet_id":"1190792757373214720","tweet_url":"\/Oledobrasil\/status\/1190792757373214720","user_id":"158092325","username":"Oledobrasil"},{"fullname":"Ol\u00e9 do Brasil","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">WeVARton salvou o Palmeiras hoje<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/gjksVbl8Ks\">pic.twitter.com\/gjksVbl8Ks<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":1164,"replies":74,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":197,"text":"WeVARton salvou o Palmeiras hojepic.twitter.com\/gjksVbl8Ks","timestamp":1572738900000,"timestamp_epochs":1572738900,"tweet_id":"1190779371071688704","tweet_url":"\/Oledobrasil\/status\/1190779371071688704","user_id":"158092325","username":"Oledobrasil"},{"fullname":"Ol\u00e9 do Brasil","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Weverton \u00e9 disparado o melhor goleiro do Brasil.<\/p>","is_retweet":0,"likes":604,"replies":66,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":48,"text":"Weverton \u00e9 disparado o melhor goleiro do Brasil.","timestamp":1572738890000,"timestamp_epochs":1572738890,"tweet_id":"1190779330768580609","tweet_url":"\/Oledobrasil\/status\/1190779330768580609","user_id":"158092325","username":"Oledobrasil"},{"fullname":"Ol\u00e9 do Brasil","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">O que voc\u00eas acharam dessa goleada contra o Cear\u00e1 hein?<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/DpJ1hkgkLv\">pic.twitter.com\/DpJ1hkgkLv<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":511,"replies":49,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":21,"text":"O que voc\u00eas acharam dessa goleada contra o Cear\u00e1 hein?pic.twitter.com\/DpJ1hkgkLv","timestamp":1572738785000,"timestamp_epochs":1572738785,"tweet_id":"1190778889196490753","tweet_url":"\/Oledobrasil\/status\/1190778889196490753","user_id":"158092325","username":"Oledobrasil"},{"fullname":"Ol\u00e9 do Brasil","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Weverton \u00e9 um Alisson desprovido de beleza<\/p>","is_retweet":1,"likes":557,"replies":24,"retweet_id":"1190778715262853123","retweeter_userid":"158092325","retweeter_username":"Oledobrasil","retweets":44,"text":"Weverton \u00e9 um Alisson desprovido de beleza","timestamp":1572737835000,"timestamp_epochs":1572737835,"tweet_id":"1190774906042105857","tweet_url":"\/Oledobrasil\/status\/1190774906042105857","user_id":"158092325","username":"Oledobrasil"},{"fullname":"Ol\u00e9 do Brasil","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Isso \u00e9 impedimento?<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/efzr07Av2B\">pic.twitter.com\/efzr07Av2B<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":2256,"replies":303,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":319,"text":"Isso \u00e9 impedimento?pic.twitter.com\/efzr07Av2B","timestamp":1572738553000,"timestamp_epochs":1572738553,"tweet_id":"1190777914855448579","tweet_url":"\/Oledobrasil\/status\/1190777914855448579","user_id":"158092325","username":"Oledobrasil"},{"fullname":"Ol\u00e9 do Brasil","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">T\u00c3O GARFANDO MEU VOZ\u00c3O!!!<\/p>","is_retweet":0,"likes":1034,"replies":65,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":104,"text":"T\u00c3O GARFANDO MEU VOZ\u00c3O!!!","timestamp":1572738350000,"timestamp_epochs":1572738350,"tweet_id":"1190777065873821696","tweet_url":"\/Oledobrasil\/status\/1190777065873821696","user_id":"158092325","username":"Oledobrasil"},{"fullname":"Ol\u00e9 do Brasil","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Weverton \u00e9 um Alisson desprovido de beleza<\/p>","is_retweet":0,"likes":557,"replies":24,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":44,"text":"Weverton \u00e9 um Alisson desprovido de beleza","timestamp":1572737835000,"timestamp_epochs":1572737835,"tweet_id":"1190774906042105857","tweet_url":"\/Oledobrasil\/status\/1190774906042105857","user_id":"158092325","username":"Oledobrasil"},{"fullname":"Ol\u00e9 do Brasil","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Cear\u00e1 dando muito mais trabalho para o Palmeiras do que o S\u00e3o Paulo<\/p>","is_retweet":0,"likes":771,"replies":32,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":46,"text":"Cear\u00e1 dando muito mais trabalho para o Palmeiras do que o S\u00e3o Paulo","timestamp":1572736502000,"timestamp_epochs":1572736502,"tweet_id":"1190769314049212421","tweet_url":"\/Oledobrasil\/status\/1190769314049212421","user_id":"158092325","username":"Oledobrasil"},{"fullname":"DebatePalmeiras","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Vai estudar a regra seus bosta<\/p>","is_retweet":1,"likes":127,"replies":4,"retweet_id":"1190762714341289984","retweeter_userid":"158092325","retweeter_username":"Oledobrasil","retweets":2,"text":"Vai estudar a regra seus bosta","timestamp":1572734447000,"timestamp_epochs":1572734447,"tweet_id":"1190760693370441730","tweet_url":"\/DebateParmeira\/status\/1190760693370441730","user_id":"709147493410447362","username":"DebateParmeira"},{"fullname":"Ol\u00e9 do Brasil","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Era pra estar uns 5 a 1 pro Cear\u00e1<\/p>","is_retweet":0,"likes":251,"replies":24,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":12,"text":"Era pra estar uns 5 a 1 pro Cear\u00e1","timestamp":1572734842000,"timestamp_epochs":1572734842,"tweet_id":"1190762349826891777","tweet_url":"\/Oledobrasil\/status\/1190762349826891777","user_id":"158092325","username":"Oledobrasil"},{"fullname":"Ol\u00e9 do Brasil","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Weverton \u00e9 um goleiro subestimado?<\/p>","is_retweet":0,"likes":179,"replies":41,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":1,"text":"Weverton \u00e9 um goleiro subestimado?","timestamp":1572734829000,"timestamp_epochs":1572734829,"tweet_id":"1190762297255497733","tweet_url":"\/Oledobrasil\/status\/1190762297255497733","user_id":"158092325","username":"Oledobrasil"},{"fullname":"Ol\u00e9 do Brasil","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">E o cart\u00e3o do Vitor Hugo por ter cometido o p\u00eanalti?<\/p>","is_retweet":0,"likes":1158,"replies":193,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":105,"text":"E o cart\u00e3o do Vitor Hugo por ter cometido o p\u00eanalti?","timestamp":1572734421000,"timestamp_epochs":1572734421,"tweet_id":"1190760586306621441","tweet_url":"\/Oledobrasil\/status\/1190760586306621441","user_id":"158092325","username":"Oledobrasil"},{"fullname":"Ol\u00e9 do Brasil","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Eu ia falar que o Atl\u00e9tico tava caindo na tabela para alcan\u00e7ar o Cruzeiro, a\u00ed empataram e estragaram a piada<\/p>","is_retweet":0,"likes":458,"replies":11,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":15,"text":"Eu ia falar que o Atl\u00e9tico tava caindo na tabela para alcan\u00e7ar o Cruzeiro, a\u00ed empataram e estragaram a piada","timestamp":1572731777000,"timestamp_epochs":1572731777,"tweet_id":"1190749495774138368","tweet_url":"\/Oledobrasil\/status\/1190749495774138368","user_id":"158092325","username":"Oledobrasil"},{"fullname":"Ol\u00e9 do Brasil","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">PALPITES DO OL\u00c9 \n\nPalmeiras 1 x 2 Cear\u00e1 \nFluminense 2 x 1 Vasco \nChapecoense 1  x 2 S\u00e3o Paulo \nFlamengo 1  x 1 Corinthians \nGr\u00eamio 5 x 0 Inter \nAthletico 3 x 3 CSA \nCruzeiro 4 x 1 Bahia \nSantos 6 x 0 Botafogo \nGoi\u00e1s 4 x 0 Ava\u00ed<\/p>","is_retweet":0,"likes":1355,"replies":107,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":66,"text":"PALPITES DO OL\u00c9 \n\nPalmeiras 1 x 2 Cear\u00e1 \nFluminense 2 x 1 Vasco \nChapecoense 1  x 2 S\u00e3o Paulo \nFlamengo 1  x 1 Corinthians \nGr\u00eamio 5 x 0 Inter \nAthletico 3 x 3 CSA \nCruzeiro 4 x 1 Bahia \nSantos 6 x 0 Botafogo \nGoi\u00e1s 4 x 0 Ava\u00ed","timestamp":1572731689000,"timestamp_epochs":1572731689,"tweet_id":"1190749127531016204","tweet_url":"\/Oledobrasil\/status\/1190749127531016204","user_id":"158092325","username":"Oledobrasil"},{"fullname":"Ol\u00e9 do Brasil","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Hoje est\u00e1 com uma cara de que teremos uma palmeirada...\n\nAposto em Palmeiras 1 x Cear\u00e1 2<\/p>","is_retweet":0,"likes":653,"replies":84,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":18,"text":"Hoje est\u00e1 com uma cara de que teremos uma palmeirada...\n\nAposto em Palmeiras 1 x Cear\u00e1 2","timestamp":1572730666000,"timestamp_epochs":1572730666,"tweet_id":"1190744837139697665","tweet_url":"\/Oledobrasil\/status\/1190744837139697665","user_id":"158092325","username":"Oledobrasil"},{"fullname":"Ol\u00e9 do Brasil","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"tl\">HAHAHAHAHAHAHAHAHAHAHAHAHAHAHAHAHAHAHAHAHAHAHAHAHAHAHAHAHAHHAHAHAHHAHHAHAHAHAHHAHAHAHAHAHA<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/Eintracht_por\/status\/1190691192599654402\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/kQud1easqP\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/Eintracht_por\/status\/1190691192599654402\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/Eintracht_por\/<\/span><span class=\"invisible\">status\/1190691192599654402<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":716,"replies":2,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":22,"text":"HAHAHAHAHAHAHAHAHAHAHAHAHAHAHAHAHAHAHAHAHAHAHAHAHAHAHAHAHAHHAHAHAHHAHHAHAHAHAHHAHAHAHAHAHAhttps:\/\/twitter.com\/Eintracht_por\/status\/1190691192599654402\u00a0\u2026","timestamp":1572725640000,"timestamp_epochs":1572725640,"tweet_id":"1190723753224880129","tweet_url":"\/Oledobrasil\/status\/1190723753224880129","user_id":"158092325","username":"Oledobrasil"},{"fullname":"Ol\u00e9 do Brasil","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"und\">U\u00e9 (2)<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/FCBayern\/status\/1190669247371808769\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/tTqN5RoblB\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/FCBayern\/status\/1190669247371808769\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/FCBayern\/statu<\/span><span class=\"invisible\">s\/1190669247371808769<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":166,"replies":7,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":3,"text":"U\u00e9 (2)https:\/\/twitter.com\/FCBayern\/status\/1190669247371808769\u00a0\u2026","timestamp":1572716342000,"timestamp_epochs":1572716342,"tweet_id":"1190684758407352320","tweet_url":"\/Oledobrasil\/status\/1190684758407352320","user_id":"158092325","username":"Oledobrasil"},{"fullname":"Ol\u00e9 do Brasil","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"und\">U\u00e9<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/fcbarcelona_br\/status\/1190674564906455040\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/MLpGrPZ7To\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/fcbarcelona_br\/status\/1190674564906455040\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/fcbarcelona_br<\/span><span class=\"invisible\">\/status\/1190674564906455040<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":215,"replies":5,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":3,"text":"U\u00e9https:\/\/twitter.com\/fcbarcelona_br\/status\/1190674564906455040\u00a0\u2026","timestamp":1572716321000,"timestamp_epochs":1572716321,"tweet_id":"1190684669899137024","tweet_url":"\/Oledobrasil\/status\/1190684669899137024","user_id":"158092325","username":"Oledobrasil"},{"fullname":"Ol\u00e9 do Brasil","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">E o gola\u00e7o do Gabriel Veron marcou ontem?\n\nAzar do garoto que no time principal j\u00e1 tem o Carlos Eduardo.<\/p>","is_retweet":0,"likes":1936,"replies":30,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":121,"text":"E o gola\u00e7o do Gabriel Veron marcou ontem?\n\nAzar do garoto que no time principal j\u00e1 tem o Carlos Eduardo.","timestamp":1572702984000,"timestamp_epochs":1572702984,"tweet_id":"1190628728449175557","tweet_url":"\/Oledobrasil\/status\/1190628728449175557","user_id":"158092325","username":"Oledobrasil"},{"fullname":"S\u00e3o Paulo FC","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Bate no peito, <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"1278393014\" dir=\"ltr\" href=\"\/AlexandrePato\"><s>@<\/s><b>AlexandrePato<\/b><\/a>: o S\u00e3o Paulo \u00e9 sua casa!\n\nLeia mais: <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https:\/\/spfc.vc\/2JKCgQK\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/B8bXhW5aL8\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/spfc.vc\/2JKCgQK\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">spfc.vc\/2JKCgQK<\/span><span class=\"invisible\"><\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span><\/span><\/a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/okhIerFrEH\">pic.twitter.com\/okhIerFrEH<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":10556,"replies":534,"retweet_id":"1190409426521481216","retweeter_userid":"158092325","retweeter_username":"Oledobrasil","retweets":3712,"text":"Bate no peito, @AlexandrePato: o S\u00e3o Paulo \u00e9 sua casa!\n\nLeia mais: https:\/\/spfc.vc\/2JKCgQK\u00a0pic.twitter.com\/okhIerFrEH","timestamp":1553720307000,"timestamp_epochs":1553720307,"tweet_id":"1111009610582945793","tweet_url":"\/SaoPauloFC\/status\/1111009610582945793","user_id":"24920669","username":"SaoPauloFC"},{"fullname":"AB","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"en\">100k retweets<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/RaptorsMilGrau\/status\/1190268314590875648\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/C9HQQTDATQ\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/RaptorsMilGrau\/status\/1190268314590875648\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/RaptorsMilGrau<\/span><span class=\"invisible\">\/status\/1190268314590875648<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":21599,"replies":2030,"retweet_id":"1190305403701268487","retweeter_userid":"158092325","retweeter_username":"Oledobrasil","retweets":48487,"text":"100k retweetshttps:\/\/twitter.com\/RaptorsMilGrau\/status\/1190268314590875648\u00a0\u2026","timestamp":1572617146000,"timestamp_epochs":1572617146,"tweet_id":"1190268696800976898","tweet_url":"\/AB84\/status\/1190268696800976898","user_id":"224221596","username":"AB84"},{"fullname":"Ol\u00e9 do Brasil","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">To achando engra\u00e7ado a torcida do Palmeiras ainda acreditando no t\u00edtulo brasileiro HAHAHAHAHAHAHAHA<\/p>","is_retweet":0,"likes":2992,"replies":228,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":182,"text":"To achando engra\u00e7ado a torcida do Palmeiras ainda acreditando no t\u00edtulo brasileiro HAHAHAHAHAHAHAHA","timestamp":1572614607000,"timestamp_epochs":1572614607,"tweet_id":"1190258048792702981","tweet_url":"\/Oledobrasil\/status\/1190258048792702981","user_id":"158092325","username":"Oledobrasil"},{"fullname":"Ol\u00e9 do Brasil","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">Eita!<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/Esp_Interativo\/status\/1190108442805059584\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/3PuOcl9JPg\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/Esp_Interativo\/status\/1190108442805059584\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/Esp_Interativo<\/span><span class=\"invisible\">\/status\/1190108442805059584<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":218,"replies":14,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":5,"text":"Eita!https:\/\/twitter.com\/Esp_Interativo\/status\/1190108442805059584\u00a0\u2026","timestamp":1572582041000,"timestamp_epochs":1572582041,"tweet_id":"1190121458611167233","tweet_url":"\/Oledobrasil\/status\/1190121458611167233","user_id":"158092325","username":"Oledobrasil"},{"fullname":"Ol\u00e9 do Brasil","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Olha quem voltou!<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/WfDdWiBM6w\">pic.twitter.com\/WfDdWiBM6w<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":2038,"replies":93,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":126,"text":"Olha quem voltou!pic.twitter.com\/WfDdWiBM6w","timestamp":1572575839000,"timestamp_epochs":1572575839,"tweet_id":"1190095444828966912","tweet_url":"\/Oledobrasil\/status\/1190095444828966912","user_id":"158092325","username":"Oledobrasil"},{"fullname":"Ol\u00e9 do Brasil","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"und\">OOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOL\u00c9!<\/p>","is_retweet":1,"likes":171,"replies":13,"retweet_id":"1190087442952531968","retweeter_userid":"158092325","retweeter_username":"Oledobrasil","retweets":3,"text":"OOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOL\u00c9!","timestamp":1572566834000,"timestamp_epochs":1572566834,"tweet_id":"1190057675251503105","tweet_url":"\/Oledobrasil\/status\/1190057675251503105","user_id":"158092325","username":"Oledobrasil"},{"fullname":"Ol\u00e9 do Brasil","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">S\u00e3o Paulo contrata Sandy &amp; J\u00fanior para fazer show no Allianz em dias de cl\u00e1ssico: \u201c\u00danico jeito de n\u00e3o perder\u201d<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/shar.es\/a3aybM\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/iSqcbZMJlL\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/shar.es\/a3aybM\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">shar.es\/a3aybM<\/span><span class=\"invisible\"><\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span><\/span><\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":295,"replies":6,"retweet_id":"1190082423888994307","retweeter_userid":"158092325","retweeter_username":"Oledobrasil","retweets":29,"text":"S\u00e3o Paulo contrata Sandy & J\u00fanior para fazer show no Allianz em dias de cl\u00e1ssico: \u201c\u00danico jeito de n\u00e3o perder\u201dhttps:\/\/shar.es\/a3aybM\u00a0","timestamp":1572536228000,"timestamp_epochs":1572536228,"tweet_id":"1189929303422775297","tweet_url":"\/Oledobrasil\/status\/1189929303422775297","user_id":"158092325","username":"Oledobrasil"},{"fullname":"Ol\u00e9 do Brasil","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">O que acontece com o campeonato agora?<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/Flamengo\/status\/1190069561074298882\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/z6uYaTieb8\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/Flamengo\/status\/1190069561074298882\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/Flamengo\/statu<\/span><span class=\"invisible\">s\/1190069561074298882<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":246,"replies":88,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":2,"text":"O que acontece com o campeonato agora?https:\/\/twitter.com\/Flamengo\/status\/1190069561074298882\u00a0\u2026","timestamp":1572571339000,"timestamp_epochs":1572571339,"tweet_id":"1190076569303363584","tweet_url":"\/Oledobrasil\/status\/1190076569303363584","user_id":"158092325","username":"Oledobrasil"},{"fullname":"Ol\u00e9 do Brasil","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">T\u00e1 na cara que o Botafogo vai ficar tentando o jogo inteiro, mas o gol n\u00e3o vai sair.<\/p>","is_retweet":0,"likes":482,"replies":39,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":9,"text":"T\u00e1 na cara que o Botafogo vai ficar tentando o jogo inteiro, mas o gol n\u00e3o vai sair.","timestamp":1572571029000,"timestamp_epochs":1572571029,"tweet_id":"1190075270356705280","tweet_url":"\/Oledobrasil\/status\/1190075270356705280","user_id":"158092325","username":"Oledobrasil"},{"fullname":"Ol\u00e9 do Brasil","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Rolou treta entre Ar\u00e3o e Gabigol?<\/p>","is_retweet":0,"likes":685,"replies":52,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":8,"text":"Rolou treta entre Ar\u00e3o e Gabigol?","timestamp":1572570189000,"timestamp_epochs":1572570189,"tweet_id":"1190071745081987074","tweet_url":"\/Oledobrasil\/status\/1190071745081987074","user_id":"158092325","username":"Oledobrasil"},{"fullname":"Ol\u00e9 do Brasil","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">Daqui a pouco v\u00e3o falar que esse tweet \u00e9 uma zica<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/Oledobrasil\/status\/1190063728215105536\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/oHjL4xKOpJ\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/Oledobrasil\/status\/1190063728215105536\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/Oledobrasil\/st<\/span><span class=\"invisible\">atus\/1190063728215105536<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":261,"replies":21,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":4,"text":"Daqui a pouco v\u00e3o falar que esse tweet \u00e9 uma zicahttps:\/\/twitter.com\/Oledobrasil\/status\/1190063728215105536\u00a0\u2026","timestamp":1572569919000,"timestamp_epochs":1572569919,"tweet_id":"1190070614675120137","tweet_url":"\/Oledobrasil\/status\/1190070614675120137","user_id":"158092325","username":"Oledobrasil"},{"fullname":"Ol\u00e9 do Brasil","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">GOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOL DO GOI\u00c1S!<\/p>","is_retweet":0,"likes":272,"replies":9,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":18,"text":"GOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOL DO GOI\u00c1S!","timestamp":1572569687000,"timestamp_epochs":1572569687,"tweet_id":"1190069639696539654","tweet_url":"\/Oledobrasil\/status\/1190069639696539654","user_id":"158092325","username":"Oledobrasil"},{"fullname":"Ol\u00e9 do Brasil","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"en\">GOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOL DO INTER! <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"82682924\" dir=\"ltr\" href=\"\/unimedpoa\"><s>@<\/s><b>unimedpoa<\/b><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":48,"replies":6,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":1,"text":"GOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOL DO INTER! @unimedpoa","timestamp":1572569480000,"timestamp_epochs":1572569480,"tweet_id":"1190068771282665472","tweet_url":"\/Oledobrasil\/status\/1190068771282665472","user_id":"158092325","username":"Oledobrasil"},{"fullname":"Ol\u00e9 do Brasil","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Cesar tentou cobrar um tiro de meta com a bola do jogador do Goi\u00e1s e tomou amarelo?<\/p>","is_retweet":0,"likes":272,"replies":4,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":13,"text":"Cesar tentou cobrar um tiro de meta com a bola do jogador do Goi\u00e1s e tomou amarelo?","timestamp":1572569197000,"timestamp_epochs":1572569197,"tweet_id":"1190067586265948160","tweet_url":"\/Oledobrasil\/status\/1190067586265948160","user_id":"158092325","username":"Oledobrasil"},{"fullname":"Ol\u00e9 do Brasil","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">J\u00e1 entregaram a ta\u00e7a pro Flamengo? \n\nN\u00e3o? T\u00e3o esperando o que?<\/p>","is_retweet":0,"likes":459,"replies":35,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":22,"text":"J\u00e1 entregaram a ta\u00e7a pro Flamengo? \n\nN\u00e3o? T\u00e3o esperando o que?","timestamp":1572568277000,"timestamp_epochs":1572568277,"tweet_id":"1190063728215105536","tweet_url":"\/Oledobrasil\/status\/1190063728215105536","user_id":"158092325","username":"Oledobrasil"},{"fullname":"Ol\u00e9 do Brasil","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">GOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOL DO FLAMENGO! GABIGOL!<\/p>","is_retweet":0,"likes":153,"replies":4,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":7,"text":"GOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOL DO FLAMENGO! GABIGOL!","timestamp":1572567306000,"timestamp_epochs":1572567306,"tweet_id":"1190059653264236544","tweet_url":"\/Oledobrasil\/status\/1190059653264236544","user_id":"158092325","username":"Oledobrasil"},{"fullname":"Ol\u00e9 do Brasil","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Rodinei merece uma chance na sele\u00e7\u00e3o. Olha a caneta que ele deu agora.<\/p>","is_retweet":0,"likes":133,"replies":7,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":5,"text":"Rodinei merece uma chance na sele\u00e7\u00e3o. Olha a caneta que ele deu agora.","timestamp":1572567110000,"timestamp_epochs":1572567110,"tweet_id":"1190058830794776584","tweet_url":"\/Oledobrasil\/status\/1190058830794776584","user_id":"158092325","username":"Oledobrasil"},{"fullname":"Ol\u00e9 do Brasil","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"und\">OOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOL\u00c9!<\/p>","is_retweet":0,"likes":171,"replies":13,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":3,"text":"OOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOL\u00c9!","timestamp":1572566834000,"timestamp_epochs":1572566834,"tweet_id":"1190057675251503105","tweet_url":"\/Oledobrasil\/status\/1190057675251503105","user_id":"158092325","username":"Oledobrasil"},{"fullname":"Ol\u00e9 do Brasil","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">Agora t\u00e1 explicado<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/ariaguiar\/status\/1190055987484516358\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/ElmX2trkTR\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/ariaguiar\/status\/1190055987484516358\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/ariaguiar\/stat<\/span><span class=\"invisible\">us\/1190055987484516358<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":72,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":2,"text":"Agora t\u00e1 explicadohttps:\/\/twitter.com\/ariaguiar\/status\/1190055987484516358\u00a0\u2026","timestamp":1572566452000,"timestamp_epochs":1572566452,"tweet_id":"1190056071613861888","tweet_url":"\/Oledobrasil\/status\/1190056071613861888","user_id":"158092325","username":"Oledobrasil"},{"fullname":"Ol\u00e9 do Brasil","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Anularam o gola\u00e7o do Juninho!<\/p>","is_retweet":0,"likes":93,"replies":11,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Anularam o gola\u00e7o do Juninho!","timestamp":1572566365000,"timestamp_epochs":1572566365,"tweet_id":"1190055705753128961","tweet_url":"\/Oledobrasil\/status\/1190055705753128961","user_id":"158092325","username":"Oledobrasil"},{"fullname":"Ol\u00e9 do Brasil","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Que gola\u00e7o do Juninho do Bahia!<\/p>","is_retweet":0,"likes":72,"replies":10,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Que gola\u00e7o do Juninho do Bahia!","timestamp":1572566287000,"timestamp_epochs":1572566287,"tweet_id":"1190055378983309312","tweet_url":"\/Oledobrasil\/status\/1190055378983309312","user_id":"158092325","username":"Oledobrasil"},{"fullname":"Ol\u00e9 do Brasil","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">GOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOLOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOL DO BAHIA! <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"82682924\" dir=\"ltr\" href=\"\/unimedpoa\"><s>@<\/s><b>unimedpoa<\/b><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":58,"replies":9,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":2,"text":"GOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOLOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOL DO BAHIA! @unimedpoa","timestamp":1572566223000,"timestamp_epochs":1572566223,"tweet_id":"1190055113521545217","tweet_url":"\/Oledobrasil\/status\/1190055113521545217","user_id":"158092325","username":"Oledobrasil"},{"fullname":"Ol\u00e9 do Brasil","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">E esses jogos a\u00ed? Como est\u00e3o?<\/p>","is_retweet":0,"likes":74,"replies":5,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"E esses jogos a\u00ed? Como est\u00e3o?","timestamp":1572561998000,"timestamp_epochs":1572561998,"tweet_id":"1190037390687133706","tweet_url":"\/Oledobrasil\/status\/1190037390687133706","user_id":"158092325","username":"Oledobrasil"},{"fullname":"Ol\u00e9 do Brasil","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Por onde anda: Anelka, \u00eddolo do Atl\u00e9tico-MG<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/shar.es\/a3aOAb\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/vwYP9cvY4X\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/shar.es\/a3aOAb\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">shar.es\/a3aOAb<\/span><span class=\"invisible\"><\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span><\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":618,"replies":26,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":97,"text":"Por onde anda: Anelka, \u00eddolo do Atl\u00e9tico-MGhttps:\/\/shar.es\/a3aOAb\u00a0","timestamp":1572554149000,"timestamp_epochs":1572554149,"tweet_id":"1190004471423782913","tweet_url":"\/Oledobrasil\/status\/1190004471423782913","user_id":"158092325","username":"Oledobrasil"},{"fullname":"Ol\u00e9 do Brasil","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Para ficar ainda mais engra\u00e7ado, o lateral esquerdo Juan foi expulso. Ou seja, desta vez, nem a arbitragem salvaria o Flamengo. \n\nRiu em 2008? Quero ver rir em 2019! N\u00e3o tem zica que tire o t\u00edtulo do Flamengo! Vai dar pena do River Plate!<\/p>","is_retweet":0,"likes":105,"replies":8,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":6,"text":"Para ficar ainda mais engra\u00e7ado, o lateral esquerdo Juan foi expulso. Ou seja, desta vez, nem a arbitragem salvaria o Flamengo. \n\nRiu em 2008? Quero ver rir em 2019! N\u00e3o tem zica que tire o t\u00edtulo do Flamengo! Vai dar pena do River Plate!","timestamp":1572550639000,"timestamp_epochs":1572550639,"tweet_id":"1189989745885097984","tweet_url":"\/Oledobrasil\/status\/1189989745885097984","user_id":"158092325","username":"Oledobrasil"},{"fullname":"Ol\u00e9 do Brasil","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Enquanto a torcida do Flamengo protestava, os jogadores assustados diziam: a vingan\u00e7a nunca \u00e9 plena mata a alma e a envenena. E os torcedores respondiam: seria melhor ter ido ver o filme do Pel\u00e9.<\/p>","is_retweet":0,"likes":76,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":5,"text":"Enquanto a torcida do Flamengo protestava, os jogadores assustados diziam: a vingan\u00e7a nunca \u00e9 plena mata a alma e a envenena. E os torcedores respondiam: seria melhor ter ido ver o filme do Pel\u00e9.","timestamp":1572550623000,"timestamp_epochs":1572550623,"tweet_id":"1189989680382644225","tweet_url":"\/Oledobrasil\/status\/1189989680382644225","user_id":"158092325","username":"Oledobrasil"},{"fullname":"Ol\u00e9 do Brasil","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Tal qual Chaves e Chapolin, os mexicanos do Am\u00e9rica fizeram o Brasil inteiro dar risada. Exagerei, nada nem ningu\u00e9m \u00e9 t\u00e3o engra\u00e7ado como o Chaves.<\/p>","is_retweet":0,"likes":61,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":3,"text":"Tal qual Chaves e Chapolin, os mexicanos do Am\u00e9rica fizeram o Brasil inteiro dar risada. Exagerei, nada nem ningu\u00e9m \u00e9 t\u00e3o engra\u00e7ado como o Chaves.","timestamp":1572550603000,"timestamp_epochs":1572550603,"tweet_id":"1189989595414454272","tweet_url":"\/Oledobrasil\/status\/1189989595414454272","user_id":"158092325","username":"Oledobrasil"},{"fullname":"Ol\u00e9 do Brasil","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Falta para o Am\u00e9rica. A falta \u00e9 de longe, mas Caba\u00f1as ajeita a bola com a certeza de que ela acabar\u00e1 nas redes rubro-negras. N\u00e3o deu outra: a bola desviou na barreira e realizou o desejo do paraguaio.<\/p>","is_retweet":0,"likes":41,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":4,"text":"Falta para o Am\u00e9rica. A falta \u00e9 de longe, mas Caba\u00f1as ajeita a bola com a certeza de que ela acabar\u00e1 nas redes rubro-negras. N\u00e3o deu outra: a bola desviou na barreira e realizou o desejo do paraguaio.","timestamp":1572550581000,"timestamp_epochs":1572550581,"tweet_id":"1189989506558185476","tweet_url":"\/Oledobrasil\/status\/1189989506558185476","user_id":"158092325","username":"Oledobrasil"},{"fullname":"Ol\u00e9 do Brasil","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Obina e Ronaldo Angelim disseram recentemente que o t\u00e9cnico Joel Santana n\u00e3o sabia que 2 a 0 dava Flamengo. Joel abriu o time pensando que precisava fazer mais um gol para se classificar. Ser\u00e1 que mata-mata de Libertadores aceita um erro como este?<\/p>","is_retweet":0,"likes":62,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":4,"text":"Obina e Ronaldo Angelim disseram recentemente que o t\u00e9cnico Joel Santana n\u00e3o sabia que 2 a 0 dava Flamengo. Joel abriu o time pensando que precisava fazer mais um gol para se classificar. Ser\u00e1 que mata-mata de Libertadores aceita um erro como este?","timestamp":1572550554000,"timestamp_epochs":1572550554,"tweet_id":"1189989393265770497","tweet_url":"\/Oledobrasil\/status\/1189989393265770497","user_id":"158092325","username":"Oledobrasil"},{"fullname":"Ol\u00e9 do Brasil","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">O Flamengo continuava em cima e perdendo gols. Adivinha? Contra-ataque do Am\u00e9rica e gol dos mexicanos. O primeiro tempo foi encerrado com o placar de 2 a 0. E o segundo tempo come\u00e7ou e se manteve como o primeiro: Meng\u00e3o pressionando e desperdi\u00e7ando muitas chances.<\/p>","is_retweet":0,"likes":49,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":5,"text":"O Flamengo continuava em cima e perdendo gols. Adivinha? Contra-ataque do Am\u00e9rica e gol dos mexicanos. O primeiro tempo foi encerrado com o placar de 2 a 0. E o segundo tempo come\u00e7ou e se manteve como o primeiro: Meng\u00e3o pressionando e desperdi\u00e7ando muitas chances.","timestamp":1572550543000,"timestamp_epochs":1572550543,"tweet_id":"1189989344477679619","tweet_url":"\/Oledobrasil\/status\/1189989344477679619","user_id":"158092325","username":"Oledobrasil"},{"fullname":"Ol\u00e9 do Brasil","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Jogo da volta. Maracan\u00e3. Maracana\u00e7o. No gol do Am\u00e9rica, o Ochoa, que pegou tudo. No ataque, o craque Caban\u00e3s, que abriu o placar com um chute de longe. A bola encobriu o goleiro Bruno. Um gol de cobertura para dar inveja at\u00e9 mesmo aos palmeirenses quando jogam contra o S\u00e3o Paulo.<\/p>","is_retweet":0,"likes":74,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":5,"text":"Jogo da volta. Maracan\u00e3. Maracana\u00e7o. No gol do Am\u00e9rica, o Ochoa, que pegou tudo. No ataque, o craque Caban\u00e3s, que abriu o placar com um chute de longe. A bola encobriu o goleiro Bruno. Um gol de cobertura para dar inveja at\u00e9 mesmo aos palmeirenses quando jogam contra o S\u00e3o Paulo.","timestamp":1572550534000,"timestamp_epochs":1572550534,"tweet_id":"1189989308146556928","tweet_url":"\/Oledobrasil\/status\/1189989308146556928","user_id":"158092325","username":"Oledobrasil"},{"fullname":"Ol\u00e9 do Brasil","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Galv\u00e3o Bueno n\u00e3o disse, mas pensou em dizer: \"Nem o mais otimista flamenguista poderia imaginar um resultado como esse\". Verdade.<\/p>","is_retweet":0,"likes":59,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":5,"text":"Galv\u00e3o Bueno n\u00e3o disse, mas pensou em dizer: \"Nem o mais otimista flamenguista poderia imaginar um resultado como esse\". Verdade.","timestamp":1572550507000,"timestamp_epochs":1572550507,"tweet_id":"1189989193168117760","tweet_url":"\/Oledobrasil\/status\/1189989193168117760","user_id":"158092325","username":"Oledobrasil"},{"fullname":"Ol\u00e9 do Brasil","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">O ano? 2008. O time? Flamengo. As risadas? Em todo o Brasil. Flamengo e Am\u00e9rica se enfrentaram em jogos de ida e volta com gol qualificado. Na primeira partida, 4 a 2 para o Flamengo l\u00e1 no M\u00e9xico. Inclusive, o \u00faltimo gol foi de L\u00e9o Moura, que em 2008 tinha 84 anos.<\/p>","is_retweet":0,"likes":124,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":8,"text":"O ano? 2008. O time? Flamengo. As risadas? Em todo o Brasil. Flamengo e Am\u00e9rica se enfrentaram em jogos de ida e volta com gol qualificado. Na primeira partida, 4 a 2 para o Flamengo l\u00e1 no M\u00e9xico. Inclusive, o \u00faltimo gol foi de L\u00e9o Moura, que em 2008 tinha 84 anos.","timestamp":1572550502000,"timestamp_epochs":1572550502,"tweet_id":"1189989172825722880","tweet_url":"\/Oledobrasil\/status\/1189989172825722880","user_id":"158092325","username":"Oledobrasil"},{"fullname":"Ol\u00e9 do Brasil","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">O JOGO FLAMENGO 0 X 3 AM\u00c9RICA \u00c9 O DONO DO <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/TBTOL%C3%89DOBRASIL?src=hash\"><s>#<\/s><b>TBTOL\u00c9DOBRASIL<\/b><\/a> DE HOJE.\n\nA final da Libertadores se aproxima e o Flamengo j\u00e1 \u00e9 campe\u00e3o. Longe de querermos zicar, mas realmente n\u00e3o tem zica que impe\u00e7a o t\u00edtulo do Meng\u00e3o. Vamos entrar no clima? (THREAD)<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/7VaEBMsyyC\">pic.twitter.com\/7VaEBMsyyC<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":549,"replies":54,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":47,"text":"O JOGO FLAMENGO 0 X 3 AM\u00c9RICA \u00c9 O DONO DO #TBTOL\u00c9DOBRASIL DE HOJE.\n\nA final da Libertadores se aproxima e o Flamengo j\u00e1 \u00e9 campe\u00e3o. Longe de querermos zicar, mas realmente n\u00e3o tem zica que impe\u00e7a o t\u00edtulo do Meng\u00e3o. Vamos entrar no clima? (THREAD)pic.twitter.com\/7VaEBMsyyC","timestamp":1572550485000,"timestamp_epochs":1572550485,"tweet_id":"1189989101027639298","tweet_url":"\/Oledobrasil\/status\/1189989101027639298","user_id":"158092325","username":"Oledobrasil"},{"fullname":"Ol\u00e9 do Brasil","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Por onde anda: Drogba, \u00eddolo do Corinthians<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/shar.es\/a3aKKk\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/SdzZRaAH3l\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/shar.es\/a3aKKk\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">shar.es\/a3aKKk<\/span><span class=\"invisible\"><\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span><\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":438,"replies":11,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":50,"text":"Por onde anda: Drogba, \u00eddolo do Corinthianshttps:\/\/shar.es\/a3aKKk\u00a0","timestamp":1572543583000,"timestamp_epochs":1572543583,"tweet_id":"1189960151853346817","tweet_url":"\/Oledobrasil\/status\/1189960151853346817","user_id":"158092325","username":"Oledobrasil"},{"fullname":"Ol\u00e9 do Brasil","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">S\u00e3o Paulo contrata Sandy &amp; J\u00fanior para fazer show no Allianz em dias de cl\u00e1ssico: \u201c\u00danico jeito de n\u00e3o perder\u201d<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/shar.es\/a3aybM\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/iSqcbZMJlL\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/shar.es\/a3aybM\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">shar.es\/a3aybM<\/span><span class=\"invisible\"><\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span><\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":295,"replies":6,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":29,"text":"S\u00e3o Paulo contrata Sandy & J\u00fanior para fazer show no Allianz em dias de cl\u00e1ssico: \u201c\u00danico jeito de n\u00e3o perder\u201dhttps:\/\/shar.es\/a3aybM\u00a0","timestamp":1572536228000,"timestamp_epochs":1572536228,"tweet_id":"1189929303422775297","tweet_url":"\/Oledobrasil\/status\/1189929303422775297","user_id":"158092325","username":"Oledobrasil"},{"fullname":"Ol\u00e9 do Brasil","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Os melhores memes e coment\u00e1rios de CSA 2 x 1 Corinthians<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/shar.es\/a3a5uC\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/ghgVSyVJnU\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/shar.es\/a3a5uC\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">shar.es\/a3a5uC<\/span><span class=\"invisible\"><\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span><\/span><\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":80,"replies":1,"retweet_id":"1189915370674671616","retweeter_userid":"158092325","retweeter_username":"Oledobrasil","retweets":6,"text":"Os melhores memes e coment\u00e1rios de CSA 2 x 1 Corinthianshttps:\/\/shar.es\/a3a5uC\u00a0","timestamp":1572491847000,"timestamp_epochs":1572491847,"tweet_id":"1189743155039678464","tweet_url":"\/Oledobrasil\/status\/1189743155039678464","user_id":"158092325","username":"Oledobrasil"},{"fullname":"Ol\u00e9 do Brasil","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">CBF anuncia que cl\u00e1ssico Palmeiras x S\u00e3o Paulo n\u00e3o ser\u00e1 mais jogado: \u201cA vit\u00f3ria ser\u00e1 automaticamente do Verd\u00e3o\u201d<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/shar.es\/a3at80\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/ltKMz4wsht\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/shar.es\/a3at80\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">shar.es\/a3at80<\/span><span class=\"invisible\"><\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span><\/span><\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":340,"replies":11,"retweet_id":"1189888718389284865","retweeter_userid":"158092325","retweeter_username":"Oledobrasil","retweets":55,"text":"CBF anuncia que cl\u00e1ssico Palmeiras x S\u00e3o Paulo n\u00e3o ser\u00e1 mais jogado: \u201cA vit\u00f3ria ser\u00e1 automaticamente do Verd\u00e3o\u201dhttps:\/\/shar.es\/a3at80\u00a0","timestamp":1572482868000,"timestamp_epochs":1572482868,"tweet_id":"1189705495961128960","tweet_url":"\/Oledobrasil\/status\/1189705495961128960","user_id":"158092325","username":"Oledobrasil"},{"fullname":"Ol\u00e9 do Brasil","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Os melhores memes e coment\u00e1rios de Palmeiras 3 x 0 S\u00e3o Paulo<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/shar.es\/a3avxW\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/CTcLQvV3eP\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/shar.es\/a3avxW\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">shar.es\/a3avxW<\/span><span class=\"invisible\"><\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span><\/span><\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":50,"replies":2,"retweet_id":"1189883492882092032","retweeter_userid":"158092325","retweeter_username":"Oledobrasil","retweets":4,"text":"Os melhores memes e coment\u00e1rios de Palmeiras 3 x 0 S\u00e3o Paulohttps:\/\/shar.es\/a3avxW\u00a0","timestamp":1572484774000,"timestamp_epochs":1572484774,"tweet_id":"1189713492137463811","tweet_url":"\/Oledobrasil\/status\/1189713492137463811","user_id":"158092325","username":"Oledobrasil"},{"fullname":"Ol\u00e9 do Brasil","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Os melhores memes e coment\u00e1rios de CSA 2 x 1 Corinthians<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/shar.es\/a3a5uC\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/ghgVSyVJnU\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/shar.es\/a3a5uC\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">shar.es\/a3a5uC<\/span><span class=\"invisible\"><\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span><\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":80,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":6,"text":"Os melhores memes e coment\u00e1rios de CSA 2 x 1 Corinthianshttps:\/\/shar.es\/a3a5uC\u00a0","timestamp":1572491847000,"timestamp_epochs":1572491847,"tweet_id":"1189743155039678464","tweet_url":"\/Oledobrasil\/status\/1189743155039678464","user_id":"158092325","username":"Oledobrasil"},{"fullname":"Ol\u00e9 do Brasil","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"und\"><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/9RotLSVqy1\">pic.twitter.com\/9RotLSVqy1<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":2061,"replies":42,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":217,"text":"pic.twitter.com\/9RotLSVqy1","timestamp":1572491511000,"timestamp_epochs":1572491511,"tweet_id":"1189741747519262723","tweet_url":"\/Oledobrasil\/status\/1189741747519262723","user_id":"158092325","username":"Oledobrasil"},{"fullname":"Ol\u00e9 do Brasil","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">S\u00f3 o trabalho s\u00e9rio desse homem pode salvar o ano do Corinthians<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/aD6HTCeobU\">pic.twitter.com\/aD6HTCeobU<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":1481,"replies":37,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":88,"text":"S\u00f3 o trabalho s\u00e9rio desse homem pode salvar o ano do Corinthianspic.twitter.com\/aD6HTCeobU","timestamp":1572489963000,"timestamp_epochs":1572489963,"tweet_id":"1189735254644477952","tweet_url":"\/Oledobrasil\/status\/1189735254644477952","user_id":"158092325","username":"Oledobrasil"},{"fullname":"Ol\u00e9 do Brasil","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">- Palpite: CSA 1 x 1 Corinthians. Acertamos que o Corinthians marcaria um gol, algo praticamente imposs\u00edvel para o time de Carille. Merecemos aplausos.\n\nPortanto, acertamos todos. Imposs\u00edvel discordar.<\/p>","is_retweet":0,"likes":280,"replies":7,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":8,"text":"- Palpite: CSA 1 x 1 Corinthians. Acertamos que o Corinthians marcaria um gol, algo praticamente imposs\u00edvel para o time de Carille. Merecemos aplausos.\n\nPortanto, acertamos todos. Imposs\u00edvel discordar.","timestamp":1572489648000,"timestamp_epochs":1572489648,"tweet_id":"1189733935137329152","tweet_url":"\/Oledobrasil\/status\/1189733935137329152","user_id":"158092325","username":"Oledobrasil"},{"fullname":"Ol\u00e9 do Brasil","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">- Palpite: Cear\u00e1 2 x 1 Fluminense. Foi 2 a 0 para os cearenses, mas o advogado do Fluz\u00e3o vai entrar com recurso para validar um gol do clube carioca.\n- Palpite: Vasco 2 x 2 Gr\u00eamio. Foi 3 a 1 para o Gr\u00eamio. Acertamos o n\u00famero de gols da partida, que \u00e9 a parte mais dif\u00edcil.<\/p>","is_retweet":0,"likes":183,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":5,"text":"- Palpite: Cear\u00e1 2 x 1 Fluminense. Foi 2 a 0 para os cearenses, mas o advogado do Fluz\u00e3o vai entrar com recurso para validar um gol do clube carioca.\n- Palpite: Vasco 2 x 2 Gr\u00eamio. Foi 3 a 1 para o Gr\u00eamio. Acertamos o n\u00famero de gols da partida, que \u00e9 a parte mais dif\u00edcil.","timestamp":1572489637000,"timestamp_epochs":1572489637,"tweet_id":"1189733886802223104","tweet_url":"\/Oledobrasil\/status\/1189733886802223104","user_id":"158092325","username":"Oledobrasil"},{"fullname":"Ol\u00e9 do Brasil","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">- Palpite: Atl\u00e9tico-MG 2 x 0 Chapecoense, mas foi 2 a 0 para a Chape. Acertamos o placar, n\u00e3o importa quem ganhou.\n- Palpite: Ava\u00ed 1 x 3 Fortaleza. Perfei\u00e7\u00e3o.<\/p>","is_retweet":0,"likes":90,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":2,"text":"- Palpite: Atl\u00e9tico-MG 2 x 0 Chapecoense, mas foi 2 a 0 para a Chape. Acertamos o placar, n\u00e3o importa quem ganhou.\n- Palpite: Ava\u00ed 1 x 3 Fortaleza. Perfei\u00e7\u00e3o.","timestamp":1572489622000,"timestamp_epochs":1572489622,"tweet_id":"1189733825997344768","tweet_url":"\/Oledobrasil\/status\/1189733825997344768","user_id":"158092325","username":"Oledobrasil"},{"fullname":"Ol\u00e9 do Brasil","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">Analisando os nossos palpites da rodada, acertamos todos at\u00e9 aqui.\n\n- Palpite: Palmeiras 3 x 3 S\u00e3o Paulo. Foi 3 a 0 pro Verd\u00e3o. O Tricolor n\u00e3o fez os 3 dele, mas a\u00ed n\u00e3o \u00e9 culpa nossa.<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/Oledobrasil\/status\/1189537716867911680\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/a02PMhzn3C\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/Oledobrasil\/status\/1189537716867911680\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/Oledobrasil\/st<\/span><span class=\"invisible\">atus\/1189537716867911680<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":332,"replies":3,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":13,"text":"Analisando os nossos palpites da rodada, acertamos todos at\u00e9 aqui.\n\n- Palpite: Palmeiras 3 x 3 S\u00e3o Paulo. Foi 3 a 0 pro Verd\u00e3o. O Tricolor n\u00e3o fez os 3 dele, mas a\u00ed n\u00e3o \u00e9 culpa nossa.https:\/\/twitter.com\/Oledobrasil\/status\/1189537716867911680\u00a0\u2026","timestamp":1572489602000,"timestamp_epochs":1572489602,"tweet_id":"1189733739917717509","tweet_url":"\/Oledobrasil\/status\/1189733739917717509","user_id":"158092325","username":"Oledobrasil"},{"fullname":"Ol\u00e9 do Brasil","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Que noite para o palmeirense.<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/Cqa5r1vsJs\">pic.twitter.com\/Cqa5r1vsJs<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":371,"replies":9,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":35,"text":"Que noite para o palmeirense.pic.twitter.com\/Cqa5r1vsJs","timestamp":1572488947000,"timestamp_epochs":1572488947,"tweet_id":"1189730992610848771","tweet_url":"\/Oledobrasil\/status\/1189730992610848771","user_id":"158092325","username":"Oledobrasil"},{"fullname":"Ol\u00e9 do Brasil","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">GOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOL DO CSA!<\/p>","is_retweet":0,"likes":719,"replies":15,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":29,"text":"GOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOL DO CSA!","timestamp":1572487971000,"timestamp_epochs":1572487971,"tweet_id":"1189726900962369537","tweet_url":"\/Oledobrasil\/status\/1189726900962369537","user_id":"158092325","username":"Oledobrasil"},{"fullname":"Ol\u00e9 do Brasil","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">O CSA \u00c9 GIGANTE<\/p>","is_retweet":0,"likes":532,"replies":5,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":56,"text":"O CSA \u00c9 GIGANTE","timestamp":1572487856000,"timestamp_epochs":1572487856,"tweet_id":"1189726418462265344","tweet_url":"\/Oledobrasil\/status\/1189726418462265344","user_id":"158092325","username":"Oledobrasil"},{"fullname":"Ol\u00e9 do Brasil","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">GOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOL DO GR\u00caMIO! <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"874610922245042176\" dir=\"ltr\" href=\"\/saojoaofarma\"><s>@<\/s><b>saojoaofarma<\/b><\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":84,"replies":3,"retweet_id":"1189723825530912768","retweeter_userid":"158092325","retweeter_username":"Oledobrasil","retweets":6,"text":"GOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOL DO GR\u00caMIO! @saojoaofarma","timestamp":1572483811000,"timestamp_epochs":1572483811,"tweet_id":"1189709449818185728","tweet_url":"\/Oledobrasil\/status\/1189709449818185728","user_id":"158092325","username":"Oledobrasil"},{"fullname":"Ol\u00e9 do Brasil","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Palmeiras goleia o S\u00e3o Paulo, mas n\u00e3o faz gol de cobertura, e \u00e9 vaiado pela torcida<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/shar.es\/a3atvJ\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/dt9Jz5a0UH\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/shar.es\/a3atvJ\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">shar.es\/a3atvJ<\/span><span class=\"invisible\"><\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span><\/span><\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":452,"replies":10,"retweet_id":"1189716995203371009","retweeter_userid":"158092325","retweeter_username":"Oledobrasil","retweets":82,"text":"Palmeiras goleia o S\u00e3o Paulo, mas n\u00e3o faz gol de cobertura, e \u00e9 vaiado pela torcidahttps:\/\/shar.es\/a3atvJ\u00a0","timestamp":1572481917000,"timestamp_epochs":1572481917,"tweet_id":"1189701506578165761","tweet_url":"\/Oledobrasil\/status\/1189701506578165761","user_id":"158092325","username":"Oledobrasil"},{"fullname":"Ol\u00e9 do Brasil","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">O gol de bicicleta do Paul\u00e3o foi muito mais bonito que o gol de bicicleta do Cristiano Ronaldo.<\/p>","is_retweet":0,"likes":893,"replies":17,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":66,"text":"O gol de bicicleta do Paul\u00e3o foi muito mais bonito que o gol de bicicleta do Cristiano Ronaldo.","timestamp":1572485373000,"timestamp_epochs":1572485373,"tweet_id":"1189716001702793216","tweet_url":"\/Oledobrasil\/status\/1189716001702793216","user_id":"158092325","username":"Oledobrasil"},{"fullname":"Ol\u00e9 do Brasil","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Os melhores memes e coment\u00e1rios de Palmeiras 3 x 0 S\u00e3o Paulo<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/shar.es\/a3avxW\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/CTcLQvV3eP\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/shar.es\/a3avxW\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">shar.es\/a3avxW<\/span><span class=\"invisible\"><\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span><\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":50,"replies":2,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":4,"text":"Os melhores memes e coment\u00e1rios de Palmeiras 3 x 0 S\u00e3o Paulohttps:\/\/shar.es\/a3avxW\u00a0","timestamp":1572484774000,"timestamp_epochs":1572484774,"tweet_id":"1189713492137463811","tweet_url":"\/Oledobrasil\/status\/1189713492137463811","user_id":"158092325","username":"Oledobrasil"},{"fullname":"Ademir da Guia","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">T\u00e1 olhando o que?!\nQuer uma goleada no Allianz Parque?\n\n<a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/AdemirdaGuia?src=hash\"><s>#<\/s><b>AdemirdaGuia<\/b><\/a> <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/Palmeiras?src=hash\"><s>#<\/s><b>Palmeiras<\/b><\/a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/3bMzicuTyf\">pic.twitter.com\/3bMzicuTyf<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":4232,"replies":97,"retweet_id":"1189711194313166848","retweeter_userid":"158092325","retweeter_username":"Oledobrasil","retweets":535,"text":"T\u00e1 olhando o que?!\nQuer uma goleada no Allianz Parque?\n\n#AdemirdaGuia #Palmeiraspic.twitter.com\/3bMzicuTyf","timestamp":1572482118000,"timestamp_epochs":1572482118,"tweet_id":"1189702351512313856","tweet_url":"\/Ademir_daGuia\/status\/1189702351512313856","user_id":"146556226","username":"Ademir_daGuia"},{"fullname":"Ol\u00e9 do Brasil","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">GOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOL DO GR\u00caMIO! <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"874610922245042176\" dir=\"ltr\" href=\"\/saojoaofarma\"><s>@<\/s><b>saojoaofarma<\/b><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":84,"replies":3,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":6,"text":"GOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOL DO GR\u00caMIO! @saojoaofarma","timestamp":1572483811000,"timestamp_epochs":1572483811,"tweet_id":"1189709449818185728","tweet_url":"\/Oledobrasil\/status\/1189709449818185728","user_id":"158092325","username":"Oledobrasil"},{"fullname":"Ol\u00e9 do Brasil","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Ser\u00e1 que tomar gol do CSA finalmente vai demitir o Carille?<\/p>","is_retweet":0,"likes":775,"replies":47,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":29,"text":"Ser\u00e1 que tomar gol do CSA finalmente vai demitir o Carille?","timestamp":1572483567000,"timestamp_epochs":1572483567,"tweet_id":"1189708426940686337","tweet_url":"\/Oledobrasil\/status\/1189708426940686337","user_id":"158092325","username":"Oledobrasil"},{"fullname":"Ol\u00e9 do Brasil","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">CBF anuncia que cl\u00e1ssico Palmeiras x S\u00e3o Paulo n\u00e3o ser\u00e1 mais jogado: \u201cA vit\u00f3ria ser\u00e1 automaticamente do Verd\u00e3o\u201d<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/shar.es\/a3at80\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/ltKMz4wsht\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/shar.es\/a3at80\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">shar.es\/a3at80<\/span><span class=\"invisible\"><\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span><\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":340,"replies":11,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":55,"text":"CBF anuncia que cl\u00e1ssico Palmeiras x S\u00e3o Paulo n\u00e3o ser\u00e1 mais jogado: \u201cA vit\u00f3ria ser\u00e1 automaticamente do Verd\u00e3o\u201dhttps:\/\/shar.es\/a3at80\u00a0","timestamp":1572482868000,"timestamp_epochs":1572482868,"tweet_id":"1189705495961128960","tweet_url":"\/Oledobrasil\/status\/1189705495961128960","user_id":"158092325","username":"Oledobrasil"},{"fullname":"Ol\u00e9 do Brasil","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">GOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOL DO CEAR\u00c1!<\/p>","is_retweet":0,"likes":175,"replies":4,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":7,"text":"GOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOL DO CEAR\u00c1!","timestamp":1572482794000,"timestamp_epochs":1572482794,"tweet_id":"1189705185930727424","tweet_url":"\/Oledobrasil\/status\/1189705185930727424","user_id":"158092325","username":"Oledobrasil"},{"fullname":"Ol\u00e9 do Brasil","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Paulo Victor \u00e9 um dos poucos jogadores que conseguiu ser amado por flamenguistas e vasca\u00ednos no mesmo ano.<\/p>","is_retweet":0,"likes":2483,"replies":17,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":225,"text":"Paulo Victor \u00e9 um dos poucos jogadores que conseguiu ser amado por flamenguistas e vasca\u00ednos no mesmo ano.","timestamp":1572482428000,"timestamp_epochs":1572482428,"tweet_id":"1189703650391842816","tweet_url":"\/Oledobrasil\/status\/1189703650391842816","user_id":"158092325","username":"Oledobrasil"},{"fullname":"Ol\u00e9 do Brasil","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">GOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOL DO VASCO! <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"874610922245042176\" dir=\"ltr\" href=\"\/saojoaofarma\"><s>@<\/s><b>saojoaofarma<\/b><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":72,"replies":2,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":2,"text":"GOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOL DO VASCO! @saojoaofarma","timestamp":1572482394000,"timestamp_epochs":1572482394,"tweet_id":"1189703505868709888","tweet_url":"\/Oledobrasil\/status\/1189703505868709888","user_id":"158092325","username":"Oledobrasil"},{"fullname":"Ol\u00e9 do Brasil","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Palmeiras goleia o S\u00e3o Paulo, mas n\u00e3o faz gol de cobertura, e \u00e9 vaiado pela torcida<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/shar.es\/a3atvJ\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/dt9Jz5a0UH\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/shar.es\/a3atvJ\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">shar.es\/a3atvJ<\/span><span class=\"invisible\"><\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span><\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":452,"replies":10,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":82,"text":"Palmeiras goleia o S\u00e3o Paulo, mas n\u00e3o faz gol de cobertura, e \u00e9 vaiado pela torcidahttps:\/\/shar.es\/a3atvJ\u00a0","timestamp":1572481917000,"timestamp_epochs":1572481917,"tweet_id":"1189701506578165761","tweet_url":"\/Oledobrasil\/status\/1189701506578165761","user_id":"158092325","username":"Oledobrasil"},{"fullname":"Ol\u00e9 do Brasil","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Em 2020 o S\u00e3o Paulo vai contratar a dupla Sandy &amp; Junior para se apresentar no Allianz, no dia que tiver jogo contra o Palmeiras<\/p>","is_retweet":0,"likes":1384,"replies":24,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":134,"text":"Em 2020 o S\u00e3o Paulo vai contratar a dupla Sandy & Junior para se apresentar no Allianz, no dia que tiver jogo contra o Palmeiras","timestamp":1572481505000,"timestamp_epochs":1572481505,"tweet_id":"1189699778260717569","tweet_url":"\/Oledobrasil\/status\/1189699778260717569","user_id":"158092325","username":"Oledobrasil"},{"fullname":"#MA1ORDOBRASIL \ud83c\udfc6\u24df","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Nosso amigo <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"158092325\" dir=\"ltr\" href=\"\/Oledobrasil\"><s>@<\/s><b>Oledobrasil<\/b><\/a> sendo homenageado no <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"272102958\" dir=\"ltr\" href=\"\/AllianzParque\"><s>@<\/s><b>AllianzParque<\/b><\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":43,"replies":0,"retweet_id":"1189697102718345216","retweeter_userid":"158092325","retweeter_username":"Oledobrasil","retweets":4,"text":"Nosso amigo @Oledobrasil sendo homenageado no @AllianzParque","timestamp":1572480836000,"timestamp_epochs":1572480836,"tweet_id":"1189696971503747072","tweet_url":"\/1Alviverde\/status\/1189696971503747072","user_id":"208640856","username":"1Alviverde"},{"fullname":"Luan","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"en\">Homenagem pro <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"158092325\" dir=\"ltr\" href=\"\/Oledobrasil\"><s>@<\/s><b>Oledobrasil<\/b><\/a> no Allianzz<\/p>","is_retweet":1,"likes":13,"replies":0,"retweet_id":"1189696977145155585","retweeter_userid":"158092325","retweeter_username":"Oledobrasil","retweets":1,"text":"Homenagem pro @Oledobrasil no Allianzz","timestamp":1572480829000,"timestamp_epochs":1572480829,"tweet_id":"1189696942965698568","tweet_url":"\/LuanPitozi\/status\/1189696942965698568","user_id":"941617405","username":"LuanPitozi"},{"fullname":"Palmeiras da Depress\u00e3o","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">HOMENAGEM AO <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"158092325\" dir=\"ltr\" href=\"\/Oledobrasil\"><s>@<\/s><b>Oledobrasil<\/b><\/a> NO ALLIANZ PARQUE<\/p>","is_retweet":1,"likes":103,"replies":0,"retweet_id":"1189696960107876352","retweeter_userid":"158092325","retweeter_username":"Oledobrasil","retweets":8,"text":"HOMENAGEM AO @Oledobrasil NO ALLIANZ PARQUE","timestamp":1572480823000,"timestamp_epochs":1572480823,"tweet_id":"1189696917443432448","tweet_url":"\/deprepalmeiras\/status\/1189696917443432448","user_id":"2932284820","username":"deprepalmeiras"},{"fullname":"Ol\u00e9 do Brasil","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">T\u00e1 feliz com a goleada torcedor palmeirense? Ent\u00e3o vou por o Jean para voc\u00eas poderem me criticar em paz!<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/oQIwbrwQxp\">pic.twitter.com\/oQIwbrwQxp<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":550,"replies":16,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":22,"text":"T\u00e1 feliz com a goleada torcedor palmeirense? Ent\u00e3o vou por o Jean para voc\u00eas poderem me criticar em paz!pic.twitter.com\/oQIwbrwQxp","timestamp":1572479658000,"timestamp_epochs":1572479658,"tweet_id":"1189692033881067523","tweet_url":"\/Oledobrasil\/status\/1189692033881067523","user_id":"158092325","username":"Oledobrasil"},{"fullname":"Ol\u00e9 do Brasil","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Minha Chape \u00e9 GIGANTE!<\/p>","is_retweet":0,"likes":301,"replies":11,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":26,"text":"Minha Chape \u00e9 GIGANTE!","timestamp":1572479534000,"timestamp_epochs":1572479534,"tweet_id":"1189691511304269824","tweet_url":"\/Oledobrasil\/status\/1189691511304269824","user_id":"158092325","username":"Oledobrasil"},{"fullname":"Ol\u00e9 do Brasil","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Pato sendo substitu\u00eddo e eu aqui surpreso porque nao reparei que ele estava em campo!<\/p>","is_retweet":0,"likes":610,"replies":13,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":51,"text":"Pato sendo substitu\u00eddo e eu aqui surpreso porque nao reparei que ele estava em campo!","timestamp":1572479492000,"timestamp_epochs":1572479492,"tweet_id":"1189691335298764801","tweet_url":"\/Oledobrasil\/status\/1189691335298764801","user_id":"158092325","username":"Oledobrasil"},{"fullname":"Ol\u00e9 do Brasil","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">O importante \u00e9 perder com posse de bola e bons toques, certo torcedor tricolor?<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/qVG4TzEXHa\">pic.twitter.com\/qVG4TzEXHa<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":942,"replies":32,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":96,"text":"O importante \u00e9 perder com posse de bola e bons toques, certo torcedor tricolor?pic.twitter.com\/qVG4TzEXHa","timestamp":1572479251000,"timestamp_epochs":1572479251,"tweet_id":"1189690326610595840","tweet_url":"\/Oledobrasil\/status\/1189690326610595840","user_id":"158092325","username":"Oledobrasil"},{"fullname":"Ol\u00e9 do Brasil","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">GOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOL DO PALMEIRAS!<\/p>","is_retweet":1,"likes":181,"replies":7,"retweet_id":"1189690025107247106","retweeter_userid":"158092325","retweeter_username":"Oledobrasil","retweets":9,"text":"GOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOL DO PALMEIRAS!","timestamp":1572477180000,"timestamp_epochs":1572477180,"tweet_id":"1189681639556866050","tweet_url":"\/Oledobrasil\/status\/1189681639556866050","user_id":"158092325","username":"Oledobrasil"},{"fullname":"Ol\u00e9 do Brasil","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"und\"><img alt=\"\ud83d\udc4f\" aria-label=\"Emoji: S\u00edmbolo de aplausos\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f44f.png\" title=\"S\u00edmbolo de aplausos\"\/><img alt=\"\ud83d\udc4f\" aria-label=\"Emoji: S\u00edmbolo de aplausos\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f44f.png\" title=\"S\u00edmbolo de aplausos\"\/><img alt=\"\ud83d\udc4f\" aria-label=\"Emoji: S\u00edmbolo de aplausos\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f44f.png\" title=\"S\u00edmbolo de aplausos\"\/><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/globoesportecom\/status\/1189685474622873600\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/5IJ4az9gPw\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/globoesportecom\/status\/1189685474622873600\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/globoesporteco<\/span><span class=\"invisible\">m\/status\/1189685474622873600<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":207,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":11,"text":"https:\/\/twitter.com\/globoesportecom\/status\/1189685474622873600\u00a0\u2026","timestamp":1572478294000,"timestamp_epochs":1572478294,"tweet_id":"1189686312871374848","tweet_url":"\/Oledobrasil\/status\/1189686312871374848","user_id":"158092325","username":"Oledobrasil"},{"fullname":"Ol\u00e9 do Brasil","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">QUE GOLA\u00c7O!<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/UOLEsporte\/status\/1189681216947134464\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/6pgDPg6ki1\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/UOLEsporte\/status\/1189681216947134464\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/UOLEsporte\/sta<\/span><span class=\"invisible\">tus\/1189681216947134464<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":517,"replies":4,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":38,"text":"QUE GOLA\u00c7O!https:\/\/twitter.com\/UOLEsporte\/status\/1189681216947134464\u00a0\u2026","timestamp":1572478224000,"timestamp_epochs":1572478224,"tweet_id":"1189686019140001803","tweet_url":"\/Oledobrasil\/status\/1189686019140001803","user_id":"158092325","username":"Oledobrasil"},{"fullname":"Ol\u00e9 do Brasil","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"und\"><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/MltaKPayMB\">pic.twitter.com\/MltaKPayMB<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":868,"replies":31,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":106,"text":"pic.twitter.com\/MltaKPayMB","timestamp":1572477821000,"timestamp_epochs":1572477821,"tweet_id":"1189684325605920768","tweet_url":"\/Oledobrasil\/status\/1189684325605920768","user_id":"158092325","username":"Oledobrasil"},{"fullname":"Ol\u00e9 do Brasil","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">GOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOL DO PALMEIRAS!<\/p>","is_retweet":0,"likes":181,"replies":7,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":9,"text":"GOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOL DO PALMEIRAS!","timestamp":1572477180000,"timestamp_epochs":1572477180,"tweet_id":"1189681639556866050","tweet_url":"\/Oledobrasil\/status\/1189681639556866050","user_id":"158092325","username":"Oledobrasil"},{"fullname":"Ol\u00e9 do Brasil","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Deyverson d\u00e1 cada mergulho que daqui a pouco integrar\u00e1 a equipe de salto sincronizado<\/p>","is_retweet":0,"likes":672,"replies":17,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":70,"text":"Deyverson d\u00e1 cada mergulho que daqui a pouco integrar\u00e1 a equipe de salto sincronizado","timestamp":1572476009000,"timestamp_epochs":1572476009,"tweet_id":"1189676726210699266","tweet_url":"\/Oledobrasil\/status\/1189676726210699266","user_id":"158092325","username":"Oledobrasil"},{"fullname":"Ol\u00e9 do Brasil","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">GOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOL DO PALMEIRAS! BRUNO HENRIQUE! <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/Lojasqueroquero?src=hash\"><s>#<\/s><b>Lojasqueroquero<\/b><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":160,"replies":7,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":10,"text":"GOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOL DO PALMEIRAS! BRUNO HENRIQUE! #Lojasqueroquero","timestamp":1572475364000,"timestamp_epochs":1572475364,"tweet_id":"1189674022524637186","tweet_url":"\/Oledobrasil\/status\/1189674022524637186","user_id":"158092325","username":"Oledobrasil"},{"fullname":"Ol\u00e9 do Brasil","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">PALPITES DO OL\u00c9!\n\nPalmeiras 3 x 3 S\u00e3o Paulo \nAtl\u00e9tico-MG 2 x 0 Chape \nAva\u00ed 1 x 3 Fortaleza \nCear\u00e1 2 x 1 Fluminense \nVasco 2 x 2 Gr\u00eamio \nCSA 1 x 1 Corinthians \nSantos 4 x 4 Bahia \nGoi\u00e1s 1  x 9 Flamengo \nBotafogo 1 x 1 Cruzeiro \nInter 1 x 7 Athletico<\/p>","is_retweet":1,"likes":3472,"replies":266,"retweet_id":"1189657881207017472","retweeter_userid":"158092325","retweeter_username":"Oledobrasil","retweets":201,"text":"PALPITES DO OL\u00c9!\n\nPalmeiras 3 x 3 S\u00e3o Paulo \nAtl\u00e9tico-MG 2 x 0 Chape \nAva\u00ed 1 x 3 Fortaleza \nCear\u00e1 2 x 1 Fluminense \nVasco 2 x 2 Gr\u00eamio \nCSA 1 x 1 Corinthians \nSantos 4 x 4 Bahia \nGoi\u00e1s 1  x 9 Flamengo \nBotafogo 1 x 1 Cruzeiro \nInter 1 x 7 Athletico","timestamp":1572442866000,"timestamp_epochs":1572442866,"tweet_id":"1189537716867911680","tweet_url":"\/Oledobrasil\/status\/1189537716867911680","user_id":"158092325","username":"Oledobrasil"},{"fullname":"Ol\u00e9 do Brasil","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Por onde anda: Dod\u00f4, o artilheiro dos gols bonitos<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/shar.es\/a3afwh\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/yi6xqhHlIQ\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/shar.es\/a3afwh\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">shar.es\/a3afwh<\/span><span class=\"invisible\"><\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span><\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":24,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Por onde anda: Dod\u00f4, o artilheiro dos gols bonitoshttps:\/\/shar.es\/a3afwh\u00a0","timestamp":1572467813000,"timestamp_epochs":1572467813,"tweet_id":"1189642350282313729","tweet_url":"\/Oledobrasil\/status\/1189642350282313729","user_id":"158092325","username":"Oledobrasil"},{"fullname":"Ol\u00e9 do Brasil","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Gabriel Martinelli &gt; Neymar.<\/p>","is_retweet":0,"likes":885,"replies":23,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":94,"text":"Gabriel Martinelli > Neymar.","timestamp":1572467437000,"timestamp_epochs":1572467437,"tweet_id":"1189640773446389760","tweet_url":"\/Oledobrasil\/status\/1189640773446389760","user_id":"158092325","username":"Oledobrasil"},{"fullname":"Ol\u00e9 do Brasil","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Por onde anda: Odvan, o zagueiro-zagueiro<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/shar.es\/a3aWK2\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/ifjJBKw4da\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/shar.es\/a3aWK2\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">shar.es\/a3aWK2<\/span><span class=\"invisible\"><\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span><\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":35,"replies":2,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Por onde anda: Odvan, o zagueiro-zagueirohttps:\/\/shar.es\/a3aWK2\u00a0","timestamp":1572466303000,"timestamp_epochs":1572466303,"tweet_id":"1189636015046234112","tweet_url":"\/Oledobrasil\/status\/1189636015046234112","user_id":"158092325","username":"Oledobrasil"},{"fullname":"MatheusMandy","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">N\u00e3o entendi esses palpites de Goi\u00e1s x Fla e Inter x Athletico. Acham mesmo que Goi\u00e1s e Inter marcam?<\/p>","is_retweet":1,"likes":238,"replies":6,"retweet_id":"1189634986414133248","retweeter_userid":"158092325","retweeter_username":"Oledobrasil","retweets":3,"text":"N\u00e3o entendi esses palpites de Goi\u00e1s x Fla e Inter x Athletico. Acham mesmo que Goi\u00e1s e Inter marcam?","timestamp":1572443297000,"timestamp_epochs":1572443297,"tweet_id":"1189539523245547520","tweet_url":"\/matheusmandy\/status\/1189539523245547520","user_id":"130644064","username":"matheusmandy"},{"fullname":"Ol\u00e9 do Brasil","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">Not\u00edcias que parecem do Ol\u00e9 do Brasil, mas n\u00e3o s\u00e3o.<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/ESPNagora\/status\/1189619002596909057\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/IVjkHtyijC\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/ESPNagora\/status\/1189619002596909057\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/ESPNagora\/stat<\/span><span class=\"invisible\">us\/1189619002596909057<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":1257,"replies":27,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":140,"text":"Not\u00edcias que parecem do Ol\u00e9 do Brasil, mas n\u00e3o s\u00e3o.https:\/\/twitter.com\/ESPNagora\/status\/1189619002596909057\u00a0\u2026","timestamp":1572465968000,"timestamp_epochs":1572465968,"tweet_id":"1189634611967647744","tweet_url":"\/Oledobrasil\/status\/1189634611967647744","user_id":"158092325","username":"Oledobrasil"},{"fullname":"Ol\u00e9 do Brasil","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">Concorda?<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/ESPNagora\/status\/1189504721867792387\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/mbAPnaDXwy\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/ESPNagora\/status\/1189504721867792387\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/ESPNagora\/stat<\/span><span class=\"invisible\">us\/1189504721867792387<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":198,"replies":54,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":1,"text":"Concorda?https:\/\/twitter.com\/ESPNagora\/status\/1189504721867792387\u00a0\u2026","timestamp":1572450525000,"timestamp_epochs":1572450525,"tweet_id":"1189569837510680577","tweet_url":"\/Oledobrasil\/status\/1189569837510680577","user_id":"158092325","username":"Oledobrasil"},{"fullname":"Ol\u00e9 do Brasil","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">PALPITES DO OL\u00c9!\n\nPalmeiras 3 x 3 S\u00e3o Paulo \nAtl\u00e9tico-MG 2 x 0 Chape \nAva\u00ed 1 x 3 Fortaleza \nCear\u00e1 2 x 1 Fluminense \nVasco 2 x 2 Gr\u00eamio \nCSA 1 x 1 Corinthians \nSantos 4 x 4 Bahia \nGoi\u00e1s 1  x 9 Flamengo \nBotafogo 1 x 1 Cruzeiro \nInter 1 x 7 Athletico<\/p>","is_retweet":0,"likes":3472,"replies":266,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":201,"text":"PALPITES DO OL\u00c9!\n\nPalmeiras 3 x 3 S\u00e3o Paulo \nAtl\u00e9tico-MG 2 x 0 Chape \nAva\u00ed 1 x 3 Fortaleza \nCear\u00e1 2 x 1 Fluminense \nVasco 2 x 2 Gr\u00eamio \nCSA 1 x 1 Corinthians \nSantos 4 x 4 Bahia \nGoi\u00e1s 1  x 9 Flamengo \nBotafogo 1 x 1 Cruzeiro \nInter 1 x 7 Athletico","timestamp":1572442866000,"timestamp_epochs":1572442866,"tweet_id":"1189537716867911680","tweet_url":"\/Oledobrasil\/status\/1189537716867911680","user_id":"158092325","username":"Oledobrasil"},{"fullname":"Eduardo","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Sem clubismo, acho q nenhum time brasileiro que eu vi jogar, ganha desse Flamengo atual...<\/p>","is_retweet":1,"likes":180,"replies":74,"retweet_id":"1189309746907615233","retweeter_userid":"158092325","retweeter_username":"Oledobrasil","retweets":4,"text":"Sem clubismo, acho q nenhum time brasileiro que eu vi jogar, ganha desse Flamengo atual...","timestamp":1572358702000,"timestamp_epochs":1572358702,"tweet_id":"1189184705502957570","tweet_url":"\/DuduPontz\/status\/1189184705502957570","user_id":"944896839878311937","username":"DuduPontz"},{"fullname":"alex","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">O proprio Fla de 87, Vasco do mesmo Per\u00edodo, S.Paulo dos Menudos,S.Paulo de Ra\u00ed\/Palhinha\/Muller,Palmeiras de 93\/94\/96, Cruzeiro de 98,Corinthians de 99, Santos de Neymar\/Ganso.Todos fariam bons jogos contra o Fla atual... mas realmente o Fla de hj \u00e9 mto bom time.<\/p>","is_retweet":1,"likes":531,"replies":29,"retweet_id":"1189264248209317890","retweeter_userid":"158092325","retweeter_username":"Oledobrasil","retweets":14,"text":"O proprio Fla de 87, Vasco do mesmo Per\u00edodo, S.Paulo dos Menudos,S.Paulo de Ra\u00ed\/Palhinha\/Muller,Palmeiras de 93\/94\/96, Cruzeiro de 98,Corinthians de 99, Santos de Neymar\/Ganso.Todos fariam bons jogos contra o Fla atual... mas realmente o Fla de hj \u00e9 mto bom time.","timestamp":1572377430000,"timestamp_epochs":1572377430,"tweet_id":"1189263256919126016","tweet_url":"\/Alex10\/status\/1189263256919126016","user_id":"111688862","username":"Alex10"},{"fullname":"alex","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Ainda esqueci do Vasco campe\u00e3o da America, S.Paulo campe\u00e3o do Tri... e devo estar esquecendo outros. Futebol existem v\u00e1rias formas de ganhar e encantar... \u00e9 gosto.<\/p>","is_retweet":1,"likes":106,"replies":8,"retweet_id":"1189264236847030272","retweeter_userid":"158092325","retweeter_username":"Oledobrasil","retweets":5,"text":"Ainda esqueci do Vasco campe\u00e3o da America, S.Paulo campe\u00e3o do Tri... e devo estar esquecendo outros. Futebol existem v\u00e1rias formas de ganhar e encantar... \u00e9 gosto.","timestamp":1572377590000,"timestamp_epochs":1572377590,"tweet_id":"1189263927256977412","tweet_url":"\/Alex10\/status\/1189263927256977412","user_id":"111688862","username":"Alex10"},{"fullname":"Ol\u00e9 do Brasil","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">Vamos falar de n\u00edvel t\u00e9cnico?\n\nCuca poderia estar vendo um grande jogo na Europa. Poderia estar fazendo est\u00e1gio com qualquer t\u00e9cnico do mundo. Mas preferiu assistir a um jogo da S\u00e9rie B.\n\nSabe por qu\u00ea? Porque o n\u00edvel t\u00e9cnico \u00e9 t\u00e3o alto que nem o Real Madrid ganharia a S\u00e9rie B.<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/UOLEsporte\/status\/1189010964882087936\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/Z0uCkKIKXU\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/UOLEsporte\/status\/1189010964882087936\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/UOLEsporte\/sta<\/span><span class=\"invisible\">tus\/1189010964882087936<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":1235,"replies":17,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":92,"text":"Vamos falar de n\u00edvel t\u00e9cnico?\n\nCuca poderia estar vendo um grande jogo na Europa. Poderia estar fazendo est\u00e1gio com qualquer t\u00e9cnico do mundo. Mas preferiu assistir a um jogo da S\u00e9rie B.\n\nSabe por qu\u00ea? Porque o n\u00edvel t\u00e9cnico \u00e9 t\u00e3o alto que nem o Real Madrid ganharia a S\u00e9rie B.https:\/\/twitter.com\/UOLEsporte\/status\/1189010964882087936\u00a0\u2026","timestamp":1572366084000,"timestamp_epochs":1572366084,"tweet_id":"1189215667993612288","tweet_url":"\/Oledobrasil\/status\/1189215667993612288","user_id":"158092325","username":"Oledobrasil"},{"fullname":"Ol\u00e9 do Brasil","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">Ibra n\u00e3o aceitaria a inevit\u00e1vel reserva.<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/CentralFoxBR\/status\/1189197042691825665\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/Acx0KkgtIB\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/CentralFoxBR\/status\/1189197042691825665\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/CentralFoxBR\/s<\/span><span class=\"invisible\">tatus\/1189197042691825665<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":150,"replies":10,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":6,"text":"Ibra n\u00e3o aceitaria a inevit\u00e1vel reserva.https:\/\/twitter.com\/CentralFoxBR\/status\/1189197042691825665\u00a0\u2026","timestamp":1572361925000,"timestamp_epochs":1572361925,"tweet_id":"1189198225594634242","tweet_url":"\/Oledobrasil\/status\/1189198225594634242","user_id":"158092325","username":"Oledobrasil"},{"fullname":"Ol\u00e9 do Brasil","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Time brasileiro!!!<\/p>","is_retweet":0,"likes":355,"replies":104,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":3,"text":"Time brasileiro!!!","timestamp":1572358600000,"timestamp_epochs":1572358600,"tweet_id":"1189184279139323904","tweet_url":"\/Oledobrasil\/status\/1189184279139323904","user_id":"158092325","username":"Oledobrasil"},{"fullname":"Ol\u00e9 do Brasil","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">O Flamengo de 2019 \u00e9 um \u00f3timo time, mas obviamente n\u00e3o \u00e9 imbat\u00edvel.\n\nCite um time que viu em a\u00e7\u00e3o (em qualquer ano) que ganharia desse Meng\u00e3o.<\/p>","is_retweet":0,"likes":2137,"replies":2323,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":26,"text":"O Flamengo de 2019 \u00e9 um \u00f3timo time, mas obviamente n\u00e3o \u00e9 imbat\u00edvel.\n\nCite um time que viu em a\u00e7\u00e3o (em qualquer ano) que ganharia desse Meng\u00e3o.","timestamp":1572358540000,"timestamp_epochs":1572358540,"tweet_id":"1189184025333645312","tweet_url":"\/Oledobrasil\/status\/1189184025333645312","user_id":"158092325","username":"Oledobrasil"},{"fullname":"Ol\u00e9 do Brasil","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Os melhores memes e coment\u00e1rios sobre o p\u00eanalti em Deyverson<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/shar.es\/a3nQCE\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/VAbf2Ilak9\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/shar.es\/a3nQCE\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">shar.es\/a3nQCE<\/span><span class=\"invisible\"><\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span><\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":21,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":2,"text":"Os melhores memes e coment\u00e1rios sobre o p\u00eanalti em Deyversonhttps:\/\/shar.es\/a3nQCE\u00a0","timestamp":1572287629000,"timestamp_epochs":1572287629,"tweet_id":"1188886604330520577","tweet_url":"\/Oledobrasil\/status\/1188886604330520577","user_id":"158092325","username":"Oledobrasil"},{"fullname":"Ol\u00e9 do Brasil","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Po\u00e7a d\u2019\u00e1gua faz p\u00eanalti em Deyverson e n\u00e3o jogar\u00e1 pr\u00f3xima rodada<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/shar.es\/a3nGTV\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/Yu17Z6v9XR\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/shar.es\/a3nGTV\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">shar.es\/a3nGTV<\/span><span class=\"invisible\"><\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span><\/span><\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":1183,"replies":22,"retweet_id":"1188805126762483712","retweeter_userid":"158092325","retweeter_username":"Oledobrasil","retweets":219,"text":"Po\u00e7a d\u2019\u00e1gua faz p\u00eanalti em Deyverson e n\u00e3o jogar\u00e1 pr\u00f3xima rodadahttps:\/\/shar.es\/a3nGTV\u00a0","timestamp":1572223259000,"timestamp_epochs":1572223259,"tweet_id":"1188616617158238208","tweet_url":"\/Oledobrasil\/status\/1188616617158238208","user_id":"158092325","username":"Oledobrasil"},{"fullname":"Ol\u00e9 do Brasil","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Entrevistas que parecem do Ol\u00e9 do Brasil, mas n\u00e3o s\u00e3o!<\/p>","is_retweet":0,"likes":1152,"replies":4,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":29,"text":"Entrevistas que parecem do Ol\u00e9 do Brasil, mas n\u00e3o s\u00e3o!","timestamp":1572233680000,"timestamp_epochs":1572233680,"tweet_id":"1188660326406987776","tweet_url":"\/Oledobrasil\/status\/1188660326406987776","user_id":"158092325","username":"Oledobrasil"},{"fullname":"Ol\u00e9 do Brasil","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">\"As pessoas sempre v\u00e3o questionar, v\u00e3o falar que eu me joguei. Me comparam muito com o Neymar... mas n\u00e3o tem como me comparar com o Neymar, n\u00e9? O Neymar \u00e9 o melhor jogador do mundo. Um dia eu chego l\u00e1, se Deus quiser, com os p\u00e9s no ch\u00e3o\", DEYVERSON.<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/m2IvOkIV36\">pic.twitter.com\/m2IvOkIV36<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":2195,"replies":129,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":181,"text":"\"As pessoas sempre v\u00e3o questionar, v\u00e3o falar que eu me joguei. Me comparam muito com o Neymar... mas n\u00e3o tem como me comparar com o Neymar, n\u00e9? O Neymar \u00e9 o melhor jogador do mundo. Um dia eu chego l\u00e1, se Deus quiser, com os p\u00e9s no ch\u00e3o\", DEYVERSON.pic.twitter.com\/m2IvOkIV36","timestamp":1572233610000,"timestamp_epochs":1572233610,"tweet_id":"1188660031295840257","tweet_url":"\/Oledobrasil\/status\/1188660031295840257","user_id":"158092325","username":"Oledobrasil"},{"fullname":"Ol\u00e9 do Brasil","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">- Flamengo 5 x 0 Gr\u00eamio \n- Gr\u00eamio 3 x 0 Botafogo \n\nNa boa, espero que cancelem o jogo Flamengo x Botafogo.<\/p>","is_retweet":1,"likes":4771,"replies":71,"retweet_id":"1188629716699435008","retweeter_userid":"158092325","retweeter_username":"Oledobrasil","retweets":414,"text":"- Flamengo 5 x 0 Gr\u00eamio \n- Gr\u00eamio 3 x 0 Botafogo \n\nNa boa, espero que cancelem o jogo Flamengo x Botafogo.","timestamp":1572209522000,"timestamp_epochs":1572209522,"tweet_id":"1188558998762639361","tweet_url":"\/Oledobrasil\/status\/1188558998762639361","user_id":"158092325","username":"Oledobrasil"},{"fullname":"Ol\u00e9 do Brasil","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Po\u00e7a d\u2019\u00e1gua faz p\u00eanalti em Deyverson e n\u00e3o jogar\u00e1 pr\u00f3xima rodada<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/shar.es\/a3nGTV\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/Yu17Z6v9XR\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/shar.es\/a3nGTV\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">shar.es\/a3nGTV<\/span><span class=\"invisible\"><\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span><\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":1183,"replies":22,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":219,"text":"Po\u00e7a d\u2019\u00e1gua faz p\u00eanalti em Deyverson e n\u00e3o jogar\u00e1 pr\u00f3xima rodadahttps:\/\/shar.es\/a3nGTV\u00a0","timestamp":1572223259000,"timestamp_epochs":1572223259,"tweet_id":"1188616617158238208","tweet_url":"\/Oledobrasil\/status\/1188616617158238208","user_id":"158092325","username":"Oledobrasil"},{"fullname":"Ol\u00e9 do Brasil","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">A rodada foi quase perfeita para Cruzeiro ... o \u00fanico jogo que atrapalhou foi o do Cruzeiro. <img alt=\"\ud83d\ude02\" aria-label=\"Emoji: Cara com l\u00e1grimas de alegria\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f602.png\" title=\"Cara com l\u00e1grimas de alegria\"\/><img alt=\"\ud83d\ude02\" aria-label=\"Emoji: Cara com l\u00e1grimas de alegria\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f602.png\" title=\"Cara com l\u00e1grimas de alegria\"\/><img alt=\"\ud83d\ude02\" aria-label=\"Emoji: Cara com l\u00e1grimas de alegria\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f602.png\" title=\"Cara com l\u00e1grimas de alegria\"\/><\/p>","is_retweet":1,"likes":3625,"replies":39,"retweet_id":"1188609029234397185","retweeter_userid":"158092325","retweeter_username":"Oledobrasil","retweets":340,"text":"A rodada foi quase perfeita para Cruzeiro ... o \u00fanico jogo que atrapalhou foi o do Cruzeiro. ","timestamp":1572211420000,"timestamp_epochs":1572211420,"tweet_id":"1188566960990236673","tweet_url":"\/Oledobrasil\/status\/1188566960990236673","user_id":"158092325","username":"Oledobrasil"},{"fullname":"Ol\u00e9 do Brasil","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Caneeeeeeta Azul, Azul Cruzeeeeeiro!!!<\/p>","is_retweet":0,"likes":446,"replies":22,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":27,"text":"Caneeeeeeta Azul, Azul Cruzeeeeeiro!!!","timestamp":1572220757000,"timestamp_epochs":1572220757,"tweet_id":"1188606124511154177","tweet_url":"\/Oledobrasil\/status\/1188606124511154177","user_id":"158092325","username":"Oledobrasil"},{"fullname":"Ol\u00e9 do Brasil","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">CSA j\u00e1 resistiu mais que o Gr\u00eamio<\/p>","is_retweet":1,"likes":1901,"replies":27,"retweet_id":"1188605134546374664","retweeter_userid":"158092325","retweeter_username":"Oledobrasil","retweets":169,"text":"CSA j\u00e1 resistiu mais que o Gr\u00eamio","timestamp":1572218585000,"timestamp_epochs":1572218585,"tweet_id":"1188597013975314447","tweet_url":"\/Oledobrasil\/status\/1188597013975314447","user_id":"158092325","username":"Oledobrasil"},{"fullname":"Ol\u00e9 do Brasil","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Que rodada bizarra.... do 9\u00ba pra baixo, ningu\u00e9m ganhou....  <img alt=\"\u274c\" aria-label=\"Emoji: Marca de cruz\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/274c.png\" title=\"Marca de cruz\"\/> <img alt=\"\ud83e\udd93\" aria-label=\"Emoji: Zebra\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f993.png\" title=\"Zebra\"\/><\/p>","is_retweet":0,"likes":434,"replies":8,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":11,"text":"Que rodada bizarra.... do 9\u00ba pra baixo, ningu\u00e9m ganhou....   ","timestamp":1572220235000,"timestamp_epochs":1572220235,"tweet_id":"1188603933385789440","tweet_url":"\/Oledobrasil\/status\/1188603933385789440","user_id":"158092325","username":"Oledobrasil"},{"fullname":"Ol\u00e9 do Brasil","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">S\u00e9rio que o ataque do CSA tem como refer\u00eancia Ricardo Bueno e Alecgol?\nAl\u00f4 <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"898996421290074114\" dir=\"ltr\" href=\"\/JogueinaSEP\"><s>@<\/s><b>JogueinaSEP<\/b><\/a> !<\/p>","is_retweet":0,"likes":321,"replies":12,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":7,"text":"S\u00e9rio que o ataque do CSA tem como refer\u00eancia Ricardo Bueno e Alecgol?\nAl\u00f4 @JogueinaSEP !","timestamp":1572219842000,"timestamp_epochs":1572219842,"tweet_id":"1188602286664310790","tweet_url":"\/Oledobrasil\/status\/1188602286664310790","user_id":"158092325","username":"Oledobrasil"},{"fullname":"Ol\u00e9 do Brasil","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">NOVIDADE: o atleta Deyverson \u00e9 o primeiro participante confirmado na nova edi\u00e7\u00e3o do Saltibum no <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"31392489\" dir=\"ltr\" href=\"\/caldeiraodohuck\"><s>@<\/s><b>caldeiraodohuck<\/b><\/a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/w1pMMMy52w\">pic.twitter.com\/w1pMMMy52w<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":630,"replies":12,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":106,"text":"NOVIDADE: o atleta Deyverson \u00e9 o primeiro participante confirmado na nova edi\u00e7\u00e3o do Saltibum no @caldeiraodohuckpic.twitter.com\/w1pMMMy52w","timestamp":1572219788000,"timestamp_epochs":1572219788,"tweet_id":"1188602057357516800","tweet_url":"\/Oledobrasil\/status\/1188602057357516800","user_id":"158092325","username":"Oledobrasil"},{"fullname":"Ol\u00e9 do Brasil","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">CSA j\u00e1 resistiu mais que o Gr\u00eamio<\/p>","is_retweet":0,"likes":1901,"replies":27,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":169,"text":"CSA j\u00e1 resistiu mais que o Gr\u00eamio","timestamp":1572218585000,"timestamp_epochs":1572218585,"tweet_id":"1188597013975314447","tweet_url":"\/Oledobrasil\/status\/1188597013975314447","user_id":"158092325","username":"Oledobrasil"},{"fullname":"Ol\u00e9 do Brasil","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Com a vit\u00f3ria contra o Ava\u00ed, Palmeiras continua em segundo lugar no Brasileir\u00e3o mas assumiu a lideran\u00e7a do campeonato nacional de polo aqu\u00e1tico<\/p>","is_retweet":0,"likes":577,"replies":9,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":51,"text":"Com a vit\u00f3ria contra o Ava\u00ed, Palmeiras continua em segundo lugar no Brasileir\u00e3o mas assumiu a lideran\u00e7a do campeonato nacional de polo aqu\u00e1tico","timestamp":1572217904000,"timestamp_epochs":1572217904,"tweet_id":"1188594157511761921","tweet_url":"\/Oledobrasil\/status\/1188594157511761921","user_id":"158092325","username":"Oledobrasil"},{"fullname":"Ol\u00e9 do Brasil","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Po\u00e7a d\u2019\u00e1gua faz p\u00eanalti em Deyverson e n\u00e3o jogar\u00e1 pr\u00f3xima rodada<\/p>","is_retweet":0,"likes":3368,"replies":30,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":683,"text":"Po\u00e7a d\u2019\u00e1gua faz p\u00eanalti em Deyverson e n\u00e3o jogar\u00e1 pr\u00f3xima rodada","timestamp":1572217214000,"timestamp_epochs":1572217214,"tweet_id":"1188591263123156995","tweet_url":"\/Oledobrasil\/status\/1188591263123156995","user_id":"158092325","username":"Oledobrasil"},{"fullname":"Ol\u00e9 do Brasil","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Na boa, esse Ava\u00ed x Palmeiras t\u00e1 muito engra\u00e7ado! <img alt=\"\ud83d\ude05\" aria-label=\"Emoji: Cara sorridente de boca aberta e suando frio\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f605.png\" title=\"Cara sorridente de boca aberta e suando frio\"\/><img alt=\"\ud83d\ude05\" aria-label=\"Emoji: Cara sorridente de boca aberta e suando frio\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f605.png\" title=\"Cara sorridente de boca aberta e suando frio\"\/><img alt=\"\ud83d\ude05\" aria-label=\"Emoji: Cara sorridente de boca aberta e suando frio\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f605.png\" title=\"Cara sorridente de boca aberta e suando frio\"\/><img alt=\"\ud83d\ude05\" aria-label=\"Emoji: Cara sorridente de boca aberta e suando frio\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f605.png\" title=\"Cara sorridente de boca aberta e suando frio\"\/><\/p>","is_retweet":0,"likes":380,"replies":21,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":17,"text":"Na boa, esse Ava\u00ed x Palmeiras t\u00e1 muito engra\u00e7ado! ","timestamp":1572216822000,"timestamp_epochs":1572216822,"tweet_id":"1188589618532409344","tweet_url":"\/Oledobrasil\/status\/1188589618532409344","user_id":"158092325","username":"Oledobrasil"},{"fullname":"Ol\u00e9 do Brasil","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">E esse penal pro Palmeiras? <img alt=\"\ud83d\udc40\" aria-label=\"Emoji: Olhos\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f440.png\" title=\"Olhos\"\/><\/p>","is_retweet":0,"likes":1345,"replies":153,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":105,"text":"E esse penal pro Palmeiras? ","timestamp":1572216396000,"timestamp_epochs":1572216396,"tweet_id":"1188587829288411136","tweet_url":"\/Oledobrasil\/status\/1188587829288411136","user_id":"158092325","username":"Oledobrasil"},{"fullname":"Ol\u00e9 do Brasil","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"it\">O Palmeiras n\u00e3o ganha nem do Ava\u00ed \n\nHAHAHAHAHHAHAHHAHAHAHHAHAHAHHAHAHSHSHHAHSHAHAHHAHAHAHAHHAHAHAHAHHAHAHAHSHHAHAHAHAHHAHAHAHAHAHAHHAHAHAHAHAHHAHAHSHSHAHSHSHHAHAHAHAHAHAHHAHAHAHAHAHHAHAHAHAHAHAHAHHAHAHAHA<\/p>","is_retweet":0,"likes":991,"replies":87,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":75,"text":"O Palmeiras n\u00e3o ganha nem do Ava\u00ed \n\nHAHAHAHAHHAHAHHAHAHAHHAHAHAHHAHAHSHSHHAHSHAHAHHAHAHAHAHHAHAHAHAHHAHAHAHSHHAHAHAHAHHAHAHAHAHAHAHHAHAHAHAHAHHAHAHSHSHAHSHSHHAHAHAHAHAHAHHAHAHAHAHAHHAHAHAHAHAHAHAHHAHAHAHA","timestamp":1572215950000,"timestamp_epochs":1572215950,"tweet_id":"1188585961489424384","tweet_url":"\/Oledobrasil\/status\/1188585961489424384","user_id":"158092325","username":"Oledobrasil"},{"fullname":"Ol\u00e9 do Brasil","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Ent\u00e3o quer dizer que voc\u00eas me cornetaram porque eu escalei o Lucas Lima e o Deyverson?<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/YWV38jn4og\">pic.twitter.com\/YWV38jn4og<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":255,"replies":16,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":13,"text":"Ent\u00e3o quer dizer que voc\u00eas me cornetaram porque eu escalei o Lucas Lima e o Deyverson?pic.twitter.com\/YWV38jn4og","timestamp":1572214473000,"timestamp_epochs":1572214473,"tweet_id":"1188579763897720833","tweet_url":"\/Oledobrasil\/status\/1188579763897720833","user_id":"158092325","username":"Oledobrasil"},{"fullname":"Ol\u00e9 do Brasil","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">Exagero. O CSA n\u00e3o vai fazer 2 gols.<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/hereiselias\/status\/1188579246068961280\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/okSJvc4d7L\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/hereiselias\/status\/1188579246068961280\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/hereiselias\/st<\/span><span class=\"invisible\">atus\/1188579246068961280<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":182,"replies":3,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":16,"text":"Exagero. O CSA n\u00e3o vai fazer 2 gols.https:\/\/twitter.com\/hereiselias\/status\/1188579246068961280\u00a0\u2026","timestamp":1572214375000,"timestamp_epochs":1572214375,"tweet_id":"1188579353338241029","tweet_url":"\/Oledobrasil\/status\/1188579353338241029","user_id":"158092325","username":"Oledobrasil"},{"fullname":"Ol\u00e9 do Brasil","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Quanto vai ser Flamengo x CSA?<\/p>","is_retweet":0,"likes":192,"replies":67,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":2,"text":"Quanto vai ser Flamengo x CSA?","timestamp":1572214217000,"timestamp_epochs":1572214217,"tweet_id":"1188578690088747008","tweet_url":"\/Oledobrasil\/status\/1188578690088747008","user_id":"158092325","username":"Oledobrasil"},{"fullname":"Ol\u00e9 do Brasil","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Quanto custou mesmo o Carlos Eduardo do Verd\u00e3o? <img alt=\"\ud83e\udd14\" aria-label=\"Emoji: Rosto pensativo\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f914.png\" title=\"Rosto pensativo\"\/><\/p>","is_retweet":0,"likes":419,"replies":64,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":20,"text":"Quanto custou mesmo o Carlos Eduardo do Verd\u00e3o? ","timestamp":1572212029000,"timestamp_epochs":1572212029,"tweet_id":"1188569513404620801","tweet_url":"\/Oledobrasil\/status\/1188569513404620801","user_id":"158092325","username":"Oledobrasil"},{"fullname":"Ol\u00e9 do Brasil","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">A rodada foi quase perfeita para Cruzeiro ... o \u00fanico jogo que atrapalhou foi o do Cruzeiro. <img alt=\"\ud83d\ude02\" aria-label=\"Emoji: Cara com l\u00e1grimas de alegria\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f602.png\" title=\"Cara com l\u00e1grimas de alegria\"\/><img alt=\"\ud83d\ude02\" aria-label=\"Emoji: Cara com l\u00e1grimas de alegria\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f602.png\" title=\"Cara com l\u00e1grimas de alegria\"\/><img alt=\"\ud83d\ude02\" aria-label=\"Emoji: Cara com l\u00e1grimas de alegria\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f602.png\" title=\"Cara com l\u00e1grimas de alegria\"\/><\/p>","is_retweet":0,"likes":3625,"replies":39,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":340,"text":"A rodada foi quase perfeita para Cruzeiro ... o \u00fanico jogo que atrapalhou foi o do Cruzeiro. ","timestamp":1572211420000,"timestamp_epochs":1572211420,"tweet_id":"1188566960990236673","tweet_url":"\/Oledobrasil\/status\/1188566960990236673","user_id":"158092325","username":"Oledobrasil"},{"fullname":"Ol\u00e9 do Brasil","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Mano Menezes \u00e9 muito estrat\u00e9gico.\nPara a torcida palmeirense n\u00e3o pegar s\u00f3 no p\u00e9 do Deyverson, ele tamb\u00e9m escalou o Lucas Lima e o Carlos Eduardo<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/d9WXrKVMqA\">pic.twitter.com\/d9WXrKVMqA<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":325,"replies":9,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":28,"text":"Mano Menezes \u00e9 muito estrat\u00e9gico.\nPara a torcida palmeirense n\u00e3o pegar s\u00f3 no p\u00e9 do Deyverson, ele tamb\u00e9m escalou o Lucas Lima e o Carlos Eduardopic.twitter.com\/d9WXrKVMqA","timestamp":1572209574000,"timestamp_epochs":1572209574,"tweet_id":"1188559218833612800","tweet_url":"\/Oledobrasil\/status\/1188559218833612800","user_id":"158092325","username":"Oledobrasil"},{"fullname":"Ol\u00e9 do Brasil","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">- Flamengo 5 x 0 Gr\u00eamio \n- Gr\u00eamio 3 x 0 Botafogo \n\nNa boa, espero que cancelem o jogo Flamengo x Botafogo.<\/p>","is_retweet":0,"likes":4771,"replies":71,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":414,"text":"- Flamengo 5 x 0 Gr\u00eamio \n- Gr\u00eamio 3 x 0 Botafogo \n\nNa boa, espero que cancelem o jogo Flamengo x Botafogo.","timestamp":1572209522000,"timestamp_epochs":1572209522,"tweet_id":"1188558998762639361","tweet_url":"\/Oledobrasil\/status\/1188558998762639361","user_id":"158092325","username":"Oledobrasil"},{"fullname":"Ol\u00e9 do Brasil","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Botafogo pagando a raiva do Gr\u00eamio com times cariocas<\/p>","is_retweet":0,"likes":366,"replies":13,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":27,"text":"Botafogo pagando a raiva do Gr\u00eamio com times cariocas","timestamp":1572209066000,"timestamp_epochs":1572209066,"tweet_id":"1188557087397351427","tweet_url":"\/Oledobrasil\/status\/1188557087397351427","user_id":"158092325","username":"Oledobrasil"},{"fullname":"Ol\u00e9 do Brasil","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">GOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOL DO GR\u00caMIO! <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"874610922245042176\" dir=\"ltr\" href=\"\/saojoaofarma\"><s>@<\/s><b>saojoaofarma<\/b><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":52,"replies":3,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":1,"text":"GOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOL DO GR\u00caMIO! @saojoaofarma","timestamp":1572208829000,"timestamp_epochs":1572208829,"tweet_id":"1188556094412591107","tweet_url":"\/Oledobrasil\/status\/1188556094412591107","user_id":"158092325","username":"Oledobrasil"},{"fullname":"Ol\u00e9 do Brasil","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"und\">OOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOL\u00c9!<\/p>","is_retweet":0,"likes":60,"replies":2,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":1,"text":"OOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOL\u00c9!","timestamp":1572208620000,"timestamp_epochs":1572208620,"tweet_id":"1188555216880390144","tweet_url":"\/Oledobrasil\/status\/1188555216880390144","user_id":"158092325","username":"Oledobrasil"},{"fullname":"Ol\u00e9 do Brasil","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">O melhor time do Brasil \u00e9 o Athletico. \n\nQuem discorda n\u00e3o entende nada de futebol.<\/p>","is_retweet":0,"likes":429,"replies":16,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":33,"text":"O melhor time do Brasil \u00e9 o Athletico. \n\nQuem discorda n\u00e3o entende nada de futebol.","timestamp":1572208508000,"timestamp_epochs":1572208508,"tweet_id":"1188554745599987715","tweet_url":"\/Oledobrasil\/status\/1188554745599987715","user_id":"158092325","username":"Oledobrasil"},{"fullname":"Ol\u00e9 do Brasil","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">Segundo gol foi jogada de quem?<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/Oledobrasil\/status\/1188553370543575040\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/Ho5banwWUq\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/Oledobrasil\/status\/1188553370543575040\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/Oledobrasil\/st<\/span><span class=\"invisible\">atus\/1188553370543575040<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":48,"replies":4,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":1,"text":"Segundo gol foi jogada de quem?https:\/\/twitter.com\/Oledobrasil\/status\/1188553370543575040\u00a0\u2026","timestamp":1572208331000,"timestamp_epochs":1572208331,"tweet_id":"1188554004462219264","tweet_url":"\/Oledobrasil\/status\/1188554004462219264","user_id":"158092325","username":"Oledobrasil"},{"fullname":"Ol\u00e9 do Brasil","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">GOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOL DO GR\u00caMIO! <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"874610922245042176\" dir=\"ltr\" href=\"\/saojoaofarma\"><s>@<\/s><b>saojoaofarma<\/b><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":31,"replies":2,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":2,"text":"GOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOL DO GR\u00caMIO! @saojoaofarma","timestamp":1572208308000,"timestamp_epochs":1572208308,"tweet_id":"1188553906797850624","tweet_url":"\/Oledobrasil\/status\/1188553906797850624","user_id":"158092325","username":"Oledobrasil"},{"fullname":"Ol\u00e9 do Brasil","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Por que Tardelli n\u00e3o est\u00e1 na sele\u00e7\u00e3o brasileira? Joga muito.<\/p>","is_retweet":0,"likes":170,"replies":20,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":2,"text":"Por que Tardelli n\u00e3o est\u00e1 na sele\u00e7\u00e3o brasileira? Joga muito.","timestamp":1572208180000,"timestamp_epochs":1572208180,"tweet_id":"1188553370543575040","tweet_url":"\/Oledobrasil\/status\/1188553370543575040","user_id":"158092325","username":"Oledobrasil"},{"fullname":"Ol\u00e9 do Brasil","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">S\u00e3o Paulo melhorou muito com o Diniz.\nFlamengo que se cuide.<\/p>","is_retweet":0,"likes":546,"replies":42,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":31,"text":"S\u00e3o Paulo melhorou muito com o Diniz.\nFlamengo que se cuide.","timestamp":1572207646000,"timestamp_epochs":1572207646,"tweet_id":"1188551130806181890","tweet_url":"\/Oledobrasil\/status\/1188551130806181890","user_id":"158092325","username":"Oledobrasil"},{"fullname":"Ol\u00e9 do Brasil","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">Gol do S\u00e3o Paulo. Zica detected<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/Oledobrasil\/status\/1188548702102839298\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/ihmQfB94KF\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/Oledobrasil\/status\/1188548702102839298\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/Oledobrasil\/st<\/span><span class=\"invisible\">atus\/1188548702102839298<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":120,"replies":3,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Gol do S\u00e3o Paulo. Zica detectedhttps:\/\/twitter.com\/Oledobrasil\/status\/1188548702102839298\u00a0\u2026","timestamp":1572207219000,"timestamp_epochs":1572207219,"tweet_id":"1188549340941504514","tweet_url":"\/Oledobrasil\/status\/1188549340941504514","user_id":"158092325","username":"Oledobrasil"},{"fullname":"Ol\u00e9 do Brasil","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Jogo do S\u00e3o Paulo x Galo t\u00e1 t\u00e3o bom que o Cleber e o Cas\u00e3o est\u00e3o falando mais dos quero-quero do que da partida<\/p>","is_retweet":0,"likes":644,"replies":14,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":41,"text":"Jogo do S\u00e3o Paulo x Galo t\u00e1 t\u00e3o bom que o Cleber e o Cas\u00e3o est\u00e3o falando mais dos quero-quero do que da partida","timestamp":1572207067000,"timestamp_epochs":1572207067,"tweet_id":"1188548702102839298","tweet_url":"\/Oledobrasil\/status\/1188548702102839298","user_id":"158092325","username":"Oledobrasil"},{"fullname":"Ol\u00e9 do Brasil","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Fim do 1 tempo: Gr\u00eamio 1 x 0 Botafogo. \n\nSe trocar o Botafogo pelo Flamengo, o jogo terminar\u00e1 com derrota do Gr\u00eamio por 4 a 1.<\/p>","is_retweet":0,"likes":311,"replies":7,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":20,"text":"Fim do 1 tempo: Gr\u00eamio 1 x 0 Botafogo. \n\nSe trocar o Botafogo pelo Flamengo, o jogo terminar\u00e1 com derrota do Gr\u00eamio por 4 a 1.","timestamp":1572205885000,"timestamp_epochs":1572205885,"tweet_id":"1188543743600812032","tweet_url":"\/Oledobrasil\/status\/1188543743600812032","user_id":"158092325","username":"Oledobrasil"},{"fullname":"Ol\u00e9 do Brasil","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Belo lance do Luan do Gal\u00e3o da Massa.... ganhou a torcida do S\u00e3o Paulo...... daqui a pouco da um carrinho na lateral e reconquista a torcida do Gal\u00e3o.<\/p>","is_retweet":0,"likes":208,"replies":7,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":14,"text":"Belo lance do Luan do Gal\u00e3o da Massa.... ganhou a torcida do S\u00e3o Paulo...... daqui a pouco da um carrinho na lateral e reconquista a torcida do Gal\u00e3o.","timestamp":1572205825000,"timestamp_epochs":1572205825,"tweet_id":"1188543491242156032","tweet_url":"\/Oledobrasil\/status\/1188543491242156032","user_id":"158092325","username":"Oledobrasil"},{"fullname":"Ol\u00e9 do Brasil","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">O torcedor gremista erra ao n\u00e3o ir ao est\u00e1dio acompanhar o Gr\u00eamio. \n\nAfinal, est\u00e3o deixando de ver o melhor do futebol do Brasil.<\/p>","is_retweet":0,"likes":2323,"replies":28,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":166,"text":"O torcedor gremista erra ao n\u00e3o ir ao est\u00e1dio acompanhar o Gr\u00eamio. \n\nAfinal, est\u00e3o deixando de ver o melhor do futebol do Brasil.","timestamp":1572205544000,"timestamp_epochs":1572205544,"tweet_id":"1188542316283342848","tweet_url":"\/Oledobrasil\/status\/1188542316283342848","user_id":"158092325","username":"Oledobrasil"},{"fullname":"LEO Pick 15\/11","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Tu acha q o torcedor vai ir em um jogo ap\u00f3s tomar um baile e com um ingresso caro?<\/p>","is_retweet":1,"likes":30,"replies":3,"retweet_id":"1188541967988383749","retweeter_userid":"158092325","retweeter_username":"Oledobrasil","retweets":2,"text":"Tu acha q o torcedor vai ir em um jogo ap\u00f3s tomar um baile e com um ingresso caro?","timestamp":1572205296000,"timestamp_epochs":1572205296,"tweet_id":"1188541274346921987","tweet_url":"\/pick_leonardo\/status\/1188541274346921987","user_id":"1076226051452399616","username":"pick_leonardo"},{"fullname":"Ol\u00e9 do Brasil","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Tinha mais gols do Flamengo no Maracan\u00e3 do que torcedores gremistas na Arena contra o Botafogo.<\/p>","is_retweet":0,"likes":708,"replies":11,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":79,"text":"Tinha mais gols do Flamengo no Maracan\u00e3 do que torcedores gremistas na Arena contra o Botafogo.","timestamp":1572205165000,"timestamp_epochs":1572205165,"tweet_id":"1188540725417390081","tweet_url":"\/Oledobrasil\/status\/1188540725417390081","user_id":"158092325","username":"Oledobrasil"},{"fullname":"Ol\u00e9 do Brasil","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">O que acham?<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/ESPNagora\/status\/1188426678286082049\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/jybe7TFyhV\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/ESPNagora\/status\/1188426678286082049\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/ESPNagora\/stat<\/span><span class=\"invisible\">us\/1188426678286082049<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":338,"replies":101,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":2,"text":"O que acham?https:\/\/twitter.com\/ESPNagora\/status\/1188426678286082049\u00a0\u2026","timestamp":1572198304000,"timestamp_epochs":1572198304,"tweet_id":"1188511945948893189","tweet_url":"\/Oledobrasil\/status\/1188511945948893189","user_id":"158092325","username":"Oledobrasil"},{"fullname":"Ol\u00e9 do Brasil","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">Dybala teria vaga no Vasco de Luxemburgo?<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/PauDybala_JR\/status\/167409094225956864\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/BJ1yIlANmH\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/PauDybala_JR\/status\/167409094225956864\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/PauDybala_JR\/s<\/span><span class=\"invisible\">tatus\/167409094225956864<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":494,"replies":33,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":33,"text":"Dybala teria vaga no Vasco de Luxemburgo?https:\/\/twitter.com\/PauDybala_JR\/status\/167409094225956864\u00a0\u2026","timestamp":1572196277000,"timestamp_epochs":1572196277,"tweet_id":"1188503446380519424","tweet_url":"\/Oledobrasil\/status\/1188503446380519424","user_id":"158092325","username":"Oledobrasil"},{"fullname":"Ol\u00e9 do Brasil","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">A final foi Flamengo x Gr\u00eamio.<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/Richard02217874\/status\/1188500122692395008\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/MWkMCAyfZD\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/Richard02217874\/status\/1188500122692395008\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/Richard0221787<\/span><span class=\"invisible\">4\/status\/1188500122692395008<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":98,"replies":7,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":6,"text":"A final foi Flamengo x Gr\u00eamio.https:\/\/twitter.com\/Richard02217874\/status\/1188500122692395008\u00a0\u2026","timestamp":1572195512000,"timestamp_epochs":1572195512,"tweet_id":"1188500236181868544","tweet_url":"\/Oledobrasil\/status\/1188500236181868544","user_id":"158092325","username":"Oledobrasil"},{"fullname":"Ol\u00e9 do Brasil","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Liverpool claramente sentindo a press\u00e3o do iminente confronto com o Flamengo no Mundial.<\/p>","is_retweet":0,"likes":2079,"replies":50,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":159,"text":"Liverpool claramente sentindo a press\u00e3o do iminente confronto com o Flamengo no Mundial.","timestamp":1572195121000,"timestamp_epochs":1572195121,"tweet_id":"1188498597085696000","tweet_url":"\/Oledobrasil\/status\/1188498597085696000","user_id":"158092325","username":"Oledobrasil"},{"fullname":"Ol\u00e9 do Brasil","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Pessoal, dormi no intervalo de Corinthians x Santos.\nQuem pode me resumir como foi a partida?<\/p>","is_retweet":0,"likes":1033,"replies":130,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":21,"text":"Pessoal, dormi no intervalo de Corinthians x Santos.\nQuem pode me resumir como foi a partida?","timestamp":1572127206000,"timestamp_epochs":1572127206,"tweet_id":"1188213740220628993","tweet_url":"\/Oledobrasil\/status\/1188213740220628993","user_id":"158092325","username":"Oledobrasil"},{"fullname":"Ol\u00e9 do Brasil","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Hoje o Vasco \u00e9 claramente o time que mais amea\u00e7a o t\u00edtulo do Flamengo<\/p>","is_retweet":0,"likes":2141,"replies":44,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":152,"text":"Hoje o Vasco \u00e9 claramente o time que mais amea\u00e7a o t\u00edtulo do Flamengo","timestamp":1572121383000,"timestamp_epochs":1572121383,"tweet_id":"1188189315945422848","tweet_url":"\/Oledobrasil\/status\/1188189315945422848","user_id":"158092325","username":"Oledobrasil"},{"fullname":"Ol\u00e9 do Brasil","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">O cl\u00e1ssico Corinthians x Santos come\u00e7ou muito bem pra quem gosta do esporte. No caso MMA, n\u00e3o futebol.<\/p>","is_retweet":0,"likes":598,"replies":6,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":44,"text":"O cl\u00e1ssico Corinthians x Santos come\u00e7ou muito bem pra quem gosta do esporte. No caso MMA, n\u00e3o futebol.","timestamp":1572121025000,"timestamp_epochs":1572121025,"tweet_id":"1188187817568022531","tweet_url":"\/Oledobrasil\/status\/1188187817568022531","user_id":"158092325","username":"Oledobrasil"},{"fullname":"Ol\u00e9 do Brasil","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">Not\u00edcias que parecem do Ol\u00e9 do Brasil, mas n\u00e3o s\u00e3o.<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/globoesportecom\/status\/1187870201276055555\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/MA8nUnjrwN\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/globoesportecom\/status\/1187870201276055555\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/globoesporteco<\/span><span class=\"invisible\">m\/status\/1187870201276055555<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":1178,"replies":26,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":60,"text":"Not\u00edcias que parecem do Ol\u00e9 do Brasil, mas n\u00e3o s\u00e3o.https:\/\/twitter.com\/globoesportecom\/status\/1187870201276055555\u00a0\u2026","timestamp":1572106661000,"timestamp_epochs":1572106661,"tweet_id":"1188127569201242112","tweet_url":"\/Oledobrasil\/status\/1188127569201242112","user_id":"158092325","username":"Oledobrasil"},{"fullname":"Daniel Abner Franklin","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Se o fla n baixasse o ritmo seria 9x0 tb<\/p>","is_retweet":1,"likes":81,"replies":1,"retweet_id":"1187836835944456195","retweeter_userid":"158092325","retweeter_username":"Oledobrasil","retweets":2,"text":"Se o fla n baixasse o ritmo seria 9x0 tb","timestamp":1572037271000,"timestamp_epochs":1572037271,"tweet_id":"1187836525440126977","tweet_url":"\/Daniel_Abner23\/status\/1187836525440126977","user_id":"3303377188","username":"Daniel_Abner23"},{"fullname":"Ol\u00e9 do Brasil","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Pela Premier League: Southampton 0-9 Leicester.\n\nPor incr\u00edvel que pare\u00e7a, um time conseguiu passar mais vergonha do que o Gr\u00eamio nesta semana.<\/p>","is_retweet":0,"likes":5520,"replies":48,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":624,"text":"Pela Premier League: Southampton 0-9 Leicester.\n\nPor incr\u00edvel que pare\u00e7a, um time conseguiu passar mais vergonha do que o Gr\u00eamio nesta semana.","timestamp":1572037143000,"timestamp_epochs":1572037143,"tweet_id":"1187835990142005248","tweet_url":"\/Oledobrasil\/status\/1187835990142005248","user_id":"158092325","username":"Oledobrasil"},{"fullname":"Ol\u00e9 do Brasil","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">As melhores not\u00edcias que parecem do Ol\u00e9 do Brasil, mas n\u00e3o s\u00e3o <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/semana13?src=hash\"><s>#<\/s><b>semana13<\/b><\/a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/shar.es\/aXLvlO\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/MQ6lRKprBn\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/shar.es\/aXLvlO\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">shar.es\/aXLvlO<\/span><span class=\"invisible\"><\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span><\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":29,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":1,"text":"As melhores not\u00edcias que parecem do Ol\u00e9 do Brasil, mas n\u00e3o s\u00e3o #semana13https:\/\/shar.es\/aXLvlO\u00a0","timestamp":1572034680000,"timestamp_epochs":1572034680,"tweet_id":"1187825659789398016","tweet_url":"\/Oledobrasil\/status\/1187825659789398016","user_id":"158092325","username":"Oledobrasil"},{"fullname":"Ol\u00e9 do Brasil","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">De quanto o <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"161734463\" dir=\"ltr\" href=\"\/RiverPlate\"><s>@<\/s><b>RiverPlate<\/b><\/a> perder\u00e1 para o Flamengo?<\/p>","is_retweet":1,"likes":122,"replies":72,"retweet_id":"1187754574846840833","retweeter_userid":"158092325","retweeter_username":"Oledobrasil","retweets":9,"text":"De quanto o @RiverPlate perder\u00e1 para o Flamengo?","timestamp":1571941614000,"timestamp_epochs":1571941614,"tweet_id":"1187435311401443330","tweet_url":"\/Oledobrasil\/status\/1187435311401443330","user_id":"158092325","username":"Oledobrasil"},{"fullname":"Ol\u00e9 do Brasil","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Tite n\u00e3o convoca Jorge Jesus e decepciona a torcida brasileira.<\/p>","is_retweet":0,"likes":1031,"replies":8,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":78,"text":"Tite n\u00e3o convoca Jorge Jesus e decepciona a torcida brasileira.","timestamp":1572013433000,"timestamp_epochs":1572013433,"tweet_id":"1187736541017399301","tweet_url":"\/Oledobrasil\/status\/1187736541017399301","user_id":"158092325","username":"Oledobrasil"},{"fullname":"Ol\u00e9 do Brasil","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Namore algu\u00e9m que goste de voc\u00ea o tanto que o Tite gosta do Willian na Sele\u00e7\u00e3o<\/p>","is_retweet":0,"likes":3227,"replies":44,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":377,"text":"Namore algu\u00e9m que goste de voc\u00ea o tanto que o Tite gosta do Willian na Sele\u00e7\u00e3o","timestamp":1572013169000,"timestamp_epochs":1572013169,"tweet_id":"1187735436015362050","tweet_url":"\/Oledobrasil\/status\/1187735436015362050","user_id":"158092325","username":"Oledobrasil"},{"fullname":"Ol\u00e9 do Brasil","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Neymar n\u00e3o foi convocado pelo Tite para os pr\u00f3ximos amistosos.\nNem o Ne\u00edlton.\nNem o Rog\u00e9rio, Neymar do Nordeste.\n\n\u00c9 o fim da neymardepend\u00eancia da Sele\u00e7\u00e3o?<\/p>","is_retweet":0,"likes":1064,"replies":18,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":44,"text":"Neymar n\u00e3o foi convocado pelo Tite para os pr\u00f3ximos amistosos.\nNem o Ne\u00edlton.\nNem o Rog\u00e9rio, Neymar do Nordeste.\n\n\u00c9 o fim da neymardepend\u00eancia da Sele\u00e7\u00e3o?","timestamp":1572012709000,"timestamp_epochs":1572012709,"tweet_id":"1187733507126300674","tweet_url":"\/Oledobrasil\/status\/1187733507126300674","user_id":"158092325","username":"Oledobrasil"},{"fullname":"Ol\u00e9 do Brasil","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">Mesmo assim foi muito engra\u00e7ado! <img alt=\"\ud83d\ude02\" aria-label=\"Emoji: Cara com l\u00e1grimas de alegria\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f602.png\" title=\"Cara com l\u00e1grimas de alegria\"\/><img alt=\"\ud83d\ude02\" aria-label=\"Emoji: Cara com l\u00e1grimas de alegria\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f602.png\" title=\"Cara com l\u00e1grimas de alegria\"\/><img alt=\"\ud83d\ude02\" aria-label=\"Emoji: Cara com l\u00e1grimas de alegria\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f602.png\" title=\"Cara com l\u00e1grimas de alegria\"\/><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/globoesportecom\/status\/1187321640583139330\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/sloWVEly9G\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/globoesportecom\/status\/1187321640583139330\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/globoesporteco<\/span><span class=\"invisible\">m\/status\/1187321640583139330<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":574,"replies":3,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":27,"text":"Mesmo assim foi muito engra\u00e7ado! https:\/\/twitter.com\/globoesportecom\/status\/1187321640583139330\u00a0\u2026","timestamp":1571941701000,"timestamp_epochs":1571941701,"tweet_id":"1187435674791792641","tweet_url":"\/Oledobrasil\/status\/1187435674791792641","user_id":"158092325","username":"Oledobrasil"},{"fullname":"Ol\u00e9 do Brasil","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">De quanto o <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"161734463\" dir=\"ltr\" href=\"\/RiverPlate\"><s>@<\/s><b>RiverPlate<\/b><\/a> perder\u00e1 para o Flamengo?<\/p>","is_retweet":0,"likes":122,"replies":72,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":9,"text":"De quanto o @RiverPlate perder\u00e1 para o Flamengo?","timestamp":1571941614000,"timestamp_epochs":1571941614,"tweet_id":"1187435311401443330","tweet_url":"\/Oledobrasil\/status\/1187435311401443330","user_id":"158092325","username":"Oledobrasil"},{"fullname":"Ol\u00e9 do Brasil","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Os melhores memes e coment\u00e1rios de Flamengo 5 a 0 Gr\u00eamio<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/shar.es\/aXNvGg\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/SwaBqnafxB\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/shar.es\/aXNvGg\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">shar.es\/aXNvGg<\/span><span class=\"invisible\"><\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span><\/span><\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":232,"replies":12,"retweet_id":"1187428382432223232","retweeter_userid":"158092325","retweeter_username":"Oledobrasil","retweets":14,"text":"Os melhores memes e coment\u00e1rios de Flamengo 5 a 0 Gr\u00eamiohttps:\/\/shar.es\/aXNvGg\u00a0","timestamp":1571885741000,"timestamp_epochs":1571885741,"tweet_id":"1187200964933181440","tweet_url":"\/Oledobrasil\/status\/1187200964933181440","user_id":"158092325","username":"Oledobrasil"},{"fullname":"Ol\u00e9 do Brasil","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">CONFUS\u00c3O! \n\nUm jogador gremista abriu a mala ao chegar em Porto Alegre e encontrou mais um gol do Flamengo.\n\nA Conmebol n\u00e3o descarta alterar o placar para 6 a 0.<\/p>","is_retweet":0,"likes":3377,"replies":31,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":312,"text":"CONFUS\u00c3O! \n\nUm jogador gremista abriu a mala ao chegar em Porto Alegre e encontrou mais um gol do Flamengo.\n\nA Conmebol n\u00e3o descarta alterar o placar para 6 a 0.","timestamp":1571929045000,"timestamp_epochs":1571929045,"tweet_id":"1187382595157463040","tweet_url":"\/Oledobrasil\/status\/1187382595157463040","user_id":"158092325","username":"Oledobrasil"},{"fullname":"Ol\u00e9 do Brasil","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Colorados soltam fogos guardados desde a final da Copa do Brasil<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/shar.es\/aXNvpz\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/Od90KxfNbH\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/shar.es\/aXNvpz\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">shar.es\/aXNvpz<\/span><span class=\"invisible\"><\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span><\/span><\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":2405,"replies":44,"retweet_id":"1187363575159050242","retweeter_userid":"158092325","retweeter_username":"Oledobrasil","retweets":581,"text":"Colorados soltam fogos guardados desde a final da Copa do Brasilhttps:\/\/shar.es\/aXNvpz\u00a0","timestamp":1571885263000,"timestamp_epochs":1571885263,"tweet_id":"1187198960160645122","tweet_url":"\/Oledobrasil\/status\/1187198960160645122","user_id":"158092325","username":"Oledobrasil"},{"fullname":"Ol\u00e9 do Brasil","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Discurso de Pedro Bial sobre a elimina\u00e7\u00e3o do Gr\u00eamio da Libertadores 2019<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/shar.es\/aXNtDo\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/HH35qHiih2\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/shar.es\/aXNtDo\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">shar.es\/aXNtDo<\/span><span class=\"invisible\"><\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span><\/span><\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":241,"replies":6,"retweet_id":"1187358733963321349","retweeter_userid":"158092325","retweeter_username":"Oledobrasil","retweets":34,"text":"Discurso de Pedro Bial sobre a elimina\u00e7\u00e3o do Gr\u00eamio da Libertadores 2019https:\/\/shar.es\/aXNtDo\u00a0","timestamp":1571883893000,"timestamp_epochs":1571883893,"tweet_id":"1187193213213462529","tweet_url":"\/Oledobrasil\/status\/1187193213213462529","user_id":"158092325","username":"Oledobrasil"},{"fullname":"Ol\u00e9 do Brasil","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">Not\u00edcias que parecem do Ol\u00e9 do Brasil, mas n\u00e3o s\u00e3o.<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/UOLEsporte\/status\/1187338082208698368\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/d34ssqzGjL\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/UOLEsporte\/status\/1187338082208698368\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/UOLEsporte\/sta<\/span><span class=\"invisible\">tus\/1187338082208698368<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":1488,"replies":24,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":129,"text":"Not\u00edcias que parecem do Ol\u00e9 do Brasil, mas n\u00e3o s\u00e3o.https:\/\/twitter.com\/UOLEsporte\/status\/1187338082208698368\u00a0\u2026","timestamp":1571918796000,"timestamp_epochs":1571918796,"tweet_id":"1187339605630214144","tweet_url":"\/Oledobrasil\/status\/1187339605630214144","user_id":"158092325","username":"Oledobrasil"},{"fullname":"Ol\u00e9 do Brasil","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Ent\u00e3o quer dizer que depois que o time faz 1 gol, pode continuar atacando sem recuar o time inteiro?<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/0X1RlCf7Qo\">pic.twitter.com\/0X1RlCf7Qo<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":13591,"replies":230,"retweet_id":"1187317373134688256","retweeter_userid":"158092325","retweeter_username":"Oledobrasil","retweets":2856,"text":"Ent\u00e3o quer dizer que depois que o time faz 1 gol, pode continuar atacando sem recuar o time inteiro?pic.twitter.com\/0X1RlCf7Qo","timestamp":1571882937000,"timestamp_epochs":1571882937,"tweet_id":"1187189203567816705","tweet_url":"\/Oledobrasil\/status\/1187189203567816705","user_id":"158092325","username":"Oledobrasil"},{"fullname":"Ol\u00e9 do Brasil","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"und\">5UNNNN?<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/yWzT6tNK1y\">pic.twitter.com\/yWzT6tNK1y<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":833,"replies":5,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":71,"text":"5UNNNN?pic.twitter.com\/yWzT6tNK1y","timestamp":1571888872000,"timestamp_epochs":1571888872,"tweet_id":"1187214097026297856","tweet_url":"\/Oledobrasil\/status\/1187214097026297856","user_id":"158092325","username":"Oledobrasil"},{"fullname":"Ol\u00e9 do Brasil","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">A verdade \u00e9 que o futebol brasileiro vai ser contado em Antes de Jesus e Depois de Jesus<\/p>","is_retweet":0,"likes":2420,"replies":33,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":290,"text":"A verdade \u00e9 que o futebol brasileiro vai ser contado em Antes de Jesus e Depois de Jesus","timestamp":1571885977000,"timestamp_epochs":1571885977,"tweet_id":"1187201954734317570","tweet_url":"\/Oledobrasil\/status\/1187201954734317570","user_id":"158092325","username":"Oledobrasil"},{"fullname":"Ol\u00e9 do Brasil","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Os melhores memes e coment\u00e1rios de Flamengo 5 a 0 Gr\u00eamio<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/shar.es\/aXNvGg\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/SwaBqnafxB\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/shar.es\/aXNvGg\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">shar.es\/aXNvGg<\/span><span class=\"invisible\"><\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span><\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":232,"replies":12,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":14,"text":"Os melhores memes e coment\u00e1rios de Flamengo 5 a 0 Gr\u00eamiohttps:\/\/shar.es\/aXNvGg\u00a0","timestamp":1571885741000,"timestamp_epochs":1571885741,"tweet_id":"1187200964933181440","tweet_url":"\/Oledobrasil\/status\/1187200964933181440","user_id":"158092325","username":"Oledobrasil"},{"fullname":"Ol\u00e9 do Brasil","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Colorados soltam fogos guardados desde a final da Copa do Brasil<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/shar.es\/aXNvpz\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/Od90KxfNbH\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/shar.es\/aXNvpz\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">shar.es\/aXNvpz<\/span><span class=\"invisible\"><\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span><\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":2405,"replies":44,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":581,"text":"Colorados soltam fogos guardados desde a final da Copa do Brasilhttps:\/\/shar.es\/aXNvpz\u00a0","timestamp":1571885263000,"timestamp_epochs":1571885263,"tweet_id":"1187198960160645122","tweet_url":"\/Oledobrasil\/status\/1187198960160645122","user_id":"158092325","username":"Oledobrasil"},{"fullname":"Ol\u00e9 do Brasil","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"und\">5UNNNN?<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/gabigol\/status\/1186060655910117376\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/3iUgugzMCs\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/gabigol\/status\/1186060655910117376\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/gabigol\/status<\/span><span class=\"invisible\">\/1186060655910117376<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":942,"replies":5,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":124,"text":"5UNNNN?https:\/\/twitter.com\/gabigol\/status\/1186060655910117376\u00a0\u2026","timestamp":1571884600000,"timestamp_epochs":1571884600,"tweet_id":"1187196179462803457","tweet_url":"\/Oledobrasil\/status\/1187196179462803457","user_id":"158092325","username":"Oledobrasil"},{"fullname":"Ol\u00e9 do Brasil","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">\u00c1rbitro perde as contas e Conmebol contrata matem\u00e1tico para saber quanto foi Flamengo x Gr\u00eamio<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/shar.es\/aXNtU8\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/aOUby87GF3\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/shar.es\/aXNtU8\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">shar.es\/aXNtU8<\/span><span class=\"invisible\"><\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span><\/span><\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":327,"replies":3,"retweet_id":"1187194639117406208","retweeter_userid":"158092325","retweeter_username":"Oledobrasil","retweets":59,"text":"\u00c1rbitro perde as contas e Conmebol contrata matem\u00e1tico para saber quanto foi Flamengo x Gr\u00eamiohttps:\/\/shar.es\/aXNtU8\u00a0","timestamp":1571884089000,"timestamp_epochs":1571884089,"tweet_id":"1187194032830713856","tweet_url":"\/Oledobrasil\/status\/1187194032830713856","user_id":"158092325","username":"Oledobrasil"},{"fullname":"Ol\u00e9 do Brasil","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">- M\u00e3e, o que \u00e9 isso de \u201cfinal\u201d da Libertadores que o Galv\u00e3o est\u00e1 falando?\n- \u00c9 quando o time consegue se classificar para a decis\u00e3o filho. Agora vamos terminar de organizar sua festa de 38 anos e depois a gente fala disso.<\/p>","is_retweet":0,"likes":3724,"replies":36,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":531,"text":"- M\u00e3e, o que \u00e9 isso de \u201cfinal\u201d da Libertadores que o Galv\u00e3o est\u00e1 falando?\n- \u00c9 quando o time consegue se classificar para a decis\u00e3o filho. Agora vamos terminar de organizar sua festa de 38 anos e depois a gente fala disso.","timestamp":1571884108000,"timestamp_epochs":1571884108,"tweet_id":"1187194112816173056","tweet_url":"\/Oledobrasil\/status\/1187194112816173056","user_id":"158092325","username":"Oledobrasil"},{"fullname":"Ol\u00e9 do Brasil","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">\u00c1rbitro perde as contas e Conmebol contrata matem\u00e1tico para saber quanto foi Flamengo x Gr\u00eamio<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/shar.es\/aXNtU8\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/aOUby87GF3\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/shar.es\/aXNtU8\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">shar.es\/aXNtU8<\/span><span class=\"invisible\"><\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span><\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":327,"replies":3,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":59,"text":"\u00c1rbitro perde as contas e Conmebol contrata matem\u00e1tico para saber quanto foi Flamengo x Gr\u00eamiohttps:\/\/shar.es\/aXNtU8\u00a0","timestamp":1571884089000,"timestamp_epochs":1571884089,"tweet_id":"1187194032830713856","tweet_url":"\/Oledobrasil\/status\/1187194032830713856","user_id":"158092325","username":"Oledobrasil"},{"fullname":"Ol\u00e9 do Brasil","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Discurso de Pedro Bial sobre a elimina\u00e7\u00e3o do Gr\u00eamio da Libertadores 2019<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/shar.es\/aXNtDo\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/HH35qHiih2\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/shar.es\/aXNtDo\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">shar.es\/aXNtDo<\/span><span class=\"invisible\"><\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span><\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":241,"replies":6,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":34,"text":"Discurso de Pedro Bial sobre a elimina\u00e7\u00e3o do Gr\u00eamio da Libertadores 2019https:\/\/shar.es\/aXNtDo\u00a0","timestamp":1571883893000,"timestamp_epochs":1571883893,"tweet_id":"1187193213213462529","tweet_url":"\/Oledobrasil\/status\/1187193213213462529","user_id":"158092325","username":"Oledobrasil"},{"fullname":"Ol\u00e9 do Brasil","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">A\u00ed eles acharam que chegariam na final da Libertadores com Andr\u00e9 Balada, Paulo Miranda e Paulo Victor!<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/VVTMCqnpjL\">pic.twitter.com\/VVTMCqnpjL<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":1215,"replies":33,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":197,"text":"A\u00ed eles acharam que chegariam na final da Libertadores com Andr\u00e9 Balada, Paulo Miranda e Paulo Victor!pic.twitter.com\/VVTMCqnpjL","timestamp":1571883740000,"timestamp_epochs":1571883740,"tweet_id":"1187192571136761857","tweet_url":"\/Oledobrasil\/status\/1187192571136761857","user_id":"158092325","username":"Oledobrasil"},{"fullname":"Ol\u00e9 do Brasil","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">A verdade \u00e9 que o Gr\u00eamio n\u00e3o marcaria um gol mesmo se o juiz desse acr\u00e9scimo igual teve no Palmeiras contra a Chapecoense<\/p>","is_retweet":0,"likes":1381,"replies":26,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":147,"text":"A verdade \u00e9 que o Gr\u00eamio n\u00e3o marcaria um gol mesmo se o juiz desse acr\u00e9scimo igual teve no Palmeiras contra a Chapecoense","timestamp":1571883577000,"timestamp_epochs":1571883577,"tweet_id":"1187191885342924800","tweet_url":"\/Oledobrasil\/status\/1187191885342924800","user_id":"158092325","username":"Oledobrasil"},{"fullname":"Ol\u00e9 do Brasil","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Vim do futuro para lhe mostrar uma imagem da final do Mundial de clubes, entre Flamengo x Liverpool!<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/ddhcXGASEX\">pic.twitter.com\/ddhcXGASEX<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":255,"replies":9,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":23,"text":"Vim do futuro para lhe mostrar uma imagem da final do Mundial de clubes, entre Flamengo x Liverpool!pic.twitter.com\/ddhcXGASEX","timestamp":1571883521000,"timestamp_epochs":1571883521,"tweet_id":"1187191652487778307","tweet_url":"\/Oledobrasil\/status\/1187191652487778307","user_id":"158092325","username":"Oledobrasil"},{"fullname":"Ol\u00e9 do Brasil","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">Ozil, sobre as declara\u00e7\u00f5es do Renato Ga\u00facho<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/MesutOzil1088\/status\/1187101884248739840\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/PanEn1jza3\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/MesutOzil1088\/status\/1187101884248739840\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/MesutOzil1088\/<\/span><span class=\"invisible\">status\/1187101884248739840<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":551,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":71,"text":"Ozil, sobre as declara\u00e7\u00f5es do Renato Ga\u00fachohttps:\/\/twitter.com\/MesutOzil1088\/status\/1187101884248739840\u00a0\u2026","timestamp":1571883439000,"timestamp_epochs":1571883439,"tweet_id":"1187191309276237824","tweet_url":"\/Oledobrasil\/status\/1187191309276237824","user_id":"158092325","username":"Oledobrasil"},{"fullname":"Ol\u00e9 do Brasil","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Diego vem a\u00ed para deixar o jogo ainda mais bonito<\/p>","is_retweet":0,"likes":377,"replies":10,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":50,"text":"Diego vem a\u00ed para deixar o jogo ainda mais bonito","timestamp":1571883247000,"timestamp_epochs":1571883247,"tweet_id":"1187190501264560129","tweet_url":"\/Oledobrasil\/status\/1187190501264560129","user_id":"158092325","username":"Oledobrasil"},{"fullname":"Ol\u00e9 do Brasil","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">O Renight s\u00f3 afirmou que o Gr\u00eamio tem o melhor futebol do Brasil, porque sabe que o meu Mengao tem o melhor futebol do Mundo!<\/p>","is_retweet":0,"likes":467,"replies":11,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":46,"text":"O Renight s\u00f3 afirmou que o Gr\u00eamio tem o melhor futebol do Brasil, porque sabe que o meu Mengao tem o melhor futebol do Mundo!","timestamp":1571883246000,"timestamp_epochs":1571883246,"tweet_id":"1187190500207611904","tweet_url":"\/Oledobrasil\/status\/1187190500207611904","user_id":"158092325","username":"Oledobrasil"},{"fullname":"Ol\u00e9 do Brasil","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Ent\u00e3o quer dizer que depois que o time faz 1 gol, pode continuar atacando sem recuar o time inteiro?<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/0X1RlCf7Qo\">pic.twitter.com\/0X1RlCf7Qo<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":13591,"replies":230,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":2856,"text":"Ent\u00e3o quer dizer que depois que o time faz 1 gol, pode continuar atacando sem recuar o time inteiro?pic.twitter.com\/0X1RlCf7Qo","timestamp":1571882937000,"timestamp_epochs":1571882937,"tweet_id":"1187189203567816705","tweet_url":"\/Oledobrasil\/status\/1187189203567816705","user_id":"158092325","username":"Oledobrasil"},{"fullname":"Ol\u00e9 do Brasil","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Quando a morena fala que gosta de voc\u00ea, mas s\u00f3 como amigo<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/AcsjhnQKOk\">pic.twitter.com\/AcsjhnQKOk<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":2873,"replies":47,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":743,"text":"Quando a morena fala que gosta de voc\u00ea, mas s\u00f3 como amigopic.twitter.com\/AcsjhnQKOk","timestamp":1571882764000,"timestamp_epochs":1571882764,"tweet_id":"1187188475663134720","tweet_url":"\/Oledobrasil\/status\/1187188475663134720","user_id":"158092325","username":"Oledobrasil"},{"fullname":"Alam Carrion \ud83c\uddfb\ud83c\udde6","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Homenagem ao <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"158092325\" dir=\"ltr\" href=\"\/Oledobrasil\"><s>@<\/s><b>Oledobrasil<\/b><\/a> no Maraca. 5 minutos de Ol\u00e9 pro imortal?<\/p>","is_retweet":1,"likes":122,"replies":1,"retweet_id":"1187187826951151616","retweeter_userid":"158092325","retweeter_username":"Oledobrasil","retweets":6,"text":"Homenagem ao @Oledobrasil no Maraca. 5 minutos de Ol\u00e9 pro imortal?","timestamp":1571882586000,"timestamp_epochs":1571882586,"tweet_id":"1187187730821894145","tweet_url":"\/alamcarrion11\/status\/1187187730821894145","user_id":"95491800","username":"alamcarrion11"},{"fullname":"\u2660Gabriel Rosa \u2692\u2660","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\"><a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"158092325\" dir=\"ltr\" href=\"\/Oledobrasil\"><s>@<\/s><b>Oledobrasil<\/b><\/a> sendo homenageado neste momento<\/p>","is_retweet":1,"likes":35,"replies":0,"retweet_id":"1187187817635598337","retweeter_userid":"158092325","retweeter_username":"Oledobrasil","retweets":1,"text":"@Oledobrasil sendo homenageado neste momento","timestamp":1571882591000,"timestamp_epochs":1571882591,"tweet_id":"1187187750270840832","tweet_url":"\/Gabriel_Rosa_\/status\/1187187750270840832","user_id":"58978354","username":"Gabriel_Rosa_"},{"fullname":"Corre que o Bott t\u00e1 puto","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\"><a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"158092325\" dir=\"ltr\" href=\"\/Oledobrasil\"><s>@<\/s><b>Oledobrasil<\/b><\/a> sendo homenageado aos 27 minutos no Maracan\u00e3.\n\nE ainda vem mais por a\u00ed<\/p>","is_retweet":1,"likes":68,"replies":0,"retweet_id":"1187187582645485568","retweeter_userid":"158092325","retweeter_username":"Oledobrasil","retweets":2,"text":"@Oledobrasil sendo homenageado aos 27 minutos no Maracan\u00e3.\n\nE ainda vem mais por a\u00ed","timestamp":1571882531000,"timestamp_epochs":1571882531,"tweet_id":"1187187498063204352","tweet_url":"\/omatheusbottura\/status\/1187187498063204352","user_id":"55238325","username":"omatheusbottura"},{"fullname":"Ol\u00e9 do Brasil","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Malandro \u00e9 o Renato Ga\u00facho que poupou no Brasileir\u00e3o e colocou os titulares hoje para assistirem essa aula de futebol direto do campo<\/p>","is_retweet":0,"likes":2723,"replies":26,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":437,"text":"Malandro \u00e9 o Renato Ga\u00facho que poupou no Brasileir\u00e3o e colocou os titulares hoje para assistirem essa aula de futebol direto do campo","timestamp":1571882476000,"timestamp_epochs":1571882476,"tweet_id":"1187187270585114625","tweet_url":"\/Oledobrasil\/status\/1187187270585114625","user_id":"158092325","username":"Oledobrasil"},{"fullname":"Ol\u00e9 do Brasil","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">GOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOL DO FLAMENGO! 5 a 0! <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/Lojasqueroquero?src=hash\"><s>#<\/s><b>Lojasqueroquero<\/b><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":297,"replies":18,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":24,"text":"GOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOL DO FLAMENGO! 5 a 0! #Lojasqueroquero","timestamp":1571882417000,"timestamp_epochs":1571882417,"tweet_id":"1187187022097735680","tweet_url":"\/Oledobrasil\/status\/1187187022097735680","user_id":"158092325","username":"Oledobrasil"},{"fullname":"Ol\u00e9 do Brasil","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">A profecia do Pai Ol\u00e9 t\u00e1 quase concretizada! S\u00f3 falta o do Cebolinha<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/Oledobrasil\/status\/1187150470680338432\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/cFRsbo3Ejb\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/Oledobrasil\/status\/1187150470680338432\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/Oledobrasil\/st<\/span><span class=\"invisible\">atus\/1187150470680338432<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":115,"replies":19,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":8,"text":"A profecia do Pai Ol\u00e9 t\u00e1 quase concretizada! S\u00f3 falta o do Cebolinhahttps:\/\/twitter.com\/Oledobrasil\/status\/1187150470680338432\u00a0\u2026","timestamp":1571882221000,"timestamp_epochs":1571882221,"tweet_id":"1187186197724049408","tweet_url":"\/Oledobrasil\/status\/1187186197724049408","user_id":"158092325","username":"Oledobrasil"},{"fullname":"Ol\u00e9 do Brasil","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">GOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOL DO FLAMENGO! <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/Lojasqueroquero?src=hash\"><s>#<\/s><b>Lojasqueroquero<\/b><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":95,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":4,"text":"GOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOL DO FLAMENGO! #Lojasqueroquero","timestamp":1571882215000,"timestamp_epochs":1571882215,"tweet_id":"1187186174764486657","tweet_url":"\/Oledobrasil\/status\/1187186174764486657","user_id":"158092325","username":"Oledobrasil"},{"fullname":"Ol\u00e9 do Brasil","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Agora o Gr\u00eamio est\u00e1 vendo como o Cruzeiro e Atl\u00e9tico se sentem!<\/p>","is_retweet":0,"likes":2193,"replies":205,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":200,"text":"Agora o Gr\u00eamio est\u00e1 vendo como o Cruzeiro e Atl\u00e9tico se sentem!","timestamp":1571882211000,"timestamp_epochs":1571882211,"tweet_id":"1187186157915914240","tweet_url":"\/Oledobrasil\/status\/1187186157915914240","user_id":"158092325","username":"Oledobrasil"},{"fullname":"Ol\u00e9 do Brasil","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">S\u00f3 falo com voc\u00eas uma coisa: o Liverpool vai ficar no cheirinho do Mundial novamente!<\/p>","is_retweet":0,"likes":433,"replies":17,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":30,"text":"S\u00f3 falo com voc\u00eas uma coisa: o Liverpool vai ficar no cheirinho do Mundial novamente!","timestamp":1571882077000,"timestamp_epochs":1571882077,"tweet_id":"1187185597212954624","tweet_url":"\/Oledobrasil\/status\/1187185597212954624","user_id":"158092325","username":"Oledobrasil"},{"fullname":"Ol\u00e9 do Brasil","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">A verdade \u00e9 que o juiz podia apitar o fim do jogo j\u00e1 e come\u00e7ar o Profiss\u00e3o Rep\u00f3rter, que nunca consigo ficar acordado pra assistir apesar das boas pautas<\/p>","is_retweet":0,"likes":1103,"replies":15,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":123,"text":"A verdade \u00e9 que o juiz podia apitar o fim do jogo j\u00e1 e come\u00e7ar o Profiss\u00e3o Rep\u00f3rter, que nunca consigo ficar acordado pra assistir apesar das boas pautas","timestamp":1571881867000,"timestamp_epochs":1571881867,"tweet_id":"1187184714211303425","tweet_url":"\/Oledobrasil\/status\/1187184714211303425","user_id":"158092325","username":"Oledobrasil"},{"fullname":"Ol\u00e9 do Brasil","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Esse \u00e9 o tal do Gr\u00eamio Imortal?<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/aJMKvhygd8\">pic.twitter.com\/aJMKvhygd8<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":423,"replies":18,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":118,"text":"Esse \u00e9 o tal do Gr\u00eamio Imortal?pic.twitter.com\/aJMKvhygd8","timestamp":1571881611000,"timestamp_epochs":1571881611,"tweet_id":"1187183640217829376","tweet_url":"\/Oledobrasil\/status\/1187183640217829376","user_id":"158092325","username":"Oledobrasil"},{"fullname":"Ol\u00e9 do Brasil","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Virou passeio!<\/p>","is_retweet":0,"likes":350,"replies":14,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":60,"text":"Virou passeio!","timestamp":1571881554000,"timestamp_epochs":1571881554,"tweet_id":"1187183404065972224","tweet_url":"\/Oledobrasil\/status\/1187183404065972224","user_id":"158092325","username":"Oledobrasil"},{"fullname":"Ol\u00e9 do Brasil","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">GOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOL DO FLAMENGO! <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"1726697624\" dir=\"ltr\" href=\"\/suprapets\"><s>@<\/s><b>Suprapets<\/b><\/a> <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http:\/\/alisul.com.br\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/eoflETbhof\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http:\/\/alisul.com.br\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">http:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">alisul.com.br<\/span><span class=\"invisible\"><\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span><\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":102,"replies":3,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":5,"text":"GOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOL DO FLAMENGO! @Suprapets http:\/\/alisul.com.br\u00a0","timestamp":1571881546000,"timestamp_epochs":1571881546,"tweet_id":"1187183367537774593","tweet_url":"\/Oledobrasil\/status\/1187183367537774593","user_id":"158092325","username":"Oledobrasil"},{"fullname":"Ol\u00e9 do Brasil","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Agora vai come\u00e7ar o passeio do Flamengo.<\/p>","is_retweet":0,"likes":393,"replies":16,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":25,"text":"Agora vai come\u00e7ar o passeio do Flamengo.","timestamp":1571881144000,"timestamp_epochs":1571881144,"tweet_id":"1187181680295059462","tweet_url":"\/Oledobrasil\/status\/1187181680295059462","user_id":"158092325","username":"Oledobrasil"},{"fullname":"Ol\u00e9 do Brasil","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">GOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOL DO FLAMENGO! <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"22677822\" dir=\"ltr\" href=\"\/ClaroBrasil\"><s>@<\/s><b>ClaroBrasil<\/b><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":172,"replies":11,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":12,"text":"GOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOL DO FLAMENGO! @ClaroBrasil","timestamp":1571880948000,"timestamp_epochs":1571880948,"tweet_id":"1187180862024093698","tweet_url":"\/Oledobrasil\/status\/1187180862024093698","user_id":"158092325","username":"Oledobrasil"},{"fullname":"Ol\u00e9 do Brasil","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Um time com Paulo Victor no gol n\u00e3o pode ter a esperan\u00e7a de chegar na final da Libertadores.<\/p>","is_retweet":0,"likes":8931,"replies":150,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":1684,"text":"Um time com Paulo Victor no gol n\u00e3o pode ter a esperan\u00e7a de chegar na final da Libertadores.","timestamp":1571879668000,"timestamp_epochs":1571879668,"tweet_id":"1187175491108782085","tweet_url":"\/Oledobrasil\/status\/1187175491108782085","user_id":"158092325","username":"Oledobrasil"},{"fullname":"Ol\u00e9 do Brasil","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">GOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOL DO FLAMENGO! <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"22677822\" dir=\"ltr\" href=\"\/ClaroBrasil\"><s>@<\/s><b>ClaroBrasil<\/b><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":209,"replies":8,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":25,"text":"GOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOL DO FLAMENGO! @ClaroBrasil","timestamp":1571879605000,"timestamp_epochs":1571879605,"tweet_id":"1187175228553740289","tweet_url":"\/Oledobrasil\/status\/1187175228553740289","user_id":"158092325","username":"Oledobrasil"},{"fullname":"Ol\u00e9 do Brasil","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">GOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOLE na minha cerveja!<\/p>","is_retweet":0,"likes":854,"replies":18,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":59,"text":"GOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOLE na minha cerveja!","timestamp":1571878632000,"timestamp_epochs":1571878632,"tweet_id":"1187171147688955905","tweet_url":"\/Oledobrasil\/status\/1187171147688955905","user_id":"158092325","username":"Oledobrasil"},{"fullname":"Ol\u00e9 do Brasil","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Muito legal o Cech jogando na lateral do Flamengo hoje<\/p>","is_retweet":0,"likes":700,"replies":4,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":80,"text":"Muito legal o Cech jogando na lateral do Flamengo hoje","timestamp":1571877174000,"timestamp_epochs":1571877174,"tweet_id":"1187165031630327808","tweet_url":"\/Oledobrasil\/status\/1187165031630327808","user_id":"158092325","username":"Oledobrasil"},{"fullname":"Ol\u00e9 do Brasil","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Festa muito bonita da torcida do Meng\u00e3o! Maraca t\u00e1 incr\u00edvel!<\/p>","is_retweet":0,"likes":325,"replies":10,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":29,"text":"Festa muito bonita da torcida do Meng\u00e3o! Maraca t\u00e1 incr\u00edvel!","timestamp":1571876711000,"timestamp_epochs":1571876711,"tweet_id":"1187163091022352384","tweet_url":"\/Oledobrasil\/status\/1187163091022352384","user_id":"158092325","username":"Oledobrasil"},{"fullname":"Ol\u00e9 do Brasil","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Chega o Natal mas n\u00e3o chega a hora de Flamengo x Gr\u00eamio<\/p>","is_retweet":1,"likes":1203,"replies":14,"retweet_id":"1187156947008675840","retweeter_userid":"158092325","retweeter_username":"Oledobrasil","retweets":213,"text":"Chega o Natal mas n\u00e3o chega a hora de Flamengo x Gr\u00eamio","timestamp":1571857232000,"timestamp_epochs":1571857232,"tweet_id":"1187081388274700288","tweet_url":"\/Oledobrasil\/status\/1187081388274700288","user_id":"158092325","username":"Oledobrasil"},{"fullname":"Ol\u00e9 do Brasil","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">Andr\u00e9 titular parece at\u00e9 escala\u00e7\u00e3o feita pelo Ol\u00e9 do Brasil<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/Gremio\/status\/1187143583637352448\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/WJWbzvzHqI\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/Gremio\/status\/1187143583637352448\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/Gremio\/status\/<\/span><span class=\"invisible\">1187143583637352448<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":729,"replies":32,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":45,"text":"Andr\u00e9 titular parece at\u00e9 escala\u00e7\u00e3o feita pelo Ol\u00e9 do Brasilhttps:\/\/twitter.com\/Gremio\/status\/1187143583637352448\u00a0\u2026","timestamp":1571874134000,"timestamp_epochs":1571874134,"tweet_id":"1187152279826292736","tweet_url":"\/Oledobrasil\/status\/1187152279826292736","user_id":"158092325","username":"Oledobrasil"},{"fullname":"Ol\u00e9 do Brasil","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">J\u00e1 estou at\u00e9 ouvindo o Galv\u00e3o narrando: l\u00e1 vem o Cebolinha! Chega o lateral para marcar e toma drible! Cebolinha corta pra dentro, pedala, passa por Mar\u00ed e chuta!\nOlha o gol, olha o gol, olha o gooooooool! N\u00e3o h\u00e1 tempo para mais nada amigo! Fim de jogo.\n\nFlamengo 4 x 1 Gr\u00eamio<\/p>","is_retweet":0,"likes":2196,"replies":122,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":186,"text":"J\u00e1 estou at\u00e9 ouvindo o Galv\u00e3o narrando: l\u00e1 vem o Cebolinha! Chega o lateral para marcar e toma drible! Cebolinha corta pra dentro, pedala, passa por Mar\u00ed e chuta!\nOlha o gol, olha o gol, olha o gooooooool! N\u00e3o h\u00e1 tempo para mais nada amigo! Fim de jogo.\n\nFlamengo 4 x 1 Gr\u00eamio","timestamp":1571873703000,"timestamp_epochs":1571873703,"tweet_id":"1187150470680338432","tweet_url":"\/Oledobrasil\/status\/1187150470680338432","user_id":"158092325","username":"Oledobrasil"},{"fullname":"Ol\u00e9 do Brasil","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Chega o Natal mas n\u00e3o chega a hora de Flamengo x Gr\u00eamio<\/p>","is_retweet":0,"likes":1203,"replies":14,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":213,"text":"Chega o Natal mas n\u00e3o chega a hora de Flamengo x Gr\u00eamio","timestamp":1571857232000,"timestamp_epochs":1571857232,"tweet_id":"1187081388274700288","tweet_url":"\/Oledobrasil\/status\/1187081388274700288","user_id":"158092325","username":"Oledobrasil"},{"fullname":"Ol\u00e9 do Brasil","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Durante um tempo, falaram que Maradona foi melhor que Pel\u00e9. NINGU\u00c9M FALA MAIS.\n\nNo auge de Ronaldinho, falaram que o Bruxo foi melhor que Pel\u00e9. NINGU\u00c9M FALA MAIS. \n\nHoje, dizem que Messi \u00e9 melhor que Pel\u00e9. CARREGANDO...<\/p>","is_retweet":0,"likes":1021,"replies":35,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":55,"text":"Durante um tempo, falaram que Maradona foi melhor que Pel\u00e9. NINGU\u00c9M FALA MAIS.\n\nNo auge de Ronaldinho, falaram que o Bruxo foi melhor que Pel\u00e9. NINGU\u00c9M FALA MAIS. \n\nHoje, dizem que Messi \u00e9 melhor que Pel\u00e9. CARREGANDO...","timestamp":1571837779000,"timestamp_epochs":1571837779,"tweet_id":"1186999796525076485","tweet_url":"\/Oledobrasil\/status\/1186999796525076485","user_id":"158092325","username":"Oledobrasil"},{"fullname":"Ol\u00e9 do Brasil","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">PARAB\u00c9NS PEL\u00c9!\n\n- mais de 1.000 gols \n- mais Copas que a Argentina \n- o mais imprevis\u00edvel, genial e completo de todos o tempos \n- disparado o melhor da hist\u00f3ria<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/VODAao4oFW\">pic.twitter.com\/VODAao4oFW<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":6050,"replies":130,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":814,"text":"PARAB\u00c9NS PEL\u00c9!\n\n- mais de 1.000 gols \n- mais Copas que a Argentina \n- o mais imprevis\u00edvel, genial e completo de todos o tempos \n- disparado o melhor da hist\u00f3riapic.twitter.com\/VODAao4oFW","timestamp":1571836882000,"timestamp_epochs":1571836882,"tweet_id":"1186996035027132416","tweet_url":"\/Oledobrasil\/status\/1186996035027132416","user_id":"158092325","username":"Oledobrasil"},{"fullname":"Ol\u00e9 do Brasil","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Os melhores memes e coment\u00e1rios de Boca Juniors 1 x 0 River Plate<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/shar.es\/aXMIg8\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/FdFACYCoXK\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/shar.es\/aXMIg8\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">shar.es\/aXMIg8<\/span><span class=\"invisible\"><\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span><\/span><\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":37,"replies":0,"retweet_id":"1186989078547488774","retweeter_userid":"158092325","retweeter_username":"Oledobrasil","retweets":2,"text":"Os melhores memes e coment\u00e1rios de Boca Juniors 1 x 0 River Platehttps:\/\/shar.es\/aXMIg8\u00a0","timestamp":1571800831000,"timestamp_epochs":1571800831,"tweet_id":"1186844826299449344","tweet_url":"\/Oledobrasil\/status\/1186844826299449344","user_id":"158092325","username":"Oledobrasil"},{"fullname":"Ol\u00e9 do Brasil","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">HIST\u00d3RICO! River Plate vai para a final contra o Flamengo e conquista o vice da Libertadores<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/shar.es\/aXMEia\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/XKOPFjA1tk\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/shar.es\/aXMEia\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">shar.es\/aXMEia<\/span><span class=\"invisible\"><\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span><\/span><\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":231,"replies":27,"retweet_id":"1186989052035293184","retweeter_userid":"158092325","retweeter_username":"Oledobrasil","retweets":16,"text":"HIST\u00d3RICO! River Plate vai para a final contra o Flamengo e conquista o vice da Libertadoreshttps:\/\/shar.es\/aXMEia\u00a0","timestamp":1571799323000,"timestamp_epochs":1571799323,"tweet_id":"1186838501322641410","tweet_url":"\/Oledobrasil\/status\/1186838501322641410","user_id":"158092325","username":"Oledobrasil"},{"fullname":"Ol\u00e9 do Brasil","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"und\"><img alt=\"\ud83d\udc4f\" aria-label=\"Emoji: S\u00edmbolo de aplausos\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f44f.png\" title=\"S\u00edmbolo de aplausos\"\/><img alt=\"\ud83d\udc4f\" aria-label=\"Emoji: S\u00edmbolo de aplausos\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f44f.png\" title=\"S\u00edmbolo de aplausos\"\/><img alt=\"\ud83d\udc4f\" aria-label=\"Emoji: S\u00edmbolo de aplausos\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f44f.png\" title=\"S\u00edmbolo de aplausos\"\/><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/RiverPlate\/status\/1186848187312672768\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/NUfd1MwUtj\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/RiverPlate\/status\/1186848187312672768\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/RiverPlate\/sta<\/span><span class=\"invisible\">tus\/1186848187312672768<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":200,"replies":4,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":4,"text":"https:\/\/twitter.com\/RiverPlate\/status\/1186848187312672768\u00a0\u2026","timestamp":1571804211000,"timestamp_epochs":1571804211,"tweet_id":"1186859003470630917","tweet_url":"\/Oledobrasil\/status\/1186859003470630917","user_id":"158092325","username":"Oledobrasil"},{"fullname":"Ol\u00e9 do Brasil","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"nl\">Zicou.<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/EsportesGZH\/status\/1186741514308857857\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/YkVZzdet5b\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/EsportesGZH\/status\/1186741514308857857\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/EsportesGZH\/st<\/span><span class=\"invisible\">atus\/1186741514308857857<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":284,"replies":6,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":7,"text":"Zicou.https:\/\/twitter.com\/EsportesGZH\/status\/1186741514308857857\u00a0\u2026","timestamp":1571803014000,"timestamp_epochs":1571803014,"tweet_id":"1186853982876123136","tweet_url":"\/Oledobrasil\/status\/1186853982876123136","user_id":"158092325","username":"Oledobrasil"},{"fullname":"Ol\u00e9 do Brasil","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Voc\u00ea gostaria de ver Gallardo como t\u00e9cnico da sele\u00e7\u00e3o brasileira?<\/p>","is_retweet":0,"likes":76,"replies":71,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":2,"text":"Voc\u00ea gostaria de ver Gallardo como t\u00e9cnico da sele\u00e7\u00e3o brasileira?","timestamp":1571801403000,"timestamp_epochs":1571801403,"tweet_id":"1186847222278901760","tweet_url":"\/Oledobrasil\/status\/1186847222278901760","user_id":"158092325","username":"Oledobrasil"},{"fullname":"Ol\u00e9 do Brasil","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Os melhores memes e coment\u00e1rios de Boca Juniors 1 x 0 River Plate<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/shar.es\/aXMIg8\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/FdFACYCoXK\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/shar.es\/aXMIg8\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">shar.es\/aXMIg8<\/span><span class=\"invisible\"><\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span><\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":37,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":2,"text":"Os melhores memes e coment\u00e1rios de Boca Juniors 1 x 0 River Platehttps:\/\/shar.es\/aXMIg8\u00a0","timestamp":1571800831000,"timestamp_epochs":1571800831,"tweet_id":"1186844826299449344","tweet_url":"\/Oledobrasil\/status\/1186844826299449344","user_id":"158092325","username":"Oledobrasil"},{"fullname":"Ol\u00e9 do Brasil","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">HIST\u00d3RICO! River Plate vai para a final contra o Flamengo e conquista o vice da Libertadores<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/shar.es\/aXMEia\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/XKOPFjA1tk\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/shar.es\/aXMEia\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">shar.es\/aXMEia<\/span><span class=\"invisible\"><\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span><\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":231,"replies":27,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":16,"text":"HIST\u00d3RICO! River Plate vai para a final contra o Flamengo e conquista o vice da Libertadoreshttps:\/\/shar.es\/aXMEia\u00a0","timestamp":1571799323000,"timestamp_epochs":1571799323,"tweet_id":"1186838501322641410","tweet_url":"\/Oledobrasil\/status\/1186838501322641410","user_id":"158092325","username":"Oledobrasil"},{"fullname":"Ol\u00e9 do Brasil","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">HIST\u00d3RICO! River Plate vai para a final da Libertadores contra o Flamengo e conquista o vice-campeonato.<\/p>","is_retweet":0,"likes":1300,"replies":117,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":103,"text":"HIST\u00d3RICO! River Plate vai para a final da Libertadores contra o Flamengo e conquista o vice-campeonato.","timestamp":1571798743000,"timestamp_epochs":1571798743,"tweet_id":"1186836067879665666","tweet_url":"\/Oledobrasil\/status\/1186836067879665666","user_id":"158092325","username":"Oledobrasil"},{"fullname":"Ol\u00e9 do Brasil","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Parab\u00e9ns ao River Plate pela conquista do vice da Libertadores 2019<\/p>","is_retweet":0,"likes":1606,"replies":56,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":116,"text":"Parab\u00e9ns ao River Plate pela conquista do vice da Libertadores 2019","timestamp":1571798565000,"timestamp_epochs":1571798565,"tweet_id":"1186835321620701185","tweet_url":"\/Oledobrasil\/status\/1186835321620701185","user_id":"158092325","username":"Oledobrasil"},{"fullname":"Ol\u00e9 do Brasil","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Acorda galera que o jogo vai come\u00e7ar de verdade agora<\/p>","is_retweet":0,"likes":465,"replies":5,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":84,"text":"Acorda galera que o jogo vai come\u00e7ar de verdade agora","timestamp":1571797571000,"timestamp_epochs":1571797571,"tweet_id":"1186831150939099137","tweet_url":"\/Oledobrasil\/status\/1186831150939099137","user_id":"158092325","username":"Oledobrasil"},{"fullname":"Ol\u00e9 do Brasil","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Agora o bicho pega!<\/p>","is_retweet":0,"likes":204,"replies":6,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":33,"text":"Agora o bicho pega!","timestamp":1571797535000,"timestamp_epochs":1571797535,"tweet_id":"1186831001273675777","tweet_url":"\/Oledobrasil\/status\/1186831001273675777","user_id":"158092325","username":"Oledobrasil"},{"fullname":"Ol\u00e9 do Brasil","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">GOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOL DO BOCA!<\/p>","is_retweet":0,"likes":204,"replies":5,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":15,"text":"GOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOL DO BOCA!","timestamp":1571797525000,"timestamp_epochs":1571797525,"tweet_id":"1186830957938130944","tweet_url":"\/Oledobrasil\/status\/1186830957938130944","user_id":"158092325","username":"Oledobrasil"},{"fullname":"Ol\u00e9 do Brasil","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"ht\">*Michael<\/p>","is_retweet":0,"likes":153,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":1,"text":"*Michael","timestamp":1571797522000,"timestamp_epochs":1571797522,"tweet_id":"1186830948354199552","tweet_url":"\/Oledobrasil\/status\/1186830948354199552","user_id":"158092325","username":"Oledobrasil"},{"fullname":"Ol\u00e9 do Brasil","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">C\u00e1 entre n\u00f3s?\n\nNo Brasileir\u00e3o, esse Boca perdia do Goi\u00e1s (gol do Michel), empatava com o Cruzeiro sem gols e tomava um sacode do Vasco (n\u00f3 t\u00e1tico do Luxa)<\/p>","is_retweet":0,"likes":5519,"replies":102,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":514,"text":"C\u00e1 entre n\u00f3s?\n\nNo Brasileir\u00e3o, esse Boca perdia do Goi\u00e1s (gol do Michel), empatava com o Cruzeiro sem gols e tomava um sacode do Vasco (n\u00f3 t\u00e1tico do Luxa)","timestamp":1571797344000,"timestamp_epochs":1571797344,"tweet_id":"1186830198962098177","tweet_url":"\/Oledobrasil\/status\/1186830198962098177","user_id":"158092325","username":"Oledobrasil"},{"fullname":"Ol\u00e9 do Brasil","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">A verdade \u00e9 que o Abila \u00e9 um Borja que tomou muito Biot\u00f4nico Fontoura<\/p>","is_retweet":0,"likes":1479,"replies":30,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":114,"text":"A verdade \u00e9 que o Abila \u00e9 um Borja que tomou muito Biot\u00f4nico Fontoura","timestamp":1571795490000,"timestamp_epochs":1571795490,"tweet_id":"1186822424479842306","tweet_url":"\/Oledobrasil\/status\/1186822424479842306","user_id":"158092325","username":"Oledobrasil"},{"fullname":"Ol\u00e9 do Brasil","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">VOC\u00ca SABIA? \n\nO Boca \u00e9 o \u00fanico campe\u00e3o mundial de 2000.<\/p>","is_retweet":1,"likes":3914,"replies":94,"retweet_id":"1186817844207673344","retweeter_userid":"158092325","retweeter_username":"Oledobrasil","retweets":541,"text":"VOC\u00ca SABIA? \n\nO Boca \u00e9 o \u00fanico campe\u00e3o mundial de 2000.","timestamp":1571790493000,"timestamp_epochs":1571790493,"tweet_id":"1186801465626628096","tweet_url":"\/Oledobrasil\/status\/1186801465626628096","user_id":"158092325","username":"Oledobrasil"},{"fullname":"Ol\u00e9 do Brasil","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Claramente o River \u00e9 um time mais organizado que o Boca e consequentemente dar\u00e1 mais trabalho ao Flamengo na final.\n\nOu seja, 3x1 para o Meng\u00e3o.<\/p>","is_retweet":0,"likes":1646,"replies":124,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":112,"text":"Claramente o River \u00e9 um time mais organizado que o Boca e consequentemente dar\u00e1 mais trabalho ao Flamengo na final.\n\nOu seja, 3x1 para o Meng\u00e3o.","timestamp":1571793935000,"timestamp_epochs":1571793935,"tweet_id":"1186815901624127488","tweet_url":"\/Oledobrasil\/status\/1186815901624127488","user_id":"158092325","username":"Oledobrasil"},{"fullname":"Ol\u00e9 do Brasil","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"und\">OOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOL\u00c9!<\/p>","is_retweet":0,"likes":243,"replies":10,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":11,"text":"OOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOL\u00c9!","timestamp":1571792170000,"timestamp_epochs":1571792170,"tweet_id":"1186808497918402565","tweet_url":"\/Oledobrasil\/status\/1186808497918402565","user_id":"158092325","username":"Oledobrasil"},{"fullname":"Ol\u00e9 do Brasil","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">O canto da torcida do Boca \u00e9 mais chato que o Palmeiras fiu fiu?<\/p>","is_retweet":0,"likes":654,"replies":42,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":30,"text":"O canto da torcida do Boca \u00e9 mais chato que o Palmeiras fiu fiu?","timestamp":1571791995000,"timestamp_epochs":1571791995,"tweet_id":"1186807764414353408","tweet_url":"\/Oledobrasil\/status\/1186807764414353408","user_id":"158092325","username":"Oledobrasil"},{"fullname":"Ol\u00e9 do Brasil","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Acreditamos que se o Boca Juniors conseguir o placar necess\u00e1rio para se classificar, a vaga na final ser\u00e1 do Boca. Caso contr\u00e1rio, o River estar\u00e1 na decis\u00e3o.\n\nEspero que respeitem a nossa opini\u00e3o.<\/p>","is_retweet":0,"likes":1373,"replies":50,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":90,"text":"Acreditamos que se o Boca Juniors conseguir o placar necess\u00e1rio para se classificar, a vaga na final ser\u00e1 do Boca. Caso contr\u00e1rio, o River estar\u00e1 na decis\u00e3o.\n\nEspero que respeitem a nossa opini\u00e3o.","timestamp":1571791892000,"timestamp_epochs":1571791892,"tweet_id":"1186807332359028736","tweet_url":"\/Oledobrasil\/status\/1186807332359028736","user_id":"158092325","username":"Oledobrasil"},{"fullname":"Jonas Renan \u02e2\u1d9c\u1d9c\u1d56","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Por esse motivo SporTV ir\u00e1 transmitir o 5 \u00b0 tempo de Palmeiras x Chapecoense pelo Brasileir\u00e3o<\/p>","is_retweet":1,"likes":259,"replies":3,"retweet_id":"1186806353039372288","retweeter_userid":"158092325","retweeter_username":"Oledobrasil","retweets":18,"text":"Por esse motivo SporTV ir\u00e1 transmitir o 5 \u00b0 tempo de Palmeiras x Chapecoense pelo Brasileir\u00e3o","timestamp":1571791517000,"timestamp_epochs":1571791517,"tweet_id":"1186805759167868928","tweet_url":"\/_Jonas95\/status\/1186805759167868928","user_id":"334119091","username":"_Jonas95"},{"fullname":"Ol\u00e9 do Brasil","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">URGENTE! Boca x River \u00e9 adiado devido a papel picado e ser\u00e1 disputado novamente no Santiago Bernab\u00e9u.<\/p>","is_retweet":0,"likes":2126,"replies":24,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":209,"text":"URGENTE! Boca x River \u00e9 adiado devido a papel picado e ser\u00e1 disputado novamente no Santiago Bernab\u00e9u.","timestamp":1571791418000,"timestamp_epochs":1571791418,"tweet_id":"1186805342769942528","tweet_url":"\/Oledobrasil\/status\/1186805342769942528","user_id":"158092325","username":"Oledobrasil"},{"fullname":"Ol\u00e9 do Brasil","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Boca x River na Bombonera? Espero dois cart\u00f5es vermelhos, policial entrando com escudo, cachorro correndo no campo e pancadaria na final.\n\nS\u00f3 mais um dia corriqueiro da Libertadores<\/p>","is_retweet":0,"likes":2664,"replies":30,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":415,"text":"Boca x River na Bombonera? Espero dois cart\u00f5es vermelhos, policial entrando com escudo, cachorro correndo no campo e pancadaria na final.\n\nS\u00f3 mais um dia corriqueiro da Libertadores","timestamp":1571790686000,"timestamp_epochs":1571790686,"tweet_id":"1186802274171002880","tweet_url":"\/Oledobrasil\/status\/1186802274171002880","user_id":"158092325","username":"Oledobrasil"},{"fullname":"Ol\u00e9 do Brasil","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">VOC\u00ca SABIA? \n\nO Boca \u00e9 o \u00fanico campe\u00e3o mundial de 2000.<\/p>","is_retweet":0,"likes":3914,"replies":94,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":541,"text":"VOC\u00ca SABIA? \n\nO Boca \u00e9 o \u00fanico campe\u00e3o mundial de 2000.","timestamp":1571790493000,"timestamp_epochs":1571790493,"tweet_id":"1186801465626628096","tweet_url":"\/Oledobrasil\/status\/1186801465626628096","user_id":"158092325","username":"Oledobrasil"},{"fullname":"Ol\u00e9 do Brasil","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">E essa festa na Bombonera? Que coisa linda!<\/p>","is_retweet":0,"likes":522,"replies":19,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":66,"text":"E essa festa na Bombonera? Que coisa linda!","timestamp":1571790447000,"timestamp_epochs":1571790447,"tweet_id":"1186801270608273409","tweet_url":"\/Oledobrasil\/status\/1186801270608273409","user_id":"158092325","username":"Oledobrasil"},{"fullname":"Ol\u00e9 do Brasil","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">A torcida do Inter est\u00e1 muito feliz!<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/Oledobrasil\/status\/1186390245769695232\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/0ixK4rdjMv\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/Oledobrasil\/status\/1186390245769695232\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/Oledobrasil\/st<\/span><span class=\"invisible\">atus\/1186390245769695232<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":209,"replies":13,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":2,"text":"A torcida do Inter est\u00e1 muito feliz!https:\/\/twitter.com\/Oledobrasil\/status\/1186390245769695232\u00a0\u2026","timestamp":1571785890000,"timestamp_epochs":1571785890,"tweet_id":"1186782159727661057","tweet_url":"\/Oledobrasil\/status\/1186782159727661057","user_id":"158092325","username":"Oledobrasil"},{"fullname":"Ol\u00e9 do Brasil","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Como n\u00e3o teve p\u00eanalti, n\u00e3o teve gol de Cristiano Ronaldo.<\/p>","is_retweet":0,"likes":1839,"replies":43,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":269,"text":"Como n\u00e3o teve p\u00eanalti, n\u00e3o teve gol de Cristiano Ronaldo.","timestamp":1571777872000,"timestamp_epochs":1571777872,"tweet_id":"1186748527881400320","tweet_url":"\/Oledobrasil\/status\/1186748527881400320","user_id":"158092325","username":"Oledobrasil"},{"fullname":"Ol\u00e9 do Brasil","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">ainda nao. te aviso<\/p>","is_retweet":0,"likes":93,"replies":3,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":3,"text":"ainda nao. te aviso","timestamp":1571775890000,"timestamp_epochs":1571775890,"tweet_id":"1186740213307056128","tweet_url":"\/Oledobrasil\/status\/1186740213307056128","user_id":"158092325","username":"Oledobrasil"},{"fullname":"Ol\u00e9 do Brasil","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Cristiano Ronaldo j\u00e1 fez gol?<\/p>","is_retweet":0,"likes":292,"replies":35,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":8,"text":"Cristiano Ronaldo j\u00e1 fez gol?","timestamp":1571773696000,"timestamp_epochs":1571773696,"tweet_id":"1186731010861551616","tweet_url":"\/Oledobrasil\/status\/1186731010861551616","user_id":"158092325","username":"Oledobrasil"},{"fullname":"Ol\u00e9 do Brasil","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">E esse cruzamento do Renan Lodi? Joga muito!<\/p>","is_retweet":0,"likes":374,"replies":9,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":11,"text":"E esse cruzamento do Renan Lodi? Joga muito!","timestamp":1571769511000,"timestamp_epochs":1571769511,"tweet_id":"1186713458374578176","tweet_url":"\/Oledobrasil\/status\/1186713458374578176","user_id":"158092325","username":"Oledobrasil"},{"fullname":"Ol\u00e9 do Brasil","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Imposs\u00edvel n\u00e3o admirar um dia que tem Champions e semifinal de Libertadores.<\/p>","is_retweet":0,"likes":1553,"replies":17,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":228,"text":"Imposs\u00edvel n\u00e3o admirar um dia que tem Champions e semifinal de Libertadores.","timestamp":1571754075000,"timestamp_epochs":1571754075,"tweet_id":"1186648716360519683","tweet_url":"\/Oledobrasil\/status\/1186648716360519683","user_id":"158092325","username":"Oledobrasil"},{"fullname":"Ol\u00e9 do Brasil","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Torcedor colorado, voc\u00ea est\u00e1 feliz com a poss\u00edvel contrata\u00e7\u00e3o de Z\u00e9 Ricardo?<\/p>","is_retweet":1,"likes":155,"replies":94,"retweet_id":"1186646255088406528","retweeter_userid":"158092325","retweeter_username":"Oledobrasil","retweets":13,"text":"Torcedor colorado, voc\u00ea est\u00e1 feliz com a poss\u00edvel contrata\u00e7\u00e3o de Z\u00e9 Ricardo?","timestamp":1571692451000,"timestamp_epochs":1571692451,"tweet_id":"1186390245769695232","tweet_url":"\/Oledobrasil\/status\/1186390245769695232","user_id":"158092325","username":"Oledobrasil"},{"fullname":"Ol\u00e9 do Brasil","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Bom dia pra ningu\u00e9m porque hoje tem semi da Liberta e \u00e9 s\u00f3 um Boca x River na Bombonera!<\/p>","is_retweet":0,"likes":2501,"replies":23,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":280,"text":"Bom dia pra ningu\u00e9m porque hoje tem semi da Liberta e \u00e9 s\u00f3 um Boca x River na Bombonera!","timestamp":1571744849000,"timestamp_epochs":1571744849,"tweet_id":"1186610018361237504","tweet_url":"\/Oledobrasil\/status\/1186610018361237504","user_id":"158092325","username":"Oledobrasil"},{"fullname":"Ol\u00e9 do Brasil","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">Not\u00edcias que parecem do Ol\u00e9 do Brasil, mas s\u00e3o da Inglaterra<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/ESPNagora\/status\/1186396587318300677\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/PuHSIeGMXP\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/ESPNagora\/status\/1186396587318300677\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/ESPNagora\/stat<\/span><span class=\"invisible\">us\/1186396587318300677<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":1109,"replies":20,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":70,"text":"Not\u00edcias que parecem do Ol\u00e9 do Brasil, mas s\u00e3o da Inglaterrahttps:\/\/twitter.com\/ESPNagora\/status\/1186396587318300677\u00a0\u2026","timestamp":1571701859000,"timestamp_epochs":1571701859,"tweet_id":"1186429707409121281","tweet_url":"\/Oledobrasil\/status\/1186429707409121281","user_id":"158092325","username":"Oledobrasil"},{"fullname":"Ol\u00e9 do Brasil","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Flamengo que se cuide porque o Botafogo est\u00e1 embalado!<\/p>","is_retweet":0,"likes":924,"replies":22,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":31,"text":"Flamengo que se cuide porque o Botafogo est\u00e1 embalado!","timestamp":1571699913000,"timestamp_epochs":1571699913,"tweet_id":"1186421545603944448","tweet_url":"\/Oledobrasil\/status\/1186421545603944448","user_id":"158092325","username":"Oledobrasil"},{"fullname":"Ol\u00e9 do Brasil","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">Est\u00e1 acontecendo! Hahahahahahahahhaha<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/globoesportecom\/status\/1186400825863757824\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/uZrJkpisqQ\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/globoesportecom\/status\/1186400825863757824\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/globoesporteco<\/span><span class=\"invisible\">m\/status\/1186400825863757824<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":2809,"replies":35,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":244,"text":"Est\u00e1 acontecendo! Hahahahahahahahhahahttps:\/\/twitter.com\/globoesportecom\/status\/1186400825863757824\u00a0\u2026","timestamp":1571695102000,"timestamp_epochs":1571695102,"tweet_id":"1186401364903112704","tweet_url":"\/Oledobrasil\/status\/1186401364903112704","user_id":"158092325","username":"Oledobrasil"},{"fullname":"Ol\u00e9 do Brasil","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">To achando que poucos colorados votaram HAHAHAHAHA<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/Oledobrasil\/status\/1186390245769695232\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/0ixK4rdjMv\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/Oledobrasil\/status\/1186390245769695232\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/Oledobrasil\/st<\/span><span class=\"invisible\">atus\/1186390245769695232<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":152,"replies":11,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":1,"text":"To achando que poucos colorados votaram HAHAHAHAHAhttps:\/\/twitter.com\/Oledobrasil\/status\/1186390245769695232\u00a0\u2026","timestamp":1571692710000,"timestamp_epochs":1571692710,"tweet_id":"1186391332891312130","tweet_url":"\/Oledobrasil\/status\/1186391332891312130","user_id":"158092325","username":"Oledobrasil"},{"fullname":"Ol\u00e9 do Brasil","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Torcedor colorado, voc\u00ea est\u00e1 feliz com a poss\u00edvel contrata\u00e7\u00e3o de Z\u00e9 Ricardo?<\/p>","is_retweet":0,"likes":155,"replies":94,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":13,"text":"Torcedor colorado, voc\u00ea est\u00e1 feliz com a poss\u00edvel contrata\u00e7\u00e3o de Z\u00e9 Ricardo?","timestamp":1571692451000,"timestamp_epochs":1571692451,"tweet_id":"1186390245769695232","tweet_url":"\/Oledobrasil\/status\/1186390245769695232","user_id":"158092325","username":"Oledobrasil"},{"fullname":"Ol\u00e9 do Brasil","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">Not\u00edcias que parecem do Ol\u00e9 do Brasil, mas n\u00e3o s\u00e3o.<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/ESPNagora\/status\/1186244992538333184\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/OXTjCkMQNG\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/ESPNagora\/status\/1186244992538333184\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/ESPNagora\/stat<\/span><span class=\"invisible\">us\/1186244992538333184<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":644,"replies":5,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":25,"text":"Not\u00edcias que parecem do Ol\u00e9 do Brasil, mas n\u00e3o s\u00e3o.https:\/\/twitter.com\/ESPNagora\/status\/1186244992538333184\u00a0\u2026","timestamp":1571686678000,"timestamp_epochs":1571686678,"tweet_id":"1186366031557738497","tweet_url":"\/Oledobrasil\/status\/1186366031557738497","user_id":"158092325","username":"Oledobrasil"},{"fullname":"Ol\u00e9 do Brasil","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">Eu diria que essa mat\u00e9ria faz parte da s\u00e9rie de not\u00edcias que parecem do Ole do Brasil, mas n\u00e3o s\u00e3o. \n\nMas estamos falando de Luxemburgo. Tudo \u00e9 poss\u00edvel.<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/globoesportecom\/status\/1186301489649737729\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/Cx5U3DfjNI\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/globoesportecom\/status\/1186301489649737729\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/globoesporteco<\/span><span class=\"invisible\">m\/status\/1186301489649737729<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":801,"replies":17,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":31,"text":"Eu diria que essa mat\u00e9ria faz parte da s\u00e9rie de not\u00edcias que parecem do Ole do Brasil, mas n\u00e3o s\u00e3o. \n\nMas estamos falando de Luxemburgo. Tudo \u00e9 poss\u00edvel.https:\/\/twitter.com\/globoesportecom\/status\/1186301489649737729\u00a0\u2026","timestamp":1571686063000,"timestamp_epochs":1571686063,"tweet_id":"1186363452526333953","tweet_url":"\/Oledobrasil\/status\/1186363452526333953","user_id":"158092325","username":"Oledobrasil"},{"fullname":"Ol\u00e9 do Brasil","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">Exagero. Gerson joga muito mais.<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/SporTV\/status\/1186328758317387777\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/GT0nGj20e6\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/SporTV\/status\/1186328758317387777\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/SporTV\/status\/<\/span><span class=\"invisible\">1186328758317387777<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":628,"replies":17,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":43,"text":"Exagero. Gerson joga muito mais.https:\/\/twitter.com\/SporTV\/status\/1186328758317387777\u00a0\u2026","timestamp":1571678690000,"timestamp_epochs":1571678690,"tweet_id":"1186332529130950658","tweet_url":"\/Oledobrasil\/status\/1186332529130950658","user_id":"158092325","username":"Oledobrasil"},{"fullname":"Ol\u00e9 do Brasil","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Quem \u00e9 o melhor jogador do Brasileir\u00e3o at\u00e9 aqui?<\/p>","is_retweet":1,"likes":1045,"replies":839,"retweet_id":"1186321652008783872","retweeter_userid":"158092325","retweeter_username":"Oledobrasil","retweets":11,"text":"Quem \u00e9 o melhor jogador do Brasileir\u00e3o at\u00e9 aqui?","timestamp":1571665257000,"timestamp_epochs":1571665257,"tweet_id":"1186276186902667264","tweet_url":"\/Oledobrasil\/status\/1186276186902667264","user_id":"158092325","username":"Oledobrasil"},{"fullname":"Igor Martins","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Pel\u00e9 por acaso j\u00e1 jogou com o craque Eg\u00eddio?<\/p>","is_retweet":1,"likes":63,"replies":0,"retweet_id":"1186319849246658560","retweeter_userid":"158092325","retweeter_username":"Oledobrasil","retweets":3,"text":"Pel\u00e9 por acaso j\u00e1 jogou com o craque Eg\u00eddio?","timestamp":1571671671000,"timestamp_epochs":1571671671,"tweet_id":"1186303090066108416","tweet_url":"\/Igor_Martins05\/status\/1186303090066108416","user_id":"2966362018","username":"Igor_Martins05"},{"fullname":"Gabriel \u0950","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Apodi<\/p>","is_retweet":1,"likes":26,"replies":0,"retweet_id":"1186305381888380936","retweeter_userid":"158092325","retweeter_username":"Oledobrasil","retweets":1,"text":"Apodi","timestamp":1571672164000,"timestamp_epochs":1571672164,"tweet_id":"1186305155978928133","tweet_url":"\/GabrielArken\/status\/1186305155978928133","user_id":"53057903","username":"GabrielArken"},{"fullname":"Victor Tavares","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">escolha qualquer um.<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/LKWDdctPdC\">pic.twitter.com\/LKWDdctPdC<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":231,"replies":1,"retweet_id":"1186294834501476352","retweeter_userid":"158092325","retweeter_username":"Oledobrasil","retweets":2,"text":"escolha qualquer um.pic.twitter.com\/LKWDdctPdC","timestamp":1571665423000,"timestamp_epochs":1571665423,"tweet_id":"1186276884386140171","tweet_url":"\/tavaresbvictor\/status\/1186276884386140171","user_id":"1087540053591625728","username":"tavaresbvictor"},{"fullname":"Ol\u00e9 do Brasil","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"tl\">Ganso &gt; Jorge Jesus.<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/gustavohugo22\/status\/1186288829478649866\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/3izqz6cjOF\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/gustavohugo22\/status\/1186288829478649866\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/gustavohugo22\/<\/span><span class=\"invisible\">status\/1186288829478649866<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":122,"replies":3,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":5,"text":"Ganso > Jorge Jesus.https:\/\/twitter.com\/gustavohugo22\/status\/1186288829478649866\u00a0\u2026","timestamp":1571668294000,"timestamp_epochs":1571668294,"tweet_id":"1186288923099701248","tweet_url":"\/Oledobrasil\/status\/1186288923099701248","user_id":"158092325","username":"Oledobrasil"},{"fullname":"Vitor Pastore","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"en\">Clayson<\/p>","is_retweet":1,"likes":12,"replies":0,"retweet_id":"1186287388672159745","retweeter_userid":"158092325","retweeter_username":"Oledobrasil","retweets":2,"text":"Clayson","timestamp":1571667780000,"timestamp_epochs":1571667780,"tweet_id":"1186286767256805382","tweet_url":"\/vitorpastore_\/status\/1186286767256805382","user_id":"51446974","username":"vitorpastore_"},{"fullname":"Ol\u00e9 do Brasil","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">Pode ser, mas nesse caso seria o pior jogador.<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/magrildz\/status\/1186277432195723264\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/G0D57dZFKU\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/magrildz\/status\/1186277432195723264\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/magrildz\/statu<\/span><span class=\"invisible\">s\/1186277432195723264<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":57,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":2,"text":"Pode ser, mas nesse caso seria o pior jogador.https:\/\/twitter.com\/magrildz\/status\/1186277432195723264\u00a0\u2026","timestamp":1571667165000,"timestamp_epochs":1571667165,"tweet_id":"1186284188833636352","tweet_url":"\/Oledobrasil\/status\/1186284188833636352","user_id":"158092325","username":"Oledobrasil"},{"fullname":"Ol\u00e9 do Brasil","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">Ningu\u00e9m vai superar Pel\u00e9, mas o Ederson j\u00e1 deixou Messi e Cristiano Ronaldo para tr\u00e1s.<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/MarioGa18820\/status\/1186280201745031170\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/TB9SQL38qO\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/MarioGa18820\/status\/1186280201745031170\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/MarioGa18820\/s<\/span><span class=\"invisible\">tatus\/1186280201745031170<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":1734,"replies":27,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":175,"text":"Ningu\u00e9m vai superar Pel\u00e9, mas o Ederson j\u00e1 deixou Messi e Cristiano Ronaldo para tr\u00e1s.https:\/\/twitter.com\/MarioGa18820\/status\/1186280201745031170\u00a0\u2026","timestamp":1571666321000,"timestamp_epochs":1571666321,"tweet_id":"1186280649725886464","tweet_url":"\/Oledobrasil\/status\/1186280649725886464","user_id":"158092325","username":"Oledobrasil"},{"fullname":"Ol\u00e9 do Brasil","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">Todos eles est\u00e3o na disputa. E o G\u00e9rson \u00e9 muito craque!!!<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/Engenheirando1\/status\/1186279459994963969\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/ByOxQWAfMi\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/Engenheirando1\/status\/1186279459994963969\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/Engenheirando1<\/span><span class=\"invisible\">\/status\/1186279459994963969<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":45,"replies":6,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":2,"text":"Todos eles est\u00e3o na disputa. E o G\u00e9rson \u00e9 muito craque!!!https:\/\/twitter.com\/Engenheirando1\/status\/1186279459994963969\u00a0\u2026","timestamp":1571666120000,"timestamp_epochs":1571666120,"tweet_id":"1186279806683570178","tweet_url":"\/Oledobrasil\/status\/1186279806683570178","user_id":"158092325","username":"Oledobrasil"},{"fullname":"Ol\u00e9 do Brasil","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">Craque mesmo<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/LucasGFarias10\/status\/1186279042862997504\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/tIO7UjQeHk\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/LucasGFarias10\/status\/1186279042862997504\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/LucasGFarias10<\/span><span class=\"invisible\">\/status\/1186279042862997504<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":32,"replies":2,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":2,"text":"Craque mesmohttps:\/\/twitter.com\/LucasGFarias10\/status\/1186279042862997504\u00a0\u2026","timestamp":1571665969000,"timestamp_epochs":1571665969,"tweet_id":"1186279173733650434","tweet_url":"\/Oledobrasil\/status\/1186279173733650434","user_id":"158092325","username":"Oledobrasil"},{"fullname":"Ol\u00e9 do Brasil","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">Eu sou f\u00e3 do Rodinei.<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/CleberSantos_97\/status\/1186278634023276544\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/zbuu4dAi0d\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/CleberSantos_97\/status\/1186278634023276544\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/CleberSantos_9<\/span><span class=\"invisible\">7\/status\/1186278634023276544<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":45,"replies":2,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":2,"text":"Eu sou f\u00e3 do Rodinei.https:\/\/twitter.com\/CleberSantos_97\/status\/1186278634023276544\u00a0\u2026","timestamp":1571665872000,"timestamp_epochs":1571665872,"tweet_id":"1186278766412292099","tweet_url":"\/Oledobrasil\/status\/1186278766412292099","user_id":"158092325","username":"Oledobrasil"},{"fullname":"Ol\u00e9 do Brasil","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Quem \u00e9 o melhor jogador do Brasileir\u00e3o at\u00e9 aqui?<\/p>","is_retweet":0,"likes":1045,"replies":839,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":11,"text":"Quem \u00e9 o melhor jogador do Brasileir\u00e3o at\u00e9 aqui?","timestamp":1571665257000,"timestamp_epochs":1571665257,"tweet_id":"1186276186902667264","tweet_url":"\/Oledobrasil\/status\/1186276186902667264","user_id":"158092325","username":"Oledobrasil"},{"fullname":"Ol\u00e9 do Brasil","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Time do Palmeiras claramente sentiu a parte f\u00edsica depois de jogar por 48 horas seguidas contra a Chapecoense<\/p>","is_retweet":1,"likes":5475,"replies":38,"retweet_id":"1186275666544726016","retweeter_userid":"158092325","retweeter_username":"Oledobrasil","retweets":617,"text":"Time do Palmeiras claramente sentiu a parte f\u00edsica depois de jogar por 48 horas seguidas contra a Chapecoense","timestamp":1571615735000,"timestamp_epochs":1571615735,"tweet_id":"1186068477423038465","tweet_url":"\/Oledobrasil\/status\/1186068477423038465","user_id":"158092325","username":"Oledobrasil"},{"fullname":"Ol\u00e9 do Brasil","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">Viu essa?<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/Oledobrasil\/status\/1186074343144640512\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/MM30oR3Tpi\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/Oledobrasil\/status\/1186074343144640512\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/Oledobrasil\/st<\/span><span class=\"invisible\">atus\/1186074343144640512<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":268,"replies":4,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":18,"text":"Viu essa?https:\/\/twitter.com\/Oledobrasil\/status\/1186074343144640512\u00a0\u2026","timestamp":1571659307000,"timestamp_epochs":1571659307,"tweet_id":"1186251230793883648","tweet_url":"\/Oledobrasil\/status\/1186251230793883648","user_id":"158092325","username":"Oledobrasil"},{"fullname":"Ol\u00e9 do Brasil","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">O palmeirense acredita no t\u00edtulo e tem que acreditar mesmo. \n\nAlgu\u00e9m tem coragem de dizer que \u00e9 imposs\u00edvel levantar essa ta\u00e7a? No futebol, tudo pode acontecer!\n\nEstou falando da Fl\u00f3rida Cup 2020, obviamente.<\/p>","is_retweet":1,"likes":1779,"replies":24,"retweet_id":"1186251140968660994","retweeter_userid":"158092325","retweeter_username":"Oledobrasil","retweets":73,"text":"O palmeirense acredita no t\u00edtulo e tem que acreditar mesmo. \n\nAlgu\u00e9m tem coragem de dizer que \u00e9 imposs\u00edvel levantar essa ta\u00e7a? No futebol, tudo pode acontecer!\n\nEstou falando da Fl\u00f3rida Cup 2020, obviamente.","timestamp":1571625493000,"timestamp_epochs":1571625493,"tweet_id":"1186109402279010306","tweet_url":"\/Oledobrasil\/status\/1186109402279010306","user_id":"158092325","username":"Oledobrasil"},{"fullname":"Ol\u00e9 do Brasil","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">Not\u00edcias que parecem do Ol\u00e9 do Brasil, mas n\u00e3o s\u00e3o.<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/globoesportecom\/status\/1186070869883445250\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/KWcI2ExmkW\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/globoesportecom\/status\/1186070869883445250\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/globoesporteco<\/span><span class=\"invisible\">m\/status\/1186070869883445250<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":289,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":12,"text":"Not\u00edcias que parecem do Ol\u00e9 do Brasil, mas n\u00e3o s\u00e3o.https:\/\/twitter.com\/globoesportecom\/status\/1186070869883445250\u00a0\u2026","timestamp":1571659031000,"timestamp_epochs":1571659031,"tweet_id":"1186250072499146752","tweet_url":"\/Oledobrasil\/status\/1186250072499146752","user_id":"158092325","username":"Oledobrasil"},{"fullname":"Ol\u00e9 do Brasil","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Pr\u00f3ximo advers\u00e1rio do Gr\u00eamio, o Botafogo j\u00e1 tem um desfalque confirmado: o gremista Galhardo foi expulso contra o Fortaleza.<\/p>","is_retweet":1,"likes":850,"replies":23,"retweet_id":"1186249284582330368","retweeter_userid":"158092325","retweeter_username":"Oledobrasil","retweets":51,"text":"Pr\u00f3ximo advers\u00e1rio do Gr\u00eamio, o Botafogo j\u00e1 tem um desfalque confirmado: o gremista Galhardo foi expulso contra o Fortaleza.","timestamp":1571521998000,"timestamp_epochs":1571521998,"tweet_id":"1185675313327591428","tweet_url":"\/Oledobrasil\/status\/1185675313327591428","user_id":"158092325","username":"Oledobrasil"},{"fullname":"Ol\u00e9 do Brasil","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">\u00daLTIMOS JOGOS DO GR\u00caMIO \n\n- Gr\u00eamio 0 x 1 Bahia \n- Fortaleza 2 x 1 Gr\u00eamio \n\nO Tricolor vai com moral para a decis\u00e3o contra o Flamengo!<\/p>","is_retweet":1,"likes":3390,"replies":88,"retweet_id":"1186249267675054080","retweeter_userid":"158092325","retweeter_username":"Oledobrasil","retweets":144,"text":"\u00daLTIMOS JOGOS DO GR\u00caMIO \n\n- Gr\u00eamio 0 x 1 Bahia \n- Fortaleza 2 x 1 Gr\u00eamio \n\nO Tricolor vai com moral para a decis\u00e3o contra o Flamengo!","timestamp":1571522165000,"timestamp_epochs":1571522165,"tweet_id":"1185676014535532547","tweet_url":"\/Oledobrasil\/status\/1185676014535532547","user_id":"158092325","username":"Oledobrasil"},{"fullname":"Ol\u00e9 do Brasil","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Esse gol do Cruzeiro foi um dos mais engra\u00e7ados da hist\u00f3ria \n\nHAHAHAHAHAHAHAHAHAHAHAHAHAHHAHAHAHHAHAHAHAHAHAHA<\/p>","is_retweet":1,"likes":3698,"replies":40,"retweet_id":"1186249233340518400","retweeter_userid":"158092325","retweeter_username":"Oledobrasil","retweets":277,"text":"Esse gol do Cruzeiro foi um dos mais engra\u00e7ados da hist\u00f3ria \n\nHAHAHAHAHAHAHAHAHAHAHAHAHAHHAHAHAHHAHAHAHAHAHAHA","timestamp":1571528015000,"timestamp_epochs":1571528015,"tweet_id":"1185700554053476352","tweet_url":"\/Oledobrasil\/status\/1185700554053476352","user_id":"158092325","username":"Oledobrasil"},{"fullname":"Ol\u00e9 do Brasil","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Esse perfil tem orgulho em dizer que nunca acreditou que o Cruzeiro iria cair para a s\u00e9rie B<\/p>","is_retweet":1,"likes":1180,"replies":88,"retweet_id":"1186249226822606848","retweeter_userid":"158092325","retweeter_username":"Oledobrasil","retweets":69,"text":"Esse perfil tem orgulho em dizer que nunca acreditou que o Cruzeiro iria cair para a s\u00e9rie B","timestamp":1571527967000,"timestamp_epochs":1571527967,"tweet_id":"1185700350260666371","tweet_url":"\/Oledobrasil\/status\/1185700350260666371","user_id":"158092325","username":"Oledobrasil"},{"fullname":"amaral silva","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">J\u00e1 estava mais que na hora do flamengo ganhar algo de express\u00e3o kkkk<img alt=\"\ud83d\udc43\ud83c\udffb\" aria-label=\"Emoji: Nariz (tom de pele claro)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f443-1f3fb.png\" title=\"Nariz (tom de pele claro)\"\/><img alt=\"\ud83d\udc43\ud83c\udffb\" aria-label=\"Emoji: Nariz (tom de pele claro)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f443-1f3fb.png\" title=\"Nariz (tom de pele claro)\"\/><\/p>","is_retweet":1,"likes":42,"replies":4,"retweet_id":"1186110137381117952","retweeter_userid":"158092325","retweeter_username":"Oledobrasil","retweets":2,"text":"J\u00e1 estava mais que na hora do flamengo ganhar algo de express\u00e3o kkkk","timestamp":1571625585000,"timestamp_epochs":1571625585,"tweet_id":"1186109791757897728","tweet_url":"\/morallindo\/status\/1186109791757897728","user_id":"328198299","username":"morallindo"},{"fullname":"Ol\u00e9 do Brasil","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">O palmeirense acredita no t\u00edtulo e tem que acreditar mesmo. \n\nAlgu\u00e9m tem coragem de dizer que \u00e9 imposs\u00edvel levantar essa ta\u00e7a? No futebol, tudo pode acontecer!\n\nEstou falando da Fl\u00f3rida Cup 2020, obviamente.<\/p>","is_retweet":0,"likes":1779,"replies":24,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":73,"text":"O palmeirense acredita no t\u00edtulo e tem que acreditar mesmo. \n\nAlgu\u00e9m tem coragem de dizer que \u00e9 imposs\u00edvel levantar essa ta\u00e7a? No futebol, tudo pode acontecer!\n\nEstou falando da Fl\u00f3rida Cup 2020, obviamente.","timestamp":1571625493000,"timestamp_epochs":1571625493,"tweet_id":"1186109402279010306","tweet_url":"\/Oledobrasil\/status\/1186109402279010306","user_id":"158092325","username":"Oledobrasil"},{"fullname":"Ol\u00e9 do Brasil","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">CBF autoriza times a enfrentarem o Flamengo com 15 jogadores: \u201cPrecisamos equilibrar o Brasileir\u00e3o\u201d<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/shar.es\/aXPYEC\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/sjLK7Kc5GY\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/shar.es\/aXPYEC\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">shar.es\/aXPYEC<\/span><span class=\"invisible\"><\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span><\/span><\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":569,"replies":14,"retweet_id":"1186105769600655360","retweeter_userid":"158092325","retweeter_username":"Oledobrasil","retweets":77,"text":"CBF autoriza times a enfrentarem o Flamengo com 15 jogadores: \u201cPrecisamos equilibrar o Brasileir\u00e3o\u201dhttps:\/\/shar.es\/aXPYEC\u00a0","timestamp":1571617134000,"timestamp_epochs":1571617134,"tweet_id":"1186074343144640512","tweet_url":"\/Oledobrasil\/status\/1186074343144640512","user_id":"158092325","username":"Oledobrasil"},{"fullname":"Jo\u00e3o Marcos","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Injusto demais uma sele\u00e7\u00e3o no meio de 19 times<\/p>","is_retweet":1,"likes":97,"replies":2,"retweet_id":"1186076769859899392","retweeter_userid":"158092325","retweeter_username":"Oledobrasil","retweets":6,"text":"Injusto demais uma sele\u00e7\u00e3o no meio de 19 times","timestamp":1571617219000,"timestamp_epochs":1571617219,"tweet_id":"1186074701338157057","tweet_url":"\/Joao_MRG\/status\/1186074701338157057","user_id":"901125074861871104","username":"Joao_MRG"},{"fullname":"Ol\u00e9 do Brasil","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">CBF autoriza times a enfrentarem o Flamengo com 15 jogadores: \u201cPrecisamos equilibrar o Brasileir\u00e3o\u201d<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/shar.es\/aXPYEC\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/sjLK7Kc5GY\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/shar.es\/aXPYEC\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">shar.es\/aXPYEC<\/span><span class=\"invisible\"><\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span><\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":569,"replies":14,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":77,"text":"CBF autoriza times a enfrentarem o Flamengo com 15 jogadores: \u201cPrecisamos equilibrar o Brasileir\u00e3o\u201dhttps:\/\/shar.es\/aXPYEC\u00a0","timestamp":1571617134000,"timestamp_epochs":1571617134,"tweet_id":"1186074343144640512","tweet_url":"\/Oledobrasil\/status\/1186074343144640512","user_id":"158092325","username":"Oledobrasil"},{"fullname":"Ol\u00e9 do Brasil","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Time do Palmeiras claramente sentiu a parte f\u00edsica depois de jogar por 48 horas seguidas contra a Chapecoense<\/p>","is_retweet":0,"likes":5475,"replies":38,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":617,"text":"Time do Palmeiras claramente sentiu a parte f\u00edsica depois de jogar por 48 horas seguidas contra a Chapecoense","timestamp":1571615735000,"timestamp_epochs":1571615735,"tweet_id":"1186068477423038465","tweet_url":"\/Oledobrasil\/status\/1186068477423038465","user_id":"158092325","username":"Oledobrasil"},{"fullname":"Ol\u00e9 do Brasil","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">A verdade \u00e9 que s\u00f3 existem mais duas disputas no Brasileir\u00e3o: quem fica no G4 e quem fica no Z4.\n\nA ta\u00e7a est\u00e1 entregue.<\/p>","is_retweet":0,"likes":1640,"replies":42,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":80,"text":"A verdade \u00e9 que s\u00f3 existem mais duas disputas no Brasileir\u00e3o: quem fica no G4 e quem fica no Z4.\n\nA ta\u00e7a est\u00e1 entregue.","timestamp":1571615188000,"timestamp_epochs":1571615188,"tweet_id":"1186066183004610560","tweet_url":"\/Oledobrasil\/status\/1186066183004610560","user_id":"158092325","username":"Oledobrasil"},{"fullname":"Vasco","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Tabu: a\nVasco: <img alt=\"\ud83d\udcaa\" aria-label=\"Emoji: B\u00edceps flexionados\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f4aa.png\" title=\"B\u00edceps flexionados\"\/><img alt=\"\ud83d\udc47\" aria-label=\"Emoji: Dedo indicador apontando para baixo (costas da m\u00e3o)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f447.png\" title=\"Dedo indicador apontando para baixo (costas da m\u00e3o)\"\/><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/38WLJ579hS\">pic.twitter.com\/38WLJ579hS<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":8945,"replies":224,"retweet_id":"1186065379954704384","retweeter_userid":"158092325","retweeter_username":"Oledobrasil","retweets":3000,"text":"Tabu: a\nVasco: pic.twitter.com\/38WLJ579hS","timestamp":1571607342000,"timestamp_epochs":1571607342,"tweet_id":"1186033272725409793","tweet_url":"\/VascodaGama\/status\/1186033272725409793","user_id":"28273230","username":"VascodaGama"},{"fullname":"Gabriel Barbosa","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">1, tudo bem.. 2, pode ser! Agora 5unnnnn? HAHAHAHAHAHAHA <img alt=\"\ud83d\ude44\" aria-label=\"Emoji: Cara com olhos virando\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f644.png\" title=\"Cara com olhos virando\"\/><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/QGZ3O9taMh\">pic.twitter.com\/QGZ3O9taMh<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":102905,"replies":4743,"retweet_id":"1186065270231699456","retweeter_userid":"158092325","retweeter_username":"Oledobrasil","retweets":26921,"text":"1, tudo bem.. 2, pode ser! Agora 5unnnnn? HAHAHAHAHAHAHA pic.twitter.com\/QGZ3O9taMh","timestamp":1571613870000,"timestamp_epochs":1571613870,"tweet_id":"1186060655910117376","tweet_url":"\/gabigol\/status\/1186060655910117376","user_id":"189307961","username":"gabigol"},{"fullname":"Ol\u00e9 do Brasil","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Esse \u00e1rbitro Ricardo Marques \u00e9 perdidinho hein?<\/p>","is_retweet":0,"likes":305,"replies":32,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":5,"text":"Esse \u00e1rbitro Ricardo Marques \u00e9 perdidinho hein?","timestamp":1571613908000,"timestamp_epochs":1571613908,"tweet_id":"1186060811778830339","tweet_url":"\/Oledobrasil\/status\/1186060811778830339","user_id":"158092325","username":"Oledobrasil"},{"fullname":"SE Palmeiras","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">1\u00baT | <img alt=\"\u23f1\" aria-label=\"Emoji: Cron\u00f4metro\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/23f1.png\" title=\"Cron\u00f4metro\"\/> 40 min: GOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOLL! DEYVERSON EMPATA PARA O VERD\u00c3O!\n\n<a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/AvantiPalestra?src=hash\"><s>#<\/s><b>AvantiPalestra<\/b><\/a> <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/MaiorCampe%C3%A3oDoBrasil?src=hash\"><s>#<\/s><b>MaiorCampe\u00e3oDoBrasil<\/b><\/a> <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/CAPxPAL?src=hash\"><s>#<\/s><b>CAPxPAL<\/b><\/a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/hssEr6Q41o\">pic.twitter.com\/hssEr6Q41o<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":3192,"replies":561,"retweet_id":"1186050130895659013","retweeter_userid":"158092325","retweeter_username":"Oledobrasil","retweets":453,"text":"1\u00baT |  40 min: GOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOLL! DEYVERSON EMPATA PARA O VERD\u00c3O!\n\n#AvantiPalestra #MaiorCampe\u00e3oDoBrasil #CAPxPALpic.twitter.com\/hssEr6Q41o","timestamp":1571611293000,"timestamp_epochs":1571611293,"tweet_id":"1186049845334888459","tweet_url":"\/Palmeiras\/status\/1186049845334888459","user_id":"46104914","username":"Palmeiras"},{"fullname":"Ol\u00e9 do Brasil","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Deixar o Jean marcando o Rony com certeza fere o Estatuto do Idoso<\/p>","is_retweet":0,"likes":572,"replies":8,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":46,"text":"Deixar o Jean marcando o Rony com certeza fere o Estatuto do Idoso","timestamp":1571610195000,"timestamp_epochs":1571610195,"tweet_id":"1186045239536095232","tweet_url":"\/Oledobrasil\/status\/1186045239536095232","user_id":"158092325","username":"Oledobrasil"},{"fullname":"Ol\u00e9 do Brasil","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">A verdade \u00e9 que se substitu\u00edssem o elenco do Flamengo pelos s\u00f3sias, o time ainda ficaria em primeiro no Brasileir\u00e3o<\/p>","is_retweet":0,"likes":605,"replies":8,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":24,"text":"A verdade \u00e9 que se substitu\u00edssem o elenco do Flamengo pelos s\u00f3sias, o time ainda ficaria em primeiro no Brasileir\u00e3o","timestamp":1571609590000,"timestamp_epochs":1571609590,"tweet_id":"1186042704108687361","tweet_url":"\/Oledobrasil\/status\/1186042704108687361","user_id":"158092325","username":"Oledobrasil"},{"fullname":"Ol\u00e9 do Brasil","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Luxemburgo ultrapassado? Ultrapassado \u00e9 continuar falando isso!\n\nRespeita o POJETO! Respeita o POFEX\u00d4!<\/p>","is_retweet":0,"likes":185,"replies":5,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":21,"text":"Luxemburgo ultrapassado? Ultrapassado \u00e9 continuar falando isso!\n\nRespeita o POJETO! Respeita o POFEX\u00d4!","timestamp":1571608659000,"timestamp_epochs":1571608659,"tweet_id":"1186038798712483840","tweet_url":"\/Oledobrasil\/status\/1186038798712483840","user_id":"158092325","username":"Oledobrasil"},{"fullname":"Ol\u00e9 do Brasil","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Por mim, j\u00e1 colocaria Luxa na sele\u00e7\u00e3o brasileira hoje mesmo. \u00c9 o \u00fanico treinador capaz de fazer a nossa sele\u00e7\u00e3o jogar bola. Acho que s\u00f3 n\u00e3o fizeram isso ainda para n\u00e3o prejudicar o Vasco. Correto.<\/p>","is_retweet":0,"likes":148,"replies":4,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":8,"text":"Por mim, j\u00e1 colocaria Luxa na sele\u00e7\u00e3o brasileira hoje mesmo. \u00c9 o \u00fanico treinador capaz de fazer a nossa sele\u00e7\u00e3o jogar bola. Acho que s\u00f3 n\u00e3o fizeram isso ainda para n\u00e3o prejudicar o Vasco. Correto.","timestamp":1571608648000,"timestamp_epochs":1571608648,"tweet_id":"1186038752935890945","tweet_url":"\/Oledobrasil\/status\/1186038752935890945","user_id":"158092325","username":"Oledobrasil"},{"fullname":"Ol\u00e9 do Brasil","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">\u00c9 sempre importante lembrar que Luxemburgo est\u00e1 fazendo todo esse belo trabalho mesmo sem contar com jogadores como Kandira e Xuainstain l\u00e1.<\/p>","is_retweet":0,"likes":89,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":6,"text":"\u00c9 sempre importante lembrar que Luxemburgo est\u00e1 fazendo todo esse belo trabalho mesmo sem contar com jogadores como Kandira e Xuainstain l\u00e1.","timestamp":1571608630000,"timestamp_epochs":1571608630,"tweet_id":"1186038676360486914","tweet_url":"\/Oledobrasil\/status\/1186038676360486914","user_id":"158092325","username":"Oledobrasil"},{"fullname":"Ol\u00e9 do Brasil","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Os motivos da felicidade:\n\n1 - quando Luxa assumiu o Vasco, o time ainda n\u00e3o tinha vencido no Brasileir\u00e3o. D\u00e1 gosto mudar a realidade de um time.\n\n2 - o Vasco \u00e9 muito maior que o Real Madrid.<\/p>","is_retweet":0,"likes":128,"replies":5,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":11,"text":"Os motivos da felicidade:\n\n1 - quando Luxa assumiu o Vasco, o time ainda n\u00e3o tinha vencido no Brasileir\u00e3o. D\u00e1 gosto mudar a realidade de um time.\n\n2 - o Vasco \u00e9 muito maior que o Real Madrid.","timestamp":1571608614000,"timestamp_epochs":1571608614,"tweet_id":"1186038607397769216","tweet_url":"\/Oledobrasil\/status\/1186038607397769216","user_id":"158092325","username":"Oledobrasil"},{"fullname":"Ol\u00e9 do Brasil","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Luxemburgo treinou o Real Madrid e hoje treina o Vasco. Treinou Zidane e Ronaldo e hoje treina jogadores bem menos conhecidos. Mas garanto que o treinador \u00e9 mais feliz hoje. (THREAD)<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/28XhMA2doe\">pic.twitter.com\/28XhMA2doe<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":305,"replies":7,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":19,"text":"Luxemburgo treinou o Real Madrid e hoje treina o Vasco. Treinou Zidane e Ronaldo e hoje treina jogadores bem menos conhecidos. Mas garanto que o treinador \u00e9 mais feliz hoje. (THREAD)pic.twitter.com\/28XhMA2doe","timestamp":1571608571000,"timestamp_epochs":1571608571,"tweet_id":"1186038426879090688","tweet_url":"\/Oledobrasil\/status\/1186038426879090688","user_id":"158092325","username":"Oledobrasil"},{"fullname":"Ol\u00e9 do Brasil","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Em qual rodada o Flamengo ser\u00e1 campe\u00e3o?<\/p>","is_retweet":0,"likes":285,"replies":72,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":12,"text":"Em qual rodada o Flamengo ser\u00e1 campe\u00e3o?","timestamp":1571606449000,"timestamp_epochs":1571606449,"tweet_id":"1186029525991333890","tweet_url":"\/Oledobrasil\/status\/1186029525991333890","user_id":"158092325","username":"Oledobrasil"},{"fullname":"Ol\u00e9 do Brasil","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Foi p\u00eanalti pro Flamengo?<\/p>","is_retweet":0,"likes":448,"replies":139,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":4,"text":"Foi p\u00eanalti pro Flamengo?","timestamp":1571606037000,"timestamp_epochs":1571606037,"tweet_id":"1186027798043025409","tweet_url":"\/Oledobrasil\/status\/1186027798043025409","user_id":"158092325","username":"Oledobrasil"},{"fullname":"Ol\u00e9 do Brasil","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Os jogos do Flamengo j\u00e1 est\u00e3o come\u00e7ando 1 a 0?<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/hQPJokrqka\">pic.twitter.com\/hQPJokrqka<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":622,"replies":11,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":71,"text":"Os jogos do Flamengo j\u00e1 est\u00e3o come\u00e7ando 1 a 0?pic.twitter.com\/hQPJokrqka","timestamp":1571605932000,"timestamp_epochs":1571605932,"tweet_id":"1186027358530277376","tweet_url":"\/Oledobrasil\/status\/1186027358530277376","user_id":"158092325","username":"Oledobrasil"},{"fullname":"Ol\u00e9 do Brasil","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">A verdade \u00e9 que o Pato \u00e9 um Borja mais bonito.<\/p>","is_retweet":0,"likes":2164,"replies":47,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":160,"text":"A verdade \u00e9 que o Pato \u00e9 um Borja mais bonito.","timestamp":1571603811000,"timestamp_epochs":1571603811,"tweet_id":"1186018464110186496","tweet_url":"\/Oledobrasil\/status\/1186018464110186496","user_id":"158092325","username":"Oledobrasil"},{"fullname":"Sport Club Internacional","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">(INTxVAS) 0x1 - <img alt=\"\u23f0\" aria-label=\"Emoji: Despertador\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/23f0.png\" title=\"Despertador\"\/> 7'\/2T: Vasco abre o placar. <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/VamoInter?src=hash\"><s>#<\/s><b>VamoInter<\/b><\/a> <img alt=\"\ud83c\udde6\ud83c\uddf9\" aria-label=\"Emoji: Bandeira da \u00c1ustria\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f1e6-1f1f9.png\" title=\"Bandeira da \u00c1ustria\"\/><\/p>","is_retweet":1,"likes":1569,"replies":230,"retweet_id":"1186014383945723904","retweeter_userid":"158092325","retweeter_username":"Oledobrasil","retweets":413,"text":"(INTxVAS) 0x1 -  7'\/2T: Vasco abre o placar. #VamoInter ","timestamp":1571602754000,"timestamp_epochs":1571602754,"tweet_id":"1186014029925498881","tweet_url":"\/SCInternacional\/status\/1186014029925498881","user_id":"19256800","username":"SCInternacional"},{"fullname":"Ol\u00e9 do Brasil","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Rodada do Brasileir\u00e3o t\u00e1 \u00f3tima hein<\/p>","is_retweet":0,"likes":166,"replies":13,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":1,"text":"Rodada do Brasileir\u00e3o t\u00e1 \u00f3tima hein","timestamp":1571602160000,"timestamp_epochs":1571602160,"tweet_id":"1186011540329320452","tweet_url":"\/Oledobrasil\/status\/1186011540329320452","user_id":"158092325","username":"Oledobrasil"},{"fullname":"Ol\u00e9 do Brasil","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">Boa, Bahia! <img alt=\"\ud83d\udc4f\" aria-label=\"Emoji: S\u00edmbolo de aplausos\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f44f.png\" title=\"S\u00edmbolo de aplausos\"\/><img alt=\"\ud83d\udc4f\" aria-label=\"Emoji: S\u00edmbolo de aplausos\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f44f.png\" title=\"S\u00edmbolo de aplausos\"\/><img alt=\"\ud83d\udc4f\" aria-label=\"Emoji: S\u00edmbolo de aplausos\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f44f.png\" title=\"S\u00edmbolo de aplausos\"\/><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/ECBahia\/status\/1185922931186130947\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/TKO9H2LvE4\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/ECBahia\/status\/1185922931186130947\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/ECBahia\/status<\/span><span class=\"invisible\">\/1185922931186130947<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":731,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":26,"text":"Boa, Bahia! https:\/\/twitter.com\/ECBahia\/status\/1185922931186130947\u00a0\u2026","timestamp":1571590058000,"timestamp_epochs":1571590058,"tweet_id":"1185960777871777794","tweet_url":"\/Oledobrasil\/status\/1185960777871777794","user_id":"158092325","username":"Oledobrasil"},{"fullname":"Ol\u00e9 do Brasil","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">Excelente not\u00edcia para os torcedores. N\u00e3o disse quais torcedores.<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/globoesportecom\/status\/1185717699982319617\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/3Ncpy39nb6\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/globoesportecom\/status\/1185717699982319617\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/globoesporteco<\/span><span class=\"invisible\">m\/status\/1185717699982319617<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":1326,"replies":27,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":60,"text":"Excelente not\u00edcia para os torcedores. N\u00e3o disse quais torcedores.https:\/\/twitter.com\/globoesportecom\/status\/1185717699982319617\u00a0\u2026","timestamp":1571537512000,"timestamp_epochs":1571537512,"tweet_id":"1185740385521459200","tweet_url":"\/Oledobrasil\/status\/1185740385521459200","user_id":"158092325","username":"Oledobrasil"},{"fullname":"Ol\u00e9 do Brasil","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Ent\u00e3o quer dizer que o Carille n\u00e3o foi demitido? Poxa<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/lTZui69FpX\">pic.twitter.com\/lTZui69FpX<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":1077,"replies":17,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":58,"text":"Ent\u00e3o quer dizer que o Carille n\u00e3o foi demitido? Poxapic.twitter.com\/lTZui69FpX","timestamp":1571530594000,"timestamp_epochs":1571530594,"tweet_id":"1185711368026148869","tweet_url":"\/Oledobrasil\/status\/1185711368026148869","user_id":"158092325","username":"Oledobrasil"},{"fullname":"Ol\u00e9 do Brasil","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Vendo essa imagem do Cruzeiro fora do Z4.\nPre\u00e7os no inbox!<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/VhcOTFdVyI\">pic.twitter.com\/VhcOTFdVyI<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":1429,"replies":67,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":85,"text":"Vendo essa imagem do Cruzeiro fora do Z4.\nPre\u00e7os no inbox!pic.twitter.com\/VhcOTFdVyI","timestamp":1571529688000,"timestamp_epochs":1571529688,"tweet_id":"1185707568544538624","tweet_url":"\/Oledobrasil\/status\/1185707568544538624","user_id":"158092325","username":"Oledobrasil"},{"fullname":"Ol\u00e9 do Brasil","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">S\u00f3 um homem pode dar jeito nesse Corinthians<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/SrNZrtXZbz\">pic.twitter.com\/SrNZrtXZbz<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":1272,"replies":54,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":113,"text":"S\u00f3 um homem pode dar jeito nesse Corinthianspic.twitter.com\/SrNZrtXZbz","timestamp":1571528596000,"timestamp_epochs":1571528596,"tweet_id":"1185702990348460032","tweet_url":"\/Oledobrasil\/status\/1185702990348460032","user_id":"158092325","username":"Oledobrasil"},{"fullname":"Ol\u00e9 do Brasil","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Joel o Cruel: Que homem!<\/p>","is_retweet":0,"likes":649,"replies":9,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":54,"text":"Joel o Cruel: Que homem!","timestamp":1571528372000,"timestamp_epochs":1571528372,"tweet_id":"1185702049050234880","tweet_url":"\/Oledobrasil\/status\/1185702049050234880","user_id":"158092325","username":"Oledobrasil"},{"fullname":"Ol\u00e9 do Brasil","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Malandro \u00e9 o Carille que foi expulso pra j\u00e1 pegar suas coisas pois ser\u00e1 demitido<\/p>","is_retweet":0,"likes":1028,"replies":15,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":88,"text":"Malandro \u00e9 o Carille que foi expulso pra j\u00e1 pegar suas coisas pois ser\u00e1 demitido","timestamp":1571528063000,"timestamp_epochs":1571528063,"tweet_id":"1185700752833970176","tweet_url":"\/Oledobrasil\/status\/1185700752833970176","user_id":"158092325","username":"Oledobrasil"},{"fullname":"Ol\u00e9 do Brasil","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Esse gol do Cruzeiro foi um dos mais engra\u00e7ados da hist\u00f3ria \n\nHAHAHAHAHAHAHAHAHAHAHAHAHAHHAHAHAHHAHAHAHAHAHAHA<\/p>","is_retweet":0,"likes":3698,"replies":40,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":277,"text":"Esse gol do Cruzeiro foi um dos mais engra\u00e7ados da hist\u00f3ria \n\nHAHAHAHAHAHAHAHAHAHAHAHAHAHHAHAHAHHAHAHAHAHAHAHA","timestamp":1571528015000,"timestamp_epochs":1571528015,"tweet_id":"1185700554053476352","tweet_url":"\/Oledobrasil\/status\/1185700554053476352","user_id":"158092325","username":"Oledobrasil"},{"fullname":"Ol\u00e9 do Brasil","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Esse perfil tem orgulho em dizer que nunca acreditou que o Cruzeiro iria cair para a s\u00e9rie B<\/p>","is_retweet":0,"likes":1180,"replies":88,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":69,"text":"Esse perfil tem orgulho em dizer que nunca acreditou que o Cruzeiro iria cair para a s\u00e9rie B","timestamp":1571527967000,"timestamp_epochs":1571527967,"tweet_id":"1185700350260666371","tweet_url":"\/Oledobrasil\/status\/1185700350260666371","user_id":"158092325","username":"Oledobrasil"},{"fullname":"Ol\u00e9 do Brasil","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">GOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOLLLLLLLLL DO CABULOSO..... Ederson<\/p>","is_retweet":0,"likes":276,"replies":6,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":13,"text":"GOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOLLLLLLLLL DO CABULOSO..... Ederson","timestamp":1571527952000,"timestamp_epochs":1571527952,"tweet_id":"1185700285773156357","tweet_url":"\/Oledobrasil\/status\/1185700285773156357","user_id":"158092325","username":"Oledobrasil"},{"fullname":"Ol\u00e9 do Brasil","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">E esse p\u00eanalti pro Cruzeiro?<\/p>","is_retweet":0,"likes":554,"replies":202,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":8,"text":"E esse p\u00eanalti pro Cruzeiro?","timestamp":1571525568000,"timestamp_epochs":1571525568,"tweet_id":"1185690289534623744","tweet_url":"\/Oledobrasil\/status\/1185690289534623744","user_id":"158092325","username":"Oledobrasil"},{"fullname":"Ol\u00e9 do Brasil","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">Atualizando<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/moacirbio\/status\/1185686835927928832\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/L2KPPuViU1\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/moacirbio\/status\/1185686835927928832\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/moacirbio\/stat<\/span><span class=\"invisible\">us\/1185686835927928832<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":86,"replies":3,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":2,"text":"Atualizandohttps:\/\/twitter.com\/moacirbio\/status\/1185686835927928832\u00a0\u2026","timestamp":1571524828000,"timestamp_epochs":1571524828,"tweet_id":"1185687183186894849","tweet_url":"\/Oledobrasil\/status\/1185687183186894849","user_id":"158092325","username":"Oledobrasil"},{"fullname":"Ol\u00e9 do Brasil","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Torcida do Corinthians pode ficar sussa que o Walter \u00e9 pegador de p\u00eanalti<\/p>","is_retweet":0,"likes":210,"replies":30,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":6,"text":"Torcida do Corinthians pode ficar sussa que o Walter \u00e9 pegador de p\u00eanalti","timestamp":1571524716000,"timestamp_epochs":1571524716,"tweet_id":"1185686715211616256","tweet_url":"\/Oledobrasil\/status\/1185686715211616256","user_id":"158092325","username":"Oledobrasil"},{"fullname":"Ol\u00e9 do Brasil","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">GOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOLLLLLLLLLL DO CORINTHIANS.... Fagner<\/p>","is_retweet":0,"likes":80,"replies":5,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":2,"text":"GOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOLLLLLLLLLL DO CORINTHIANS.... Fagner","timestamp":1571524626000,"timestamp_epochs":1571524626,"tweet_id":"1185686339053850624","tweet_url":"\/Oledobrasil\/status\/1185686339053850624","user_id":"158092325","username":"Oledobrasil"},{"fullname":"Ol\u00e9 do Brasil","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">\u00daLTIMOS JOGOS DO GR\u00caMIO \n\n- Gr\u00eamio 0 x 1 Bahia \n- Fortaleza 2 x 1 Gr\u00eamio \n\nO Tricolor vai com moral para a decis\u00e3o contra o Flamengo!<\/p>","is_retweet":0,"likes":3390,"replies":88,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":144,"text":"\u00daLTIMOS JOGOS DO GR\u00caMIO \n\n- Gr\u00eamio 0 x 1 Bahia \n- Fortaleza 2 x 1 Gr\u00eamio \n\nO Tricolor vai com moral para a decis\u00e3o contra o Flamengo!","timestamp":1571522165000,"timestamp_epochs":1571522165,"tweet_id":"1185676014535532547","tweet_url":"\/Oledobrasil\/status\/1185676014535532547","user_id":"158092325","username":"Oledobrasil"},{"fullname":"Ol\u00e9 do Brasil","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Pr\u00f3ximo advers\u00e1rio do Gr\u00eamio, o Botafogo j\u00e1 tem um desfalque confirmado: o gremista Galhardo foi expulso contra o Fortaleza.<\/p>","is_retweet":0,"likes":850,"replies":23,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":51,"text":"Pr\u00f3ximo advers\u00e1rio do Gr\u00eamio, o Botafogo j\u00e1 tem um desfalque confirmado: o gremista Galhardo foi expulso contra o Fortaleza.","timestamp":1571521998000,"timestamp_epochs":1571521998,"tweet_id":"1185675313327591428","tweet_url":"\/Oledobrasil\/status\/1185675313327591428","user_id":"158092325","username":"Oledobrasil"},{"fullname":"Ol\u00e9 do Brasil","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">GOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOL DO FORTALEZA!<\/p>","is_retweet":1,"likes":83,"replies":1,"retweet_id":"1185657694897741824","retweeter_userid":"158092325","retweeter_username":"Oledobrasil","retweets":4,"text":"GOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOL DO FORTALEZA!","timestamp":1571517390000,"timestamp_epochs":1571517390,"tweet_id":"1185655987480473606","tweet_url":"\/Oledobrasil\/status\/1185655987480473606","user_id":"158092325","username":"Oledobrasil"},{"fullname":"Ol\u00e9 do Brasil","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">J\u00e1 passou da hora de chamarmos o Wellington Paulista de Wellingol Paulista<\/p>","is_retweet":0,"likes":574,"replies":17,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":29,"text":"J\u00e1 passou da hora de chamarmos o Wellington Paulista de Wellingol Paulista","timestamp":1571517404000,"timestamp_epochs":1571517404,"tweet_id":"1185656044162301953","tweet_url":"\/Oledobrasil\/status\/1185656044162301953","user_id":"158092325","username":"Oledobrasil"},{"fullname":"Ol\u00e9 do Brasil","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">GOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOL DO FORTALEZA!<\/p>","is_retweet":0,"likes":83,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":4,"text":"GOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOL DO FORTALEZA!","timestamp":1571517390000,"timestamp_epochs":1571517390,"tweet_id":"1185655987480473606","tweet_url":"\/Oledobrasil\/status\/1185655987480473606","user_id":"158092325","username":"Oledobrasil"},{"fullname":"Ol\u00e9 do Brasil","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">Not\u00edcias que parecem do Ol\u00e9 do Brasil, mas n\u00e3o s\u00e3o.<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/globoesportecom\/status\/1185560408431779841\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/mr89zX6hcv\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/globoesportecom\/status\/1185560408431779841\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/globoesporteco<\/span><span class=\"invisible\">m\/status\/1185560408431779841<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":400,"replies":8,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":25,"text":"Not\u00edcias que parecem do Ol\u00e9 do Brasil, mas n\u00e3o s\u00e3o.https:\/\/twitter.com\/globoesportecom\/status\/1185560408431779841\u00a0\u2026","timestamp":1571497263000,"timestamp_epochs":1571497263,"tweet_id":"1185571567620767744","tweet_url":"\/Oledobrasil\/status\/1185571567620767744","user_id":"158092325","username":"Oledobrasil"},{"fullname":"Ol\u00e9 do Brasil","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">O Flamengo j\u00e1 comprou o Gabigol em definitivo?<\/p>","is_retweet":0,"likes":324,"replies":32,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":2,"text":"O Flamengo j\u00e1 comprou o Gabigol em definitivo?","timestamp":1571435987000,"timestamp_epochs":1571435987,"tweet_id":"1185314557876690948","tweet_url":"\/Oledobrasil\/status\/1185314557876690948","user_id":"158092325","username":"Oledobrasil"},{"fullname":"pomerense","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">nao bat\u00earo ainda o escanteio pq o gum nao k\u00e9 sa\u00ed d campo<\/p>","is_retweet":1,"likes":479,"replies":12,"retweet_id":"1185309608908333056","retweeter_userid":"158092325","retweeter_username":"Oledobrasil","retweets":20,"text":"nao bat\u00earo ainda o escanteio pq o gum nao k\u00e9 sa\u00ed d campo","timestamp":1571432960000,"timestamp_epochs":1571432960,"tweet_id":"1185301861773000704","tweet_url":"\/pomerense\/status\/1185301861773000704","user_id":"3024472276","username":"pomerense"},{"fullname":"Ol\u00e9 do Brasil","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Sinceramente? J\u00e1 perdeu a gra\u00e7a zoar o tempo de acr\u00e9scimo do jogo Palmeiras x Chapecoense. \n\nVoc\u00eas n\u00e3o sabem a hora de parar? Palha\u00e7ada! \n\nEm vez de perder tempo com isso, vou ver o resto do jogo, porque tem escanteio pro Palmeiras. \n\nAbra\u00e7os!<\/p>","is_retweet":1,"likes":10510,"replies":107,"retweet_id":"1185299422827163648","retweeter_userid":"158092325","retweeter_username":"Oledobrasil","retweets":1287,"text":"Sinceramente? J\u00e1 perdeu a gra\u00e7a zoar o tempo de acr\u00e9scimo do jogo Palmeiras x Chapecoense. \n\nVoc\u00eas n\u00e3o sabem a hora de parar? Palha\u00e7ada! \n\nEm vez de perder tempo com isso, vou ver o resto do jogo, porque tem escanteio pro Palmeiras. \n\nAbra\u00e7os!","timestamp":1571420975000,"timestamp_epochs":1571420975,"tweet_id":"1185251594780205057","tweet_url":"\/Oledobrasil\/status\/1185251594780205057","user_id":"158092325","username":"Oledobrasil"},{"fullname":"Ol\u00e9 do Brasil","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">S\u00e9rio, como os palmeirenses conseguem ficar irritados com as piadas sobre o tempo de acr\u00e9scimo? Zoeirinha de boa dessa...\n\nE ainda ficam xingando o Ol\u00e9 no Twitter enquanto o jogo continua pegado l\u00e1 no Allianz Parque.<\/p>","is_retweet":0,"likes":3260,"replies":89,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":199,"text":"S\u00e9rio, como os palmeirenses conseguem ficar irritados com as piadas sobre o tempo de acr\u00e9scimo? Zoeirinha de boa dessa...\n\nE ainda ficam xingando o Ol\u00e9 no Twitter enquanto o jogo continua pegado l\u00e1 no Allianz Parque.","timestamp":1571421606000,"timestamp_epochs":1571421606,"tweet_id":"1185254238437494784","tweet_url":"\/Oledobrasil\/status\/1185254238437494784","user_id":"158092325","username":"Oledobrasil"},{"fullname":"Ol\u00e9 do Brasil","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Sinceramente? J\u00e1 perdeu a gra\u00e7a zoar o tempo de acr\u00e9scimo do jogo Palmeiras x Chapecoense. \n\nVoc\u00eas n\u00e3o sabem a hora de parar? Palha\u00e7ada! \n\nEm vez de perder tempo com isso, vou ver o resto do jogo, porque tem escanteio pro Palmeiras. \n\nAbra\u00e7os!<\/p>","is_retweet":0,"likes":10510,"replies":107,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":1287,"text":"Sinceramente? J\u00e1 perdeu a gra\u00e7a zoar o tempo de acr\u00e9scimo do jogo Palmeiras x Chapecoense. \n\nVoc\u00eas n\u00e3o sabem a hora de parar? Palha\u00e7ada! \n\nEm vez de perder tempo com isso, vou ver o resto do jogo, porque tem escanteio pro Palmeiras. \n\nAbra\u00e7os!","timestamp":1571420975000,"timestamp_epochs":1571420975,"tweet_id":"1185251594780205057","tweet_url":"\/Oledobrasil\/status\/1185251594780205057","user_id":"158092325","username":"Oledobrasil"},{"fullname":"Ol\u00e9 do Brasil","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">URGENTE! Jogo Athletico x Palmeiras acaba de ser adiado<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/shar.es\/aXVgkP\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/ztopyQpyqO\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/shar.es\/aXVgkP\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">shar.es\/aXVgkP<\/span><span class=\"invisible\"><\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span><\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":279,"replies":22,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":26,"text":"URGENTE! Jogo Athletico x Palmeiras acaba de ser adiadohttps:\/\/shar.es\/aXVgkP\u00a0","timestamp":1571411638000,"timestamp_epochs":1571411638,"tweet_id":"1185212433058717697","tweet_url":"\/Oledobrasil\/status\/1185212433058717697","user_id":"158092325","username":"Oledobrasil"},{"fullname":"Ol\u00e9 do Brasil","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">JOGOS TERMINADOS QUINTA-FEIRA\n\nSantos 2 x 1 Cear\u00e1\nAva\u00ed 0 x 2 Inter\nFluminense 1 x 2 Athletico \nPalmeiras 1 x 0 Chapecoense<\/p>","is_retweet":0,"likes":3228,"replies":66,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":217,"text":"JOGOS TERMINADOS QUINTA-FEIRA\n\nSantos 2 x 1 Cear\u00e1\nAva\u00ed 0 x 2 Inter\nFluminense 1 x 2 Athletico \nPalmeiras 1 x 0 Chapecoense","timestamp":1571365078000,"timestamp_epochs":1571365078,"tweet_id":"1185017145144549383","tweet_url":"\/Oledobrasil\/status\/1185017145144549383","user_id":"158092325","username":"Oledobrasil"},{"fullname":"Barbaridade","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Jorge Jesus ganhou musiquinha. Curtiram? <img alt=\"\ud83e\uddb3\" aria-label=\"Emoji: Cabelos brancos\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f9b3.png\" title=\"Cabelos brancos\"\/><img alt=\"\ud83e\uddb3\" aria-label=\"Emoji: Cabelos brancos\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f9b3.png\" title=\"Cabelos brancos\"\/><img alt=\"\ud83e\uddb3\" aria-label=\"Emoji: Cabelos brancos\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f9b3.png\" title=\"Cabelos brancos\"\/><img alt=\"\ud83e\uddb3\" aria-label=\"Emoji: Cabelos brancos\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f9b3.png\" title=\"Cabelos brancos\"\/><img alt=\"\ud83e\uddb3\" aria-label=\"Emoji: Cabelos brancos\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f9b3.png\" title=\"Cabelos brancos\"\/><img alt=\"\ud83e\uddb3\" aria-label=\"Emoji: Cabelos brancos\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f9b3.png\" title=\"Cabelos brancos\"\/><img alt=\"\ud83c\udfb6\" aria-label=\"Emoji: V\u00e1rias notas musicais\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f3b6.png\" title=\"V\u00e1rias notas musicais\"\/><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/3UriSoz0hf\">pic.twitter.com\/3UriSoz0hf<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":5981,"replies":154,"retweet_id":"1185011966043197441","retweeter_userid":"158092325","retweeter_username":"Oledobrasil","retweets":1155,"text":"Jorge Jesus ganhou musiquinha. Curtiram? pic.twitter.com\/3UriSoz0hf","timestamp":1571321301000,"timestamp_epochs":1571321301,"tweet_id":"1184833529152192517","tweet_url":"\/BarbaridadeTV\/status\/1184833529152192517","user_id":"910586071804780545","username":"BarbaridadeTV"},{"fullname":"Ol\u00e9 do Brasil","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">GOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOL DO PALMEIRAS! DUDU FAZ O SEGUNDO CONTRA A CHAPECOENSE!<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/kRY8WurVFp\">pic.twitter.com\/kRY8WurVFp<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":4862,"replies":129,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":544,"text":"GOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOL DO PALMEIRAS! DUDU FAZ O SEGUNDO CONTRA A CHAPECOENSE!pic.twitter.com\/kRY8WurVFp","timestamp":1571360886000,"timestamp_epochs":1571360886,"tweet_id":"1184999562139918343","tweet_url":"\/Oledobrasil\/status\/1184999562139918343","user_id":"158092325","username":"Oledobrasil"},{"fullname":"Ol\u00e9 do Brasil","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Fam\u00edlia de jogadores do Palmeiras pedem socorro: \u201cO \u00e1rbitro continua dando acr\u00e9scimos e eles n\u00e3o podem voltar para casa\u201d<\/p>","is_retweet":0,"likes":4844,"replies":61,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":675,"text":"Fam\u00edlia de jogadores do Palmeiras pedem socorro: \u201cO \u00e1rbitro continua dando acr\u00e9scimos e eles n\u00e3o podem voltar para casa\u201d","timestamp":1571357399000,"timestamp_epochs":1571357399,"tweet_id":"1184984936471760897","tweet_url":"\/Oledobrasil\/status\/1184984936471760897","user_id":"158092325","username":"Oledobrasil"},{"fullname":"Ol\u00e9 do Brasil","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">GOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOL DO SANTOS!<\/p>","is_retweet":0,"likes":154,"replies":7,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":6,"text":"GOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOL DO SANTOS!","timestamp":1571354909000,"timestamp_epochs":1571354909,"tweet_id":"1184974491245522946","tweet_url":"\/Oledobrasil\/status\/1184974491245522946","user_id":"158092325","username":"Oledobrasil"},{"fullname":"Ol\u00e9 do Brasil","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">JOGOS EM ANDAMENTO\n\nSantos 0 x 1 Cear\u00e1\nAva\u00ed 0 x 1 Inter\nPalmeiras 1 x 0 Chapecoense<\/p>","is_retweet":0,"likes":8059,"replies":127,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":1028,"text":"JOGOS EM ANDAMENTO\n\nSantos 0 x 1 Cear\u00e1\nAva\u00ed 0 x 1 Inter\nPalmeiras 1 x 0 Chapecoense","timestamp":1571353992000,"timestamp_epochs":1571353992,"tweet_id":"1184970645857296384","tweet_url":"\/Oledobrasil\/status\/1184970645857296384","user_id":"158092325","username":"Oledobrasil"},{"fullname":"Ol\u00e9 do Brasil","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">O jogador do Ava\u00ed foi expulso com 3 minutos de jogo\n\nKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKK<\/p>","is_retweet":0,"likes":951,"replies":16,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":21,"text":"O jogador do Ava\u00ed foi expulso com 3 minutos de jogo\n\nKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKK","timestamp":1571353696000,"timestamp_epochs":1571353696,"tweet_id":"1184969405119303680","tweet_url":"\/Oledobrasil\/status\/1184969405119303680","user_id":"158092325","username":"Oledobrasil"},{"fullname":"Ol\u00e9 do Brasil","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"en\">GOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOL DO INTER!<\/p>","is_retweet":0,"likes":100,"replies":3,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":3,"text":"GOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOL DO INTER!","timestamp":1571351977000,"timestamp_epochs":1571351977,"tweet_id":"1184962193437184001","tweet_url":"\/Oledobrasil\/status\/1184962193437184001","user_id":"158092325","username":"Oledobrasil"},{"fullname":"Ol\u00e9 do Brasil","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">GOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOL DO CEAR\u00c1!<\/p>","is_retweet":0,"likes":184,"replies":7,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":5,"text":"GOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOL DO CEAR\u00c1!","timestamp":1571351562000,"timestamp_epochs":1571351562,"tweet_id":"1184960454470373376","tweet_url":"\/Oledobrasil\/status\/1184960454470373376","user_id":"158092325","username":"Oledobrasil"},{"fullname":"Ol\u00e9 do Brasil","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">2\u00baT | <img alt=\"\u23f1\" aria-label=\"Emoji: Cron\u00f4metro\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/23f1.png\" title=\"Cron\u00f4metro\"\/> 754 min: \n\nEscanteio para o Palmeiras no Allianz Parque. O time paulista continua pressionando a Chapecoense.<\/p>","is_retweet":1,"likes":5660,"replies":76,"retweet_id":"1184951484980645894","retweeter_userid":"158092325","retweeter_username":"Oledobrasil","retweets":839,"text":"2\u00baT |  754 min: \n\nEscanteio para o Palmeiras no Allianz Parque. O time paulista continua pressionando a Chapecoense.","timestamp":1571339695000,"timestamp_epochs":1571339695,"tweet_id":"1184910680308224000","tweet_url":"\/Oledobrasil\/status\/1184910680308224000","user_id":"158092325","username":"Oledobrasil"},{"fullname":"Ol\u00e9 do Brasil","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">2\u00baT | <img alt=\"\u23f1\" aria-label=\"Emoji: Cron\u00f4metro\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/23f1.png\" title=\"Cron\u00f4metro\"\/> 754 min: \n\nEscanteio para o Palmeiras no Allianz Parque. O time paulista continua pressionando a Chapecoense.<\/p>","is_retweet":0,"likes":5660,"replies":76,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":839,"text":"2\u00baT |  754 min: \n\nEscanteio para o Palmeiras no Allianz Parque. O time paulista continua pressionando a Chapecoense.","timestamp":1571339695000,"timestamp_epochs":1571339695,"tweet_id":"1184910680308224000","tweet_url":"\/Oledobrasil\/status\/1184910680308224000","user_id":"158092325","username":"Oledobrasil"},{"fullname":"Ol\u00e9 do Brasil","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">S\u00f3 podemos aplaudir este homem! <img alt=\"\ud83d\udc4f\" aria-label=\"Emoji: S\u00edmbolo de aplausos\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f44f.png\" title=\"S\u00edmbolo de aplausos\"\/><img alt=\"\ud83d\udc4f\" aria-label=\"Emoji: S\u00edmbolo de aplausos\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f44f.png\" title=\"S\u00edmbolo de aplausos\"\/><img alt=\"\ud83d\udc4f\" aria-label=\"Emoji: S\u00edmbolo de aplausos\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f44f.png\" title=\"S\u00edmbolo de aplausos\"\/><img alt=\"\ud83d\udc4f\" aria-label=\"Emoji: S\u00edmbolo de aplausos\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f44f.png\" title=\"S\u00edmbolo de aplausos\"\/> <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/globoesportecom\/status\/1184883005007024128\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/ilmKXakgih\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/globoesportecom\/status\/1184883005007024128\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/globoesporteco<\/span><span class=\"invisible\">m\/status\/1184883005007024128<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":765,"replies":13,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":39,"text":"S\u00f3 podemos aplaudir este homem!  https:\/\/twitter.com\/globoesportecom\/status\/1184883005007024128\u00a0\u2026","timestamp":1571334815000,"timestamp_epochs":1571334815,"tweet_id":"1184890212192788481","tweet_url":"\/Oledobrasil\/status\/1184890212192788481","user_id":"158092325","username":"Oledobrasil"},{"fullname":"Victor Hugo\u1d9c\u02b3\u1da0 #YNWA","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Vai ser Botafogo e Flamengo na final<\/p>","is_retweet":1,"likes":18,"replies":1,"retweet_id":"1184877212102778881","retweeter_userid":"158092325","retweeter_username":"Oledobrasil","retweets":1,"text":"Vai ser Botafogo e Flamengo na final","timestamp":1571331475000,"timestamp_epochs":1571331475,"tweet_id":"1184876204475768832","tweet_url":"\/vitinho21_hugo\/status\/1184876204475768832","user_id":"1057032522251595776","username":"vitinho21_hugo"},{"fullname":"Ol\u00e9 do Brasil","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Maracan\u00e3 como sede da final da Libertadores anima botafoguenses: \u201cEstaremos l\u00e1\"<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/shar.es\/aXSyyr\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/rMA50wjvFQ\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/shar.es\/aXSyyr\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">shar.es\/aXSyyr<\/span><span class=\"invisible\"><\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span><\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":173,"replies":3,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":9,"text":"Maracan\u00e3 como sede da final da Libertadores anima botafoguenses: \u201cEstaremos l\u00e1\"https:\/\/shar.es\/aXSyyr\u00a0","timestamp":1571331429000,"timestamp_epochs":1571331429,"tweet_id":"1184876012494041089","tweet_url":"\/Oledobrasil\/status\/1184876012494041089","user_id":"158092325","username":"Oledobrasil"},{"fullname":"Ol\u00e9 do Brasil","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">O t\u00edtulo \u00e9 do Flamengo. N\u00e3o tem jeito.<\/p>","is_retweet":1,"likes":888,"replies":77,"retweet_id":"1184818740292128768","retweeter_userid":"158092325","retweeter_username":"Oledobrasil","retweets":94,"text":"O t\u00edtulo \u00e9 do Flamengo. N\u00e3o tem jeito.","timestamp":1571273510000,"timestamp_epochs":1571273510,"tweet_id":"1184633080289607680","tweet_url":"\/Oledobrasil\/status\/1184633080289607680","user_id":"158092325","username":"Oledobrasil"},{"fullname":"Ol\u00e9 do Brasil","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">URGENTE: Flamengo \u00e9 convidado para jogar a Uefa Champions League<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/shar.es\/aXSqh4\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/Y9UobUbKDa\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/shar.es\/aXSqh4\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">shar.es\/aXSqh4<\/span><span class=\"invisible\"><\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span><\/span><\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":330,"replies":20,"retweet_id":"1184818666879238145","retweeter_userid":"158092325","retweeter_username":"Oledobrasil","retweets":47,"text":"URGENTE: Flamengo \u00e9 convidado para jogar a Uefa Champions Leaguehttps:\/\/shar.es\/aXSqh4\u00a0","timestamp":1571273894000,"timestamp_epochs":1571273894,"tweet_id":"1184634691644727297","tweet_url":"\/Oledobrasil\/status\/1184634691644727297","user_id":"158092325","username":"Oledobrasil"},{"fullname":"Ol\u00e9 do Brasil","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Os memes e coment\u00e1rios sobre o tempo de acr\u00e9scimo no jogo Palmeiras 1 x 0 Chapecoense<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/shar.es\/aXSvYa\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/DgwOsKyiXZ\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/shar.es\/aXSvYa\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">shar.es\/aXSvYa<\/span><span class=\"invisible\"><\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span><\/span><\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":35,"replies":10,"retweet_id":"1184818438365241345","retweeter_userid":"158092325","retweeter_username":"Oledobrasil","retweets":1,"text":"Os memes e coment\u00e1rios sobre o tempo de acr\u00e9scimo no jogo Palmeiras 1 x 0 Chapecoensehttps:\/\/shar.es\/aXSvYa\u00a0","timestamp":1571282302000,"timestamp_epochs":1571282302,"tweet_id":"1184669956522364928","tweet_url":"\/Oledobrasil\/status\/1184669956522364928","user_id":"158092325","username":"Oledobrasil"},{"fullname":"Ol\u00e9 do Brasil","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Os melhores memes e coment\u00e1rios sobre p\u00eanalti marcado para o Corinthians<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/shar.es\/aXStVl\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/aErTvSio2M\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/shar.es\/aXStVl\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">shar.es\/aXStVl<\/span><span class=\"invisible\"><\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span><\/span><\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":60,"replies":5,"retweet_id":"1184818421965438977","retweeter_userid":"158092325","retweeter_username":"Oledobrasil","retweets":5,"text":"Os melhores memes e coment\u00e1rios sobre p\u00eanalti marcado para o Corinthianshttps:\/\/shar.es\/aXStVl\u00a0","timestamp":1571280779000,"timestamp_epochs":1571280779,"tweet_id":"1184663566995120128","tweet_url":"\/Oledobrasil\/status\/1184663566995120128","user_id":"158092325","username":"Oledobrasil"},{"fullname":"Ol\u00e9 do Brasil","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Os memes e coment\u00e1rios sobre o tempo de acr\u00e9scimo no jogo Palmeiras 1 x 0 Chapecoense<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/shar.es\/aXSvYa\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/DgwOsKyiXZ\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/shar.es\/aXSvYa\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">shar.es\/aXSvYa<\/span><span class=\"invisible\"><\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span><\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":35,"replies":10,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":1,"text":"Os memes e coment\u00e1rios sobre o tempo de acr\u00e9scimo no jogo Palmeiras 1 x 0 Chapecoensehttps:\/\/shar.es\/aXSvYa\u00a0","timestamp":1571282302000,"timestamp_epochs":1571282302,"tweet_id":"1184669956522364928","tweet_url":"\/Oledobrasil\/status\/1184669956522364928","user_id":"158092325","username":"Oledobrasil"},{"fullname":"Ol\u00e9 do Brasil","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Os melhores memes e coment\u00e1rios sobre p\u00eanalti marcado para o Corinthians<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/shar.es\/aXStVl\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/aErTvSio2M\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/shar.es\/aXStVl\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">shar.es\/aXStVl<\/span><span class=\"invisible\"><\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span><\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":60,"replies":5,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":5,"text":"Os melhores memes e coment\u00e1rios sobre p\u00eanalti marcado para o Corinthianshttps:\/\/shar.es\/aXStVl\u00a0","timestamp":1571280779000,"timestamp_epochs":1571280779,"tweet_id":"1184663566995120128","tweet_url":"\/Oledobrasil\/status\/1184663566995120128","user_id":"158092325","username":"Oledobrasil"},{"fullname":"Ol\u00e9 do Brasil","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Cruzeiro ganha uma partida e fim do mundo pode estar pr\u00f3ximo<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/shar.es\/aXSsRK\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/UmqQRtpESI\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/shar.es\/aXSsRK\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">shar.es\/aXSsRK<\/span><span class=\"invisible\"><\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span><\/span><\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":964,"replies":35,"retweet_id":"1184658284160192512","retweeter_userid":"158092325","retweeter_username":"Oledobrasil","retweets":207,"text":"Cruzeiro ganha uma partida e fim do mundo pode estar pr\u00f3ximohttps:\/\/shar.es\/aXSsRK\u00a0","timestamp":1571277937000,"timestamp_epochs":1571277937,"tweet_id":"1184651646808285185","tweet_url":"\/Oledobrasil\/status\/1184651646808285185","user_id":"158092325","username":"Oledobrasil"},{"fullname":"Ol\u00e9 do Brasil","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Acabaram de garfar o Goi\u00e1s em plena rede nacional<\/p>","is_retweet":0,"likes":4646,"replies":162,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":681,"text":"Acabaram de garfar o Goi\u00e1s em plena rede nacional","timestamp":1571278978000,"timestamp_epochs":1571278978,"tweet_id":"1184656014530011136","tweet_url":"\/Oledobrasil\/status\/1184656014530011136","user_id":"158092325","username":"Oledobrasil"},{"fullname":"Ol\u00e9 do Brasil","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">A verdade \u00e9 que o Tadeu \u00e9 um Cech que come pequi<\/p>","is_retweet":0,"likes":547,"replies":6,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":38,"text":"A verdade \u00e9 que o Tadeu \u00e9 um Cech que come pequi","timestamp":1571278706000,"timestamp_epochs":1571278706,"tweet_id":"1184654872500670469","tweet_url":"\/Oledobrasil\/status\/1184654872500670469","user_id":"158092325","username":"Oledobrasil"},{"fullname":"Ol\u00e9 do Brasil","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Cruzeiro ganha uma partida e fim do mundo pode estar pr\u00f3ximo<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/shar.es\/aXSsRK\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/UmqQRtpESI\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/shar.es\/aXSsRK\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">shar.es\/aXSsRK<\/span><span class=\"invisible\"><\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span><\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":964,"replies":35,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":207,"text":"Cruzeiro ganha uma partida e fim do mundo pode estar pr\u00f3ximohttps:\/\/shar.es\/aXSsRK\u00a0","timestamp":1571277937000,"timestamp_epochs":1571277937,"tweet_id":"1184651646808285185","tweet_url":"\/Oledobrasil\/status\/1184651646808285185","user_id":"158092325","username":"Oledobrasil"},{"fullname":"Ol\u00e9 do Brasil","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">J\u00e1 pode fazer a TED?<\/p>","is_retweet":0,"likes":100,"replies":7,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":4,"text":"J\u00e1 pode fazer a TED?","timestamp":1571277645000,"timestamp_epochs":1571277645,"tweet_id":"1184650423656964096","tweet_url":"\/Oledobrasil\/status\/1184650423656964096","user_id":"158092325","username":"Oledobrasil"},{"fullname":"Ol\u00e9 do Brasil","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">GOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOL DO GOI\u00c1S!<\/p>","is_retweet":0,"likes":126,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":7,"text":"GOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOL DO GOI\u00c1S!","timestamp":1571277624000,"timestamp_epochs":1571277624,"tweet_id":"1184650336541249537","tweet_url":"\/Oledobrasil\/status\/1184650336541249537","user_id":"158092325","username":"Oledobrasil"},{"fullname":"Ol\u00e9 do Brasil","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">E os acr\u00e9scimos no Allianz Parque hein?<\/p>","is_retweet":0,"likes":866,"replies":159,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":85,"text":"E os acr\u00e9scimos no Allianz Parque hein?","timestamp":1571277616000,"timestamp_epochs":1571277616,"tweet_id":"1184650303020376064","tweet_url":"\/Oledobrasil\/status\/1184650303020376064","user_id":"158092325","username":"Oledobrasil"},{"fullname":"Ol\u00e9 do Brasil","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">GOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOL DO PALMEIRAS! <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/Santamassa?src=hash\"><s>#<\/s><b>Santamassa<\/b><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":62,"replies":3,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":1,"text":"GOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOL DO PALMEIRAS! #Santamassa","timestamp":1571277601000,"timestamp_epochs":1571277601,"tweet_id":"1184650240865001472","tweet_url":"\/Oledobrasil\/status\/1184650240865001472","user_id":"158092325","username":"Oledobrasil"},{"fullname":"Ol\u00e9 do Brasil","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Corram para as montanhas: o Cruzeiro venceu!<\/p>","is_retweet":0,"likes":1988,"replies":54,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":280,"text":"Corram para as montanhas: o Cruzeiro venceu!","timestamp":1571277296000,"timestamp_epochs":1571277296,"tweet_id":"1184648960276860929","tweet_url":"\/Oledobrasil\/status\/1184648960276860929","user_id":"158092325","username":"Oledobrasil"},{"fullname":"Ol\u00e9 do Brasil","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Malandro \u00e9 o S\u00e3o Paulo, que perdeu 3 pontos para o Cruzeiro hoje, para tentar garantir 6 no ano que vem!<\/p>","is_retweet":0,"likes":3822,"replies":74,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":358,"text":"Malandro \u00e9 o S\u00e3o Paulo, que perdeu 3 pontos para o Cruzeiro hoje, para tentar garantir 6 no ano que vem!","timestamp":1571277266000,"timestamp_epochs":1571277266,"tweet_id":"1184648836205240321","tweet_url":"\/Oledobrasil\/status\/1184648836205240321","user_id":"158092325","username":"Oledobrasil"},{"fullname":"Ol\u00e9 do Brasil","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Palmeiras perdendo mais gol do que eu perdi oportunidades na vida<\/p>","is_retweet":0,"likes":532,"replies":10,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":80,"text":"Palmeiras perdendo mais gol do que eu perdi oportunidades na vida","timestamp":1571276553000,"timestamp_epochs":1571276553,"tweet_id":"1184645844907282432","tweet_url":"\/Oledobrasil\/status\/1184645844907282432","user_id":"158092325","username":"Oledobrasil"},{"fullname":"Ol\u00e9 do Brasil","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">GOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOLLLLLLL DO CABULOSO... Thiago <img alt=\"\u2744\ufe0f\" aria-label=\"Emoji: Floco de neve\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/2744.png\" title=\"Floco de neve\"\/><\/p>","is_retweet":0,"likes":329,"replies":19,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":14,"text":"GOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOLLLLLLL DO CABULOSO... Thiago ","timestamp":1571275173000,"timestamp_epochs":1571275173,"tweet_id":"1184640057505914880","tweet_url":"\/Oledobrasil\/status\/1184640057505914880","user_id":"158092325","username":"Oledobrasil"},{"fullname":"Ol\u00e9 do Brasil","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Michael do Goi\u00e1s, fazendo gol no Corinthians, sendo destaque no campeonato...\n\nVoc\u00eas j\u00e1 sabem em qual time ele estar\u00e1 ano que vem n\u00e9?<\/p>","is_retweet":0,"likes":1760,"replies":122,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":55,"text":"Michael do Goi\u00e1s, fazendo gol no Corinthians, sendo destaque no campeonato...\n\nVoc\u00eas j\u00e1 sabem em qual time ele estar\u00e1 ano que vem n\u00e9?","timestamp":1571274688000,"timestamp_epochs":1571274688,"tweet_id":"1184638020961656832","tweet_url":"\/Oledobrasil\/status\/1184638020961656832","user_id":"158092325","username":"Oledobrasil"},{"fullname":"Ol\u00e9 do Brasil","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">URGENTE: Flamengo \u00e9 convidado para jogar a Uefa Champions League<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/shar.es\/aXSqh4\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/Y9UobUbKDa\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/shar.es\/aXSqh4\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">shar.es\/aXSqh4<\/span><span class=\"invisible\"><\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span><\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":330,"replies":20,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":47,"text":"URGENTE: Flamengo \u00e9 convidado para jogar a Uefa Champions Leaguehttps:\/\/shar.es\/aXSqh4\u00a0","timestamp":1571273894000,"timestamp_epochs":1571273894,"tweet_id":"1184634691644727297","tweet_url":"\/Oledobrasil\/status\/1184634691644727297","user_id":"158092325","username":"Oledobrasil"},{"fullname":"Ol\u00e9 do Brasil","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">O t\u00edtulo \u00e9 do Flamengo. N\u00e3o tem jeito.<\/p>","is_retweet":0,"likes":888,"replies":77,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":94,"text":"O t\u00edtulo \u00e9 do Flamengo. N\u00e3o tem jeito.","timestamp":1571273510000,"timestamp_epochs":1571273510,"tweet_id":"1184633080289607680","tweet_url":"\/Oledobrasil\/status\/1184633080289607680","user_id":"158092325","username":"Oledobrasil"},{"fullname":"Ol\u00e9 do Brasil","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">GOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOL DO FLAMENGO! VIRADA DO MENG\u00c3O! <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"2363007283\" dir=\"ltr\" href=\"\/stihlbrasil\"><s>@<\/s><b>stihlbrasil<\/b><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":169,"replies":5,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":15,"text":"GOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOL DO FLAMENGO! VIRADA DO MENG\u00c3O! @stihlbrasil","timestamp":1571273373000,"timestamp_epochs":1571273373,"tweet_id":"1184632504164278273","tweet_url":"\/Oledobrasil\/status\/1184632504164278273","user_id":"158092325","username":"Oledobrasil"},{"fullname":"Ol\u00e9 do Brasil","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">Saiu! Depois falam que a gente zika os times<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/Oledobrasil\/status\/1184620427517276162\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/6635PtdlOO\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/Oledobrasil\/status\/1184620427517276162\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/Oledobrasil\/st<\/span><span class=\"invisible\">atus\/1184620427517276162<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":171,"replies":5,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":8,"text":"Saiu! Depois falam que a gente zika os timeshttps:\/\/twitter.com\/Oledobrasil\/status\/1184620427517276162\u00a0\u2026","timestamp":1571273154000,"timestamp_epochs":1571273154,"tweet_id":"1184631585662001152","tweet_url":"\/Oledobrasil\/status\/1184631585662001152","user_id":"158092325","username":"Oledobrasil"},{"fullname":"Ol\u00e9 do Brasil","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">GOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOL DO FLAMENGO! <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"2363007283\" dir=\"ltr\" href=\"\/stihlbrasil\"><s>@<\/s><b>stihlbrasil<\/b><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":72,"replies":6,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":4,"text":"GOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOL DO FLAMENGO! @stihlbrasil","timestamp":1571273023000,"timestamp_epochs":1571273023,"tweet_id":"1184631038410215424","tweet_url":"\/Oledobrasil\/status\/1184631038410215424","user_id":"158092325","username":"Oledobrasil"},{"fullname":"Flamengo","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">31' | 2\u00baT | 1-0 - \u00c9 P\u00caNAAAAAAAAAAAALTI PARA O MENG\u00c3O! <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/FORxFLA?src=hash\"><s>#<\/s><b>FORxFLA<\/b><\/a> <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/CRF?src=hash\"><s>#<\/s><b>CRF<\/b><\/a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/4EOUW7rg0u\">pic.twitter.com\/4EOUW7rg0u<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":4775,"replies":287,"retweet_id":"1184630671991562241","retweeter_userid":"158092325","retweeter_username":"Oledobrasil","retweets":770,"text":"31' | 2\u00baT | 1-0 - \u00c9 P\u00caNAAAAAAAAAAAALTI PARA O MENG\u00c3O! #FORxFLA #CRFpic.twitter.com\/4EOUW7rg0u","timestamp":1571272801000,"timestamp_epochs":1571272801,"tweet_id":"1184630106674946048","tweet_url":"\/Flamengo\/status\/1184630106674946048","user_id":"59591856","username":"Flamengo"},{"fullname":"Ol\u00e9 do Brasil","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">A torcida do Palmeiras tem o costume de comemorar gols de outros times.\n\nEm 2014 comemorou muito o gol de Thiago Ribeiro, por exemplo.<\/p>","is_retweet":0,"likes":805,"replies":40,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":87,"text":"A torcida do Palmeiras tem o costume de comemorar gols de outros times.\n\nEm 2014 comemorou muito o gol de Thiago Ribeiro, por exemplo.","timestamp":1571272004000,"timestamp_epochs":1571272004,"tweet_id":"1184626762870919171","tweet_url":"\/Oledobrasil\/status\/1184626762870919171","user_id":"158092325","username":"Oledobrasil"},{"fullname":"Ol\u00e9 do Brasil","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Torcida do Palmeiras no est\u00e1dio comemorando gol do Fortaleza.\n\nO futebol \u00e9 sensacional.<\/p>","is_retweet":0,"likes":784,"replies":31,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":36,"text":"Torcida do Palmeiras no est\u00e1dio comemorando gol do Fortaleza.\n\nO futebol \u00e9 sensacional.","timestamp":1571271744000,"timestamp_epochs":1571271744,"tweet_id":"1184625671571677187","tweet_url":"\/Oledobrasil\/status\/1184625671571677187","user_id":"158092325","username":"Oledobrasil"},{"fullname":"Ol\u00e9 do Brasil","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">GOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOL DO FORTALEZA! <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"267890292\" dir=\"ltr\" href=\"\/pegadacalcados\"><s>@<\/s><b>pegadacalcados<\/b><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":184,"replies":3,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":5,"text":"GOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOL DO FORTALEZA! @pegadacalcados","timestamp":1571271727000,"timestamp_epochs":1571271727,"tweet_id":"1184625603770748929","tweet_url":"\/Oledobrasil\/status\/1184625603770748929","user_id":"158092325","username":"Oledobrasil"},{"fullname":"Ol\u00e9 do Brasil","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">S\u00f3 porque ele \u00e9 modesto, quer interferir na \u201cfalta de mod\u00e9stia\u201d dos outros! ... Lament\u00e1vel!<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/nobrudestomo\/status\/1184621962393477122\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/T3fgo3pizj\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/nobrudestomo\/status\/1184621962393477122\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/nobrudestomo\/s<\/span><span class=\"invisible\">tatus\/1184621962393477122<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":36,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"S\u00f3 porque ele \u00e9 modesto, quer interferir na \u201cfalta de mod\u00e9stia\u201d dos outros! ... Lament\u00e1vel!https:\/\/twitter.com\/nobrudestomo\/status\/1184621962393477122\u00a0\u2026","timestamp":1571271145000,"timestamp_epochs":1571271145,"tweet_id":"1184623159871528963","tweet_url":"\/Oledobrasil\/status\/1184623159871528963","user_id":"158092325","username":"Oledobrasil"},{"fullname":"Ol\u00e9 do Brasil","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">S\u00f3 falo uma coisa: BBMP!<\/p>","is_retweet":0,"likes":130,"replies":8,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":12,"text":"S\u00f3 falo uma coisa: BBMP!","timestamp":1571271097000,"timestamp_epochs":1571271097,"tweet_id":"1184622959928975365","tweet_url":"\/Oledobrasil\/status\/1184622959928975365","user_id":"158092325","username":"Oledobrasil"},{"fullname":"Ol\u00e9 do Brasil","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">Aiiiihhhnnn N\u00e3o foi do APODI... Foda-se amigo.... O APODI fez tudonate agora! Ent\u00e3o \u00e9 gol dele sim!<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/Oledobrasil\/status\/1184621434888425472\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/DGCWQcSbzh\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/Oledobrasil\/status\/1184621434888425472\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/Oledobrasil\/st<\/span><span class=\"invisible\">atus\/1184621434888425472<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":101,"replies":5,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Aiiiihhhnnn N\u00e3o foi do APODI... Foda-se amigo.... O APODI fez tudonate agora! Ent\u00e3o \u00e9 gol dele sim!https:\/\/twitter.com\/Oledobrasil\/status\/1184621434888425472\u00a0\u2026","timestamp":1571270802000,"timestamp_epochs":1571270802,"tweet_id":"1184621721476915200","tweet_url":"\/Oledobrasil\/status\/1184621721476915200","user_id":"158092325","username":"Oledobrasil"},{"fullname":"Ol\u00e9 do Brasil","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">GOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOLLLLLLLLLLL DO CSA ..... APODI<\/p>","is_retweet":0,"likes":164,"replies":13,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":5,"text":"GOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOLLLLLLLLLLL DO CSA ..... APODI","timestamp":1571270733000,"timestamp_epochs":1571270733,"tweet_id":"1184621434888425472","tweet_url":"\/Oledobrasil\/status\/1184621434888425472","user_id":"158092325","username":"Oledobrasil"},{"fullname":"Ol\u00e9 do Brasil","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Status de relacionamento: Aguardando o gol do Gabigol<\/p>","is_retweet":0,"likes":263,"replies":7,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":40,"text":"Status de relacionamento: Aguardando o gol do Gabigol","timestamp":1571270493000,"timestamp_epochs":1571270493,"tweet_id":"1184620427517276162","tweet_url":"\/Oledobrasil\/status\/1184620427517276162","user_id":"158092325","username":"Oledobrasil"},{"fullname":"Ol\u00e9 do Brasil","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Ser\u00e1 que tem Cruzeirense torcendo para o Gal\u00e3o da Massa?<\/p>","is_retweet":0,"likes":458,"replies":58,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":15,"text":"Ser\u00e1 que tem Cruzeirense torcendo para o Gal\u00e3o da Massa?","timestamp":1571269752000,"timestamp_epochs":1571269752,"tweet_id":"1184617319227645952","tweet_url":"\/Oledobrasil\/status\/1184617319227645952","user_id":"158092325","username":"Oledobrasil"},{"fullname":"CSA","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"und\">GOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOLLLLLLLLLLLLLLLLLL<\/p>","is_retweet":1,"likes":1686,"replies":37,"retweet_id":"1184605970011439104","retweeter_userid":"158092325","retweeter_username":"Oledobrasil","retweets":130,"text":"GOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOLLLLLLLLLLLLLLLLLL","timestamp":1571266250000,"timestamp_epochs":1571266250,"tweet_id":"1184602632087916544","tweet_url":"\/CSAoficial\/status\/1184602632087916544","user_id":"20065348","username":"CSAoficial"},{"fullname":"Atl\u00e9tico","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">33' - CSA 1 x 0 Atl\u00e9tico.\n\n<a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/Galo?src=hash\"><s>#<\/s><b>Galo<\/b><\/a> <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/CSAxCAM?src=hash\"><s>#<\/s><b>CSAxCAM<\/b><\/a> <img alt=\"\ud83c\udff4\" aria-label=\"Emoji: Bandeira preta agitando\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f3f4.png\" title=\"Bandeira preta agitando\"\/><img alt=\"\ud83c\udff3\" aria-label=\"Emoji: Bandeira branca agitando\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f3f3.png\" title=\"Bandeira branca agitando\"\/><\/p>","is_retweet":1,"likes":1751,"replies":723,"retweet_id":"1184605850482237441","retweeter_userid":"158092325","retweeter_username":"Oledobrasil","retweets":314,"text":"33' - CSA 1 x 0 Atl\u00e9tico.\n\n#Galo #CSAxCAM ","timestamp":1571266201000,"timestamp_epochs":1571266201,"tweet_id":"1184602423970750465","tweet_url":"\/Atletico\/status\/1184602423970750465","user_id":"90676816","username":"Atletico"},{"fullname":"Ol\u00e9 do Brasil","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">PALPITES DO OL\u00c9 \n\nGr\u00eamio 3 x 3 Bahia\nCSA 1 x 1 Atl\u00e9tico-MG\nFortaleza 3 x 4 Flamengo\nCruzeiro 3 x 1 S\u00e3o Paulo\nPalmeiras 1 x 1 Chapecoense\nVasco 1 x 1 Botafogo\nGoi\u00e1s 0 x - 0 Corinthians\nSantos 7 x 2 Cear\u00e1\nAva\u00ed 1 x 8 Inter\nFluminense 7 x 1 CAP<\/p>","is_retweet":0,"likes":2271,"replies":224,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":121,"text":"PALPITES DO OL\u00c9 \n\nGr\u00eamio 3 x 3 Bahia\nCSA 1 x 1 Atl\u00e9tico-MG\nFortaleza 3 x 4 Flamengo\nCruzeiro 3 x 1 S\u00e3o Paulo\nPalmeiras 1 x 1 Chapecoense\nVasco 1 x 1 Botafogo\nGoi\u00e1s 0 x - 0 Corinthians\nSantos 7 x 2 Cear\u00e1\nAva\u00ed 1 x 8 Inter\nFluminense 7 x 1 CAP","timestamp":1571260462000,"timestamp_epochs":1571260462,"tweet_id":"1184578352398643201","tweet_url":"\/Oledobrasil\/status\/1184578352398643201","user_id":"158092325","username":"Oledobrasil"},{"fullname":"Ol\u00e9 do Brasil","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Mesmo com os clubes em crise, atleticanos e cruzeirenses esgotam ingressos para os pr\u00f3ximos jogos<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/shar.es\/aXTGra\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/uDLV1iWkYU\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/shar.es\/aXTGra\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">shar.es\/aXTGra<\/span><span class=\"invisible\"><\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span><\/span><\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":83,"replies":6,"retweet_id":"1184573485231804417","retweeter_userid":"158092325","retweeter_username":"Oledobrasil","retweets":8,"text":"Mesmo com os clubes em crise, atleticanos e cruzeirenses esgotam ingressos para os pr\u00f3ximos jogoshttps:\/\/shar.es\/aXTGra\u00a0","timestamp":1571150339000,"timestamp_epochs":1571150339,"tweet_id":"1184116464942551040","tweet_url":"\/Oledobrasil\/status\/1184116464942551040","user_id":"158092325","username":"Oledobrasil"},{"fullname":"Ol\u00e9 do Brasil","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"tl\">HAHAHAHAHAHAHAHAHAHAHAHAHAHAHAHAHHAHAHAHAHAHAHAH<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/globoesportecom\/status\/1184238914560823296\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/aOLQP7Zvwj\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/globoesportecom\/status\/1184238914560823296\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/globoesporteco<\/span><span class=\"invisible\">m\/status\/1184238914560823296<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":1989,"replies":76,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":112,"text":"HAHAHAHAHAHAHAHAHAHAHAHAHAHAHAHAHHAHAHAHAHAHAHAHhttps:\/\/twitter.com\/globoesportecom\/status\/1184238914560823296\u00a0\u2026","timestamp":1571181162000,"timestamp_epochs":1571181162,"tweet_id":"1184245744481570827","tweet_url":"\/Oledobrasil\/status\/1184245744481570827","user_id":"158092325","username":"Oledobrasil"},{"fullname":"Ol\u00e9 do Brasil","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Colorados, voc\u00eas est\u00e3o felizes com a chegada de Eduardo Coudet?<\/p>","is_retweet":0,"likes":510,"replies":51,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":2,"text":"Colorados, voc\u00eas est\u00e3o felizes com a chegada de Eduardo Coudet?","timestamp":1571169066000,"timestamp_epochs":1571169066,"tweet_id":"1184195012776599552","tweet_url":"\/Oledobrasil\/status\/1184195012776599552","user_id":"158092325","username":"Oledobrasil"},{"fullname":".","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Com o elenco q tem, est\u00e1 acima da m\u00e9dia<\/p>","is_retweet":1,"likes":22,"replies":3,"retweet_id":"1184132199211249664","retweeter_userid":"158092325","retweeter_username":"Oledobrasil","retweets":1,"text":"Com o elenco q tem, est\u00e1 acima da m\u00e9dia","timestamp":1571154016000,"timestamp_epochs":1571154016,"tweet_id":"1184131888136495104","tweet_url":"\/edson_flamengo\/status\/1184131888136495104","user_id":"52126789","username":"edson_flamengo"},{"fullname":"Ol\u00e9 do Brasil","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Defina em poucas palavras o trabalho de Carille em 2019.<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/pKsODyz3Pu\">pic.twitter.com\/pKsODyz3Pu<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":228,"replies":268,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Defina em poucas palavras o trabalho de Carille em 2019.pic.twitter.com\/pKsODyz3Pu","timestamp":1571152246000,"timestamp_epochs":1571152246,"tweet_id":"1184124461982896130","tweet_url":"\/Oledobrasil\/status\/1184124461982896130","user_id":"158092325","username":"Oledobrasil"},{"fullname":"Ol\u00e9 do Brasil","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Mesmo com os clubes em crise, atleticanos e cruzeirenses esgotam ingressos para os pr\u00f3ximos jogos<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/shar.es\/aXTGra\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/uDLV1iWkYU\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/shar.es\/aXTGra\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">shar.es\/aXTGra<\/span><span class=\"invisible\"><\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span><\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":83,"replies":6,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":8,"text":"Mesmo com os clubes em crise, atleticanos e cruzeirenses esgotam ingressos para os pr\u00f3ximos jogoshttps:\/\/shar.es\/aXTGra\u00a0","timestamp":1571150339000,"timestamp_epochs":1571150339,"tweet_id":"1184116464942551040","tweet_url":"\/Oledobrasil\/status\/1184116464942551040","user_id":"158092325","username":"Oledobrasil"},{"fullname":"Ol\u00e9 do Brasil","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Chega de choradeira cruzeirenses. \u00c9 s\u00f3 dar o zoom a\u00ed na imagem, que ir\u00e3o ver que tem um cruzeirense, l\u00e1 em cima, dando condi\u00e7\u00e3o para o ataque da Chape.<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/Mv5DiQ8bx7\">pic.twitter.com\/Mv5DiQ8bx7<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":1234,"replies":58,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":94,"text":"Chega de choradeira cruzeirenses. \u00c9 s\u00f3 dar o zoom a\u00ed na imagem, que ir\u00e3o ver que tem um cruzeirense, l\u00e1 em cima, dando condi\u00e7\u00e3o para o ataque da Chape.pic.twitter.com\/Mv5DiQ8bx7","timestamp":1571105025000,"timestamp_epochs":1571105025,"tweet_id":"1183926404859256832","tweet_url":"\/Oledobrasil\/status\/1183926404859256832","user_id":"158092325","username":"Oledobrasil"},{"fullname":"Ol\u00e9 do Brasil","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">Pode mandar seu CV de zoeiro pra gente, <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"55583641\" dir=\"ltr\" href=\"\/PVC\"><s>@<\/s><b>PVC<\/b><\/a> !<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/FoxSportsBrasil\/status\/1183916472260857856\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/vNiQKbkVGE\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/FoxSportsBrasil\/status\/1183916472260857856\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/FoxSportsBrasi<\/span><span class=\"invisible\">l\/status\/1183916472260857856<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":806,"replies":6,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":27,"text":"Pode mandar seu CV de zoeiro pra gente, @PVC !https:\/\/twitter.com\/FoxSportsBrasil\/status\/1183916472260857856\u00a0\u2026","timestamp":1571103704000,"timestamp_epochs":1571103704,"tweet_id":"1183920861193146369","tweet_url":"\/Oledobrasil\/status\/1183920861193146369","user_id":"158092325","username":"Oledobrasil"},{"fullname":"Ol\u00e9 do Brasil","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">Do que est\u00e1 rindo? A arbitragem acertou.<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/Ferr_Jhony\/status\/1183797856995549186\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/BJnVJV9N9X\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/Ferr_Jhony\/status\/1183797856995549186\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/Ferr_Jhony\/sta<\/span><span class=\"invisible\">tus\/1183797856995549186<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":46,"replies":3,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Do que est\u00e1 rindo? A arbitragem acertou.https:\/\/twitter.com\/Ferr_Jhony\/status\/1183797856995549186\u00a0\u2026","timestamp":1571074764000,"timestamp_epochs":1571074764,"tweet_id":"1183799481512464384","tweet_url":"\/Oledobrasil\/status\/1183799481512464384","user_id":"158092325","username":"Oledobrasil"},{"fullname":"Ol\u00e9 do Brasil","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Nova imagem prova que o jogador da Chapecoense n\u00e3o estava impedido contra o Cruzeiro<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/shar.es\/aXBTzR\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/7nTpTsPVQF\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/shar.es\/aXBTzR\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">shar.es\/aXBTzR<\/span><span class=\"invisible\"><\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span><\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":97,"replies":5,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":7,"text":"Nova imagem prova que o jogador da Chapecoense n\u00e3o estava impedido contra o Cruzeirohttps:\/\/shar.es\/aXBTzR\u00a0","timestamp":1571074152000,"timestamp_epochs":1571074152,"tweet_id":"1183796913973465088","tweet_url":"\/Oledobrasil\/status\/1183796913973465088","user_id":"158092325","username":"Oledobrasil"},{"fullname":"Ol\u00e9 do Brasil","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">Errado n\u00e3o t\u00e1. Without clubism.<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/fredcaldeira\/status\/1183750164403625984\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/QUEGyXnbxj\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/fredcaldeira\/status\/1183750164403625984\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/fredcaldeira\/s<\/span><span class=\"invisible\">tatus\/1183750164403625984<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":415,"replies":9,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":20,"text":"Errado n\u00e3o t\u00e1. Without clubism.https:\/\/twitter.com\/fredcaldeira\/status\/1183750164403625984\u00a0\u2026","timestamp":1571073295000,"timestamp_epochs":1571073295,"tweet_id":"1183793319513640961","tweet_url":"\/Oledobrasil\/status\/1183793319513640961","user_id":"158092325","username":"Oledobrasil"},{"fullname":"Ol\u00e9 do Brasil","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Ap\u00f3s vit\u00f3ria contra o Atl\u00e9tico-MG, Flamengo \u00e9 alvo de protestos da torcida<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/shar.es\/aXFPMw\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/AohdxvzOcM\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/shar.es\/aXFPMw\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">shar.es\/aXFPMw<\/span><span class=\"invisible\"><\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span><\/span><\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":151,"replies":16,"retweet_id":"1183766701600657408","retweeter_userid":"158092325","retweeter_username":"Oledobrasil","retweets":11,"text":"Ap\u00f3s vit\u00f3ria contra o Atl\u00e9tico-MG, Flamengo \u00e9 alvo de protestos da torcidahttps:\/\/shar.es\/aXFPMw\u00a0","timestamp":1570761011000,"timestamp_epochs":1570761011,"tweet_id":"1182483502106906625","tweet_url":"\/Oledobrasil\/status\/1182483502106906625","user_id":"158092325","username":"Oledobrasil"},{"fullname":"Ol\u00e9 do Brasil","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">E a\u00ed torcida do Galo? Curtiram a contrata\u00e7\u00e3o do Mancini?<\/p>","is_retweet":0,"likes":922,"replies":152,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":11,"text":"E a\u00ed torcida do Galo? Curtiram a contrata\u00e7\u00e3o do Mancini?","timestamp":1571066297000,"timestamp_epochs":1571066297,"tweet_id":"1183763966671151104","tweet_url":"\/Oledobrasil\/status\/1183763966671151104","user_id":"158092325","username":"Oledobrasil"},{"fullname":"Ol\u00e9 do Brasil","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">As melhores not\u00edcias que parecem do Ol\u00e9 do Brasil, mas n\u00e3o s\u00e3o <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/semana12?src=hash\"><s>#<\/s><b>semana12<\/b><\/a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/shar.es\/aXRUqI\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/rUNOya1hDS\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/shar.es\/aXRUqI\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">shar.es\/aXRUqI<\/span><span class=\"invisible\"><\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span><\/span><\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":58,"replies":0,"retweet_id":"1183730891090284551","retweeter_userid":"158092325","retweeter_username":"Oledobrasil","retweets":2,"text":"As melhores not\u00edcias que parecem do Ol\u00e9 do Brasil, mas n\u00e3o s\u00e3o #semana12https:\/\/shar.es\/aXRUqI\u00a0","timestamp":1570897267000,"timestamp_epochs":1570897267,"tweet_id":"1183055001062727680","tweet_url":"\/Oledobrasil\/status\/1183055001062727680","user_id":"158092325","username":"Oledobrasil"},{"fullname":"Ol\u00e9 do Brasil","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">RESUMO DA RODADA\n\n- Flamengo j\u00e1 \u00e9 campe\u00e3o \n- Gr\u00eamio vai terminar o Brasileir\u00e3o na frente do Inter \n- o Cruzeiro n\u00e3o cai (n\u00e3o tem zica que rebaixe o Cruzeiro)<\/p>","is_retweet":1,"likes":2614,"replies":108,"retweet_id":"1183711789156098048","retweeter_userid":"158092325","retweeter_username":"Oledobrasil","retweets":137,"text":"RESUMO DA RODADA\n\n- Flamengo j\u00e1 \u00e9 campe\u00e3o \n- Gr\u00eamio vai terminar o Brasileir\u00e3o na frente do Inter \n- o Cruzeiro n\u00e3o cai (n\u00e3o tem zica que rebaixe o Cruzeiro)","timestamp":1571012336000,"timestamp_epochs":1571012336,"tweet_id":"1183537636427927552","tweet_url":"\/Oledobrasil\/status\/1183537636427927552","user_id":"158092325","username":"Oledobrasil"},{"fullname":"Ol\u00e9 do Brasil","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"es\">Que pena<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/Cruzeiro\/status\/1183533119128985601\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/7ekrUTZP2k\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/Cruzeiro\/status\/1183533119128985601\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/Cruzeiro\/statu<\/span><span class=\"invisible\">s\/1183533119128985601<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":1258,"replies":21,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":59,"text":"Que penahttps:\/\/twitter.com\/Cruzeiro\/status\/1183533119128985601\u00a0\u2026","timestamp":1571014645000,"timestamp_epochs":1571014645,"tweet_id":"1183547320643870720","tweet_url":"\/Oledobrasil\/status\/1183547320643870720","user_id":"158092325","username":"Oledobrasil"},{"fullname":"Ol\u00e9 do Brasil","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">RESUMO DA RODADA\n\n- Flamengo j\u00e1 \u00e9 campe\u00e3o \n- Gr\u00eamio vai terminar o Brasileir\u00e3o na frente do Inter \n- o Cruzeiro n\u00e3o cai (n\u00e3o tem zica que rebaixe o Cruzeiro)<\/p>","is_retweet":0,"likes":2614,"replies":108,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":137,"text":"RESUMO DA RODADA\n\n- Flamengo j\u00e1 \u00e9 campe\u00e3o \n- Gr\u00eamio vai terminar o Brasileir\u00e3o na frente do Inter \n- o Cruzeiro n\u00e3o cai (n\u00e3o tem zica que rebaixe o Cruzeiro)","timestamp":1571012336000,"timestamp_epochs":1571012336,"tweet_id":"1183537636427927552","tweet_url":"\/Oledobrasil\/status\/1183537636427927552","user_id":"158092325","username":"Oledobrasil"},{"fullname":"Ol\u00e9 do Brasil","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Rivalidade entre Cruzeiro x Atl\u00e9tico \u00e9 t\u00e3o grande que o Galo est\u00e1 descendo na tabela para garantir o cl\u00e1ssico mineiro na S\u00e9rie B 2020<\/p>","is_retweet":1,"likes":5106,"replies":62,"retweet_id":"1183535538097262594","retweeter_userid":"158092325","retweeter_username":"Oledobrasil","retweets":639,"text":"Rivalidade entre Cruzeiro x Atl\u00e9tico \u00e9 t\u00e3o grande que o Galo est\u00e1 descendo na tabela para garantir o cl\u00e1ssico mineiro na S\u00e9rie B 2020","timestamp":1571006982000,"timestamp_epochs":1571006982,"tweet_id":"1183515179658678274","tweet_url":"\/Oledobrasil\/status\/1183515179658678274","user_id":"158092325","username":"Oledobrasil"},{"fullname":"Ol\u00e9 do Brasil","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Pensando em 2020, Cruzeiro j\u00e1 envia olheiros para assistir aos jogos da S\u00e9rie B e analisar os advers\u00e1rios.<\/p>","is_retweet":0,"likes":837,"replies":23,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":66,"text":"Pensando em 2020, Cruzeiro j\u00e1 envia olheiros para assistir aos jogos da S\u00e9rie B e analisar os advers\u00e1rios.","timestamp":1571011755000,"timestamp_epochs":1571011755,"tweet_id":"1183535200720084993","tweet_url":"\/Oledobrasil\/status\/1183535200720084993","user_id":"158092325","username":"Oledobrasil"},{"fullname":"Ol\u00e9 do Brasil","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">A \u00fanica alegria do atleticano \u00e9 o Cruzeiro.<\/p>","is_retweet":0,"likes":4967,"replies":108,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":489,"text":"A \u00fanica alegria do atleticano \u00e9 o Cruzeiro.","timestamp":1571011503000,"timestamp_epochs":1571011503,"tweet_id":"1183534143197593600","tweet_url":"\/Oledobrasil\/status\/1183534143197593600","user_id":"158092325","username":"Oledobrasil"},{"fullname":"Militante \u1d4d\u1da0\u1d47\u1d56\u1d43 \ud83c\uddea\ud83c\uddea","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\"><a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"158092325\" dir=\"ltr\" href=\"\/Oledobrasil\"><s>@<\/s><b>Oledobrasil<\/b><\/a> sendo homenageado de uma forma diferente.\n\nTorcida do galo gritando na troca de passes do GR\u00caMIO!\n\nHAHAHAHAHAHAHAHAHAHA<\/p>","is_retweet":1,"likes":102,"replies":0,"retweet_id":"1183533373454729217","retweeter_userid":"158092325","retweeter_username":"Oledobrasil","retweets":12,"text":"@Oledobrasil sendo homenageado de uma forma diferente.\n\nTorcida do galo gritando na troca de passes do GR\u00caMIO!\n\nHAHAHAHAHAHAHAHAHAHA","timestamp":1571009537000,"timestamp_epochs":1571009537,"tweet_id":"1183525899255406593","tweet_url":"\/Thallesbessa9\/status\/1183525899255406593","user_id":"2471589584","username":"Thallesbessa9"},{"fullname":"Ol\u00e9 do Brasil","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">A situa\u00e7\u00e3o do Cabuloso est\u00e1 cada dia mais cabulosa!<\/p>","is_retweet":0,"likes":762,"replies":18,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":61,"text":"A situa\u00e7\u00e3o do Cabuloso est\u00e1 cada dia mais cabulosa!","timestamp":1571011318000,"timestamp_epochs":1571011318,"tweet_id":"1183533366689308673","tweet_url":"\/Oledobrasil\/status\/1183533366689308673","user_id":"158092325","username":"Oledobrasil"},{"fullname":"Juliano","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Homenagem pro <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"158092325\" dir=\"ltr\" href=\"\/Oledobrasil\"><s>@<\/s><b>Oledobrasil<\/b><\/a> l\u00e1 pros lados do Independ\u00eancia...<\/p>","is_retweet":1,"likes":42,"replies":0,"retweet_id":"1183533356564340736","retweeter_userid":"158092325","retweeter_username":"Oledobrasil","retweets":2,"text":"Homenagem pro @Oledobrasil l\u00e1 pros lados do Independ\u00eancia...","timestamp":1571009537000,"timestamp_epochs":1571009537,"tweet_id":"1183525897716031488","tweet_url":"\/julianozero\/status\/1183525897716031488","user_id":"80305704","username":"julianozero"},{"fullname":"Borrachos","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\"><a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"158092325\" dir=\"ltr\" href=\"\/Oledobrasil\"><s>@<\/s><b>Oledobrasil<\/b><\/a> SENDO HOMENAGEADO NA ARENA DO GR\u00caMIO INDEPEND\u00caNCIA<\/p>","is_retweet":1,"likes":117,"replies":1,"retweet_id":"1183533257591283714","retweeter_userid":"158092325","retweeter_username":"Oledobrasil","retweets":3,"text":"@Oledobrasil SENDO HOMENAGEADO NA ARENA DO GR\u00caMIO INDEPEND\u00caNCIA","timestamp":1571009470000,"timestamp_epochs":1571009470,"tweet_id":"1183525618689949696","tweet_url":"\/BorrachosDoSul\/status\/1183525618689949696","user_id":"1496525329","username":"BorrachosDoSul"},{"fullname":"Ol\u00e9 do Brasil","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"tl\">GOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOLLLLLLLLLLLLLLLLLL DA CHAPECOENSE HAHAHAHAAHAHAHAHAHAHAHA<\/p>","is_retweet":0,"likes":2453,"replies":36,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":149,"text":"GOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOLLLLLLLLLLLLLLLLLL DA CHAPECOENSE HAHAHAHAAHAHAHAHAHAHAHA","timestamp":1571010962000,"timestamp_epochs":1571010962,"tweet_id":"1183531873642975232","tweet_url":"\/Oledobrasil\/status\/1183531873642975232","user_id":"158092325","username":"Oledobrasil"},{"fullname":"Ol\u00e9 do Brasil","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">O goleir\u00e3o da Chape, levou a famigerada \u201cbolada no queixo\u201d.<\/p>","is_retweet":0,"likes":210,"replies":3,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":3,"text":"O goleir\u00e3o da Chape, levou a famigerada \u201cbolada no queixo\u201d.","timestamp":1571009860000,"timestamp_epochs":1571009860,"tweet_id":"1183527251175968768","tweet_url":"\/Oledobrasil\/status\/1183527251175968768","user_id":"158092325","username":"Oledobrasil"},{"fullname":"Ol\u00e9 do Brasil","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">O Gr\u00eamio devia come\u00e7ar a mandar os jogos dele no Independ\u00eancia. Ningu\u00e9m iria superar o saldo de gols do tricolor.<\/p>","is_retweet":0,"likes":1127,"replies":5,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":92,"text":"O Gr\u00eamio devia come\u00e7ar a mandar os jogos dele no Independ\u00eancia. Ningu\u00e9m iria superar o saldo de gols do tricolor.","timestamp":1571008163000,"timestamp_epochs":1571008163,"tweet_id":"1183520134461362177","tweet_url":"\/Oledobrasil\/status\/1183520134461362177","user_id":"158092325","username":"Oledobrasil"},{"fullname":"Ol\u00e9 do Brasil","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Clique aqui e assine a peti\u00e7\u00e3o para mudar o nome do Est\u00e1dio C\u00edcero Pompeu de Toledo para Arena Kingnaldo<\/p>","is_retweet":0,"likes":486,"replies":8,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":43,"text":"Clique aqui e assine a peti\u00e7\u00e3o para mudar o nome do Est\u00e1dio C\u00edcero Pompeu de Toledo para Arena Kingnaldo","timestamp":1571007573000,"timestamp_epochs":1571007573,"tweet_id":"1183517659574480905","tweet_url":"\/Oledobrasil\/status\/1183517659574480905","user_id":"158092325","username":"Oledobrasil"},{"fullname":"Ol\u00e9 do Brasil","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Rivalidade entre Cruzeiro x Atl\u00e9tico \u00e9 t\u00e3o grande que o Galo est\u00e1 descendo na tabela para garantir o cl\u00e1ssico mineiro na S\u00e9rie B 2020<\/p>","is_retweet":0,"likes":5106,"replies":62,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":639,"text":"Rivalidade entre Cruzeiro x Atl\u00e9tico \u00e9 t\u00e3o grande que o Galo est\u00e1 descendo na tabela para garantir o cl\u00e1ssico mineiro na S\u00e9rie B 2020","timestamp":1571006982000,"timestamp_epochs":1571006982,"tweet_id":"1183515179658678274","tweet_url":"\/Oledobrasil\/status\/1183515179658678274","user_id":"158092325","username":"Oledobrasil"},{"fullname":"Ol\u00e9 do Brasil","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Quem cai primeiro?<\/p>","is_retweet":0,"likes":59,"replies":34,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":10,"text":"Quem cai primeiro?","timestamp":1571006773000,"timestamp_epochs":1571006773,"tweet_id":"1183514304433283074","tweet_url":"\/Oledobrasil\/status\/1183514304433283074","user_id":"158092325","username":"Oledobrasil"},{"fullname":"Ol\u00e9 do Brasil","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Pra quem n\u00e3o ficou sabendo.<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/Cs0OQnMzKa\">pic.twitter.com\/Cs0OQnMzKa<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":316,"replies":22,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":9,"text":"Pra quem n\u00e3o ficou sabendo.pic.twitter.com\/Cs0OQnMzKa","timestamp":1571004246000,"timestamp_epochs":1571004246,"tweet_id":"1183503705959780352","tweet_url":"\/Oledobrasil\/status\/1183503705959780352","user_id":"158092325","username":"Oledobrasil"},{"fullname":"Ol\u00e9 do Brasil","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Palpites para o Majestoso?<\/p>","is_retweet":0,"likes":75,"replies":28,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Palpites para o Majestoso?","timestamp":1571000495000,"timestamp_epochs":1571000495,"tweet_id":"1183487972135575554","tweet_url":"\/Oledobrasil\/status\/1183487972135575554","user_id":"158092325","username":"Oledobrasil"},{"fullname":"Ol\u00e9 do Brasil","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Rodada \u00f3tima para o Cabuloso. J\u00e1 falei e repito: o Cruzeiro n\u00e3o cai. Pode printar e me cobrar no fim do campeonato.<\/p>","is_retweet":0,"likes":692,"replies":45,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":27,"text":"Rodada \u00f3tima para o Cabuloso. J\u00e1 falei e repito: o Cruzeiro n\u00e3o cai. Pode printar e me cobrar no fim do campeonato.","timestamp":1571000239000,"timestamp_epochs":1571000239,"tweet_id":"1183486900675469314","tweet_url":"\/Oledobrasil\/status\/1183486900675469314","user_id":"158092325","username":"Oledobrasil"},{"fullname":"Ol\u00e9 do Brasil","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Bruno Henrique merecia estar na disputa da Bola de Ouro<\/p>","is_retweet":0,"likes":638,"replies":10,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":63,"text":"Bruno Henrique merecia estar na disputa da Bola de Ouro","timestamp":1571000227000,"timestamp_epochs":1571000227,"tweet_id":"1183486847118430209","tweet_url":"\/Oledobrasil\/status\/1183486847118430209","user_id":"158092325","username":"Oledobrasil"},{"fullname":"Ol\u00e9 do Brasil","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"tl\">Anuloooou<\/p>","is_retweet":0,"likes":93,"replies":8,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":2,"text":"Anuloooou","timestamp":1570997955000,"timestamp_epochs":1570997955,"tweet_id":"1183477318519574530","tweet_url":"\/Oledobrasil\/status\/1183477318519574530","user_id":"158092325","username":"Oledobrasil"},{"fullname":"Ol\u00e9 do Brasil","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">GOOOOOOOOOOOOL DO INTER! PAREDE!<\/p>","is_retweet":0,"likes":114,"replies":10,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":2,"text":"GOOOOOOOOOOOOL DO INTER! PAREDE!","timestamp":1570997859000,"timestamp_epochs":1570997859,"tweet_id":"1183476914935287808","tweet_url":"\/Oledobrasil\/status\/1183476914935287808","user_id":"158092325","username":"Oledobrasil"},{"fullname":"Ol\u00e9 do Brasil","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Sorte que anularam o gol do Inter porque o goleiro do Santos tomou um peru agora hein<\/p>","is_retweet":0,"likes":213,"replies":2,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":8,"text":"Sorte que anularam o gol do Inter porque o goleiro do Santos tomou um peru agora hein","timestamp":1570997375000,"timestamp_epochs":1570997375,"tweet_id":"1183474887798804487","tweet_url":"\/Oledobrasil\/status\/1183474887798804487","user_id":"158092325","username":"Oledobrasil"},{"fullname":"Ol\u00e9 do Brasil","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Revendo o lance do p\u00eanalti anulado, todo mundo sabe a regra da rua: se n\u00e3o sangrou, n\u00e3o tem osso pra fora ou tamp\u00e3o do dedo saindo, n\u00e3o foi nada.<\/p>","is_retweet":0,"likes":908,"replies":18,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":85,"text":"Revendo o lance do p\u00eanalti anulado, todo mundo sabe a regra da rua: se n\u00e3o sangrou, n\u00e3o tem osso pra fora ou tamp\u00e3o do dedo saindo, n\u00e3o foi nada.","timestamp":1570996811000,"timestamp_epochs":1570996811,"tweet_id":"1183472521775058946","tweet_url":"\/Oledobrasil\/status\/1183472521775058946","user_id":"158092325","username":"Oledobrasil"},{"fullname":"Flamengo","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"cy\">GOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOL! BRUNOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOO HENRIQUEEEEEEEEEE <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/CAPxFLA?src=hash\"><s>#<\/s><b>CAPxFLA<\/b><\/a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/xWNsFFBgEJ\">pic.twitter.com\/xWNsFFBgEJ<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":24856,"replies":641,"retweet_id":"1183469579516944392","retweeter_userid":"158092325","retweeter_username":"Oledobrasil","retweets":7278,"text":"GOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOL! BRUNOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOO HENRIQUEEEEEEEEEE #CAPxFLApic.twitter.com\/xWNsFFBgEJ","timestamp":1570995930000,"timestamp_epochs":1570995930,"tweet_id":"1183468826270359552","tweet_url":"\/Flamengo\/status\/1183468826270359552","user_id":"59591856","username":"Flamengo"},{"fullname":"Ol\u00e9 do Brasil","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">O que aconteceu com o VAR no jogo Furac\u00e3o x Meng\u00e3o?<\/p>","is_retweet":0,"likes":602,"replies":113,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":21,"text":"O que aconteceu com o VAR no jogo Furac\u00e3o x Meng\u00e3o?","timestamp":1570994675000,"timestamp_epochs":1570994675,"tweet_id":"1183463563404414982","tweet_url":"\/Oledobrasil\/status\/1183463563404414982","user_id":"158092325","username":"Oledobrasil"},{"fullname":"Ol\u00e9 do Brasil","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Tweet autorizando sair gol nos jogos das 16 horas<\/p>","is_retweet":0,"likes":254,"replies":10,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":7,"text":"Tweet autorizando sair gol nos jogos das 16 horas","timestamp":1570994401000,"timestamp_epochs":1570994401,"tweet_id":"1183462414307807233","tweet_url":"\/Oledobrasil\/status\/1183462414307807233","user_id":"158092325","username":"Oledobrasil"},{"fullname":"Ol\u00e9 do Brasil","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">A verdade \u00e9 que com esse futebol, a Sele\u00e7\u00e3o da CBF n\u00e3o venceria a Copa das Na\u00e7\u00f5es Africanas, n\u00e3o ganharia do Cruzeiro e empataria com o Ava\u00ed<\/p>","is_retweet":0,"likes":4795,"replies":92,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":487,"text":"A verdade \u00e9 que com esse futebol, a Sele\u00e7\u00e3o da CBF n\u00e3o venceria a Copa das Na\u00e7\u00f5es Africanas, n\u00e3o ganharia do Cruzeiro e empataria com o Ava\u00ed","timestamp":1570975199000,"timestamp_epochs":1570975199,"tweet_id":"1183381873973714945","tweet_url":"\/Oledobrasil\/status\/1183381873973714945","user_id":"158092325","username":"Oledobrasil"},{"fullname":"Ol\u00e9 do Brasil","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Tem treinador brasileiro babando de inveja da Nig\u00e9ria por ter um centroavante de 2 metros...\n\n\u201cImagina os cruzamentos na \u00e1rea\u201d\n\u201cSer\u00e1 que ele faz bem a casquinha?\u201d\n\u201cD\u00e1 pro goleiro sair no chut\u00e3o tranquilo!\u201d<\/p>","is_retweet":0,"likes":1317,"replies":25,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":93,"text":"Tem treinador brasileiro babando de inveja da Nig\u00e9ria por ter um centroavante de 2 metros...\n\n\u201cImagina os cruzamentos na \u00e1rea\u201d\n\u201cSer\u00e1 que ele faz bem a casquinha?\u201d\n\u201cD\u00e1 pro goleiro sair no chut\u00e3o tranquilo!\u201d","timestamp":1570973732000,"timestamp_epochs":1570973732,"tweet_id":"1183375719331708928","tweet_url":"\/Oledobrasil\/status\/1183375719331708928","user_id":"158092325","username":"Oledobrasil"},{"fullname":"Ol\u00e9 do Brasil","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Teremos gol do Gabigol na Sele\u00e7\u00e3o!<\/p>","is_retweet":0,"likes":146,"replies":15,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":5,"text":"Teremos gol do Gabigol na Sele\u00e7\u00e3o!","timestamp":1570972848000,"timestamp_epochs":1570972848,"tweet_id":"1183372011634151428","tweet_url":"\/Oledobrasil\/status\/1183372011634151428","user_id":"158092325","username":"Oledobrasil"},{"fullname":"Ol\u00e9 do Brasil","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Quem voc\u00ea colocaria no segundo tempo desse amistoso? Renato Ga\u00facho, Sampaoli ou Jesus?<\/p>","is_retweet":0,"likes":3909,"replies":262,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":266,"text":"Quem voc\u00ea colocaria no segundo tempo desse amistoso? Renato Ga\u00facho, Sampaoli ou Jesus?","timestamp":1570971856000,"timestamp_epochs":1570971856,"tweet_id":"1183367850389655559","tweet_url":"\/Oledobrasil\/status\/1183367850389655559","user_id":"158092325","username":"Oledobrasil"},{"fullname":"Ol\u00e9 do Brasil","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Dormi no meio do jogo<\/p>","is_retweet":0,"likes":540,"replies":35,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":40,"text":"Dormi no meio do jogo","timestamp":1570970913000,"timestamp_epochs":1570970913,"tweet_id":"1183363898180804610","tweet_url":"\/Oledobrasil\/status\/1183363898180804610","user_id":"158092325","username":"Oledobrasil"},{"fullname":"Ol\u00e9 do Brasil","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"tl\">HAHAHAHAHAHAHAHAHAHAHAHHAHAHAHHAHAHAHAHHAHAHAH<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/globoesportecom\/status\/1183170105674555392\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/ag3knRSrgE\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/globoesportecom\/status\/1183170105674555392\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/globoesporteco<\/span><span class=\"invisible\">m\/status\/1183170105674555392<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":2450,"replies":16,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":211,"text":"HAHAHAHAHAHAHAHAHAHAHAHHAHAHAHHAHAHAHAHHAHAHAHhttps:\/\/twitter.com\/globoesportecom\/status\/1183170105674555392\u00a0\u2026","timestamp":1570925779000,"timestamp_epochs":1570925779,"tweet_id":"1183174591377788929","tweet_url":"\/Oledobrasil\/status\/1183174591377788929","user_id":"158092325","username":"Oledobrasil"},{"fullname":"Ol\u00e9 do Brasil","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Quem zica mais: o Ol\u00e9 ou o Vilaron? \n\nO comentarista tinha acabado de falar que a marca\u00e7\u00e3o do Botafogo tava dando certo e o Palmeiras fez o gol. HAHAHAHAHAHA<\/p>","is_retweet":0,"likes":548,"replies":11,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":12,"text":"Quem zica mais: o Ol\u00e9 ou o Vilaron? \n\nO comentarista tinha acabado de falar que a marca\u00e7\u00e3o do Botafogo tava dando certo e o Palmeiras fez o gol. HAHAHAHAHAHA","timestamp":1570925738000,"timestamp_epochs":1570925738,"tweet_id":"1183174420946477057","tweet_url":"\/Oledobrasil\/status\/1183174420946477057","user_id":"158092325","username":"Oledobrasil"},{"fullname":"Victor Rodota\ud83d\ude80\ud83d\udc9a","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"und\"><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/XoDNPLpx0D\">pic.twitter.com\/XoDNPLpx0D<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":45,"replies":0,"retweet_id":"1183171237838807041","retweeter_userid":"158092325","retweeter_username":"Oledobrasil","retweets":3,"text":"pic.twitter.com\/XoDNPLpx0D","timestamp":1570924774000,"timestamp_epochs":1570924774,"tweet_id":"1183170375984791552","tweet_url":"\/VRodota\/status\/1183170375984791552","user_id":"816395670877798400","username":"VRodota"},{"fullname":"Ol\u00e9 do Brasil","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Quando meu time pede pra eu voltar pra marcar.<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/5wbSvEm8aN\">pic.twitter.com\/5wbSvEm8aN<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":377,"replies":6,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":47,"text":"Quando meu time pede pra eu voltar pra marcar.pic.twitter.com\/5wbSvEm8aN","timestamp":1570924388000,"timestamp_epochs":1570924388,"tweet_id":"1183168757910458368","tweet_url":"\/Oledobrasil\/status\/1183168757910458368","user_id":"158092325","username":"Oledobrasil"},{"fullname":"Ol\u00e9 do Brasil","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">E n\u00e3o \u00e9 que o jogo est\u00e1 bom no Maracan\u00e3?<\/p>","is_retweet":0,"likes":126,"replies":6,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"E n\u00e3o \u00e9 que o jogo est\u00e1 bom no Maracan\u00e3?","timestamp":1570922936000,"timestamp_epochs":1570922936,"tweet_id":"1183162665998442498","tweet_url":"\/Oledobrasil\/status\/1183162665998442498","user_id":"158092325","username":"Oledobrasil"},{"fullname":"Ol\u00e9 do Brasil","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Flu melhorou muito com a chegada do t\u00e9cnico Ganso.<\/p>","is_retweet":0,"likes":1465,"replies":17,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":86,"text":"Flu melhorou muito com a chegada do t\u00e9cnico Ganso.","timestamp":1570922771000,"timestamp_epochs":1570922771,"tweet_id":"1183161974772916224","tweet_url":"\/Oledobrasil\/status\/1183161974772916224","user_id":"158092325","username":"Oledobrasil"},{"fullname":"Ol\u00e9 do Brasil","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">E voc\u00eas achando que o Fluminense seria rebaixado...<\/p>","is_retweet":0,"likes":306,"replies":20,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":13,"text":"E voc\u00eas achando que o Fluminense seria rebaixado...","timestamp":1570919719000,"timestamp_epochs":1570919719,"tweet_id":"1183149171668377600","tweet_url":"\/Oledobrasil\/status\/1183149171668377600","user_id":"158092325","username":"Oledobrasil"},{"fullname":"Ol\u00e9 do Brasil","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Olhando essa imagem, voc\u00ea acha que foi gol?<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/iiaF5Bds5r\">pic.twitter.com\/iiaF5Bds5r<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":413,"replies":29,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":20,"text":"Olhando essa imagem, voc\u00ea acha que foi gol?pic.twitter.com\/iiaF5Bds5r","timestamp":1570919066000,"timestamp_epochs":1570919066,"tweet_id":"1183146434113216512","tweet_url":"\/Oledobrasil\/status\/1183146434113216512","user_id":"158092325","username":"Oledobrasil"},{"fullname":"Ol\u00e9 do Brasil","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">Michael joga mais que os 3.<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/TouchdownBR\/status\/1183141594075193345\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/lzjQVMlmE1\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/TouchdownBR\/status\/1183141594075193345\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/TouchdownBR\/st<\/span><span class=\"invisible\">atus\/1183141594075193345<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":193,"replies":15,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":14,"text":"Michael joga mais que os 3.https:\/\/twitter.com\/TouchdownBR\/status\/1183141594075193345\u00a0\u2026","timestamp":1570918216000,"timestamp_epochs":1570918216,"tweet_id":"1183142868304777216","tweet_url":"\/Oledobrasil\/status\/1183142868304777216","user_id":"158092325","username":"Oledobrasil"},{"fullname":"Ol\u00e9 do Brasil","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Michael do Goi\u00e1s seria titular em todos os times do Brasil. \n\nQuem discorda n\u00e3o entende de futebol.<\/p>","is_retweet":0,"likes":2379,"replies":93,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":99,"text":"Michael do Goi\u00e1s seria titular em todos os times do Brasil. \n\nQuem discorda n\u00e3o entende de futebol.","timestamp":1570917452000,"timestamp_epochs":1570917452,"tweet_id":"1183139665077067777","tweet_url":"\/Oledobrasil\/status\/1183139665077067777","user_id":"158092325","username":"Oledobrasil"},{"fullname":"Ol\u00e9 do Brasil","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">Gabigol &gt; Neymar<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/gabigol\/status\/1183018429541801986\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/lYVuKmfrFh\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/gabigol\/status\/1183018429541801986\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/gabigol\/status<\/span><span class=\"invisible\">\/1183018429541801986<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":374,"replies":10,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":15,"text":"Gabigol > Neymarhttps:\/\/twitter.com\/gabigol\/status\/1183018429541801986\u00a0\u2026","timestamp":1570904882000,"timestamp_epochs":1570904882,"tweet_id":"1183086943858515969","tweet_url":"\/Oledobrasil\/status\/1183086943858515969","user_id":"158092325","username":"Oledobrasil"},{"fullname":"Ol\u00e9 do Brasil","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">As melhores not\u00edcias que parecem do Ol\u00e9 do Brasil, mas n\u00e3o s\u00e3o <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/semana12?src=hash\"><s>#<\/s><b>semana12<\/b><\/a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/shar.es\/aXRUqI\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/rUNOya1hDS\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/shar.es\/aXRUqI\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">shar.es\/aXRUqI<\/span><span class=\"invisible\"><\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span><\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":58,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":2,"text":"As melhores not\u00edcias que parecem do Ol\u00e9 do Brasil, mas n\u00e3o s\u00e3o #semana12https:\/\/shar.es\/aXRUqI\u00a0","timestamp":1570897267000,"timestamp_epochs":1570897267,"tweet_id":"1183055001062727680","tweet_url":"\/Oledobrasil\/status\/1183055001062727680","user_id":"158092325","username":"Oledobrasil"},{"fullname":"Ol\u00e9 do Brasil","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Atl\u00e9tico-MG desiste de botar foto de quando era pequeno pro Dia das Crian\u00e7as: \u201cAinda somos pequenos\u201d<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/shar.es\/aXRDzL\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/LonsxJR1BM\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/shar.es\/aXRDzL\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">shar.es\/aXRDzL<\/span><span class=\"invisible\"><\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span><\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":2599,"replies":79,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":535,"text":"Atl\u00e9tico-MG desiste de botar foto de quando era pequeno pro Dia das Crian\u00e7as: \u201cAinda somos pequenos\u201dhttps:\/\/shar.es\/aXRDzL\u00a0","timestamp":1570891017000,"timestamp_epochs":1570891017,"tweet_id":"1183028790680834049","tweet_url":"\/Oledobrasil\/status\/1183028790680834049","user_id":"158092325","username":"Oledobrasil"},{"fullname":"Ol\u00e9 do Brasil","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"tl\">HAHAHAHAHAHAHHAHAHA<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/globoesportecom\/status\/1182718827546714114\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/c98nBr5BDS\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/globoesportecom\/status\/1182718827546714114\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/globoesporteco<\/span><span class=\"invisible\">m\/status\/1182718827546714114<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":784,"replies":4,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":41,"text":"HAHAHAHAHAHAHHAHAHAhttps:\/\/twitter.com\/globoesportecom\/status\/1182718827546714114\u00a0\u2026","timestamp":1570844394000,"timestamp_epochs":1570844394,"tweet_id":"1182833237258838016","tweet_url":"\/Oledobrasil\/status\/1182833237258838016","user_id":"158092325","username":"Oledobrasil"},{"fullname":"Ol\u00e9 do Brasil","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">Eita!<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/UOLEsporte\/status\/1182779976283807744\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/9NuoVcRCJX\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/UOLEsporte\/status\/1182779976283807744\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/UOLEsporte\/sta<\/span><span class=\"invisible\">tus\/1182779976283807744<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":125,"replies":16,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":3,"text":"Eita!https:\/\/twitter.com\/UOLEsporte\/status\/1182779976283807744\u00a0\u2026","timestamp":1570837317000,"timestamp_epochs":1570837317,"tweet_id":"1182803553859129344","tweet_url":"\/Oledobrasil\/status\/1182803553859129344","user_id":"158092325","username":"Oledobrasil"},{"fullname":"Ol\u00e9 do Brasil","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">Agora vai?<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/Botafogo\/status\/1182747301435056128\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/RZzw8laX3t\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/Botafogo\/status\/1182747301435056128\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/Botafogo\/statu<\/span><span class=\"invisible\">s\/1182747301435056128<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":141,"replies":12,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":2,"text":"Agora vai?https:\/\/twitter.com\/Botafogo\/status\/1182747301435056128\u00a0\u2026","timestamp":1570824321000,"timestamp_epochs":1570824321,"tweet_id":"1182749043493163008","tweet_url":"\/Oledobrasil\/status\/1182749043493163008","user_id":"158092325","username":"Oledobrasil"},{"fullname":"Ol\u00e9 do Brasil","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">Celso Roth diria n\u00e3o?<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/ESPNagora\/status\/1182740992270786562\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/szWbJ9VgKD\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/ESPNagora\/status\/1182740992270786562\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/ESPNagora\/stat<\/span><span class=\"invisible\">us\/1182740992270786562<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":511,"replies":21,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":21,"text":"Celso Roth diria n\u00e3o?https:\/\/twitter.com\/ESPNagora\/status\/1182740992270786562\u00a0\u2026","timestamp":1570823619000,"timestamp_epochs":1570823619,"tweet_id":"1182746101759336449","tweet_url":"\/Oledobrasil\/status\/1182746101759336449","user_id":"158092325","username":"Oledobrasil"},{"fullname":"Ol\u00e9 do Brasil","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">Dizem que cheiroso de verdade, ap\u00f3s uma partida, era s\u00f3 o <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"60865434\" dir=\"ltr\" href=\"\/KAKA\"><s>@<\/s><b>KAKA<\/b><\/a> ... QUE HOMEM!<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/globoesportecom\/status\/1182718827546714114\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/c98nBr5BDS\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/globoesportecom\/status\/1182718827546714114\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/globoesporteco<\/span><span class=\"invisible\">m\/status\/1182718827546714114<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":187,"replies":7,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":5,"text":"Dizem que cheiroso de verdade, ap\u00f3s uma partida, era s\u00f3 o @KAKA ... QUE HOMEM!https:\/\/twitter.com\/globoesportecom\/status\/1182718827546714114\u00a0\u2026","timestamp":1570822551000,"timestamp_epochs":1570822551,"tweet_id":"1182741623207268353","tweet_url":"\/Oledobrasil\/status\/1182741623207268353","user_id":"158092325","username":"Oledobrasil"},{"fullname":"Ol\u00e9 do Brasil","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">COMPLETE: Not\u00edcias que parecem do Ol\u00e9 ____________________<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/ESPNagora\/status\/1182735283806179328\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/GhDUH8wCYW\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/ESPNagora\/status\/1182735283806179328\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/ESPNagora\/stat<\/span><span class=\"invisible\">us\/1182735283806179328<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":752,"replies":37,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":42,"text":"COMPLETE: Not\u00edcias que parecem do Ol\u00e9 ____________________https:\/\/twitter.com\/ESPNagora\/status\/1182735283806179328\u00a0\u2026","timestamp":1570821938000,"timestamp_epochs":1570821938,"tweet_id":"1182739050324746252","tweet_url":"\/Oledobrasil\/status\/1182739050324746252","user_id":"158092325","username":"Oledobrasil"},{"fullname":"Ol\u00e9 do Brasil","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">URGENTE! Inter demite Odair e mira os t\u00e9cnicos Ganso e Thiago Neves<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/shar.es\/aXF9B9\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/6aZ4dqNgrz\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/shar.es\/aXF9B9\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">shar.es\/aXF9B9<\/span><span class=\"invisible\"><\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span><\/span><\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":806,"replies":16,"retweet_id":"1182645298222522368","retweeter_userid":"158092325","retweeter_username":"Oledobrasil","retweets":87,"text":"URGENTE! Inter demite Odair e mira os t\u00e9cnicos Ganso e Thiago Neveshttps:\/\/shar.es\/aXF9B9\u00a0","timestamp":1570738362000,"timestamp_epochs":1570738362,"tweet_id":"1182388506930364417","tweet_url":"\/Oledobrasil\/status\/1182388506930364417","user_id":"158092325","username":"Oledobrasil"},{"fullname":"Ol\u00e9 do Brasil","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">Not\u00edcias que parecem do Ol\u00e9 do Brasil...<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/globoesportecom\/status\/1182487139860307969\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/JzEN6wxo8m\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/globoesportecom\/status\/1182487139860307969\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/globoesporteco<\/span><span class=\"invisible\">m\/status\/1182487139860307969<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":2269,"replies":24,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":163,"text":"Not\u00edcias que parecem do Ol\u00e9 do Brasil...https:\/\/twitter.com\/globoesportecom\/status\/1182487139860307969\u00a0\u2026","timestamp":1570762112000,"timestamp_epochs":1570762112,"tweet_id":"1182488122459918338","tweet_url":"\/Oledobrasil\/status\/1182488122459918338","user_id":"158092325","username":"Oledobrasil"},{"fullname":"Ol\u00e9 do Brasil","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Ap\u00f3s vit\u00f3ria contra o Atl\u00e9tico-MG, Flamengo \u00e9 alvo de protestos da torcida<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/shar.es\/aXFPMw\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/AohdxvzOcM\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/shar.es\/aXFPMw\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">shar.es\/aXFPMw<\/span><span class=\"invisible\"><\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span><\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":151,"replies":16,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":11,"text":"Ap\u00f3s vit\u00f3ria contra o Atl\u00e9tico-MG, Flamengo \u00e9 alvo de protestos da torcidahttps:\/\/shar.es\/aXFPMw\u00a0","timestamp":1570761011000,"timestamp_epochs":1570761011,"tweet_id":"1182483502106906625","tweet_url":"\/Oledobrasil\/status\/1182483502106906625","user_id":"158092325","username":"Oledobrasil"},{"fullname":"Luquito","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\"><a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"158092325\" dir=\"ltr\" href=\"\/Oledobrasil\"><s>@<\/s><b>Oledobrasil<\/b><\/a>  novamente homenageado &lt;3<\/p>","is_retweet":1,"likes":15,"replies":0,"retweet_id":"1182462470729932802","retweeter_userid":"158092325","retweeter_username":"Oledobrasil","retweets":1,"text":"@Oledobrasil  novamente homenageado <3","timestamp":1570754970000,"timestamp_epochs":1570754970,"tweet_id":"1182458166350700544","tweet_url":"\/Manoluckmo\/status\/1182458166350700544","user_id":"2389246652","username":"Manoluckmo"},{"fullname":"Gabriel","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">bela homenagem da Na\u00e7\u00e3o no Maraca pro <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"158092325\" dir=\"ltr\" href=\"\/Oledobrasil\"><s>@<\/s><b>Oledobrasil<\/b><\/a> <img alt=\"\ud83e\udd2a\" aria-label=\"Emoji: Cara de louco\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f92a.png\" title=\"Cara de louco\"\/><\/p>","is_retweet":1,"likes":28,"replies":0,"retweet_id":"1182462461410267136","retweeter_userid":"158092325","retweeter_username":"Oledobrasil","retweets":1,"text":"bela homenagem da Na\u00e7\u00e3o no Maraca pro @Oledobrasil ","timestamp":1570754994000,"timestamp_epochs":1570754994,"tweet_id":"1182458268804931585","tweet_url":"\/GabriiielMelo\/status\/1182458268804931585","user_id":"153474543","username":"GabriiielMelo"},{"fullname":"douglas","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Olha o <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"158092325\" dir=\"ltr\" href=\"\/Oledobrasil\"><s>@<\/s><b>Oledobrasil<\/b><\/a> sendo homenageado no Maracan\u00e3.<\/p>","is_retweet":1,"likes":16,"replies":0,"retweet_id":"1182462455173275656","retweeter_userid":"158092325","retweeter_username":"Oledobrasil","retweets":1,"text":"Olha o @Oledobrasil sendo homenageado no Maracan\u00e3.","timestamp":1570754970000,"timestamp_epochs":1570754970,"tweet_id":"1182458167952850945","tweet_url":"\/dougg_a\/status\/1182458167952850945","user_id":"837826436513792000","username":"dougg_a"},{"fullname":"Ol\u00e9 do Brasil","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">J\u00e1 pode liberar a manchete: \u201cJesus faz milagre e acaba com o cheirinho\u201d<\/p>","is_retweet":0,"likes":937,"replies":26,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":45,"text":"J\u00e1 pode liberar a manchete: \u201cJesus faz milagre e acaba com o cheirinho\u201d","timestamp":1570755389000,"timestamp_epochs":1570755389,"tweet_id":"1182459923101290497","tweet_url":"\/Oledobrasil\/status\/1182459923101290497","user_id":"158092325","username":"Oledobrasil"},{"fullname":"Ol\u00e9 do Brasil","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Adivinhem: GOOOOOOOLLLL DO MEU MENG\u00c3O!!!!<\/p>","is_retweet":0,"likes":263,"replies":16,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":10,"text":"Adivinhem: GOOOOOOOLLLL DO MEU MENG\u00c3O!!!!","timestamp":1570754152000,"timestamp_epochs":1570754152,"tweet_id":"1182454734642466821","tweet_url":"\/Oledobrasil\/status\/1182454734642466821","user_id":"158092325","username":"Oledobrasil"},{"fullname":"Ol\u00e9 do Brasil","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">To achando engra\u00e7ado a galera secado o Flamengo. \n\nVoc\u00eas ainda n\u00e3o aceitaram que o Meng\u00e3o j\u00e1 \u00e9 campe\u00e3o?<\/p>","is_retweet":0,"likes":1005,"replies":82,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":57,"text":"To achando engra\u00e7ado a galera secado o Flamengo. \n\nVoc\u00eas ainda n\u00e3o aceitaram que o Meng\u00e3o j\u00e1 \u00e9 campe\u00e3o?","timestamp":1570753313000,"timestamp_epochs":1570753313,"tweet_id":"1182451214216318981","tweet_url":"\/Oledobrasil\/status\/1182451214216318981","user_id":"158092325","username":"Oledobrasil"},{"fullname":"Ol\u00e9 do Brasil","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">HOJE TEVE GOL DO VITINHO!<\/p>","is_retweet":0,"likes":185,"replies":10,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":8,"text":"HOJE TEVE GOL DO VITINHO!","timestamp":1570753260000,"timestamp_epochs":1570753260,"tweet_id":"1182450992413061120","tweet_url":"\/Oledobrasil\/status\/1182450992413061120","user_id":"158092325","username":"Oledobrasil"},{"fullname":"Brendown","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"en\">O do Nathan<\/p>","is_retweet":1,"likes":21,"replies":1,"retweet_id":"1182450313015496706","retweeter_userid":"158092325","retweeter_username":"Oledobrasil","retweets":1,"text":"O do Nathan","timestamp":1570753019000,"timestamp_epochs":1570753019,"tweet_id":"1182449981757837312","tweet_url":"\/rodarthvader\/status\/1182449981757837312","user_id":"128617494","username":"rodarthvader"},{"fullname":"Ol\u00e9 do Brasil","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">J\u00e1 era pra estar uns 6 a 1 pro Flamengo.<\/p>","is_retweet":0,"likes":612,"replies":28,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":29,"text":"J\u00e1 era pra estar uns 6 a 1 pro Flamengo.","timestamp":1570750648000,"timestamp_epochs":1570750648,"tweet_id":"1182440038556229632","tweet_url":"\/Oledobrasil\/status\/1182440038556229632","user_id":"158092325","username":"Oledobrasil"},{"fullname":"Ol\u00e9 do Brasil","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">GOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOL DO FLAMENGO! AR\u00c3O!<\/p>","is_retweet":0,"likes":146,"replies":6,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":11,"text":"GOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOL DO FLAMENGO! AR\u00c3O!","timestamp":1570750607000,"timestamp_epochs":1570750607,"tweet_id":"1182439867210522624","tweet_url":"\/Oledobrasil\/status\/1182439867210522624","user_id":"158092325","username":"Oledobrasil"},{"fullname":"Ol\u00e9 do Brasil","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">O Flamengo est\u00e1 com 97% de posse de bola.<\/p>","is_retweet":0,"likes":572,"replies":16,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":34,"text":"O Flamengo est\u00e1 com 97% de posse de bola.","timestamp":1570749958000,"timestamp_epochs":1570749958,"tweet_id":"1182437143714467842","tweet_url":"\/Oledobrasil\/status\/1182437143714467842","user_id":"158092325","username":"Oledobrasil"},{"fullname":"Corinthians","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Corinthians 1 x 2 Athletico-PR.<\/p>","is_retweet":1,"likes":3163,"replies":1005,"retweet_id":"1182428560784539654","retweeter_userid":"158092325","retweeter_username":"Oledobrasil","retweets":386,"text":"Corinthians 1 x 2 Athletico-PR.","timestamp":1570747652000,"timestamp_epochs":1570747652,"tweet_id":"1182427470815027200","tweet_url":"\/Corinthians\/status\/1182427470815027200","user_id":"44627459","username":"Corinthians"},{"fullname":"Ol\u00e9 do Brasil","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">URGENTE! Inter demite Odair e mira os t\u00e9cnicos Ganso e Thiago Neves<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/shar.es\/aXF9B9\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/6aZ4dqNgrz\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/shar.es\/aXF9B9\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">shar.es\/aXF9B9<\/span><span class=\"invisible\"><\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span><\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":806,"replies":16,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":87,"text":"URGENTE! Inter demite Odair e mira os t\u00e9cnicos Ganso e Thiago Neveshttps:\/\/shar.es\/aXF9B9\u00a0","timestamp":1570738362000,"timestamp_epochs":1570738362,"tweet_id":"1182388506930364417","tweet_url":"\/Oledobrasil\/status\/1182388506930364417","user_id":"158092325","username":"Oledobrasil"},{"fullname":"Ol\u00e9 do Brasil","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">URGENTE! Inter demite Odair e mira os t\u00e9cnicos Ganso e Thiago Neves.<\/p>","is_retweet":0,"likes":7725,"replies":89,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":794,"text":"URGENTE! Inter demite Odair e mira os t\u00e9cnicos Ganso e Thiago Neves.","timestamp":1570737116000,"timestamp_epochs":1570737116,"tweet_id":"1182383279250522113","tweet_url":"\/Oledobrasil\/status\/1182383279250522113","user_id":"158092325","username":"Oledobrasil"},{"fullname":"Ol\u00e9 do Brasil","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"und\"><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/IT8mbK8clv\">pic.twitter.com\/IT8mbK8clv<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":779,"replies":20,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":88,"text":"pic.twitter.com\/IT8mbK8clv","timestamp":1570737049000,"timestamp_epochs":1570737049,"tweet_id":"1182383000270626816","tweet_url":"\/Oledobrasil\/status\/1182383000270626816","user_id":"158092325","username":"Oledobrasil"},{"fullname":"Ol\u00e9 do Brasil","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">Eita!<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/globoesportecom\/status\/1182379420000108544\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/BpYwqenzn1\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/globoesportecom\/status\/1182379420000108544\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/globoesporteco<\/span><span class=\"invisible\">m\/status\/1182379420000108544<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":274,"replies":20,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":7,"text":"Eita!https:\/\/twitter.com\/globoesportecom\/status\/1182379420000108544\u00a0\u2026","timestamp":1570736707000,"timestamp_epochs":1570736707,"tweet_id":"1182381563805360129","tweet_url":"\/Oledobrasil\/status\/1182381563805360129","user_id":"158092325","username":"Oledobrasil"},{"fullname":"Ol\u00e9 do Brasil","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Boa tarde <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"141817380\" dir=\"ltr\" href=\"\/Anitta\"><s>@<\/s><b>Anitta<\/b><\/a> ... gostaria de saber se poder\u00e1 ajudar o <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"573925984\" dir=\"ltr\" href=\"\/A10imperador\"><s>@<\/s><b>A10imperador<\/b><\/a> com os 4 ingressos para o dia 19? Quebra essa a\u00ed pra gente vai. Por favor, nunca te pedimos nada.<\/p>","is_retweet":0,"likes":771,"replies":9,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":57,"text":"Boa tarde @Anitta ... gostaria de saber se poder\u00e1 ajudar o @A10imperador com os 4 ingressos para o dia 19? Quebra essa a\u00ed pra gente vai. Por favor, nunca te pedimos nada.","timestamp":1570724423000,"timestamp_epochs":1570724423,"tweet_id":"1182330041813872640","tweet_url":"\/Oledobrasil\/status\/1182330041813872640","user_id":"158092325","username":"Oledobrasil"},{"fullname":"Ol\u00e9 do Brasil","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">N\u00e3o.... na verdade n\u00e3o joga desde 2002.<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/GallasPaullo\/status\/1182292452725678091\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/mv6HLPL1BQ\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/GallasPaullo\/status\/1182292452725678091\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/GallasPaullo\/s<\/span><span class=\"invisible\">tatus\/1182292452725678091<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":1043,"replies":16,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":112,"text":"N\u00e3o.... na verdade n\u00e3o joga desde 2002.https:\/\/twitter.com\/GallasPaullo\/status\/1182292452725678091\u00a0\u2026","timestamp":1570716044000,"timestamp_epochs":1570716044,"tweet_id":"1182294899728760832","tweet_url":"\/Oledobrasil\/status\/1182294899728760832","user_id":"158092325","username":"Oledobrasil"},{"fullname":"Ol\u00e9 do Brasil","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Tremenda falta de respeito com a popula\u00e7\u00e3o brasileira. Todo mundo querendo assistir o Encontro, com a F\u00e1tima Bernardes, e a Globo transmitindo essa pelada.<\/p>","is_retweet":0,"likes":2963,"replies":30,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":347,"text":"Tremenda falta de respeito com a popula\u00e7\u00e3o brasileira. Todo mundo querendo assistir o Encontro, com a F\u00e1tima Bernardes, e a Globo transmitindo essa pelada.","timestamp":1570715422000,"timestamp_epochs":1570715422,"tweet_id":"1182292291119190016","tweet_url":"\/Oledobrasil\/status\/1182292291119190016","user_id":"158092325","username":"Oledobrasil"},{"fullname":"Ol\u00e9 do Brasil","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Essa sele\u00e7\u00e3o brasileira perderia do Flamengo de Jorge Jesus. \n\nQuem discorda n\u00e3o entende de futebol.<\/p>","is_retweet":0,"likes":5078,"replies":178,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":646,"text":"Essa sele\u00e7\u00e3o brasileira perderia do Flamengo de Jorge Jesus. \n\nQuem discorda n\u00e3o entende de futebol.","timestamp":1570712034000,"timestamp_epochs":1570712034,"tweet_id":"1182278081626738692","tweet_url":"\/Oledobrasil\/status\/1182278081626738692","user_id":"158092325","username":"Oledobrasil"},{"fullname":"Ol\u00e9 do Brasil","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Man\u00e9 joga muito!<\/p>","is_retweet":0,"likes":362,"replies":18,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":41,"text":"Man\u00e9 joga muito!","timestamp":1570711745000,"timestamp_epochs":1570711745,"tweet_id":"1182276867736428544","tweet_url":"\/Oledobrasil\/status\/1182276867736428544","user_id":"158092325","username":"Oledobrasil"},{"fullname":"Ol\u00e9 do Brasil","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">Explica\u00e7\u00f5es que parecem do Ol\u00e9 do Brasil, mas n\u00e3o s\u00e3o.<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/ESPNagora\/status\/1182142338245828608\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/ACBPwXlN60\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/ESPNagora\/status\/1182142338245828608\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/ESPNagora\/stat<\/span><span class=\"invisible\">us\/1182142338245828608<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":473,"replies":2,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":39,"text":"Explica\u00e7\u00f5es que parecem do Ol\u00e9 do Brasil, mas n\u00e3o s\u00e3o.https:\/\/twitter.com\/ESPNagora\/status\/1182142338245828608\u00a0\u2026","timestamp":1570709680000,"timestamp_epochs":1570709680,"tweet_id":"1182268205072601091","tweet_url":"\/Oledobrasil\/status\/1182268205072601091","user_id":"158092325","username":"Oledobrasil"},{"fullname":"Ol\u00e9 do Brasil","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Os melhores memes e coment\u00e1rios de CSA 1 x 0 Inter<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/shar.es\/aXFuC9\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/JzKjGJUFch\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/shar.es\/aXFuC9\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">shar.es\/aXFuC9<\/span><span class=\"invisible\"><\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span><\/span><\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":63,"replies":1,"retweet_id":"1182260152663248896","retweeter_userid":"158092325","retweeter_username":"Oledobrasil","retweets":6,"text":"Os melhores memes e coment\u00e1rios de CSA 1 x 0 Interhttps:\/\/shar.es\/aXFuC9\u00a0","timestamp":1570670646000,"timestamp_epochs":1570670646,"tweet_id":"1182104485713371137","tweet_url":"\/Oledobrasil\/status\/1182104485713371137","user_id":"158092325","username":"Oledobrasil"},{"fullname":"Ol\u00e9 do Brasil","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Os melhores memes e coment\u00e1rios de Santos 1 x 0 Palmeiras<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/shar.es\/aXFcWL\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/WvFVdt9vb6\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/shar.es\/aXFcWL\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">shar.es\/aXFcWL<\/span><span class=\"invisible\"><\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span><\/span><\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":50,"replies":16,"retweet_id":"1182260102147051520","retweeter_userid":"158092325","retweeter_username":"Oledobrasil","retweets":1,"text":"Os melhores memes e coment\u00e1rios de Santos 1 x 0 Palmeirashttps:\/\/shar.es\/aXFcWL\u00a0","timestamp":1570675423000,"timestamp_epochs":1570675423,"tweet_id":"1182124522578862081","tweet_url":"\/Oledobrasil\/status\/1182124522578862081","user_id":"158092325","username":"Oledobrasil"},{"fullname":"Ol\u00e9 do Brasil","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Bom dia pra voc\u00ea que nem lembrava que hoje de manh\u00e3 tem jogo da Sele\u00e7\u00e3o<\/p>","is_retweet":0,"likes":1364,"replies":69,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":139,"text":"Bom dia pra voc\u00ea que nem lembrava que hoje de manh\u00e3 tem jogo da Sele\u00e7\u00e3o","timestamp":1570705542000,"timestamp_epochs":1570705542,"tweet_id":"1182250848195403776","tweet_url":"\/Oledobrasil\/status\/1182250848195403776","user_id":"158092325","username":"Oledobrasil"},{"fullname":"Ol\u00e9 do Brasil","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Os melhores memes e coment\u00e1rios de Santos 1 x 0 Palmeiras<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/shar.es\/aXFcWL\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/WvFVdt9vb6\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/shar.es\/aXFcWL\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">shar.es\/aXFcWL<\/span><span class=\"invisible\"><\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span><\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":50,"replies":16,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":1,"text":"Os melhores memes e coment\u00e1rios de Santos 1 x 0 Palmeirashttps:\/\/shar.es\/aXFcWL\u00a0","timestamp":1570675423000,"timestamp_epochs":1570675423,"tweet_id":"1182124522578862081","tweet_url":"\/Oledobrasil\/status\/1182124522578862081","user_id":"158092325","username":"Oledobrasil"},{"fullname":"Ol\u00e9 do Brasil","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"und\">Temos um \u201cCher\u00f3ki Roumes\u201d<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/ahn_altamir\/status\/1182118837812125702\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/0Ng1mOHErQ\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/ahn_altamir\/status\/1182118837812125702\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/ahn_altamir\/st<\/span><span class=\"invisible\">atus\/1182118837812125702<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":84,"replies":13,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Temos um \u201cCher\u00f3ki Roumes\u201dhttps:\/\/twitter.com\/ahn_altamir\/status\/1182118837812125702\u00a0\u2026","timestamp":1570674142000,"timestamp_epochs":1570674142,"tweet_id":"1182119147339075584","tweet_url":"\/Oledobrasil\/status\/1182119147339075584","user_id":"158092325","username":"Oledobrasil"},{"fullname":"Ol\u00e9 do Brasil","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Imagina se voc\u00ea \u00e9 um jogador profissional, e o Ganso chama sua aten\u00e7\u00e3o em campo.\n\u00c9 pra ficar, pelo menos, <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/chateado?src=hash\"><s>#<\/s><b>chateado<\/b><\/a>.<\/p>","is_retweet":0,"likes":852,"replies":23,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":53,"text":"Imagina se voc\u00ea \u00e9 um jogador profissional, e o Ganso chama sua aten\u00e7\u00e3o em campo.\n\u00c9 pra ficar, pelo menos, #chateado.","timestamp":1570674004000,"timestamp_epochs":1570674004,"tweet_id":"1182118568533602304","tweet_url":"\/Oledobrasil\/status\/1182118568533602304","user_id":"158092325","username":"Oledobrasil"},{"fullname":"Ol\u00e9 do Brasil","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">N\u00e3o d\u00e1 para dizer que o time do Palmeiras n\u00e3o segue ordens.<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/lpkG1fGrWC\">pic.twitter.com\/lpkG1fGrWC<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":6339,"replies":37,"retweet_id":"1182118480235110400","retweeter_userid":"158092325","retweeter_username":"Oledobrasil","retweets":1079,"text":"N\u00e3o d\u00e1 para dizer que o time do Palmeiras n\u00e3o segue ordens.pic.twitter.com\/lpkG1fGrWC","timestamp":1567439031000,"timestamp_epochs":1567439031,"tweet_id":"1168550108310515712","tweet_url":"\/Oledobrasil\/status\/1168550108310515712","user_id":"158092325","username":"Oledobrasil"},{"fullname":"Floriana","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">E o <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"158092325\" dir=\"ltr\" href=\"\/Oledobrasil\"><s>@<\/s><b>Oledobrasil<\/b><\/a> sendo homenageado na Vila mais famosa do mundo <img alt=\"\ud83e\udd38\" aria-label=\"Emoji: Pessoa fazendo cambalhota\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f938.png\" title=\"Pessoa fazendo cambalhota\"\/><\/p>","is_retweet":1,"likes":53,"replies":5,"retweet_id":"1182118141679280128","retweeter_userid":"158092325","retweeter_username":"Oledobrasil","retweets":1,"text":"E o @Oledobrasil sendo homenageado na Vila mais famosa do mundo ","timestamp":1570673859000,"timestamp_epochs":1570673859,"tweet_id":"1182117964050567169","tweet_url":"\/_anairaM\/status\/1182117964050567169","user_id":"96412040","username":"_anairaM"},{"fullname":"Ruth Alves","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\"><a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"158092325\" dir=\"ltr\" href=\"\/Oledobrasil\"><s>@<\/s><b>Oledobrasil<\/b><\/a> sendo homenageado na vila Belmiro<\/p>","is_retweet":1,"likes":10,"replies":0,"retweet_id":"1182118123090202625","retweeter_userid":"158092325","retweeter_username":"Oledobrasil","retweets":2,"text":"@Oledobrasil sendo homenageado na vila Belmiro","timestamp":1570673866000,"timestamp_epochs":1570673866,"tweet_id":"1182117992345280517","tweet_url":"\/ruthalvesmusic\/status\/1182117992345280517","user_id":"2988746937","username":"ruthalvesmusic"},{"fullname":"Troy McClure","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\"><a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"158092325\" dir=\"ltr\" href=\"\/Oledobrasil\"><s>@<\/s><b>Oledobrasil<\/b><\/a> recebendo homenagem na vila Belmiro<\/p>","is_retweet":1,"likes":18,"replies":0,"retweet_id":"1182118043759058945","retweeter_userid":"158092325","retweeter_username":"Oledobrasil","retweets":1,"text":"@Oledobrasil recebendo homenagem na vila Belmiro","timestamp":1570673867000,"timestamp_epochs":1570673867,"tweet_id":"1182117994874507266","tweet_url":"\/GabrielBroh\/status\/1182117994874507266","user_id":"402667779","username":"GabrielBroh"},{"fullname":"Alvaro Soares","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\"><a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"158092325\" dir=\"ltr\" href=\"\/Oledobrasil\"><s>@<\/s><b>Oledobrasil<\/b><\/a> sendo homenageado na vila mais famosa do mundo.<\/p>","is_retweet":1,"likes":23,"replies":3,"retweet_id":"1182117978034331649","retweeter_userid":"158092325","retweeter_username":"Oledobrasil","retweets":2,"text":"@Oledobrasil sendo homenageado na vila mais famosa do mundo.","timestamp":1570673848000,"timestamp_epochs":1570673848,"tweet_id":"1182117914801033216","tweet_url":"\/TheAlvaroSoares\/status\/1182117914801033216","user_id":"62884589","username":"TheAlvaroSoares"},{"fullname":"\u238a Diniz \u238a","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"cs\"><a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"158092325\" dir=\"ltr\" href=\"\/Oledobrasil\"><s>@<\/s><b>Oledobrasil<\/b><\/a> na vila Belmiro<\/p>","is_retweet":1,"likes":22,"replies":0,"retweet_id":"1182117972762120192","retweeter_userid":"158092325","retweeter_username":"Oledobrasil","retweets":2,"text":"@Oledobrasil na vila Belmiro","timestamp":1570673847000,"timestamp_epochs":1570673847,"tweet_id":"1182117910065627136","tweet_url":"\/Dinizerick\/status\/1182117910065627136","user_id":"211198411","username":"Dinizerick"},{"fullname":"Ol\u00e9 do Brasil","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Tenho mais certeza do rebaixamento do Cruzeiro que o do AVA\u00cd e Chape.<\/p>","is_retweet":0,"likes":559,"replies":17,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":26,"text":"Tenho mais certeza do rebaixamento do Cruzeiro que o do AVA\u00cd e Chape.","timestamp":1570673845000,"timestamp_epochs":1570673845,"tweet_id":"1182117903182811136","tweet_url":"\/Oledobrasil\/status\/1182117903182811136","user_id":"158092325","username":"Oledobrasil"},{"fullname":"Ol\u00e9 do Brasil","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">Treinador dando orienta\u00e7\u00f5es duras!<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/globoesportecom\/status\/1182101820048596994\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/tGqxR23aPC\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/globoesportecom\/status\/1182101820048596994\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/globoesporteco<\/span><span class=\"invisible\">m\/status\/1182101820048596994<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":551,"replies":13,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":48,"text":"Treinador dando orienta\u00e7\u00f5es duras!https:\/\/twitter.com\/globoesportecom\/status\/1182101820048596994\u00a0\u2026","timestamp":1570673751000,"timestamp_epochs":1570673751,"tweet_id":"1182117510285529089","tweet_url":"\/Oledobrasil\/status\/1182117510285529089","user_id":"158092325","username":"Oledobrasil"},{"fullname":"Ol\u00e9 do Brasil","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Apenas o Palmeiras poderia brigar pelo t\u00edtulo com o Flamengo. Ou seja...\n\nFA\u00c7A SUA FESTA, TORCEDOR FLAMENGUISTA!<\/p>","is_retweet":0,"likes":1254,"replies":108,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":80,"text":"Apenas o Palmeiras poderia brigar pelo t\u00edtulo com o Flamengo. Ou seja...\n\nFA\u00c7A SUA FESTA, TORCEDOR FLAMENGUISTA!","timestamp":1570672975000,"timestamp_epochs":1570672975,"tweet_id":"1182114252917788672","tweet_url":"\/Oledobrasil\/status\/1182114252917788672","user_id":"158092325","username":"Oledobrasil"},{"fullname":"Ol\u00e9 do Brasil","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">O palmeirense j\u00e1 est\u00e1 com saudade do Felip\u00e3o?<\/p>","is_retweet":0,"likes":294,"replies":26,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":12,"text":"O palmeirense j\u00e1 est\u00e1 com saudade do Felip\u00e3o?","timestamp":1570672788000,"timestamp_epochs":1570672788,"tweet_id":"1182113468066996226","tweet_url":"\/Oledobrasil\/status\/1182113468066996226","user_id":"158092325","username":"Oledobrasil"},{"fullname":"Ol\u00e9 do Brasil","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"tl\">HAHAHAHHAHAHAHAHAHHAHAHAHHHAHAHAHAHHAHAHAHAHHA<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/Oledobrasil\/status\/1182110394418171906\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/khvsAfBWeb\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/Oledobrasil\/status\/1182110394418171906\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/Oledobrasil\/st<\/span><span class=\"invisible\">atus\/1182110394418171906<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":272,"replies":15,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":23,"text":"HAHAHAHHAHAHAHAHAHHAHAHAHHHAHAHAHAHHAHAHAHAHHAhttps:\/\/twitter.com\/Oledobrasil\/status\/1182110394418171906\u00a0\u2026","timestamp":1570672197000,"timestamp_epochs":1570672197,"tweet_id":"1182110991158579200","tweet_url":"\/Oledobrasil\/status\/1182110991158579200","user_id":"158092325","username":"Oledobrasil"},{"fullname":"Ol\u00e9 do Brasil","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Pessoal, algu\u00e9m sabe qual ingresso o Palmeiras comprou para assistir ao Santos?<\/p>","is_retweet":0,"likes":291,"replies":6,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":29,"text":"Pessoal, algu\u00e9m sabe qual ingresso o Palmeiras comprou para assistir ao Santos?","timestamp":1570672074000,"timestamp_epochs":1570672074,"tweet_id":"1182110477201104897","tweet_url":"\/Oledobrasil\/status\/1182110477201104897","user_id":"158092325","username":"Oledobrasil"},{"fullname":"Ol\u00e9 do Brasil","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Torcida na Vila Belmiro pede a entrada de Lucas Lima.\nTorcida do Santos, claro.<\/p>","is_retweet":0,"likes":241,"replies":5,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":11,"text":"Torcida na Vila Belmiro pede a entrada de Lucas Lima.\nTorcida do Santos, claro.","timestamp":1570672059000,"timestamp_epochs":1570672059,"tweet_id":"1182110412948611072","tweet_url":"\/Oledobrasil\/status\/1182110412948611072","user_id":"158092325","username":"Oledobrasil"},{"fullname":"Ol\u00e9 do Brasil","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">GOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOLLLLLLLLLLLL DO CABULOSO...... Frederico..... mas aguardem o VAR<\/p>","is_retweet":0,"likes":135,"replies":15,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":6,"text":"GOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOLLLLLLLLLLLL DO CABULOSO...... Frederico..... mas aguardem o VAR","timestamp":1570672055000,"timestamp_epochs":1570672055,"tweet_id":"1182110394418171906","tweet_url":"\/Oledobrasil\/status\/1182110394418171906","user_id":"158092325","username":"Oledobrasil"},{"fullname":"Ol\u00e9 do Brasil","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">J\u00e1 tocou o celular do Celso Roth?<\/p>","is_retweet":0,"likes":347,"replies":19,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":30,"text":"J\u00e1 tocou o celular do Celso Roth?","timestamp":1570671706000,"timestamp_epochs":1570671706,"tweet_id":"1182108931063255042","tweet_url":"\/Oledobrasil\/status\/1182108931063255042","user_id":"158092325","username":"Oledobrasil"},{"fullname":"Ol\u00e9 do Brasil","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">O Palmeiras est\u00e1 fora da disputa pelo t\u00edtulo. \n\nN\u00e3o adianta sonhar, palmeirense.<\/p>","is_retweet":0,"likes":999,"replies":57,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":56,"text":"O Palmeiras est\u00e1 fora da disputa pelo t\u00edtulo. \n\nN\u00e3o adianta sonhar, palmeirense.","timestamp":1570671465000,"timestamp_epochs":1570671465,"tweet_id":"1182107922358312960","tweet_url":"\/Oledobrasil\/status\/1182107922358312960","user_id":"158092325","username":"Oledobrasil"},{"fullname":"Ol\u00e9 do Brasil","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Anota a\u00ed: o Santos vai devolver a goleada do primeiro turno!<\/p>","is_retweet":1,"likes":434,"replies":25,"retweet_id":"1182105513380712448","retweeter_userid":"158092325","retweeter_username":"Oledobrasil","retweets":23,"text":"Anota a\u00ed: o Santos vai devolver a goleada do primeiro turno!","timestamp":1570668443000,"timestamp_epochs":1570668443,"tweet_id":"1182095246756323328","tweet_url":"\/Oledobrasil\/status\/1182095246756323328","user_id":"158092325","username":"Oledobrasil"},{"fullname":"Ol\u00e9 do Brasil","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Sosseguem a\u00ed.\nAqui \u00e9 Cruzeir\u00e3o Criminoso!<\/p>","is_retweet":0,"likes":507,"replies":28,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":57,"text":"Sosseguem a\u00ed.\nAqui \u00e9 Cruzeir\u00e3o Criminoso!","timestamp":1570670659000,"timestamp_epochs":1570670659,"tweet_id":"1182104541552107520","tweet_url":"\/Oledobrasil\/status\/1182104541552107520","user_id":"158092325","username":"Oledobrasil"},{"fullname":"Ol\u00e9 do Brasil","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Os melhores memes e coment\u00e1rios de CSA 1 x 0 Inter<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/shar.es\/aXFuC9\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/JzKjGJUFch\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/shar.es\/aXFuC9\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">shar.es\/aXFuC9<\/span><span class=\"invisible\"><\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span><\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":63,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":6,"text":"Os melhores memes e coment\u00e1rios de CSA 1 x 0 Interhttps:\/\/shar.es\/aXFuC9\u00a0","timestamp":1570670646000,"timestamp_epochs":1570670646,"tweet_id":"1182104485713371137","tweet_url":"\/Oledobrasil\/status\/1182104485713371137","user_id":"158092325","username":"Oledobrasil"},{"fullname":"Ol\u00e9 do Brasil","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Muito legal que o Mano colocou o Carlos Eduardo para a torcida poder variar quem xingar<\/p>","is_retweet":0,"likes":682,"replies":14,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":47,"text":"Muito legal que o Mano colocou o Carlos Eduardo para a torcida poder variar quem xingar","timestamp":1570669070000,"timestamp_epochs":1570669070,"tweet_id":"1182097873552457728","tweet_url":"\/Oledobrasil\/status\/1182097873552457728","user_id":"158092325","username":"Oledobrasil"},{"fullname":"Ol\u00e9 do Brasil","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Anota a\u00ed: o Santos vai devolver a goleada do primeiro turno!<\/p>","is_retweet":0,"likes":434,"replies":25,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":23,"text":"Anota a\u00ed: o Santos vai devolver a goleada do primeiro turno!","timestamp":1570668443000,"timestamp_epochs":1570668443,"tweet_id":"1182095246756323328","tweet_url":"\/Oledobrasil\/status\/1182095246756323328","user_id":"158092325","username":"Oledobrasil"},{"fullname":"Ol\u00e9 do Brasil","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">GOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOL DO SANTOS!<\/p>","is_retweet":1,"likes":114,"replies":6,"retweet_id":"1182095165831483394","retweeter_userid":"158092325","retweeter_username":"Oledobrasil","retweets":8,"text":"GOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOL DO SANTOS!","timestamp":1570668231000,"timestamp_epochs":1570668231,"tweet_id":"1182094355961696256","tweet_url":"\/Oledobrasil\/status\/1182094355961696256","user_id":"158092325","username":"Oledobrasil"},{"fullname":"Ol\u00e9 do Brasil","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">GOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOL DO SANTOS!<\/p>","is_retweet":0,"likes":114,"replies":6,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":8,"text":"GOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOL DO SANTOS!","timestamp":1570668231000,"timestamp_epochs":1570668231,"tweet_id":"1182094355961696256","tweet_url":"\/Oledobrasil\/status\/1182094355961696256","user_id":"158092325","username":"Oledobrasil"},{"fullname":"Ol\u00e9 do Brasil","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">Deixe a sua risada!<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/CSAoficial\/status\/1182086289673375744\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/9ONKoI40zT\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/CSAoficial\/status\/1182086289673375744\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/CSAoficial\/sta<\/span><span class=\"invisible\">tus\/1182086289673375744<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":369,"replies":21,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":10,"text":"Deixe a sua risada!https:\/\/twitter.com\/CSAoficial\/status\/1182086289673375744\u00a0\u2026","timestamp":1570667350000,"timestamp_epochs":1570667350,"tweet_id":"1182090662533091328","tweet_url":"\/Oledobrasil\/status\/1182090662533091328","user_id":"158092325","username":"Oledobrasil"},{"fullname":"Ol\u00e9 do Brasil","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">A camisa do CSA \u00e9 azul. \n\n\u00c9 claro que o Inter perderia.<\/p>","is_retweet":0,"likes":3062,"replies":25,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":265,"text":"A camisa do CSA \u00e9 azul. \n\n\u00c9 claro que o Inter perderia.","timestamp":1570666933000,"timestamp_epochs":1570666933,"tweet_id":"1182088911306276865","tweet_url":"\/Oledobrasil\/status\/1182088911306276865","user_id":"158092325","username":"Oledobrasil"},{"fullname":"Ol\u00e9 do Brasil","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Quem se ferrou com a aus\u00eancia do Gilberto no Cartola levanta a m\u00e3o?\n\no\/<\/p>","is_retweet":0,"likes":202,"replies":23,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":8,"text":"Quem se ferrou com a aus\u00eancia do Gilberto no Cartola levanta a m\u00e3o?\n\no\/","timestamp":1570666671000,"timestamp_epochs":1570666671,"tweet_id":"1182087812490940416","tweet_url":"\/Oledobrasil\/status\/1182087812490940416","user_id":"158092325","username":"Oledobrasil"},{"fullname":"Ol\u00e9 do Brasil","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"en\">Odair ou\nOcair?<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/SCInternacional\/status\/1182086757317332992\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/eACxT15Fph\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/SCInternacional\/status\/1182086757317332992\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/SCInternaciona<\/span><span class=\"invisible\">l\/status\/1182086757317332992<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":253,"replies":26,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":18,"text":"Odair ou\nOcair?https:\/\/twitter.com\/SCInternacional\/status\/1182086757317332992\u00a0\u2026","timestamp":1570666602000,"timestamp_epochs":1570666602,"tweet_id":"1182087524178636800","tweet_url":"\/Oledobrasil\/status\/1182087524178636800","user_id":"158092325","username":"Oledobrasil"},{"fullname":"Ol\u00e9 do Brasil","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"tl\">HAHAHAHAHAHAHAHAHAHAHAHAHAHAHAHAHAHAHAHAHAHAHAHAHAHAHAHAHAHAHAHAHAHHAHAHAHAHAHAHAHAHAHAHAHAHAHAHAHHAHAHAHAHAHAHAHAHHAHAHHAHAHAHHAHAHHAHAHAHAHHAHAHAHAHHAHAHAHHAHAHAHAHAH HAHAHAHAHAHAHAHAHAHAHAHAHAHAHAHAHAHAHAHAHAHAHAHAHAHAHAHAHAHAHAHAHAHHAHAHAHAHAHAHAHAHAHAHAHAHAHAHAHHAHAHAHAHAHAH<\/p>","is_retweet":0,"likes":991,"replies":27,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":82,"text":"HAHAHAHAHAHAHAHAHAHAHAHAHAHAHAHAHAHAHAHAHAHAHAHAHAHAHAHAHAHAHAHAHAHHAHAHAHAHAHAHAHAHAHAHAHAHAHAHAHHAHAHAHAHAHAHAHAHHAHAHHAHAHAHHAHAHHAHAHAHAHHAHAHAHAHHAHAHAHHAHAHAHAHAH HAHAHAHAHAHAHAHAHAHAHAHAHAHAHAHAHAHAHAHAHAHAHAHAHAHAHAHAHAHAHAHAHAHHAHAHAHAHAHAHAHAHAHAHAHAHAHAHAHHAHAHAHAHAHAH","timestamp":1570666357000,"timestamp_epochs":1570666357,"tweet_id":"1182086495986958338","tweet_url":"\/Oledobrasil\/status\/1182086495986958338","user_id":"158092325","username":"Oledobrasil"},{"fullname":"Ol\u00e9 do Brasil","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Sem zica neste momento. Voc\u00eas entenderam.<\/p>","is_retweet":0,"likes":108,"replies":6,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":3,"text":"Sem zica neste momento. Voc\u00eas entenderam.","timestamp":1570665174000,"timestamp_epochs":1570665174,"tweet_id":"1182081532695056384","tweet_url":"\/Oledobrasil\/status\/1182081532695056384","user_id":"158092325","username":"Oledobrasil"},{"fullname":"Ol\u00e9 do Brasil","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Sacanagem falar que o Botafogo s\u00f3 est\u00e1 ganhando para evitar a contrata\u00e7\u00e3o do Alberto Valentim<\/p>","is_retweet":0,"likes":565,"replies":11,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":29,"text":"Sacanagem falar que o Botafogo s\u00f3 est\u00e1 ganhando para evitar a contrata\u00e7\u00e3o do Alberto Valentim","timestamp":1570661428000,"timestamp_epochs":1570661428,"tweet_id":"1182065823835406336","tweet_url":"\/Oledobrasil\/status\/1182065823835406336","user_id":"158092325","username":"Oledobrasil"},{"fullname":"Ol\u00e9 do Brasil","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"und\"><img alt=\"\ud83d\udc4f\" aria-label=\"Emoji: S\u00edmbolo de aplausos\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f44f.png\" title=\"S\u00edmbolo de aplausos\"\/><img alt=\"\ud83d\udc4f\" aria-label=\"Emoji: S\u00edmbolo de aplausos\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f44f.png\" title=\"S\u00edmbolo de aplausos\"\/><img alt=\"\ud83d\udc4f\" aria-label=\"Emoji: S\u00edmbolo de aplausos\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f44f.png\" title=\"S\u00edmbolo de aplausos\"\/><img alt=\"\ud83d\udc4f\" aria-label=\"Emoji: S\u00edmbolo de aplausos\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f44f.png\" title=\"S\u00edmbolo de aplausos\"\/><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/globoesportecom\/status\/1182054454675279872\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/zAOPvkgmFY\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/globoesportecom\/status\/1182054454675279872\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/globoesporteco<\/span><span class=\"invisible\">m\/status\/1182054454675279872<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":336,"replies":6,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":10,"text":"https:\/\/twitter.com\/globoesportecom\/status\/1182054454675279872\u00a0\u2026","timestamp":1570659649000,"timestamp_epochs":1570659649,"tweet_id":"1182058361707225088","tweet_url":"\/Oledobrasil\/status\/1182058361707225088","user_id":"158092325","username":"Oledobrasil"},{"fullname":"Ol\u00e9 do Brasil","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Os botafoguenses tamb\u00e9m, mas s\u00f3 as quartas em que o Botafogo n\u00e3o joga.<\/p>","is_retweet":0,"likes":351,"replies":8,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":15,"text":"Os botafoguenses tamb\u00e9m, mas s\u00f3 as quartas em que o Botafogo n\u00e3o joga.","timestamp":1570658945000,"timestamp_epochs":1570658945,"tweet_id":"1182055408489439233","tweet_url":"\/Oledobrasil\/status\/1182055408489439233","user_id":"158092325","username":"Oledobrasil"},{"fullname":"Ol\u00e9 do Brasil","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Uma das coisas que eu mais gosto nessa vida \u00e9 a quarta-feira de futebol.<\/p>","is_retweet":0,"likes":1014,"replies":18,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":220,"text":"Uma das coisas que eu mais gosto nessa vida \u00e9 a quarta-feira de futebol.","timestamp":1570658219000,"timestamp_epochs":1570658219,"tweet_id":"1182052362715828225","tweet_url":"\/Oledobrasil\/status\/1182052362715828225","user_id":"158092325","username":"Oledobrasil"},{"fullname":"Ol\u00e9 do Brasil","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">Vamos falar de n\u00edvel t\u00e9cnico?<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/globoesportecom\/status\/1182012352788680704\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/sfHImMoHOk\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/globoesportecom\/status\/1182012352788680704\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/globoesporteco<\/span><span class=\"invisible\">m\/status\/1182012352788680704<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":1469,"replies":32,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":91,"text":"Vamos falar de n\u00edvel t\u00e9cnico?https:\/\/twitter.com\/globoesportecom\/status\/1182012352788680704\u00a0\u2026","timestamp":1570652951000,"timestamp_epochs":1570652951,"tweet_id":"1182030265629265920","tweet_url":"\/Oledobrasil\/status\/1182030265629265920","user_id":"158092325","username":"Oledobrasil"},{"fullname":"Ol\u00e9 do Brasil","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Not\u00edcias que parecem do Ol\u00e9________________________<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/esporte.ig.com.br\/futebol\/internacional\/2019-10-08\/zagueiro-anuncia-aposentadoria-da-selecao-francesa-sem-nunca-ter-sido-convocado.html\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/Vai6T2Pbgf\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/esporte.ig.com.br\/futebol\/internacional\/2019-10-08\/zagueiro-anuncia-aposentadoria-da-selecao-francesa-sem-nunca-ter-sido-convocado.html\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">esporte.ig.com.br\/futebol\/intern<\/span><span class=\"invisible\">acional\/2019-10-08\/zagueiro-anuncia-aposentadoria-da-selecao-francesa-sem-nunca-ter-sido-convocado.html<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":1083,"replies":11,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":90,"text":"Not\u00edcias que parecem do Ol\u00e9________________________https:\/\/esporte.ig.com.br\/futebol\/internacional\/2019-10-08\/zagueiro-anuncia-aposentadoria-da-selecao-francesa-sem-nunca-ter-sido-convocado.html\u00a0\u2026","timestamp":1570647171000,"timestamp_epochs":1570647171,"tweet_id":"1182006022778568704","tweet_url":"\/Oledobrasil\/status\/1182006022778568704","user_id":"158092325","username":"Oledobrasil"},{"fullname":"Ol\u00e9 do Brasil","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Ano que vem tem o <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"243728703\" dir=\"ltr\" href=\"\/AmericaMG\"><s>@<\/s><b>AmericaMG<\/b><\/a> na 1\u00aa divis\u00e3o e o Gal\u00e3o da Massa junto com o Cabuloso na 2\u00aa. Quem discorda n\u00e3o sabe nada de futebol!<\/p>","is_retweet":0,"likes":1086,"replies":29,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":42,"text":"Ano que vem tem o @AmericaMG na 1\u00aa divis\u00e3o e o Gal\u00e3o da Massa junto com o Cabuloso na 2\u00aa. Quem discorda n\u00e3o sabe nada de futebol!","timestamp":1570588545000,"timestamp_epochs":1570588545,"tweet_id":"1181760128955092992","tweet_url":"\/Oledobrasil\/status\/1181760128955092992","user_id":"158092325","username":"Oledobrasil"},{"fullname":"Ol\u00e9 do Brasil","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">O Cruzeiro n\u00e3o cai. Certeza. N\u00e3o tem zica que fa\u00e7a a Raposa ser rebaixada.<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/FoxSportsBrasil\/status\/1181664151351021568\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/yReNVYlj8B\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/FoxSportsBrasil\/status\/1181664151351021568\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/FoxSportsBrasi<\/span><span class=\"invisible\">l\/status\/1181664151351021568<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":4309,"replies":200,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":265,"text":"O Cruzeiro n\u00e3o cai. Certeza. N\u00e3o tem zica que fa\u00e7a a Raposa ser rebaixada.https:\/\/twitter.com\/FoxSportsBrasil\/status\/1181664151351021568\u00a0\u2026","timestamp":1570566597000,"timestamp_epochs":1570566597,"tweet_id":"1181668070802280448","tweet_url":"\/Oledobrasil\/status\/1181668070802280448","user_id":"158092325","username":"Oledobrasil"},{"fullname":"Ol\u00e9 do Brasil","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">Not\u00edcias que parecem do Ol\u00e9 do Brasil mas n\u00e3o s\u00e3o, porque asneira tem limite<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/UOLEsporte\/status\/1181320675568623616\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/Zv8YfM8aNe\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/UOLEsporte\/status\/1181320675568623616\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/UOLEsporte\/sta<\/span><span class=\"invisible\">tus\/1181320675568623616<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":2625,"replies":67,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":309,"text":"Not\u00edcias que parecem do Ol\u00e9 do Brasil mas n\u00e3o s\u00e3o, porque asneira tem limitehttps:\/\/twitter.com\/UOLEsporte\/status\/1181320675568623616\u00a0\u2026","timestamp":1570490011000,"timestamp_epochs":1570490011,"tweet_id":"1181346848063311873","tweet_url":"\/Oledobrasil\/status\/1181346848063311873","user_id":"158092325","username":"Oledobrasil"},{"fullname":"Ol\u00e9 do Brasil","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">Not\u00edcias que parecem do Ol\u00e9 do Brasil, mas n\u00e3o s\u00e3o.<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/UOLEsporte\/status\/1181281852411318272\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/IJw19KGr7j\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/UOLEsporte\/status\/1181281852411318272\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/UOLEsporte\/sta<\/span><span class=\"invisible\">tus\/1181281852411318272<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":962,"replies":20,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":90,"text":"Not\u00edcias que parecem do Ol\u00e9 do Brasil, mas n\u00e3o s\u00e3o.https:\/\/twitter.com\/UOLEsporte\/status\/1181281852411318272\u00a0\u2026","timestamp":1570485591000,"timestamp_epochs":1570485591,"tweet_id":"1181328307104694272","tweet_url":"\/Oledobrasil\/status\/1181328307104694272","user_id":"158092325","username":"Oledobrasil"},{"fullname":"Ol\u00e9 do Brasil","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Bom dia s\u00f3 pra quem tem certeza que o Cruzeiro n\u00e3o ser\u00e1 rebaixado!<\/p>","is_retweet":0,"likes":2804,"replies":148,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":145,"text":"Bom dia s\u00f3 pra quem tem certeza que o Cruzeiro n\u00e3o ser\u00e1 rebaixado!","timestamp":1570446828000,"timestamp_epochs":1570446828,"tweet_id":"1181165726280892416","tweet_url":"\/Oledobrasil\/status\/1181165726280892416","user_id":"158092325","username":"Oledobrasil"},{"fullname":"Ol\u00e9 do Brasil","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">O cara quer criticar nosso gosto musical, mas vejam o time dele... <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/PedroCrvg1998\/status\/1181000766418501634\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/8Kx4zWAdWR\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/PedroCrvg1998\/status\/1181000766418501634\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/PedroCrvg1998\/<\/span><span class=\"invisible\">status\/1181000766418501634<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":314,"replies":16,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":11,"text":"O cara quer criticar nosso gosto musical, mas vejam o time dele... https:\/\/twitter.com\/PedroCrvg1998\/status\/1181000766418501634\u00a0\u2026","timestamp":1570407906000,"timestamp_epochs":1570407906,"tweet_id":"1181002474246807552","tweet_url":"\/Oledobrasil\/status\/1181002474246807552","user_id":"158092325","username":"Oledobrasil"},{"fullname":"Ol\u00e9 do Brasil","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">Hahahahahahah eu amo o meu povo ... e nossos animais!<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/boliviazica\/status\/1180976984186408960\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/3u99xM5zHC\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/boliviazica\/status\/1180976984186408960\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/boliviazica\/st<\/span><span class=\"invisible\">atus\/1180976984186408960<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":712,"replies":7,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":56,"text":"Hahahahahahah eu amo o meu povo ... e nossos animais!https:\/\/twitter.com\/boliviazica\/status\/1180976984186408960\u00a0\u2026","timestamp":1570407090000,"timestamp_epochs":1570407090,"tweet_id":"1180999051363459073","tweet_url":"\/Oledobrasil\/status\/1180999051363459073","user_id":"158092325","username":"Oledobrasil"},{"fullname":"Ol\u00e9 do Brasil","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Olha, o Rock In Rio at\u00e9 que t\u00e1 bom, mas eu queria mesmo um evento com Ra\u00e7a Negra, Thiaguinho, Belo, Pericl\u00e3o e Rodriguinho tocando no mesmo dia, tudo isso acompanhado de alimentos de baixa gastronomia e cerveja de qualidade duvidosa.<\/p>","is_retweet":0,"likes":1337,"replies":47,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":218,"text":"Olha, o Rock In Rio at\u00e9 que t\u00e1 bom, mas eu queria mesmo um evento com Ra\u00e7a Negra, Thiaguinho, Belo, Pericl\u00e3o e Rodriguinho tocando no mesmo dia, tudo isso acompanhado de alimentos de baixa gastronomia e cerveja de qualidade duvidosa.","timestamp":1570405204000,"timestamp_epochs":1570405204,"tweet_id":"1180991140746715136","tweet_url":"\/Oledobrasil\/status\/1180991140746715136","user_id":"158092325","username":"Oledobrasil"},{"fullname":"Ol\u00e9 do Brasil","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Ent\u00e3o quer dizer que o Botafogo est\u00e1 precisando de um t\u00e9cnico?<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/ymhHmXeChS\">pic.twitter.com\/ymhHmXeChS<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":862,"replies":19,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":30,"text":"Ent\u00e3o quer dizer que o Botafogo est\u00e1 precisando de um t\u00e9cnico?pic.twitter.com\/ymhHmXeChS","timestamp":1570403680000,"timestamp_epochs":1570403680,"tweet_id":"1180984748128256000","tweet_url":"\/Oledobrasil\/status\/1180984748128256000","user_id":"158092325","username":"Oledobrasil"},{"fullname":"Ol\u00e9 do Brasil","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">CSA ainda vai classificar para a Sulamericana<\/p>","is_retweet":0,"likes":720,"replies":25,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":22,"text":"CSA ainda vai classificar para a Sulamericana","timestamp":1570401426000,"timestamp_epochs":1570401426,"tweet_id":"1180975293600845824","tweet_url":"\/Oledobrasil\/status\/1180975293600845824","user_id":"158092325","username":"Oledobrasil"},{"fullname":"Ol\u00e9 do Brasil","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Flamengo campe\u00e3o brasileiro.<\/p>","is_retweet":0,"likes":938,"replies":148,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":73,"text":"Flamengo campe\u00e3o brasileiro.","timestamp":1570395729000,"timestamp_epochs":1570395729,"tweet_id":"1180951401268219906","tweet_url":"\/Oledobrasil\/status\/1180951401268219906","user_id":"158092325","username":"Oledobrasil"},{"fullname":"Ol\u00e9 do Brasil","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Para virar o jogo, Palmeiras coloca Deyverson.\n\nPronto, essa \u00e9 a piada<\/p>","is_retweet":0,"likes":2317,"replies":25,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":143,"text":"Para virar o jogo, Palmeiras coloca Deyverson.\n\nPronto, essa \u00e9 a piada","timestamp":1570393124000,"timestamp_epochs":1570393124,"tweet_id":"1180940473638248449","tweet_url":"\/Oledobrasil\/status\/1180940473638248449","user_id":"158092325","username":"Oledobrasil"},{"fullname":"Ol\u00e9 do Brasil","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Palmeiras palmeirando<\/p>","is_retweet":0,"likes":622,"replies":34,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":72,"text":"Palmeiras palmeirando","timestamp":1570391406000,"timestamp_epochs":1570391406,"tweet_id":"1180933266972577792","tweet_url":"\/Oledobrasil\/status\/1180933266972577792","user_id":"158092325","username":"Oledobrasil"},{"fullname":"Ol\u00e9 do Brasil","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Quem foi o melhor jogador do Flamengo nessa partida?<\/p>","is_retweet":0,"likes":482,"replies":354,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":2,"text":"Quem foi o melhor jogador do Flamengo nessa partida?","timestamp":1570377643000,"timestamp_epochs":1570377643,"tweet_id":"1180875543866220544","tweet_url":"\/Oledobrasil\/status\/1180875543866220544","user_id":"158092325","username":"Oledobrasil"},{"fullname":"Ol\u00e9 do Brasil","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Nem a zica do Ol\u00e9 do Brasil pode fazer a Chape ganhar um ponto nesse jogo<\/p>","is_retweet":0,"likes":309,"replies":11,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":2,"text":"Nem a zica do Ol\u00e9 do Brasil pode fazer a Chape ganhar um ponto nesse jogo","timestamp":1570375269000,"timestamp_epochs":1570375269,"tweet_id":"1180865583035932672","tweet_url":"\/Oledobrasil\/status\/1180865583035932672","user_id":"158092325","username":"Oledobrasil"},{"fullname":"Ol\u00e9 do Brasil","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Quem pode salvar a Chape do rebaixamento?<\/p>","is_retweet":0,"likes":754,"replies":195,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":13,"text":"Quem pode salvar a Chape do rebaixamento?","timestamp":1570372956000,"timestamp_epochs":1570372956,"tweet_id":"1180855882097319936","tweet_url":"\/Oledobrasil\/status\/1180855882097319936","user_id":"158092325","username":"Oledobrasil"},{"fullname":"Ol\u00e9 do Brasil","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Quarta feira teremos Cruzeiro x Fluminense. Podemos dizer que \u00e9 uma final antecipada da s\u00e9rie B 2020?<\/p>","is_retweet":0,"likes":4687,"replies":111,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":343,"text":"Quarta feira teremos Cruzeiro x Fluminense. Podemos dizer que \u00e9 uma final antecipada da s\u00e9rie B 2020?","timestamp":1570327415000,"timestamp_epochs":1570327415,"tweet_id":"1180664869533765638","tweet_url":"\/Oledobrasil\/status\/1180664869533765638","user_id":"158092325","username":"Oledobrasil"},{"fullname":"Ol\u00e9 do Brasil","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">O Lomba machucou o lombo.<\/p>","is_retweet":0,"likes":155,"replies":6,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":6,"text":"O Lomba machucou o lombo.","timestamp":1570325419000,"timestamp_epochs":1570325419,"tweet_id":"1180656499523235840","tweet_url":"\/Oledobrasil\/status\/1180656499523235840","user_id":"158092325","username":"Oledobrasil"},{"fullname":"Ol\u00e9 do Brasil","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Torcedor Colorado reclamando do VAR. Os caras direto jogam com um \u00e1rbitro oficial do clube em campo, que \u00e9 o D\u2019Alessandro.<\/p>","is_retweet":0,"likes":1208,"replies":15,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":63,"text":"Torcedor Colorado reclamando do VAR. Os caras direto jogam com um \u00e1rbitro oficial do clube em campo, que \u00e9 o D\u2019Alessandro.","timestamp":1570325335000,"timestamp_epochs":1570325335,"tweet_id":"1180656145754722305","tweet_url":"\/Oledobrasil\/status\/1180656145754722305","user_id":"158092325","username":"Oledobrasil"},{"fullname":"Ol\u00e9 do Brasil","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">N\u00e3o. Pr\u00f3ximo...<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/desde_1988_\/status\/1180654867754442752\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/h7EZXX2cLb\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/desde_1988_\/status\/1180654867754442752\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/desde_1988_\/st<\/span><span class=\"invisible\">atus\/1180654867754442752<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":353,"replies":12,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":20,"text":"N\u00e3o. Pr\u00f3ximo...https:\/\/twitter.com\/desde_1988_\/status\/1180654867754442752\u00a0\u2026","timestamp":1570325066000,"timestamp_epochs":1570325066,"tweet_id":"1180655017566572549","tweet_url":"\/Oledobrasil\/status\/1180655017566572549","user_id":"158092325","username":"Oledobrasil"},{"fullname":"Ol\u00e9 do Brasil","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Gente, o Internacional quer ganhar de algu\u00e9m com Ne\u00edlton. A\u00ed nem em cima do Cabuloso.<\/p>","is_retweet":0,"likes":310,"replies":11,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":9,"text":"Gente, o Internacional quer ganhar de algu\u00e9m com Ne\u00edlton. A\u00ed nem em cima do Cabuloso.","timestamp":1570325017000,"timestamp_epochs":1570325017,"tweet_id":"1180654810808360961","tweet_url":"\/Oledobrasil\/status\/1180654810808360961","user_id":"158092325","username":"Oledobrasil"},{"fullname":"Ol\u00e9 do Brasil","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">GOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOLLLLLLLLLLLLLLLL DO CABULOSO .... Frederico<\/p>","is_retweet":0,"likes":198,"replies":25,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":9,"text":"GOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOLLLLLLLLLLLLLLLL DO CABULOSO .... Frederico","timestamp":1570324930000,"timestamp_epochs":1570324930,"tweet_id":"1180654448164691974","tweet_url":"\/Oledobrasil\/status\/1180654448164691974","user_id":"158092325","username":"Oledobrasil"},{"fullname":"Ol\u00e9 do Brasil","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Tweet reservado para voc\u00ea dizer em qual rodada o Cruzeiro ser\u00e1 rebaixado<\/p>","is_retweet":0,"likes":2392,"replies":409,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":118,"text":"Tweet reservado para voc\u00ea dizer em qual rodada o Cruzeiro ser\u00e1 rebaixado","timestamp":1570321311000,"timestamp_epochs":1570321311,"tweet_id":"1180639268064112641","tweet_url":"\/Oledobrasil\/status\/1180639268064112641","user_id":"158092325","username":"Oledobrasil"},{"fullname":"Ol\u00e9 do Brasil","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Cruzeiro j\u00e1 tomou gol?<\/p>","is_retweet":0,"likes":597,"replies":43,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":24,"text":"Cruzeiro j\u00e1 tomou gol?","timestamp":1570320855000,"timestamp_epochs":1570320855,"tweet_id":"1180637356619177984","tweet_url":"\/Oledobrasil\/status\/1180637356619177984","user_id":"158092325","username":"Oledobrasil"},{"fullname":"Ol\u00e9 do Brasil","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Como foi Gr\u00eamio x Corinthians?<\/p>","is_retweet":0,"likes":192,"replies":88,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":1,"text":"Como foi Gr\u00eamio x Corinthians?","timestamp":1570320069000,"timestamp_epochs":1570320069,"tweet_id":"1180634060491759618","tweet_url":"\/Oledobrasil\/status\/1180634060491759618","user_id":"158092325","username":"Oledobrasil"},{"fullname":"Ol\u00e9 do Brasil","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">zicamos<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/Oledobrasil\/status\/1179549542808739840\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/sQoe1KZRlf\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/Oledobrasil\/status\/1179549542808739840\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/Oledobrasil\/st<\/span><span class=\"invisible\">atus\/1179549542808739840<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":237,"replies":7,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":6,"text":"zicamoshttps:\/\/twitter.com\/Oledobrasil\/status\/1179549542808739840\u00a0\u2026","timestamp":1570308055000,"timestamp_epochs":1570308055,"tweet_id":"1180583670244970503","tweet_url":"\/Oledobrasil\/status\/1180583670244970503","user_id":"158092325","username":"Oledobrasil"},{"fullname":"Ol\u00e9 do Brasil","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Confira a classifica\u00e7\u00e3o real do Brasileir\u00e3o 2019 sem erros de arbitragem<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/shar.es\/aXDxsj\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/WyOTxbmFfg\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/shar.es\/aXDxsj\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">shar.es\/aXDxsj<\/span><span class=\"invisible\"><\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span><\/span><\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":135,"replies":26,"retweet_id":"1180546994516963329","retweeter_userid":"158092325","retweeter_username":"Oledobrasil","retweets":15,"text":"Confira a classifica\u00e7\u00e3o real do Brasileir\u00e3o 2019 sem erros de arbitragemhttps:\/\/shar.es\/aXDxsj\u00a0","timestamp":1569968848000,"timestamp_epochs":1569968848,"tweet_id":"1179160932850831360","tweet_url":"\/Oledobrasil\/status\/1179160932850831360","user_id":"158092325","username":"Oledobrasil"},{"fullname":"momentos engra\u00e7ados do futebol","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"und\"><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/l9L6riQ3IN\">pic.twitter.com\/l9L6riQ3IN<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":33126,"replies":395,"retweet_id":"1180545962634285056","retweeter_userid":"158092325","retweeter_username":"Oledobrasil","retweets":8621,"text":"pic.twitter.com\/l9L6riQ3IN","timestamp":1570235215000,"timestamp_epochs":1570235215,"tweet_id":"1180278155988344833","tweet_url":"\/futebolncontext\/status\/1180278155988344833","user_id":"1161739148786618369","username":"futebolncontext"},{"fullname":"Ol\u00e9 do Brasil","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">Cheirinho online<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/esportv\/status\/1180519402262777856\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/aWj5Mi9bps\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/esportv\/status\/1180519402262777856\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/esportv\/status<\/span><span class=\"invisible\">\/1180519402262777856<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":3437,"replies":49,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":332,"text":"Cheirinho onlinehttps:\/\/twitter.com\/esportv\/status\/1180519402262777856\u00a0\u2026","timestamp":1570298705000,"timestamp_epochs":1570298705,"tweet_id":"1180544453402075136","tweet_url":"\/Oledobrasil\/status\/1180544453402075136","user_id":"158092325","username":"Oledobrasil"},{"fullname":"Ol\u00e9 do Brasil","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">\u201cCr\u00e9dito <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"2419606566\" dir=\"ltr\" href=\"\/boliviazica\"><s>@<\/s><b>boliviazica<\/b><\/a>\u201d, mas poderia ser Ol\u00e9 do Brasil.<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/Esp_Interativo\/status\/1180198400001622016\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/HAD04610ve\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/Esp_Interativo\/status\/1180198400001622016\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/Esp_Interativo<\/span><span class=\"invisible\">\/status\/1180198400001622016<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":737,"replies":29,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":22,"text":"\u201cCr\u00e9dito @boliviazica\u201d, mas poderia ser Ol\u00e9 do Brasil.https:\/\/twitter.com\/Esp_Interativo\/status\/1180198400001622016\u00a0\u2026","timestamp":1570228963000,"timestamp_epochs":1570228963,"tweet_id":"1180251934269362177","tweet_url":"\/Oledobrasil\/status\/1180251934269362177","user_id":"158092325","username":"Oledobrasil"},{"fullname":"Ol\u00e9 do Brasil","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">\u201cS\u00e9rio? Sabia n\u00e3o! Que merda hein\u201d<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/ESPNagora\/status\/1180182530294784001\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/meWb7JToLC\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/ESPNagora\/status\/1180182530294784001\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/ESPNagora\/stat<\/span><span class=\"invisible\">us\/1180182530294784001<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":751,"replies":6,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":39,"text":"\u201cS\u00e9rio? Sabia n\u00e3o! Que merda hein\u201dhttps:\/\/twitter.com\/ESPNagora\/status\/1180182530294784001\u00a0\u2026","timestamp":1570216455000,"timestamp_epochs":1570216455,"tweet_id":"1180199472137216000","tweet_url":"\/Oledobrasil\/status\/1180199472137216000","user_id":"158092325","username":"Oledobrasil"},{"fullname":"Ol\u00e9 do Brasil","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">Not\u00edcias que parecem do Ol\u00e9 do Brasil, mas mano, n\u00e3o s\u00e3o<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/UOLEsporte\/status\/1180192681269633024\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/jP4C7zUTFJ\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/UOLEsporte\/status\/1180192681269633024\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/UOLEsporte\/sta<\/span><span class=\"invisible\">tus\/1180192681269633024<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":2667,"replies":56,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":325,"text":"Not\u00edcias que parecem do Ol\u00e9 do Brasil, mas mano, n\u00e3o s\u00e3ohttps:\/\/twitter.com\/UOLEsporte\/status\/1180192681269633024\u00a0\u2026","timestamp":1570214923000,"timestamp_epochs":1570214923,"tweet_id":"1180193045205127169","tweet_url":"\/Oledobrasil\/status\/1180193045205127169","user_id":"158092325","username":"Oledobrasil"},{"fullname":"Ol\u00e9 do Brasil","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">Caramba que d\u00favida!<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/SporTV\/status\/1179803734370598912\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/PyIl0ZiJuh\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/SporTV\/status\/1179803734370598912\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/SporTV\/status\/<\/span><span class=\"invisible\">1179803734370598912<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":2398,"replies":47,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":168,"text":"Caramba que d\u00favida!https:\/\/twitter.com\/SporTV\/status\/1179803734370598912\u00a0\u2026","timestamp":1570207518000,"timestamp_epochs":1570207518,"tweet_id":"1180161985767464963","tweet_url":"\/Oledobrasil\/status\/1180161985767464963","user_id":"158092325","username":"Oledobrasil"},{"fullname":"Ol\u00e9 do Brasil","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">Not\u00edcias que parecem do Ol\u00e9 do Brasil mas n\u00e3o s\u00e3o, porque a gente sabe que est\u00e1tua n\u00e3o faz gol<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/folha\/status\/1180136251393003521\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/RgyucD5pAP\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/folha\/status\/1180136251393003521\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/folha\/status\/1<\/span><span class=\"invisible\">180136251393003521<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":660,"replies":6,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":36,"text":"Not\u00edcias que parecem do Ol\u00e9 do Brasil mas n\u00e3o s\u00e3o, porque a gente sabe que est\u00e1tua n\u00e3o faz golhttps:\/\/twitter.com\/folha\/status\/1180136251393003521\u00a0\u2026","timestamp":1570202142000,"timestamp_epochs":1570202142,"tweet_id":"1180139437105266690","tweet_url":"\/Oledobrasil\/status\/1180139437105266690","user_id":"158092325","username":"Oledobrasil"},{"fullname":"Ol\u00e9 do Brasil","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">E com raz\u00e3o!!!<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/JornalOGlobo\/status\/1179800923108855809\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/SkQNJ9GMZD\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/JornalOGlobo\/status\/1179800923108855809\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/JornalOGlobo\/s<\/span><span class=\"invisible\">tatus\/1179800923108855809<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":395,"replies":23,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":9,"text":"E com raz\u00e3o!!!https:\/\/twitter.com\/JornalOGlobo\/status\/1179800923108855809\u00a0\u2026","timestamp":1570134437000,"timestamp_epochs":1570134437,"tweet_id":"1179855461790752769","tweet_url":"\/Oledobrasil\/status\/1179855461790752769","user_id":"158092325","username":"Oledobrasil"},{"fullname":"Ol\u00e9 do Brasil","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">Olha o gol do Gabigol a\u00ed<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/Arsenal\/status\/1179837618634272770\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/ZH4UnKFVEe\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/Arsenal\/status\/1179837618634272770\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/Arsenal\/status<\/span><span class=\"invisible\">\/1179837618634272770<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":1975,"replies":17,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":88,"text":"Olha o gol do Gabigol a\u00edhttps:\/\/twitter.com\/Arsenal\/status\/1179837618634272770\u00a0\u2026","timestamp":1570134239000,"timestamp_epochs":1570134239,"tweet_id":"1179854632929112064","tweet_url":"\/Oledobrasil\/status\/1179854632929112064","user_id":"158092325","username":"Oledobrasil"},{"fullname":"Ol\u00e9 do Brasil","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Os melhores memes e coment\u00e1rios de Gr\u00eamio 1 x 1 Flamengo<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/shar.es\/aXO7LR\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/x1DmJlOXD7\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/shar.es\/aXO7LR\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">shar.es\/aXO7LR<\/span><span class=\"invisible\"><\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span><\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":54,"replies":3,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":1,"text":"Os melhores memes e coment\u00e1rios de Gr\u00eamio 1 x 1 Flamengohttps:\/\/shar.es\/aXO7LR\u00a0","timestamp":1570070880000,"timestamp_epochs":1570070880,"tweet_id":"1179588886869286914","tweet_url":"\/Oledobrasil\/status\/1179588886869286914","user_id":"158092325","username":"Oledobrasil"}]