[{"fullname":"S\u00ea Basti\u00e3o!","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">valeu genteee<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/open.spotify.com\/wrapped\/artists2019\/a4471e53f5f77657e8b7ec65392af26f8b0ea32b?lang=pt-BR\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/LRrDYGKIBo\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/open.spotify.com\/wrapped\/artists2019\/a4471e53f5f77657e8b7ec65392af26f8b0ea32b?lang=pt-BR\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">open.spotify.com\/wrapped\/artist<\/span><span class=\"invisible\">s2019\/a4471e53f5f77657e8b7ec65392af26f8b0ea32b?lang=pt-BR<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":11,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":1,"text":"valeu genteeehttps:\/\/open.spotify.com\/wrapped\/artists2019\/a4471e53f5f77657e8b7ec65392af26f8b0ea32b?lang=pt-BR\u00a0\u2026","timestamp":1575642709000,"timestamp_epochs":1575642709,"tweet_id":"1202958828083527681","tweet_url":"\/se_bastiao\/status\/1202958828083527681","user_id":"1155294780915638272","username":"se_bastiao"},{"fullname":"P\u00e9 sem curvinha","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Hoje a <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"985134376781565953\" dir=\"ltr\" href=\"\/gregorbanda\"><s>@<\/s><b>gregorbanda<\/b><\/a> lan\u00e7ou essa live session lindona da faixa \"O Caos e a F\u00e9\", gravada no UP Music Studio. O trampo t\u00e1 muito bonito e merece aquele RT maroto dos brothers.<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/youtu.be\/a6OYhJ75UTc\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/C4WcMkCafX\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/youtu.be\/a6OYhJ75UTc\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">youtu.be\/a6OYhJ75UTc<\/span><span class=\"invisible\"><\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span><\/span><\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":8,"replies":0,"retweet_id":"1195840908194803713","retweeter_userid":"1155294780915638272","retweeter_username":"se_bastiao","retweets":9,"text":"Hoje a @gregorbanda lan\u00e7ou essa live session lindona da faixa \"O Caos e a F\u00e9\", gravada no UP Music Studio. O trampo t\u00e1 muito bonito e merece aquele RT maroto dos brothers.https:\/\/youtu.be\/a6OYhJ75UTc\u00a0","timestamp":1573831359000,"timestamp_epochs":1573831359,"tweet_id":"1195361475986120704","tweet_url":"\/ralphjrpassos\/status\/1195361475986120704","user_id":"166962721","username":"ralphjrpassos"},{"fullname":"S\u00ea Basti\u00e3o!","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Pode procurar nas outras plataformas tamb\u00e9m, postamos em tudo quanto foi lugar<\/p>","is_retweet":0,"likes":2,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Pode procurar nas outras plataformas tamb\u00e9m, postamos em tudo quanto foi lugar","timestamp":1572008882000,"timestamp_epochs":1572008882,"tweet_id":"1187717454203703301","tweet_url":"\/se_bastiao\/status\/1187717454203703301","user_id":"1155294780915638272","username":"se_bastiao"},{"fullname":"S\u00ea Basti\u00e3o!","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Lan\u00e7amos a live de \"GRA\u00c7A\" no Spotify :)\n\nOuve e compartilha com a galera, fizemos com muito carinho!<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/open.spotify.com\/track\/5DkGYOyi3XV1l6aPee61eT?si=oj6QGKGPSiuFuKtJ35cxAQ\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/Z0Yht7UKp8\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/open.spotify.com\/track\/5DkGYOyi3XV1l6aPee61eT?si=oj6QGKGPSiuFuKtJ35cxAQ\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">open.spotify.com\/track\/5DkGYOyi<\/span><span class=\"invisible\">3XV1l6aPee61eT?si=oj6QGKGPSiuFuKtJ35cxAQ<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":10,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":5,"text":"Lan\u00e7amos a live de \"GRA\u00c7A\" no Spotify :)\n\nOuve e compartilha com a galera, fizemos com muito carinho!https:\/\/open.spotify.com\/track\/5DkGYOyi3XV1l6aPee61eT?si=oj6QGKGPSiuFuKtJ35cxAQ\u00a0\u2026","timestamp":1572007848000,"timestamp_epochs":1572007848,"tweet_id":"1187713118123806723","tweet_url":"\/se_bastiao\/status\/1187713118123806723","user_id":"1155294780915638272","username":"se_bastiao"},{"fullname":"natasha n\u00e3o aguenta mais","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">gente t\u00e1 maravilhoso dms, vejam <img alt=\"\ud83d\udc99\" aria-label=\"Emoji: Cora\u00e7\u00e3o azul\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f499.png\" title=\"Cora\u00e7\u00e3o azul\"\/><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/se_bastiao\/status\/1185039618930032641\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/zRpDlLX7Uf\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/se_bastiao\/status\/1185039618930032641\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/se_bastiao\/sta<\/span><span class=\"invisible\">tus\/1185039618930032641<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":1,"replies":0,"retweet_id":"1185149956669296648","retweeter_userid":"1155294780915638272","retweeter_username":"se_bastiao","retweets":1,"text":"gente t\u00e1 maravilhoso dms, vejam https:\/\/twitter.com\/se_bastiao\/status\/1185039618930032641\u00a0\u2026","timestamp":1571389416000,"timestamp_epochs":1571389416,"tweet_id":"1185119227436589056","tweet_url":"\/nataxatismos\/status\/1185119227436589056","user_id":"2577656576","username":"nataxatismos"},{"fullname":"S\u00ea Basti\u00e3o!","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">GRA\u00c7A - AO VIVO NO UP MUSIC\n\nLink completo do v\u00eddeo:\n<a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https:\/\/youtu.be\/cPoKtAAUyYY\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/hoeXkqySHB\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/youtu.be\/cPoKtAAUyYY\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">youtu.be\/cPoKtAAUyYY<\/span><span class=\"invisible\"><\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span><\/span><\/a>\n\nEm breve o \u00e1udio vai estar dispon\u00edvel nas plataformas de streaming :)<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/Z1RKvpqYJ5\">pic.twitter.com\/Z1RKvpqYJ5<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":11,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":5,"text":"GRA\u00c7A - AO VIVO NO UP MUSIC\n\nLink completo do v\u00eddeo:\nhttps:\/\/youtu.be\/cPoKtAAUyYY\u00a0\n\nEm breve o \u00e1udio vai estar dispon\u00edvel nas plataformas de streaming :)pic.twitter.com\/Z1RKvpqYJ5","timestamp":1571370436000,"timestamp_epochs":1571370436,"tweet_id":"1185039618930032641","tweet_url":"\/se_bastiao\/status\/1185039618930032641","user_id":"1155294780915638272","username":"se_bastiao"},{"fullname":"S\u00ea Basti\u00e3o!","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Passando aqui pra avisar que 00:00 em ponto o v\u00eddeo da live que gravamos vai estar dispon\u00edvel nesse belo link a seguir:\n\n<a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https:\/\/youtu.be\/cPoKtAAUyYY\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/hoeXkqySHB\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/youtu.be\/cPoKtAAUyYY\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">youtu.be\/cPoKtAAUyYY<\/span><span class=\"invisible\"><\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span><\/span><\/a>\n\nBEIJOS <img alt=\"\ud83d\udc9e\" aria-label=\"Emoji: Cora\u00e7\u00f5es girat\u00f3rios\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f49e.png\" title=\"Cora\u00e7\u00f5es girat\u00f3rios\"\/><\/p>","is_retweet":0,"likes":5,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":2,"text":"Passando aqui pra avisar que 00:00 em ponto o v\u00eddeo da live que gravamos vai estar dispon\u00edvel nesse belo link a seguir:\n\nhttps:\/\/youtu.be\/cPoKtAAUyYY\u00a0\n\nBEIJOS ","timestamp":1571361485000,"timestamp_epochs":1571361485,"tweet_id":"1185002074255347718","tweet_url":"\/se_bastiao\/status\/1185002074255347718","user_id":"1155294780915638272","username":"se_bastiao"},{"fullname":"S\u00ea Basti\u00e3o!","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Postar esse trechinho de \"GRA\u00c7A\" aqui tamb\u00e9m...\n\nSexta sai a live completa <img alt=\"\ud83d\udc95\" aria-label=\"Emoji: Dois cora\u00e7\u00f5es\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f495.png\" title=\"Dois cora\u00e7\u00f5es\"\/><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/n6Rmzt89L6\">pic.twitter.com\/n6Rmzt89L6<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":22,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":11,"text":"Postar esse trechinho de \"GRA\u00c7A\" aqui tamb\u00e9m...\n\nSexta sai a live completa pic.twitter.com\/n6Rmzt89L6","timestamp":1571065181000,"timestamp_epochs":1571065181,"tweet_id":"1183759287367163906","tweet_url":"\/se_bastiao\/status\/1183759287367163906","user_id":"1155294780915638272","username":"se_bastiao"},{"fullname":"S\u00ea Basti\u00e3o!","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">GRA\u00c7A - PR\u00c9VIA\n.\nAo vivo no upmusicstudio\n.\nLive completa da can\u00e7\u00e3o 'Gra\u00e7a' dispon\u00edvel dia 18 (nessa sexta)\n.\nAcompanha a gente por aqui e fica ligado nas novidades :) em Goi\u00e2nia, Goi\u00e1s, Brasil <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https:\/\/www.instagram.com\/p\/B3mjJ4yH3TX\/?igshid=128wep261fgre\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/JfVlPnvfXZ\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/www.instagram.com\/p\/B3mjJ4yH3TX\/?igshid=128wep261fgre\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/www.<\/span><span class=\"js-display-url\">instagram.com\/p\/B3mjJ4yH3TX\/<\/span><span class=\"invisible\">?igshid=128wep261fgre<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":4,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":2,"text":"GRA\u00c7A - PR\u00c9VIA\n.\nAo vivo no upmusicstudio\n.\nLive completa da can\u00e7\u00e3o 'Gra\u00e7a' dispon\u00edvel dia 18 (nessa sexta)\n.\nAcompanha a gente por aqui e fica ligado nas novidades :) em Goi\u00e2nia, Goi\u00e1s, Brasil https:\/\/www.instagram.com\/p\/B3mjJ4yH3TX\/?igshid=128wep261fgre\u00a0\u2026","timestamp":1571064254000,"timestamp_epochs":1571064254,"tweet_id":"1183755395669450753","tweet_url":"\/se_bastiao\/status\/1183755395669450753","user_id":"1155294780915638272","username":"se_bastiao"},{"fullname":"S\u00ea Basti\u00e3o!","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">oia noisss<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/t0FA1lccpB\">pic.twitter.com\/t0FA1lccpB<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":6,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"oia noissspic.twitter.com\/t0FA1lccpB","timestamp":1569861017000,"timestamp_epochs":1569861017,"tweet_id":"1178708657221128199","tweet_url":"\/se_bastiao\/status\/1178708657221128199","user_id":"1155294780915638272","username":"se_bastiao"},{"fullname":"NANA","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">chama a <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"1155294780915638272\" dir=\"ltr\" href=\"\/se_bastiao\"><s>@<\/s><b>se_bastiao<\/b><\/a> pra abrir todos os shows de voc\u00eas em goi\u00e2nia ok fica essa dica ai<\/p>","is_retweet":1,"likes":8,"replies":3,"retweet_id":"1176538428466442241","retweeter_userid":"1155294780915638272","retweeter_username":"se_bastiao","retweets":1,"text":"chama a @se_bastiao pra abrir todos os shows de voc\u00eas em goi\u00e2nia ok fica essa dica ai","timestamp":1569342162000,"timestamp_epochs":1569342162,"tweet_id":"1176532420117630978","tweet_url":"\/alrdgs\/status\/1176532420117630978","user_id":"718146392","username":"alrdgs"},{"fullname":"S\u00ea Basti\u00e3o!","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">bjs amamos vcs, colem no rol\u00ea vai ser b\u00e3oooo (\u00e9 s\u00e9rio, v\u00e1rias bandas incr\u00edveis, APOIE A CENA IRM\u00c3O)\n\nenois<\/p>","is_retweet":0,"likes":2,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"bjs amamos vcs, colem no rol\u00ea vai ser b\u00e3oooo (\u00e9 s\u00e9rio, v\u00e1rias bandas incr\u00edveis, APOIE A CENA IRM\u00c3O)\n\nenois","timestamp":1569327079000,"timestamp_epochs":1569327079,"tweet_id":"1176469157040271360","tweet_url":"\/se_bastiao\/status\/1176469157040271360","user_id":"1155294780915638272","username":"se_bastiao"},{"fullname":"S\u00ea Basti\u00e3o!","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Nesse s\u00e1bado, dia 28, tocamos no festival vaca amarela, pontualmente as 19h, rolezin suave com ingresso \"quanto vale o show\" (a partir de 5 pila, n\u00e3o da pra perder ne)<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/3A8VWICbbX\">pic.twitter.com\/3A8VWICbbX<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":14,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":5,"text":"Nesse s\u00e1bado, dia 28, tocamos no festival vaca amarela, pontualmente as 19h, rolezin suave com ingresso \"quanto vale o show\" (a partir de 5 pila, n\u00e3o da pra perder ne)pic.twitter.com\/3A8VWICbbX","timestamp":1569327029000,"timestamp_epochs":1569327029,"tweet_id":"1176468948776345600","tweet_url":"\/se_bastiao\/status\/1176468948776345600","user_id":"1155294780915638272","username":"se_bastiao"},{"fullname":"S\u00ea Basti\u00e3o!","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">todo mundo andou meio ocupado esses tempo preparando coisa nova e ensaiando bastante, s\u00e1bado agora tem rol\u00ea e a gente queria mt q vcs colassem &lt;3<\/p>","is_retweet":0,"likes":2,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"todo mundo andou meio ocupado esses tempo preparando coisa nova e ensaiando bastante, s\u00e1bado agora tem rol\u00ea e a gente queria mt q vcs colassem <3","timestamp":1569326958000,"timestamp_epochs":1569326958,"tweet_id":"1176468648233451520","tweet_url":"\/se_bastiao\/status\/1176468648233451520","user_id":"1155294780915638272","username":"se_bastiao"},{"fullname":"S\u00ea Basti\u00e3o!","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">FALA MEUS CHEGADO<\/p>","is_retweet":0,"likes":1,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"FALA MEUS CHEGADO","timestamp":1569326920000,"timestamp_epochs":1569326920,"tweet_id":"1176468488690524162","tweet_url":"\/se_bastiao\/status\/1176468488690524162","user_id":"1155294780915638272","username":"se_bastiao"},{"fullname":"S\u00ea Basti\u00e3o!","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Oi. Gravamos uma surpresinha semana passada. Em breve anunciamos por aqui.. fiquem de olho :)<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/QLDPzga7ff\">pic.twitter.com\/QLDPzga7ff<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":28,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":4,"text":"Oi. Gravamos uma surpresinha semana passada. Em breve anunciamos por aqui.. fiquem de olho :)pic.twitter.com\/QLDPzga7ff","timestamp":1568046475000,"timestamp_epochs":1568046475,"tweet_id":"1171097913440624640","tweet_url":"\/se_bastiao\/status\/1171097913440624640","user_id":"1155294780915638272","username":"se_bastiao"},{"fullname":"S\u00ea Basti\u00e3o!","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">pedacinho do show de ontem, desse dia que vamos guardar com carinho pra sempre :)<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/SsWeSq1G4Y\">pic.twitter.com\/SsWeSq1G4Y<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":13,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":3,"text":"pedacinho do show de ontem, desse dia que vamos guardar com carinho pra sempre :)pic.twitter.com\/SsWeSq1G4Y","timestamp":1566219124000,"timestamp_epochs":1566219124,"tweet_id":"1163433447278481408","tweet_url":"\/se_bastiao\/status\/1163433447278481408","user_id":"1155294780915638272","username":"se_bastiao"},{"fullname":"newaverton","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">momentos q eu n vou esquecer nunquinha\n\nobg bananada<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/tejI5WM7z2\">pic.twitter.com\/tejI5WM7z2<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":12,"replies":1,"retweet_id":"1163432254397435904","retweeter_userid":"1155294780915638272","retweeter_username":"se_bastiao","retweets":2,"text":"momentos q eu n vou esquecer nunquinha\n\nobg bananadapic.twitter.com\/tejI5WM7z2","timestamp":1566216905000,"timestamp_epochs":1566216905,"tweet_id":"1163424143880179714","tweet_url":"\/wetervon\/status\/1163424143880179714","user_id":"1180016233","username":"wetervon"},{"fullname":"natasha n\u00e3o aguenta mais","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">e obviamente o melhor show do festival inteiro foi o da <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"1155294780915638272\" dir=\"ltr\" href=\"\/se_bastiao\"><s>@<\/s><b>se_bastiao<\/b><\/a> e quem concorda respira<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/JifRvowdgM\">pic.twitter.com\/JifRvowdgM<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":9,"replies":1,"retweet_id":"1163432196818067456","retweeter_userid":"1155294780915638272","retweeter_username":"se_bastiao","retweets":2,"text":"e obviamente o melhor show do festival inteiro foi o da @se_bastiao e quem concorda respirapic.twitter.com\/JifRvowdgM","timestamp":1566207566000,"timestamp_epochs":1566207566,"tweet_id":"1163384972432031745","tweet_url":"\/nataxatismos\/status\/1163384972432031745","user_id":"2577656576","username":"nataxatismos"},{"fullname":"NANA","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"fi\">avoa mariposa... <img alt=\"\ud83d\ude0e\" aria-label=\"Emoji: Cara sorridente com \u00f3culos de sol\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f60e.png\" title=\"Cara sorridente com \u00f3culos de sol\"\/><img alt=\"\ud83d\ude4f\ud83c\udffb\" aria-label=\"Emoji: Pessoa com as m\u00e3os postas (tom de pele claro)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f64f-1f3fb.png\" title=\"Pessoa com as m\u00e3os postas (tom de pele claro)\"\/><img alt=\"\ud83c\udf1e\" aria-label=\"Emoji: Sol com cara\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f31e.png\" title=\"Sol com cara\"\/><img alt=\"\ud83d\udc25\" aria-label=\"Emoji: Pintinho virado para a frente\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f425.png\" title=\"Pintinho virado para a frente\"\/><img alt=\"\ud83c\udf38\" aria-label=\"Emoji: Flor de cerejeira\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f338.png\" title=\"Flor de cerejeira\"\/><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/Fbj501cwEz\">pic.twitter.com\/Fbj501cwEz<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":16,"replies":0,"retweet_id":"1163432173975822337","retweeter_userid":"1155294780915638272","retweeter_username":"se_bastiao","retweets":2,"text":"avoa mariposa... pic.twitter.com\/Fbj501cwEz","timestamp":1566216239000,"timestamp_epochs":1566216239,"tweet_id":"1163421347000791040","tweet_url":"\/alrdgs\/status\/1163421347000791040","user_id":"718146392","username":"alrdgs"},{"fullname":"newaverton","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">P mim o bananada todinho valeu por causa dessa foto:<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/Lwtky99mIg\">pic.twitter.com\/Lwtky99mIg<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":24,"replies":0,"retweet_id":"1163167128360501256","retweeter_userid":"1155294780915638272","retweeter_username":"se_bastiao","retweets":2,"text":"P mim o bananada todinho valeu por causa dessa foto:pic.twitter.com\/Lwtky99mIg","timestamp":1566151654000,"timestamp_epochs":1566151654,"tweet_id":"1163150460137725953","tweet_url":"\/wetervon\/status\/1163150460137725953","user_id":"1180016233","username":"wetervon"},{"fullname":"Thayrone \u0ca0_\u0ca0","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Aaaaaahh que lindeza<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/aswDMOpufc\">pic.twitter.com\/aswDMOpufc<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":12,"replies":0,"retweet_id":"1163167052376477696","retweeter_userid":"1155294780915638272","retweeter_username":"se_bastiao","retweets":2,"text":"Aaaaaahh que lindezapic.twitter.com\/aswDMOpufc","timestamp":1566155315000,"timestamp_epochs":1566155315,"tweet_id":"1163165813827919873","tweet_url":"\/ThayroneJS\/status\/1163165813827919873","user_id":"210679156","username":"ThayroneJS"},{"fullname":"Ana Clara","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">J\u00e1 comprou seu ingresso pra ir ver a banda mais legal do peda\u00e7o?<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/se_bastiao\/status\/1160968210239201282\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/ituixEIcT9\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/se_bastiao\/status\/1160968210239201282\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/se_bastiao\/sta<\/span><span class=\"invisible\">tus\/1160968210239201282<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":1,"replies":0,"retweet_id":"1161114497253302272","retweeter_userid":"1155294780915638272","retweeter_username":"se_bastiao","retweets":1,"text":"J\u00e1 comprou seu ingresso pra ir ver a banda mais legal do peda\u00e7o?https:\/\/twitter.com\/se_bastiao\/status\/1160968210239201282\u00a0\u2026","timestamp":1565655470000,"timestamp_epochs":1565655470,"tweet_id":"1161069313157193728","tweet_url":"\/naotaoclara\/status\/1161069313157193728","user_id":"3623269463","username":"naotaoclara"},{"fullname":"S\u00ea Basti\u00e3o!","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">S\u00ea basti\u00e3o em peso no bananada hoje prestigiando nossos amigos S\u00d3 ALEGRIA MEU POVO\n\nParab\u00e9ns Ch\u00e1 de Gin, Bruna Mendez e Otto\n\nS\u00d3 SHOWZA\u00c7O<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/bcLC4NQg7C\">pic.twitter.com\/bcLC4NQg7C<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":13,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":2,"text":"S\u00ea basti\u00e3o em peso no bananada hoje prestigiando nossos amigos S\u00d3 ALEGRIA MEU POVO\n\nParab\u00e9ns Ch\u00e1 de Gin, Bruna Mendez e Otto\n\nS\u00d3 SHOWZA\u00c7Opic.twitter.com\/bcLC4NQg7C","timestamp":1565666227000,"timestamp_epochs":1565666227,"tweet_id":"1161114432971386880","tweet_url":"\/se_bastiao\/status\/1161114432971386880","user_id":"1155294780915638272","username":"se_bastiao"},{"fullname":"S\u00ea Basti\u00e3o!","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">domingo 17pm tocamos nesse festival bananada lindo!!!\n\ncolem l\u00e1 :)<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/y9fDXqjwHC\">pic.twitter.com\/y9fDXqjwHC<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":13,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":5,"text":"domingo 17pm tocamos nesse festival bananada lindo!!!\n\ncolem l\u00e1 :)pic.twitter.com\/y9fDXqjwHC","timestamp":1565631365000,"timestamp_epochs":1565631365,"tweet_id":"1160968210239201282","tweet_url":"\/se_bastiao\/status\/1160968210239201282","user_id":"1155294780915638272","username":"se_bastiao"},{"fullname":"terno rei","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Esta semana rola o <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"923209241351081985\" dir=\"ltr\" href=\"\/bananada20\"><s>@<\/s><b>bananada20<\/b><\/a>, ansiosos pra voltar \u00e0 Goi\u00e2nia!!!<\/p>","is_retweet":1,"likes":52,"replies":8,"retweet_id":"1160967805900136449","retweeter_userid":"1155294780915638272","retweeter_username":"se_bastiao","retweets":5,"text":"Esta semana rola o @bananada20, ansiosos pra voltar \u00e0 Goi\u00e2nia!!!","timestamp":1565624374000,"timestamp_epochs":1565624374,"tweet_id":"1160938886996140032","tweet_url":"\/ternorei\/status\/1160938886996140032","user_id":"242471577","username":"ternorei"},{"fullname":"FIO","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Compartilha se vc faria isso pela FIO<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/QN4Wt0YbsT\">pic.twitter.com\/QN4Wt0YbsT<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":16,"replies":0,"retweet_id":"1159849989507391490","retweeter_userid":"1155294780915638272","retweeter_username":"se_bastiao","retweets":10,"text":"Compartilha se vc faria isso pela FIOpic.twitter.com\/QN4Wt0YbsT","timestamp":1565095553000,"timestamp_epochs":1565095553,"tweet_id":"1158720848880160769","tweet_url":"\/somosfio\/status\/1158720848880160769","user_id":"1156534361178681345","username":"somosfio"},{"fullname":"S\u00ea Basti\u00e3o!","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"und\">&lt;3<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/somosfio\/status\/1159815437892411397\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/lMTBcOUoj9\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/somosfio\/status\/1159815437892411397\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/somosfio\/statu<\/span><span class=\"invisible\">s\/1159815437892411397<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":3,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"<3https:\/\/twitter.com\/somosfio\/status\/1159815437892411397\u00a0\u2026","timestamp":1565364696000,"timestamp_epochs":1565364696,"tweet_id":"1159849717846515717","tweet_url":"\/se_bastiao\/status\/1159849717846515717","user_id":"1155294780915638272","username":"se_bastiao"},{"fullname":"S\u00ea Basti\u00e3o!","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">ingressos pro role ainda podem ser comprados hj...<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"http:\/\/goianianoisefestival.com.br\/25\/\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/Eiehh15SEH\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http:\/\/goianianoisefestival.com.br\/25\/\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">http:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">goianianoisefestival.com.br\/25\/<\/span><span class=\"invisible\"><\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span><\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":1,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"ingressos pro role ainda podem ser comprados hj...http:\/\/goianianoisefestival.com.br\/25\/\u00a0","timestamp":1565364657000,"timestamp_epochs":1565364657,"tweet_id":"1159849553081880576","tweet_url":"\/se_bastiao\/status\/1159849553081880576","user_id":"1155294780915638272","username":"se_bastiao"},{"fullname":"S\u00ea Basti\u00e3o!","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">GALERA \u00c9 HOJE O GOIANIA NOISE<\/p>","is_retweet":0,"likes":5,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"GALERA \u00c9 HOJE O GOIANIA NOISE","timestamp":1565364630000,"timestamp_epochs":1565364630,"tweet_id":"1159849443098628097","tweet_url":"\/se_bastiao\/status\/1159849443098628097","user_id":"1155294780915638272","username":"se_bastiao"},{"fullname":"S\u00ea Basti\u00e3o!","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">compra pros outros dias tb na vdd n\u00e9 pq esse rol\u00ea vai ser MASSA SACA, MASSA PRA CARAMBA<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"compra pros outros dias tb na vdd n\u00e9 pq esse rol\u00ea vai ser MASSA SACA, MASSA PRA CARAMBA","timestamp":1564682129000,"timestamp_epochs":1564682129,"tweet_id":"1156986823232692229","tweet_url":"\/se_bastiao\/status\/1156986823232692229","user_id":"1155294780915638272","username":"se_bastiao"},{"fullname":"S\u00ea Basti\u00e3o!","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">n\u00e3o sei se voc\u00eas sabem mas a <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"1156534361178681345\" dir=\"ltr\" href=\"\/somosfio\"><s>@<\/s><b>somosfio<\/b><\/a> \u00e9 tipo A MARCA registrada das vestimentas dos membros da s\u00ea basti\u00e3o (exceto do maluco do sax que s\u00f3 usa preto, mas reza a lenda que no bananada isso vai mudar)<\/p>","is_retweet":0,"likes":5,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":1,"text":"n\u00e3o sei se voc\u00eas sabem mas a @somosfio \u00e9 tipo A MARCA registrada das vestimentas dos membros da s\u00ea basti\u00e3o (exceto do maluco do sax que s\u00f3 usa preto, mas reza a lenda que no bananada isso vai mudar)","timestamp":1564681962000,"timestamp_epochs":1564681962,"tweet_id":"1156986125124325378","tweet_url":"\/se_bastiao\/status\/1156986125124325378","user_id":"1155294780915638272","username":"se_bastiao"},{"fullname":"S\u00ea Basti\u00e3o!","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">hahahahha com certeza vai rolar<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/somosfio\/status\/1156652567184760834\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/DlDUvlvO45\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/somosfio\/status\/1156652567184760834\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/somosfio\/statu<\/span><span class=\"invisible\">s\/1156652567184760834<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":1,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"hahahahha com certeza vai rolarhttps:\/\/twitter.com\/somosfio\/status\/1156652567184760834\u00a0\u2026","timestamp":1564681962000,"timestamp_epochs":1564681962,"tweet_id":"1156986123366936578","tweet_url":"\/se_bastiao\/status\/1156986123366936578","user_id":"1155294780915638272","username":"se_bastiao"},{"fullname":"S\u00ea Basti\u00e3o!","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">tocaremos as 17pm, n\u00e3o perde n\u00e3o, vai ser o show mais importante pra gente at\u00e9 o momento, seria bom demais ver voc\u00eas l\u00e1 nesse rolez\u00e3o que como um todo vai ser INCR\u00cdVEL<\/p>","is_retweet":0,"likes":3,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"tocaremos as 17pm, n\u00e3o perde n\u00e3o, vai ser o show mais importante pra gente at\u00e9 o momento, seria bom demais ver voc\u00eas l\u00e1 nesse rolez\u00e3o que como um todo vai ser INCR\u00cdVEL","timestamp":1564681754000,"timestamp_epochs":1564681754,"tweet_id":"1156985250284756992","tweet_url":"\/se_bastiao\/status\/1156985250284756992","user_id":"1155294780915638272","username":"se_bastiao"},{"fullname":"S\u00ea Basti\u00e3o!","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">como assim vc ainda n\u00e3o comprou seu ingresso pra domingo no bananada???? \n\n<a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https:\/\/www.festivalbananada.com.br\/lineup\/domingo\/\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/tCRqw0gHZ5\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/www.festivalbananada.com.br\/lineup\/domingo\/\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/www.<\/span><span class=\"js-display-url\">festivalbananada.com.br\/lineup\/domingo\/<\/span><span class=\"invisible\"><\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span><\/span><\/a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/eKMf26LxNd\">pic.twitter.com\/eKMf26LxNd<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":1,"replies":2,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"como assim vc ainda n\u00e3o comprou seu ingresso pra domingo no bananada???? \n\nhttps:\/\/www.festivalbananada.com.br\/lineup\/domingo\/\u00a0pic.twitter.com\/eKMf26LxNd","timestamp":1564681753000,"timestamp_epochs":1564681753,"tweet_id":"1156985247491338246","tweet_url":"\/se_bastiao\/status\/1156985247491338246","user_id":"1155294780915638272","username":"se_bastiao"},{"fullname":"S\u00ea Basti\u00e3o!","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">D\u00c1 AQUELE RT DOS BROTHER PRA FORTALECER NAMORAL AMAMOS VCS<\/p>","is_retweet":0,"likes":1,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"D\u00c1 AQUELE RT DOS BROTHER PRA FORTALECER NAMORAL AMAMOS VCS","timestamp":1564453307000,"timestamp_epochs":1564453307,"tweet_id":"1156027075037294592","tweet_url":"\/se_bastiao\/status\/1156027075037294592","user_id":"1155294780915638272","username":"se_bastiao"},{"fullname":"S\u00ea Basti\u00e3o!","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Nesse Noise tocamos na sexta dia 09. Vamos abrir o evento \u00e0s 19 e tal, chega bem cedinho pfv! \n\nJ\u00e1 chama os amigo, nos 3 dias de role ter\u00e3o \u00f3timas bandas, discotecagem, rangos dahora e v\u00e1rias outras coisas q os jovens gostam. \n\nIngressos dispon\u00edveis aqui:\n<a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http:\/\/goianianoisefestival.com.br\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/yCtZcv2toP\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http:\/\/goianianoisefestival.com.br\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">http:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">goianianoisefestival.com.br<\/span><span class=\"invisible\"><\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span><\/span><\/a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/uiWWRCYny7\">pic.twitter.com\/uiWWRCYny7<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":9,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":6,"text":"Nesse Noise tocamos na sexta dia 09. Vamos abrir o evento \u00e0s 19 e tal, chega bem cedinho pfv! \n\nJ\u00e1 chama os amigo, nos 3 dias de role ter\u00e3o \u00f3timas bandas, discotecagem, rangos dahora e v\u00e1rias outras coisas q os jovens gostam. \n\nIngressos dispon\u00edveis aqui:\nhttp:\/\/goianianoisefestival.com.br\u00a0pic.twitter.com\/uiWWRCYny7","timestamp":1564453185000,"timestamp_epochs":1564453185,"tweet_id":"1156026562484944902","tweet_url":"\/se_bastiao\/status\/1156026562484944902","user_id":"1155294780915638272","username":"se_bastiao"},{"fullname":"S\u00ea Basti\u00e3o!","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Muitas horas de trabalho envolvidas hoje nos novos arranjos de synth p nossas m\u00fasicas, se tudo der certo, no noise teremos altas novidades<\/p>","is_retweet":0,"likes":1,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Muitas horas de trabalho envolvidas hoje nos novos arranjos de synth p nossas m\u00fasicas, se tudo der certo, no noise teremos altas novidades","timestamp":1564452839000,"timestamp_epochs":1564452839,"tweet_id":"1156025114384711680","tweet_url":"\/se_bastiao\/status\/1156025114384711680","user_id":"1155294780915638272","username":"se_bastiao"},{"fullname":"S\u00ea Basti\u00e3o!","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Algu\u00e9m da ban no thayrone pelo amor de Deus<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Algu\u00e9m da ban no thayrone pelo amor de Deus","timestamp":1564452443000,"timestamp_epochs":1564452443,"tweet_id":"1156023451523534850","tweet_url":"\/se_bastiao\/status\/1156023451523534850","user_id":"1155294780915638272","username":"se_bastiao"},{"fullname":"S\u00ea Basti\u00e3o!","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Passando por aqui pra dizer que o rider da banda j\u00e1 t\u00e1 no anexo <img alt=\"\ud83d\ude0e\" aria-label=\"Emoji: Cara sorridente com \u00f3culos de sol\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f60e.png\" title=\"Cara sorridente com \u00f3culos de sol\"\/><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/PdW1le3L9U\">pic.twitter.com\/PdW1le3L9U<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Passando por aqui pra dizer que o rider da banda j\u00e1 t\u00e1 no anexo pic.twitter.com\/PdW1le3L9U","timestamp":1564452441000,"timestamp_epochs":1564452441,"tweet_id":"1156023442535092225","tweet_url":"\/se_bastiao\/status\/1156023442535092225","user_id":"1155294780915638272","username":"se_bastiao"},{"fullname":"S\u00ea Basti\u00e3o!","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">\u00c9 suco viu galera, a gente n\u00e3o \u00e9 t\u00e3o roquero assim n\u00e3o<\/p>","is_retweet":0,"likes":1,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"\u00c9 suco viu galera, a gente n\u00e3o \u00e9 t\u00e3o roquero assim n\u00e3o","timestamp":1564362773000,"timestamp_epochs":1564362773,"tweet_id":"1155647349294866432","tweet_url":"\/se_bastiao\/status\/1155647349294866432","user_id":"1155294780915638272","username":"se_bastiao"},{"fullname":"S\u00ea Basti\u00e3o!","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">\"meus filhos n\u00e3o tomaram vacina e t\u00e3o deboas\"\n\nOs filhos:<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/6cfBDWwlr0\">pic.twitter.com\/6cfBDWwlr0<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":2,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"\"meus filhos n\u00e3o tomaram vacina e t\u00e3o deboas\"\n\nOs filhos:pic.twitter.com\/6cfBDWwlr0","timestamp":1564362122000,"timestamp_epochs":1564362122,"tweet_id":"1155644619293646848","tweet_url":"\/se_bastiao\/status\/1155644619293646848","user_id":"1155294780915638272","username":"se_bastiao"},{"fullname":"S\u00ea Basti\u00e3o!","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Dando aquele rol\u00ea com a galera, comendo aquele sanduba b\u00e3o viu<\/p>","is_retweet":0,"likes":1,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Dando aquele rol\u00ea com a galera, comendo aquele sanduba b\u00e3o viu","timestamp":1564362058000,"timestamp_epochs":1564362058,"tweet_id":"1155644348782043137","tweet_url":"\/se_bastiao\/status\/1155644348782043137","user_id":"1155294780915638272","username":"se_bastiao"},{"fullname":"S\u00ea Basti\u00e3o!","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">post de aprecia\u00e7\u00e3o das 3 artes usadas nos nossos primeiros trabalhos juntas formando este belo desein, cr\u00e9ditos pro nosso brilhante guitarrista e designer no tempo livre (risos) \n<a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"210679156\" dir=\"ltr\" href=\"\/ThayroneJS\"><s>@<\/s><b>ThayroneJS<\/b><\/a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/SAZNpVfnSO\">pic.twitter.com\/SAZNpVfnSO<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":12,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":4,"text":"post de aprecia\u00e7\u00e3o das 3 artes usadas nos nossos primeiros trabalhos juntas formando este belo desein, cr\u00e9ditos pro nosso brilhante guitarrista e designer no tempo livre (risos) \n@ThayroneJSpic.twitter.com\/SAZNpVfnSO","timestamp":1564282656000,"timestamp_epochs":1564282656,"tweet_id":"1155311315071700992","tweet_url":"\/se_bastiao\/status\/1155311315071700992","user_id":"1155294780915638272","username":"se_bastiao"},{"fullname":"S\u00ea Basti\u00e3o!","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">marcelinho simp\u00e1tico rindo l\u00e1 no canto veste: camisa do s\u00e3o paulo em seu t\u00edpico outfit de tioz\u00e3o<\/p>","is_retweet":0,"likes":3,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"marcelinho simp\u00e1tico rindo l\u00e1 no canto veste: camisa do s\u00e3o paulo em seu t\u00edpico outfit de tioz\u00e3o","timestamp":1564280713000,"timestamp_epochs":1564280713,"tweet_id":"1155303163307712512","tweet_url":"\/se_bastiao\/status\/1155303163307712512","user_id":"1155294780915638272","username":"se_bastiao"},{"fullname":"S\u00ea Basti\u00e3o!","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">vou deixar essa outra foto bonitassa aqui dos integrantes \u00e9 isto (todo mundo da banda gostou mt dessa, gostem tb por gentileza)<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/n0hdbAdauX\">pic.twitter.com\/n0hdbAdauX<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":8,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"vou deixar essa outra foto bonitassa aqui dos integrantes \u00e9 isto (todo mundo da banda gostou mt dessa, gostem tb por gentileza)pic.twitter.com\/n0hdbAdauX","timestamp":1564280655000,"timestamp_epochs":1564280655,"tweet_id":"1155302921808023552","tweet_url":"\/se_bastiao\/status\/1155302921808023552","user_id":"1155294780915638272","username":"se_bastiao"},{"fullname":"S\u00ea Basti\u00e3o!","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">aqui a banda galera esse \u00e9 o pessoal<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/lfV2NvCgJa\">pic.twitter.com\/lfV2NvCgJa<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":8,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"aqui a banda galera esse \u00e9 o pessoalpic.twitter.com\/lfV2NvCgJa","timestamp":1564280513000,"timestamp_epochs":1564280513,"tweet_id":"1155302324371415041","tweet_url":"\/se_bastiao\/status\/1155302324371415041","user_id":"1155294780915638272","username":"se_bastiao"},{"fullname":"S\u00ea Basti\u00e3o!","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">alo alo\n\ncriamos essa conta aqui pra divulgar as agendas e planos da banda, manter mais contato com o pessoal ouvir sugest\u00f5es etc etc, qqr coisa s\u00f3 enviar um email pra dire\u00e7\u00e3o (risos)<\/p>","is_retweet":0,"likes":5,"replies":2,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"alo alo\n\ncriamos essa conta aqui pra divulgar as agendas e planos da banda, manter mais contato com o pessoal ouvir sugest\u00f5es etc etc, qqr coisa s\u00f3 enviar um email pra dire\u00e7\u00e3o (risos)","timestamp":1564279927000,"timestamp_epochs":1564279927,"tweet_id":"1155299868300238848","tweet_url":"\/se_bastiao\/status\/1155299868300238848","user_id":"1155294780915638272","username":"se_bastiao"}]