[{"fullname":"Ygor de Galar","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">eu j\u00e1 te amo mais que tudo sobble <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/PokemonSwordShield?src=hash\"><s>#<\/s><b>PokemonSwordShield<\/b><\/a> <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/NintendoSwitch?src=hash\"><s>#<\/s><b>NintendoSwitch<\/b><\/a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/B5st8G2TLv\">pic.twitter.com\/B5st8G2TLv<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":57,"replies":2,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":3,"text":"eu j\u00e1 te amo mais que tudo sobble #PokemonSwordShield #NintendoSwitchpic.twitter.com\/B5st8G2TLv","timestamp":1573797051000,"timestamp_epochs":1573797051,"tweet_id":"1195217577821126657","tweet_url":"\/YgorFremo\/status\/1195217577821126657","user_id":"129643876","username":"YgorFremo"},{"fullname":"Ygor de Galar","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">deus \u00e9 misericordioso demais <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/PokemonSwordShield?src=hash\"><s>#<\/s><b>PokemonSwordShield<\/b><\/a> <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/NintendoSwitch?src=hash\"><s>#<\/s><b>NintendoSwitch<\/b><\/a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/hdBuNoumrh\">pic.twitter.com\/hdBuNoumrh<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":40,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":1,"text":"deus \u00e9 misericordioso demais #PokemonSwordShield #NintendoSwitchpic.twitter.com\/hdBuNoumrh","timestamp":1573795283000,"timestamp_epochs":1573795283,"tweet_id":"1195210163315077121","tweet_url":"\/YgorFremo\/status\/1195210163315077121","user_id":"129643876","username":"YgorFremo"},{"fullname":"Ygor de Galar","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">Ahhh os incompar\u00e1veis anos 60!<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/mashable\/status\/1195166277142228997\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/3roj6c3rF6\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/mashable\/status\/1195166277142228997\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/mashable\/statu<\/span><span class=\"invisible\">s\/1195166277142228997<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":580,"replies":10,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":58,"text":"Ahhh os incompar\u00e1veis anos 60!https:\/\/twitter.com\/mashable\/status\/1195166277142228997\u00a0\u2026","timestamp":1573787788000,"timestamp_epochs":1573787788,"tweet_id":"1195178724829880321","tweet_url":"\/YgorFremo\/status\/1195178724829880321","user_id":"129643876","username":"YgorFremo"},{"fullname":"Ygor de Galar","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Eu n\u00e3o consigo parar de pensar nisso<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/lHsFIuWExR\">pic.twitter.com\/lHsFIuWExR<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":1631,"replies":52,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":168,"text":"Eu n\u00e3o consigo parar de pensar nissopic.twitter.com\/lHsFIuWExR","timestamp":1573786978000,"timestamp_epochs":1573786978,"tweet_id":"1195175330585235456","tweet_url":"\/YgorFremo\/status\/1195175330585235456","user_id":"129643876","username":"YgorFremo"},{"fullname":"Ygor de Galar","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Ou seja de ferias com o ex ego elevado master<\/p>","is_retweet":0,"likes":203,"replies":3,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":36,"text":"Ou seja de ferias com o ex ego elevado master","timestamp":1573779730000,"timestamp_epochs":1573779730,"tweet_id":"1195144929992941568","tweet_url":"\/YgorFremo\/status\/1195144929992941568","user_id":"129643876","username":"YgorFremo"},{"fullname":"kay\ud83c\udf38","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"en\">i\u2019m so happy i\u2019m out of high school imagine having to find the area of a damn scutoid<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/sharikasoal84\/status\/1194703397657595904\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/tqiPwmq8Rc\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/sharikasoal84\/status\/1194703397657595904\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/sharikasoal84\/<\/span><span class=\"invisible\">status\/1194703397657595904<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":360494,"replies":379,"retweet_id":"1195137704968835072","retweeter_userid":"129643876","retweeter_username":"YgorFremo","retweets":73591,"text":"i\u2019m so happy i\u2019m out of high school imagine having to find the area of a damn scutoidhttps:\/\/twitter.com\/sharikasoal84\/status\/1194703397657595904\u00a0\u2026","timestamp":1573692602000,"timestamp_epochs":1573692602,"tweet_id":"1194779487407202304","tweet_url":"\/sIuttykayIa\/status\/1194779487407202304","user_id":"1186428996872859648","username":"sIuttykayIa"},{"fullname":"moni","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">namoral pra namorar cmg a partir de hj vai ter que meter esse disfarce aqui<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/R6jKlFnXyb\">pic.twitter.com\/R6jKlFnXyb<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":290,"replies":8,"retweet_id":"1195137468225462272","retweeter_userid":"129643876","retweeter_username":"YgorFremo","retweets":25,"text":"namoral pra namorar cmg a partir de hj vai ter que meter esse disfarce aquipic.twitter.com\/R6jKlFnXyb","timestamp":1573777842000,"timestamp_epochs":1573777842,"tweet_id":"1195137008680755205","tweet_url":"\/monirqe\/status\/1195137008680755205","user_id":"1619264838","username":"monirqe"},{"fullname":"Lucas Guedes","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">Ol\u00e1 Sei que mulheres costumam ignorar esse tipo de mensagem mas vamos la, meu nome \u00e9 Alexander tenho 21 anos e sou fot\u00f3grafo autodidata desde os 18 Senti uma energia incr\u00edvel nas suas fotos no insta (tambem sou de g\u00eameos haha) e queria te convidar pra fazer um ensaio nu sem custo<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/Cristina1Alma\/status\/1193437093801996289\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/tWmjPGVaPI\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/Cristina1Alma\/status\/1193437093801996289\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/Cristina1Alma\/<\/span><span class=\"invisible\">status\/1193437093801996289<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":46277,"replies":154,"retweet_id":"1195136385319145476","retweeter_userid":"129643876","retweeter_username":"YgorFremo","retweets":8175,"text":"Ol\u00e1 Sei que mulheres costumam ignorar esse tipo de mensagem mas vamos la, meu nome \u00e9 Alexander tenho 21 anos e sou fot\u00f3grafo autodidata desde os 18 Senti uma energia incr\u00edvel nas suas fotos no insta (tambem sou de g\u00eameos haha) e queria te convidar pra fazer um ensaio nu sem custohttps:\/\/twitter.com\/Cristina1Alma\/status\/1193437093801996289\u00a0\u2026","timestamp":1573748052000,"timestamp_epochs":1573748052,"tweet_id":"1195012063585808384","tweet_url":"\/luscaguedes\/status\/1195012063585808384","user_id":"1142889863060099074","username":"luscaguedes"},{"fullname":"\ud83d\udc96","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"en\">Now he's just somebody that we used to know<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/RBIaine\/status\/1108150835450707968\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/VAbzy3XZyx\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/RBIaine\/status\/1108150835450707968\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/RBIaine\/status<\/span><span class=\"invisible\">\/1108150835450707968<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":550515,"replies":1215,"retweet_id":"1195131047903711232","retweeter_userid":"129643876","retweeter_username":"YgorFremo","retweets":130563,"text":"Now he's just somebody that we used to knowhttps:\/\/twitter.com\/RBIaine\/status\/1108150835450707968\u00a0\u2026","timestamp":1573661578000,"timestamp_epochs":1573661578,"tweet_id":"1194649365442375680","tweet_url":"\/tiredxbaby\/status\/1194649365442375680","user_id":"1179569942070484994","username":"tiredxbaby"},{"fullname":"vittor","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">eu n teria maturidade pra ser dentista<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/TzlUpWu4Fz\">pic.twitter.com\/TzlUpWu4Fz<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":171867,"replies":3544,"retweet_id":"1195130862016307200","retweeter_userid":"129643876","retweeter_username":"YgorFremo","retweets":49910,"text":"eu n teria maturidade pra ser dentistapic.twitter.com\/TzlUpWu4Fz","timestamp":1573771440000,"timestamp_epochs":1573771440,"tweet_id":"1195110157639962626","tweet_url":"\/vittorrbarros\/status\/1195110157639962626","user_id":"1044005559580729344","username":"vittorrbarros"},{"fullname":"Ygor de Galar","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">perd\u00e3o n\u00e3o era boku no hero, era dr. stone<\/p>","is_retweet":0,"likes":20,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"perd\u00e3o n\u00e3o era boku no hero, era dr. stone","timestamp":1573770123000,"timestamp_epochs":1573770123,"tweet_id":"1195104633888366594","tweet_url":"\/YgorFremo\/status\/1195104633888366594","user_id":"129643876","username":"YgorFremo"},{"fullname":"Ygor de Galar","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">tava ouvindo da rua a m\u00fasica de abertura de boku no hero\n\nfui ver era a mariana chegando de carro<\/p>","is_retweet":0,"likes":154,"replies":2,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"tava ouvindo da rua a m\u00fasica de abertura de boku no hero\n\nfui ver era a mariana chegando de carro","timestamp":1573770043000,"timestamp_epochs":1573770043,"tweet_id":"1195104299287764993","tweet_url":"\/YgorFremo\/status\/1195104299287764993","user_id":"129643876","username":"YgorFremo"},{"fullname":"Rafael Capanema","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"en\">pesca de bagre starter pack<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/7lOPBwy6hZ\">pic.twitter.com\/7lOPBwy6hZ<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":1458,"replies":15,"retweet_id":"1195101317070565382","retweeter_userid":"129643876","retweeter_username":"YgorFremo","retweets":234,"text":"pesca de bagre starter packpic.twitter.com\/7lOPBwy6hZ","timestamp":1573749943000,"timestamp_epochs":1573749943,"tweet_id":"1195019994419146753","tweet_url":"\/rafaelcapanema\/status\/1195019994419146753","user_id":"15754806","username":"rafaelcapanema"},{"fullname":"Gabriel Franklin","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">ser\u00e1 que as pessoas sabem que grande parte da minha inspira\u00e7\u00e3o vem de m\u00fasicas da hanna montanna<\/p>","is_retweet":1,"likes":219,"replies":6,"retweet_id":"1195098741046415366","retweeter_userid":"129643876","retweeter_username":"YgorFremo","retweets":24,"text":"ser\u00e1 que as pessoas sabem que grande parte da minha inspira\u00e7\u00e3o vem de m\u00fasicas da hanna montanna","timestamp":1573768671000,"timestamp_epochs":1573768671,"tweet_id":"1195098545944252416","tweet_url":"\/franklinboards\/status\/1195098545944252416","user_id":"1942294166","username":"franklinboards"},{"fullname":"Jimmy Kimmel","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"en\">NEW <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/MeanTweets?src=hash\"><s>#<\/s><b>MeanTweets<\/b><\/a> Music Edition with <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"2150327072\" dir=\"ltr\" href=\"\/billieeilish\"><s>@<\/s><b>BillieEilish<\/b><\/a> <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"2529161034\" dir=\"ltr\" href=\"\/MidlandOfficial\"><s>@<\/s><b>MidlandOfficial<\/b><\/a> <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"181572333\" dir=\"ltr\" href=\"\/chancetherapper\"><s>@<\/s><b>ChanceTheRapper<\/b><\/a> <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"17074714\" dir=\"ltr\" href=\"\/LukeBryanOnline\"><s>@<\/s><b>LukeBryanOnline<\/b><\/a> <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"21271656\" dir=\"ltr\" href=\"\/perryfarrell\"><s>@<\/s><b>PerryFarrell<\/b><\/a> <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"67995848\" dir=\"ltr\" href=\"\/GreenDay\"><s>@<\/s><b>GreenDay<\/b><\/a> <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"46597488\" dir=\"ltr\" href=\"\/leonbridges\"><s>@<\/s><b>LeonBridges<\/b><\/a> <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"3030158859\" dir=\"ltr\" href=\"\/OfficialMonstaX\"><s>@<\/s><b>OfficialMonstaX<\/b><\/a> <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"335534204\" dir=\"ltr\" href=\"\/JohnMayer\"><s>@<\/s><b>JohnMayer<\/b><\/a> <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"78644388\" dir=\"ltr\" href=\"\/alicecooper\"><s>@<\/s><b>AliceCooper<\/b><\/a> <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"323417384\" dir=\"ltr\" href=\"\/lizzo\"><s>@<\/s><b>Lizzo<\/b><\/a> <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"74059488\" dir=\"ltr\" href=\"\/lukecombs\"><s>@<\/s><b>LukeCombs<\/b><\/a> &amp; <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"866953267\" dir=\"ltr\" href=\"\/iamcardib\"><s>@<\/s><b>IamCardiB<\/b><\/a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/v8sMGEz8mx\">pic.twitter.com\/v8sMGEz8mx<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":5391,"replies":128,"retweet_id":"1195098339882217473","retweeter_userid":"129643876","retweeter_username":"YgorFremo","retweets":1446,"text":"NEW #MeanTweets Music Edition with @BillieEilish @MidlandOfficial @ChanceTheRapper @LukeBryanOnline @PerryFarrell @GreenDay @LeonBridges @OfficialMonstaX @JohnMayer @AliceCooper @Lizzo @LukeCombs & @IamCardiBpic.twitter.com\/v8sMGEz8mx","timestamp":1573707880000,"timestamp_epochs":1573707880,"tweet_id":"1194843570139627520","tweet_url":"\/jimmykimmel\/status\/1194843570139627520","user_id":"26053643","username":"jimmykimmel"},{"fullname":"Ygor de Galar","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Os dedos do comercial indo matar quem ainda n\u00e3o foi pra biometria\n\n<img alt=\"\ud83d\udc4a\ud83c\udfff\" aria-label=\"Emoji: Sinal de m\u00e3o fechada (tom de pele escuro)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f44a-1f3ff.png\" title=\"Sinal de m\u00e3o fechada (tom de pele escuro)\"\/><img alt=\"\ud83d\udc47\ud83c\udfff\" aria-label=\"Emoji: Dedo indicador apontando para baixo (costas da m\u00e3o) (tom de pele escuro)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f447-1f3ff.png\" title=\"Dedo indicador apontando para baixo (costas da m\u00e3o) (tom de pele escuro)\"\/><img alt=\"\ud83d\udc47\ud83c\udfff\" aria-label=\"Emoji: Dedo indicador apontando para baixo (costas da m\u00e3o) (tom de pele escuro)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f447-1f3ff.png\" title=\"Dedo indicador apontando para baixo (costas da m\u00e3o) (tom de pele escuro)\"\/><img alt=\"\ud83d\udc47\ud83c\udfff\" aria-label=\"Emoji: Dedo indicador apontando para baixo (costas da m\u00e3o) (tom de pele escuro)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f447-1f3ff.png\" title=\"Dedo indicador apontando para baixo (costas da m\u00e3o) (tom de pele escuro)\"\/><img alt=\"\ud83d\udc47\ud83c\udfff\" aria-label=\"Emoji: Dedo indicador apontando para baixo (costas da m\u00e3o) (tom de pele escuro)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f447-1f3ff.png\" title=\"Dedo indicador apontando para baixo (costas da m\u00e3o) (tom de pele escuro)\"\/><img alt=\"\ud83d\udc47\ud83c\udfff\" aria-label=\"Emoji: Dedo indicador apontando para baixo (costas da m\u00e3o) (tom de pele escuro)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f447-1f3ff.png\" title=\"Dedo indicador apontando para baixo (costas da m\u00e3o) (tom de pele escuro)\"\/><img alt=\"\ud83d\udc47\ud83c\udfff\" aria-label=\"Emoji: Dedo indicador apontando para baixo (costas da m\u00e3o) (tom de pele escuro)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f447-1f3ff.png\" title=\"Dedo indicador apontando para baixo (costas da m\u00e3o) (tom de pele escuro)\"\/><img alt=\"\ud83d\udc47\ud83c\udfff\" aria-label=\"Emoji: Dedo indicador apontando para baixo (costas da m\u00e3o) (tom de pele escuro)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f447-1f3ff.png\" title=\"Dedo indicador apontando para baixo (costas da m\u00e3o) (tom de pele escuro)\"\/><img alt=\"\ud83d\udc47\ud83c\udfff\" aria-label=\"Emoji: Dedo indicador apontando para baixo (costas da m\u00e3o) (tom de pele escuro)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f447-1f3ff.png\" title=\"Dedo indicador apontando para baixo (costas da m\u00e3o) (tom de pele escuro)\"\/><img alt=\"\ud83d\udc47\ud83c\udfff\" aria-label=\"Emoji: Dedo indicador apontando para baixo (costas da m\u00e3o) (tom de pele escuro)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f447-1f3ff.png\" title=\"Dedo indicador apontando para baixo (costas da m\u00e3o) (tom de pele escuro)\"\/><img alt=\"\ud83d\udc4a\ud83c\udfff\" aria-label=\"Emoji: Sinal de m\u00e3o fechada (tom de pele escuro)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f44a-1f3ff.png\" title=\"Sinal de m\u00e3o fechada (tom de pele escuro)\"\/>\n<img alt=\"\ud83d\udc49\ud83c\udfff\" aria-label=\"Emoji: Dedo indicador apontando para a direita (costas da m\u00e3o) (tom de pele escuro)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f449-1f3ff.png\" title=\"Dedo indicador apontando para a direita (costas da m\u00e3o) (tom de pele escuro)\"\/><img alt=\"\ud83d\udc4d\ud83c\udffe\" aria-label=\"Emoji: Sinal de positivo (tom de pele escuro m\u00e9dio)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f44d-1f3fe.png\" title=\"Sinal de positivo (tom de pele escuro m\u00e9dio)\"\/><img alt=\"\ud83d\udc47\ud83c\udffe\" aria-label=\"Emoji: Dedo indicador apontando para baixo (costas da m\u00e3o) (tom de pele escuro m\u00e9dio)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f447-1f3fe.png\" title=\"Dedo indicador apontando para baixo (costas da m\u00e3o) (tom de pele escuro m\u00e9dio)\"\/><img alt=\"\ud83d\udc47\ud83c\udffe\" aria-label=\"Emoji: Dedo indicador apontando para baixo (costas da m\u00e3o) (tom de pele escuro m\u00e9dio)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f447-1f3fe.png\" title=\"Dedo indicador apontando para baixo (costas da m\u00e3o) (tom de pele escuro m\u00e9dio)\"\/><img alt=\"\ud83d\udc47\ud83c\udffe\" aria-label=\"Emoji: Dedo indicador apontando para baixo (costas da m\u00e3o) (tom de pele escuro m\u00e9dio)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f447-1f3fe.png\" title=\"Dedo indicador apontando para baixo (costas da m\u00e3o) (tom de pele escuro m\u00e9dio)\"\/><img alt=\"\ud83d\udc47\ud83c\udffe\" aria-label=\"Emoji: Dedo indicador apontando para baixo (costas da m\u00e3o) (tom de pele escuro m\u00e9dio)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f447-1f3fe.png\" title=\"Dedo indicador apontando para baixo (costas da m\u00e3o) (tom de pele escuro m\u00e9dio)\"\/><img alt=\"\ud83d\udc47\ud83c\udffe\" aria-label=\"Emoji: Dedo indicador apontando para baixo (costas da m\u00e3o) (tom de pele escuro m\u00e9dio)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f447-1f3fe.png\" title=\"Dedo indicador apontando para baixo (costas da m\u00e3o) (tom de pele escuro m\u00e9dio)\"\/><img alt=\"\ud83d\udc47\ud83c\udffe\" aria-label=\"Emoji: Dedo indicador apontando para baixo (costas da m\u00e3o) (tom de pele escuro m\u00e9dio)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f447-1f3fe.png\" title=\"Dedo indicador apontando para baixo (costas da m\u00e3o) (tom de pele escuro m\u00e9dio)\"\/><img alt=\"\ud83d\udc47\ud83c\udffe\" aria-label=\"Emoji: Dedo indicador apontando para baixo (costas da m\u00e3o) (tom de pele escuro m\u00e9dio)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f447-1f3fe.png\" title=\"Dedo indicador apontando para baixo (costas da m\u00e3o) (tom de pele escuro m\u00e9dio)\"\/><img alt=\"\ud83d\udc4d\ud83c\udffe\" aria-label=\"Emoji: Sinal de positivo (tom de pele escuro m\u00e9dio)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f44d-1f3fe.png\" title=\"Sinal de positivo (tom de pele escuro m\u00e9dio)\"\/><img alt=\"\ud83d\udc48\ud83c\udfff\" aria-label=\"Emoji: Dedo indicador apontando para a esquerda (costas da m\u00e3o) (tom de pele escuro)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f448-1f3ff.png\" title=\"Dedo indicador apontando para a esquerda (costas da m\u00e3o) (tom de pele escuro)\"\/>\n<img alt=\"\ud83d\udc49\ud83c\udfff\" aria-label=\"Emoji: Dedo indicador apontando para a direita (costas da m\u00e3o) (tom de pele escuro)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f449-1f3ff.png\" title=\"Dedo indicador apontando para a direita (costas da m\u00e3o) (tom de pele escuro)\"\/><img alt=\"\ud83d\udc49\ud83c\udffe\" aria-label=\"Emoji: Dedo indicador apontando para a direita (costas da m\u00e3o) (tom de pele escuro m\u00e9dio)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f449-1f3fe.png\" title=\"Dedo indicador apontando para a direita (costas da m\u00e3o) (tom de pele escuro m\u00e9dio)\"\/><img alt=\"\ud83d\udc4d\ud83c\udffd\" aria-label=\"Emoji: Sinal de positivo (tom de pele m\u00e9dio)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f44d-1f3fd.png\" title=\"Sinal de positivo (tom de pele m\u00e9dio)\"\/><img alt=\"\ud83d\udc47\ud83c\udffd\" aria-label=\"Emoji: Dedo indicador apontando para baixo (costas da m\u00e3o) (tom de pele m\u00e9dio)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f447-1f3fd.png\" title=\"Dedo indicador apontando para baixo (costas da m\u00e3o) (tom de pele m\u00e9dio)\"\/><img alt=\"\ud83d\udc47\ud83c\udffd\" aria-label=\"Emoji: Dedo indicador apontando para baixo (costas da m\u00e3o) (tom de pele m\u00e9dio)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f447-1f3fd.png\" title=\"Dedo indicador apontando para baixo (costas da m\u00e3o) (tom de pele m\u00e9dio)\"\/><img alt=\"\ud83d\udc47\ud83c\udffd\" aria-label=\"Emoji: Dedo indicador apontando para baixo (costas da m\u00e3o) (tom de pele m\u00e9dio)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f447-1f3fd.png\" title=\"Dedo indicador apontando para baixo (costas da m\u00e3o) (tom de pele m\u00e9dio)\"\/><img alt=\"\ud83d\udc47\ud83c\udffd\" aria-label=\"Emoji: Dedo indicador apontando para baixo (costas da m\u00e3o) (tom de pele m\u00e9dio)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f447-1f3fd.png\" title=\"Dedo indicador apontando para baixo (costas da m\u00e3o) (tom de pele m\u00e9dio)\"\/><img alt=\"\ud83d\udc47\ud83c\udffd\" aria-label=\"Emoji: Dedo indicador apontando para baixo (costas da m\u00e3o) (tom de pele m\u00e9dio)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f447-1f3fd.png\" title=\"Dedo indicador apontando para baixo (costas da m\u00e3o) (tom de pele m\u00e9dio)\"\/><img alt=\"\ud83d\udc4d\ud83c\udffd\" aria-label=\"Emoji: Sinal de positivo (tom de pele m\u00e9dio)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f44d-1f3fd.png\" title=\"Sinal de positivo (tom de pele m\u00e9dio)\"\/><img alt=\"\ud83d\udc48\ud83c\udffe\" aria-label=\"Emoji: Dedo indicador apontando para a esquerda (costas da m\u00e3o) (tom de pele escuro m\u00e9dio)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f448-1f3fe.png\" title=\"Dedo indicador apontando para a esquerda (costas da m\u00e3o) (tom de pele escuro m\u00e9dio)\"\/><img alt=\"\ud83d\udc48\ud83c\udfff\" aria-label=\"Emoji: Dedo indicador apontando para a esquerda (costas da m\u00e3o) (tom de pele escuro)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f448-1f3ff.png\" title=\"Dedo indicador apontando para a esquerda (costas da m\u00e3o) (tom de pele escuro)\"\/>\n<img alt=\"\ud83d\udc49\ud83c\udfff\" aria-label=\"Emoji: Dedo indicador apontando para a direita (costas da m\u00e3o) (tom de pele escuro)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f449-1f3ff.png\" title=\"Dedo indicador apontando para a direita (costas da m\u00e3o) (tom de pele escuro)\"\/><img alt=\"\ud83d\udc49\ud83c\udffe\" aria-label=\"Emoji: Dedo indicador apontando para a direita (costas da m\u00e3o) (tom de pele escuro m\u00e9dio)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f449-1f3fe.png\" title=\"Dedo indicador apontando para a direita (costas da m\u00e3o) (tom de pele escuro m\u00e9dio)\"\/><img alt=\"\ud83d\udc49\ud83c\udffd\" aria-label=\"Emoji: Dedo indicador apontando para a direita (costas da m\u00e3o) (tom de pele m\u00e9dio)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f449-1f3fd.png\" title=\"Dedo indicador apontando para a direita (costas da m\u00e3o) (tom de pele m\u00e9dio)\"\/><img alt=\"\ud83d\udc4d\ud83c\udffc\" aria-label=\"Emoji: Sinal de positivo (tom de pele claro m\u00e9dio)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f44d-1f3fc.png\" title=\"Sinal de positivo (tom de pele claro m\u00e9dio)\"\/><img alt=\"\ud83d\udc47\ud83c\udffc\" aria-label=\"Emoji: Dedo indicador apontando para baixo (costas da m\u00e3o) (tom de pele claro m\u00e9dio)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f447-1f3fc.png\" title=\"Dedo indicador apontando para baixo (costas da m\u00e3o) (tom de pele claro m\u00e9dio)\"\/><img alt=\"\ud83d\udc47\ud83c\udffc\" aria-label=\"Emoji: Dedo indicador apontando para baixo (costas da m\u00e3o) (tom de pele claro m\u00e9dio)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f447-1f3fc.png\" title=\"Dedo indicador apontando para baixo (costas da m\u00e3o) (tom de pele claro m\u00e9dio)\"\/><img alt=\"\ud83d\udc47\ud83c\udffc\" aria-label=\"Emoji: Dedo indicador apontando para baixo (costas da m\u00e3o) (tom de pele claro m\u00e9dio)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f447-1f3fc.png\" title=\"Dedo indicador apontando para baixo (costas da m\u00e3o) (tom de pele claro m\u00e9dio)\"\/><img alt=\"\ud83d\udc4d\ud83c\udffc\" aria-label=\"Emoji: Sinal de positivo (tom de pele claro m\u00e9dio)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f44d-1f3fc.png\" title=\"Sinal de positivo (tom de pele claro m\u00e9dio)\"\/><img alt=\"\ud83d\udc48\ud83c\udffd\" aria-label=\"Emoji: Dedo indicador apontando para a esquerda (costas da m\u00e3o) (tom de pele m\u00e9dio)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f448-1f3fd.png\" title=\"Dedo indicador apontando para a esquerda (costas da m\u00e3o) (tom de pele m\u00e9dio)\"\/><img alt=\"\ud83d\udc48\ud83c\udffe\" aria-label=\"Emoji: Dedo indicador apontando para a esquerda (costas da m\u00e3o) (tom de pele escuro m\u00e9dio)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f448-1f3fe.png\" title=\"Dedo indicador apontando para a esquerda (costas da m\u00e3o) (tom de pele escuro m\u00e9dio)\"\/><img alt=\"\ud83d\udc48\ud83c\udfff\" aria-label=\"Emoji: Dedo indicador apontando para a esquerda (costas da m\u00e3o) (tom de pele escuro)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f448-1f3ff.png\" title=\"Dedo indicador apontando para a esquerda (costas da m\u00e3o) (tom de pele escuro)\"\/>\n<img alt=\"\ud83d\udc49\ud83c\udfff\" aria-label=\"Emoji: Dedo indicador apontando para a direita (costas da m\u00e3o) (tom de pele escuro)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f449-1f3ff.png\" title=\"Dedo indicador apontando para a direita (costas da m\u00e3o) (tom de pele escuro)\"\/><img alt=\"\ud83d\udc49\ud83c\udffe\" aria-label=\"Emoji: Dedo indicador apontando para a direita (costas da m\u00e3o) (tom de pele escuro m\u00e9dio)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f449-1f3fe.png\" title=\"Dedo indicador apontando para a direita (costas da m\u00e3o) (tom de pele escuro m\u00e9dio)\"\/><img alt=\"\ud83d\udc49\ud83c\udffd\" aria-label=\"Emoji: Dedo indicador apontando para a direita (costas da m\u00e3o) (tom de pele m\u00e9dio)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f449-1f3fd.png\" title=\"Dedo indicador apontando para a direita (costas da m\u00e3o) (tom de pele m\u00e9dio)\"\/><img alt=\"\ud83d\udc49\ud83c\udffc\" aria-label=\"Emoji: Dedo indicador apontando para a direita (costas da m\u00e3o) (tom de pele claro m\u00e9dio)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f449-1f3fc.png\" title=\"Dedo indicador apontando para a direita (costas da m\u00e3o) (tom de pele claro m\u00e9dio)\"\/><img alt=\"\ud83d\udc4d\ud83c\udffb\" aria-label=\"Emoji: Sinal de positivo (tom de pele claro)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f44d-1f3fb.png\" title=\"Sinal de positivo (tom de pele claro)\"\/><img alt=\"\ud83d\udc47\ud83c\udffb\" aria-label=\"Emoji: Dedo indicador apontando para baixo (costas da m\u00e3o) (tom de pele claro)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f447-1f3fb.png\" title=\"Dedo indicador apontando para baixo (costas da m\u00e3o) (tom de pele claro)\"\/><img alt=\"\ud83d\udc4d\ud83c\udffb\" aria-label=\"Emoji: Sinal de positivo (tom de pele claro)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f44d-1f3fb.png\" title=\"Sinal de positivo (tom de pele claro)\"\/><img alt=\"\ud83d\udc48\ud83c\udffc\" aria-label=\"Emoji: Dedo indicador apontando para a esquerda (costas da m\u00e3o) (tom de pele claro m\u00e9dio)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f448-1f3fc.png\" title=\"Dedo indicador apontando para a esquerda (costas da m\u00e3o) (tom de pele claro m\u00e9dio)\"\/><img alt=\"\ud83d\udc48\ud83c\udffd\" aria-label=\"Emoji: Dedo indicador apontando para a esquerda (costas da m\u00e3o) (tom de pele m\u00e9dio)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f448-1f3fd.png\" title=\"Dedo indicador apontando para a esquerda (costas da m\u00e3o) (tom de pele m\u00e9dio)\"\/><img alt=\"\ud83d\udc48\ud83c\udffe\" aria-label=\"Emoji: Dedo indicador apontando para a esquerda (costas da m\u00e3o) (tom de pele escuro m\u00e9dio)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f448-1f3fe.png\" title=\"Dedo indicador apontando para a esquerda (costas da m\u00e3o) (tom de pele escuro m\u00e9dio)\"\/><img alt=\"\ud83d\udc48\ud83c\udfff\" aria-label=\"Emoji: Dedo indicador apontando para a esquerda (costas da m\u00e3o) (tom de pele escuro)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f448-1f3ff.png\" title=\"Dedo indicador apontando para a esquerda (costas da m\u00e3o) (tom de pele escuro)\"\/>\n<img alt=\"\ud83d\udc49\ud83c\udfff\" aria-label=\"Emoji: Dedo indicador apontando para a direita (costas da m\u00e3o) (tom de pele escuro)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f449-1f3ff.png\" title=\"Dedo indicador apontando para a direita (costas da m\u00e3o) (tom de pele escuro)\"\/><img alt=\"\ud83d\udc49\ud83c\udffd\" aria-label=\"Emoji: Dedo indicador apontando para a direita (costas da m\u00e3o) (tom de pele m\u00e9dio)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f449-1f3fd.png\" title=\"Dedo indicador apontando para a direita (costas da m\u00e3o) (tom de pele m\u00e9dio)\"\/><img alt=\"\ud83d\udc49\ud83c\udffc\" aria-label=\"Emoji: Dedo indicador apontando para a direita (costas da m\u00e3o) (tom de pele claro m\u00e9dio)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f449-1f3fc.png\" title=\"Dedo indicador apontando para a direita (costas da m\u00e3o) (tom de pele claro m\u00e9dio)\"\/><img alt=\"\ud83d\udc49\ud83c\udffb\" aria-label=\"Emoji: Dedo indicador apontando para a direita (costas da m\u00e3o) (tom de pele claro)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f449-1f3fb.png\" title=\"Dedo indicador apontando para a direita (costas da m\u00e3o) (tom de pele claro)\"\/>\u2800  <img alt=\"\ud83d\ude26\" aria-label=\"Emoji: Cara franzina com a boca aberta\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f626.png\" title=\"Cara franzina com a boca aberta\"\/> <img alt=\"\ud83d\udc48\ud83c\udffb\" aria-label=\"Emoji: Dedo indicador apontando para a esquerda (costas da m\u00e3o) (tom de pele claro)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f448-1f3fb.png\" title=\"Dedo indicador apontando para a esquerda (costas da m\u00e3o) (tom de pele claro)\"\/><img alt=\"\ud83d\udc48\ud83c\udffc\" aria-label=\"Emoji: Dedo indicador apontando para a esquerda (costas da m\u00e3o) (tom de pele claro m\u00e9dio)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f448-1f3fc.png\" title=\"Dedo indicador apontando para a esquerda (costas da m\u00e3o) (tom de pele claro m\u00e9dio)\"\/><img alt=\"\ud83d\udc48\ud83c\udffd\" aria-label=\"Emoji: Dedo indicador apontando para a esquerda (costas da m\u00e3o) (tom de pele m\u00e9dio)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f448-1f3fd.png\" title=\"Dedo indicador apontando para a esquerda (costas da m\u00e3o) (tom de pele m\u00e9dio)\"\/><img alt=\"\ud83d\udc48\ud83c\udffe\" aria-label=\"Emoji: Dedo indicador apontando para a esquerda (costas da m\u00e3o) (tom de pele escuro m\u00e9dio)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f448-1f3fe.png\" title=\"Dedo indicador apontando para a esquerda (costas da m\u00e3o) (tom de pele escuro m\u00e9dio)\"\/><img alt=\"\ud83d\udc48\ud83c\udfff\" aria-label=\"Emoji: Dedo indicador apontando para a esquerda (costas da m\u00e3o) (tom de pele escuro)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f448-1f3ff.png\" title=\"Dedo indicador apontando para a esquerda (costas da m\u00e3o) (tom de pele escuro)\"\/>\n<img alt=\"\ud83d\udc49\ud83c\udfff\" aria-label=\"Emoji: Dedo indicador apontando para a direita (costas da m\u00e3o) (tom de pele escuro)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f449-1f3ff.png\" title=\"Dedo indicador apontando para a direita (costas da m\u00e3o) (tom de pele escuro)\"\/><img alt=\"\ud83d\udc49\ud83c\udffe\" aria-label=\"Emoji: Dedo indicador apontando para a direita (costas da m\u00e3o) (tom de pele escuro m\u00e9dio)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f449-1f3fe.png\" title=\"Dedo indicador apontando para a direita (costas da m\u00e3o) (tom de pele escuro m\u00e9dio)\"\/><img alt=\"\ud83d\udc49\ud83c\udffd\" aria-label=\"Emoji: Dedo indicador apontando para a direita (costas da m\u00e3o) (tom de pele m\u00e9dio)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f449-1f3fd.png\" title=\"Dedo indicador apontando para a direita (costas da m\u00e3o) (tom de pele m\u00e9dio)\"\/><img alt=\"\ud83d\udc49\ud83c\udffc\" aria-label=\"Emoji: Dedo indicador apontando para a direita (costas da m\u00e3o) (tom de pele claro m\u00e9dio)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f449-1f3fc.png\" title=\"Dedo indicador apontando para a direita (costas da m\u00e3o) (tom de pele claro m\u00e9dio)\"\/><img alt=\"\ud83d\udc4d\ud83c\udffb\" aria-label=\"Emoji: Sinal de positivo (tom de pele claro)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f44d-1f3fb.png\" title=\"Sinal de positivo (tom de pele claro)\"\/><img alt=\"\ud83d\udc46\ud83c\udffb\" aria-label=\"Emoji: Dedo indicador apontando para cima (costas da m\u00e3o) (tom de pele claro)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f446-1f3fb.png\" title=\"Dedo indicador apontando para cima (costas da m\u00e3o) (tom de pele claro)\"\/><img alt=\"\ud83d\udc4d\ud83c\udffb\" aria-label=\"Emoji: Sinal de positivo (tom de pele claro)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f44d-1f3fb.png\" title=\"Sinal de positivo (tom de pele claro)\"\/><img alt=\"\ud83d\udc48\ud83c\udffc\" aria-label=\"Emoji: Dedo indicador apontando para a esquerda (costas da m\u00e3o) (tom de pele claro m\u00e9dio)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f448-1f3fc.png\" title=\"Dedo indicador apontando para a esquerda (costas da m\u00e3o) (tom de pele claro m\u00e9dio)\"\/><img alt=\"\ud83d\udc48\ud83c\udffd\" aria-label=\"Emoji: Dedo indicador apontando para a esquerda (costas da m\u00e3o) (tom de pele m\u00e9dio)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f448-1f3fd.png\" title=\"Dedo indicador apontando para a esquerda (costas da m\u00e3o) (tom de pele m\u00e9dio)\"\/><img alt=\"\ud83d\udc48\ud83c\udffe\" aria-label=\"Emoji: Dedo indicador apontando para a esquerda (costas da m\u00e3o) (tom de pele escuro m\u00e9dio)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f448-1f3fe.png\" title=\"Dedo indicador apontando para a esquerda (costas da m\u00e3o) (tom de pele escuro m\u00e9dio)\"\/><img alt=\"\ud83d\udc48\ud83c\udfff\" aria-label=\"Emoji: Dedo indicador apontando para a esquerda (costas da m\u00e3o) (tom de pele escuro)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f448-1f3ff.png\" title=\"Dedo indicador apontando para a esquerda (costas da m\u00e3o) (tom de pele escuro)\"\/>\n<img alt=\"\ud83d\udc49\ud83c\udfff\" aria-label=\"Emoji: Dedo indicador apontando para a direita (costas da m\u00e3o) (tom de pele escuro)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f449-1f3ff.png\" title=\"Dedo indicador apontando para a direita (costas da m\u00e3o) (tom de pele escuro)\"\/><img alt=\"\ud83d\udc49\ud83c\udffe\" aria-label=\"Emoji: Dedo indicador apontando para a direita (costas da m\u00e3o) (tom de pele escuro m\u00e9dio)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f449-1f3fe.png\" title=\"Dedo indicador apontando para a direita (costas da m\u00e3o) (tom de pele escuro m\u00e9dio)\"\/><img alt=\"\ud83d\udc49\ud83c\udffd\" aria-label=\"Emoji: Dedo indicador apontando para a direita (costas da m\u00e3o) (tom de pele m\u00e9dio)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f449-1f3fd.png\" title=\"Dedo indicador apontando para a direita (costas da m\u00e3o) (tom de pele m\u00e9dio)\"\/><img alt=\"\ud83d\udc4d\ud83c\udffc\" aria-label=\"Emoji: Sinal de positivo (tom de pele claro m\u00e9dio)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f44d-1f3fc.png\" title=\"Sinal de positivo (tom de pele claro m\u00e9dio)\"\/><img alt=\"\ud83d\udc46\ud83c\udffc\" aria-label=\"Emoji: Dedo indicador apontando para cima (costas da m\u00e3o) (tom de pele claro m\u00e9dio)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f446-1f3fc.png\" title=\"Dedo indicador apontando para cima (costas da m\u00e3o) (tom de pele claro m\u00e9dio)\"\/><img alt=\"\ud83d\udc46\ud83c\udffc\" aria-label=\"Emoji: Dedo indicador apontando para cima (costas da m\u00e3o) (tom de pele claro m\u00e9dio)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f446-1f3fc.png\" title=\"Dedo indicador apontando para cima (costas da m\u00e3o) (tom de pele claro m\u00e9dio)\"\/><img alt=\"\ud83d\udc46\ud83c\udffc\" aria-label=\"Emoji: Dedo indicador apontando para cima (costas da m\u00e3o) (tom de pele claro m\u00e9dio)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f446-1f3fc.png\" title=\"Dedo indicador apontando para cima (costas da m\u00e3o) (tom de pele claro m\u00e9dio)\"\/><img alt=\"\ud83d\udc4d\ud83c\udffc\" aria-label=\"Emoji: Sinal de positivo (tom de pele claro m\u00e9dio)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f44d-1f3fc.png\" title=\"Sinal de positivo (tom de pele claro m\u00e9dio)\"\/><img alt=\"\ud83d\udc48\ud83c\udffd\" aria-label=\"Emoji: Dedo indicador apontando para a esquerda (costas da m\u00e3o) (tom de pele m\u00e9dio)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f448-1f3fd.png\" title=\"Dedo indicador apontando para a esquerda (costas da m\u00e3o) (tom de pele m\u00e9dio)\"\/><img alt=\"\ud83d\udc48\ud83c\udffe\" aria-label=\"Emoji: Dedo indicador apontando para a esquerda (costas da m\u00e3o) (tom de pele escuro m\u00e9dio)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f448-1f3fe.png\" title=\"Dedo indicador apontando para a esquerda (costas da m\u00e3o) (tom de pele escuro m\u00e9dio)\"\/><img alt=\"\ud83d\udc48\ud83c\udfff\" aria-label=\"Emoji: Dedo indicador apontando para a esquerda (costas da m\u00e3o) (tom de pele escuro)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f448-1f3ff.png\" title=\"Dedo indicador apontando para a esquerda (costas da m\u00e3o) (tom de pele escuro)\"\/>\n<img alt=\"\ud83d\udc49\ud83c\udfff\" aria-label=\"Emoji: Dedo indicador apontando para a direita (costas da m\u00e3o) (tom de pele escuro)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f449-1f3ff.png\" title=\"Dedo indicador apontando para a direita (costas da m\u00e3o) (tom de pele escuro)\"\/><img alt=\"\ud83d\udc49\ud83c\udffe\" aria-label=\"Emoji: Dedo indicador apontando para a direita (costas da m\u00e3o) (tom de pele escuro m\u00e9dio)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f449-1f3fe.png\" title=\"Dedo indicador apontando para a direita (costas da m\u00e3o) (tom de pele escuro m\u00e9dio)\"\/><img alt=\"\ud83d\udc4d\ud83c\udffd\" aria-label=\"Emoji: Sinal de positivo (tom de pele m\u00e9dio)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f44d-1f3fd.png\" title=\"Sinal de positivo (tom de pele m\u00e9dio)\"\/><img alt=\"\ud83d\udc46\ud83c\udffd\" aria-label=\"Emoji: Dedo indicador apontando para cima (costas da m\u00e3o) (tom de pele m\u00e9dio)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f446-1f3fd.png\" title=\"Dedo indicador apontando para cima (costas da m\u00e3o) (tom de pele m\u00e9dio)\"\/><img alt=\"\ud83d\udc46\ud83c\udffd\" aria-label=\"Emoji: Dedo indicador apontando para cima (costas da m\u00e3o) (tom de pele m\u00e9dio)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f446-1f3fd.png\" title=\"Dedo indicador apontando para cima (costas da m\u00e3o) (tom de pele m\u00e9dio)\"\/><img alt=\"\ud83d\udc46\ud83c\udffd\" aria-label=\"Emoji: Dedo indicador apontando para cima (costas da m\u00e3o) (tom de pele m\u00e9dio)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f446-1f3fd.png\" title=\"Dedo indicador apontando para cima (costas da m\u00e3o) (tom de pele m\u00e9dio)\"\/><img alt=\"\ud83d\udc46\ud83c\udffd\" aria-label=\"Emoji: Dedo indicador apontando para cima (costas da m\u00e3o) (tom de pele m\u00e9dio)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f446-1f3fd.png\" title=\"Dedo indicador apontando para cima (costas da m\u00e3o) (tom de pele m\u00e9dio)\"\/><img alt=\"\ud83d\udc46\ud83c\udffd\" aria-label=\"Emoji: Dedo indicador apontando para cima (costas da m\u00e3o) (tom de pele m\u00e9dio)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f446-1f3fd.png\" title=\"Dedo indicador apontando para cima (costas da m\u00e3o) (tom de pele m\u00e9dio)\"\/><img alt=\"\ud83d\udc4d\ud83c\udffd\" aria-label=\"Emoji: Sinal de positivo (tom de pele m\u00e9dio)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f44d-1f3fd.png\" title=\"Sinal de positivo (tom de pele m\u00e9dio)\"\/><img alt=\"\ud83d\udc48\ud83c\udffe\" aria-label=\"Emoji: Dedo indicador apontando para a esquerda (costas da m\u00e3o) (tom de pele escuro m\u00e9dio)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f448-1f3fe.png\" title=\"Dedo indicador apontando para a esquerda (costas da m\u00e3o) (tom de pele escuro m\u00e9dio)\"\/><img alt=\"\ud83d\udc48\ud83c\udfff\" aria-label=\"Emoji: Dedo indicador apontando para a esquerda (costas da m\u00e3o) (tom de pele escuro)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f448-1f3ff.png\" title=\"Dedo indicador apontando para a esquerda (costas da m\u00e3o) (tom de pele escuro)\"\/><\/p>","is_retweet":0,"likes":376,"replies":5,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":55,"text":"Os dedos do comercial indo matar quem ainda n\u00e3o foi pra biometria\n\n\n\n\n\n\n\u2800   \n\n\n","timestamp":1573762880000,"timestamp_epochs":1573762880,"tweet_id":"1195074256360607744","tweet_url":"\/YgorFremo\/status\/1195074256360607744","user_id":"129643876","username":"YgorFremo"},{"fullname":"Ygor de Galar","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\"><img alt=\"\ud83d\udc49\ud83c\udfff\" aria-label=\"Emoji: Dedo indicador apontando para a direita (costas da m\u00e3o) (tom de pele escuro)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f449-1f3ff.png\" title=\"Dedo indicador apontando para a direita (costas da m\u00e3o) (tom de pele escuro)\"\/><img alt=\"\ud83d\udc4d\ud83c\udffe\" aria-label=\"Emoji: Sinal de positivo (tom de pele escuro m\u00e9dio)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f44d-1f3fe.png\" title=\"Sinal de positivo (tom de pele escuro m\u00e9dio)\"\/><img alt=\"\ud83d\udc47\ud83c\udffe\" aria-label=\"Emoji: Dedo indicador apontando para baixo (costas da m\u00e3o) (tom de pele escuro m\u00e9dio)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f447-1f3fe.png\" title=\"Dedo indicador apontando para baixo (costas da m\u00e3o) (tom de pele escuro m\u00e9dio)\"\/><img alt=\"\ud83d\udc47\ud83c\udffe\" aria-label=\"Emoji: Dedo indicador apontando para baixo (costas da m\u00e3o) (tom de pele escuro m\u00e9dio)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f447-1f3fe.png\" title=\"Dedo indicador apontando para baixo (costas da m\u00e3o) (tom de pele escuro m\u00e9dio)\"\/><img alt=\"\ud83d\udc47\ud83c\udffe\" aria-label=\"Emoji: Dedo indicador apontando para baixo (costas da m\u00e3o) (tom de pele escuro m\u00e9dio)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f447-1f3fe.png\" title=\"Dedo indicador apontando para baixo (costas da m\u00e3o) (tom de pele escuro m\u00e9dio)\"\/><img alt=\"\ud83d\udc47\ud83c\udffe\" aria-label=\"Emoji: Dedo indicador apontando para baixo (costas da m\u00e3o) (tom de pele escuro m\u00e9dio)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f447-1f3fe.png\" title=\"Dedo indicador apontando para baixo (costas da m\u00e3o) (tom de pele escuro m\u00e9dio)\"\/><img alt=\"\ud83d\udc4d\ud83c\udffe\" aria-label=\"Emoji: Sinal de positivo (tom de pele escuro m\u00e9dio)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f44d-1f3fe.png\" title=\"Sinal de positivo (tom de pele escuro m\u00e9dio)\"\/><img alt=\"\ud83d\udc48\ud83c\udfff\" aria-label=\"Emoji: Dedo indicador apontando para a esquerda (costas da m\u00e3o) (tom de pele escuro)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f448-1f3ff.png\" title=\"Dedo indicador apontando para a esquerda (costas da m\u00e3o) (tom de pele escuro)\"\/>\n<img alt=\"\ud83d\udc49\ud83c\udfff\" aria-label=\"Emoji: Dedo indicador apontando para a direita (costas da m\u00e3o) (tom de pele escuro)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f449-1f3ff.png\" title=\"Dedo indicador apontando para a direita (costas da m\u00e3o) (tom de pele escuro)\"\/><img alt=\"\ud83d\udc49\ud83c\udffe\" aria-label=\"Emoji: Dedo indicador apontando para a direita (costas da m\u00e3o) (tom de pele escuro m\u00e9dio)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f449-1f3fe.png\" title=\"Dedo indicador apontando para a direita (costas da m\u00e3o) (tom de pele escuro m\u00e9dio)\"\/><img alt=\"\ud83d\udc4d\ud83c\udffd\" aria-label=\"Emoji: Sinal de positivo (tom de pele m\u00e9dio)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f44d-1f3fd.png\" title=\"Sinal de positivo (tom de pele m\u00e9dio)\"\/><img alt=\"\ud83d\udc47\ud83c\udffd\" aria-label=\"Emoji: Dedo indicador apontando para baixo (costas da m\u00e3o) (tom de pele m\u00e9dio)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f447-1f3fd.png\" title=\"Dedo indicador apontando para baixo (costas da m\u00e3o) (tom de pele m\u00e9dio)\"\/><img alt=\"\ud83d\udc47\ud83c\udffd\" aria-label=\"Emoji: Dedo indicador apontando para baixo (costas da m\u00e3o) (tom de pele m\u00e9dio)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f447-1f3fd.png\" title=\"Dedo indicador apontando para baixo (costas da m\u00e3o) (tom de pele m\u00e9dio)\"\/><img alt=\"\ud83d\udc47\ud83c\udffd\" aria-label=\"Emoji: Dedo indicador apontando para baixo (costas da m\u00e3o) (tom de pele m\u00e9dio)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f447-1f3fd.png\" title=\"Dedo indicador apontando para baixo (costas da m\u00e3o) (tom de pele m\u00e9dio)\"\/><img alt=\"\ud83d\udc47\ud83c\udffd\" aria-label=\"Emoji: Dedo indicador apontando para baixo (costas da m\u00e3o) (tom de pele m\u00e9dio)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f447-1f3fd.png\" title=\"Dedo indicador apontando para baixo (costas da m\u00e3o) (tom de pele m\u00e9dio)\"\/><img alt=\"\ud83d\udc47\ud83c\udffd\" aria-label=\"Emoji: Dedo indicador apontando para baixo (costas da m\u00e3o) (tom de pele m\u00e9dio)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f447-1f3fd.png\" title=\"Dedo indicador apontando para baixo (costas da m\u00e3o) (tom de pele m\u00e9dio)\"\/><img alt=\"\ud83d\udc4d\ud83c\udffd\" aria-label=\"Emoji: Sinal de positivo (tom de pele m\u00e9dio)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f44d-1f3fd.png\" title=\"Sinal de positivo (tom de pele m\u00e9dio)\"\/><img alt=\"\ud83d\udc48\ud83c\udffe\" aria-label=\"Emoji: Dedo indicador apontando para a esquerda (costas da m\u00e3o) (tom de pele escuro m\u00e9dio)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f448-1f3fe.png\" title=\"Dedo indicador apontando para a esquerda (costas da m\u00e3o) (tom de pele escuro m\u00e9dio)\"\/><img alt=\"\ud83d\udc48\ud83c\udfff\" aria-label=\"Emoji: Dedo indicador apontando para a esquerda (costas da m\u00e3o) (tom de pele escuro)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f448-1f3ff.png\" title=\"Dedo indicador apontando para a esquerda (costas da m\u00e3o) (tom de pele escuro)\"\/>\n<img alt=\"\ud83d\udc47\ud83c\udffc\" aria-label=\"Emoji: Dedo indicador apontando para baixo (costas da m\u00e3o) (tom de pele claro m\u00e9dio)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f447-1f3fc.png\" title=\"Dedo indicador apontando para baixo (costas da m\u00e3o) (tom de pele claro m\u00e9dio)\"\/><img alt=\"\ud83d\udc47\ud83c\udffc\" aria-label=\"Emoji: Dedo indicador apontando para baixo (costas da m\u00e3o) (tom de pele claro m\u00e9dio)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f447-1f3fc.png\" title=\"Dedo indicador apontando para baixo (costas da m\u00e3o) (tom de pele claro m\u00e9dio)\"\/><img alt=\"\ud83d\udc47\ud83c\udffc\" aria-label=\"Emoji: Dedo indicador apontando para baixo (costas da m\u00e3o) (tom de pele claro m\u00e9dio)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f447-1f3fc.png\" title=\"Dedo indicador apontando para baixo (costas da m\u00e3o) (tom de pele claro m\u00e9dio)\"\/><img alt=\"\ud83d\udc4d\ud83c\udffc\" aria-label=\"Emoji: Sinal de positivo (tom de pele claro m\u00e9dio)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f44d-1f3fc.png\" title=\"Sinal de positivo (tom de pele claro m\u00e9dio)\"\/><img alt=\"\ud83d\udc48\ud83c\udffd\" aria-label=\"Emoji: Dedo indicador apontando para a esquerda (costas da m\u00e3o) (tom de pele m\u00e9dio)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f448-1f3fd.png\" title=\"Dedo indicador apontando para a esquerda (costas da m\u00e3o) (tom de pele m\u00e9dio)\"\/> <img alt=\"\ud83d\udc49\ud83c\udfff\" aria-label=\"Emoji: Dedo indicador apontando para a direita (costas da m\u00e3o) (tom de pele escuro)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f449-1f3ff.png\" title=\"Dedo indicador apontando para a direita (costas da m\u00e3o) (tom de pele escuro)\"\/><img alt=\"\ud83d\udc4d\ud83c\udffc\" aria-label=\"Emoji: Sinal de positivo (tom de pele claro m\u00e9dio)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f44d-1f3fc.png\" title=\"Sinal de positivo (tom de pele claro m\u00e9dio)\"\/><img alt=\"\ud83d\udc47\ud83c\udffc\" aria-label=\"Emoji: Dedo indicador apontando para baixo (costas da m\u00e3o) (tom de pele claro m\u00e9dio)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f447-1f3fc.png\" title=\"Dedo indicador apontando para baixo (costas da m\u00e3o) (tom de pele claro m\u00e9dio)\"\/><img alt=\"\ud83d\udc47\ud83c\udffc\" aria-label=\"Emoji: Dedo indicador apontando para baixo (costas da m\u00e3o) (tom de pele claro m\u00e9dio)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f447-1f3fc.png\" title=\"Dedo indicador apontando para baixo (costas da m\u00e3o) (tom de pele claro m\u00e9dio)\"\/><img alt=\"\ud83d\udc47\ud83c\udffc\" aria-label=\"Emoji: Dedo indicador apontando para baixo (costas da m\u00e3o) (tom de pele claro m\u00e9dio)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f447-1f3fc.png\" title=\"Dedo indicador apontando para baixo (costas da m\u00e3o) (tom de pele claro m\u00e9dio)\"\/><img alt=\"\ud83d\udc4d\ud83c\udffc\" aria-label=\"Emoji: Sinal de positivo (tom de pele claro m\u00e9dio)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f44d-1f3fc.png\" title=\"Sinal de positivo (tom de pele claro m\u00e9dio)\"\/><img alt=\"\ud83d\udc48\ud83c\udffd\" aria-label=\"Emoji: Dedo indicador apontando para a esquerda (costas da m\u00e3o) (tom de pele m\u00e9dio)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f448-1f3fd.png\" title=\"Dedo indicador apontando para a esquerda (costas da m\u00e3o) (tom de pele m\u00e9dio)\"\/><img alt=\"\ud83d\udc48\ud83c\udffe\" aria-label=\"Emoji: Dedo indicador apontando para a esquerda (costas da m\u00e3o) (tom de pele escuro m\u00e9dio)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f448-1f3fe.png\" title=\"Dedo indicador apontando para a esquerda (costas da m\u00e3o) (tom de pele escuro m\u00e9dio)\"\/><img alt=\"\ud83d\udc48\ud83c\udfff\" aria-label=\"Emoji: Dedo indicador apontando para a esquerda (costas da m\u00e3o) (tom de pele escuro)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f448-1f3ff.png\" title=\"Dedo indicador apontando para a esquerda (costas da m\u00e3o) (tom de pele escuro)\"\/>\n<img alt=\"\ud83d\udc49\ud83c\udfff\" aria-label=\"Emoji: Dedo indicador apontando para a direita (costas da m\u00e3o) (tom de pele escuro)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f449-1f3ff.png\" title=\"Dedo indicador apontando para a direita (costas da m\u00e3o) (tom de pele escuro)\"\/><img alt=\"\ud83d\udc49\ud83c\udffe\" aria-label=\"Emoji: Dedo indicador apontando para a direita (costas da m\u00e3o) (tom de pele escuro m\u00e9dio)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f449-1f3fe.png\" title=\"Dedo indicador apontando para a direita (costas da m\u00e3o) (tom de pele escuro m\u00e9dio)\"\/><img alt=\"\ud83d\udc49\ud83c\udffd\" aria-label=\"Emoji: Dedo indicador apontando para a direita (costas da m\u00e3o) (tom de pele m\u00e9dio)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f449-1f3fd.png\" title=\"Dedo indicador apontando para a direita (costas da m\u00e3o) (tom de pele m\u00e9dio)\"\/><img alt=\"\ud83d\udc49\ud83c\udffc\" aria-label=\"Emoji: Dedo indicador apontando para a direita (costas da m\u00e3o) (tom de pele claro m\u00e9dio)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f449-1f3fc.png\" title=\"Dedo indicador apontando para a direita (costas da m\u00e3o) (tom de pele claro m\u00e9dio)\"\/><img alt=\"\ud83d\udc4d\ud83c\udffb\" aria-label=\"Emoji: Sinal de positivo (tom de pele claro)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f44d-1f3fb.png\" title=\"Sinal de positivo (tom de pele claro)\"\/><img alt=\"\ud83d\udc48\ud83c\udffd\" aria-label=\"Emoji: Dedo indicador apontando para a esquerda (costas da m\u00e3o) (tom de pele m\u00e9dio)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f448-1f3fd.png\" title=\"Dedo indicador apontando para a esquerda (costas da m\u00e3o) (tom de pele m\u00e9dio)\"\/><img alt=\"\ud83d\udc48\ud83c\udffe\" aria-label=\"Emoji: Dedo indicador apontando para a esquerda (costas da m\u00e3o) (tom de pele escuro m\u00e9dio)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f448-1f3fe.png\" title=\"Dedo indicador apontando para a esquerda (costas da m\u00e3o) (tom de pele escuro m\u00e9dio)\"\/><img alt=\"\ud83d\udc48\ud83c\udfff\" aria-label=\"Emoji: Dedo indicador apontando para a esquerda (costas da m\u00e3o) (tom de pele escuro)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f448-1f3ff.png\" title=\"Dedo indicador apontando para a esquerda (costas da m\u00e3o) (tom de pele escuro)\"\/><img alt=\"\ud83d\udc48\ud83c\udffc\" aria-label=\"Emoji: Dedo indicador apontando para a esquerda (costas da m\u00e3o) (tom de pele claro m\u00e9dio)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f448-1f3fc.png\" title=\"Dedo indicador apontando para a esquerda (costas da m\u00e3o) (tom de pele claro m\u00e9dio)\"\/><img alt=\"\ud83d\udc48\ud83c\udffd\" aria-label=\"Emoji: Dedo indicador apontando para a esquerda (costas da m\u00e3o) (tom de pele m\u00e9dio)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f448-1f3fd.png\" title=\"Dedo indicador apontando para a esquerda (costas da m\u00e3o) (tom de pele m\u00e9dio)\"\/><img alt=\"\ud83d\udc48\ud83c\udffe\" aria-label=\"Emoji: Dedo indicador apontando para a esquerda (costas da m\u00e3o) (tom de pele escuro m\u00e9dio)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f448-1f3fe.png\" title=\"Dedo indicador apontando para a esquerda (costas da m\u00e3o) (tom de pele escuro m\u00e9dio)\"\/>\n<img alt=\"\ud83d\udc49\ud83c\udfff\" aria-label=\"Emoji: Dedo indicador apontando para a direita (costas da m\u00e3o) (tom de pele escuro)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f449-1f3ff.png\" title=\"Dedo indicador apontando para a direita (costas da m\u00e3o) (tom de pele escuro)\"\/><img alt=\"\ud83d\udc49\ud83c\udffe\" aria-label=\"Emoji: Dedo indicador apontando para a direita (costas da m\u00e3o) (tom de pele escuro m\u00e9dio)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f449-1f3fe.png\" title=\"Dedo indicador apontando para a direita (costas da m\u00e3o) (tom de pele escuro m\u00e9dio)\"\/><img alt=\"\ud83d\udc49\ud83c\udffd\" aria-label=\"Emoji: Dedo indicador apontando para a direita (costas da m\u00e3o) (tom de pele m\u00e9dio)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f449-1f3fd.png\" title=\"Dedo indicador apontando para a direita (costas da m\u00e3o) (tom de pele m\u00e9dio)\"\/><img alt=\"\ud83d\udc49\ud83c\udffc\" aria-label=\"Emoji: Dedo indicador apontando para a direita (costas da m\u00e3o) (tom de pele claro m\u00e9dio)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f449-1f3fc.png\" title=\"Dedo indicador apontando para a direita (costas da m\u00e3o) (tom de pele claro m\u00e9dio)\"\/><img alt=\"\ud83d\udc4d\ud83c\udffb\" aria-label=\"Emoji: Sinal de positivo (tom de pele claro)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f44d-1f3fb.png\" title=\"Sinal de positivo (tom de pele claro)\"\/><img alt=\"\ud83d\udc46\ud83c\udffb\" aria-label=\"Emoji: Dedo indicador apontando para cima (costas da m\u00e3o) (tom de pele claro)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f446-1f3fb.png\" title=\"Dedo indicador apontando para cima (costas da m\u00e3o) (tom de pele claro)\"\/><img alt=\"\ud83d\udc4d\ud83c\udffb\" aria-label=\"Emoji: Sinal de positivo (tom de pele claro)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f44d-1f3fb.png\" title=\"Sinal de positivo (tom de pele claro)\"\/><img alt=\"\ud83d\udc48\ud83c\udffc\" aria-label=\"Emoji: Dedo indicador apontando para a esquerda (costas da m\u00e3o) (tom de pele claro m\u00e9dio)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f448-1f3fc.png\" title=\"Dedo indicador apontando para a esquerda (costas da m\u00e3o) (tom de pele claro m\u00e9dio)\"\/><img alt=\"\ud83d\udc48\ud83c\udffd\" aria-label=\"Emoji: Dedo indicador apontando para a esquerda (costas da m\u00e3o) (tom de pele m\u00e9dio)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f448-1f3fd.png\" title=\"Dedo indicador apontando para a esquerda (costas da m\u00e3o) (tom de pele m\u00e9dio)\"\/><img alt=\"\ud83d\udc48\ud83c\udffe\" aria-label=\"Emoji: Dedo indicador apontando para a esquerda (costas da m\u00e3o) (tom de pele escuro m\u00e9dio)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f448-1f3fe.png\" title=\"Dedo indicador apontando para a esquerda (costas da m\u00e3o) (tom de pele escuro m\u00e9dio)\"\/><img alt=\"\ud83d\udc48\ud83c\udfff\" aria-label=\"Emoji: Dedo indicador apontando para a esquerda (costas da m\u00e3o) (tom de pele escuro)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f448-1f3ff.png\" title=\"Dedo indicador apontando para a esquerda (costas da m\u00e3o) (tom de pele escuro)\"\/>\n<img alt=\"\ud83d\udc49\ud83c\udfff\" aria-label=\"Emoji: Dedo indicador apontando para a direita (costas da m\u00e3o) (tom de pele escuro)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f449-1f3ff.png\" title=\"Dedo indicador apontando para a direita (costas da m\u00e3o) (tom de pele escuro)\"\/><img alt=\"\ud83d\udc49\ud83c\udffe\" aria-label=\"Emoji: Dedo indicador apontando para a direita (costas da m\u00e3o) (tom de pele escuro m\u00e9dio)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f449-1f3fe.png\" title=\"Dedo indicador apontando para a direita (costas da m\u00e3o) (tom de pele escuro m\u00e9dio)\"\/><img alt=\"\ud83d\udc49\ud83c\udffd\" aria-label=\"Emoji: Dedo indicador apontando para a direita (costas da m\u00e3o) (tom de pele m\u00e9dio)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f449-1f3fd.png\" title=\"Dedo indicador apontando para a direita (costas da m\u00e3o) (tom de pele m\u00e9dio)\"\/><img alt=\"\ud83d\udc4d\ud83c\udffc\" aria-label=\"Emoji: Sinal de positivo (tom de pele claro m\u00e9dio)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f44d-1f3fc.png\" title=\"Sinal de positivo (tom de pele claro m\u00e9dio)\"\/><img alt=\"\ud83d\udc46\ud83c\udffc\" aria-label=\"Emoji: Dedo indicador apontando para cima (costas da m\u00e3o) (tom de pele claro m\u00e9dio)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f446-1f3fc.png\" title=\"Dedo indicador apontando para cima (costas da m\u00e3o) (tom de pele claro m\u00e9dio)\"\/><img alt=\"\ud83d\udc46\ud83c\udffc\" aria-label=\"Emoji: Dedo indicador apontando para cima (costas da m\u00e3o) (tom de pele claro m\u00e9dio)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f446-1f3fc.png\" title=\"Dedo indicador apontando para cima (costas da m\u00e3o) (tom de pele claro m\u00e9dio)\"\/><img alt=\"\ud83d\udc46\ud83c\udffc\" aria-label=\"Emoji: Dedo indicador apontando para cima (costas da m\u00e3o) (tom de pele claro m\u00e9dio)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f446-1f3fc.png\" title=\"Dedo indicador apontando para cima (costas da m\u00e3o) (tom de pele claro m\u00e9dio)\"\/> <img alt=\"\ud83d\udc47\ud83c\udffc\" aria-label=\"Emoji: Dedo indicador apontando para baixo (costas da m\u00e3o) (tom de pele claro m\u00e9dio)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f447-1f3fc.png\" title=\"Dedo indicador apontando para baixo (costas da m\u00e3o) (tom de pele claro m\u00e9dio)\"\/><img alt=\"\ud83d\udc47\ud83c\udffc\" aria-label=\"Emoji: Dedo indicador apontando para baixo (costas da m\u00e3o) (tom de pele claro m\u00e9dio)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f447-1f3fc.png\" title=\"Dedo indicador apontando para baixo (costas da m\u00e3o) (tom de pele claro m\u00e9dio)\"\/><img alt=\"\ud83d\udc47\ud83c\udffc\" aria-label=\"Emoji: Dedo indicador apontando para baixo (costas da m\u00e3o) (tom de pele claro m\u00e9dio)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f447-1f3fc.png\" title=\"Dedo indicador apontando para baixo (costas da m\u00e3o) (tom de pele claro m\u00e9dio)\"\/><img alt=\"\ud83d\udc4d\ud83c\udffc\" aria-label=\"Emoji: Sinal de positivo (tom de pele claro m\u00e9dio)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f44d-1f3fc.png\" title=\"Sinal de positivo (tom de pele claro m\u00e9dio)\"\/><img alt=\"\ud83d\udc48\ud83c\udffd\" aria-label=\"Emoji: Dedo indicador apontando para a esquerda (costas da m\u00e3o) (tom de pele m\u00e9dio)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f448-1f3fd.png\" title=\"Dedo indicador apontando para a esquerda (costas da m\u00e3o) (tom de pele m\u00e9dio)\"\/> <img alt=\"\ud83d\udc4d\ud83c\udffc\" aria-label=\"Emoji: Sinal de positivo (tom de pele claro m\u00e9dio)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f44d-1f3fc.png\" title=\"Sinal de positivo (tom de pele claro m\u00e9dio)\"\/><img alt=\"\ud83d\udc48\ud83c\udffd\" aria-label=\"Emoji: Dedo indicador apontando para a esquerda (costas da m\u00e3o) (tom de pele m\u00e9dio)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f448-1f3fd.png\" title=\"Dedo indicador apontando para a esquerda (costas da m\u00e3o) (tom de pele m\u00e9dio)\"\/><img alt=\"\ud83d\udc48\ud83c\udffe\" aria-label=\"Emoji: Dedo indicador apontando para a esquerda (costas da m\u00e3o) (tom de pele escuro m\u00e9dio)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f448-1f3fe.png\" title=\"Dedo indicador apontando para a esquerda (costas da m\u00e3o) (tom de pele escuro m\u00e9dio)\"\/><img alt=\"\ud83d\udc48\ud83c\udfff\" aria-label=\"Emoji: Dedo indicador apontando para a esquerda (costas da m\u00e3o) (tom de pele escuro)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f448-1f3ff.png\" title=\"Dedo indicador apontando para a esquerda (costas da m\u00e3o) (tom de pele escuro)\"\/>\u2800 como que faz isso\n<img alt=\"\ud83d\udc49\ud83c\udfff\" aria-label=\"Emoji: Dedo indicador apontando para a direita (costas da m\u00e3o) (tom de pele escuro)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f449-1f3ff.png\" title=\"Dedo indicador apontando para a direita (costas da m\u00e3o) (tom de pele escuro)\"\/><img alt=\"\ud83d\udc49\ud83c\udffe\" aria-label=\"Emoji: Dedo indicador apontando para a direita (costas da m\u00e3o) (tom de pele escuro m\u00e9dio)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f449-1f3fe.png\" title=\"Dedo indicador apontando para a direita (costas da m\u00e3o) (tom de pele escuro m\u00e9dio)\"\/><img alt=\"\ud83d\udc46\ud83c\udffd\" aria-label=\"Emoji: Dedo indicador apontando para cima (costas da m\u00e3o) (tom de pele m\u00e9dio)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f446-1f3fd.png\" title=\"Dedo indicador apontando para cima (costas da m\u00e3o) (tom de pele m\u00e9dio)\"\/><img alt=\"\ud83d\udc46\ud83c\udffd\" aria-label=\"Emoji: Dedo indicador apontando para cima (costas da m\u00e3o) (tom de pele m\u00e9dio)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f446-1f3fd.png\" title=\"Dedo indicador apontando para cima (costas da m\u00e3o) (tom de pele m\u00e9dio)\"\/><img alt=\"\ud83d\udc48\ud83c\udffe\" aria-label=\"Emoji: Dedo indicador apontando para a esquerda (costas da m\u00e3o) (tom de pele escuro m\u00e9dio)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f448-1f3fe.png\" title=\"Dedo indicador apontando para a esquerda (costas da m\u00e3o) (tom de pele escuro m\u00e9dio)\"\/><img alt=\"\ud83d\udc48\ud83c\udfff\" aria-label=\"Emoji: Dedo indicador apontando para a esquerda (costas da m\u00e3o) (tom de pele escuro)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f448-1f3ff.png\" title=\"Dedo indicador apontando para a esquerda (costas da m\u00e3o) (tom de pele escuro)\"\/>\n<img alt=\"\ud83d\udc49\ud83c\udfff\" aria-label=\"Emoji: Dedo indicador apontando para a direita (costas da m\u00e3o) (tom de pele escuro)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f449-1f3ff.png\" title=\"Dedo indicador apontando para a direita (costas da m\u00e3o) (tom de pele escuro)\"\/><img alt=\"\ud83d\udc4d\ud83c\udffe\" aria-label=\"Emoji: Sinal de positivo (tom de pele escuro m\u00e9dio)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f44d-1f3fe.png\" title=\"Sinal de positivo (tom de pele escuro m\u00e9dio)\"\/><img alt=\"\ud83d\udc46\ud83c\udffe\" aria-label=\"Emoji: Dedo indicador apontando para cima (costas da m\u00e3o) (tom de pele escuro m\u00e9dio)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f446-1f3fe.png\" title=\"Dedo indicador apontando para cima (costas da m\u00e3o) (tom de pele escuro m\u00e9dio)\"\/><img alt=\"\ud83d\udc46\ud83c\udffe\" aria-label=\"Emoji: Dedo indicador apontando para cima (costas da m\u00e3o) (tom de pele escuro m\u00e9dio)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f446-1f3fe.png\" title=\"Dedo indicador apontando para cima (costas da m\u00e3o) (tom de pele escuro m\u00e9dio)\"\/><img alt=\"\ud83d\udc46\ud83c\udffe\" aria-label=\"Emoji: Dedo indicador apontando para cima (costas da m\u00e3o) (tom de pele escuro m\u00e9dio)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f446-1f3fe.png\" title=\"Dedo indicador apontando para cima (costas da m\u00e3o) (tom de pele escuro m\u00e9dio)\"\/><img alt=\"\ud83d\udc46\ud83c\udffe\" aria-label=\"Emoji: Dedo indicador apontando para cima (costas da m\u00e3o) (tom de pele escuro m\u00e9dio)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f446-1f3fe.png\" title=\"Dedo indicador apontando para cima (costas da m\u00e3o) (tom de pele escuro m\u00e9dio)\"\/><img alt=\"\ud83d\udc46\ud83c\udffe\" aria-label=\"Emoji: Dedo indicador apontando para cima (costas da m\u00e3o) (tom de pele escuro m\u00e9dio)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f446-1f3fe.png\" title=\"Dedo indicador apontando para cima (costas da m\u00e3o) (tom de pele escuro m\u00e9dio)\"\/><img alt=\"\ud83d\udc46\ud83c\udffe\" aria-label=\"Emoji: Dedo indicador apontando para cima (costas da m\u00e3o) (tom de pele escuro m\u00e9dio)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f446-1f3fe.png\" title=\"Dedo indicador apontando para cima (costas da m\u00e3o) (tom de pele escuro m\u00e9dio)\"\/><img alt=\"\ud83d\udc46\ud83c\udffe\" aria-label=\"Emoji: Dedo indicador apontando para cima (costas da m\u00e3o) (tom de pele escuro m\u00e9dio)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f446-1f3fe.png\" title=\"Dedo indicador apontando para cima (costas da m\u00e3o) (tom de pele escuro m\u00e9dio)\"\/><img alt=\"\ud83d\udc4d\ud83c\udffe\" aria-label=\"Emoji: Sinal de positivo (tom de pele escuro m\u00e9dio)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f44d-1f3fe.png\" title=\"Sinal de positivo (tom de pele escuro m\u00e9dio)\"\/><img alt=\"\ud83d\udc48\ud83c\udfff\" aria-label=\"Emoji: Dedo indicador apontando para a esquerda (costas da m\u00e3o) (tom de pele escuro)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f448-1f3ff.png\" title=\"Dedo indicador apontando para a esquerda (costas da m\u00e3o) (tom de pele escuro)\"\/><\/p>","is_retweet":0,"likes":59195,"replies":159,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":15036,"text":"\n\n \n\n\n  \u2800 como que faz isso\n\n","timestamp":1573757180000,"timestamp_epochs":1573757180,"tweet_id":"1195050346168668160","tweet_url":"\/YgorFremo\/status\/1195050346168668160","user_id":"129643876","username":"YgorFremo"},{"fullname":"Ygor de Galar","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Boa tarde acabei de encontrar a melhor foto de perfil que j\u00e1 vi nesse site<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/ZrQ65qLLad\">pic.twitter.com\/ZrQ65qLLad<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":791,"replies":5,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":17,"text":"Boa tarde acabei de encontrar a melhor foto de perfil que j\u00e1 vi nesse sitepic.twitter.com\/ZrQ65qLLad","timestamp":1573757066000,"timestamp_epochs":1573757066,"tweet_id":"1195049871440580609","tweet_url":"\/YgorFremo\/status\/1195049871440580609","user_id":"129643876","username":"YgorFremo"},{"fullname":"nanana","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">\u201cKRL ERMIONA OLHA A COBRA\" a melhor resenha de harry Potter j\u00e1 escrita KKKKKKKKKK <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"129643876\" dir=\"ltr\" href=\"\/YgorFremo\"><s>@<\/s><b>YgorFremo<\/b><\/a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"http:\/\/improbabilidade.com.br\/resenha-harry-potter-e-as-reliquias-da-morte\/\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/sOrDjvELTa\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http:\/\/improbabilidade.com.br\/resenha-harry-potter-e-as-reliquias-da-morte\/\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">http:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">improbabilidade.com.br\/resenha-harry-<\/span><span class=\"invisible\">potter-e-as-reliquias-da-morte\/<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":7,"replies":0,"retweet_id":"1194970999344836608","retweeter_userid":"129643876","retweeter_username":"YgorFremo","retweets":1,"text":"\u201cKRL ERMIONA OLHA A COBRA\" a melhor resenha de harry Potter j\u00e1 escrita KKKKKKKKKK @YgorFremohttp:\/\/improbabilidade.com.br\/resenha-harry-potter-e-as-reliquias-da-morte\/\u00a0\u2026","timestamp":1573727070000,"timestamp_epochs":1573727070,"tweet_id":"1194924055515860992","tweet_url":"\/_ninhacst\/status\/1194924055515860992","user_id":"449900603","username":"_ninhacst"},{"fullname":"Ygor de Galar","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">os que passei mais horas jogando no meu switchinho <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/NintendoSwitch?src=hash\"><s>#<\/s><b>NintendoSwitch<\/b><\/a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/AtBL7mydm6\">pic.twitter.com\/AtBL7mydm6<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":31,"replies":3,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"os que passei mais horas jogando no meu switchinho #NintendoSwitchpic.twitter.com\/AtBL7mydm6","timestamp":1573710375000,"timestamp_epochs":1573710375,"tweet_id":"1194854031312637952","tweet_url":"\/YgorFremo\/status\/1194854031312637952","user_id":"129643876","username":"YgorFremo"},{"fullname":"A Baleia Azul","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"und\"><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/z37ADAuhBg\">pic.twitter.com\/z37ADAuhBg<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":605,"replies":1,"retweet_id":"1194852044814860288","retweeter_userid":"129643876","retweeter_username":"YgorFremo","retweets":89,"text":"pic.twitter.com\/z37ADAuhBg","timestamp":1573696329000,"timestamp_epochs":1573696329,"tweet_id":"1194795118475317249","tweet_url":"\/BaleiaAzul\/status\/1194795118475317249","user_id":"866119361521754112","username":"BaleiaAzul"},{"fullname":"Ygor de Galar","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">TEXTO NOVO NO IMPROBABILIDADE!\nEspero que gostem :)\n\n<a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http:\/\/bit.ly\/II-Reliquias\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/bG7KDMRXis\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http:\/\/bit.ly\/II-Reliquias\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">http:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">bit.ly\/II-Reliquias<\/span><span class=\"invisible\"><\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span><\/span><\/a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/z3w8Coojne\">pic.twitter.com\/z3w8Coojne<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":366,"replies":40,"retweet_id":"1194818087863934977","retweeter_userid":"129643876","retweeter_username":"YgorFremo","retweets":60,"text":"TEXTO NOVO NO IMPROBABILIDADE!\nEspero que gostem :)\n\nhttp:\/\/bit.ly\/II-Reliquias\u00a0pic.twitter.com\/z3w8Coojne","timestamp":1573605203000,"timestamp_epochs":1573605203,"tweet_id":"1194412909360820225","tweet_url":"\/YgorFremo\/status\/1194412909360820225","user_id":"129643876","username":"YgorFremo"},{"fullname":"Vibekiller","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">\"QUEM \u00c9 BETTINA RUDOLPH E EMPIRICUS perto das estrat\u00e9gias financeiras de Bellatrix Lestrange, eu lhes pergunto.\"\nSE EU AMEY???\nMelhor resumo-resenha q j\u00e1 li na vida. Se pudesse desver HP e economizar meu tempo s\u00f3 lendo essas resenhas, eu faria isso HAHAHAHAHA<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/YgorFremo\/status\/1194412909360820225\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/GyI848pT5u\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/YgorFremo\/status\/1194412909360820225\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/YgorFremo\/stat<\/span><span class=\"invisible\">us\/1194412909360820225<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":12,"replies":0,"retweet_id":"1194817965532864513","retweeter_userid":"129643876","retweeter_username":"YgorFremo","retweets":2,"text":"\"QUEM \u00c9 BETTINA RUDOLPH E EMPIRICUS perto das estrat\u00e9gias financeiras de Bellatrix Lestrange, eu lhes pergunto.\"\nSE EU AMEY???\nMelhor resumo-resenha q j\u00e1 li na vida. Se pudesse desver HP e economizar meu tempo s\u00f3 lendo essas resenhas, eu faria isso HAHAHAHAHAhttps:\/\/twitter.com\/YgorFremo\/status\/1194412909360820225\u00a0\u2026","timestamp":1573697114000,"timestamp_epochs":1573697114,"tweet_id":"1194798411259748353","tweet_url":"\/pry_rowe\/status\/1194798411259748353","user_id":"13974042","username":"pry_rowe"},{"fullname":"klebinho dos tecl\u00e3dos","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">eu te amo entenda isso<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/ygorfremo\/status\/1194412909360820225\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/CfKfxOUgfX\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/ygorfremo\/status\/1194412909360820225\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/ygorfremo\/stat<\/span><span class=\"invisible\">us\/1194412909360820225<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":19,"replies":0,"retweet_id":"1194817937170993152","retweeter_userid":"129643876","retweeter_username":"YgorFremo","retweets":2,"text":"eu te amo entenda issohttps:\/\/twitter.com\/ygorfremo\/status\/1194412909360820225\u00a0\u2026","timestamp":1573697060000,"timestamp_epochs":1573697060,"tweet_id":"1194798184008171520","tweet_url":"\/kaliel\/status\/1194798184008171520","user_id":"168743241","username":"kaliel"},{"fullname":"Babi","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">N\u00e3o \u00e9 s\u00f3 pq to tuitando que vou responder no WhatsApp ok mo<\/p>","is_retweet":1,"likes":55420,"replies":345,"retweet_id":"1194792323781210114","retweeter_userid":"129643876","retweeter_username":"YgorFremo","retweets":28859,"text":"N\u00e3o \u00e9 s\u00f3 pq to tuitando que vou responder no WhatsApp ok mo","timestamp":1573684479000,"timestamp_epochs":1573684479,"tweet_id":"1194745416417497090","tweet_url":"\/babi\/status\/1194745416417497090","user_id":"20923479","username":"babi"},{"fullname":"\u2600\ud83c\udf83","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Sem condi\u00e7\u00f5es ter que fazer bombinha pq eu to passando mal de tanto rir\n<a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"129643876\" dir=\"ltr\" href=\"\/YgorFremo\"><s>@<\/s><b>YgorFremo<\/b><\/a> \u00e9 g\u00eanio demais\n\nResenha: Harry Potter e as Rel\u00edquias da Morte<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"http:\/\/improbabilidade.com.br\/resenha-harry-potter-e-as-reliquias-da-morte\/\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/0GiWbg70OJ\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http:\/\/improbabilidade.com.br\/resenha-harry-potter-e-as-reliquias-da-morte\/\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">http:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">improbabilidade.com.br\/resenha-harry-<\/span><span class=\"invisible\">potter-e-as-reliquias-da-morte\/<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":6,"replies":0,"retweet_id":"1194792197184540672","retweeter_userid":"129643876","retweeter_username":"YgorFremo","retweets":1,"text":"Sem condi\u00e7\u00f5es ter que fazer bombinha pq eu to passando mal de tanto rir\n@YgorFremo \u00e9 g\u00eanio demais\n\nResenha: Harry Potter e as Rel\u00edquias da Mortehttp:\/\/improbabilidade.com.br\/resenha-harry-potter-e-as-reliquias-da-morte\/\u00a0\u2026","timestamp":1573611663000,"timestamp_epochs":1573611663,"tweet_id":"1194440006707875840","tweet_url":"\/BruxaSolar\/status\/1194440006707875840","user_id":"176621543","username":"BruxaSolar"},{"fullname":"desempregato","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">\u201cEles est\u00e3o tentando destruir o amuleto sem sucesso. \u00c9 uma tarefa b\u00e1sica, mas eles realmente passam dificuldade com esse amuleto. \u00c9 aquilo, n\u00e9? Um feiti\u00e7o pra MATAR outra pessoa, todo mundo nesse filme sabe. Pra abrir uma tampa de pote de azeitona j\u00e1 vira essa vergonha.\u201d\n\nPUTZ KK<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/YgorFremo\/status\/1194412909360820225\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/Qn0BBZQy3T\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/YgorFremo\/status\/1194412909360820225\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/YgorFremo\/stat<\/span><span class=\"invisible\">us\/1194412909360820225<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":25,"replies":0,"retweet_id":"1194791913385279489","retweeter_userid":"129643876","retweeter_username":"YgorFremo","retweets":3,"text":"\u201cEles est\u00e3o tentando destruir o amuleto sem sucesso. \u00c9 uma tarefa b\u00e1sica, mas eles realmente passam dificuldade com esse amuleto. \u00c9 aquilo, n\u00e9? Um feiti\u00e7o pra MATAR outra pessoa, todo mundo nesse filme sabe. Pra abrir uma tampa de pote de azeitona j\u00e1 vira essa vergonha.\u201d\n\nPUTZ KKhttps:\/\/twitter.com\/YgorFremo\/status\/1194412909360820225\u00a0\u2026","timestamp":1573648221000,"timestamp_epochs":1573648221,"tweet_id":"1194593339938689026","tweet_url":"\/alolucass\/status\/1194593339938689026","user_id":"701335993","username":"alolucass"},{"fullname":"rani","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">O fim de uma era, obrigada por tudo <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"129643876\" dir=\"ltr\" href=\"\/YgorFremo\"><s>@<\/s><b>YgorFremo<\/b><\/a> &lt;3\n\"O neg\u00f3cio \u00e9 sair dessa Babil\u00f4nia e arrumar uma casinha em S\u00e3o Thom\u00e9 das Letras, bicho\"<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"http:\/\/improbabilidade.com.br\/resenha-harry-potter-e-as-reliquias-da-morte\/\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/hB7j4GUJfI\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http:\/\/improbabilidade.com.br\/resenha-harry-potter-e-as-reliquias-da-morte\/\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">http:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">improbabilidade.com.br\/resenha-harry-<\/span><span class=\"invisible\">potter-e-as-reliquias-da-morte\/<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":6,"replies":0,"retweet_id":"1194791838269550592","retweeter_userid":"129643876","retweeter_username":"YgorFremo","retweets":1,"text":"O fim de uma era, obrigada por tudo @YgorFremo <3\n\"O neg\u00f3cio \u00e9 sair dessa Babil\u00f4nia e arrumar uma casinha em S\u00e3o Thom\u00e9 das Letras, bicho\"http:\/\/improbabilidade.com.br\/resenha-harry-potter-e-as-reliquias-da-morte\/\u00a0\u2026","timestamp":1573636255000,"timestamp_epochs":1573636255,"tweet_id":"1194543152805400576","tweet_url":"\/ranicfernandes\/status\/1194543152805400576","user_id":"194770087","username":"ranicfernandes"},{"fullname":"Mariana","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">\"Hermione come\u00e7a a explicar a hist\u00f3ria enquanto somos agraciados com um videoclipe de possivelmente uma das m\u00fasicas do Frejat.\"\nHAHAHAHAHAHAHAHAHAHAHAHA<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/YgorFremo\/status\/1194412909360820225\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/qzYfRHic8s\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/YgorFremo\/status\/1194412909360820225\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/YgorFremo\/stat<\/span><span class=\"invisible\">us\/1194412909360820225<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":20,"replies":0,"retweet_id":"1194633508573990913","retweeter_userid":"129643876","retweeter_username":"YgorFremo","retweets":2,"text":"\"Hermione come\u00e7a a explicar a hist\u00f3ria enquanto somos agraciados com um videoclipe de possivelmente uma das m\u00fasicas do Frejat.\"\nHAHAHAHAHAHAHAHAHAHAHAHAhttps:\/\/twitter.com\/YgorFremo\/status\/1194412909360820225\u00a0\u2026","timestamp":1573657129000,"timestamp_epochs":1573657129,"tweet_id":"1194630705185116160","tweet_url":"\/mari_guerra_\/status\/1194630705185116160","user_id":"185472376","username":"mari_guerra_"},{"fullname":"Ygor de Galar","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">O <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"106957547\" dir=\"ltr\" href=\"\/luquinha\"><s>@<\/s><b>luquinha<\/b><\/a> agora \u00e9 um perfil veriri\n\nAEEEEEEEEEEEEE<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/qBSA51IoOy\">pic.twitter.com\/qBSA51IoOy<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":83,"replies":7,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"O @luquinha agora \u00e9 um perfil veriri\n\nAEEEEEEEEEEEEEpic.twitter.com\/qBSA51IoOy","timestamp":1573657660000,"timestamp_epochs":1573657660,"tweet_id":"1194632929378328576","tweet_url":"\/YgorFremo\/status\/1194632929378328576","user_id":"129643876","username":"YgorFremo"},{"fullname":"Bello Kevy \ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"en\">IM SCREAMING!!!!! <img alt=\"\ud83d\ude02\" aria-label=\"Emoji: Cara com l\u00e1grimas de alegria\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f602.png\" title=\"Cara com l\u00e1grimas de alegria\"\/><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/RYnLxs6idm\">pic.twitter.com\/RYnLxs6idm<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":1171133,"replies":7061,"retweet_id":"1194612272322293761","retweeter_userid":"129643876","retweeter_username":"YgorFremo","retweets":465595,"text":"IM SCREAMING!!!!! pic.twitter.com\/RYnLxs6idm","timestamp":1572311478000,"timestamp_epochs":1572311478,"tweet_id":"1188986632025858048","tweet_url":"\/Bello_Kevy\/status\/1188986632025858048","user_id":"248046457","username":"Bello_Kevy"},{"fullname":"Mariana Fran\u00e7a","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Minha m\u00e3e no grupo da fam\u00edlia<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/LM3Az3eXQf\">pic.twitter.com\/LM3Az3eXQf<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":84840,"replies":371,"retweet_id":"1194610872414543874","retweeter_userid":"129643876","retweeter_username":"YgorFremo","retweets":11981,"text":"Minha m\u00e3e no grupo da fam\u00edliapic.twitter.com\/LM3Az3eXQf","timestamp":1573651155000,"timestamp_epochs":1573651155,"tweet_id":"1194605645447802881","tweet_url":"\/mmarianaff\/status\/1194605645447802881","user_id":"509678764","username":"mmarianaff"},{"fullname":"Gabriel Franklin","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\"><img alt=\"\u26a1\ufe0f\" aria-label=\"Emoji: Sinal de alta tens\u00e3o\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/26a1.png\" title=\"Sinal de alta tens\u00e3o\"\/> \u201cprazer, Franklin!\u201d\n\njuntei as minhas tirinhas favoritas nesse di\u00e1rio de tweets <img alt=\"\ud83c\udf08\" aria-label=\"Emoji: Arco-\u00edris\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f308.png\" title=\"Arco-\u00edris\"\/><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/i\/moments\/1190330298686418946\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/wci9fzs1Ls\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/i\/moments\/1190330298686418946\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/i\/moments\/1190<\/span><span class=\"invisible\">330298686418946<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":277,"replies":7,"retweet_id":"1194608580999176192","retweeter_userid":"129643876","retweeter_username":"YgorFremo","retweets":67,"text":" \u201cprazer, Franklin!\u201d\n\njuntei as minhas tirinhas favoritas nesse di\u00e1rio de tweets https:\/\/twitter.com\/i\/moments\/1190330298686418946\u00a0\u2026","timestamp":1572634365000,"timestamp_epochs":1572634365,"tweet_id":"1190340918127288320","tweet_url":"\/franklinboards\/status\/1190340918127288320","user_id":"1942294166","username":"franklinboards"},{"fullname":"Ian Mutchler","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"en\">It\u2019s honestly insane even LOOKING at the old Sonic design, it doesn\u2019t even feel real anymore. It\u2019s like we all collectively had a nightmare<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/a3H6OtHI3p\">pic.twitter.com\/a3H6OtHI3p<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":32908,"replies":155,"retweet_id":"1194608262777311233","retweeter_userid":"129643876","retweeter_username":"YgorFremo","retweets":6449,"text":"It\u2019s honestly insane even LOOKING at the old Sonic design, it doesn\u2019t even feel real anymore. It\u2019s like we all collectively had a nightmarepic.twitter.com\/a3H6OtHI3p","timestamp":1573574247000,"timestamp_epochs":1573574247,"tweet_id":"1194283069395439616","tweet_url":"\/TheFantasticIan\/status\/1194283069395439616","user_id":"572122614","username":"TheFantasticIan"},{"fullname":"emma \u2766","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"en\">well walk faster bitch <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/cherryemoticon\/status\/1193680617998815232\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/3eM0dYq8ql\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/cherryemoticon\/status\/1193680617998815232\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/cherryemoticon<\/span><span class=\"invisible\">\/status\/1193680617998815232<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":146664,"replies":95,"retweet_id":"1194603076067438592","retweeter_userid":"129643876","retweeter_username":"YgorFremo","retweets":64838,"text":"well walk faster bitch https:\/\/twitter.com\/cherryemoticon\/status\/1193680617998815232\u00a0\u2026","timestamp":1573470756000,"timestamp_epochs":1573470756,"tweet_id":"1193848996348878848","tweet_url":"\/emzymeow\/status\/1193848996348878848","user_id":"1158522917665116161","username":"emzymeow"},{"fullname":"no more mr wife guy","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"und\"><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/00LnYsHLNM\">pic.twitter.com\/00LnYsHLNM<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":85578,"replies":68,"retweet_id":"1194600978013675520","retweeter_userid":"129643876","retweeter_username":"YgorFremo","retweets":15538,"text":"pic.twitter.com\/00LnYsHLNM","timestamp":1573573052000,"timestamp_epochs":1573573052,"tweet_id":"1194278060931063815","tweet_url":"\/TheSocietyDude\/status\/1194278060931063815","user_id":"1184253339464273921","username":"TheSocietyDude"},{"fullname":"Gabriel Franklin","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">eu fa\u00e7o parte do grupo de pessoas que acreditam na teoria da conspira\u00e7\u00e3o de que o sonic feio foi tudo uma grande jogada de marketing<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/LfowDus2yS\">pic.twitter.com\/LfowDus2yS<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":827,"replies":15,"retweet_id":"1194600609028222976","retweeter_userid":"129643876","retweeter_username":"YgorFremo","retweets":154,"text":"eu fa\u00e7o parte do grupo de pessoas que acreditam na teoria da conspira\u00e7\u00e3o de que o sonic feio foi tudo uma grande jogada de marketingpic.twitter.com\/LfowDus2yS","timestamp":1573646248000,"timestamp_epochs":1573646248,"tweet_id":"1194585065575059456","tweet_url":"\/franklinboards\/status\/1194585065575059456","user_id":"1942294166","username":"franklinboards"},{"fullname":"PC Prado","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">O fim de uma era vem junto da frase que todo mundo pensou quando leu\/assistiu:\n\n\"...passa a ser a cena mais inc\u00f4moda da hist\u00f3ria do cinema, porque agora todo mundo tem acesso ao pinto de Harry.\"\n\nSempre GENIAL! PQP!<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/YgorFremo\/status\/1194412909360820225\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/qx2rFSw2al\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/YgorFremo\/status\/1194412909360820225\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/YgorFremo\/stat<\/span><span class=\"invisible\">us\/1194412909360820225<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":24,"replies":0,"retweet_id":"1194598661176643584","retweeter_userid":"129643876","retweeter_username":"YgorFremo","retweets":3,"text":"O fim de uma era vem junto da frase que todo mundo pensou quando leu\/assistiu:\n\n\"...passa a ser a cena mais inc\u00f4moda da hist\u00f3ria do cinema, porque agora todo mundo tem acesso ao pinto de Harry.\"\n\nSempre GENIAL! PQP!https:\/\/twitter.com\/YgorFremo\/status\/1194412909360820225\u00a0\u2026","timestamp":1573648030000,"timestamp_epochs":1573648030,"tweet_id":"1194592540500152320","tweet_url":"\/pc_forever\/status\/1194592540500152320","user_id":"67716847","username":"pc_forever"},{"fullname":"Mariana Fran\u00e7a","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">\u201cHermione t\u00e1 intrigada pois v\u00ea desenhada em seu livro a tatuagem que metade dos jovens de hoje em dia t\u00eam por a\u00ed. Se ela acha estranho em um papel, imagina como vai ser se ela chegar sem querer num desses eventos geek.\u201d\n\nHAHAJDFLSHSAHAHAKDKAHHA<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/YgorFremo\/status\/1194412909360820225\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/vWzB1XVHit\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/YgorFremo\/status\/1194412909360820225\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/YgorFremo\/stat<\/span><span class=\"invisible\">us\/1194412909360820225<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":105,"replies":0,"retweet_id":"1194598624845586432","retweeter_userid":"129643876","retweeter_username":"YgorFremo","retweets":9,"text":"\u201cHermione t\u00e1 intrigada pois v\u00ea desenhada em seu livro a tatuagem que metade dos jovens de hoje em dia t\u00eam por a\u00ed. Se ela acha estranho em um papel, imagina como vai ser se ela chegar sem querer num desses eventos geek.\u201d\n\nHAHAJDFLSHSAHAHAKDKAHHAhttps:\/\/twitter.com\/YgorFremo\/status\/1194412909360820225\u00a0\u2026","timestamp":1573647506000,"timestamp_epochs":1573647506,"tweet_id":"1194590342261231618","tweet_url":"\/mmarianaff\/status\/1194590342261231618","user_id":"509678764","username":"mmarianaff"},{"fullname":"Lua de Cristal \ud83c\udf1c","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">N\u00e3o t\u00f4 conseguindo tankar esse resumo do <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"129643876\" dir=\"ltr\" href=\"\/YgorFremo\"><s>@<\/s><b>YgorFremo<\/b><\/a> LAHSEIKDEILFPELFJWKQ\n<a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http:\/\/improbabilidade.com.br\/resenha-harry-potter-e-as-reliquias-da-morte\/\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/0ivz1q6qNX\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http:\/\/improbabilidade.com.br\/resenha-harry-potter-e-as-reliquias-da-morte\/\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">http:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">improbabilidade.com.br\/resenha-harry-<\/span><span class=\"invisible\">potter-e-as-reliquias-da-morte\/<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/OdULTVXd6m\">pic.twitter.com\/OdULTVXd6m<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":15,"replies":0,"retweet_id":"1194598515466539008","retweeter_userid":"129643876","retweeter_username":"YgorFremo","retweets":2,"text":"N\u00e3o t\u00f4 conseguindo tankar esse resumo do @YgorFremo LAHSEIKDEILFPELFJWKQ\nhttp:\/\/improbabilidade.com.br\/resenha-harry-potter-e-as-reliquias-da-morte\/\u00a0\u2026pic.twitter.com\/OdULTVXd6m","timestamp":1573624583000,"timestamp_epochs":1573624583,"tweet_id":"1194494194217365506","tweet_url":"\/ynairdasou\/status\/1194494194217365506","user_id":"221563253","username":"ynairdasou"},{"fullname":"Ygor de Galar","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Uma das coisas que mais amei na internet foi a Turma do Thiaguinho\n\nNesse epis\u00f3dio n\u00e3o sei at\u00e9 hoje se eu rio mais dele falando que o pai do Thiaguinho j\u00e1 tem a \u00e1gua 2, da pron\u00fancia PERFEITA que ele escolheu pra falar Cthulhu ou da resposta do Cthulhu\n\nVolta Turma do Thiaguinho<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/zLjwFAmoJH\">pic.twitter.com\/zLjwFAmoJH<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":113,"replies":7,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":23,"text":"Uma das coisas que mais amei na internet foi a Turma do Thiaguinho\n\nNesse epis\u00f3dio n\u00e3o sei at\u00e9 hoje se eu rio mais dele falando que o pai do Thiaguinho j\u00e1 tem a \u00e1gua 2, da pron\u00fancia PERFEITA que ele escolheu pra falar Cthulhu ou da resposta do Cthulhu\n\nVolta Turma do Thiaguinhopic.twitter.com\/zLjwFAmoJH","timestamp":1573621594000,"timestamp_epochs":1573621594,"tweet_id":"1194481660630306818","tweet_url":"\/YgorFremo\/status\/1194481660630306818","user_id":"129643876","username":"YgorFremo"},{"fullname":"RAGNAROK 7\/12 \ud83c\udded\ud83c\uddf0","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Velho <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/ygorfremo\/status\/1194400973151768577\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/U17XCGyO1A\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/ygorfremo\/status\/1194400973151768577\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/ygorfremo\/stat<\/span><span class=\"invisible\">us\/1194400973151768577<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/TUVygvXjNg\">pic.twitter.com\/TUVygvXjNg<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":23,"replies":2,"retweet_id":"1194478044284669952","retweeter_userid":"129643876","retweeter_username":"YgorFremo","retweets":1,"text":"Velho https:\/\/twitter.com\/ygorfremo\/status\/1194400973151768577\u00a0\u2026pic.twitter.com\/TUVygvXjNg","timestamp":1573617498000,"timestamp_epochs":1573617498,"tweet_id":"1194464479532265472","tweet_url":"\/rucaum\/status\/1194464479532265472","user_id":"1015990297996689413","username":"rucaum"},{"fullname":"Carol \u00e9 bi sexy uau","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">O fim de uma era: o \u00faltimo dos surtos com a <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"4798220979\" dir=\"ltr\" href=\"\/Tataserenissima\"><s>@<\/s><b>Tataserenissima<\/b><\/a> sobre as resenhas de Harry Potter do <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"129643876\" dir=\"ltr\" href=\"\/YgorFremo\"><s>@<\/s><b>YgorFremo<\/b><\/a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/1i8XHpMOXf\">pic.twitter.com\/1i8XHpMOXf<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":12,"replies":0,"retweet_id":"1194440583957364736","retweeter_userid":"129643876","retweeter_username":"YgorFremo","retweets":1,"text":"O fim de uma era: o \u00faltimo dos surtos com a @Tataserenissima sobre as resenhas de Harry Potter do @YgorFremopic.twitter.com\/1i8XHpMOXf","timestamp":1573610904000,"timestamp_epochs":1573610904,"tweet_id":"1194436819921887234","tweet_url":"\/_lewisCarol\/status\/1194436819921887234","user_id":"64504394","username":"_lewisCarol"},{"fullname":"B\u00e1rbara","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">\"Depois de virar presunto, Harry acorda no meio de outro filme chamado Nosso Lar. Ele t\u00e1 claramente morto porque n\u00e3o existe lugar limpo daquele jeito em nenhum canto do planeta Terra. Eu passei pano na cozinha hoje tem nem 15 min e ela j\u00e1 t\u00e1 com poeira, sai fora.\" LEIAM <img alt=\"\u2b07\ufe0f\" aria-label=\"Emoji: Seta para baixo\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/2b07.png\" title=\"Seta para baixo\"\/><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/YgorFremo\/status\/1194400973151768577\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/u8Jz5PkEq8\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/YgorFremo\/status\/1194400973151768577\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/YgorFremo\/stat<\/span><span class=\"invisible\">us\/1194400973151768577<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":18,"replies":0,"retweet_id":"1194435024621309952","retweeter_userid":"129643876","retweeter_username":"YgorFremo","retweets":2,"text":"\"Depois de virar presunto, Harry acorda no meio de outro filme chamado Nosso Lar. Ele t\u00e1 claramente morto porque n\u00e3o existe lugar limpo daquele jeito em nenhum canto do planeta Terra. Eu passei pano na cozinha hoje tem nem 15 min e ela j\u00e1 t\u00e1 com poeira, sai fora.\" LEIAM https:\/\/twitter.com\/YgorFremo\/status\/1194400973151768577\u00a0\u2026","timestamp":1573610375000,"timestamp_epochs":1573610375,"tweet_id":"1194434602733129728","tweet_url":"\/balencarx\/status\/1194434602733129728","user_id":"301636618","username":"balencarx"},{"fullname":"Rafaela Cunha","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">Queria poder escrever uma frase t\u00e3o bonita quanto \u201c2 milicibruxos tentaram cancelar o cpf do harry\u201d na aula de cr\u00edtica cinematogr\u00e1fica<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/ygorfremo\/status\/1194400973151768577\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/592gPeuySE\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/ygorfremo\/status\/1194400973151768577\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/ygorfremo\/stat<\/span><span class=\"invisible\">us\/1194400973151768577<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":27,"replies":0,"retweet_id":"1194418123060981760","retweeter_userid":"129643876","retweeter_username":"YgorFremo","retweets":3,"text":"Queria poder escrever uma frase t\u00e3o bonita quanto \u201c2 milicibruxos tentaram cancelar o cpf do harry\u201d na aula de cr\u00edtica cinematogr\u00e1ficahttps:\/\/twitter.com\/ygorfremo\/status\/1194400973151768577\u00a0\u2026","timestamp":1573604489000,"timestamp_epochs":1573604489,"tweet_id":"1194409915315621893","tweet_url":"\/rafitchacunha\/status\/1194409915315621893","user_id":"1140462856703488001","username":"rafitchacunha"},{"fullname":"rafa","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">\"\u00c9 aquilo, n\u00e9? Um feiti\u00e7o pra MATAR outra pessoa, todo mundo nesse filme sabe. Pra abrir uma tampa de pote de azeitona j\u00e1 vira essa vergonha.\"\n\nAPENAS LEIAM!!<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/YgorFremo\/status\/1194400973151768577\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/ftFTAxKLqV\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/YgorFremo\/status\/1194400973151768577\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/YgorFremo\/stat<\/span><span class=\"invisible\">us\/1194400973151768577<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":23,"replies":0,"retweet_id":"1194418059714449408","retweeter_userid":"129643876","retweeter_username":"YgorFremo","retweets":3,"text":"\"\u00c9 aquilo, n\u00e9? Um feiti\u00e7o pra MATAR outra pessoa, todo mundo nesse filme sabe. Pra abrir uma tampa de pote de azeitona j\u00e1 vira essa vergonha.\"\n\nAPENAS LEIAM!!https:\/\/twitter.com\/YgorFremo\/status\/1194400973151768577\u00a0\u2026","timestamp":1573603893000,"timestamp_epochs":1573603893,"tweet_id":"1194407417427169282","tweet_url":"\/rafaferreirass\/status\/1194407417427169282","user_id":"1029122391446888449","username":"rafaferreirass"},{"fullname":"Ygor de Galar","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">TEXTO NOVO NO IMPROBABILIDADE!\nEspero que gostem :)\n\n<a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http:\/\/bit.ly\/II-Reliquias\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/bG7KDMRXis\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http:\/\/bit.ly\/II-Reliquias\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">http:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">bit.ly\/II-Reliquias<\/span><span class=\"invisible\"><\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span><\/span><\/a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/z3w8Coojne\">pic.twitter.com\/z3w8Coojne<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":366,"replies":40,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":60,"text":"TEXTO NOVO NO IMPROBABILIDADE!\nEspero que gostem :)\n\nhttp:\/\/bit.ly\/II-Reliquias\u00a0pic.twitter.com\/z3w8Coojne","timestamp":1573605203000,"timestamp_epochs":1573605203,"tweet_id":"1194412909360820225","tweet_url":"\/YgorFremo\/status\/1194412909360820225","user_id":"129643876","username":"YgorFremo"},{"fullname":"Heineken Brasil","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">A cada post com a <span class=\"twitter-hashflag-container\"><a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/ObrigadoSenna?src=hash\"><s>#<\/s><b>ObrigadoSenna<\/b><\/a><a dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/ObrigadoSenna?src=hash\"><img alt=\"\" class=\"twitter-hashflag\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/hashflags\/Heineken_Senna_Emoji\/Heineken_Senna_Emoji.png\"\/><\/a><\/span> R$5,00 ser\u00e3o doados para o Instituto Ayrton Senna. Saia na frente e entre nessa corrente. \n\nConsulte as condi\u00e7\u00f5es de participa\u00e7\u00e3o no site:  <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http:\/\/www.heineken.com\/br\/obrigadosenna\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/wVEWpy53QG\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http:\/\/www.heineken.com\/br\/obrigadosenna\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">http:\/\/www.<\/span><span class=\"js-display-url\">heineken.com\/br\/obrigadosen<\/span><span class=\"invisible\">na<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/Zm8xIyXtv1\">pic.twitter.com\/Zm8xIyXtv1<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":242,"replies":61,"retweet_id":"1194408757398249472","retweeter_userid":"129643876","retweeter_username":"YgorFremo","retweets":130,"text":"A cada post com a #ObrigadoSenna R$5,00 ser\u00e3o doados para o Instituto Ayrton Senna. Saia na frente e entre nessa corrente. \n\nConsulte as condi\u00e7\u00f5es de participa\u00e7\u00e3o no site:  http:\/\/www.heineken.com\/br\/obrigadosenna\u00a0\u2026pic.twitter.com\/Zm8xIyXtv1","timestamp":1569350152000,"timestamp_epochs":1569350152,"tweet_id":"1176565931297914881","tweet_url":"\/heinekenbr\/status\/1176565931297914881","user_id":"96177667","username":"heinekenbr"},{"fullname":"Ygor de Galar","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Espero que gostem<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"http:\/\/bit.ly\/II-Reliquias\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/bG7KDMRXis\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http:\/\/bit.ly\/II-Reliquias\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">http:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">bit.ly\/II-Reliquias<\/span><span class=\"invisible\"><\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span><\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":254,"replies":38,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":28,"text":"Espero que gostemhttp:\/\/bit.ly\/II-Reliquias\u00a0","timestamp":1573602357000,"timestamp_epochs":1573602357,"tweet_id":"1194400973151768577","tweet_url":"\/YgorFremo\/status\/1194400973151768577","user_id":"129643876","username":"YgorFremo"},{"fullname":"Ygor de Galar","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Quando eu era crian\u00e7a eu n\u00e3o sabia muito bem como funcionava o esquema de F1, a \u00fanica informa\u00e7\u00e3o incontest\u00e1vel era que eu tinha que torcer pro Senna.\n\n E agora a cada vez que a tag <span class=\"twitter-hashflag-container\"><a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/ObrigadoSenna?src=hash\"><s>#<\/s><b>ObrigadoSenna<\/b><\/a><a dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/ObrigadoSenna?src=hash\"><img alt=\"\" class=\"twitter-hashflag\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/hashflags\/Heineken_Senna_Emoji\/Heineken_Senna_Emoji.png\"\/><\/a><\/span> for postada, o <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"91154689\" dir=\"ltr\" href=\"\/instayrtonsenna\"><s>@<\/s><b>instayrtonsenna<\/b><\/a> receber\u00e1 5 reais. Vamos fazer acontecer :)<\/p>","is_retweet":0,"likes":30,"replies":8,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":3,"text":"Quando eu era crian\u00e7a eu n\u00e3o sabia muito bem como funcionava o esquema de F1, a \u00fanica informa\u00e7\u00e3o incontest\u00e1vel era que eu tinha que torcer pro Senna.\n\n E agora a cada vez que a tag #ObrigadoSenna for postada, o @instayrtonsenna receber\u00e1 5 reais. Vamos fazer acontecer :)","timestamp":1573592283000,"timestamp_epochs":1573592283,"tweet_id":"1194358718726627329","tweet_url":"\/YgorFremo\/status\/1194358718726627329","user_id":"129643876","username":"YgorFremo"},{"fullname":"nafinha","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">inclusive fui l\u00e1 ver e<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/zljgTgxTNf\">pic.twitter.com\/zljgTgxTNf<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":98,"replies":0,"retweet_id":"1194259370680274944","retweeter_userid":"129643876","retweeter_username":"YgorFremo","retweets":3,"text":"inclusive fui l\u00e1 ver epic.twitter.com\/zljgTgxTNf","timestamp":1573568587000,"timestamp_epochs":1573568587,"tweet_id":"1194259329903480832","tweet_url":"\/ntlssf\/status\/1194259329903480832","user_id":"1188647593317978114","username":"ntlssf"},{"fullname":"Ygor de Galar","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Eu: mal posso esperar pra usar o Disney Plus\n\nDisney Plus:<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/CdrAggkXJS\">pic.twitter.com\/CdrAggkXJS<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":1130,"replies":8,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":244,"text":"Eu: mal posso esperar pra usar o Disney Plus\n\nDisney Plus:pic.twitter.com\/CdrAggkXJS","timestamp":1573568398000,"timestamp_epochs":1573568398,"tweet_id":"1194258537012191232","tweet_url":"\/YgorFremo\/status\/1194258537012191232","user_id":"129643876","username":"YgorFremo"},{"fullname":"Ygor de Galar","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Amigos e leitores fieis. \n\nH\u00e1 9 meses tenho uma d\u00edvida com voc\u00eas. Uma d\u00edvida que vem tamb\u00e9m existindo ao longo dos \u00faltimos anos. Mas hoje, 11\/11 eu espero que voc\u00eas estejam online PRECISAMENTE \u00e0s 20h45.\n\nVoc\u00eas sabem do que estou falando. \u00c9 o fim de uma era. \n20h45.<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/SjySgmh6oB\">pic.twitter.com\/SjySgmh6oB<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":650,"replies":62,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":13,"text":"Amigos e leitores fieis. \n\nH\u00e1 9 meses tenho uma d\u00edvida com voc\u00eas. Uma d\u00edvida que vem tamb\u00e9m existindo ao longo dos \u00faltimos anos. Mas hoje, 11\/11 eu espero que voc\u00eas estejam online PRECISAMENTE \u00e0s 20h45.\n\nVoc\u00eas sabem do que estou falando. \u00c9 o fim de uma era. \n20h45.pic.twitter.com\/SjySgmh6oB","timestamp":1573504663000,"timestamp_epochs":1573504663,"tweet_id":"1193991214493839360","tweet_url":"\/YgorFremo\/status\/1193991214493839360","user_id":"129643876","username":"YgorFremo"},{"fullname":"Deborah Secco","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Sabe o GC? Ja sabe o que fazer com ele? Kkkkkkkk<\/p>","is_retweet":1,"likes":163,"replies":2,"retweet_id":"1193986197149929478","retweeter_userid":"129643876","retweeter_username":"YgorFremo","retweets":5,"text":"Sabe o GC? Ja sabe o que fazer com ele? Kkkkkkkk","timestamp":1573503445000,"timestamp_epochs":1573503445,"tweet_id":"1193986106733334529","tweet_url":"\/dedesecco\/status\/1193986106733334529","user_id":"136140018","username":"dedesecco"},{"fullname":"Ygor de Galar","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Amigos editores e entusiastas da TV, qual \u00e9 o nome espec\u00edfico dessa cartelinha que fica no rodap\u00e9 dos programas passando as informa\u00e7\u00f5es?<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/arumONgtyo\">pic.twitter.com\/arumONgtyo<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":190,"replies":34,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":8,"text":"Amigos editores e entusiastas da TV, qual \u00e9 o nome espec\u00edfico dessa cartelinha que fica no rodap\u00e9 dos programas passando as informa\u00e7\u00f5es?pic.twitter.com\/arumONgtyo","timestamp":1573500433000,"timestamp_epochs":1573500433,"tweet_id":"1193973474261377026","tweet_url":"\/YgorFremo\/status\/1193973474261377026","user_id":"129643876","username":"YgorFremo"},{"fullname":"Ygor de Galar","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Eu acordei 10 da manh\u00e3 enjoado como nunca fiquei. Empombei de tomar 2 Dramin e estou o dia INTEIRO sem for\u00e7as nem pra falar. S\u00e3o duas da manh\u00e3 e ainda to meio molengo\n\nDemorei 15 minutos pra conseguir levantar e fazer meu cicizinho. Parece que cada membro do meu corpo tem 200kg<\/p>","is_retweet":0,"likes":361,"replies":15,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":3,"text":"Eu acordei 10 da manh\u00e3 enjoado como nunca fiquei. Empombei de tomar 2 Dramin e estou o dia INTEIRO sem for\u00e7as nem pra falar. S\u00e3o duas da manh\u00e3 e ainda to meio molengo\n\nDemorei 15 minutos pra conseguir levantar e fazer meu cicizinho. Parece que cada membro do meu corpo tem 200kg","timestamp":1573361772000,"timestamp_epochs":1573361772,"tweet_id":"1193391886419058688","tweet_url":"\/YgorFremo\/status\/1193391886419058688","user_id":"129643876","username":"YgorFremo"},{"fullname":"Ygor de Galar","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Esse \u00e9 o magnum opus da Lorena. <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/lorenagiostri\/status\/1193330000809857024\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/YtRbCl31dm\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/lorenagiostri\/status\/1193330000809857024\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/lorenagiostri\/<\/span><span class=\"invisible\">status\/1193330000809857024<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/gf8JIo69DE\">pic.twitter.com\/gf8JIo69DE<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":23,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Esse \u00e9 o magnum opus da Lorena. https:\/\/twitter.com\/lorenagiostri\/status\/1193330000809857024\u00a0\u2026pic.twitter.com\/gf8JIo69DE","timestamp":1573361327000,"timestamp_epochs":1573361327,"tweet_id":"1193390020394201088","tweet_url":"\/YgorFremo\/status\/1193390020394201088","user_id":"129643876","username":"YgorFremo"},{"fullname":"Ygor de Galar","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">Meu deus olha a hist\u00f3ria do cara<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/revistapiaui\/status\/1192827532397219840\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/Ba2HRRa0Wo\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/revistapiaui\/status\/1192827532397219840\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/revistapiaui\/s<\/span><span class=\"invisible\">tatus\/1192827532397219840<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":231,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":21,"text":"Meu deus olha a hist\u00f3ria do carahttps:\/\/twitter.com\/revistapiaui\/status\/1192827532397219840\u00a0\u2026","timestamp":1573305110000,"timestamp_epochs":1573305110,"tweet_id":"1193154228505784320","tweet_url":"\/YgorFremo\/status\/1193154228505784320","user_id":"129643876","username":"YgorFremo"},{"fullname":"Zack Bornstein","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"en\">They found her old tweets<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/7eJZRKO8JK\">pic.twitter.com\/7eJZRKO8JK<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":122778,"replies":182,"retweet_id":"1193135790420832257","retweeter_userid":"129643876","retweeter_username":"YgorFremo","retweets":17367,"text":"They found her old tweetspic.twitter.com\/7eJZRKO8JK","timestamp":1573082755000,"timestamp_epochs":1573082755,"tweet_id":"1192221605235023874","tweet_url":"\/ZackBornstein\/status\/1192221605235023874","user_id":"51654515","username":"ZackBornstein"},{"fullname":"Talal","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"en\">how can med students be sick,like bro just look at your notes<\/p>","is_retweet":1,"likes":119002,"replies":237,"retweet_id":"1193134769661530112","retweeter_userid":"129643876","retweeter_username":"YgorFremo","retweets":34248,"text":"how can med students be sick,like bro just look at your notes","timestamp":1572647418000,"timestamp_epochs":1572647418,"tweet_id":"1190395667715436544","tweet_url":"\/floofyginger\/status\/1190395667715436544","user_id":"3257647260","username":"floofyginger"},{"fullname":"Tyree Smitty Smith","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"en\">WHAT THE DEMON UNDER MY BED SEE AT NIGHT <img alt=\"\ud83e\udd23\" aria-label=\"Emoji: Rolando de rir no ch\u00e3o\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f923.png\" title=\"Rolando de rir no ch\u00e3o\"\/><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/PVbaX6jgup\">pic.twitter.com\/PVbaX6jgup<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":1516,"replies":18,"retweet_id":"1193134541164158976","retweeter_userid":"129643876","retweeter_username":"YgorFremo","retweets":523,"text":"WHAT THE DEMON UNDER MY BED SEE AT NIGHT pic.twitter.com\/PVbaX6jgup","timestamp":1571863615000,"timestamp_epochs":1571863615,"tweet_id":"1187108159162408962","tweet_url":"\/kingsmitty219\/status\/1187108159162408962","user_id":"340680830","username":"kingsmitty219"},{"fullname":"Ygor de Galar","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">A <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"96177667\" dir=\"ltr\" href=\"\/heinekenbr\"><s>@<\/s><b>heinekenbr<\/b><\/a> t\u00e1 com uma iniciativa SUBLIME e a cada vez que a tag <span class=\"twitter-hashflag-container\"><a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/ObrigadoSenna?src=hash\"><s>#<\/s><b>ObrigadoSenna<\/b><\/a><a dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/ObrigadoSenna?src=hash\"><img alt=\"\" class=\"twitter-hashflag\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/hashflags\/Heineken_Senna_Emoji\/Heineken_Senna_Emoji.png\"\/><\/a><\/span> for postada, o <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"91154689\" dir=\"ltr\" href=\"\/instayrtonsenna\"><s>@<\/s><b>instayrtonsenna<\/b><\/a> receber\u00e1 5 reais. Pode ser aqui, no insta ou no Facebook. \n\nVamos viabilizar uma dinheirama pro instituto hein <img alt=\"\u2764\" aria-label=\"Emoji: Cora\u00e7\u00e3o vermelho\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/2764.png\" title=\"Cora\u00e7\u00e3o vermelho\"\/><\/p>","is_retweet":0,"likes":42,"replies":12,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":18,"text":"A @heinekenbr t\u00e1 com uma iniciativa SUBLIME e a cada vez que a tag #ObrigadoSenna for postada, o @instayrtonsenna receber\u00e1 5 reais. Pode ser aqui, no insta ou no Facebook. \n\nVamos viabilizar uma dinheirama pro instituto hein ","timestamp":1573270276000,"timestamp_epochs":1573270276,"tweet_id":"1193008124468305921","tweet_url":"\/YgorFremo\/status\/1193008124468305921","user_id":"129643876","username":"YgorFremo"},{"fullname":"Ygor de Galar","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Apresentando para mais um amigo o fascinante mundo da realidade virtual do Oculus Quest<img alt=\"\u2122\ufe0f\" aria-label=\"Emoji: Sinal de marca comercial\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/2122.png\" title=\"Sinal de marca comercial\"\/><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/No4irDJykM\">pic.twitter.com\/No4irDJykM<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":60,"replies":4,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Apresentando para mais um amigo o fascinante mundo da realidade virtual do Oculus Questpic.twitter.com\/No4irDJykM","timestamp":1573263128000,"timestamp_epochs":1573263128,"tweet_id":"1192978141628846080","tweet_url":"\/YgorFremo\/status\/1192978141628846080","user_id":"129643876","username":"YgorFremo"},{"fullname":"Ygor de Galar","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">A primeira pergunta que Lula fez ao sair da pris\u00e3o foi se o Ash venceu ou n\u00e3o a liga de Alola<\/p>","is_retweet":0,"likes":212,"replies":4,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":26,"text":"A primeira pergunta que Lula fez ao sair da pris\u00e3o foi se o Ash venceu ou n\u00e3o a liga de Alola","timestamp":1573257488000,"timestamp_epochs":1573257488,"tweet_id":"1192954488484716545","tweet_url":"\/YgorFremo\/status\/1192954488484716545","user_id":"129643876","username":"YgorFremo"},{"fullname":"Ygor de Galar","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">O Instituto Ayrton Senna receber\u00e1 5 reais para cada tweet usando a tag <span class=\"twitter-hashflag-container\"><a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/ObrigadoSenna?src=hash\"><s>#<\/s><b>ObrigadoSenna<\/b><\/a><a dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/ObrigadoSenna?src=hash\"><img alt=\"\" class=\"twitter-hashflag\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/hashflags\/Heineken_Senna_Emoji\/Heineken_Senna_Emoji.png\"\/><\/a><\/span> ent\u00e3o \n\nTOMA 5 REAIS INSTITUTO, \u00c9 PRA VOC\u00ca <img alt=\"\u2764\" aria-label=\"Emoji: Cora\u00e7\u00e3o vermelho\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/2764.png\" title=\"Cora\u00e7\u00e3o vermelho\"\/> <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"96177667\" dir=\"ltr\" href=\"\/heinekenbr\"><s>@<\/s><b>heinekenbr<\/b><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":23,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":1,"text":"O Instituto Ayrton Senna receber\u00e1 5 reais para cada tweet usando a tag #ObrigadoSenna ent\u00e3o \n\nTOMA 5 REAIS INSTITUTO, \u00c9 PRA VOC\u00ca  @heinekenbr","timestamp":1573227946000,"timestamp_epochs":1573227946,"tweet_id":"1192830580305670144","tweet_url":"\/YgorFremo\/status\/1192830580305670144","user_id":"129643876","username":"YgorFremo"},{"fullname":"Ygor de Galar","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">J\u00e1 me ganhou s\u00f3 na thumb<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/zvZtLHsiCA\">pic.twitter.com\/zvZtLHsiCA<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":1341,"replies":13,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":128,"text":"J\u00e1 me ganhou s\u00f3 na thumbpic.twitter.com\/zvZtLHsiCA","timestamp":1573221145000,"timestamp_epochs":1573221145,"tweet_id":"1192802055309672449","tweet_url":"\/YgorFremo\/status\/1192802055309672449","user_id":"129643876","username":"YgorFremo"},{"fullname":"dobradora de peido","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Eu com 15 anos: caramba como que as pessoas conseguem ser depressivas e n\u00e3o sair de casa s\u00f3 ficar dormindo o dia todo????\n\nEu com 23 anos:<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/C8mGESVxdi\">pic.twitter.com\/C8mGESVxdi<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":4569,"replies":92,"retweet_id":"1192791398665375744","retweeter_userid":"129643876","retweeter_username":"YgorFremo","retweets":1141,"text":"Eu com 15 anos: caramba como que as pessoas conseguem ser depressivas e n\u00e3o sair de casa s\u00f3 ficar dormindo o dia todo????\n\nEu com 23 anos:pic.twitter.com\/C8mGESVxdi","timestamp":1564966200000,"timestamp_epochs":1564966200,"tweet_id":"1158178305436213249","tweet_url":"\/Zabelona\/status\/1158178305436213249","user_id":"1656754747","username":"Zabelona"},{"fullname":"Ygor de Galar","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Indo para a minha terapeuta algu\u00e9m quer alguma coisa?<\/p>","is_retweet":0,"likes":430,"replies":56,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":21,"text":"Indo para a minha terapeuta algu\u00e9m quer alguma coisa?","timestamp":1573214763000,"timestamp_epochs":1573214763,"tweet_id":"1192775286196199425","tweet_url":"\/YgorFremo\/status\/1192775286196199425","user_id":"129643876","username":"YgorFremo"},{"fullname":"Ygor de Galar","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">Eu entro no Twitter para consumir exatamente este tipo de conte\u00fado<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/Suhelen_\/status\/1192377727330004993\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/zt66rcOhR4\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/Suhelen_\/status\/1192377727330004993\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/Suhelen_\/statu<\/span><span class=\"invisible\">s\/1192377727330004993<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":1948,"replies":8,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":350,"text":"Eu entro no Twitter para consumir exatamente este tipo de conte\u00fadohttps:\/\/twitter.com\/Suhelen_\/status\/1192377727330004993\u00a0\u2026","timestamp":1573212383000,"timestamp_epochs":1573212383,"tweet_id":"1192765301533880320","tweet_url":"\/YgorFremo\/status\/1192765301533880320","user_id":"129643876","username":"YgorFremo"},{"fullname":"Ygor de Galar","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Este pa\u00eds est\u00e1 \u00e0 beira de um colapso<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/5I1nUBK1LU\">pic.twitter.com\/5I1nUBK1LU<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":244,"replies":11,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":58,"text":"Este pa\u00eds est\u00e1 \u00e0 beira de um colapsopic.twitter.com\/5I1nUBK1LU","timestamp":1573182982000,"timestamp_epochs":1573182982,"tweet_id":"1192641986228097030","tweet_url":"\/YgorFremo\/status\/1192641986228097030","user_id":"129643876","username":"YgorFremo"},{"fullname":"Ygor de Galar","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"und\">eu<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/bkKD4ublt2\">pic.twitter.com\/bkKD4ublt2<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":100,"replies":2,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":19,"text":"eupic.twitter.com\/bkKD4ublt2","timestamp":1573182281000,"timestamp_epochs":1573182281,"tweet_id":"1192639045416951808","tweet_url":"\/YgorFremo\/status\/1192639045416951808","user_id":"129643876","username":"YgorFremo"},{"fullname":"Ygor de Galar","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">com quantos anos voc\u00eas descobriram que a pron\u00fancia certa de Waze \u00e9 WAYS que significa CAMINHOS que \u00e9 aquilo que o app te oferece<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/DGCttQSJkX\">pic.twitter.com\/DGCttQSJkX<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":549,"replies":49,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":61,"text":"com quantos anos voc\u00eas descobriram que a pron\u00fancia certa de Waze \u00e9 WAYS que significa CAMINHOS que \u00e9 aquilo que o app te oferecepic.twitter.com\/DGCttQSJkX","timestamp":1573180222000,"timestamp_epochs":1573180222,"tweet_id":"1192630411224072192","tweet_url":"\/YgorFremo\/status\/1192630411224072192","user_id":"129643876","username":"YgorFremo"},{"fullname":"Ygor de Galar","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Eu rio sozinho toda vez que paro pra pensar que esse ve\u00edculo robusto, imponente, vigoroso, consistente e imoderado tem uma buzininha que faz \n\n\u1d18\u026a\u0299\u00ed<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/36wAE3qHUX\">pic.twitter.com\/36wAE3qHUX<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":524,"replies":8,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":49,"text":"Eu rio sozinho toda vez que paro pra pensar que esse ve\u00edculo robusto, imponente, vigoroso, consistente e imoderado tem uma buzininha que faz \n\n\u1d18\u026a\u0299\u00edpic.twitter.com\/36wAE3qHUX","timestamp":1573169695000,"timestamp_epochs":1573169695,"tweet_id":"1192586256322121729","tweet_url":"\/YgorFremo\/status\/1192586256322121729","user_id":"129643876","username":"YgorFremo"},{"fullname":"Ygor de Galar","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Eu como um grande entusiasta das papetes do Senninha que fui, venho comunicar que a cada tweet ou postagem no Instagram e Faceboook usando a tag <span class=\"twitter-hashflag-container\"><a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/ObrigadoSenna?src=hash\"><s>#<\/s><b>ObrigadoSenna<\/b><\/a><a dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/ObrigadoSenna?src=hash\"><img alt=\"\" class=\"twitter-hashflag\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/hashflags\/Heineken_Senna_Emoji\/Heineken_Senna_Emoji.png\"\/><\/a><\/span>, R$5,00 ser\u00e3o doados para o <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"91154689\" dir=\"ltr\" href=\"\/instayrtonsenna\"><s>@<\/s><b>instayrtonsenna<\/b><\/a> yeeey. Bora ajudar? <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"96177667\" dir=\"ltr\" href=\"\/heinekenbr\"><s>@<\/s><b>heinekenbr<\/b><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":15,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Eu como um grande entusiasta das papetes do Senninha que fui, venho comunicar que a cada tweet ou postagem no Instagram e Faceboook usando a tag #ObrigadoSenna, R$5,00 ser\u00e3o doados para o @instayrtonsenna yeeey. Bora ajudar? @heinekenbr","timestamp":1573166102000,"timestamp_epochs":1573166102,"tweet_id":"1192571187576164353","tweet_url":"\/YgorFremo\/status\/1192571187576164353","user_id":"129643876","username":"YgorFremo"},{"fullname":"Ygor de Galar","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">\u201cHoje eu vou pegar leve\u201d\n\n30 min depois:<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/BVsTPX3m9W\">pic.twitter.com\/BVsTPX3m9W<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":403,"replies":4,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":56,"text":"\u201cHoje eu vou pegar leve\u201d\n\n30 min depois:pic.twitter.com\/BVsTPX3m9W","timestamp":1573160529000,"timestamp_epochs":1573160529,"tweet_id":"1192547810543046656","tweet_url":"\/YgorFremo\/status\/1192547810543046656","user_id":"129643876","username":"YgorFremo"},{"fullname":"sua piada foi tao boa que at\u00e9 os guitar hero \ud80c\udd8f","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">meu cachorro tem comida ilimitada, \u00e1gua, abrigo e amor\n\n*o port\u00e3o da frente de casa abre*\n\no dog:<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/BUT3LVCaD5\">pic.twitter.com\/BUT3LVCaD5<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":18393,"replies":110,"retweet_id":"1192546874340921345","retweeter_userid":"129643876","retweeter_username":"YgorFremo","retweets":4721,"text":"meu cachorro tem comida ilimitada, \u00e1gua, abrigo e amor\n\n*o port\u00e3o da frente de casa abre*\n\no dog:pic.twitter.com\/BUT3LVCaD5","timestamp":1573159367000,"timestamp_epochs":1573159367,"tweet_id":"1192542939945349129","tweet_url":"\/brusnos\/status\/1192542939945349129","user_id":"1015972843","username":"brusnos"},{"fullname":"Ygor de Galar","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Eu com 14 anos depois de tomar Ice pela primeira vez<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/7bcFPFmrS9\">pic.twitter.com\/7bcFPFmrS9<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":36910,"replies":1222,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":8367,"text":"Eu com 14 anos depois de tomar Ice pela primeira vezpic.twitter.com\/7bcFPFmrS9","timestamp":1573160229000,"timestamp_epochs":1573160229,"tweet_id":"1192546553963196421","tweet_url":"\/YgorFremo\/status\/1192546553963196421","user_id":"129643876","username":"YgorFremo"},{"fullname":"Ygor de Galar","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Eu acho muito engra\u00e7ada aquela aceleradinha que a pessoa d\u00e1 no carro pra mostrar que t\u00e1 com raiva de outro motorista\n\nTipo \u201cgrrrr eu estou indignado e agora vc vai ver vruuuum\u201d<\/p>","is_retweet":0,"likes":1137,"replies":12,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":158,"text":"Eu acho muito engra\u00e7ada aquela aceleradinha que a pessoa d\u00e1 no carro pra mostrar que t\u00e1 com raiva de outro motorista\n\nTipo \u201cgrrrr eu estou indignado e agora vc vai ver vruuuum\u201d","timestamp":1573159305000,"timestamp_epochs":1573159305,"tweet_id":"1192542680238239746","tweet_url":"\/YgorFremo\/status\/1192542680238239746","user_id":"129643876","username":"YgorFremo"},{"fullname":"Ygor de Galar","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"und\"><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/6z7Oljd2v2\">pic.twitter.com\/6z7Oljd2v2<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":87,"replies":3,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":1,"text":"pic.twitter.com\/6z7Oljd2v2","timestamp":1573146749000,"timestamp_epochs":1573146749,"tweet_id":"1192490014967549953","tweet_url":"\/YgorFremo\/status\/1192490014967549953","user_id":"129643876","username":"YgorFremo"},{"fullname":"coisas aleat\u00f3rias nada a ver","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"en\">this represents brazil more than soccer and samba<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/9NpfRkxoVd\">pic.twitter.com\/9NpfRkxoVd<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":46435,"replies":280,"retweet_id":"1192483177425707009","retweeter_userid":"129643876","retweeter_username":"YgorFremo","retweets":13635,"text":"this represents brazil more than soccer and sambapic.twitter.com\/9NpfRkxoVd","timestamp":1573055096000,"timestamp_epochs":1573055096,"tweet_id":"1192105594116812802","tweet_url":"\/claudiouai\/status\/1192105594116812802","user_id":"2485448251","username":"claudiouai"},{"fullname":"imzeferino \u2b46 CCXP D14","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"en\">the flower that blooms in adversity is the most rare and beautiful of all <img alt=\"\ud83c\udf38\" aria-label=\"Emoji: Flor de cerejeira\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f338.png\" title=\"Flor de cerejeira\"\/><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/QYtnC9oHKi\">pic.twitter.com\/QYtnC9oHKi<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":17692,"replies":70,"retweet_id":"1192482764114874370","retweeter_userid":"129643876","retweeter_username":"YgorFremo","retweets":6175,"text":"the flower that blooms in adversity is the most rare and beautiful of all pic.twitter.com\/QYtnC9oHKi","timestamp":1573144732000,"timestamp_epochs":1573144732,"tweet_id":"1192481555261919233","tweet_url":"\/imzeferino\/status\/1192481555261919233","user_id":"2827194566","username":"imzeferino"},{"fullname":"dayum","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">LAVAR ROUPA NA VIDA ADULTA\n\nlavar mesmo - 3Omin\nsecar - 4Omin\ntirar\/guardar - de 7 a 1O dias \u00fateis<\/p>","is_retweet":1,"likes":43429,"replies":255,"retweet_id":"1192481230819930113","retweeter_userid":"129643876","retweeter_username":"YgorFremo","retweets":13569,"text":"LAVAR ROUPA NA VIDA ADULTA\n\nlavar mesmo - 3Omin\nsecar - 4Omin\ntirar\/guardar - de 7 a 1O dias \u00fateis","timestamp":1573047133000,"timestamp_epochs":1573047133,"tweet_id":"1192072194022621185","tweet_url":"\/seurah\/status\/1192072194022621185","user_id":"64303179","username":"seurah"},{"fullname":"Quando cheguei aqui era tudo mato","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"en\">off she road with a trumpety TRUMP\nTRUMP\nTRUMP<\/p>","is_retweet":1,"likes":1,"replies":1,"retweet_id":"1192477869240410113","retweeter_userid":"129643876","retweeter_username":"YgorFremo","retweets":1,"text":"off she road with a trumpety TRUMP\nTRUMP\nTRUMP","timestamp":1573143386000,"timestamp_epochs":1573143386,"tweet_id":"1192475907023396875","tweet_url":"\/TheTal\/status\/1192475907023396875","user_id":"8843652","username":"TheTal"},{"fullname":"Ygor de Galar","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"en\">this one is called\n\nnellie\n\nthe ellie\n\nphant<\/p>","is_retweet":0,"likes":26,"replies":3,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":3,"text":"this one is called\n\nnellie\n\nthe ellie\n\nphant","timestamp":1573143168000,"timestamp_epochs":1573143168,"tweet_id":"1192474994913292289","tweet_url":"\/YgorFremo\/status\/1192474994913292289","user_id":"129643876","username":"YgorFremo"},{"fullname":"Ricardo Jahn","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">E quando o seu filho conhece a irm\u00e3 rec\u00e9m nascida e come\u00e7a a cantar pra ela dormir? Tenho condi\u00e7\u00e3o n\u00e3o..<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/2ifa5w9sGE\">pic.twitter.com\/2ifa5w9sGE<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":82107,"replies":546,"retweet_id":"1192465427269660672","retweeter_userid":"129643876","retweeter_username":"YgorFremo","retweets":11454,"text":"E quando o seu filho conhece a irm\u00e3 rec\u00e9m nascida e come\u00e7a a cantar pra ela dormir? Tenho condi\u00e7\u00e3o n\u00e3o..pic.twitter.com\/2ifa5w9sGE","timestamp":1573070412000,"timestamp_epochs":1573070412,"tweet_id":"1192169834676662275","tweet_url":"\/ricardomj\/status\/1192169834676662275","user_id":"27095540","username":"ricardomj"},{"fullname":"Cryptic","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"en\">*Beethoven starts playing*\n\nMfs in the 19th century:<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/uPl8h0NZ17\">pic.twitter.com\/uPl8h0NZ17<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":247307,"replies":610,"retweet_id":"1192152942515826688","retweeter_userid":"129643876","retweeter_username":"YgorFremo","retweets":80337,"text":"*Beethoven starts playing*\n\nMfs in the 19th century:pic.twitter.com\/uPl8h0NZ17","timestamp":1572977118000,"timestamp_epochs":1572977118,"tweet_id":"1191778528473296902","tweet_url":"\/CrypticNoOne\/status\/1191778528473296902","user_id":"746796937295323137","username":"CrypticNoOne"},{"fullname":"Ygor de Galar","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">Triste saber que quando isso se popularizar eu j\u00e1 vou estar velho demais pra usar<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/UniverCurious\/status\/1191818362541752320\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/1dwjPDar6B\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/UniverCurious\/status\/1191818362541752320\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/UniverCurious\/<\/span><span class=\"invisible\">status\/1191818362541752320<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":508,"replies":9,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":53,"text":"Triste saber que quando isso se popularizar eu j\u00e1 vou estar velho demais pra usarhttps:\/\/twitter.com\/UniverCurious\/status\/1191818362541752320\u00a0\u2026","timestamp":1573065028000,"timestamp_epochs":1573065028,"tweet_id":"1192147252250365953","tweet_url":"\/YgorFremo\/status\/1192147252250365953","user_id":"129643876","username":"YgorFremo"},{"fullname":"Ygor de Galar","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">A Sukita determinada mas nem tanto<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/wlgHvvwa1U\">pic.twitter.com\/wlgHvvwa1U<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":2059,"replies":21,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":164,"text":"A Sukita determinada mas nem tantopic.twitter.com\/wlgHvvwa1U","timestamp":1573063986000,"timestamp_epochs":1573063986,"tweet_id":"1192142879805890563","tweet_url":"\/YgorFremo\/status\/1192142879805890563","user_id":"129643876","username":"YgorFremo"},{"fullname":"Rodrigo Nunes","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">Isso \u00e9 ouro!!! <img alt=\"\ud83e\udd18\" aria-label=\"Emoji: Sinal dos chifres\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f918.png\" title=\"Sinal dos chifres\"\/><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/YgorFremo\/status\/1105307650412236800\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/rW4ahSxbsu\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/YgorFremo\/status\/1105307650412236800\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/YgorFremo\/stat<\/span><span class=\"invisible\">us\/1105307650412236800<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":4,"replies":0,"retweet_id":"1192134271013720064","retweeter_userid":"129643876","retweeter_username":"YgorFremo","retweets":3,"text":"Isso \u00e9 ouro!!! https:\/\/twitter.com\/YgorFremo\/status\/1105307650412236800\u00a0\u2026","timestamp":1573014225000,"timestamp_epochs":1573014225,"tweet_id":"1191934170089578501","tweet_url":"\/nunesRodrigo\/status\/1191934170089578501","user_id":"39902701","username":"nunesRodrigo"},{"fullname":"Twitter Moments Brasil","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\"><img alt=\"\u26a1\" aria-label=\"Emoji: Sinal de alta tens\u00e3o\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/26a1.png\" title=\"Sinal de alta tens\u00e3o\"\/> O <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"129643876\" dir=\"ltr\" href=\"\/YgorFremo\"><s>@<\/s><b>YgorFremo<\/b><\/a> registrou um momento de lazer (e leve p\u00e2nico) com sua consagrada:<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/i\/events\/1191642457802330112\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/Pc5qlEnuUm\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/i\/events\/1191642457802330112\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/i\/events\/11916<\/span><span class=\"invisible\">42457802330112<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":47,"replies":2,"retweet_id":"1192134119406362626","retweeter_userid":"129643876","retweeter_username":"YgorFremo","retweets":3,"text":" O @YgorFremo registrou um momento de lazer (e leve p\u00e2nico) com sua consagrada:https:\/\/twitter.com\/i\/events\/1191642457802330112\u00a0\u2026","timestamp":1573015260000,"timestamp_epochs":1573015260,"tweet_id":"1191938508371316736","tweet_url":"\/MomentsBrasil\/status\/1191938508371316736","user_id":"4172587277","username":"MomentsBrasil"},{"fullname":"amy","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"en\">Pls enjoy this video of my mom getting mad at rocky for eating her tamales<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/6nw2m3XVhR\">pic.twitter.com\/6nw2m3XVhR<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":264596,"replies":1704,"retweet_id":"1192134078109274114","retweeter_userid":"129643876","retweeter_username":"YgorFremo","retweets":83384,"text":"Pls enjoy this video of my mom getting mad at rocky for eating her tamalespic.twitter.com\/6nw2m3XVhR","timestamp":1572903756000,"timestamp_epochs":1572903756,"tweet_id":"1191470829072203781","tweet_url":"\/arisbae__\/status\/1191470829072203781","user_id":"920100925435387905","username":"arisbae__"},{"fullname":"Fill","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Vou guardar dinheiro\n\nCai o salario \n\nHmmmm acho que vou colocar um chafariz no meu quarto<\/p>","is_retweet":1,"likes":1121,"replies":14,"retweet_id":"1192134056353378304","retweeter_userid":"129643876","retweeter_username":"YgorFremo","retweets":388,"text":"Vou guardar dinheiro\n\nCai o salario \n\nHmmmm acho que vou colocar um chafariz no meu quarto","timestamp":1573055319000,"timestamp_epochs":1573055319,"tweet_id":"1192106527362109440","tweet_url":"\/fillolvr\/status\/1192106527362109440","user_id":"1566776353","username":"fillolvr"},{"fullname":"Ygor de Galar","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">N\u00e3o vou dizer que n\u00e3o procurei no Google quanto custa uma foca<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/6cVu96OmFE\">pic.twitter.com\/6cVu96OmFE<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":381,"replies":6,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":28,"text":"N\u00e3o vou dizer que n\u00e3o procurei no Google quanto custa uma focapic.twitter.com\/6cVu96OmFE","timestamp":1573061088000,"timestamp_epochs":1573061088,"tweet_id":"1192130725950173184","tweet_url":"\/YgorFremo\/status\/1192130725950173184","user_id":"129643876","username":"YgorFremo"},{"fullname":"Advogato de Schr\u00f6dinger\ud83e\udded","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Ser\u00e1 que o tribunal j\u00e1 julgou meu recurso?\nO tribunal <img alt=\"\ud83d\udc47\ud83c\udffc\" aria-label=\"Emoji: Dedo indicador apontando para baixo (costas da m\u00e3o) (tom de pele claro m\u00e9dio)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f447-1f3fc.png\" title=\"Dedo indicador apontando para baixo (costas da m\u00e3o) (tom de pele claro m\u00e9dio)\"\/><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/5fEyJ9V0Ig\">pic.twitter.com\/5fEyJ9V0Ig<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":20392,"replies":209,"retweet_id":"1192129277627707392","retweeter_userid":"129643876","retweeter_username":"YgorFremo","retweets":4717,"text":"Ser\u00e1 que o tribunal j\u00e1 julgou meu recurso?\nO tribunal pic.twitter.com\/5fEyJ9V0Ig","timestamp":1573051979000,"timestamp_epochs":1573051979,"tweet_id":"1192092519691108352","tweet_url":"\/soutoverso\/status\/1192092519691108352","user_id":"738487139692859392","username":"soutoverso"},{"fullname":"IceWaterChase","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"und\">10\/10 gem<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/aI619DffXh\">pic.twitter.com\/aI619DffXh<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":690027,"replies":2122,"retweet_id":"1192126080032882688","retweeter_userid":"129643876","retweeter_username":"YgorFremo","retweets":294930,"text":"10\/10 gempic.twitter.com\/aI619DffXh","timestamp":1572917628000,"timestamp_epochs":1572917628,"tweet_id":"1191529011660443650","tweet_url":"\/IceWaterChase\/status\/1191529011660443650","user_id":"567592076","username":"IceWaterChase"},{"fullname":"Carolina Malta","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Qdo o r\u00e9u leva a fam\u00edlia toda para a audi\u00eancia e n\u00e3o tem cadeiras para todos:<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/MgONnfcdV0\">pic.twitter.com\/MgONnfcdV0<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":3658,"replies":78,"retweet_id":"1192124149243744256","retweeter_userid":"129643876","retweeter_username":"YgorFremo","retweets":390,"text":"Qdo o r\u00e9u leva a fam\u00edlia toda para a audi\u00eancia e n\u00e3o tem cadeiras para todos:pic.twitter.com\/MgONnfcdV0","timestamp":1573056370000,"timestamp_epochs":1573056370,"tweet_id":"1192110937999720449","tweet_url":"\/CarolinaMalta\/status\/1192110937999720449","user_id":"605734230","username":"CarolinaMalta"},{"fullname":"Ygor de Galar","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Tem muita coisa ruim mas ver a menina fazendo suco com \u00e1gua de torneira foi de azedar o cu do frango pra mim<\/p>","is_retweet":0,"likes":285,"replies":13,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":18,"text":"Tem muita coisa ruim mas ver a menina fazendo suco com \u00e1gua de torneira foi de azedar o cu do frango pra mim","timestamp":1573003505000,"timestamp_epochs":1573003505,"tweet_id":"1191889205410054144","tweet_url":"\/YgorFremo\/status\/1191889205410054144","user_id":"129643876","username":"YgorFremo"},{"fullname":"Ygor de Galar","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Depois de assistir a diversos epis\u00f3dios de Pesadelo na Cozinha, sou agora o feliz propriet\u00e1rio de uma NEUROSE com a higiente de restaurantes<\/p>","is_retweet":0,"likes":2798,"replies":30,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":651,"text":"Depois de assistir a diversos epis\u00f3dios de Pesadelo na Cozinha, sou agora o feliz propriet\u00e1rio de uma NEUROSE com a higiente de restaurantes","timestamp":1573003388000,"timestamp_epochs":1573003388,"tweet_id":"1191888716601671686","tweet_url":"\/YgorFremo\/status\/1191888716601671686","user_id":"129643876","username":"YgorFremo"},{"fullname":"Gabi Bridgerton \u2728","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">Maravilhoso<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/ygorfremo\/status\/1105307653071425536\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/ZdbFekeMge\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/ygorfremo\/status\/1105307653071425536\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/ygorfremo\/stat<\/span><span class=\"invisible\">us\/1105307653071425536<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":11,"replies":0,"retweet_id":"1191870603462098944","retweeter_userid":"129643876","retweeter_username":"YgorFremo","retweets":2,"text":"Maravilhosohttps:\/\/twitter.com\/ygorfremo\/status\/1105307653071425536\u00a0\u2026","timestamp":1572999041000,"timestamp_epochs":1572999041,"tweet_id":"1191870483911839746","tweet_url":"\/gabchaves\/status\/1191870483911839746","user_id":"29249722","username":"gabchaves"},{"fullname":"Ygor de Galar","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Quem quiser ouvir o EP no Spotify, aqui est\u00e1 <img alt=\"\ud83d\udc13\" aria-label=\"Emoji: Galo\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f413.png\" title=\"Galo\"\/><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/open.spotify.com\/artist\/2ajINZzAiAwuQtJH4qNJ05?si=xSMSYm6gSv2OZFUKXkHU5g\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/ZuKws0pITf\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/open.spotify.com\/artist\/2ajINZzAiAwuQtJH4qNJ05?si=xSMSYm6gSv2OZFUKXkHU5g\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">open.spotify.com\/artist\/2ajINZz<\/span><span class=\"invisible\">AiAwuQtJH4qNJ05?si=xSMSYm6gSv2OZFUKXkHU5g<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":15,"replies":3,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":2,"text":"Quem quiser ouvir o EP no Spotify, aqui est\u00e1 https:\/\/open.spotify.com\/artist\/2ajINZzAiAwuQtJH4qNJ05?si=xSMSYm6gSv2OZFUKXkHU5g\u00a0\u2026","timestamp":1572998932000,"timestamp_epochs":1572998932,"tweet_id":"1191870026594357248","tweet_url":"\/YgorFremo\/status\/1191870026594357248","user_id":"129643876","username":"YgorFremo"},{"fullname":"Ygor de Galar","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Treinando para o pr\u00f3ximo EP da Cocoricore. To ansioso demais<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/kYztvuImtg\">pic.twitter.com\/kYztvuImtg<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":179,"replies":11,"retweet_id":"1191869528210325504","retweeter_userid":"129643876","retweeter_username":"YgorFremo","retweets":10,"text":"Treinando para o pr\u00f3ximo EP da Cocoricore. To ansioso demaispic.twitter.com\/kYztvuImtg","timestamp":1510252548000,"timestamp_epochs":1510252548,"tweet_id":"928692615998042112","tweet_url":"\/YgorFremo\/status\/928692615998042112","user_id":"129643876","username":"YgorFremo"},{"fullname":"Ygor de Galar","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">COCORICORE\n\nUm projeto que comecei h\u00e1 uns anos onde eu tocava m\u00fasicas de abertura de programas infantis em vers\u00e3o punk rock, ska e hardcore. To fazendo essa thread com as primeiras que gravamos pra quem nunca conheceu.\n\nEssa \u00e9 \"Banho \u00e9 Bom\", do Castelo R\u00e1-Tim-Bum<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/gKXOYPxFjY\">pic.twitter.com\/gKXOYPxFjY<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":790,"replies":29,"retweet_id":"1191869036948267008","retweeter_userid":"129643876","retweeter_username":"YgorFremo","retweets":203,"text":"COCORICORE\n\nUm projeto que comecei h\u00e1 uns anos onde eu tocava m\u00fasicas de abertura de programas infantis em vers\u00e3o punk rock, ska e hardcore. To fazendo essa thread com as primeiras que gravamos pra quem nunca conheceu.\n\nEssa \u00e9 \"Banho \u00e9 Bom\", do Castelo R\u00e1-Tim-Bumpic.twitter.com\/gKXOYPxFjY","timestamp":1552360854000,"timestamp_epochs":1552360854,"tweet_id":"1105307650412236800","tweet_url":"\/YgorFremo\/status\/1105307650412236800","user_id":"129643876","username":"YgorFremo"},{"fullname":"Ygor de Galar","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">E tamb\u00e9m nos stories de um amigo do <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"168743241\" dir=\"ltr\" href=\"\/kaliel\"><s>@<\/s><b>kaliel<\/b><\/a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/0ZfaghEaMm\">pic.twitter.com\/0ZfaghEaMm<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":16,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"E tamb\u00e9m nos stories de um amigo do @kalielpic.twitter.com\/0ZfaghEaMm","timestamp":1572998631000,"timestamp_epochs":1572998631,"tweet_id":"1191868763538374656","tweet_url":"\/YgorFremo\/status\/1191868763538374656","user_id":"129643876","username":"YgorFremo"},{"fullname":"Ygor de Galar","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">A minha banda apareceu nos stories de uma pessoa famosa que dia legal. Obrigado <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"27072464\" dir=\"ltr\" href=\"\/BetaWhately\"><s>@<\/s><b>BetaWhately<\/b><\/a> :)\n\nA prop\u00f3sito...\n\nOU\u00c7AM COCORICORE NO SPOTIFY<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/y5XyCvjD4C\">pic.twitter.com\/y5XyCvjD4C<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":66,"replies":5,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":1,"text":"A minha banda apareceu nos stories de uma pessoa famosa que dia legal. Obrigado @BetaWhately :)\n\nA prop\u00f3sito...\n\nOU\u00c7AM COCORICORE NO SPOTIFYpic.twitter.com\/y5XyCvjD4C","timestamp":1572998338000,"timestamp_epochs":1572998338,"tweet_id":"1191867531549696000","tweet_url":"\/YgorFremo\/status\/1191867531549696000","user_id":"129643876","username":"YgorFremo"},{"fullname":"Ygor de Galar","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"und\"><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/VCyaltsPSE\">pic.twitter.com\/VCyaltsPSE<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":531,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":77,"text":"pic.twitter.com\/VCyaltsPSE","timestamp":1572995347000,"timestamp_epochs":1572995347,"tweet_id":"1191854987468582913","tweet_url":"\/YgorFremo\/status\/1191854987468582913","user_id":"129643876","username":"YgorFremo"},{"fullname":"Z\u00e9","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Periquitony Hawk<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/Im4NlyfKOH\">pic.twitter.com\/Im4NlyfKOH<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":1334,"replies":32,"retweet_id":"1191830156995895296","retweeter_userid":"129643876","retweeter_username":"YgorFremo","retweets":270,"text":"Periquitony Hawkpic.twitter.com\/Im4NlyfKOH","timestamp":1572987938000,"timestamp_epochs":1572987938,"tweet_id":"1191823914634268673","tweet_url":"\/ZeRenacho\/status\/1191823914634268673","user_id":"1166763794665791489","username":"ZeRenacho"},{"fullname":"Ygor de Galar","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Acredite nos seus sonhos<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/2XeGc5RhDa\">pic.twitter.com\/2XeGc5RhDa<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":26,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Acredite nos seus sonhospic.twitter.com\/2XeGc5RhDa","timestamp":1572988079000,"timestamp_epochs":1572988079,"tweet_id":"1191824504277872640","tweet_url":"\/YgorFremo\/status\/1191824504277872640","user_id":"129643876","username":"YgorFremo"},{"fullname":"eri","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Seriado medieval da Apple TV+ usando banco de \u00e1udio brasileiro com direito s ambulante vendendo Skol lat\u00e3o<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/0B6wu450Ns\">pic.twitter.com\/0B6wu450Ns<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":22879,"replies":933,"retweet_id":"1191824098839670784","retweeter_userid":"129643876","retweeter_username":"YgorFremo","retweets":7743,"text":"Seriado medieval da Apple TV+ usando banco de \u00e1udio brasileiro com direito s ambulante vendendo Skol lat\u00e3opic.twitter.com\/0B6wu450Ns","timestamp":1572987804000,"timestamp_epochs":1572987804,"tweet_id":"1191823352039534592","tweet_url":"\/erivaldoff\/status\/1191823352039534592","user_id":"242797446","username":"erivaldoff"},{"fullname":"Ygor de Galar","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Conversa com Babial<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/e4eflQYksL\">pic.twitter.com\/e4eflQYksL<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":788,"replies":12,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":4,"text":"Conversa com Babialpic.twitter.com\/e4eflQYksL","timestamp":1572982852000,"timestamp_epochs":1572982852,"tweet_id":"1191802579170267136","tweet_url":"\/YgorFremo\/status\/1191802579170267136","user_id":"129643876","username":"YgorFremo"},{"fullname":"lulula molusco","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Exemplo: voc\u00ea \u00e9 um homem cis. A\u00ed voc\u00ea \u00e9 he\/him.\n\nSe voc\u00ea por exemplo \u00e9 g\u00eanero fluido, \u00e9 them\/they<\/p>","is_retweet":1,"likes":20,"replies":3,"retweet_id":"1191796976842682368","retweeter_userid":"129643876","retweeter_username":"YgorFremo","retweets":1,"text":"Exemplo: voc\u00ea \u00e9 um homem cis. A\u00ed voc\u00ea \u00e9 he\/him.\n\nSe voc\u00ea por exemplo \u00e9 g\u00eanero fluido, \u00e9 them\/they","timestamp":1572981340000,"timestamp_epochs":1572981340,"tweet_id":"1191796240649981952","tweet_url":"\/luvstockler\/status\/1191796240649981952","user_id":"2837732740","username":"luvstockler"},{"fullname":"Ygor de Galar","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">O que significa quando a pessoa coloca na bio tipo \u201cshe\/her\u201d, \u201che\/him\u201d?<\/p>","is_retweet":0,"likes":171,"replies":16,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":1,"text":"O que significa quando a pessoa coloca na bio tipo \u201cshe\/her\u201d, \u201che\/him\u201d?","timestamp":1572981156000,"timestamp_epochs":1572981156,"tweet_id":"1191795465056083970","tweet_url":"\/YgorFremo\/status\/1191795465056083970","user_id":"129643876","username":"YgorFremo"},{"fullname":"Ygor de Galar","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"en\">She takes off the shortinho holy fuck what is this\n\nBronze Empire\nStunning job baby<\/p>","is_retweet":0,"likes":88,"replies":4,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":19,"text":"She takes off the shortinho holy fuck what is this\n\nBronze Empire\nStunning job baby","timestamp":1572980248000,"timestamp_epochs":1572980248,"tweet_id":"1191791657689202693","tweet_url":"\/YgorFremo\/status\/1191791657689202693","user_id":"129643876","username":"YgorFremo"},{"fullname":"Ygor de Galar","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"en\">Top 10 saddest punk rock moments<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/wK7OXPzeHw\">pic.twitter.com\/wK7OXPzeHw<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":26,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Top 10 saddest punk rock momentspic.twitter.com\/wK7OXPzeHw","timestamp":1572980044000,"timestamp_epochs":1572980044,"tweet_id":"1191790804836081665","tweet_url":"\/YgorFremo\/status\/1191790804836081665","user_id":"129643876","username":"YgorFremo"},{"fullname":"Ygor de Galar","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Tava vendo de novo o show tributo do No Use For a Name ao Tony Sly e tem essa parte do momento exato que a ficha do Fat Mike caiu que ele nunca mais vai ver o amigo de novo\n\nDepois ele fala com o Matt Riddle na hora do abra\u00e7o e o Matt tamb\u00e9m vai l\u00e1 pra tr\u00e1s dando uma choradinha<img alt=\"\ud83d\ude15\" aria-label=\"Emoji: Cara confusa\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f615.png\" title=\"Cara confusa\"\/><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/KVlrLZl9tQ\">pic.twitter.com\/KVlrLZl9tQ<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":57,"replies":2,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":2,"text":"Tava vendo de novo o show tributo do No Use For a Name ao Tony Sly e tem essa parte do momento exato que a ficha do Fat Mike caiu que ele nunca mais vai ver o amigo de novo\n\nDepois ele fala com o Matt Riddle na hora do abra\u00e7o e o Matt tamb\u00e9m vai l\u00e1 pra tr\u00e1s dando uma choradinhapic.twitter.com\/KVlrLZl9tQ","timestamp":1572979996000,"timestamp_epochs":1572979996,"tweet_id":"1191790600720400384","tweet_url":"\/YgorFremo\/status\/1191790600720400384","user_id":"129643876","username":"YgorFremo"},{"fullname":"picolo \u2727 CCXP A21-22","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"en\">I\u2019m so happy to say that Teen Titans: Raven is a <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/GoodreadsChoice?src=hash\"><s>#<\/s><b>GoodreadsChoice<\/b><\/a> nominee in the BEST GRAPHIC NOVEL category! <img alt=\"\ud83c\udf89\" aria-label=\"Emoji: Corneta de festa\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f389.png\" title=\"Corneta de festa\"\/><img alt=\"\ud83e\udd29\" aria-label=\"Emoji: Sonhador\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f929.png\" title=\"Sonhador\"\/>\n\nIt would mean the world to me if you could vote for it to win! \n<img alt=\"\ud83d\udd2e\" aria-label=\"Emoji: Bola de cristal\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f52e.png\" title=\"Bola de cristal\"\/> <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https:\/\/bit.ly\/2pL6JVl\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/VOL6RDOj25\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/bit.ly\/2pL6JVl\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">bit.ly\/2pL6JVl<\/span><span class=\"invisible\"><\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span><\/span><\/a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/DT9qljvQrD\">pic.twitter.com\/DT9qljvQrD<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":6639,"replies":96,"retweet_id":"1191754894513979392","retweeter_userid":"129643876","retweeter_username":"YgorFremo","retweets":794,"text":"I\u2019m so happy to say that Teen Titans: Raven is a #GoodreadsChoice nominee in the BEST GRAPHIC NOVEL category! \n\nIt would mean the world to me if you could vote for it to win! \n https:\/\/bit.ly\/2pL6JVl\u00a0pic.twitter.com\/DT9qljvQrD","timestamp":1572969587000,"timestamp_epochs":1572969587,"tweet_id":"1191746944315674625","tweet_url":"\/_gabrielpicolo\/status\/1191746944315674625","user_id":"735583903902277632","username":"_gabrielpicolo"},{"fullname":"Jimmy Kimmel","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"en\">Thank you to all the parents that made their kids cry to give us our 9th Annual \"Hey Jimmy Kimmel, I Told My Kids I Ate All Their Halloween Candy\" <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/YouTubeChallenge?src=hash\"><s>#<\/s><b>YouTubeChallenge<\/b><\/a>\u2026<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/ekDIdl9Pm6\">pic.twitter.com\/ekDIdl9Pm6<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":4236,"replies":163,"retweet_id":"1191713442182373379","retweeter_userid":"129643876","retweeter_username":"YgorFremo","retweets":868,"text":"Thank you to all the parents that made their kids cry to give us our 9th Annual \"Hey Jimmy Kimmel, I Told My Kids I Ate All Their Halloween Candy\" #YouTubeChallenge\u2026pic.twitter.com\/ekDIdl9Pm6","timestamp":1572931274000,"timestamp_epochs":1572931274,"tweet_id":"1191586246188888064","tweet_url":"\/jimmykimmel\/status\/1191586246188888064","user_id":"26053643","username":"jimmykimmel"},{"fullname":"lusquinha do V.Pereira","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Desenterrando a melhor campanha contra o ass\u00e9dio q vc ver\u00e1<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/qhV5T0hQvV\">pic.twitter.com\/qhV5T0hQvV<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":60588,"replies":966,"retweet_id":"1191709628830289921","retweeter_userid":"129643876","retweeter_username":"YgorFremo","retweets":20705,"text":"Desenterrando a melhor campanha contra o ass\u00e9dio q vc ver\u00e1pic.twitter.com\/qhV5T0hQvV","timestamp":1569962687000,"timestamp_epochs":1569962687,"tweet_id":"1179135089734758407","tweet_url":"\/LusquinhaV\/status\/1179135089734758407","user_id":"1161699064024641539","username":"LusquinhaV"},{"fullname":"Edu Dias \u30c4","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"und\"><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/JEnt8D8PnU\">pic.twitter.com\/JEnt8D8PnU<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":49,"replies":4,"retweet_id":"1191565210760491008","retweeter_userid":"129643876","retweeter_username":"YgorFremo","retweets":3,"text":"pic.twitter.com\/JEnt8D8PnU","timestamp":1572926155000,"timestamp_epochs":1572926155,"tweet_id":"1191564776025006080","tweet_url":"\/edudiasz\/status\/1191564776025006080","user_id":"775837973384466432","username":"edudiasz"},{"fullname":"Ygor de Galar","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"und\"><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/ffTKXIaWAM\">pic.twitter.com\/ffTKXIaWAM<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":154,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"pic.twitter.com\/ffTKXIaWAM","timestamp":1572925971000,"timestamp_epochs":1572925971,"tweet_id":"1191564004730257408","tweet_url":"\/YgorFremo\/status\/1191564004730257408","user_id":"129643876","username":"YgorFremo"},{"fullname":"Ygor de Galar","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">na moral que saudade do ipod<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/Y668j3HSQZ\">pic.twitter.com\/Y668j3HSQZ<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":771,"replies":29,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":65,"text":"na moral que saudade do ipodpic.twitter.com\/Y668j3HSQZ","timestamp":1572925433000,"timestamp_epochs":1572925433,"tweet_id":"1191561748815532034","tweet_url":"\/YgorFremo\/status\/1191561748815532034","user_id":"129643876","username":"YgorFremo"},{"fullname":"Ygor de Galar","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">\u00c9 desse humor underground das respostas que eu gosto<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/RikEditor\/status\/1191402929695133697\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/8pGtpTWSu9\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/RikEditor\/status\/1191402929695133697\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/RikEditor\/stat<\/span><span class=\"invisible\">us\/1191402929695133697<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":403,"replies":4,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":40,"text":"\u00c9 desse humor underground das respostas que eu gostohttps:\/\/twitter.com\/RikEditor\/status\/1191402929695133697\u00a0\u2026","timestamp":1572924109000,"timestamp_epochs":1572924109,"tweet_id":"1191556192822267904","tweet_url":"\/YgorFremo\/status\/1191556192822267904","user_id":"129643876","username":"YgorFremo"},{"fullname":"Ygor de Galar","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">Limba-limba, Geraldinho, Funitos e Penal<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/itsjoaovt\/status\/1190736655608680448\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/Q7JuWnzuyi\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/itsjoaovt\/status\/1190736655608680448\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/itsjoaovt\/stat<\/span><span class=\"invisible\">us\/1190736655608680448<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":377,"replies":29,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":27,"text":"Limba-limba, Geraldinho, Funitos e Penalhttps:\/\/twitter.com\/itsjoaovt\/status\/1190736655608680448\u00a0\u2026","timestamp":1572923699000,"timestamp_epochs":1572923699,"tweet_id":"1191554473107304449","tweet_url":"\/YgorFremo\/status\/1191554473107304449","user_id":"129643876","username":"YgorFremo"},{"fullname":"KAHN 15\/11","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">MEUS QUERIDOS\nMinha amiga <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"53582131\" dir=\"ltr\" href=\"\/carolrempto\"><s>@<\/s><b>carolrempto<\/b><\/a> ta com uma campanha no catarse pra lan\u00e7ar um livro ilustrado e faltam 3 DIAS PRA ACABAR!!!!!!!!\nEnt\u00e3o vai la da uma olhada no projetinho e APOIA PORFAV\u00d4!!!!\n\n<a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http:\/\/www.catarse.me\/saladadefrutas\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/htRHLh9GD5\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http:\/\/www.catarse.me\/saladadefrutas\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">http:\/\/www.<\/span><span class=\"js-display-url\">catarse.me\/saladadefrutas<\/span><span class=\"invisible\"><\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span><\/span><\/a>\n\n(e se n\u00e3o puder apoiar aquele RT sempre da uma ajuda)<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/YEEg2PzIYi\">pic.twitter.com\/YEEg2PzIYi<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":20,"replies":1,"retweet_id":"1191552223848865792","retweeter_userid":"129643876","retweeter_username":"YgorFremo","retweets":14,"text":"MEUS QUERIDOS\nMinha amiga @carolrempto ta com uma campanha no catarse pra lan\u00e7ar um livro ilustrado e faltam 3 DIAS PRA ACABAR!!!!!!!!\nEnt\u00e3o vai la da uma olhada no projetinho e APOIA PORFAV\u00d4!!!!\n\nhttp:\/\/www.catarse.me\/saladadefrutas\u00a0\n\n(e se n\u00e3o puder apoiar aquele RT sempre da uma ajuda)pic.twitter.com\/YEEg2PzIYi","timestamp":1572910110000,"timestamp_epochs":1572910110,"tweet_id":"1191497479331688448","tweet_url":"\/kahnvictor\/status\/1191497479331688448","user_id":"1681071876","username":"kahnvictor"},{"fullname":"Ygor de Galar","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">\u00e9 sabi\u00e1? ou pintassilgo?<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/JYux3oBDpM\">pic.twitter.com\/JYux3oBDpM<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":131,"replies":4,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":8,"text":"\u00e9 sabi\u00e1? ou pintassilgo?pic.twitter.com\/JYux3oBDpM","timestamp":1572919889000,"timestamp_epochs":1572919889,"tweet_id":"1191538494184861697","tweet_url":"\/YgorFremo\/status\/1191538494184861697","user_id":"129643876","username":"YgorFremo"},{"fullname":"Ygor de Galar","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">Todos os dias antes de dormir eu volto nesse tweet pra dar uma gostosa gargalhada<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/arecobarudino\/status\/1133113098984939522\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/cdXwQ6RNXC\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/arecobarudino\/status\/1133113098984939522\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/arecobarudino\/<\/span><span class=\"invisible\">status\/1133113098984939522<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":128,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":10,"text":"Todos os dias antes de dormir eu volto nesse tweet pra dar uma gostosa gargalhadahttps:\/\/twitter.com\/arecobarudino\/status\/1133113098984939522\u00a0\u2026","timestamp":1572919815000,"timestamp_epochs":1572919815,"tweet_id":"1191538182489346048","tweet_url":"\/YgorFremo\/status\/1191538182489346048","user_id":"129643876","username":"YgorFremo"},{"fullname":"Ygor de Galar","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Tem seguidores que s\u00e3o sublimes<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/RreYtqyI39\">pic.twitter.com\/RreYtqyI39<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":999,"replies":7,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":28,"text":"Tem seguidores que s\u00e3o sublimespic.twitter.com\/RreYtqyI39","timestamp":1572918743000,"timestamp_epochs":1572918743,"tweet_id":"1191533686707097600","tweet_url":"\/YgorFremo\/status\/1191533686707097600","user_id":"129643876","username":"YgorFremo"},{"fullname":"Ygor de Galar","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">indo ver o ep 14 de dr stone<\/p>","is_retweet":0,"likes":21,"replies":2,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"indo ver o ep 14 de dr stone","timestamp":1572910175000,"timestamp_epochs":1572910175,"tweet_id":"1191497749922906112","tweet_url":"\/YgorFremo\/status\/1191497749922906112","user_id":"129643876","username":"YgorFremo"},{"fullname":"Yashar Ali \ud83d\udc18","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"en\">The baby\u2019s face when the head scratcher came out <img alt=\"\ud83d\ude0d\" aria-label=\"Emoji: Cara sorridente com os olhos em forma de cora\u00e7\u00e3o\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f60d.png\" title=\"Cara sorridente com os olhos em forma de cora\u00e7\u00e3o\"\/><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/umIVONgWwE\">pic.twitter.com\/umIVONgWwE<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":374493,"replies":2648,"retweet_id":"1191494664270098434","retweeter_userid":"129643876","retweeter_username":"YgorFremo","retweets":89072,"text":"The baby\u2019s face when the head scratcher came out pic.twitter.com\/umIVONgWwE","timestamp":1572807785000,"timestamp_epochs":1572807785,"tweet_id":"1191068297535643648","tweet_url":"\/yashar\/status\/1191068297535643648","user_id":"11744152","username":"yashar"},{"fullname":"ka\u0337i\u0337o\u0337 \u0337L\u0337y\u0337r\u0337a\u0337","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"und\"><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/kXumcduJxS\">pic.twitter.com\/kXumcduJxS<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":577,"replies":1,"retweet_id":"1191493061660033024","retweeter_userid":"129643876","retweeter_username":"YgorFremo","retweets":7,"text":"pic.twitter.com\/kXumcduJxS","timestamp":1572908700000,"timestamp_epochs":1572908700,"tweet_id":"1191491563051986945","tweet_url":"\/Kaio____\/status\/1191491563051986945","user_id":"218686324","username":"Kaio____"},{"fullname":"Ygor de Galar","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">O SKIN CARE da Mariana pra mim j\u00e1 est\u00e1 indo LONGE DEMAIS<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/6gixRurhex\">pic.twitter.com\/6gixRurhex<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":27866,"replies":525,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":3639,"text":"O SKIN CARE da Mariana pra mim j\u00e1 est\u00e1 indo LONGE DEMAISpic.twitter.com\/6gixRurhex","timestamp":1572908459000,"timestamp_epochs":1572908459,"tweet_id":"1191490552556068869","tweet_url":"\/YgorFremo\/status\/1191490552556068869","user_id":"129643876","username":"YgorFremo"},{"fullname":"Carolina Malta","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">O conduzido ficou tentando persuadir os policiais a solt\u00e1-lo no deslocamento para a audi\u00eancia de cust\u00f3dia:<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/WNLbSXiVRq\">pic.twitter.com\/WNLbSXiVRq<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":8573,"replies":86,"retweet_id":"1191440147415482368","retweeter_userid":"129643876","retweeter_username":"YgorFremo","retweets":1181,"text":"O conduzido ficou tentando persuadir os policiais a solt\u00e1-lo no deslocamento para a audi\u00eancia de cust\u00f3dia:pic.twitter.com\/WNLbSXiVRq","timestamp":1572893304000,"timestamp_epochs":1572893304,"tweet_id":"1191426990362046466","tweet_url":"\/CarolinaMalta\/status\/1191426990362046466","user_id":"605734230","username":"CarolinaMalta"},{"fullname":"Ygor de Galar","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">\u00d4 <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"20923479\" dir=\"ltr\" href=\"\/babi\"><s>@<\/s><b>babi<\/b><\/a>, agora que a Escala Babitcher<img alt=\"\u2122\ufe0f\" aria-label=\"Emoji: Sinal de marca comercial\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/2122.png\" title=\"Sinal de marca comercial\"\/> j\u00e1 est\u00e1 consolidada, queria trazer uma sugest\u00e3o aqui:\n\nOpini\u00f5es de m\u00fasicas e discos. O BABILLBOARDS<img alt=\"\u2122\ufe0f\" aria-label=\"Emoji: Sinal de marca comercial\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/2122.png\" title=\"Sinal de marca comercial\"\/><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/YnwAgC1mXX\">pic.twitter.com\/YnwAgC1mXX<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":372,"replies":4,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":3,"text":"\u00d4 @babi, agora que a Escala Babitcher j\u00e1 est\u00e1 consolidada, queria trazer uma sugest\u00e3o aqui:\n\nOpini\u00f5es de m\u00fasicas e discos. O BABILLBOARDSpic.twitter.com\/YnwAgC1mXX","timestamp":1572896409000,"timestamp_epochs":1572896409,"tweet_id":"1191440010488270855","tweet_url":"\/YgorFremo\/status\/1191440010488270855","user_id":"129643876","username":"YgorFremo"},{"fullname":"Ygor de Galar","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"und\"><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/zafitgpiRa\">pic.twitter.com\/zafitgpiRa<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":1449,"replies":55,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":97,"text":"pic.twitter.com\/zafitgpiRa","timestamp":1572888794000,"timestamp_epochs":1572888794,"tweet_id":"1191408074856288261","tweet_url":"\/YgorFremo\/status\/1191408074856288261","user_id":"129643876","username":"YgorFremo"},{"fullname":"Ygor de Galar","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Dia internacional dos emojis que absolutamente ningu\u00e9m usa<\/p>","is_retweet":0,"likes":1167,"replies":755,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":45,"text":"Dia internacional dos emojis que absolutamente ningu\u00e9m usa","timestamp":1572887425000,"timestamp_epochs":1572887425,"tweet_id":"1191402330253594627","tweet_url":"\/YgorFremo\/status\/1191402330253594627","user_id":"129643876","username":"YgorFremo"},{"fullname":"Ygor de Galar","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Narrador: os nossos herois finalmente chegam na cidade de Viridian e tiram seus pokemon das pokebolas para descansar... \n\n*intro de Back in Black AC\/DC*\n\n...e agora eles querem vingan\u00e7a<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/G0RSYtQhOg\">pic.twitter.com\/G0RSYtQhOg<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":343,"replies":7,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":73,"text":"Narrador: os nossos herois finalmente chegam na cidade de Viridian e tiram seus pokemon das pokebolas para descansar... \n\n*intro de Back in Black AC\/DC*\n\n...e agora eles querem vingan\u00e7apic.twitter.com\/G0RSYtQhOg","timestamp":1572886496000,"timestamp_epochs":1572886496,"tweet_id":"1191398434491838466","tweet_url":"\/YgorFremo\/status\/1191398434491838466","user_id":"129643876","username":"YgorFremo"},{"fullname":"\ud835\udd98\ud835\udd86\ud835\udd92\ud835\udd8e\ud835\udd97\ud835\udd86","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">tema reda\u00e7\u00e3o Enem 2019:\nDemocratiza\u00e7\u00e3o do acesso ao cinema no Brasil\n\na reda\u00e7\u00e3o:\n\nsim eu acho velorez e furiosos uma franquia mto boa<\/p>","is_retweet":1,"likes":2543,"replies":19,"retweet_id":"1191397216784670721","retweeter_userid":"129643876","retweeter_username":"YgorFremo","retweets":318,"text":"tema reda\u00e7\u00e3o Enem 2019:\nDemocratiza\u00e7\u00e3o do acesso ao cinema no Brasil\n\na reda\u00e7\u00e3o:\n\nsim eu acho velorez e furiosos uma franquia mto boa","timestamp":1572885480000,"timestamp_epochs":1572885480,"tweet_id":"1191394173494190080","tweet_url":"\/pinkafloyda\/status\/1191394173494190080","user_id":"2848310523","username":"pinkafloyda"},{"fullname":"Ygor de Galar","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">Ouvi dizer que as gays s\u00e3o conhecidas por l\u00e1 como K-Poc<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/joao_basilio\/status\/1191125248156061699\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/N5mazkovMz\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/joao_basilio\/status\/1191125248156061699\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/joao_basilio\/s<\/span><span class=\"invisible\">tatus\/1191125248156061699<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":304,"replies":8,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":34,"text":"Ouvi dizer que as gays s\u00e3o conhecidas por l\u00e1 como K-Pochttps:\/\/twitter.com\/joao_basilio\/status\/1191125248156061699\u00a0\u2026","timestamp":1572876290000,"timestamp_epochs":1572876290,"tweet_id":"1191355628796698629","tweet_url":"\/YgorFremo\/status\/1191355628796698629","user_id":"129643876","username":"YgorFremo"},{"fullname":"Mariana Fran\u00e7a","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">O Ygor todo dia em casa<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/christianhull\/status\/1190757575056216064\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/9YOKeKlBns\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/christianhull\/status\/1190757575056216064\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/christianhull\/<\/span><span class=\"invisible\">status\/1190757575056216064<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":405,"replies":8,"retweet_id":"1191348338177826816","retweeter_userid":"129643876","retweeter_username":"YgorFremo","retweets":7,"text":"O Ygor todo dia em casahttps:\/\/twitter.com\/christianhull\/status\/1190757575056216064\u00a0\u2026","timestamp":1572874218000,"timestamp_epochs":1572874218,"tweet_id":"1191346937334829057","tweet_url":"\/mmarianaff\/status\/1191346937334829057","user_id":"509678764","username":"mmarianaff"},{"fullname":"Ygor de Galar","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Eu tento de verdade ODIAR Dr. Stone, mas do nada aparece uns frames assim e eu fico rindo o resto do m\u00eas<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/AzJvVb52Xx\">pic.twitter.com\/AzJvVb52Xx<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":68,"replies":2,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":2,"text":"Eu tento de verdade ODIAR Dr. Stone, mas do nada aparece uns frames assim e eu fico rindo o resto do m\u00easpic.twitter.com\/AzJvVb52Xx","timestamp":1572844142000,"timestamp_epochs":1572844142,"tweet_id":"1191220790232076289","tweet_url":"\/YgorFremo\/status\/1191220790232076289","user_id":"129643876","username":"YgorFremo"},{"fullname":"Ygor de Galar","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Eu, Rodrigo e <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"1166763794665791489\" dir=\"ltr\" href=\"\/ZeRenacho\"><s>@<\/s><b>ZeRenacho<\/b><\/a> na \u00e9poca da gloriosa banda Suecos Metidos<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/bmd3vFGoGd\">pic.twitter.com\/bmd3vFGoGd<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":76,"replies":4,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":2,"text":"Eu, Rodrigo e @ZeRenacho na \u00e9poca da gloriosa banda Suecos Metidospic.twitter.com\/bmd3vFGoGd","timestamp":1572805346000,"timestamp_epochs":1572805346,"tweet_id":"1191058068185980928","tweet_url":"\/YgorFremo\/status\/1191058068185980928","user_id":"129643876","username":"YgorFremo"},{"fullname":"Ygor de Galar","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Acabei de ler a vers\u00e3o final 2 de Pipo e dei mais uma choradinha. O trabalho est\u00e1 lindo demais, obrigado a todos que fizeram isso acontecer &lt;3<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/HeopnKvvHt\">pic.twitter.com\/HeopnKvvHt<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":61,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Acabei de ler a vers\u00e3o final 2 de Pipo e dei mais uma choradinha. O trabalho est\u00e1 lindo demais, obrigado a todos que fizeram isso acontecer <3pic.twitter.com\/HeopnKvvHt","timestamp":1572767732000,"timestamp_epochs":1572767732,"tweet_id":"1190900301542383617","tweet_url":"\/YgorFremo\/status\/1190900301542383617","user_id":"129643876","username":"YgorFremo"},{"fullname":"Ygor de Galar","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Eu crian\u00e7a com a perna formigando: kkkkk a perna ta formigando eeeita\n\nEu hoje com a perna formigando: \u00e9 isto chegou a minha hora e estou tendo um AVC<\/p>","is_retweet":0,"likes":8569,"replies":40,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":2378,"text":"Eu crian\u00e7a com a perna formigando: kkkkk a perna ta formigando eeeita\n\nEu hoje com a perna formigando: \u00e9 isto chegou a minha hora e estou tendo um AVC","timestamp":1572753039000,"timestamp_epochs":1572753039,"tweet_id":"1190838676340822017","tweet_url":"\/YgorFremo\/status\/1190838676340822017","user_id":"129643876","username":"YgorFremo"},{"fullname":"Bonitinha a zelar por mim","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Eu joguei \u201cfoga\u00e7a jovem\u201d e n\u00e3o me arrependo messsssmo <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/YgorFremo\/status\/1190710743274020864\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/mv5N19Ai7n\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/YgorFremo\/status\/1190710743274020864\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/YgorFremo\/stat<\/span><span class=\"invisible\">us\/1190710743274020864<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/BAX3bqfJph\">pic.twitter.com\/BAX3bqfJph<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":5767,"replies":113,"retweet_id":"1190713547610886145","retweeter_userid":"129643876","retweeter_username":"YgorFremo","retweets":621,"text":"Eu joguei \u201cfoga\u00e7a jovem\u201d e n\u00e3o me arrependo messsssmo https:\/\/twitter.com\/YgorFremo\/status\/1190710743274020864\u00a0\u2026pic.twitter.com\/BAX3bqfJph","timestamp":1572722977000,"timestamp_epochs":1572722977,"tweet_id":"1190712586616164352","tweet_url":"\/sapatroa_\/status\/1190712586616164352","user_id":"3183428134","username":"sapatroa_"},{"fullname":"Ygor de Galar","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Bom hoje eu procurei no Google as palavras \"Jacquin Jovem\" e n\u00e3o estou arrependido<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/FUZ310DHz6\">pic.twitter.com\/FUZ310DHz6<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":14569,"replies":426,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":1799,"text":"Bom hoje eu procurei no Google as palavras \"Jacquin Jovem\" e n\u00e3o estou arrependidopic.twitter.com\/FUZ310DHz6","timestamp":1572722538000,"timestamp_epochs":1572722538,"tweet_id":"1190710743274020864","tweet_url":"\/YgorFremo\/status\/1190710743274020864","user_id":"129643876","username":"YgorFremo"},{"fullname":"SQ\u00d8\u00d8F.","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"en\">google when you log into your gmail on another device<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/S13CAsGj4s\">pic.twitter.com\/S13CAsGj4s<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":991358,"replies":1768,"retweet_id":"1190663074262454272","retweeter_userid":"129643876","retweeter_username":"YgorFremo","retweets":264038,"text":"google when you log into your gmail on another devicepic.twitter.com\/S13CAsGj4s","timestamp":1572631181000,"timestamp_epochs":1572631181,"tweet_id":"1190327567343063040","tweet_url":"\/xsqoof\/status\/1190327567343063040","user_id":"825811162381967360","username":"xsqoof"},{"fullname":"j.","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"en\">8 year old me after watching H20 just add water<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/C6ifJnDrvc\">pic.twitter.com\/C6ifJnDrvc<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":408185,"replies":2112,"retweet_id":"1190460811665379328","retweeter_userid":"129643876","retweeter_username":"YgorFremo","retweets":111675,"text":"8 year old me after watching H20 just add waterpic.twitter.com\/C6ifJnDrvc","timestamp":1572345628000,"timestamp_epochs":1572345628,"tweet_id":"1189129867478126593","tweet_url":"\/jlaurxns\/status\/1189129867478126593","user_id":"1060234418852376576","username":"jlaurxns"},{"fullname":"Lucas Guedes","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">meu filme ae<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/LyLLvjIUtf\">pic.twitter.com\/LyLLvjIUtf<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":6969,"replies":99,"retweet_id":"1190460781327998977","retweeter_userid":"129643876","retweeter_username":"YgorFremo","retweets":2192,"text":"meu filme aepic.twitter.com\/LyLLvjIUtf","timestamp":1572405044000,"timestamp_epochs":1572405044,"tweet_id":"1189379079096680448","tweet_url":"\/luscaguedes\/status\/1189379079096680448","user_id":"1142889863060099074","username":"luscaguedes"},{"fullname":"Sam Ghali, M.D.","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"en\">In case you\u2019re having a bad day, here\u2019s the Bystander CPR scene from The Office.<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/XAwRWWYLB2\">pic.twitter.com\/XAwRWWYLB2<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":6679,"replies":164,"retweet_id":"1190460169626554368","retweeter_userid":"129643876","retweeter_username":"YgorFremo","retweets":2609,"text":"In case you\u2019re having a bad day, here\u2019s the Bystander CPR scene from The Office.pic.twitter.com\/XAwRWWYLB2","timestamp":1565084379000,"timestamp_epochs":1565084379,"tweet_id":"1158673981655920641","tweet_url":"\/EM_RESUS\/status\/1158673981655920641","user_id":"2741335327","username":"EM_RESUS"},{"fullname":"lucas \u2693\ufe0f","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">as figurinhas do whatsapp que eu te mandei\n\nse ainda tens n\u00e3o sei\n\nmas se tiver\n\ndevolva-me<\/p>","is_retweet":1,"likes":1696,"replies":6,"retweet_id":"1190458849909772288","retweeter_userid":"129643876","retweeter_username":"YgorFremo","retweets":460,"text":"as figurinhas do whatsapp que eu te mandei\n\nse ainda tens n\u00e3o sei\n\nmas se tiver\n\ndevolva-me","timestamp":1565585201000,"timestamp_epochs":1565585201,"tweet_id":"1160774582728646656","tweet_url":"\/luquinha\/status\/1160774582728646656","user_id":"106957547","username":"luquinha"},{"fullname":"Igor Seco","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"und\"><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/6PvqI48JzZ\">pic.twitter.com\/6PvqI48JzZ<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":1222,"replies":24,"retweet_id":"1190458645634519042","retweeter_userid":"129643876","retweeter_username":"YgorFremo","retweets":305,"text":"pic.twitter.com\/6PvqI48JzZ","timestamp":1565708610000,"timestamp_epochs":1565708610,"tweet_id":"1161292198362669058","tweet_url":"\/IgorSeco\/status\/1161292198362669058","user_id":"226711625","username":"IgorSeco"},{"fullname":"Vin\u00edcius Perez","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">trocamos esse homem de nome ex\u00f3tico e joie de vivre contagiante por um reptiliano p\u00e1lido que nos faz trabalhar de gra\u00e7a pra ele<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/CCkZdkQM28\">pic.twitter.com\/CCkZdkQM28<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":9506,"replies":65,"retweet_id":"1190458338116603905","retweeter_userid":"129643876","retweeter_username":"YgorFremo","retweets":2800,"text":"trocamos esse homem de nome ex\u00f3tico e joie de vivre contagiante por um reptiliano p\u00e1lido que nos faz trabalhar de gra\u00e7a pra elepic.twitter.com\/CCkZdkQM28","timestamp":1565900528000,"timestamp_epochs":1565900528,"tweet_id":"1162097160348938244","tweet_url":"\/chinisalada\/status\/1162097160348938244","user_id":"16941327","username":"chinisalada"},{"fullname":"\u1d58\u02b0\u207b\u02e1\u02b8\u02e2\u02e2\u1d43 \ud83d\udd77","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"en\">god my humor is trash<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/qYAfN17xOX\">pic.twitter.com\/qYAfN17xOX<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":893322,"replies":3366,"retweet_id":"1190458212698533890","retweeter_userid":"129643876","retweeter_username":"YgorFremo","retweets":334639,"text":"god my humor is trashpic.twitter.com\/qYAfN17xOX","timestamp":1565928768000,"timestamp_epochs":1565928768,"tweet_id":"1162215607883800578","tweet_url":"\/alyssawata\/status\/1162215607883800578","user_id":"977778197533138944","username":"alyssawata"},{"fullname":"A Baleia Azul","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">\u201ceu te vi usando canudo ok nao encoste em mim sua dissimulada\u201d<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/XyYx0TaAbQ\">pic.twitter.com\/XyYx0TaAbQ<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":107741,"replies":1503,"retweet_id":"1190458002735796225","retweeter_userid":"129643876","retweeter_username":"YgorFremo","retweets":57058,"text":"\u201ceu te vi usando canudo ok nao encoste em mim sua dissimulada\u201dpic.twitter.com\/XyYx0TaAbQ","timestamp":1541210092000,"timestamp_epochs":1541210092,"tweet_id":"1058537968149954560","tweet_url":"\/BaleiaAzul\/status\/1058537968149954560","user_id":"866119361521754112","username":"BaleiaAzul"},{"fullname":"klebinho dos tecl\u00e3dos","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">\u201choje demorei demais pra trazer a bolinha, ele deve ter ficado chateado, mas tudo bem... amanh\u00e3 ser\u00e1 um dia melhor\u201d<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/bYrHqNNLt2\">pic.twitter.com\/bYrHqNNLt2<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":4913,"replies":15,"retweet_id":"1190457300965830656","retweeter_userid":"129643876","retweeter_username":"YgorFremo","retweets":988,"text":"\u201choje demorei demais pra trazer a bolinha, ele deve ter ficado chateado, mas tudo bem... amanh\u00e3 ser\u00e1 um dia melhor\u201dpic.twitter.com\/bYrHqNNLt2","timestamp":1566597514000,"timestamp_epochs":1566597514,"tweet_id":"1165020531311153157","tweet_url":"\/kaliel\/status\/1165020531311153157","user_id":"168743241","username":"kaliel"},{"fullname":"epiderme d\u2019alma","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">essa foto tem 21 pixels e eu sei que \u00e9 a gretchen<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/Jp6X8STYGO\">pic.twitter.com\/Jp6X8STYGO<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":5238,"replies":54,"retweet_id":"1190457274243993600","retweeter_userid":"129643876","retweeter_username":"YgorFremo","retweets":892,"text":"essa foto tem 21 pixels e eu sei que \u00e9 a gretchenpic.twitter.com\/Jp6X8STYGO","timestamp":1566664149000,"timestamp_epochs":1566664149,"tweet_id":"1165300020729528320","tweet_url":"\/suvacodojoelh0\/status\/1165300020729528320","user_id":"1094968882979368960","username":"suvacodojoelh0"},{"fullname":"peyt\u00f8n","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"en\">me: skincare!\nmy other organs: ..please help us<\/p>","is_retweet":1,"likes":119742,"replies":196,"retweet_id":"1190456295511482369","retweeter_userid":"129643876","retweeter_username":"YgorFremo","retweets":36347,"text":"me: skincare!\nmy other organs: ..please help us","timestamp":1566928804000,"timestamp_epochs":1566928804,"tweet_id":"1166410063470182400","tweet_url":"\/peytnhaag\/status\/1166410063470182400","user_id":"2513562288","username":"peytnhaag"},{"fullname":"debra \ud83d\udcf8","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">\"videogames deixam as pessoas agressivas\"\n\nrealidade: meu namorado falando que quando joga jogo rpg ele upa todos os personagens igualmente pq fica com medo de deixar alguns tristes se sentindo de lado<\/p>","is_retweet":1,"likes":27514,"replies":248,"retweet_id":"1190456269175492608","retweeter_userid":"129643876","retweeter_username":"YgorFremo","retweets":4816,"text":"\"videogames deixam as pessoas agressivas\"\n\nrealidade: meu namorado falando que quando joga jogo rpg ele upa todos os personagens igualmente pq fica com medo de deixar alguns tristes se sentindo de lado","timestamp":1567002416000,"timestamp_epochs":1567002416,"tweet_id":"1166718813762703360","tweet_url":"\/derbroa\/status\/1166718813762703360","user_id":"1060557760717295616","username":"derbroa"},{"fullname":"Michael Moran","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"en\">Yeah, kids are great but have you ever had an apple?<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/HAagBJUSOO\">pic.twitter.com\/HAagBJUSOO<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":142788,"replies":1324,"retweet_id":"1190456165752291334","retweeter_userid":"129643876","retweeter_username":"YgorFremo","retweets":37704,"text":"Yeah, kids are great but have you ever had an apple?pic.twitter.com\/HAagBJUSOO","timestamp":1566999847000,"timestamp_epochs":1566999847,"tweet_id":"1166708038537043968","tweet_url":"\/TheMichaelMoran\/status\/1166708038537043968","user_id":"14083693","username":"TheMichaelMoran"},{"fullname":"Humor And Animals","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"en\">my face immediately after i pet a dog\n(aarun_evolution IG)<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/PZhZOxlW08\">pic.twitter.com\/PZhZOxlW08<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":240836,"replies":963,"retweet_id":"1190455689325531136","retweeter_userid":"129643876","retweeter_username":"YgorFremo","retweets":51836,"text":"my face immediately after i pet a dog\n(aarun_evolution IG)pic.twitter.com\/PZhZOxlW08","timestamp":1567091527000,"timestamp_epochs":1567091527,"tweet_id":"1167092571719516162","tweet_url":"\/humorandanimals\/status\/1167092571719516162","user_id":"913203265466257408","username":"humorandanimals"},{"fullname":"Demolicious","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"en\">it simply tickles me pink how after tens of millions of years crocodiles still refuse to learn how to chew in favor of slamdunking the buttfucking brains out of everything<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/TOjHE1IKZ0\">pic.twitter.com\/TOjHE1IKZ0<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":6237,"replies":69,"retweet_id":"1190455098935300096","retweeter_userid":"129643876","retweeter_username":"YgorFremo","retweets":2135,"text":"it simply tickles me pink how after tens of millions of years crocodiles still refuse to learn how to chew in favor of slamdunking the buttfucking brains out of everythingpic.twitter.com\/TOjHE1IKZ0","timestamp":1558811603000,"timestamp_epochs":1558811603,"tweet_id":"1132364054364925952","tweet_url":"\/Demolition_d\/status\/1132364054364925952","user_id":"2801681228","username":"Demolition_d"},{"fullname":"The Puppies Club","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"en\">Life is simple when you\u2019re a dog<img alt=\"\u2764\" aria-label=\"Emoji: Cora\u00e7\u00e3o vermelho\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/2764.png\" title=\"Cora\u00e7\u00e3o vermelho\"\/><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/ijkrI3VWt8\">pic.twitter.com\/ijkrI3VWt8<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":73771,"replies":443,"retweet_id":"1190454772014485504","retweeter_userid":"129643876","retweeter_username":"YgorFremo","retweets":16688,"text":"Life is simple when you\u2019re a dogpic.twitter.com\/ijkrI3VWt8","timestamp":1567449446000,"timestamp_epochs":1567449446,"tweet_id":"1168593794444537857","tweet_url":"\/thepuppiesclub\/status\/1168593794444537857","user_id":"1128636523849637888","username":"thepuppiesclub"},{"fullname":"Jason \u24cb","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"en\">I\u2019ve found my favorite video on the internet<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/MdQ2UwuaaQ\">pic.twitter.com\/MdQ2UwuaaQ<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":315311,"replies":1606,"retweet_id":"1190454541575217153","retweeter_userid":"129643876","retweeter_username":"YgorFremo","retweets":102246,"text":"I\u2019ve found my favorite video on the internetpic.twitter.com\/MdQ2UwuaaQ","timestamp":1567487426000,"timestamp_epochs":1567487426,"tweet_id":"1168753091614670849","tweet_url":"\/veg_daddy\/status\/1168753091614670849","user_id":"595250601","username":"veg_daddy"},{"fullname":"Lauren Wilford","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"en\">every woman in a 70s movie<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/EFO2OyG0TD\">pic.twitter.com\/EFO2OyG0TD<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":79034,"replies":1205,"retweet_id":"1190454224666157056","retweeter_userid":"129643876","retweeter_username":"YgorFremo","retweets":11938,"text":"every woman in a 70s moviepic.twitter.com\/EFO2OyG0TD","timestamp":1567644431000,"timestamp_epochs":1567644431,"tweet_id":"1169411620369567744","tweet_url":"\/lauren_wilford\/status\/1169411620369567744","user_id":"24491859","username":"lauren_wilford"},{"fullname":"Bol\u00edvar Escobar","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">O chapolim aparece falando \"n\u00e3o contavam com minha ast\u00facia!\"\n\nO pessoal come\u00e7a a rir \"ai Chapolim s\u00f3 vc mesmo\"\n\nO Chapolim fica s\u00e9rio \"n\u00e3o, pessoal, eles realmente n\u00e3o contavam com a minha ast\u00facia\"\n\n\"Como assim? Eles quem, Chapolim?\"\n\nChapolim, p\u00e1lido, olha pra c\u00e2mera: \"Eles...\"<\/p>","is_retweet":1,"likes":231,"replies":5,"retweet_id":"1190453831622168578","retweeter_userid":"129643876","retweeter_username":"YgorFremo","retweets":31,"text":"O chapolim aparece falando \"n\u00e3o contavam com minha ast\u00facia!\"\n\nO pessoal come\u00e7a a rir \"ai Chapolim s\u00f3 vc mesmo\"\n\nO Chapolim fica s\u00e9rio \"n\u00e3o, pessoal, eles realmente n\u00e3o contavam com a minha ast\u00facia\"\n\n\"Como assim? Eles quem, Chapolim?\"\n\nChapolim, p\u00e1lido, olha pra c\u00e2mera: \"Eles...\"","timestamp":1567952251000,"timestamp_epochs":1567952251,"tweet_id":"1170702709286232064","tweet_url":"\/bolivarescobar\/status\/1170702709286232064","user_id":"38154205","username":"bolivarescobar"},{"fullname":"Gabriel P.","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">mano imagina tu \u00e9 um inseto e briga com uma lagarta ai ela vira pra tu \"ah \u00e9 blz espera so\"\n\npassa um tempo dentro duma casca\n\nquando sai ela sai voando atras de tu \"repete o que tu falou agora filha da puta\"<\/p>","is_retweet":1,"likes":113,"replies":2,"retweet_id":"1190453727460823042","retweeter_userid":"129643876","retweeter_username":"YgorFremo","retweets":23,"text":"mano imagina tu \u00e9 um inseto e briga com uma lagarta ai ela vira pra tu \"ah \u00e9 blz espera so\"\n\npassa um tempo dentro duma casca\n\nquando sai ela sai voando atras de tu \"repete o que tu falou agora filha da puta\"","timestamp":1568159094000,"timestamp_epochs":1568159094,"tweet_id":"1171570274615083008","tweet_url":"\/aprendiztg\/status\/1171570274615083008","user_id":"803717814","username":"aprendiztg"},{"fullname":"paulo moreira \ud83e\udd2b ccxp H41\u2728","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">\"meu amigo solte a bolha aqui, jogue pa mim aqui na minha m\u00e3o.. pera\u00ed, pfvr aqui na minha m\u00e3o... meu amig--\"<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/SlenderSherbet\/status\/1172230834021183488\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/VwMiRedups\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/SlenderSherbet\/status\/1172230834021183488\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/SlenderSherbet<\/span><span class=\"invisible\">\/status\/1172230834021183488<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":6552,"replies":48,"retweet_id":"1190453550968705024","retweeter_userid":"129643876","retweeter_username":"YgorFremo","retweets":1405,"text":"\"meu amigo solte a bolha aqui, jogue pa mim aqui na minha m\u00e3o.. pera\u00ed, pfvr aqui na minha m\u00e3o... meu amig--\"https:\/\/twitter.com\/SlenderSherbet\/status\/1172230834021183488\u00a0\u2026","timestamp":1568376891000,"timestamp_epochs":1568376891,"tweet_id":"1172483781598621697","tweet_url":"\/paulomoreria\/status\/1172483781598621697","user_id":"885868623994245120","username":"paulomoreria"},{"fullname":"Z\u00e9","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Tava tomando caf\u00e9 e DO NADA pensei numa resposta pra uma coisa q me falaram h\u00e1 uns 6 anos.\nO meu subconsciente deve ter ficado esse tempo todo revisando, aprovando e enviando essa resposta pra outros setores pra ai eu ter o direito de pensar nela. \nNada funciona aqui nesse pa\u00eds<\/p>","is_retweet":1,"likes":4303,"replies":8,"retweet_id":"1190453477148889089","retweeter_userid":"129643876","retweeter_username":"YgorFremo","retweets":730,"text":"Tava tomando caf\u00e9 e DO NADA pensei numa resposta pra uma coisa q me falaram h\u00e1 uns 6 anos.\nO meu subconsciente deve ter ficado esse tempo todo revisando, aprovando e enviando essa resposta pra outros setores pra ai eu ter o direito de pensar nela. \nNada funciona aqui nesse pa\u00eds","timestamp":1568808153000,"timestamp_epochs":1568808153,"tweet_id":"1174292623919583232","tweet_url":"\/ZeRenacho\/status\/1174292623919583232","user_id":"1166763794665791489","username":"ZeRenacho"},{"fullname":"Dan White","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"en\">This is why my roommates have to lock the door when they take a shower. <img alt=\"\u2620\ufe0f\" aria-label=\"Emoji: Caveira e ossos cruzados\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/2620.png\" title=\"Caveira e ossos cruzados\"\/><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/sCX1SP7MDs\">pic.twitter.com\/sCX1SP7MDs<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":457781,"replies":1581,"retweet_id":"1190453444093599745","retweeter_userid":"129643876","retweeter_username":"YgorFremo","retweets":124999,"text":"This is why my roommates have to lock the door when they take a shower. pic.twitter.com\/sCX1SP7MDs","timestamp":1568737838000,"timestamp_epochs":1568737838,"tweet_id":"1173997701240934406","tweet_url":"\/atdanwhite\/status\/1173997701240934406","user_id":"58691643","username":"atdanwhite"},{"fullname":"s\u00f3 quero uma folga","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">vai chegando o onibus a galera do ponto fica irreconhecivel nas atitudes<\/p>","is_retweet":1,"likes":46877,"replies":204,"retweet_id":"1190453392226889728","retweeter_userid":"129643876","retweeter_username":"YgorFremo","retweets":16997,"text":"vai chegando o onibus a galera do ponto fica irreconhecivel nas atitudes","timestamp":1568801071000,"timestamp_epochs":1568801071,"tweet_id":"1174262920886312960","tweet_url":"\/milhonara\/status\/1174262920886312960","user_id":"80929061","username":"milhonara"},{"fullname":"rudy mustang","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"en\">Me: the eagles won last night\n\nCo worker: oh did you watch the game\n\nMe: *covered in blood and scratches* what game<\/p>","is_retweet":1,"likes":88663,"replies":59,"retweet_id":"1190453312463802368","retweeter_userid":"129643876","retweeter_username":"YgorFremo","retweets":21137,"text":"Me: the eagles won last night\n\nCo worker: oh did you watch the game\n\nMe: *covered in blood and scratches* what game","timestamp":1517839450000,"timestamp_epochs":1517839450,"tweet_id":"960514390469566469","tweet_url":"\/rudy_mustang\/status\/960514390469566469","user_id":"3232036688","username":"rudy_mustang"},{"fullname":"Z\u00e9","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">N\u00e3o repara n\u00e3o q \u00e9 s\u00f3 uma lembrancinha<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/g1\/status\/1175394244984541185\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/CPT93yiABp\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/g1\/status\/1175394244984541185\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/g1\/status\/1175<\/span><span class=\"invisible\">394244984541185<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":6010,"replies":18,"retweet_id":"1190453223326408704","retweeter_userid":"129643876","retweeter_username":"YgorFremo","retweets":952,"text":"N\u00e3o repara n\u00e3o q \u00e9 s\u00f3 uma lembrancinhahttps:\/\/twitter.com\/g1\/status\/1175394244984541185\u00a0\u2026","timestamp":1569071684000,"timestamp_epochs":1569071684,"tweet_id":"1175397951256125440","tweet_url":"\/ZeRenacho\/status\/1175397951256125440","user_id":"1166763794665791489","username":"ZeRenacho"},{"fullname":"Liam Abbott","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"en\">My dog just suped me.<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/EhFttegAXn\">pic.twitter.com\/EhFttegAXn<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":671654,"replies":1716,"retweet_id":"1190453162106376192","retweeter_userid":"129643876","retweeter_username":"YgorFremo","retweets":177248,"text":"My dog just suped me.pic.twitter.com\/EhFttegAXn","timestamp":1569092169000,"timestamp_epochs":1569092169,"tweet_id":"1175483872756293633","tweet_url":"\/liamabbottfilm\/status\/1175483872756293633","user_id":"1726661384","username":"liamabbottfilm"},{"fullname":"Marcus Vinicius","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">eu queria montar uma emissora de TV que simplesmente copia tds os programas das outras\n\n-08h Bom Dia Meu Brasil\n-10h Encontro com F\u00e1bia Bernardi\n-12h Jornal de Hoje\n-16h Casos Familiares\n-20h Jornal da Na\u00e7\u00e3o\n-22h Programa do Rato\n-23h Tela Fervendo\n\ntodo o elenco seriam chineses<\/p>","is_retweet":1,"likes":932,"replies":21,"retweet_id":"1190452650204155904","retweeter_userid":"129643876","retweeter_username":"YgorFremo","retweets":166,"text":"eu queria montar uma emissora de TV que simplesmente copia tds os programas das outras\n\n-08h Bom Dia Meu Brasil\n-10h Encontro com F\u00e1bia Bernardi\n-12h Jornal de Hoje\n-16h Casos Familiares\n-20h Jornal da Na\u00e7\u00e3o\n-22h Programa do Rato\n-23h Tela Fervendo\n\ntodo o elenco seriam chineses","timestamp":1570020672000,"timestamp_epochs":1570020672,"tweet_id":"1179378295344893954","tweet_url":"\/marcusvisn\/status\/1179378295344893954","user_id":"70824146","username":"marcusvisn"},{"fullname":"Pedro Machado","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Chegar l\u00e1 \u00e9 facinho. O senhor desce essa ladeira aqui, ai segue reto. Continua reto, descendo essa rua aqui. Vai, vai reto, segue, ai vira a esquerda. O predio vai ta a direita.\nDe nada, amig\u00e3o <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/eliterenno\/status\/1180065459246370816\/video\/1\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/ZhhX55RuMs\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/eliterenno\/status\/1180065459246370816\/video\/1\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/eliterenno\/sta<\/span><span class=\"invisible\">tus\/1180065459246370816\/video\/1<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":25760,"replies":243,"retweet_id":"1190452396155133952","retweeter_userid":"129643876","retweeter_username":"YgorFremo","retweets":7199,"text":"Chegar l\u00e1 \u00e9 facinho. O senhor desce essa ladeira aqui, ai segue reto. Continua reto, descendo essa rua aqui. Vai, vai reto, segue, ai vira a esquerda. O predio vai ta a direita.\nDe nada, amig\u00e3o https:\/\/twitter.com\/eliterenno\/status\/1180065459246370816\/video\/1\u00a0\u2026","timestamp":1570220846000,"timestamp_epochs":1570220846,"tweet_id":"1180217887161753605","tweet_url":"\/pegoncalves\/status\/1180217887161753605","user_id":"53611203","username":"pegoncalves"},{"fullname":"cath arine","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">2012: nunca vou usar droga\n2018: nunca vou usar crack<\/p>","is_retweet":1,"likes":36105,"replies":431,"retweet_id":"1190452341578850304","retweeter_userid":"129643876","retweeter_username":"YgorFremo","retweets":12941,"text":"2012: nunca vou usar droga\n2018: nunca vou usar crack","timestamp":1569711139000,"timestamp_epochs":1569711139,"tweet_id":"1178080020197187584","tweet_url":"\/ratharine\/status\/1178080020197187584","user_id":"318728902","username":"ratharine"},{"fullname":"Guh \u25df\u033d\u25de\u033d","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">m\u00fasica nova: susto da porra<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/iH8fhsCsu0\">pic.twitter.com\/iH8fhsCsu0<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":12053,"replies":162,"retweet_id":"1190452263673880576","retweeter_userid":"129643876","retweeter_username":"YgorFremo","retweets":3894,"text":"m\u00fasica nova: susto da porrapic.twitter.com\/iH8fhsCsu0","timestamp":1569637531000,"timestamp_epochs":1569637531,"tweet_id":"1177771285553778688","tweet_url":"\/gustacfo\/status\/1177771285553778688","user_id":"3247960395","username":"gustacfo"},{"fullname":"ingrid","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">quando o cachorro se chama belinha eu nem chego perto que esse tem o hist\u00f3rico criminal extenso<\/p>","is_retweet":1,"likes":9943,"replies":191,"retweet_id":"1190452140168355840","retweeter_userid":"129643876","retweeter_username":"YgorFremo","retweets":1703,"text":"quando o cachorro se chama belinha eu nem chego perto que esse tem o hist\u00f3rico criminal extenso","timestamp":1569431168000,"timestamp_epochs":1569431168,"tweet_id":"1176905737181827076","tweet_url":"\/ingidish\/status\/1176905737181827076","user_id":"199026544","username":"ingidish"},{"fullname":"Jorge","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">O CORINGA SERIA MUITO MELHOR SE ELE CHAMASSE KOMEDIA<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/rudriek\/status\/1181976275264708609\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/zn5mB32swY\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/rudriek\/status\/1181976275264708609\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/rudriek\/status<\/span><span class=\"invisible\">\/1181976275264708609<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":5191,"replies":22,"retweet_id":"1190452026699857921","retweeter_userid":"129643876","retweeter_username":"YgorFremo","retweets":1260,"text":"O CORINGA SERIA MUITO MELHOR SE ELE CHAMASSE KOMEDIAhttps:\/\/twitter.com\/rudriek\/status\/1181976275264708609\u00a0\u2026","timestamp":1570640131000,"timestamp_epochs":1570640131,"tweet_id":"1181976497432727553","tweet_url":"\/sosjorginho\/status\/1181976497432727553","user_id":"109118797","username":"sosjorginho"},{"fullname":"Dudu","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">ESSA PESSOA ZEROU AS IMITA\u00c7\u00d5ES HAHAHAHAJAJAJAHA<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/5k6ObSJdiL\">pic.twitter.com\/5k6ObSJdiL<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":3313,"replies":171,"retweet_id":"1190449008608759808","retweeter_userid":"129643876","retweeter_username":"YgorFremo","retweets":693,"text":"ESSA PESSOA ZEROU AS IMITA\u00c7\u00d5ES HAHAHAHAJAJAJAHApic.twitter.com\/5k6ObSJdiL","timestamp":1572659339000,"timestamp_epochs":1572659339,"tweet_id":"1190445669032636416","tweet_url":"\/Dudu\/status\/1190445669032636416","user_id":"116247695","username":"Dudu"},{"fullname":"The Danielorian","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"en\">Hear me out. If Batman is canonically about 32 then he was born in 1986. And if his parents were killed leaving a movie theater when he was ten years old, then there is a very real possibility\n\nthat they were seeing Space Jam.<\/p>","is_retweet":1,"likes":145940,"replies":819,"retweet_id":"1190448091868139520","retweeter_userid":"129643876","retweeter_username":"YgorFremo","retweets":31541,"text":"Hear me out. If Batman is canonically about 32 then he was born in 1986. And if his parents were killed leaving a movie theater when he was ten years old, then there is a very real possibility\n\nthat they were seeing Space Jam.","timestamp":1547438243000,"timestamp_epochs":1547438243,"tweet_id":"1084660723119202304","tweet_url":"\/kibblesmith\/status\/1084660723119202304","user_id":"14641347","username":"kibblesmith"},{"fullname":"Ygor de Galar","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">E corta para um hamster acordando assustado no meio da noite e a esposa dele falando \u201ccalma querido, foi apenas um sonho\u201d<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/instela_\/status\/1190424302644011008\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/b4ui6SZ2Jr\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/instela_\/status\/1190424302644011008\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/instela_\/statu<\/span><span class=\"invisible\">s\/1190424302644011008<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":47,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":1,"text":"E corta para um hamster acordando assustado no meio da noite e a esposa dele falando \u201ccalma querido, foi apenas um sonho\u201dhttps:\/\/twitter.com\/instela_\/status\/1190424302644011008\u00a0\u2026","timestamp":1572654508000,"timestamp_epochs":1572654508,"tweet_id":"1190425406874230784","tweet_url":"\/YgorFremo\/status\/1190425406874230784","user_id":"129643876","username":"YgorFremo"},{"fullname":"estela","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">ou contando pro amigo no happy hour\n\n\u201cmano... uma bolha d\u2019\u00e1gua me pegou de jeito hoje fiquei igual um hamster\u201d \n\nda\u00ed o amigo n\u00e3o vai saber o que \u00e9 um hamster e ele n\u00e3o vai saber explicar pq tb n\u00e3o sabe e v\u00e3o ficar assim \u00af\\_(\u30c4)_\/\u00af<\/p>","is_retweet":1,"likes":62,"replies":2,"retweet_id":"1190425069153112071","retweeter_userid":"129643876","retweeter_username":"YgorFremo","retweets":4,"text":"ou contando pro amigo no happy hour\n\n\u201cmano... uma bolha d\u2019\u00e1gua me pegou de jeito hoje fiquei igual um hamster\u201d \n\nda\u00ed o amigo n\u00e3o vai saber o que \u00e9 um hamster e ele n\u00e3o vai saber explicar pq tb n\u00e3o sabe e v\u00e3o ficar assim \u00af\\_(\u30c4)_\/\u00af","timestamp":1572654245000,"timestamp_epochs":1572654245,"tweet_id":"1190424302644011008","tweet_url":"\/instela_\/status\/1190424302644011008","user_id":"189979527","username":"instela_"},{"fullname":"Ygor de Galar","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Gargalhando com a ideia da borbulha chegando em casa e falando preocupada \u201camor vc n\u00e3o sabe o que eu fiz hoje\u201d<\/p>","is_retweet":0,"likes":2110,"replies":10,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":129,"text":"Gargalhando com a ideia da borbulha chegando em casa e falando preocupada \u201camor vc n\u00e3o sabe o que eu fiz hoje\u201d","timestamp":1572654133000,"timestamp_epochs":1572654133,"tweet_id":"1190423831682441216","tweet_url":"\/YgorFremo\/status\/1190423831682441216","user_id":"129643876","username":"YgorFremo"},{"fullname":"Ygor de Galar","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Rindo mais ainda dela tendo que explicar pras outras \u00e1guas-vivas e nenhuma delas acreditando<\/p>","is_retweet":0,"likes":2367,"replies":5,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":133,"text":"Rindo mais ainda dela tendo que explicar pras outras \u00e1guas-vivas e nenhuma delas acreditando","timestamp":1572653157000,"timestamp_epochs":1572653157,"tweet_id":"1190419738570166272","tweet_url":"\/YgorFremo\/status\/1190419738570166272","user_id":"129643876","username":"YgorFremo"},{"fullname":"Ygor de Galar","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Eu ainda to rindo desse v\u00eddeo porque eu imagino a \u00e1gua-viva tomando susto e pensando \u201cooOO porra q q ta acontecendo jesus\u201d<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/UdhDTXbgYs\">pic.twitter.com\/UdhDTXbgYs<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":102279,"replies":681,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":28971,"text":"Eu ainda to rindo desse v\u00eddeo porque eu imagino a \u00e1gua-viva tomando susto e pensando \u201cooOO porra q q ta acontecendo jesus\u201dpic.twitter.com\/UdhDTXbgYs","timestamp":1572653043000,"timestamp_epochs":1572653043,"tweet_id":"1190419263481405440","tweet_url":"\/YgorFremo\/status\/1190419263481405440","user_id":"129643876","username":"YgorFremo"},{"fullname":"\u064b","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">-como \u00e9 seu nome? \n-irm\u00e3 de gabigol e o seu? \n-promessa do santos<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/jornalextra\/status\/1189160226580090881\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/PmNEhagKwM\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/jornalextra\/status\/1189160226580090881\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/jornalextra\/st<\/span><span class=\"invisible\">atus\/1189160226580090881<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":71980,"replies":229,"retweet_id":"1190412146737369088","retweeter_userid":"129643876","retweeter_username":"YgorFremo","retweets":19102,"text":"-como \u00e9 seu nome? \n-irm\u00e3 de gabigol e o seu? \n-promessa do santoshttps:\/\/twitter.com\/jornalextra\/status\/1189160226580090881\u00a0\u2026","timestamp":1572537483000,"timestamp_epochs":1572537483,"tweet_id":"1189934568469610496","tweet_url":"\/marthasccp\/status\/1189934568469610496","user_id":"1016813787234652160","username":"marthasccp"},{"fullname":"Ygor de Galar","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Ser\u00e1 que a gera\u00e7\u00e3o nascida nos anos 2000 est\u00e1 ciente da piada do Pinguim Doce de Leite?<\/p>","is_retweet":0,"likes":165,"replies":39,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":28,"text":"Ser\u00e1 que a gera\u00e7\u00e3o nascida nos anos 2000 est\u00e1 ciente da piada do Pinguim Doce de Leite?","timestamp":1572648616000,"timestamp_epochs":1572648616,"tweet_id":"1190400691245850624","tweet_url":"\/YgorFremo\/status\/1190400691245850624","user_id":"129643876","username":"YgorFremo"},{"fullname":"Carolina Malta","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">A defesa exigiu a realiza\u00e7\u00e3o de per\u00edcia na arcada dent\u00e1ria do acusado e no objeto apreendido, sustentando que h\u00e1 d\u00favidas quanto \u00e0 autoria:<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/2xzTj1CO6y\">pic.twitter.com\/2xzTj1CO6y<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":3033,"replies":109,"retweet_id":"1190400559364427776","retweeter_userid":"129643876","retweeter_username":"YgorFremo","retweets":334,"text":"A defesa exigiu a realiza\u00e7\u00e3o de per\u00edcia na arcada dent\u00e1ria do acusado e no objeto apreendido, sustentando que h\u00e1 d\u00favidas quanto \u00e0 autoria:pic.twitter.com\/2xzTj1CO6y","timestamp":1572648153000,"timestamp_epochs":1572648153,"tweet_id":"1190398752349130753","tweet_url":"\/CarolinaMalta\/status\/1190398752349130753","user_id":"605734230","username":"CarolinaMalta"},{"fullname":"Ygor de Galar","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Eu acredito:<\/p>","is_retweet":0,"likes":30,"replies":4,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":6,"text":"Eu acredito:","timestamp":1572647993000,"timestamp_epochs":1572647993,"tweet_id":"1190398079343714304","tweet_url":"\/YgorFremo\/status\/1190398079343714304","user_id":"129643876","username":"YgorFremo"},{"fullname":"Let\u00edcia Colin","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Sextou e se joga, beb\u00ea!!!!<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/8f0uD66xXh\">pic.twitter.com\/8f0uD66xXh<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":1036,"replies":8,"retweet_id":"1190368703545778176","retweeter_userid":"129643876","retweeter_username":"YgorFremo","retweets":174,"text":"Sextou e se joga, beb\u00ea!!!!pic.twitter.com\/8f0uD66xXh","timestamp":1572639689000,"timestamp_epochs":1572639689,"tweet_id":"1190363251143524357","tweet_url":"\/LeticiaColin\/status\/1190363251143524357","user_id":"810802454581379072","username":"LeticiaColin"},{"fullname":"gifs de arrombadinhos","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">liga o som, prometo que n\u00e3o vai se arrepender<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/4cpCQ3tB2g\">pic.twitter.com\/4cpCQ3tB2g<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":30696,"replies":401,"retweet_id":"1190362951707959296","retweeter_userid":"129643876","retweeter_username":"YgorFremo","retweets":9428,"text":"liga o som, prometo que n\u00e3o vai se arrependerpic.twitter.com\/4cpCQ3tB2g","timestamp":1572618095000,"timestamp_epochs":1572618095,"tweet_id":"1190272676838936576","tweet_url":"\/gifsdeanimal\/status\/1190272676838936576","user_id":"976562761521090567","username":"gifsdeanimal"},{"fullname":"Lucas Silveira","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"und\"><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/O5zPtImRFJ\">pic.twitter.com\/O5zPtImRFJ<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":1258,"replies":25,"retweet_id":"1190358545730027522","retweeter_userid":"129643876","retweeter_username":"YgorFremo","retweets":183,"text":"pic.twitter.com\/O5zPtImRFJ","timestamp":1572638193000,"timestamp_epochs":1572638193,"tweet_id":"1190356975776882688","tweet_url":"\/lucasfresno\/status\/1190356975776882688","user_id":"49315012","username":"lucasfresno"},{"fullname":"Ygor de Galar","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">bom gastei dinheiro a toa<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/KM67t6MyRw\">pic.twitter.com\/KM67t6MyRw<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":40,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"bom gastei dinheiro a toapic.twitter.com\/KM67t6MyRw","timestamp":1572637087000,"timestamp_epochs":1572637087,"tweet_id":"1190352336662777856","tweet_url":"\/YgorFremo\/status\/1190352336662777856","user_id":"129643876","username":"YgorFremo"},{"fullname":"Ygor de Galar","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">eu amo a internet<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/lNMZrNwK50\">pic.twitter.com\/lNMZrNwK50<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":17,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"eu amo a internetpic.twitter.com\/lNMZrNwK50","timestamp":1572637004000,"timestamp_epochs":1572637004,"tweet_id":"1190351987495391233","tweet_url":"\/YgorFremo\/status\/1190351987495391233","user_id":"129643876","username":"YgorFremo"},{"fullname":"Ygor de Galar","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Meu deus esse foi o livro que eu mais li na minha inf\u00e2ncia que saudade que deu agora<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/Toi9GHehR8\">pic.twitter.com\/Toi9GHehR8<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":143,"replies":10,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":3,"text":"Meu deus esse foi o livro que eu mais li na minha inf\u00e2ncia que saudade que deu agorapic.twitter.com\/Toi9GHehR8","timestamp":1572636668000,"timestamp_epochs":1572636668,"tweet_id":"1190350579266129920","tweet_url":"\/YgorFremo\/status\/1190350579266129920","user_id":"129643876","username":"YgorFremo"},{"fullname":"Z\u00e9","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Abrre isso\n\nTen un caverra e un passarr\u00f4 vive aqui dentr\n\nVOCE \u00c9 A VERGON DA PRROFISSION\n\n<span class=\"twitter-hashflag-container\"><a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/LuigisMansion3?src=hash\"><s>#<\/s><b>LuigisMansion3<\/b><\/a><a dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/LuigisMansion3?src=hash\"><img alt=\"\" class=\"twitter-hashflag\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/hashflags\/Nintendo_Luigi_Mansion3_Custom_Emoji\/Nintendo_Luigi_Mansion3_Custom_Emoji.png\"\/><\/a><\/span> <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/NintendoSwitch?src=hash\"><s>#<\/s><b>NintendoSwitch<\/b><\/a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/d8iqYH8pJQ\">pic.twitter.com\/d8iqYH8pJQ<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":148,"replies":1,"retweet_id":"1190346836747444224","retweeter_userid":"129643876","retweeter_username":"YgorFremo","retweets":21,"text":"Abrre isso\n\nTen un caverra e un passarr\u00f4 vive aqui dentr\n\nVOCE \u00c9 A VERGON DA PRROFISSION\n\n#LuigisMansion3 #NintendoSwitchpic.twitter.com\/d8iqYH8pJQ","timestamp":1572614968000,"timestamp_epochs":1572614968,"tweet_id":"1190259563280224256","tweet_url":"\/ZeRenacho\/status\/1190259563280224256","user_id":"1166763794665791489","username":"ZeRenacho"},{"fullname":"Ygor de Galar","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">E DIGO MAIS: tamb\u00e9m existe a op\u00e7\u00e3o de voc\u00ea receber o livro diretamente pelo zipzop: <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http:\/\/instagram.com\/p\/B3vV0qWBL6f\/\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/H59Ru6KpDG\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http:\/\/instagram.com\/p\/B3vV0qWBL6f\/\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">http:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">instagram.com\/p\/B3vV0qWBL6f\/<\/span><span class=\"invisible\"><\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span><\/span><\/a>\n\nEspero que a experi\u00eancia seja t\u00e3o bacana quanto foi pra mim e que essa CRIAN\u00c7ADA A\u00cd leia at\u00e9 n\u00e3o aguentar mais <img alt=\"\ud83e\udde1\" aria-label=\"Emoji: Cora\u00e7\u00e3o laranja\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f9e1.png\" title=\"Cora\u00e7\u00e3o laranja\"\/><img alt=\"\ud83d\udc99\" aria-label=\"Emoji: Cora\u00e7\u00e3o azul\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f499.png\" title=\"Cora\u00e7\u00e3o azul\"\/>\n<a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/LeiaParaUmaCrian%C3%A7a?src=hash\"><s>#<\/s><b>LeiaParaUmaCrian\u00e7a<\/b><\/a> <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"179398386\" dir=\"ltr\" href=\"\/itau\"><s>@<\/s><b>itau<\/b><\/a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/KGJHrebjNI\">pic.twitter.com\/KGJHrebjNI<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":4,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"E DIGO MAIS: tamb\u00e9m existe a op\u00e7\u00e3o de voc\u00ea receber o livro diretamente pelo zipzop: http:\/\/instagram.com\/p\/B3vV0qWBL6f\/\u00a0\n\nEspero que a experi\u00eancia seja t\u00e3o bacana quanto foi pra mim e que essa CRIAN\u00c7ADA A\u00cd leia at\u00e9 n\u00e3o aguentar mais \n#LeiaParaUmaCrian\u00e7a @itaupic.twitter.com\/KGJHrebjNI","timestamp":1572635077000,"timestamp_epochs":1572635077,"tweet_id":"1190343905004400641","tweet_url":"\/YgorFremo\/status\/1190343905004400641","user_id":"129643876","username":"YgorFremo"},{"fullname":"Ygor de Galar","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Pra ficar ainda mais f\u00e1cil, voc\u00ea pode ler direto pelo Instagram: <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http:\/\/instagram.com\/leiaparaumacrianca\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/iYcB7qyTvX\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http:\/\/instagram.com\/leiaparaumacrianca\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">http:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">instagram.com\/leiaparaumacri<\/span><span class=\"invisible\">anca<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a>\n\nDa\u00ed \u00e9 s\u00f3 escolher l\u00e1 o que voc\u00ea quer e na descri\u00e7\u00e3o ele j\u00e1 te leva para o instagram espec\u00edfico do livro. \n\n<a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/LeiaParaUmaCrian%C3%A7a?src=hash\"><s>#<\/s><b>LeiaParaUmaCrian\u00e7a<\/b><\/a> <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"179398386\" dir=\"ltr\" href=\"\/itau\"><s>@<\/s><b>itau<\/b><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":4,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Pra ficar ainda mais f\u00e1cil, voc\u00ea pode ler direto pelo Instagram: http:\/\/instagram.com\/leiaparaumacrianca\u00a0\u2026\n\nDa\u00ed \u00e9 s\u00f3 escolher l\u00e1 o que voc\u00ea quer e na descri\u00e7\u00e3o ele j\u00e1 te leva para o instagram espec\u00edfico do livro. \n\n#LeiaParaUmaCrian\u00e7a @itau","timestamp":1572634601000,"timestamp_epochs":1572634601,"tweet_id":"1190341908859686912","tweet_url":"\/YgorFremo\/status\/1190341908859686912","user_id":"129643876","username":"YgorFremo"},{"fullname":"Ygor de Galar","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">O acervo est\u00e1 bem bacana, diga-se de passagem (e as capas s\u00e3o lindas ok)\n\n<a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http:\/\/euleioparaumacrianca.com.br\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/AHXNdyPmkl\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http:\/\/euleioparaumacrianca.com.br\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">http:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">euleioparaumacrianca.com.br<\/span><span class=\"invisible\"><\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span><\/span><\/a>\n<a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/LeiaParaUmaCrian%C3%A7a?src=hash\"><s>#<\/s><b>LeiaParaUmaCrian\u00e7a<\/b><\/a> <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"179398386\" dir=\"ltr\" href=\"\/itau\"><s>@<\/s><b>itau<\/b><\/a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/FgEX08CK9l\">pic.twitter.com\/FgEX08CK9l<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":7,"replies":2,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"O acervo est\u00e1 bem bacana, diga-se de passagem (e as capas s\u00e3o lindas ok)\n\nhttp:\/\/euleioparaumacrianca.com.br\u00a0\n#LeiaParaUmaCrian\u00e7a @itaupic.twitter.com\/FgEX08CK9l","timestamp":1572634133000,"timestamp_epochs":1572634133,"tweet_id":"1190339949125603328","tweet_url":"\/YgorFremo\/status\/1190339949125603328","user_id":"129643876","username":"YgorFremo"},{"fullname":"Ygor de Galar","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">E esse projeto do <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"179398386\" dir=\"ltr\" href=\"\/itau\"><s>@<\/s><b>itau<\/b><\/a> \u00e9 basicamente isso: voc\u00ea tem acesso a uma s\u00e9rie de livros infantis (digital\u00edssimos) gratuitamente no site <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http:\/\/euleioparaumacrianca.com.br\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/AHXNdyPmkl\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http:\/\/euleioparaumacrianca.com.br\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">http:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">euleioparaumacrianca.com.br<\/span><span class=\"invisible\"><\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span><\/span><\/a>\n<a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/LeiaParaUmaCrian%C3%A7a?src=hash\"><s>#<\/s><b>LeiaParaUmaCrian\u00e7a<\/b><\/a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/vGZAcDXyu6\">pic.twitter.com\/vGZAcDXyu6<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":8,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":1,"text":"E esse projeto do @itau \u00e9 basicamente isso: voc\u00ea tem acesso a uma s\u00e9rie de livros infantis (digital\u00edssimos) gratuitamente no site http:\/\/euleioparaumacrianca.com.br\u00a0\n#LeiaParaUmaCrian\u00e7apic.twitter.com\/vGZAcDXyu6","timestamp":1572633956000,"timestamp_epochs":1572633956,"tweet_id":"1190339204607283200","tweet_url":"\/YgorFremo\/status\/1190339204607283200","user_id":"129643876","username":"YgorFremo"},{"fullname":"Ygor de Galar","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Lembro bem de como fez diferen\u00e7a eu ter lido ainda crian\u00e7a porque incentivou demais na minha imagina\u00e7\u00e3o. Infelizmente n\u00e3o pude seguir em frente com a carreira de feiticeiro mas aqueles ali foram os momentos decisivos que me fizeram querer ler mais\n\n<a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/LeiaParaUmaCrian%C3%A7a?src=hash\"><s>#<\/s><b>LeiaParaUmaCrian\u00e7a<\/b><\/a> <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"179398386\" dir=\"ltr\" href=\"\/itau\"><s>@<\/s><b>itau<\/b><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":11,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Lembro bem de como fez diferen\u00e7a eu ter lido ainda crian\u00e7a porque incentivou demais na minha imagina\u00e7\u00e3o. Infelizmente n\u00e3o pude seguir em frente com a carreira de feiticeiro mas aqueles ali foram os momentos decisivos que me fizeram querer ler mais\n\n#LeiaParaUmaCrian\u00e7a @itau","timestamp":1572633953000,"timestamp_epochs":1572633953,"tweet_id":"1190339192922005506","tweet_url":"\/YgorFremo\/status\/1190339192922005506","user_id":"129643876","username":"YgorFremo"},{"fullname":"Ygor de Galar","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Levei o livro pra casa pensando \"PRA QUE que eu quero saber a hist\u00f3ria desse garoto\" e no final das contas devorei o livro e anos depois encasquetei de fazer resenhas sobre ele hehe\n\nA vendedora (junto com a GAROTADA) acertou em cheio\n\n<a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/LeiaParaUmaCrian%C3%A7a?src=hash\"><s>#<\/s><b>LeiaParaUmaCrian\u00e7a<\/b><\/a> <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"179398386\" dir=\"ltr\" href=\"\/itau\"><s>@<\/s><b>itau<\/b><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":8,"replies":2,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":1,"text":"Levei o livro pra casa pensando \"PRA QUE que eu quero saber a hist\u00f3ria desse garoto\" e no final das contas devorei o livro e anos depois encasquetei de fazer resenhas sobre ele hehe\n\nA vendedora (junto com a GAROTADA) acertou em cheio\n\n#LeiaParaUmaCrian\u00e7a @itau","timestamp":1572633290000,"timestamp_epochs":1572633290,"tweet_id":"1190336409892200449","tweet_url":"\/YgorFremo\/status\/1190336409892200449","user_id":"129643876","username":"YgorFremo"},{"fullname":"Ygor de Galar","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">A mo\u00e7a, determinada que s\u00f3 ela, contra-argumentou:\n\n- Entendo, mas esse aqui \ud835\udd1e \ud835\udd24\ud835\udd1e\ud835\udd2f\ud835\udd2c\ud835\udd31\ud835\udd1e\ud835\udd21\ud835\udd1e \ud835\udd22\ud835\udd30\ud835\udd31\ud835\udd1e \ud835\udd30\ud835\udd22 \ud835\udd1e\ud835\udd2a\ud835\udd1e\ud835\udd2f\ud835\udd2f\ud835\udd1e\ud835\udd2b\ud835\udd21\ud835\udd2c\n\nN\u00e3o me convenceu. Mas convenceu minha m\u00e3e que na ocasi\u00e3o era a respons\u00e1vel pelas finan\u00e7as, visto que eu s\u00f3 tinha 2 reais\n\n<a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/LeiaParaUmaCrian%C3%A7a?src=hash\"><s>#<\/s><b>LeiaParaUmaCrian\u00e7a<\/b><\/a> <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"179398386\" dir=\"ltr\" href=\"\/itau\"><s>@<\/s><b>itau<\/b><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":3,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":1,"text":"A mo\u00e7a, determinada que s\u00f3 ela, contra-argumentou:\n\n- Entendo, mas esse aqui \ud835\udd1e \ud835\udd24\ud835\udd1e\ud835\udd2f\ud835\udd2c\ud835\udd31\ud835\udd1e\ud835\udd21\ud835\udd1e \ud835\udd22\ud835\udd30\ud835\udd31\ud835\udd1e \ud835\udd30\ud835\udd22 \ud835\udd1e\ud835\udd2a\ud835\udd1e\ud835\udd2f\ud835\udd2f\ud835\udd1e\ud835\udd2b\ud835\udd21\ud835\udd2c\n\nN\u00e3o me convenceu. Mas convenceu minha m\u00e3e que na ocasi\u00e3o era a respons\u00e1vel pelas finan\u00e7as, visto que eu s\u00f3 tinha 2 reais\n\n#LeiaParaUmaCrian\u00e7a @itau","timestamp":1572633289000,"timestamp_epochs":1572633289,"tweet_id":"1190336408390635520","tweet_url":"\/YgorFremo\/status\/1190336408390635520","user_id":"129643876","username":"YgorFremo"},{"fullname":"Ygor de Galar","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Eu fui todo serelepe escolher um quadrinho de capa dura a\u00ed a mo\u00e7a chegou pra mim e me fez negociar pela primeira vez na vida:\n\n- leva esse aqui, t\u00e1 saindo muito. A garotada t\u00e1 se amarrando\n- mas mo\u00e7a esse \ud835\udd2b\ud835\udd1e\ud835\udd2c \ud835\udd31\ud835\udd22\ud835\udd2a \ud835\udd23\ud835\udd26\ud835\udd24\ud835\udd32\ud835\udd2f\ud835\udd1e\ud835\udd30\n\n<a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/LeiaParaUmaCrian%C3%A7a?src=hash\"><s>#<\/s><b>LeiaParaUmaCrian\u00e7a<\/b><\/a> <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"179398386\" dir=\"ltr\" href=\"\/itau\"><s>@<\/s><b>itau<\/b><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":4,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":1,"text":"Eu fui todo serelepe escolher um quadrinho de capa dura a\u00ed a mo\u00e7a chegou pra mim e me fez negociar pela primeira vez na vida:\n\n- leva esse aqui, t\u00e1 saindo muito. A garotada t\u00e1 se amarrando\n- mas mo\u00e7a esse \ud835\udd2b\ud835\udd1e\ud835\udd2c \ud835\udd31\ud835\udd22\ud835\udd2a \ud835\udd23\ud835\udd26\ud835\udd24\ud835\udd32\ud835\udd2f\ud835\udd1e\ud835\udd30\n\n#LeiaParaUmaCrian\u00e7a @itau","timestamp":1572633289000,"timestamp_epochs":1572633289,"tweet_id":"1190336406884933632","tweet_url":"\/YgorFremo\/status\/1190336406884933632","user_id":"129643876","username":"YgorFremo"},{"fullname":"Ygor de Galar","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Perto da minha escola tinha uma livraria (livraria sempre foi um conceito muito chique na minha cabe\u00e7a) e fui com a minha m\u00e3e escolher meu primeiro livro por \"conta pr\u00f3pria\".\n\nCa\u00ed nas garras da vendedora com seus argumentos convincentes\n\n<a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/LeiaParaUmaCrian%C3%A7a?src=hash\"><s>#<\/s><b>LeiaParaUmaCrian\u00e7a<\/b><\/a> <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"179398386\" dir=\"ltr\" href=\"\/itau\"><s>@<\/s><b>itau<\/b><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":3,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":1,"text":"Perto da minha escola tinha uma livraria (livraria sempre foi um conceito muito chique na minha cabe\u00e7a) e fui com a minha m\u00e3e escolher meu primeiro livro por \"conta pr\u00f3pria\".\n\nCa\u00ed nas garras da vendedora com seus argumentos convincentes\n\n#LeiaParaUmaCrian\u00e7a @itau","timestamp":1572633289000,"timestamp_epochs":1572633289,"tweet_id":"1190336405387587589","tweet_url":"\/YgorFremo\/status\/1190336405387587589","user_id":"129643876","username":"YgorFremo"},{"fullname":"Ygor de Galar","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">O projeto <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/LeiaParaUmaCrian%C3%A7a?src=hash\"><s>#<\/s><b>LeiaParaUmaCrian\u00e7a<\/b><\/a> do <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"179398386\" dir=\"ltr\" href=\"\/itau\"><s>@<\/s><b>itau<\/b><\/a> me fez lembrar de como a leitura foi um divisor de \u00e1guas pra mim. Voc\u00ea consegue lembrar do primeiro livro que marcou sua vida? <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/ad?src=hash\"><s>#<\/s><b>ad<\/b><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":22,"replies":10,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":2,"text":"O projeto #LeiaParaUmaCrian\u00e7a do @itau me fez lembrar de como a leitura foi um divisor de \u00e1guas pra mim. Voc\u00ea consegue lembrar do primeiro livro que marcou sua vida? #ad","timestamp":1572633288000,"timestamp_epochs":1572633288,"tweet_id":"1190336404087300097","tweet_url":"\/YgorFremo\/status\/1190336404087300097","user_id":"129643876","username":"YgorFremo"},{"fullname":"Leonardo Amaral","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">RETARDO FALADO #1 \n\n<a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https:\/\/youtu.be\/Xh6derFRPqo\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/tuvHslOrnE\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/youtu.be\/Xh6derFRPqo\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">youtu.be\/Xh6derFRPqo<\/span><span class=\"invisible\"><\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span><\/span><\/a>\n\nSeu RT \u00e9 muito bem vindo \n\nobg<\/p>","is_retweet":1,"likes":469,"replies":29,"retweet_id":"1190325001871904768","retweeter_userid":"129643876","retweeter_username":"YgorFremo","retweets":178,"text":"RETARDO FALADO #1 \n\nhttps:\/\/youtu.be\/Xh6derFRPqo\u00a0\n\nSeu RT \u00e9 muito bem vindo \n\nobg","timestamp":1572575650000,"timestamp_epochs":1572575650,"tweet_id":"1190094650197127169","tweet_url":"\/peixeaquatico\/status\/1190094650197127169","user_id":"61406967","username":"peixeaquatico"},{"fullname":"Ygor de Galar","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Ou voc\u00ea morre como her\u00f3i, ou vive o bastante para se tornar o vil\u00e3o<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/rollingstone.uol.com.br\/noticia\/ex-power-ranger-usou-treinamento-de-serie-para-roubar-43-casas-no-japao-esta-preso-ha-5-anos\/?fbclid=IwAR369_CbFH-tuYbdqABtsT0MNH-mPKcaZi_SKUq8Y6-wgN0VNiNpAK_W0Wc#.XbudRmx3mCE.twitter\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/gMxdJlXR9q\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/rollingstone.uol.com.br\/noticia\/ex-power-ranger-usou-treinamento-de-serie-para-roubar-43-casas-no-japao-esta-preso-ha-5-anos\/?fbclid=IwAR369_CbFH-tuYbdqABtsT0MNH-mPKcaZi_SKUq8Y6-wgN0VNiNpAK_W0Wc#.XbudRmx3mCE.twitter\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">rollingstone.uol.com.br\/noticia\/ex-pow<\/span><span class=\"invisible\">er-ranger-usou-treinamento-de-serie-para-roubar-43-casas-no-japao-esta-preso-ha-5-anos\/?fbclid=IwAR369_CbFH-tuYbdqABtsT0MNH-mPKcaZi_SKUq8Y6-wgN0VNiNpAK_W0Wc#.XbudRmx3mCE.twitter<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":954,"replies":10,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":230,"text":"Ou voc\u00ea morre como her\u00f3i, ou vive o bastante para se tornar o vil\u00e3ohttps:\/\/rollingstone.uol.com.br\/noticia\/ex-power-ranger-usou-treinamento-de-serie-para-roubar-43-casas-no-japao-esta-preso-ha-5-anos\/?fbclid=IwAR369_CbFH-tuYbdqABtsT0MNH-mPKcaZi_SKUq8Y6-wgN0VNiNpAK_W0Wc#.XbudRmx3mCE.twitter\u00a0\u2026","timestamp":1572629249000,"timestamp_epochs":1572629249,"tweet_id":"1190319461636681729","tweet_url":"\/YgorFremo\/status\/1190319461636681729","user_id":"129643876","username":"YgorFremo"},{"fullname":"klebinho dos tecl\u00e3dos","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">gente e esse easter egg aqui? ele tava la o tempo todo comprando as batata pra por em pr\u00e1tica seu plano maligno e a gente n\u00e3o reparou.<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/w4HvwvQYH0\">pic.twitter.com\/w4HvwvQYH0<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":2342,"replies":90,"retweet_id":"1190318617331716096","retweeter_userid":"129643876","retweeter_username":"YgorFremo","retweets":439,"text":"gente e esse easter egg aqui? ele tava la o tempo todo comprando as batata pra por em pr\u00e1tica seu plano maligno e a gente n\u00e3o reparou.pic.twitter.com\/w4HvwvQYH0","timestamp":1572626682000,"timestamp_epochs":1572626682,"tweet_id":"1190308695705559040","tweet_url":"\/kaliel\/status\/1190308695705559040","user_id":"168743241","username":"kaliel"},{"fullname":"klebinho dos tecl\u00e3dos","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">o homem nasce bom, o freezer desligado a notch o corrompe...<\/p>","is_retweet":1,"likes":787,"replies":7,"retweet_id":"1190318514399252480","retweeter_userid":"129643876","retweeter_username":"YgorFremo","retweets":192,"text":"o homem nasce bom, o freezer desligado a notch o corrompe...","timestamp":1572627866000,"timestamp_epochs":1572627866,"tweet_id":"1190313661652459521","tweet_url":"\/kaliel\/status\/1190313661652459521","user_id":"168743241","username":"kaliel"},{"fullname":"Ygor de Galar","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">O album novo da Z-WOOL ficou muito bom depois que o JunKaay e o Jikka assumiram os vocais no lugar do Su-Chen e Xioami-T\n\nDestaque especial para a faixa 5 com participa\u00e7\u00e3o do P-Volt, que era da SUUNG EX! com o Beenga Kyo e o Jeferson<\/p>","is_retweet":0,"likes":32,"replies":5,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":5,"text":"O album novo da Z-WOOL ficou muito bom depois que o JunKaay e o Jikka assumiram os vocais no lugar do Su-Chen e Xioami-T\n\nDestaque especial para a faixa 5 com participa\u00e7\u00e3o do P-Volt, que era da SUUNG EX! com o Beenga Kyo e o Jeferson","timestamp":1572626037000,"timestamp_epochs":1572626037,"tweet_id":"1190305990022967304","tweet_url":"\/YgorFremo\/status\/1190305990022967304","user_id":"129643876","username":"YgorFremo"},{"fullname":"Ygor de Galar","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">gente vcs ja ouviram essa musica opa gangan style<\/p>","is_retweet":0,"likes":163,"replies":9,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":20,"text":"gente vcs ja ouviram essa musica opa gangan style","timestamp":1572625288000,"timestamp_epochs":1572625288,"tweet_id":"1190302847423918080","tweet_url":"\/YgorFremo\/status\/1190302847423918080","user_id":"129643876","username":"YgorFremo"},{"fullname":"Ygor de Galar","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Hoje em dia as pessoas s\u00f3 pensam em dinheiro como se fosse a coisa mais importante do mundo. Esquecem dos momentos bons que a vida nos proporciona.\n\nSe algu\u00e9m chega pra mim HOJE e pergunta se eu prefiro um milh\u00e3o de reais ou PAZ DE ESP\u00cdRITO, eu escolho um milh\u00e3o de reais<\/p>","is_retweet":0,"likes":1736,"replies":25,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":610,"text":"Hoje em dia as pessoas s\u00f3 pensam em dinheiro como se fosse a coisa mais importante do mundo. Esquecem dos momentos bons que a vida nos proporciona.\n\nSe algu\u00e9m chega pra mim HOJE e pergunta se eu prefiro um milh\u00e3o de reais ou PAZ DE ESP\u00cdRITO, eu escolho um milh\u00e3o de reais","timestamp":1572546937000,"timestamp_epochs":1572546937,"tweet_id":"1189974219674865664","tweet_url":"\/YgorFremo\/status\/1189974219674865664","user_id":"129643876","username":"YgorFremo"},{"fullname":"Ygor de Galar","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Queria tanto que ele fosse mexicano pra ficar melhor ainda<\/p>","is_retweet":0,"likes":10,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Queria tanto que ele fosse mexicano pra ficar melhor ainda","timestamp":1572543427000,"timestamp_epochs":1572543427,"tweet_id":"1189959496753405954","tweet_url":"\/YgorFremo\/status\/1189959496753405954","user_id":"129643876","username":"YgorFremo"},{"fullname":"Ygor de Galar","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">A @ do Z\u00e9 era a pior do site. (zerenatofb)\n\nE agora a @ dele \u00e9 a melhor do site: <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"1166763794665791489\" dir=\"ltr\" href=\"\/ZeRenacho\"><s>@<\/s><b>ZeRenacho<\/b><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":24,"replies":3,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"A @ do Z\u00e9 era a pior do site. (zerenatofb)\n\nE agora a @ dele \u00e9 a melhor do site: @ZeRenacho","timestamp":1572543369000,"timestamp_epochs":1572543369,"tweet_id":"1189959254557503489","tweet_url":"\/YgorFremo\/status\/1189959254557503489","user_id":"129643876","username":"YgorFremo"},{"fullname":"Ygor de Galar","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">n\u00e3o existe a MENOR possibilidade desse lugar n\u00e3o ser assombrado <span class=\"twitter-hashflag-container\"><a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/LuigisMansion3?src=hash\"><s>#<\/s><b>LuigisMansion3<\/b><\/a><a dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/LuigisMansion3?src=hash\"><img alt=\"\" class=\"twitter-hashflag\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/hashflags\/Nintendo_Luigi_Mansion3_Custom_Emoji\/Nintendo_Luigi_Mansion3_Custom_Emoji.png\"\/><\/a><\/span> <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/NintendoSwitch?src=hash\"><s>#<\/s><b>NintendoSwitch<\/b><\/a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/f7Kk0K9lgy\">pic.twitter.com\/f7Kk0K9lgy<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":39,"replies":3,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"n\u00e3o existe a MENOR possibilidade desse lugar n\u00e3o ser assombrado #LuigisMansion3 #NintendoSwitchpic.twitter.com\/f7Kk0K9lgy","timestamp":1572499925000,"timestamp_epochs":1572499925,"tweet_id":"1189777037029867521","tweet_url":"\/YgorFremo\/status\/1189777037029867521","user_id":"129643876","username":"YgorFremo"},{"fullname":"Ygor de Galar","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"it\">simbora <span class=\"twitter-hashflag-container\"><a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/LuigisMansion3?src=hash\"><s>#<\/s><b>LuigisMansion3<\/b><\/a><a dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/LuigisMansion3?src=hash\"><img alt=\"\" class=\"twitter-hashflag\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/hashflags\/Nintendo_Luigi_Mansion3_Custom_Emoji\/Nintendo_Luigi_Mansion3_Custom_Emoji.png\"\/><\/a><\/span> <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/NintendoSwitch?src=hash\"><s>#<\/s><b>NintendoSwitch<\/b><\/a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/rrEO82zDPf\">pic.twitter.com\/rrEO82zDPf<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":49,"replies":2,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"simbora #LuigisMansion3 #NintendoSwitchpic.twitter.com\/rrEO82zDPf","timestamp":1572499190000,"timestamp_epochs":1572499190,"tweet_id":"1189773956829417472","tweet_url":"\/YgorFremo\/status\/1189773956829417472","user_id":"129643876","username":"YgorFremo"},{"fullname":"Ygor de Galar","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">(N\u00e3o \u00e9 obrigat\u00f3rio pedir comida todos os dias)<\/p>","is_retweet":0,"likes":43,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"(N\u00e3o \u00e9 obrigat\u00f3rio pedir comida todos os dias)","timestamp":1572493360000,"timestamp_epochs":1572493360,"tweet_id":"1189749503613644801","tweet_url":"\/YgorFremo\/status\/1189749503613644801","user_id":"129643876","username":"YgorFremo"},{"fullname":"Ygor de Galar","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Como eu e <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"509678764\" dir=\"ltr\" href=\"\/mmarianaff\"><s>@<\/s><b>mmarianaff<\/b><\/a> demoramos muito tempo escolhendo o que pedir pra comer, decidimos diplomaticamente organizar um cronograma semanal<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/dxhVs7HsDZ\">pic.twitter.com\/dxhVs7HsDZ<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":283,"replies":41,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":5,"text":"Como eu e @mmarianaff demoramos muito tempo escolhendo o que pedir pra comer, decidimos diplomaticamente organizar um cronograma semanalpic.twitter.com\/dxhVs7HsDZ","timestamp":1572493139000,"timestamp_epochs":1572493139,"tweet_id":"1189748574382383104","tweet_url":"\/YgorFremo\/status\/1189748574382383104","user_id":"129643876","username":"YgorFremo"},{"fullname":"Ygor de Galar","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">MCs das antigas cantando funks das antigas\n\nQue preciosidade<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/Z7Kcexbj2u\">pic.twitter.com\/Z7Kcexbj2u<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":1358,"replies":12,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":305,"text":"MCs das antigas cantando funks das antigas\n\nQue preciosidadepic.twitter.com\/Z7Kcexbj2u","timestamp":1572461229000,"timestamp_epochs":1572461229,"tweet_id":"1189614736364703744","tweet_url":"\/YgorFremo\/status\/1189614736364703744","user_id":"129643876","username":"YgorFremo"},{"fullname":"Lorena Giostri \u2022 CCXP H38","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Resta 1 dia de <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"237023070\" dir=\"ltr\" href=\"\/catarse\"><s>@<\/s><b>catarse<\/b><\/a> do Pipo!\n\nAproveitando a reta final, resolvemos divulgar a capa oficial do livro &lt;3\n\nPra quem n\u00e3o sabe, o Pipo \u00e9 um projeto meu e do <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"129643876\" dir=\"ltr\" href=\"\/YgorFremo\"><s>@<\/s><b>YgorFremo<\/b><\/a>. Estamos fazendo tudo com muito carinho, vem conhecer mais:\n\n<a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http:\/\/www.catarse.me\/Pipo\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/FcJguIj1F6\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http:\/\/www.catarse.me\/Pipo\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">http:\/\/www.<\/span><span class=\"js-display-url\">catarse.me\/Pipo<\/span><span class=\"invisible\"><\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span><\/span><\/a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/r0tBOAPlhC\">pic.twitter.com\/r0tBOAPlhC<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":148,"replies":3,"retweet_id":"1189586871036338176","retweeter_userid":"129643876","retweeter_username":"YgorFremo","retweets":18,"text":"Resta 1 dia de @catarse do Pipo!\n\nAproveitando a reta final, resolvemos divulgar a capa oficial do livro <3\n\nPra quem n\u00e3o sabe, o Pipo \u00e9 um projeto meu e do @YgorFremo. Estamos fazendo tudo com muito carinho, vem conhecer mais:\n\nhttp:\/\/www.catarse.me\/Pipo\u00a0pic.twitter.com\/r0tBOAPlhC","timestamp":1572454045000,"timestamp_epochs":1572454045,"tweet_id":"1189584603381731328","tweet_url":"\/lorenagiostri\/status\/1189584603381731328","user_id":"33339650","username":"lorenagiostri"},{"fullname":"Ygor de Galar","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">A CAPA que a Lorena fez \u00e9 uma das coisas mais bonitas j\u00e1 criadas na hist\u00f3ria da humanidade\n\nA Lorena \u00e9 uma das melhores artistas da hist\u00f3ria da humanidade<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/lorenagiostri\/status\/1189584603381731328\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/HS17VA3cwy\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/lorenagiostri\/status\/1189584603381731328\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/lorenagiostri\/<\/span><span class=\"invisible\">status\/1189584603381731328<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":64,"replies":2,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":1,"text":"A CAPA que a Lorena fez \u00e9 uma das coisas mais bonitas j\u00e1 criadas na hist\u00f3ria da humanidade\n\nA Lorena \u00e9 uma das melhores artistas da hist\u00f3ria da humanidadehttps:\/\/twitter.com\/lorenagiostri\/status\/1189584603381731328\u00a0\u2026","timestamp":1572454581000,"timestamp_epochs":1572454581,"tweet_id":"1189586851264389125","tweet_url":"\/YgorFremo\/status\/1189586851264389125","user_id":"129643876","username":"YgorFremo"},{"fullname":"Ygor de Galar","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">puta merda<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/sDBCLVd028\">pic.twitter.com\/sDBCLVd028<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":177,"replies":26,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":2,"text":"puta merdapic.twitter.com\/sDBCLVd028","timestamp":1572454376000,"timestamp_epochs":1572454376,"tweet_id":"1189585993529282560","tweet_url":"\/YgorFremo\/status\/1189585993529282560","user_id":"129643876","username":"YgorFremo"},{"fullname":"Ygor de Galar","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"und\"><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/quicando.blogosfera.uol.com.br\/2019\/10\/25\/quem-e-voce-no-episodio-do-pe-de-fava\/?utm_campaign=playbuzz&amp;fbclid=IwAR3tQvX2t1s3teygR602AhYGH0KcKo6ZEDfPQUUcbwJCGDILudHGhLv_s3U\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/Fhc67XUSG0\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/quicando.blogosfera.uol.com.br\/2019\/10\/25\/quem-e-voce-no-episodio-do-pe-de-fava\/?utm_campaign=playbuzz&amp;fbclid=IwAR3tQvX2t1s3teygR602AhYGH0KcKo6ZEDfPQUUcbwJCGDILudHGhLv_s3U\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">quicando.blogosfera.uol.com.br\/2019\/10\/25\/que<\/span><span class=\"invisible\">m-e-voce-no-episodio-do-pe-de-fava\/?utm_campaign=playbuzz&amp;fbclid=IwAR3tQvX2t1s3teygR602AhYGH0KcKo6ZEDfPQUUcbwJCGDILudHGhLv_s3U<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":191,"replies":38,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":35,"text":"https:\/\/quicando.blogosfera.uol.com.br\/2019\/10\/25\/quem-e-voce-no-episodio-do-pe-de-fava\/?utm_campaign=playbuzz&fbclid=IwAR3tQvX2t1s3teygR602AhYGH0KcKo6ZEDfPQUUcbwJCGDILudHGhLv_s3U\u00a0\u2026","timestamp":1572454356000,"timestamp_epochs":1572454356,"tweet_id":"1189585909500514304","tweet_url":"\/YgorFremo\/status\/1189585909500514304","user_id":"129643876","username":"YgorFremo"},{"fullname":"Lorena Giostri \u2022 CCXP H38","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Pessoal, ULTRAPASSAMOS a terceira meta estendida no Catarse do Pipo e teremos making of do projeto &lt;3\n\nNele teremos as refer\u00eancias de desenho, speed painting de v\u00e1\u00e1\u00e1rias p\u00e1ginas e eu e o <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"129643876\" dir=\"ltr\" href=\"\/YgorFremo\"><s>@<\/s><b>YgorFremo<\/b><\/a> explicando um pouquinho melhor de como foi fazer o Pipo.<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"http:\/\/www.catarse.me\/Pipo\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/FcJguIj1F6\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http:\/\/www.catarse.me\/Pipo\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">http:\/\/www.<\/span><span class=\"js-display-url\">catarse.me\/Pipo<\/span><span class=\"invisible\"><\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span><\/span><\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":17,"replies":1,"retweet_id":"1189582415867666433","retweeter_userid":"129643876","retweeter_username":"YgorFremo","retweets":1,"text":"Pessoal, ULTRAPASSAMOS a terceira meta estendida no Catarse do Pipo e teremos making of do projeto <3\n\nNele teremos as refer\u00eancias de desenho, speed painting de v\u00e1\u00e1\u00e1rias p\u00e1ginas e eu e o @YgorFremo explicando um pouquinho melhor de como foi fazer o Pipo.http:\/\/www.catarse.me\/Pipo\u00a0","timestamp":1572452700000,"timestamp_epochs":1572452700,"tweet_id":"1189578962017619975","tweet_url":"\/lorenagiostri\/status\/1189578962017619975","user_id":"33339650","username":"lorenagiostri"},{"fullname":"Gabriel Tuller","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">as vezes eu abro o soundcloud pra pegar umas m\u00fasicas e lembro dessas m\u00fasicas que o <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"129643876\" dir=\"ltr\" href=\"\/YgorFremo\"><s>@<\/s><b>YgorFremo<\/b><\/a> gravou com aberturas da nossa inf\u00e2ncia em punk<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/soundcloud.com\/cocoricore\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/xsOGHKFhBN\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/soundcloud.com\/cocoricore\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">soundcloud.com\/cocoricore<\/span><span class=\"invisible\"><\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span><\/span><\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":6,"replies":0,"retweet_id":"1189551090238476288","retweeter_userid":"129643876","retweeter_username":"YgorFremo","retweets":3,"text":"as vezes eu abro o soundcloud pra pegar umas m\u00fasicas e lembro dessas m\u00fasicas que o @YgorFremo gravou com aberturas da nossa inf\u00e2ncia em punkhttps:\/\/soundcloud.com\/cocoricore\u00a0","timestamp":1572444633000,"timestamp_epochs":1572444633,"tweet_id":"1189545126969917440","tweet_url":"\/gabrieltuller\/status\/1189545126969917440","user_id":"156303478","username":"gabrieltuller"},{"fullname":"Ygor de Galar","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">qual n\u00e3o foi a minha surpresa ao descobrir que ariana grande n\u00e3o \u00e9 do signo de \u00e1ries<\/p>","is_retweet":0,"likes":125,"replies":11,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":6,"text":"qual n\u00e3o foi a minha surpresa ao descobrir que ariana grande n\u00e3o \u00e9 do signo de \u00e1ries","timestamp":1572444580000,"timestamp_epochs":1572444580,"tweet_id":"1189544904189497345","tweet_url":"\/YgorFremo\/status\/1189544904189497345","user_id":"129643876","username":"YgorFremo"},{"fullname":"Companhia de Est\u00e1gios","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">O Programa de Est\u00e1gio mais aguardado do ano est\u00e1 no ar: <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"263884490\" dir=\"ltr\" href=\"\/TwitterBrasil\"><s>@<\/s><b>TwitterBrasil<\/b><\/a> 2020! \n\nSe voc\u00ea \u00e9 estudante de n\u00edvel superior com forma\u00e7\u00e3o a partir de dezembro do pr\u00f3ximo ano, essa \u00e9 a sua chance. N\u00e3o vai deixar essa baita oportunidade passar, n\u00e9? &lt;3\n\nInscreva-se: <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http:\/\/www.ciadeestagios.com.br\/twitter\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/CPhZuxy8JX\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http:\/\/www.ciadeestagios.com.br\/twitter\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">http:\/\/www.<\/span><span class=\"js-display-url\">ciadeestagios.com.br\/twitter<\/span><span class=\"invisible\"><\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span><\/span><\/a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/WTGJD33nQH\">pic.twitter.com\/WTGJD33nQH<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":86,"replies":17,"retweet_id":"1189537911248769024","retweeter_userid":"129643876","retweeter_username":"YgorFremo","retweets":40,"text":"O Programa de Est\u00e1gio mais aguardado do ano est\u00e1 no ar: @TwitterBrasil 2020! \n\nSe voc\u00ea \u00e9 estudante de n\u00edvel superior com forma\u00e7\u00e3o a partir de dezembro do pr\u00f3ximo ano, essa \u00e9 a sua chance. N\u00e3o vai deixar essa baita oportunidade passar, n\u00e9? <3\n\nInscreva-se: http:\/\/www.ciadeestagios.com.br\/twitter\u00a0pic.twitter.com\/WTGJD33nQH","timestamp":1572378189000,"timestamp_epochs":1572378189,"tweet_id":"1189266440794361860","tweet_url":"\/ciadeestagios\/status\/1189266440794361860","user_id":"66722738","username":"ciadeestagios"},{"fullname":"Ygor de Galar","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Bom dia por\u00e9m este sol est\u00e1 de arrombar fazendinha<\/p>","is_retweet":0,"likes":309,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":116,"text":"Bom dia por\u00e9m este sol est\u00e1 de arrombar fazendinha","timestamp":1572441251000,"timestamp_epochs":1572441251,"tweet_id":"1189530939795357697","tweet_url":"\/YgorFremo\/status\/1189530939795357697","user_id":"129643876","username":"YgorFremo"},{"fullname":"Z\u00e9","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Meu restaurante<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/zb8VtMk4fZ\">pic.twitter.com\/zb8VtMk4fZ<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":270,"replies":7,"retweet_id":"1189530742977630208","retweeter_userid":"129643876","retweeter_username":"YgorFremo","retweets":44,"text":"Meu restaurantepic.twitter.com\/zb8VtMk4fZ","timestamp":1572439629000,"timestamp_epochs":1572439629,"tweet_id":"1189524137712279552","tweet_url":"\/ZeRenacho\/status\/1189524137712279552","user_id":"1166763794665791489","username":"ZeRenacho"},{"fullname":"Ygor de Galar","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Sem exagero nenhum, vai ser isso agora at\u00e9 umas 4 da manh\u00e3<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/pE7YMhpDYU\">pic.twitter.com\/pE7YMhpDYU<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":113,"replies":14,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":2,"text":"Sem exagero nenhum, vai ser isso agora at\u00e9 umas 4 da manh\u00e3pic.twitter.com\/pE7YMhpDYU","timestamp":1572403957000,"timestamp_epochs":1572403957,"tweet_id":"1189374520001466368","tweet_url":"\/YgorFremo\/status\/1189374520001466368","user_id":"129643876","username":"YgorFremo"},{"fullname":"Ygor de Galar","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Eu, <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"106957547\" dir=\"ltr\" href=\"\/luquinha\"><s>@<\/s><b>luquinha<\/b><\/a> e <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"20923479\" dir=\"ltr\" href=\"\/babi\"><s>@<\/s><b>babi<\/b><\/a> temos uma piada interna sem sentido NENHUM que \u00e9 quando uma pessoa do nada fala o nome de algum famoso idoso, todo mundo come\u00e7a a responder nomes de famosos idosos indiscriminadamente ao longo da noite\n\nE eu rio todas as vezes.<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/uwO0BP2ORV\">pic.twitter.com\/uwO0BP2ORV<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":498,"replies":18,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":8,"text":"Eu, @luquinha e @babi temos uma piada interna sem sentido NENHUM que \u00e9 quando uma pessoa do nada fala o nome de algum famoso idoso, todo mundo come\u00e7a a responder nomes de famosos idosos indiscriminadamente ao longo da noite\n\nE eu rio todas as vezes.pic.twitter.com\/uwO0BP2ORV","timestamp":1572403317000,"timestamp_epochs":1572403317,"tweet_id":"1189371835365941248","tweet_url":"\/YgorFremo\/status\/1189371835365941248","user_id":"129643876","username":"YgorFremo"},{"fullname":"Ygor de Galar","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">E o foda \u00e9 que n\u00e3o se limita \u00e0s neuras de um ou de outro. Tem tamb\u00e9m gente de fora que v\u00ea e comenta, deve ser um saco<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/mariei_\/status\/1189362552607821827\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/v7kDZl08Wj\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/mariei_\/status\/1189362552607821827\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/mariei_\/status<\/span><span class=\"invisible\">\/1189362552607821827<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":24,"replies":5,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"E o foda \u00e9 que n\u00e3o se limita \u00e0s neuras de um ou de outro. Tem tamb\u00e9m gente de fora que v\u00ea e comenta, deve ser um sacohttps:\/\/twitter.com\/mariei_\/status\/1189362552607821827\u00a0\u2026","timestamp":1572401187000,"timestamp_epochs":1572401187,"tweet_id":"1189362899309006848","tweet_url":"\/YgorFremo\/status\/1189362899309006848","user_id":"129643876","username":"YgorFremo"},{"fullname":"Ygor de Galar","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">E como os caras (se forem caras) lidam com isso no geral? Ficam incomodados? <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/brisa_m\/status\/1189358549387886594\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/xe7PxHp1fr\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/brisa_m\/status\/1189358549387886594\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/brisa_m\/status<\/span><span class=\"invisible\">\/1189358549387886594<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":9,"replies":9,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"E como os caras (se forem caras) lidam com isso no geral? Ficam incomodados? https:\/\/twitter.com\/brisa_m\/status\/1189358549387886594\u00a0\u2026","timestamp":1572400364000,"timestamp_epochs":1572400364,"tweet_id":"1189359450668326912","tweet_url":"\/YgorFremo\/status\/1189359450668326912","user_id":"129643876","username":"YgorFremo"},{"fullname":"Ygor de Galar","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Meninas ALTAS, uma d\u00favida acerca de seus gostos pessoais. Vcs geralmente preferem se relacionar com\n\n1) algu\u00e9m de tamanho maior ou igual ao seu\n\n2) n\u00e3o faz diferen\u00e7a e isso \u00e9 uma neura das pessoas mais baixas\n\n3) sem tempo pra pensar na altura dos outros pois vc pensa mais na sua<\/p>","is_retweet":0,"likes":688,"replies":429,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":18,"text":"Meninas ALTAS, uma d\u00favida acerca de seus gostos pessoais. Vcs geralmente preferem se relacionar com\n\n1) algu\u00e9m de tamanho maior ou igual ao seu\n\n2) n\u00e3o faz diferen\u00e7a e isso \u00e9 uma neura das pessoas mais baixas\n\n3) sem tempo pra pensar na altura dos outros pois vc pensa mais na sua","timestamp":1572399977000,"timestamp_epochs":1572399977,"tweet_id":"1189357824192733184","tweet_url":"\/YgorFremo\/status\/1189357824192733184","user_id":"129643876","username":"YgorFremo"},{"fullname":"Ygor de Galar","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Pessoal! J\u00e1 estamos na retinha final da campanha de Pipo e ainda d\u00e1 tempo de chegar na terceira meta estendida &lt;3\n\nMUITO MUITO obrigado a todos que est\u00e3o apoiando at\u00e9 aqui, voc\u00eas s\u00e3o incr\u00edveis demais. Caso ainda n\u00e3o tenha apoiado:\n\n<a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http:\/\/catarse.me\/pipo\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/xDLwPS4ymi\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http:\/\/catarse.me\/pipo\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">http:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">catarse.me\/pipo<\/span><span class=\"invisible\"><\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span><\/span><\/a>\n\n&lt;3<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/CsbBsyKkVc\">pic.twitter.com\/CsbBsyKkVc<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":44,"replies":4,"retweet_id":"1189353961637195776","retweeter_userid":"129643876","retweeter_username":"YgorFremo","retweets":10,"text":"Pessoal! J\u00e1 estamos na retinha final da campanha de Pipo e ainda d\u00e1 tempo de chegar na terceira meta estendida <3\n\nMUITO MUITO obrigado a todos que est\u00e3o apoiando at\u00e9 aqui, voc\u00eas s\u00e3o incr\u00edveis demais. Caso ainda n\u00e3o tenha apoiado:\n\nhttp:\/\/catarse.me\/pipo\u00a0\n\n<3pic.twitter.com\/CsbBsyKkVc","timestamp":1572291092000,"timestamp_epochs":1572291092,"tweet_id":"1188901128479690752","tweet_url":"\/YgorFremo\/status\/1188901128479690752","user_id":"129643876","username":"YgorFremo"},{"fullname":"Ygor de Galar","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">O @zerenatofb trouxe de presente da Alemanha uma case de Zeldinha pro meu 3DS <img alt=\"\u2665\ufe0f\" aria-label=\"Emoji: Naipe de copas\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/2665.png\" title=\"Naipe de copas\"\/><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/Qwwovt3rqG\">pic.twitter.com\/Qwwovt3rqG<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":84,"replies":2,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"O @zerenatofb trouxe de presente da Alemanha uma case de Zeldinha pro meu 3DS pic.twitter.com\/Qwwovt3rqG","timestamp":1572398778000,"timestamp_epochs":1572398778,"tweet_id":"1189352798602825729","tweet_url":"\/YgorFremo\/status\/1189352798602825729","user_id":"129643876","username":"YgorFremo"},{"fullname":"Z\u00e9","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Nunca se sabe quando vai acontecer um Apocalipse Zumbi<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/OufgWKKRvL\">pic.twitter.com\/OufgWKKRvL<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":498,"replies":3,"retweet_id":"1189291306662670337","retweeter_userid":"129643876","retweeter_username":"YgorFremo","retweets":42,"text":"Nunca se sabe quando vai acontecer um Apocalipse Zumbipic.twitter.com\/OufgWKKRvL","timestamp":1572383287000,"timestamp_epochs":1572383287,"tweet_id":"1189287824236920833","tweet_url":"\/ZeRenacho\/status\/1189287824236920833","user_id":"1166763794665791489","username":"ZeRenacho"},{"fullname":"Ygor de Galar","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Estou finalmente passando a limpo o rascunho e queria deixar um spoiler pra voc\u00eas<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/NhS1srDy19\">pic.twitter.com\/NhS1srDy19<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":151,"replies":13,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":3,"text":"Estou finalmente passando a limpo o rascunho e queria deixar um spoiler pra voc\u00easpic.twitter.com\/NhS1srDy19","timestamp":1572382156000,"timestamp_epochs":1572382156,"tweet_id":"1189283079279517698","tweet_url":"\/YgorFremo\/status\/1189283079279517698","user_id":"129643876","username":"YgorFremo"},{"fullname":"Ygor de Galar","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"und\">UEEEEPAAAA<\/p>","is_retweet":0,"likes":24,"replies":2,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"UEEEEPAAAA","timestamp":1572381552000,"timestamp_epochs":1572381552,"tweet_id":"1189280546297438211","tweet_url":"\/YgorFremo\/status\/1189280546297438211","user_id":"129643876","username":"YgorFremo"},{"fullname":"Ygor de Galar","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Grupo no whatsapp pra imitar a sonoplastia dos programas do Jo\u00e3o Kleber<\/p>","is_retweet":0,"likes":101,"replies":9,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":5,"text":"Grupo no whatsapp pra imitar a sonoplastia dos programas do Jo\u00e3o Kleber","timestamp":1572381538000,"timestamp_epochs":1572381538,"tweet_id":"1189280488881557506","tweet_url":"\/YgorFremo\/status\/1189280488881557506","user_id":"129643876","username":"YgorFremo"},{"fullname":"no more mr wife guy","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"en\">This guy is ready for whatever Disneyland will throw at him<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/ZawaczjFax\">pic.twitter.com\/ZawaczjFax<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":189861,"replies":738,"retweet_id":"1189275554597556225","retweeter_userid":"129643876","retweeter_username":"YgorFremo","retweets":26072,"text":"This guy is ready for whatever Disneyland will throw at himpic.twitter.com\/ZawaczjFax","timestamp":1572279461000,"timestamp_epochs":1572279461,"tweet_id":"1188852343858704386","tweet_url":"\/TheSocietyDude\/status\/1188852343858704386","user_id":"1184253339464273921","username":"TheSocietyDude"},{"fullname":"sua piada foi tao boa que at\u00e9 os guitar hero \ud80c\udd8f","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"und\"><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/cq2j7zx4b8\">pic.twitter.com\/cq2j7zx4b8<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":4388,"replies":66,"retweet_id":"1189242355272093697","retweeter_userid":"129643876","retweeter_username":"YgorFremo","retweets":1519,"text":"pic.twitter.com\/cq2j7zx4b8","timestamp":1572357618000,"timestamp_epochs":1572357618,"tweet_id":"1189180157547794433","tweet_url":"\/brusnos\/status\/1189180157547794433","user_id":"1015972843","username":"brusnos"},{"fullname":"Ygor de Galar","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">Nunca mais vou conseguir cantar normalmente agora<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/hafu_girl\/status\/1189219171072184321\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/oT4A1YcTEH\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/hafu_girl\/status\/1189219171072184321\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/hafu_girl\/stat<\/span><span class=\"invisible\">us\/1189219171072184321<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":112,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":1,"text":"Nunca mais vou conseguir cantar normalmente agorahttps:\/\/twitter.com\/hafu_girl\/status\/1189219171072184321\u00a0\u2026","timestamp":1572371283000,"timestamp_epochs":1572371283,"tweet_id":"1189237473051889664","tweet_url":"\/YgorFremo\/status\/1189237473051889664","user_id":"129643876","username":"YgorFremo"},{"fullname":"Lucas Guedes","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">pra assistir watchmen primeiro voc\u00ea tem que ler readmen<\/p>","is_retweet":1,"likes":2019,"replies":40,"retweet_id":"1189236797009793026","retweeter_userid":"129643876","retweeter_username":"YgorFremo","retweets":522,"text":"pra assistir watchmen primeiro voc\u00ea tem que ler readmen","timestamp":1572363852000,"timestamp_epochs":1572363852,"tweet_id":"1189206308085555201","tweet_url":"\/luscaguedes\/status\/1189206308085555201","user_id":"1142889863060099074","username":"luscaguedes"},{"fullname":"lucas \u2693\ufe0f","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">eu entrando nas lojas nesse calor<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/REVxdw7rLW\">pic.twitter.com\/REVxdw7rLW<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":1837,"replies":8,"retweet_id":"1189236766823387138","retweeter_userid":"129643876","retweeter_username":"YgorFremo","retweets":470,"text":"eu entrando nas lojas nesse calorpic.twitter.com\/REVxdw7rLW","timestamp":1572359273000,"timestamp_epochs":1572359273,"tweet_id":"1189187100618326016","tweet_url":"\/luquinha\/status\/1189187100618326016","user_id":"106957547","username":"luquinha"},{"fullname":"Z\u00e9","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Foto conceitual \/ foto de cad\u00e1ver<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/ZME59bYs1T\">pic.twitter.com\/ZME59bYs1T<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":301,"replies":3,"retweet_id":"1189236692663898112","retweeter_userid":"129643876","retweeter_username":"YgorFremo","retweets":15,"text":"Foto conceitual \/ foto de cad\u00e1verpic.twitter.com\/ZME59bYs1T","timestamp":1572370922000,"timestamp_epochs":1572370922,"tweet_id":"1189235958551588864","tweet_url":"\/ZeRenacho\/status\/1189235958551588864","user_id":"1166763794665791489","username":"ZeRenacho"},{"fullname":"Dogtor Bru","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">PELO AMOR DE DEUS <img alt=\"\ud83d\udde3\ufe0f\" aria-label=\"Emoji: Silhueta de cabe\u00e7a falando\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f5e3.png\" title=\"Silhueta de cabe\u00e7a falando\"\/><img alt=\"\ud83d\udde3\ufe0f\" aria-label=\"Emoji: Silhueta de cabe\u00e7a falando\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f5e3.png\" title=\"Silhueta de cabe\u00e7a falando\"\/><img alt=\"\ud83d\udde3\ufe0f\" aria-label=\"Emoji: Silhueta de cabe\u00e7a falando\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f5e3.png\" title=\"Silhueta de cabe\u00e7a falando\"\/><img alt=\"\ud83d\udde3\ufe0f\" aria-label=\"Emoji: Silhueta de cabe\u00e7a falando\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f5e3.png\" title=\"Silhueta de cabe\u00e7a falando\"\/><img alt=\"\ud83d\udde3\ufe0f\" aria-label=\"Emoji: Silhueta de cabe\u00e7a falando\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f5e3.png\" title=\"Silhueta de cabe\u00e7a falando\"\/><img alt=\"\ud83d\udde3\ufe0f\" aria-label=\"Emoji: Silhueta de cabe\u00e7a falando\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f5e3.png\" title=\"Silhueta de cabe\u00e7a falando\"\/><img alt=\"\ud83d\udde3\ufe0f\" aria-label=\"Emoji: Silhueta de cabe\u00e7a falando\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f5e3.png\" title=\"Silhueta de cabe\u00e7a falando\"\/><img alt=\"\ud83d\udde3\ufe0f\" aria-label=\"Emoji: Silhueta de cabe\u00e7a falando\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f5e3.png\" title=\"Silhueta de cabe\u00e7a falando\"\/><img alt=\"\ud83d\udde3\ufe0f\" aria-label=\"Emoji: Silhueta de cabe\u00e7a falando\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f5e3.png\" title=\"Silhueta de cabe\u00e7a falando\"\/><img alt=\"\ud83d\udde3\ufe0f\" aria-label=\"Emoji: Silhueta de cabe\u00e7a falando\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f5e3.png\" title=\"Silhueta de cabe\u00e7a falando\"\/><img alt=\"\ud83d\udde3\ufe0f\" aria-label=\"Emoji: Silhueta de cabe\u00e7a falando\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f5e3.png\" title=\"Silhueta de cabe\u00e7a falando\"\/><img alt=\"\ud83d\udde3\ufe0f\" aria-label=\"Emoji: Silhueta de cabe\u00e7a falando\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f5e3.png\" title=\"Silhueta de cabe\u00e7a falando\"\/><img alt=\"\ud83d\udde3\ufe0f\" aria-label=\"Emoji: Silhueta de cabe\u00e7a falando\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f5e3.png\" title=\"Silhueta de cabe\u00e7a falando\"\/><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/YgorFremo\/status\/923210143332028416\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/ImAIko5ehe\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/YgorFremo\/status\/923210143332028416\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/YgorFremo\/stat<\/span><span class=\"invisible\">us\/923210143332028416<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":56,"replies":3,"retweet_id":"1189202097943842818","retweeter_userid":"129643876","retweeter_username":"YgorFremo","retweets":10,"text":"PELO AMOR DE DEUS https:\/\/twitter.com\/YgorFremo\/status\/923210143332028416\u00a0\u2026","timestamp":1572360237000,"timestamp_epochs":1572360237,"tweet_id":"1189191145110196224","tweet_url":"\/Brnb94\/status\/1189191145110196224","user_id":"181970101","username":"Brnb94"},{"fullname":"Ygor de Galar","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">SE DEDICA FEZ CURSO E AGORA D\u00c1 AULA???<\/p>","is_retweet":0,"likes":277,"replies":12,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":51,"text":"SE DEDICA FEZ CURSO E AGORA D\u00c1 AULA???","timestamp":1572356674000,"timestamp_epochs":1572356674,"tweet_id":"1189176201170079746","tweet_url":"\/YgorFremo\/status\/1189176201170079746","user_id":"129643876","username":"YgorFremo"},{"fullname":"Jorge","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">ESTOU DANDO AULA DE INFORM\u00c1TICA HOJE PRO DU MOSKOVIS. PRIMEIRA BUSCA DELE NO GOOGLE: COMO DEIXAR O \"KBELO\" (GRAFIA DELE) AINDA MAIS ENCARACOLADO.<\/p>","is_retweet":1,"likes":119,"replies":3,"retweet_id":"1189162246389272577","retweeter_userid":"129643876","retweeter_username":"YgorFremo","retweets":14,"text":"ESTOU DANDO AULA DE INFORM\u00c1TICA HOJE PRO DU MOSKOVIS. PRIMEIRA BUSCA DELE NO GOOGLE: COMO DEIXAR O \"KBELO\" (GRAFIA DELE) AINDA MAIS ENCARACOLADO.","timestamp":1572346621000,"timestamp_epochs":1572346621,"tweet_id":"1189134033583820800","tweet_url":"\/sosjorginho\/status\/1189134033583820800","user_id":"109118797","username":"sosjorginho"},{"fullname":"Julio Pacheco","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">FIZERAM UM GRUPO PRA IMITAR PILOTO DE AVI\u00c3O E ESTOU MORRENDO<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/uS2QYdjOBS\">pic.twitter.com\/uS2QYdjOBS<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":43331,"replies":2291,"retweet_id":"1189146885627482114","retweeter_userid":"129643876","retweeter_username":"YgorFremo","retweets":9887,"text":"FIZERAM UM GRUPO PRA IMITAR PILOTO DE AVI\u00c3O E ESTOU MORRENDOpic.twitter.com\/uS2QYdjOBS","timestamp":1572318778000,"timestamp_epochs":1572318778,"tweet_id":"1189017250457706496","tweet_url":"\/JuliaoPacheco\/status\/1189017250457706496","user_id":"49903065","username":"JuliaoPacheco"},{"fullname":"\ud835\udd76\ud835\udd86\ud835\udd8e\ud835\udd94","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">Depois do primeiro dia de dieta o ser humano \u00e9 movido pela for\u00e7a do \u00f3dio<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/YgorFremo\/status\/1184566219711635457\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/g2Yx6lwxhB\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/YgorFremo\/status\/1184566219711635457\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/YgorFremo\/stat<\/span><span class=\"invisible\">us\/1184566219711635457<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":42,"replies":0,"retweet_id":"1189044731034193922","retweeter_userid":"129643876","retweeter_username":"YgorFremo","retweets":8,"text":"Depois do primeiro dia de dieta o ser humano \u00e9 movido pela for\u00e7a do \u00f3diohttps:\/\/twitter.com\/YgorFremo\/status\/1184566219711635457\u00a0\u2026","timestamp":1571404977000,"timestamp_epochs":1571404977,"tweet_id":"1185184491184316416","tweet_url":"\/kaiobfernandes\/status\/1185184491184316416","user_id":"1175659578903674880","username":"kaiobfernandes"},{"fullname":"lennon","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"de\">AJBSWUSVWUSVSYSVWUSVWUWBWUWVSYDVDUSBSSAUABQUQBEYEGEODKDDNSVW MEU DEUS AJANWHWVWIWWKQOQKA<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/YgorFremo\/status\/1184566219711635457\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/rkySDPik2v\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/YgorFremo\/status\/1184566219711635457\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/YgorFremo\/stat<\/span><span class=\"invisible\">us\/1184566219711635457<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":9,"replies":0,"retweet_id":"1189044665850441728","retweeter_userid":"129643876","retweeter_username":"YgorFremo","retweets":1,"text":"AJBSWUSVWUSVSYSVWUSVWUWBWUWVSYDVDUSBSSAUABQUQBEYEGEODKDDNSVW MEU DEUS AJANWHWVWIWWKQOQKAhttps:\/\/twitter.com\/YgorFremo\/status\/1184566219711635457\u00a0\u2026","timestamp":1571409076000,"timestamp_epochs":1571409076,"tweet_id":"1185201685561511937","tweet_url":"\/soulennon\/status\/1185201685561511937","user_id":"307134396","username":"soulennon"},{"fullname":"Ygor de Galar","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Pessoal! J\u00e1 estamos na retinha final da campanha de Pipo e ainda d\u00e1 tempo de chegar na terceira meta estendida &lt;3\n\nMUITO MUITO obrigado a todos que est\u00e3o apoiando at\u00e9 aqui, voc\u00eas s\u00e3o incr\u00edveis demais. Caso ainda n\u00e3o tenha apoiado:\n\n<a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http:\/\/catarse.me\/pipo\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/xDLwPS4ymi\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http:\/\/catarse.me\/pipo\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">http:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">catarse.me\/pipo<\/span><span class=\"invisible\"><\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span><\/span><\/a>\n\n&lt;3<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/CsbBsyKkVc\">pic.twitter.com\/CsbBsyKkVc<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":44,"replies":4,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":10,"text":"Pessoal! J\u00e1 estamos na retinha final da campanha de Pipo e ainda d\u00e1 tempo de chegar na terceira meta estendida <3\n\nMUITO MUITO obrigado a todos que est\u00e3o apoiando at\u00e9 aqui, voc\u00eas s\u00e3o incr\u00edveis demais. Caso ainda n\u00e3o tenha apoiado:\n\nhttp:\/\/catarse.me\/pipo\u00a0\n\n<3pic.twitter.com\/CsbBsyKkVc","timestamp":1572291092000,"timestamp_epochs":1572291092,"tweet_id":"1188901128479690752","tweet_url":"\/YgorFremo\/status\/1188901128479690752","user_id":"129643876","username":"YgorFremo"},{"fullname":"Ygor de Galar","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Tal qual Imp\u00e9rio Bronze, fizemos um trabalho lindo<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/g58uSMiQuu\">pic.twitter.com\/g58uSMiQuu<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":1112,"replies":14,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":4,"text":"Tal qual Imp\u00e9rio Bronze, fizemos um trabalho lindopic.twitter.com\/g58uSMiQuu","timestamp":1572236094000,"timestamp_epochs":1572236094,"tweet_id":"1188670449384902658","tweet_url":"\/YgorFremo\/status\/1188670449384902658","user_id":"129643876","username":"YgorFremo"},{"fullname":"Ygor de Galar","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"en\">Minha cronologia gamer\n\n- Master System II\n- Super Nintendo\n- Game Boy Color\n- PSOne\n- Game Boy Advance SP\n- PSP\n- Nintendo 3DS\n- Nintendo 3DS XL\n- Wii U\n- Xbox 360\n- PS4 Pro\n- Nintendo 64\n- Nintendo Switch\n- Nintendo DS Lite\n- Oculus Quest<\/p>","is_retweet":0,"likes":410,"replies":108,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":13,"text":"Minha cronologia gamer\n\n- Master System II\n- Super Nintendo\n- Game Boy Color\n- PSOne\n- Game Boy Advance SP\n- PSP\n- Nintendo 3DS\n- Nintendo 3DS XL\n- Wii U\n- Xbox 360\n- PS4 Pro\n- Nintendo 64\n- Nintendo Switch\n- Nintendo DS Lite\n- Oculus Quest","timestamp":1572231012000,"timestamp_epochs":1572231012,"tweet_id":"1188649134435241985","tweet_url":"\/YgorFremo\/status\/1188649134435241985","user_id":"129643876","username":"YgorFremo"},{"fullname":"mr. confusion","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">\u2022 same energy \u2022\nTattoo que rolou hoje inspirado no meme e baseado no gato do meu cliente.\n\nEsse \u00e9 o Banzai (o gato)\na ilustra\u00e7\u00e3o do jovem moderno.\n\n+trabalhos:\n<a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http:\/\/instagram.com.br\/lucasleaotattoo\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/pvvZBoTYqe\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http:\/\/instagram.com.br\/lucasleaotattoo\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">http:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">instagram.com.br\/lucasleaotattoo<\/span><span class=\"invisible\"><\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span><\/span><\/a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/1Sk1HGTE0u\">pic.twitter.com\/1Sk1HGTE0u<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":146,"replies":2,"retweet_id":"1188645866422374400","retweeter_userid":"129643876","retweeter_username":"YgorFremo","retweets":12,"text":"\u2022 same energy \u2022\nTattoo que rolou hoje inspirado no meme e baseado no gato do meu cliente.\n\nEsse \u00e9 o Banzai (o gato)\na ilustra\u00e7\u00e3o do jovem moderno.\n\n+trabalhos:\nhttp:\/\/instagram.com.br\/lucasleaotattoo\u00a0pic.twitter.com\/1Sk1HGTE0u","timestamp":1572131596000,"timestamp_epochs":1572131596,"tweet_id":"1188232154150572032","tweet_url":"\/_lukinhasll\/status\/1188232154150572032","user_id":"58368184","username":"_lukinhasll"},{"fullname":"lucas\ud83c\udf88","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Pq ser\u00e1 q ningu\u00e9m da em cima de mim?\n\nMinha cara o dia todo tirando pelinha do l\u00e1bio<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/LUFySLb9kb\">pic.twitter.com\/LUFySLb9kb<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":78895,"replies":581,"retweet_id":"1188644824116842497","retweeter_userid":"129643876","retweeter_username":"YgorFremo","retweets":29754,"text":"Pq ser\u00e1 q ningu\u00e9m da em cima de mim?\n\nMinha cara o dia todo tirando pelinha do l\u00e1biopic.twitter.com\/LUFySLb9kb","timestamp":1571957732000,"timestamp_epochs":1571957732,"tweet_id":"1187502917433077760","tweet_url":"\/Sacoloiro\/status\/1187502917433077760","user_id":"846509545","username":"Sacoloiro"},{"fullname":"Rafael Capanema","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">agora todo restaurante que eu vou me d\u00e1 vontade de ficar reclamando igual o jacquin\n\nESS BOLIN DCARN T\u00c1 GEL\u00c0DE POUR DANTRO\n\nEU PIDI C\u00d4QUIA-COL\u00c1 NORMEL MAS VEI ZERR\u00d4\n\nESS CAFEZIN T\u00c0 UMA PORRCARIE<\/p>","is_retweet":1,"likes":3312,"replies":68,"retweet_id":"1188644778185019393","retweeter_userid":"129643876","retweeter_username":"YgorFremo","retweets":772,"text":"agora todo restaurante que eu vou me d\u00e1 vontade de ficar reclamando igual o jacquin\n\nESS BOLIN DCARN T\u00c1 GEL\u00c0DE POUR DANTRO\n\nEU PIDI C\u00d4QUIA-COL\u00c1 NORMEL MAS VEI ZERR\u00d4\n\nESS CAFEZIN T\u00c0 UMA PORRCARIE","timestamp":1572024108000,"timestamp_epochs":1572024108,"tweet_id":"1187781314805751809","tweet_url":"\/rafaelcapanema\/status\/1187781314805751809","user_id":"15754806","username":"rafaelcapanema"},{"fullname":"\ud835\ude57\ud835\ude67\ud835\ude6a\ud835\ude63\ud835\ude64 \ud835\ude61\ud835\ude64\ud835\ude65\ud835\ude5a\ud835\ude68 \u30df\u30fc\u30e0\u30ac\u30a4 \u26e7","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"und\"><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/AstgpsnC65\">pic.twitter.com\/AstgpsnC65<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":3432,"replies":90,"retweet_id":"1188644544075780097","retweeter_userid":"129643876","retweeter_username":"YgorFremo","retweets":1278,"text":"pic.twitter.com\/AstgpsnC65","timestamp":1571963280000,"timestamp_epochs":1571963280,"tweet_id":"1187526184269168640","tweet_url":"\/memeguy1997\/status\/1187526184269168640","user_id":"743196688836341760","username":"memeguy1997"},{"fullname":"Ygor de Galar","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">Sil\u00eancio, o jovem est\u00e1 descobrindo essa coisa e como eu j\u00e1 sabia antes dela, me acho melhor que todo mundo<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/YgorFremo\/status\/1188622339040305153\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/5ZvC69Bu4d\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/YgorFremo\/status\/1188622339040305153\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/YgorFremo\/stat<\/span><span class=\"invisible\">us\/1188622339040305153<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":114,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":16,"text":"Sil\u00eancio, o jovem est\u00e1 descobrindo essa coisa e como eu j\u00e1 sabia antes dela, me acho melhor que todo mundohttps:\/\/twitter.com\/YgorFremo\/status\/1188622339040305153\u00a0\u2026","timestamp":1572224694000,"timestamp_epochs":1572224694,"tweet_id":"1188622636588457984","tweet_url":"\/YgorFremo\/status\/1188622636588457984","user_id":"129643876","username":"YgorFremo"},{"fullname":"Ygor de Galar","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">tweet com alguma coisa legal<\/p>","is_retweet":0,"likes":31,"replies":14,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":3,"text":"tweet com alguma coisa legal","timestamp":1572224623000,"timestamp_epochs":1572224623,"tweet_id":"1188622339040305153","tweet_url":"\/YgorFremo\/status\/1188622339040305153","user_id":"129643876","username":"YgorFremo"},{"fullname":"A Baleia Azul","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"und\"><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/6bkWhBirNr\">pic.twitter.com\/6bkWhBirNr<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":1243,"replies":7,"retweet_id":"1188620612136292352","retweeter_userid":"129643876","retweeter_username":"YgorFremo","retweets":172,"text":"pic.twitter.com\/6bkWhBirNr","timestamp":1572223947000,"timestamp_epochs":1572223947,"tweet_id":"1188619500536684545","tweet_url":"\/BaleiaAzul\/status\/1188619500536684545","user_id":"866119361521754112","username":"BaleiaAzul"},{"fullname":"Z\u00e9","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">O caderno do tamanho certo pra anotar meus sonhos e esperan\u00e7as<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/yHiUvgVSbF\">pic.twitter.com\/yHiUvgVSbF<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":3677,"replies":10,"retweet_id":"1188619912526348296","retweeter_userid":"129643876","retweeter_username":"YgorFremo","retweets":862,"text":"O caderno do tamanho certo pra anotar meus sonhos e esperan\u00e7aspic.twitter.com\/yHiUvgVSbF","timestamp":1572197594000,"timestamp_epochs":1572197594,"tweet_id":"1188508969628848130","tweet_url":"\/ZeRenacho\/status\/1188508969628848130","user_id":"1166763794665791489","username":"ZeRenacho"},{"fullname":"\ud835\udd77argato \ud80c\udd8f","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">*a roda foi inventada no ano 100 depois de cristo*\n\ncarros no ano 99 depois de cristo:<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/t6CHSrbxsO\">pic.twitter.com\/t6CHSrbxsO<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":2754,"replies":14,"retweet_id":"1188618179981000704","retweeter_userid":"129643876","retweeter_username":"YgorFremo","retweets":511,"text":"*a roda foi inventada no ano 100 depois de cristo*\n\ncarros no ano 99 depois de cristo:pic.twitter.com\/t6CHSrbxsO","timestamp":1572216212000,"timestamp_epochs":1572216212,"tweet_id":"1188587060082495488","tweet_url":"\/largatokkk\/status\/1188587060082495488","user_id":"1156750605924352000","username":"largatokkk"},{"fullname":"Ygor de Galar","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Trabalhar pra levar a morena no restaurante P\u00e9 de Fava<\/p>","is_retweet":0,"likes":1457,"replies":29,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":283,"text":"Trabalhar pra levar a morena no restaurante P\u00e9 de Fava","timestamp":1572203993000,"timestamp_epochs":1572203993,"tweet_id":"1188535809768603649","tweet_url":"\/YgorFremo\/status\/1188535809768603649","user_id":"129643876","username":"YgorFremo"},{"fullname":"Ygor de Galar","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">Eu sou 5<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/enraivecido\/status\/1188455527732432903\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/6P4yc2CxHQ\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/enraivecido\/status\/1188455527732432903\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/enraivecido\/st<\/span><span class=\"invisible\">atus\/1188455527732432903<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":49,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":2,"text":"Eu sou 5https:\/\/twitter.com\/enraivecido\/status\/1188455527732432903\u00a0\u2026","timestamp":1572203320000,"timestamp_epochs":1572203320,"tweet_id":"1188532986377101312","tweet_url":"\/YgorFremo\/status\/1188532986377101312","user_id":"129643876","username":"YgorFremo"},{"fullname":"Ygor de Galar","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Existe uma linha do espiritismo que acredita que quando o Chor\u00e3o desencarnou, ele foi para o Charlie Umbral<\/p>","is_retweet":0,"likes":223,"replies":10,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":33,"text":"Existe uma linha do espiritismo que acredita que quando o Chor\u00e3o desencarnou, ele foi para o Charlie Umbral","timestamp":1572195262000,"timestamp_epochs":1572195262,"tweet_id":"1188499189917016065","tweet_url":"\/YgorFremo\/status\/1188499189917016065","user_id":"129643876","username":"YgorFremo"},{"fullname":"Z\u00e9","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">- Hugo, vc precisa deixar mais claro q vc \u00e9 o chefe. Tomar mais atitudes q mostrem isso.\n\n-ok. Deixa comigo<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/I24Q5i0vKG\">pic.twitter.com\/I24Q5i0vKG<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":516,"replies":2,"retweet_id":"1188496349572063233","retweeter_userid":"129643876","retweeter_username":"YgorFremo","retweets":70,"text":"- Hugo, vc precisa deixar mais claro q vc \u00e9 o chefe. Tomar mais atitudes q mostrem isso.\n\n-ok. Deixa comigopic.twitter.com\/I24Q5i0vKG","timestamp":1572094007000,"timestamp_epochs":1572094007,"tweet_id":"1188074492683264000","tweet_url":"\/ZeRenacho\/status\/1188074492683264000","user_id":"1166763794665791489","username":"ZeRenacho"},{"fullname":"Ygor de Galar","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Acabei de descobrir que sou de peixes com ascendente em libra e e lua em touro\n\nO que isso significa exatamente al\u00e9m do fato de eu ser incr\u00edvel?<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/NKUwNoGPlp\">pic.twitter.com\/NKUwNoGPlp<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":335,"replies":53,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":1,"text":"Acabei de descobrir que sou de peixes com ascendente em libra e e lua em touro\n\nO que isso significa exatamente al\u00e9m do fato de eu ser incr\u00edvel?pic.twitter.com\/NKUwNoGPlp","timestamp":1572194537000,"timestamp_epochs":1572194537,"tweet_id":"1188496146643202048","tweet_url":"\/YgorFremo\/status\/1188496146643202048","user_id":"129643876","username":"YgorFremo"},{"fullname":"Jenny-Jinya","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"en\">Do comics count for <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/inktober?src=hash\"><s>#<\/s><b>inktober<\/b><\/a> ?\nI cried making this.<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/k1z9YCVChL\">pic.twitter.com\/k1z9YCVChL<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":69735,"replies":1530,"retweet_id":"1188336301453512704","retweeter_userid":"129643876","retweeter_username":"YgorFremo","retweets":26341,"text":"Do comics count for #inktober ?\nI cried making this.pic.twitter.com\/k1z9YCVChL","timestamp":1570548903000,"timestamp_epochs":1570548903,"tweet_id":"1181593859794636800","tweet_url":"\/JennyJinya\/status\/1181593859794636800","user_id":"70929399","username":"JennyJinya"},{"fullname":"Ygor de Galar","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">(Essa n\u00e3o \u00e9 a \u00faltima tirinha oficial, \u00e9 fanfic. Inclusive as tirinhas do Garfield saem at\u00e9 hoje no site oficial. E pra entrar voc\u00ea tem que se identificar. Se voc\u00ea coloca que \u00e9 um CACHORRO, o seu acesso \u00e9 negado: <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http:\/\/garfield.com\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/VOj4PGY5aU\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http:\/\/garfield.com\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">http:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">garfield.com<\/span><span class=\"invisible\"><\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span><\/span><\/a>)<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/Jneiq7syeV\">pic.twitter.com\/Jneiq7syeV<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":920,"replies":4,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":54,"text":"(Essa n\u00e3o \u00e9 a \u00faltima tirinha oficial, \u00e9 fanfic. Inclusive as tirinhas do Garfield saem at\u00e9 hoje no site oficial. E pra entrar voc\u00ea tem que se identificar. Se voc\u00ea coloca que \u00e9 um CACHORRO, o seu acesso \u00e9 negado: http:\/\/garfield.com\u00a0)pic.twitter.com\/Jneiq7syeV","timestamp":1572156379000,"timestamp_epochs":1572156379,"tweet_id":"1188336103008411653","tweet_url":"\/YgorFremo\/status\/1188336103008411653","user_id":"129643876","username":"YgorFremo"},{"fullname":"Ygor de Galar","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Eu n\u00e3o vou passar por isso sozinho<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/FFhf3dVG4X\">pic.twitter.com\/FFhf3dVG4X<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":3387,"replies":52,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":477,"text":"Eu n\u00e3o vou passar por isso sozinhopic.twitter.com\/FFhf3dVG4X","timestamp":1572155623000,"timestamp_epochs":1572155623,"tweet_id":"1188332932060065792","tweet_url":"\/YgorFremo\/status\/1188332932060065792","user_id":"129643876","username":"YgorFremo"},{"fullname":"narut gostoso","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"und\"><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/5o0eSyajs9\">pic.twitter.com\/5o0eSyajs9<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":17345,"replies":72,"retweet_id":"1188328695741767680","retweeter_userid":"129643876","retweeter_username":"YgorFremo","retweets":4322,"text":"pic.twitter.com\/5o0eSyajs9","timestamp":1572114371000,"timestamp_epochs":1572114371,"tweet_id":"1188159908069466112","tweet_url":"\/sahbravin\/status\/1188159908069466112","user_id":"284193457","username":"sahbravin"},{"fullname":"Josu\u00e9 Nunes","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">As defini\u00e7\u00f5es de DUPLO SENTINDO foram atualizadas.<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/y28zbhCSjK\">pic.twitter.com\/y28zbhCSjK<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":28759,"replies":135,"retweet_id":"1188328588875051008","retweeter_userid":"129643876","retweeter_username":"YgorFremo","retweets":5169,"text":"As defini\u00e7\u00f5es de DUPLO SENTINDO foram atualizadas.pic.twitter.com\/y28zbhCSjK","timestamp":1572134972000,"timestamp_epochs":1572134972,"tweet_id":"1188246315953786881","tweet_url":"\/josuenunes\/status\/1188246315953786881","user_id":"615729718","username":"josuenunes"},{"fullname":"Ygor de Galar","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Eu s\u00f3 tinha visto o trecho do esculacho do Jacquin no cara nesse Pesadelo na Cozinha e pensei \u201cporra perdeu a linha jaca\u201d\n\nA\u00ed to vendo o epis\u00f3dio aqui desde o in\u00edcio e agora que vi que o maluco \u00e9 um babaca eu achei que foi \u00e9 pouco.<\/p>","is_retweet":0,"likes":962,"replies":15,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":51,"text":"Eu s\u00f3 tinha visto o trecho do esculacho do Jacquin no cara nesse Pesadelo na Cozinha e pensei \u201cporra perdeu a linha jaca\u201d\n\nA\u00ed to vendo o epis\u00f3dio aqui desde o in\u00edcio e agora que vi que o maluco \u00e9 um babaca eu achei que foi \u00e9 pouco.","timestamp":1572116397000,"timestamp_epochs":1572116397,"tweet_id":"1188168406136217602","tweet_url":"\/YgorFremo\/status\/1188168406136217602","user_id":"129643876","username":"YgorFremo"},{"fullname":"Cute but will fight","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Bora l\u00e1 juntar em um lugar s\u00f3 imagens ic\u00f4nicas de protestos. Peguei s\u00f3 as da \u00faltima d\u00e9cada, pra focar mais. \n\nCome\u00e7ando com Brasil, 2015. Estudantes protestam contra fechamento de escolas.<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/lKzF6ckmJz\">pic.twitter.com\/lKzF6ckmJz<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":7054,"replies":94,"retweet_id":"1188160592697266176","retweeter_userid":"129643876","retweeter_username":"YgorFremo","retweets":2269,"text":"Bora l\u00e1 juntar em um lugar s\u00f3 imagens ic\u00f4nicas de protestos. Peguei s\u00f3 as da \u00faltima d\u00e9cada, pra focar mais. \n\nCome\u00e7ando com Brasil, 2015. Estudantes protestam contra fechamento de escolas.pic.twitter.com\/lKzF6ckmJz","timestamp":1572101901000,"timestamp_epochs":1572101901,"tweet_id":"1188107603626381313","tweet_url":"\/gabibianco\/status\/1188107603626381313","user_id":"8519262","username":"gabibianco"},{"fullname":"Ygor de Galar","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Eu s\u00f3 queria um v\u00eddeo de 10 horas da Fernanda Souza falando \u201cIH IH IH\u201d no comercial da Nivea<\/p>","is_retweet":0,"likes":46,"replies":3,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":2,"text":"Eu s\u00f3 queria um v\u00eddeo de 10 horas da Fernanda Souza falando \u201cIH IH IH\u201d no comercial da Nivea","timestamp":1572113997000,"timestamp_epochs":1572113997,"tweet_id":"1188158336929325056","tweet_url":"\/YgorFremo\/status\/1188158336929325056","user_id":"129643876","username":"YgorFremo"},{"fullname":"Ygor de Galar","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\"><img alt=\"\u26a0\ufe0f\" aria-label=\"Emoji: Sinal de aviso\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/26a0.png\" title=\"Sinal de aviso\"\/> ATEN\u00c7\u00c3O <img alt=\"\u26a0\ufe0f\" aria-label=\"Emoji: Sinal de aviso\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/26a0.png\" title=\"Sinal de aviso\"\/>\n\nReduza o brilho do seu celular antes de abrir essa foto pois voc\u00ea pode ficar cego com tanta beleza<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/lhhwiEcoJc\">pic.twitter.com\/lhhwiEcoJc<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":1221,"replies":19,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":3,"text":" ATEN\u00c7\u00c3O \n\nReduza o brilho do seu celular antes de abrir essa foto pois voc\u00ea pode ficar cego com tanta belezapic.twitter.com\/lhhwiEcoJc","timestamp":1572107478000,"timestamp_epochs":1572107478,"tweet_id":"1188130994815229953","tweet_url":"\/YgorFremo\/status\/1188130994815229953","user_id":"129643876","username":"YgorFremo"},{"fullname":"f\u0336\u0355\u031d\u0324\u031d\u033b\u030a\u00ea\u0336\u031d\u0333\u0357\u0303\u0352\u035d","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">estou fazendo esse tu\u00edte com o avi\u00e3o j\u00e1 voando se cair a culpa \u00e9 do <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"129643876\" dir=\"ltr\" href=\"\/YgorFremo\"><s>@<\/s><b>YgorFremo<\/b><\/a> que pediu pra eu fazer essa bela foto<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/QKb1yj4c7h\">pic.twitter.com\/QKb1yj4c7h<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":311,"replies":1,"retweet_id":"1187893350432739328","retweeter_userid":"129643876","retweeter_username":"YgorFremo","retweets":2,"text":"estou fazendo esse tu\u00edte com o avi\u00e3o j\u00e1 voando se cair a culpa \u00e9 do @YgorFremo que pediu pra eu fazer essa bela fotopic.twitter.com\/QKb1yj4c7h","timestamp":1572050807000,"timestamp_epochs":1572050807,"tweet_id":"1187893301443203072","tweet_url":"\/anendfor\/status\/1187893301443203072","user_id":"17519487","username":"anendfor"},{"fullname":"Ygor de Galar","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Estou no mesmo voo que o <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"17519487\" dir=\"ltr\" href=\"\/anendfor\"><s>@<\/s><b>anendfor<\/b><\/a> e se alguma coisa acontecer conosco eu quero este site de luto por 3 dias<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/cg9ACT4z9g\">pic.twitter.com\/cg9ACT4z9g<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":191,"replies":6,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Estou no mesmo voo que o @anendfor e se alguma coisa acontecer conosco eu quero este site de luto por 3 diaspic.twitter.com\/cg9ACT4z9g","timestamp":1572050495000,"timestamp_epochs":1572050495,"tweet_id":"1187891990668742656","tweet_url":"\/YgorFremo\/status\/1187891990668742656","user_id":"129643876","username":"YgorFremo"},{"fullname":"Lucas Guedes","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">eu quando as coisas n\u00e3o funcionam:<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/cybersemonster\/status\/1187857154818166785\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/cfK081Eor9\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/cybersemonster\/status\/1187857154818166785\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/cybersemonster<\/span><span class=\"invisible\">\/status\/1187857154818166785<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":205,"replies":0,"retweet_id":"1187859166804750337","retweeter_userid":"129643876","retweeter_username":"YgorFremo","retweets":51,"text":"eu quando as coisas n\u00e3o funcionam:https:\/\/twitter.com\/cybersemonster\/status\/1187857154818166785\u00a0\u2026","timestamp":1572042238000,"timestamp_epochs":1572042238,"tweet_id":"1187857360133468165","tweet_url":"\/luscaguedes\/status\/1187857360133468165","user_id":"1142889863060099074","username":"luscaguedes"},{"fullname":"Ygor de Galar","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Tenho ZERO reclama\u00e7\u00f5es a fazer de meus seguidores.<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/15Sr5dLGB2\">pic.twitter.com\/15Sr5dLGB2<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":201,"replies":5,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":12,"text":"Tenho ZERO reclama\u00e7\u00f5es a fazer de meus seguidores.pic.twitter.com\/15Sr5dLGB2","timestamp":1572039135000,"timestamp_epochs":1572039135,"tweet_id":"1187844343614365699","tweet_url":"\/YgorFremo\/status\/1187844343614365699","user_id":"129643876","username":"YgorFremo"},{"fullname":"Ygor de Galar","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Se um dia voc\u00ea for visitar o Rio Grande do Sul, nunca - eu disse NUNCA - pergunte onde fica o Alegrete<\/p>","is_retweet":0,"likes":381,"replies":15,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":28,"text":"Se um dia voc\u00ea for visitar o Rio Grande do Sul, nunca - eu disse NUNCA - pergunte onde fica o Alegrete","timestamp":1572038807000,"timestamp_epochs":1572038807,"tweet_id":"1187842967085748226","tweet_url":"\/YgorFremo\/status\/1187842967085748226","user_id":"129643876","username":"YgorFremo"},{"fullname":"Ygor de Galar","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Um dos momentos mais gratificantes da saga<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/nixWa588Xn\">pic.twitter.com\/nixWa588Xn<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":192,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":12,"text":"Um dos momentos mais gratificantes da sagapic.twitter.com\/nixWa588Xn","timestamp":1572037327000,"timestamp_epochs":1572037327,"tweet_id":"1187836761671655425","tweet_url":"\/YgorFremo\/status\/1187836761671655425","user_id":"129643876","username":"YgorFremo"},{"fullname":"rudy mustang","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"en\">einstein: E=MC2\n\neinstein\u2019s mom: whaddaya think ya wicked smaht or somethin<\/p>","is_retweet":1,"likes":271,"replies":2,"retweet_id":"1187826598692691968","retweeter_userid":"129643876","retweeter_username":"YgorFremo","retweets":24,"text":"einstein: E=MC2\n\neinstein\u2019s mom: whaddaya think ya wicked smaht or somethin","timestamp":1572030825000,"timestamp_epochs":1572030825,"tweet_id":"1187809489120124928","tweet_url":"\/rudy_mustang\/status\/1187809489120124928","user_id":"3232036688","username":"rudy_mustang"},{"fullname":"Ygor de Galar","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">A Cindy foi embora. Hoje \u00e9 o pior dia da minha vida<\/p>","is_retweet":0,"likes":291,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":2,"text":"A Cindy foi embora. Hoje \u00e9 o pior dia da minha vida","timestamp":1572034378000,"timestamp_epochs":1572034378,"tweet_id":"1187824393956872194","tweet_url":"\/YgorFremo\/status\/1187824393956872194","user_id":"129643876","username":"YgorFremo"},{"fullname":"Ygor de Galar","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Acabei de apoiar o projeto Salada de Frutas<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/www.catarse.me\/saladadefrutas?ref=twitter&amp;utm_source=twitter.com&amp;utm_medium=social&amp;utm_campaign=project_share\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/T7LqBJdoJo\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/www.catarse.me\/saladadefrutas?ref=twitter&amp;utm_source=twitter.com&amp;utm_medium=social&amp;utm_campaign=project_share\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/www.<\/span><span class=\"js-display-url\">catarse.me\/saladadefrutas<\/span><span class=\"invisible\">?ref=twitter&amp;utm_source=twitter.com&amp;utm_medium=social&amp;utm_campaign=project_share<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":3,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Acabei de apoiar o projeto Salada de Frutashttps:\/\/www.catarse.me\/saladadefrutas?ref=twitter&utm_source=twitter.com&utm_medium=social&utm_campaign=project_share\u00a0\u2026","timestamp":1572033918000,"timestamp_epochs":1572033918,"tweet_id":"1187822462857334784","tweet_url":"\/YgorFremo\/status\/1187822462857334784","user_id":"129643876","username":"YgorFremo"},{"fullname":"Ygor de Galar","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Tem um monte de lugar pra sentar aqui no aeroporto, mas estou em p\u00e9 h\u00e1 mais ou menos 20 minutos esperando minha oportunidade de sentar do lado de Cindy a doguinha bombeira pra fazer carinho nela<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/WEOAjHYWlx\">pic.twitter.com\/WEOAjHYWlx<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":1247,"replies":12,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":21,"text":"Tem um monte de lugar pra sentar aqui no aeroporto, mas estou em p\u00e9 h\u00e1 mais ou menos 20 minutos esperando minha oportunidade de sentar do lado de Cindy a doguinha bombeira pra fazer carinho nelapic.twitter.com\/WEOAjHYWlx","timestamp":1572031317000,"timestamp_epochs":1572031317,"tweet_id":"1187811553237704704","tweet_url":"\/YgorFremo\/status\/1187811553237704704","user_id":"129643876","username":"YgorFremo"},{"fullname":"lucas \u2693\ufe0f","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">toda vez que eu ando de avi\u00e3o eu fico pensando nesse v\u00eddeo<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/Y4P8AkVXoW\">pic.twitter.com\/Y4P8AkVXoW<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":5066,"replies":182,"retweet_id":"1187776627742269441","retweeter_userid":"129643876","retweeter_username":"YgorFremo","retweets":1361,"text":"toda vez que eu ando de avi\u00e3o eu fico pensando nesse v\u00eddeopic.twitter.com\/Y4P8AkVXoW","timestamp":1572022341000,"timestamp_epochs":1572022341,"tweet_id":"1187773907320868864","tweet_url":"\/luquinha\/status\/1187773907320868864","user_id":"106957547","username":"luquinha"},{"fullname":"fezani","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">ser magico em amsterdam \u00e9 a profissao mais facil do mundo<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/kKcwu3Q5nu\">pic.twitter.com\/kKcwu3Q5nu<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":102999,"replies":1351,"retweet_id":"1187775463365763072","retweeter_userid":"129643876","retweeter_username":"YgorFremo","retweets":34766,"text":"ser magico em amsterdam \u00e9 a profissao mais facil do mundopic.twitter.com\/kKcwu3Q5nu","timestamp":1572018953000,"timestamp_epochs":1572018953,"tweet_id":"1187759695265779712","tweet_url":"\/fezani\/status\/1187759695265779712","user_id":"52379439","username":"fezani"},{"fullname":"laura","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">eu n\u00e3o tenho condi\u00e7\u00e3o &gt;NENHUMA&lt; pras seguintes imagens, namoral<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/Xp3dogIX5X\">pic.twitter.com\/Xp3dogIX5X<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":114357,"replies":979,"retweet_id":"1187775176508878849","retweeter_userid":"129643876","retweeter_username":"YgorFremo","retweets":32019,"text":"eu n\u00e3o tenho condi\u00e7\u00e3o >NENHUMA< pras seguintes imagens, namoralpic.twitter.com\/Xp3dogIX5X","timestamp":1572015608000,"timestamp_epochs":1572015608,"tweet_id":"1187745665687969792","tweet_url":"\/laholiva\/status\/1187745665687969792","user_id":"228211701","username":"laholiva"},{"fullname":"Ygor de Galar","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">\u00d3\n\u00c9 ASSIM \u00d3<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/kbBAAeK9B7\">pic.twitter.com\/kbBAAeK9B7<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":6081,"replies":545,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":996,"text":"\u00d3\n\u00c9 ASSIM \u00d3pic.twitter.com\/kbBAAeK9B7","timestamp":1572016124000,"timestamp_epochs":1572016124,"tweet_id":"1187747831064551425","tweet_url":"\/YgorFremo\/status\/1187747831064551425","user_id":"129643876","username":"YgorFremo"},{"fullname":"instagram: pedro.rafhael","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">o live action do filtro meu pai<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/OdjjL4KZwC\">pic.twitter.com\/OdjjL4KZwC<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":64159,"replies":405,"retweet_id":"1187745341472415746","retweeter_userid":"129643876","retweeter_username":"YgorFremo","retweets":16949,"text":"o live action do filtro meu paipic.twitter.com\/OdjjL4KZwC","timestamp":1571940933000,"timestamp_epochs":1571940933,"tweet_id":"1187432455101440006","tweet_url":"\/falarafha\/status\/1187432455101440006","user_id":"51869874","username":"falarafha"},{"fullname":"paulo moreira \ud83e\udd2b ccxp H41\u2728","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">agora sim \n<img alt=\"\u26a1\ufe0f\" aria-label=\"Emoji: Sinal de alta tens\u00e3o\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/26a1.png\" title=\"Sinal de alta tens\u00e3o\"\/> \u201cAs tirinhas da aranha\u201d de <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"885868623994245120\" dir=\"ltr\" href=\"\/paulomoreria\"><s>@<\/s><b>paulomoreria<\/b><\/a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/i\/moments\/1164230735546462208\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/ywRQXrGL9r\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/i\/moments\/1164230735546462208\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/i\/moments\/1164<\/span><span class=\"invisible\">230735546462208<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":3600,"replies":82,"retweet_id":"1187745107396714496","retweeter_userid":"129643876","retweeter_username":"YgorFremo","retweets":987,"text":"agora sim \n \u201cAs tirinhas da aranha\u201d de @paulomoreriahttps:\/\/twitter.com\/i\/moments\/1164230735546462208\u00a0\u2026","timestamp":1572014707000,"timestamp_epochs":1572014707,"tweet_id":"1187741888239079425","tweet_url":"\/paulomoreria\/status\/1187741888239079425","user_id":"885868623994245120","username":"paulomoreria"},{"fullname":"Ygor de Galar","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">Eu achava que as m\u00e3es passarinhas darem comida mastigada pros filhotes era meio perturbador\n\nMas era s\u00f3 deus protegendo a gente de ver elas amamentando<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/mondomascots\/status\/1187534348532084736\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/h2WeaxBsWO\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/mondomascots\/status\/1187534348532084736\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/mondomascots\/s<\/span><span class=\"invisible\">tatus\/1187534348532084736<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":73,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":7,"text":"Eu achava que as m\u00e3es passarinhas darem comida mastigada pros filhotes era meio perturbador\n\nMas era s\u00f3 deus protegendo a gente de ver elas amamentandohttps:\/\/twitter.com\/mondomascots\/status\/1187534348532084736\u00a0\u2026","timestamp":1572015281000,"timestamp_epochs":1572015281,"tweet_id":"1187744294456758273","tweet_url":"\/YgorFremo\/status\/1187744294456758273","user_id":"129643876","username":"YgorFremo"},{"fullname":"Ygor de Galar","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Espanha<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/WgrMfdNH2Z\">pic.twitter.com\/WgrMfdNH2Z<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":164,"replies":8,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":1,"text":"Espanhapic.twitter.com\/WgrMfdNH2Z","timestamp":1572013862000,"timestamp_epochs":1572013862,"tweet_id":"1187738343351705602","tweet_url":"\/YgorFremo\/status\/1187738343351705602","user_id":"129643876","username":"YgorFremo"},{"fullname":"cachorro de abad\u00e1","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">os funcion\u00e1rios do graal s\u00e3o todos pessoas que n\u00e3o voltaram pro \u00f4nibus na hora e foram amaldi\u00e7oados a viverem pra sempre l\u00e1<\/p>","is_retweet":1,"likes":6218,"replies":58,"retweet_id":"1187508820030959616","retweeter_userid":"129643876","retweeter_username":"YgorFremo","retweets":3271,"text":"os funcion\u00e1rios do graal s\u00e3o todos pessoas que n\u00e3o voltaram pro \u00f4nibus na hora e foram amaldi\u00e7oados a viverem pra sempre l\u00e1","timestamp":1508097620000,"timestamp_epochs":1508097620,"tweet_id":"919654194482761728","tweet_url":"\/___Chase\/status\/919654194482761728","user_id":"44426531","username":"___Chase"},{"fullname":"Z\u00e9","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Olhei de longe e achei q o Mario tava pensativo olhando pro c\u00e9u.\nA\u00ed cheguei mais perto<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/pR9TF9veFF\">pic.twitter.com\/pR9TF9veFF<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":775,"replies":1,"retweet_id":"1187378481161736195","retweeter_userid":"129643876","retweeter_username":"YgorFremo","retweets":50,"text":"Olhei de longe e achei q o Mario tava pensativo olhando pro c\u00e9u.\nA\u00ed cheguei mais pertopic.twitter.com\/pR9TF9veFF","timestamp":1571925966000,"timestamp_epochs":1571925966,"tweet_id":"1187369681537130497","tweet_url":"\/ZeRenacho\/status\/1187369681537130497","user_id":"1166763794665791489","username":"ZeRenacho"},{"fullname":"Ygor de Galar","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Crase Massafera<\/p>","is_retweet":0,"likes":78,"replies":2,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":8,"text":"Crase Massafera","timestamp":1571926306000,"timestamp_epochs":1571926306,"tweet_id":"1187371105956323336","tweet_url":"\/YgorFremo\/status\/1187371105956323336","user_id":"129643876","username":"YgorFremo"},{"fullname":"\u4efb\u5929\u5802\u682a\u5f0f\u4f1a\u793e","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"ja\">\u300e\u30dd\u30b1\u30c3\u30c8\u30e2\u30f3\u30b9\u30bf\u30fc \u30bd\u30fc\u30c9\u30fb\u30b7\u30fc\u30eb\u30c9\u300f\u306eTVCM\u3092\u516c\u958b\u3057\u307e\u3057\u305f\u3002<a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https:\/\/www.pokemon.co.jp\/ex\/sword_shield\/\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/7PGuIEWWdp\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/www.pokemon.co.jp\/ex\/sword_shield\/\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/www.<\/span><span class=\"js-display-url\">pokemon.co.jp\/ex\/sword_shiel<\/span><span class=\"invisible\">d\/<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/Y1FgOFhzSx\">pic.twitter.com\/Y1FgOFhzSx<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":120922,"replies":927,"retweet_id":"1187328070878978048","retweeter_userid":"129643876","retweeter_username":"YgorFremo","retweets":66535,"text":"\u300e\u30dd\u30b1\u30c3\u30c8\u30e2\u30f3\u30b9\u30bf\u30fc \u30bd\u30fc\u30c9\u30fb\u30b7\u30fc\u30eb\u30c9\u300f\u306eTVCM\u3092\u516c\u958b\u3057\u307e\u3057\u305f\u3002https:\/\/www.pokemon.co.jp\/ex\/sword_shield\/\u00a0\u2026pic.twitter.com\/Y1FgOFhzSx","timestamp":1571908260000,"timestamp_epochs":1571908260,"tweet_id":"1187295414904442880","tweet_url":"\/Nintendo\/status\/1187295414904442880","user_id":"307902310","username":"Nintendo"},{"fullname":"A Gilded Eye","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"en\">Have we considered that it's possible that Munch was just trying to paint a spaniel, but he was a bit shit, and then people got excited about it so he went along with it?<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/2wRtCqicSG\">pic.twitter.com\/2wRtCqicSG<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":73063,"replies":1825,"retweet_id":"1187327607756541955","retweeter_userid":"129643876","retweeter_username":"YgorFremo","retweets":18427,"text":"Have we considered that it's possible that Munch was just trying to paint a spaniel, but he was a bit shit, and then people got excited about it so he went along with it?pic.twitter.com\/2wRtCqicSG","timestamp":1571766084000,"timestamp_epochs":1571766084,"tweet_id":"1186699087518810112","tweet_url":"\/AGildedEye\/status\/1186699087518810112","user_id":"1170977928508841985","username":"AGildedEye"},{"fullname":"jesus \ud83d\udd25","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">refuta essa<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/PRwU5eDuTs\">pic.twitter.com\/PRwU5eDuTs<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":2937,"replies":38,"retweet_id":"1187217889650237441","retweeter_userid":"129643876","retweeter_username":"YgorFremo","retweets":919,"text":"refuta essapic.twitter.com\/PRwU5eDuTs","timestamp":1544761042000,"timestamp_epochs":1544761042,"tweet_id":"1073431729715716096","tweet_url":"\/jesusmanero\/status\/1073431729715716096","user_id":"192395065","username":"jesusmanero"},{"fullname":"Ygor de Galar","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">O meu objetivo \u00e9 JUSTAMENTE dormir at\u00e9 2 horas da tarde<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/7wayqDebG2\">pic.twitter.com\/7wayqDebG2<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":734,"replies":9,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":124,"text":"O meu objetivo \u00e9 JUSTAMENTE dormir at\u00e9 2 horas da tardepic.twitter.com\/7wayqDebG2","timestamp":1571887146000,"timestamp_epochs":1571887146,"tweet_id":"1187206856613212166","tweet_url":"\/YgorFremo\/status\/1187206856613212166","user_id":"129643876","username":"YgorFremo"},{"fullname":"Ygor de Galar","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Arregalando est\u00e1 entre as top 5 palavras mais feias da l\u00edngua brasileira<\/p>","is_retweet":0,"likes":136,"replies":7,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":7,"text":"Arregalando est\u00e1 entre as top 5 palavras mais feias da l\u00edngua brasileira","timestamp":1571885148000,"timestamp_epochs":1571885148,"tweet_id":"1187198478109294593","tweet_url":"\/YgorFremo\/status\/1187198478109294593","user_id":"129643876","username":"YgorFremo"},{"fullname":"Ygor de Galar","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">Hoje a <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"158000884\" dir=\"ltr\" href=\"\/pathy\"><s>@<\/s><b>pathy<\/b><\/a> viu esse v\u00eddeo pela primeira vez e enquanto eu vou arregalando o olho no final, percebi que a maioria das pessoas que assistem vai arregalando junto.<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/YgorFremo\/status\/1128442690172071937\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/M4x2F1URsR\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/YgorFremo\/status\/1128442690172071937\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/YgorFremo\/stat<\/span><span class=\"invisible\">us\/1128442690172071937<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":635,"replies":36,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":21,"text":"Hoje a @pathy viu esse v\u00eddeo pela primeira vez e enquanto eu vou arregalando o olho no final, percebi que a maioria das pessoas que assistem vai arregalando junto.https:\/\/twitter.com\/YgorFremo\/status\/1128442690172071937\u00a0\u2026","timestamp":1571885077000,"timestamp_epochs":1571885077,"tweet_id":"1187198176656351232","tweet_url":"\/YgorFremo\/status\/1187198176656351232","user_id":"129643876","username":"YgorFremo"},{"fullname":"\u00e9 vero","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">E semana passada que eu tava na fila do caixa do supermercado come\u00e7ou a tocar \u00c1guas de mar\u00e7o no fone lembrei dessa PALHA\u00c7ADA e dei um boa e alta risada DO NADA \n\nNa fila do supermercado \n\nLotado\n\nSeis da tarde<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/YgorFremo\/status\/1128442690172071937\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/J4LWTwnyEZ\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/YgorFremo\/status\/1128442690172071937\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/YgorFremo\/stat<\/span><span class=\"invisible\">us\/1128442690172071937<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":422,"replies":3,"retweet_id":"1187195929365008384","retweeter_userid":"129643876","retweeter_username":"YgorFremo","retweets":29,"text":"E semana passada que eu tava na fila do caixa do supermercado come\u00e7ou a tocar \u00c1guas de mar\u00e7o no fone lembrei dessa PALHA\u00c7ADA e dei um boa e alta risada DO NADA \n\nNa fila do supermercado \n\nLotado\n\nSeis da tardehttps:\/\/twitter.com\/YgorFremo\/status\/1128442690172071937\u00a0\u2026","timestamp":1571884463000,"timestamp_epochs":1571884463,"tweet_id":"1187195601466941440","tweet_url":"\/mirandaveronica\/status\/1187195601466941440","user_id":"261036593","username":"mirandaveronica"},{"fullname":"Ygor de Galar","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Gravando uh na na<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/gilyYK29eZ\">pic.twitter.com\/gilyYK29eZ<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":330,"replies":13,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Gravando uh na napic.twitter.com\/gilyYK29eZ","timestamp":1571857907000,"timestamp_epochs":1571857907,"tweet_id":"1187084218628804608","tweet_url":"\/YgorFremo\/status\/1187084218628804608","user_id":"129643876","username":"YgorFremo"},{"fullname":"Ygor de Galar","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Trabalho de escola da turma 703 sobre Proclama\u00e7\u00e3o da Rep\u00fablica<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/wYGc6x4Moe\">pic.twitter.com\/wYGc6x4Moe<\/a><span class=\"tweet-poi-geo-text\"> \u2013 em <a class=\"js-nav u-textUserColorHover js-geo-pivot-link\" data-nav=\"search\" data-place-id=\"0fc2c7ec5495b000\" href=\"\/search?q=place%3A0fc2c7ec5495b000\">Twitter Brasil<\/a><\/span><\/p>","is_retweet":0,"likes":881,"replies":15,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":5,"text":"Trabalho de escola da turma 703 sobre Proclama\u00e7\u00e3o da Rep\u00fablicapic.twitter.com\/wYGc6x4Moe \u2013 em Twitter Brasil","timestamp":1571804903000,"timestamp_epochs":1571804903,"tweet_id":"1186861905580888064","tweet_url":"\/YgorFremo\/status\/1186861905580888064","user_id":"129643876","username":"YgorFremo"},{"fullname":"Ygor de Galar","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">O v\u00eddeo do MC Gui \u00e9 s\u00f3 um pedacinho de 15 segundos que a gente viu.\n\nEu n\u00e3o duvido que tamb\u00e9m n\u00e3o tenha tido o pacote completo de gritaria, n\u00e3o respeitar o espa\u00e7o pessoal alheio e zOa\u00c7\u00f5Es de moleques que acham que s\u00e3o os donos do mundo.<\/p>","is_retweet":0,"likes":2975,"replies":17,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":281,"text":"O v\u00eddeo do MC Gui \u00e9 s\u00f3 um pedacinho de 15 segundos que a gente viu.\n\nEu n\u00e3o duvido que tamb\u00e9m n\u00e3o tenha tido o pacote completo de gritaria, n\u00e3o respeitar o espa\u00e7o pessoal alheio e zOa\u00c7\u00f5Es de moleques que acham que s\u00e3o os donos do mundo.","timestamp":1571763948000,"timestamp_epochs":1571763948,"tweet_id":"1186690127902494720","tweet_url":"\/YgorFremo\/status\/1186690127902494720","user_id":"129643876","username":"YgorFremo"},{"fullname":"Ygor de Galar","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Eu quando fa\u00e7o a minha terapeuta rir<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/W4u0GlWL6T\">pic.twitter.com\/W4u0GlWL6T<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":1681,"replies":10,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":293,"text":"Eu quando fa\u00e7o a minha terapeuta rirpic.twitter.com\/W4u0GlWL6T","timestamp":1571431291000,"timestamp_epochs":1571431291,"tweet_id":"1185294862133936130","tweet_url":"\/YgorFremo\/status\/1185294862133936130","user_id":"129643876","username":"YgorFremo"},{"fullname":"\u2248 Marina","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Gente do RJ; recreio pfvr ajuda!! \nMinha gatinha sumiu, ela se chama Afrodite, est\u00e1 com uma coleirinha vermelha!!!<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/YrIEL4hdLe\">pic.twitter.com\/YrIEL4hdLe<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":138,"replies":20,"retweet_id":"1185293907892064261","retweeter_userid":"129643876","retweeter_username":"YgorFremo","retweets":155,"text":"Gente do RJ; recreio pfvr ajuda!! \nMinha gatinha sumiu, ela se chama Afrodite, est\u00e1 com uma coleirinha vermelha!!!pic.twitter.com\/YrIEL4hdLe","timestamp":1571429498000,"timestamp_epochs":1571429498,"tweet_id":"1185287341470113792","tweet_url":"\/nin0ff\/status\/1185287341470113792","user_id":"85889895","username":"nin0ff"},{"fullname":"lucas \u2693\ufe0f","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">o @zerenatofb \u00e9 claramente a revela\u00e7\u00e3o desse site no segundo semestre\n\nquem n\u00e3o segue t\u00e1 perdendo 87,5% da divers\u00e3o<\/p>","is_retweet":1,"likes":24,"replies":3,"retweet_id":"1185293604803268611","retweeter_userid":"129643876","retweeter_username":"YgorFremo","retweets":3,"text":"o @zerenatofb \u00e9 claramente a revela\u00e7\u00e3o desse site no segundo semestre\n\nquem n\u00e3o segue t\u00e1 perdendo 87,5% da divers\u00e3o","timestamp":1571426954000,"timestamp_epochs":1571426954,"tweet_id":"1185276671999578113","tweet_url":"\/luquinha\/status\/1185276671999578113","user_id":"106957547","username":"luquinha"},{"fullname":"Ygor de Galar","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"und\"><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/N4qburSYdv\">pic.twitter.com\/N4qburSYdv<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":228,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":9,"text":"pic.twitter.com\/N4qburSYdv","timestamp":1571430775000,"timestamp_epochs":1571430775,"tweet_id":"1185292699500470272","tweet_url":"\/YgorFremo\/status\/1185292699500470272","user_id":"129643876","username":"YgorFremo"},{"fullname":"Ygor de Galar","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Diga, Parte 3<\/p>","is_retweet":0,"likes":28,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Diga, Parte 3","timestamp":1571429794000,"timestamp_epochs":1571429794,"tweet_id":"1185288583386673153","tweet_url":"\/YgorFremo\/status\/1185288583386673153","user_id":"129643876","username":"YgorFremo"},{"fullname":"Ygor de Galar","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">A palavra caf\u00e9 SEQUER \u00e9 mencionada nessa m\u00fasica.<\/p>","is_retweet":0,"likes":31,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"A palavra caf\u00e9 SEQUER \u00e9 mencionada nessa m\u00fasica.","timestamp":1571429748000,"timestamp_epochs":1571429748,"tweet_id":"1185288391979610113","tweet_url":"\/YgorFremo\/status\/1185288391979610113","user_id":"129643876","username":"YgorFremo"},{"fullname":"Ygor de Galar","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Quando comecei a ouvir as m\u00fasicas da Fresno (por causa do <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"106957547\" dir=\"ltr\" href=\"\/luquinha\"><s>@<\/s><b>luquinha<\/b><\/a>, diga-se de passagem) a minha favorita era Diga, Parte 2 e eu podia jurar\n\n- veja bem, JURAR -\n\nque tinha um verso que dizia \u201ctira essa roupa e me traz um caf\u00e9\u201d<\/p>","is_retweet":0,"likes":99,"replies":7,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":2,"text":"Quando comecei a ouvir as m\u00fasicas da Fresno (por causa do @luquinha, diga-se de passagem) a minha favorita era Diga, Parte 2 e eu podia jurar\n\n- veja bem, JURAR -\n\nque tinha um verso que dizia \u201ctira essa roupa e me traz um caf\u00e9\u201d","timestamp":1571429710000,"timestamp_epochs":1571429710,"tweet_id":"1185288231945953280","tweet_url":"\/YgorFremo\/status\/1185288231945953280","user_id":"129643876","username":"YgorFremo"},{"fullname":"Ygor de Galar","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Palavras do pr\u00f3prio Z\u00e9 sobre a estrat\u00e9gia que ele vem usando:\n\n\u201cEu fa\u00e7o na mesma velocidade que eu normalmente fa\u00e7o xixi, da\u00ed ela nunca desconfia. Por isso tento parcelar o maior numero de vezes ao dia\u201d<\/p>","is_retweet":0,"likes":284,"replies":10,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":2,"text":"Palavras do pr\u00f3prio Z\u00e9 sobre a estrat\u00e9gia que ele vem usando:\n\n\u201cEu fa\u00e7o na mesma velocidade que eu normalmente fa\u00e7o xixi, da\u00ed ela nunca desconfia. Por isso tento parcelar o maior numero de vezes ao dia\u201d","timestamp":1571426274000,"timestamp_epochs":1571426274,"tweet_id":"1185273820648742912","tweet_url":"\/YgorFremo\/status\/1185273820648742912","user_id":"129643876","username":"YgorFremo"},{"fullname":"Ygor de Galar","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">E o @zerenatofb que namora a <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"19316012\" dir=\"ltr\" href=\"\/LauraRubianes\"><s>@<\/s><b>LauraRubianes<\/b><\/a> h\u00e1 5 anos e tem vergonha dela descobrir que ele faz coc\u00f4<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/Do2xXMSOTB\">pic.twitter.com\/Do2xXMSOTB<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":1724,"replies":23,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":77,"text":"E o @zerenatofb que namora a @LauraRubianes h\u00e1 5 anos e tem vergonha dela descobrir que ele faz coc\u00f4pic.twitter.com\/Do2xXMSOTB","timestamp":1571425762000,"timestamp_epochs":1571425762,"tweet_id":"1185271670329806853","tweet_url":"\/YgorFremo\/status\/1185271670329806853","user_id":"129643876","username":"YgorFremo"},{"fullname":"Ygor de Galar","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Antes de 1949, ele n\u00e3o tinha dentes tamb\u00e9m. \n\n\u00c9 aquela hist\u00f3ria dos marinheiros com escorbuto. Era um lance.<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/tqBfh0NJVX\">pic.twitter.com\/tqBfh0NJVX<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":134,"replies":9,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":4,"text":"Antes de 1949, ele n\u00e3o tinha dentes tamb\u00e9m. \n\n\u00c9 aquela hist\u00f3ria dos marinheiros com escorbuto. Era um lance.pic.twitter.com\/tqBfh0NJVX","timestamp":1571423548000,"timestamp_epochs":1571423548,"tweet_id":"1185262387349393411","tweet_url":"\/YgorFremo\/status\/1185262387349393411","user_id":"129643876","username":"YgorFremo"},{"fullname":"Ygor de Galar","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Inclusive, em um deles, o \"Seein\u2019 Red, White \u2018n Blue\", o Popeye e o Brutus se unem pela primeira (e \u00fanica) vez dividindo um espinafre pra sentar o sarrafo nos soldados japoneses<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/ML4CNSsSyO\">pic.twitter.com\/ML4CNSsSyO<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":108,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":1,"text":"Inclusive, em um deles, o \"Seein\u2019 Red, White \u2018n Blue\", o Popeye e o Brutus se unem pela primeira (e \u00fanica) vez dividindo um espinafre pra sentar o sarrafo nos soldados japonesespic.twitter.com\/ML4CNSsSyO","timestamp":1571423301000,"timestamp_epochs":1571423301,"tweet_id":"1185261349351444480","tweet_url":"\/YgorFremo\/status\/1185261349351444480","user_id":"129643876","username":"YgorFremo"},{"fullname":"Ygor de Galar","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Na \u00e9poca da Segunda Guerra Mundial, os desenhos do Popeye tamb\u00e9m serviam pra dar uma tunada na autoestima dos americanos. \n\nDa\u00ed alguns epis\u00f3dios foram \"banidos\" por terem um teor racista, principalmente na forma como eles retratavam os japoneses.<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/RPmKJ4PZCf\">pic.twitter.com\/RPmKJ4PZCf<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":170,"replies":2,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":4,"text":"Na \u00e9poca da Segunda Guerra Mundial, os desenhos do Popeye tamb\u00e9m serviam pra dar uma tunada na autoestima dos americanos. \n\nDa\u00ed alguns epis\u00f3dios foram \"banidos\" por terem um teor racista, principalmente na forma como eles retratavam os japoneses.pic.twitter.com\/RPmKJ4PZCf","timestamp":1571423030000,"timestamp_epochs":1571423030,"tweet_id":"1185260213517127681","tweet_url":"\/YgorFremo\/status\/1185260213517127681","user_id":"129643876","username":"YgorFremo"},{"fullname":"Ygor de Galar","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">A idade oficial do Popeye atualmente \u00e9 34 anos de idade. \n\nA Olivia Palito tem 29 e o Brutus tem 36.<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/dfyctEHlwQ\">pic.twitter.com\/dfyctEHlwQ<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":193,"replies":7,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":7,"text":"A idade oficial do Popeye atualmente \u00e9 34 anos de idade. \n\nA Olivia Palito tem 29 e o Brutus tem 36.pic.twitter.com\/dfyctEHlwQ","timestamp":1571422058000,"timestamp_epochs":1571422058,"tweet_id":"1185256136901103616","tweet_url":"\/YgorFremo\/status\/1185256136901103616","user_id":"129643876","username":"YgorFremo"},{"fullname":"Ygor de Galar","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Me aprofundei na pesquisa. Nos anos 30 era isso mesmo. O cara n\u00e3o tinha um dos olhos. \n\nE nos anos 40 mudaram. Ele j\u00e1 n\u00e3o era mais caolho, mas sim ficava com um dos olhos fechados. Ele tem quatro sobrinhos (Pipeye, Pupeye, Poopeye e Peepeye) que tamb\u00e9m s\u00e3o caolhos<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/LiVoEX1elx\">pic.twitter.com\/LiVoEX1elx<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":239,"replies":7,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":8,"text":"Me aprofundei na pesquisa. Nos anos 30 era isso mesmo. O cara n\u00e3o tinha um dos olhos. \n\nE nos anos 40 mudaram. Ele j\u00e1 n\u00e3o era mais caolho, mas sim ficava com um dos olhos fechados. Ele tem quatro sobrinhos (Pipeye, Pupeye, Poopeye e Peepeye) que tamb\u00e9m s\u00e3o caolhospic.twitter.com\/LiVoEX1elx","timestamp":1571421854000,"timestamp_epochs":1571421854,"tweet_id":"1185255281850228736","tweet_url":"\/YgorFremo\/status\/1185255281850228736","user_id":"129643876","username":"YgorFremo"},{"fullname":"Ygor de Galar","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Oi, boa tarde.\n\nEu acabei de perceber que o nome Popeye \u00e9 porque ele n\u00e3o tem um dos olhos.<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/nzUzHyauDc\">pic.twitter.com\/nzUzHyauDc<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":1304,"replies":27,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":161,"text":"Oi, boa tarde.\n\nEu acabei de perceber que o nome Popeye \u00e9 porque ele n\u00e3o tem um dos olhos.pic.twitter.com\/nzUzHyauDc","timestamp":1571421599000,"timestamp_epochs":1571421599,"tweet_id":"1185254211367440392","tweet_url":"\/YgorFremo\/status\/1185254211367440392","user_id":"129643876","username":"YgorFremo"},{"fullname":"Mariana Fran\u00e7a","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"en\">FOR GROWING GIRLS\n\n\u1d43\u207f\u1d48 \u02e1\u1d43\u02b3\u1d4d\u1d49 \u1d48\u1d52\u1d4d\u02e2<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/obviousplant_\/status\/1185228005435527174\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/jDpCotEIQM\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/obviousplant_\/status\/1185228005435527174\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/obviousplant_\/<\/span><span class=\"invisible\">status\/1185228005435527174<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":529,"replies":5,"retweet_id":"1185252975968768000","retweeter_userid":"129643876","retweeter_username":"YgorFremo","retweets":110,"text":"FOR GROWING GIRLS\n\n\u1d43\u207f\u1d48 \u02e1\u1d43\u02b3\u1d4d\u1d49 \u1d48\u1d52\u1d4d\u02e2https:\/\/twitter.com\/obviousplant_\/status\/1185228005435527174\u00a0\u2026","timestamp":1571421140000,"timestamp_epochs":1571421140,"tweet_id":"1185252283946274816","tweet_url":"\/mmarianaff\/status\/1185252283946274816","user_id":"509678764","username":"mmarianaff"},{"fullname":"Ygor de Galar","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Luciano Di Camargo &amp; Zez\u00e9<\/p>","is_retweet":0,"likes":43,"replies":6,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":1,"text":"Luciano Di Camargo & Zez\u00e9","timestamp":1571419974000,"timestamp_epochs":1571419974,"tweet_id":"1185247395061346304","tweet_url":"\/YgorFremo\/status\/1185247395061346304","user_id":"129643876","username":"YgorFremo"},{"fullname":"\ud835\udde5\ud835\uddee\ud835\uddfd\ud835\uddf5\ud835\uddee\ud835\uddf2\ud835\uddf9 \ud835\udde1\ud835\uddee\ud835\ude00\ud835\uddf0\ud835\uddf6\ud835\uddfa\ud835\uddf2\ud835\uddfb\ud835\ude01\ud835\uddfc","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">QUE V\u00cdDEO MARAVILHOSO HAHAHAHAHA<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/qAeasttyqH\">pic.twitter.com\/qAeasttyqH<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":4722,"replies":46,"retweet_id":"1185230218136621057","retweeter_userid":"129643876","retweeter_username":"YgorFremo","retweets":796,"text":"QUE V\u00cdDEO MARAVILHOSO HAHAHAHAHApic.twitter.com\/qAeasttyqH","timestamp":1571413061000,"timestamp_epochs":1571413061,"tweet_id":"1185218399061839878","tweet_url":"\/rapho_\/status\/1185218399061839878","user_id":"792899151788900352","username":"rapho_"},{"fullname":"The Slunch","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"en\">lutheranism was just 'god shouldn't have a patreon and heres my dissertation as to why'<\/p>","is_retweet":1,"likes":609,"replies":6,"retweet_id":"1185188882750627840","retweeter_userid":"129643876","retweeter_username":"YgorFremo","retweets":125,"text":"lutheranism was just 'god shouldn't have a patreon and heres my dissertation as to why'","timestamp":1571405678000,"timestamp_epochs":1571405678,"tweet_id":"1185187433610125312","tweet_url":"\/TheSlunch\/status\/1185187433610125312","user_id":"1162734643382280193","username":"TheSlunch"},{"fullname":"Ygor de Galar","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Ganhei 200 seguidores desde que mudei de foto. Voc\u00eas n\u00e3o fazem ideia do fardo que \u00e9 ter esse meu rostinho bonito<\/p>","is_retweet":0,"likes":906,"replies":21,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":4,"text":"Ganhei 200 seguidores desde que mudei de foto. Voc\u00eas n\u00e3o fazem ideia do fardo que \u00e9 ter esse meu rostinho bonito","timestamp":1571405716000,"timestamp_epochs":1571405716,"tweet_id":"1185187594482671617","tweet_url":"\/YgorFremo\/status\/1185187594482671617","user_id":"129643876","username":"YgorFremo"},{"fullname":"loir\u00edssima da alemanha \ud83c\udde9\ud83c\uddea","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"tl\">HAHAHAHAHAHAHAHAHAHA CARALHO MORRI<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/YgorFremo\/status\/1184566219711635457\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/dykuk0cN20\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/YgorFremo\/status\/1184566219711635457\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/YgorFremo\/stat<\/span><span class=\"invisible\">us\/1184566219711635457<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":38,"replies":0,"retweet_id":"1185182941858672641","retweeter_userid":"129643876","retweeter_username":"YgorFremo","retweets":8,"text":"HAHAHAHAHAHAHAHAHAHA CARALHO MORRIhttps:\/\/twitter.com\/YgorFremo\/status\/1184566219711635457\u00a0\u2026","timestamp":1571368454000,"timestamp_epochs":1571368454,"tweet_id":"1185031305228107777","tweet_url":"\/beazanelato\/status\/1185031305228107777","user_id":"829114025153818628","username":"beazanelato"},{"fullname":"Ygor de Galar","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">to de castigo at\u00e9 hoje<\/p>","is_retweet":0,"likes":45,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"to de castigo at\u00e9 hoje","timestamp":1571349761000,"timestamp_epochs":1571349761,"tweet_id":"1184952902059790338","tweet_url":"\/YgorFremo\/status\/1184952902059790338","user_id":"129643876","username":"YgorFremo"},{"fullname":"Fernanda Takai","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">quando eu era do bts\n(\u0e51\u02c3\u0335\u1d17\u02c2\u0335)<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/patofu\/status\/1184928364144058371\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/u8ZcH4onZ1\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/patofu\/status\/1184928364144058371\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/patofu\/status\/<\/span><span class=\"invisible\">1184928364144058371<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":779,"replies":25,"retweet_id":"1184950618596753408","retweeter_userid":"129643876","retweeter_username":"YgorFremo","retweets":59,"text":"quando eu era do bts\n(\u0e51\u02c3\u0335\u1d17\u02c2\u0335)https:\/\/twitter.com\/patofu\/status\/1184928364144058371\u00a0\u2026","timestamp":1571344056000,"timestamp_epochs":1571344056,"tweet_id":"1184928970137128961","tweet_url":"\/FernandaTakai\/status\/1184928970137128961","user_id":"37315891","username":"FernandaTakai"},{"fullname":"Ygor de Galar","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Comendo frutas sem lavar antes porque n\u00e3o tem agrot\u00f3xico nesse mundo que consiga prejudicar o que j\u00e1 est\u00e1 morto por dentro<\/p>","is_retweet":0,"likes":1157,"replies":12,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":411,"text":"Comendo frutas sem lavar antes porque n\u00e3o tem agrot\u00f3xico nesse mundo que consiga prejudicar o que j\u00e1 est\u00e1 morto por dentro","timestamp":1571345588000,"timestamp_epochs":1571345588,"tweet_id":"1184935396909703170","tweet_url":"\/YgorFremo\/status\/1184935396909703170","user_id":"129643876","username":"YgorFremo"},{"fullname":"Ygor de Galar","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Ren\u00e9 Descartes (1637): \"Como reflexo da capacidade de pensar, a \u00fanica verdade poss\u00edvel \u00e9 a capacidade de duvidar. NADA \u00e9 verdadeiro at\u00e9 que seja reconhecido como tal atrav\u00e9s de an\u00e1lises sistem\u00e1ticas\"\n\nEu (hoje mais cedo): caraca qual ser\u00e1 que \u00e9 o video original do gemid\u00e3o do zap<\/p>","is_retweet":0,"likes":125,"replies":2,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":12,"text":"Ren\u00e9 Descartes (1637): \"Como reflexo da capacidade de pensar, a \u00fanica verdade poss\u00edvel \u00e9 a capacidade de duvidar. NADA \u00e9 verdadeiro at\u00e9 que seja reconhecido como tal atrav\u00e9s de an\u00e1lises sistem\u00e1ticas\"\n\nEu (hoje mais cedo): caraca qual ser\u00e1 que \u00e9 o video original do gemid\u00e3o do zap","timestamp":1571345081000,"timestamp_epochs":1571345081,"tweet_id":"1184933271794262016","tweet_url":"\/YgorFremo\/status\/1184933271794262016","user_id":"129643876","username":"YgorFremo"},{"fullname":"Micreiro","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">- vem c\u00e1 vamo brinca na \u00e1gua\n- esse pio \u00e9 qual? sabi\u00e1? vcs acha que \u00e9 sabi\u00e1 ou rouxinol esse pio?\n- tira a roupa vem com a gente\n- \u00e9 sabi\u00e1? ou pintassilgo?<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/vTF1XEAZ9E\">pic.twitter.com\/vTF1XEAZ9E<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":426,"replies":6,"retweet_id":"1184921242777858050","retweeter_userid":"129643876","retweeter_username":"YgorFremo","retweets":149,"text":"- vem c\u00e1 vamo brinca na \u00e1gua\n- esse pio \u00e9 qual? sabi\u00e1? vcs acha que \u00e9 sabi\u00e1 ou rouxinol esse pio?\n- tira a roupa vem com a gente\n- \u00e9 sabi\u00e1? ou pintassilgo?pic.twitter.com\/vTF1XEAZ9E","timestamp":1558990189000,"timestamp_epochs":1558990189,"tweet_id":"1133113098984939522","tweet_url":"\/arecobarudino\/status\/1133113098984939522","user_id":"14484455","username":"arecobarudino"},{"fullname":"Ygor de Galar","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">O melhor entretenimento do Rio de Janeiro atualmente<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/MiaMello\/status\/1184919883030712321\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/o0e0Fad380\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/MiaMello\/status\/1184919883030712321\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/MiaMello\/statu<\/span><span class=\"invisible\">s\/1184919883030712321<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":18,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"O melhor entretenimento do Rio de Janeiro atualmentehttps:\/\/twitter.com\/MiaMello\/status\/1184919883030712321\u00a0\u2026","timestamp":1571342193000,"timestamp_epochs":1571342193,"tweet_id":"1184921157310570498","tweet_url":"\/YgorFremo\/status\/1184921157310570498","user_id":"129643876","username":"YgorFremo"},{"fullname":"Ygor de Galar","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">eu n\u00e3o to brincando quando digo que se eles quisessem tomar o pa\u00eds AGORA, a gente virava tudo coreano em menos de 24h<\/p>","is_retweet":0,"likes":127,"replies":4,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":4,"text":"eu n\u00e3o to brincando quando digo que se eles quisessem tomar o pa\u00eds AGORA, a gente virava tudo coreano em menos de 24h","timestamp":1571341540000,"timestamp_epochs":1571341540,"tweet_id":"1184918417394012161","tweet_url":"\/YgorFremo\/status\/1184918417394012161","user_id":"129643876","username":"YgorFremo"},{"fullname":"Ygor de Galar","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Se voc\u00ea acha que a disputa DIREITA X ESQUERDA era o que tinha de mais quente aqui no Twitter...\n\nEu acabei de conhecer a briga ARMY X UNITERS e olha...voc\u00eas n\u00e3o fazem ideia da SELVAGERIA JOVEM que t\u00e1 rolando<\/p>","is_retweet":0,"likes":330,"replies":13,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":41,"text":"Se voc\u00ea acha que a disputa DIREITA X ESQUERDA era o que tinha de mais quente aqui no Twitter...\n\nEu acabei de conhecer a briga ARMY X UNITERS e olha...voc\u00eas n\u00e3o fazem ideia da SELVAGERIA JOVEM que t\u00e1 rolando","timestamp":1571341458000,"timestamp_epochs":1571341458,"tweet_id":"1184918073482063872","tweet_url":"\/YgorFremo\/status\/1184918073482063872","user_id":"129643876","username":"YgorFremo"},{"fullname":"Ygor de Galar","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Como que voc\u00eas falam normalmente?<\/p>","is_retweet":0,"likes":53,"replies":53,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":3,"text":"Como que voc\u00eas falam normalmente?","timestamp":1571333525000,"timestamp_epochs":1571333525,"tweet_id":"1184884799741333505","tweet_url":"\/YgorFremo\/status\/1184884799741333505","user_id":"129643876","username":"YgorFremo"},{"fullname":"Ygor de Galar","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Eu e Mariana\n\nO cansado, no fim da vida, cabe\u00e7a quente e sem esperan\u00e7as\n\nE a for\u00e7a da natureza perfeita imponente e sexy<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/qhqJ0sI7gl\">pic.twitter.com\/qhqJ0sI7gl<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":1083,"replies":12,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":40,"text":"Eu e Mariana\n\nO cansado, no fim da vida, cabe\u00e7a quente e sem esperan\u00e7as\n\nE a for\u00e7a da natureza perfeita imponente e sexypic.twitter.com\/qhqJ0sI7gl","timestamp":1571328552000,"timestamp_epochs":1571328552,"tweet_id":"1184863941580804102","tweet_url":"\/YgorFremo\/status\/1184863941580804102","user_id":"129643876","username":"YgorFremo"},{"fullname":"raposa","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">\u2018ai queria ter um bund\u00e3o\u2019    e esse teu namorado cinefilo a\u00ed \u00e9 o que<\/p>","is_retweet":1,"likes":52820,"replies":416,"retweet_id":"1184855213917822976","retweeter_userid":"129643876","retweeter_username":"YgorFremo","retweets":11253,"text":"\u2018ai queria ter um bund\u00e3o\u2019    e esse teu namorado cinefilo a\u00ed \u00e9 o que","timestamp":1571260249000,"timestamp_epochs":1571260249,"tweet_id":"1184577459771072514","tweet_url":"\/rusaloshka\/status\/1184577459771072514","user_id":"893235912255168513","username":"rusaloshka"},{"fullname":"Roxanne","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">KKKKKKKKK EU FAZENDO DIETA<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/YgorFremo\/status\/1184566219711635457\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/DljzD9rnxZ\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/YgorFremo\/status\/1184566219711635457\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/YgorFremo\/stat<\/span><span class=\"invisible\">us\/1184566219711635457<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":37,"replies":1,"retweet_id":"1184854346292445184","retweeter_userid":"129643876","retweeter_username":"YgorFremo","retweets":10,"text":"KKKKKKKKK EU FAZENDO DIETAhttps:\/\/twitter.com\/YgorFremo\/status\/1184566219711635457\u00a0\u2026","timestamp":1571323519000,"timestamp_epochs":1571323519,"tweet_id":"1184842834534371329","tweet_url":"\/barcelosmery1\/status\/1184842834534371329","user_id":"882641548218859521","username":"barcelosmery1"},{"fullname":"Ygor de Galar","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Agora ele t\u00e1 na Alemanha<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/Dk2YIENJ2k\">pic.twitter.com\/Dk2YIENJ2k<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":253,"replies":5,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":5,"text":"Agora ele t\u00e1 na Alemanhapic.twitter.com\/Dk2YIENJ2k","timestamp":1571321625000,"timestamp_epochs":1571321625,"tweet_id":"1184834887523733504","tweet_url":"\/YgorFremo\/status\/1184834887523733504","user_id":"129643876","username":"YgorFremo"},{"fullname":"Ygor de Galar","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Se tem algum espinafre me seguindo pode me dar unfollow<\/p>","is_retweet":0,"likes":109,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":2,"text":"Se tem algum espinafre me seguindo pode me dar unfollow","timestamp":1571319221000,"timestamp_epochs":1571319221,"tweet_id":"1184824807843647488","tweet_url":"\/YgorFremo\/status\/1184824807843647488","user_id":"129643876","username":"YgorFremo"},{"fullname":"Ygor de Galar","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Eu nunca vou me esquecer do dia em que eu estava super feliz de saber que no almo\u00e7o eu ia comer espinafre pela primeira vez que nem o Popeye. Eu era a crian\u00e7a mais feliz do mundo.\n\nA\u00ed fui ver o prato e descobri que espinafre parecia uma planta que foi vomitada por outra planta.<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/rNVYcArlcr\">pic.twitter.com\/rNVYcArlcr<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":780,"replies":17,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":25,"text":"Eu nunca vou me esquecer do dia em que eu estava super feliz de saber que no almo\u00e7o eu ia comer espinafre pela primeira vez que nem o Popeye. Eu era a crian\u00e7a mais feliz do mundo.\n\nA\u00ed fui ver o prato e descobri que espinafre parecia uma planta que foi vomitada por outra planta.pic.twitter.com\/rNVYcArlcr","timestamp":1571319054000,"timestamp_epochs":1571319054,"tweet_id":"1184824106593718273","tweet_url":"\/YgorFremo\/status\/1184824106593718273","user_id":"129643876","username":"YgorFremo"},{"fullname":"laissa","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Me peguei fazendo movimento de pin\u00e7a numa foto de uma revista pra tentar ampliar a imagem<\/p>","is_retweet":1,"likes":4604,"replies":28,"retweet_id":"1184823228142886914","retweeter_userid":"129643876","retweeter_username":"YgorFremo","retweets":314,"text":"Me peguei fazendo movimento de pin\u00e7a numa foto de uma revista pra tentar ampliar a imagem","timestamp":1571317482000,"timestamp_epochs":1571317482,"tweet_id":"1184817510828445696","tweet_url":"\/laissanegoseki\/status\/1184817510828445696","user_id":"2914353749","username":"laissanegoseki"},{"fullname":"Lulu McAllister\ud83c\udf5f CCXP D12-13\u2728","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">sabe quando voc\u00ea quer cagar na cabe\u00e7a das pessoas porque n\u00e3o curte algo que elas querem ficar empolgadas? QUE TAL:<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/554N3DMnjN\">pic.twitter.com\/554N3DMnjN<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":454,"replies":3,"retweet_id":"1184819925292064768","retweeter_userid":"129643876","retweeter_username":"YgorFremo","retweets":118,"text":"sabe quando voc\u00ea quer cagar na cabe\u00e7a das pessoas porque n\u00e3o curte algo que elas querem ficar empolgadas? QUE TAL:pic.twitter.com\/554N3DMnjN","timestamp":1571236913000,"timestamp_epochs":1571236913,"tweet_id":"1184479579890696192","tweet_url":"\/luizamcallister\/status\/1184479579890696192","user_id":"65756935","username":"luizamcallister"},{"fullname":"Lucas Guedes","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">duas formigas conversando:\n\n- qual seu nome?\n- fu\n- fu de que?\n-<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/cmTu61tUXr\">pic.twitter.com\/cmTu61tUXr<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":9762,"replies":203,"retweet_id":"1184819217985671171","retweeter_userid":"129643876","retweeter_username":"YgorFremo","retweets":3577,"text":"duas formigas conversando:\n\n- qual seu nome?\n- fu\n- fu de que?\n-pic.twitter.com\/cmTu61tUXr","timestamp":1571243803000,"timestamp_epochs":1571243803,"tweet_id":"1184508479727378433","tweet_url":"\/luscaguedes\/status\/1184508479727378433","user_id":"1142889863060099074","username":"luscaguedes"},{"fullname":"Ygor de Galar","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">Vou nem me dar o trabalho de fazer alguma piada porque eu sei que eu compraria duas dessa<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/DXRacer\/status\/1184259518047424512\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/7treCDzTAl\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/DXRacer\/status\/1184259518047424512\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/DXRacer\/status<\/span><span class=\"invisible\">\/1184259518047424512<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":379,"replies":9,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":32,"text":"Vou nem me dar o trabalho de fazer alguma piada porque eu sei que eu compraria duas dessahttps:\/\/twitter.com\/DXRacer\/status\/1184259518047424512\u00a0\u2026","timestamp":1571313042000,"timestamp_epochs":1571313042,"tweet_id":"1184798888416481280","tweet_url":"\/YgorFremo\/status\/1184798888416481280","user_id":"129643876","username":"YgorFremo"},{"fullname":"Dark Souls Gamer","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"en\">I have noticed that, although this account has 568 followers, I am not receiving 568 likes on my posts. I'm not sure if this is being done intentionally or if these \"friends\" are forgetting to click 'like'. Either way, I've had enough.<\/p>","is_retweet":1,"likes":140107,"replies":73,"retweet_id":"1184798540687691776","retweeter_userid":"129643876","retweeter_username":"YgorFremo","retweets":24734,"text":"I have noticed that, although this account has 568 followers, I am not receiving 568 likes on my posts. I'm not sure if this is being done intentionally or if these \"friends\" are forgetting to click 'like'. Either way, I've had enough.","timestamp":1571149274000,"timestamp_epochs":1571149274,"tweet_id":"1184111995215171584","tweet_url":"\/SHITPOSTlNG\/status\/1184111995215171584","user_id":"3254498087","username":"SHITPOSTlNG"},{"fullname":":)","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">eu fico exatamente assim toda vez que tento ser fitness<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/YgorFremo\/status\/1184566219711635457\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/IiwwyRw7X6\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/YgorFremo\/status\/1184566219711635457\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/YgorFremo\/stat<\/span><span class=\"invisible\">us\/1184566219711635457<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":105,"replies":2,"retweet_id":"1184798022158508032","retweeter_userid":"129643876","retweeter_username":"YgorFremo","retweets":12,"text":"eu fico exatamente assim toda vez que tento ser fitnesshttps:\/\/twitter.com\/YgorFremo\/status\/1184566219711635457\u00a0\u2026","timestamp":1571285849000,"timestamp_epochs":1571285849,"tweet_id":"1184684835312410624","tweet_url":"\/coringasuaputaa\/status\/1184684835312410624","user_id":"883712232894455808","username":"coringasuaputaa"},{"fullname":"Lu\u00eds Henrique","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\"><a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"129643876\" dir=\"ltr\" href=\"\/YgorFremo\"><s>@<\/s><b>YgorFremo<\/b><\/a> me representando em mais um v\u00eddeo, a diferen\u00e7a \u00e9 que com 3 dias eu j\u00e1 t\u00f4 puto<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/YgorFremo\/status\/1184566219711635457\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/WJUbnpDNri\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/YgorFremo\/status\/1184566219711635457\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/YgorFremo\/stat<\/span><span class=\"invisible\">us\/1184566219711635457<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":14,"replies":0,"retweet_id":"1184797859339821056","retweeter_userid":"129643876","retweeter_username":"YgorFremo","retweets":2,"text":"@YgorFremo me representando em mais um v\u00eddeo, a diferen\u00e7a \u00e9 que com 3 dias eu j\u00e1 t\u00f4 putohttps:\/\/twitter.com\/YgorFremo\/status\/1184566219711635457\u00a0\u2026","timestamp":1571310791000,"timestamp_epochs":1571310791,"tweet_id":"1184789450544599040","tweet_url":"\/luis_hamaral\/status\/1184789450544599040","user_id":"3025822845","username":"luis_hamaral"},{"fullname":"Ygor de Galar","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Primeira semana de dieta: hm, j\u00e1 posso sentir os benef\u00edcios em meu corpo e to at\u00e9 menos estressado, mais leve entende?\n\nSegunda semana de dieta:<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/vr1sURf05y\">pic.twitter.com\/vr1sURf05y<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":12892,"replies":358,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":3174,"text":"Primeira semana de dieta: hm, j\u00e1 posso sentir os benef\u00edcios em meu corpo e to at\u00e9 menos estressado, mais leve entende?\n\nSegunda semana de dieta:pic.twitter.com\/vr1sURf05y","timestamp":1571257569000,"timestamp_epochs":1571257569,"tweet_id":"1184566219711635457","tweet_url":"\/YgorFremo\/status\/1184566219711635457","user_id":"129643876","username":"YgorFremo"},{"fullname":"Ygor de Galar","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Boa tarde <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"155201238\" dir=\"ltr\" href=\"\/zee_dog\"><s>@<\/s><b>zee_dog<\/b><\/a> ser\u00e1 que voc\u00eas poderiam me dar uma patrocinadinha &lt;3<\/p>","is_retweet":0,"likes":18,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Boa tarde @zee_dog ser\u00e1 que voc\u00eas poderiam me dar uma patrocinadinha <3","timestamp":1571256519000,"timestamp_epochs":1571256519,"tweet_id":"1184561816803909635","tweet_url":"\/YgorFremo\/status\/1184561816803909635","user_id":"129643876","username":"YgorFremo"},{"fullname":"Ygor de Galar","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Al\u00e1, egosearch \u00e9 muito bom pra quando voc\u00ea t\u00e1 tendo um dia ruim<\/p>","is_retweet":0,"likes":16,"replies":2,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Al\u00e1, egosearch \u00e9 muito bom pra quando voc\u00ea t\u00e1 tendo um dia ruim","timestamp":1571255102000,"timestamp_epochs":1571255102,"tweet_id":"1184555873600966661","tweet_url":"\/YgorFremo\/status\/1184555873600966661","user_id":"129643876","username":"YgorFremo"},{"fullname":"\ud835\udd8e\ud835\udd8b\ud835\udd97\ud835\udd8e\ud835\udd99","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">pessoas aleat\u00f3rias que tor\u00e7o muito pela felicidade: menina do vine chicken nugget, diana cristina de medeiros, ygor fremo e cid do n\u00e3o salvo<\/p>","is_retweet":1,"likes":18,"replies":1,"retweet_id":"1184555710828466176","retweeter_userid":"129643876","retweeter_username":"YgorFremo","retweets":2,"text":"pessoas aleat\u00f3rias que tor\u00e7o muito pela felicidade: menina do vine chicken nugget, diana cristina de medeiros, ygor fremo e cid do n\u00e3o salvo","timestamp":1564784877000,"timestamp_epochs":1564784877,"tweet_id":"1157417782256046080","tweet_url":"\/arcticto505\/status\/1157417782256046080","user_id":"3008713617","username":"arcticto505"},{"fullname":"Thuan","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">ygor fremo t\u00e1 top 3 digital influencers fofos<\/p>","is_retweet":1,"likes":4,"replies":1,"retweet_id":"1184555571300704257","retweeter_userid":"129643876","retweeter_username":"YgorFremo","retweets":1,"text":"ygor fremo t\u00e1 top 3 digital influencers fofos","timestamp":1568854079000,"timestamp_epochs":1568854079,"tweet_id":"1174485250925387777","tweet_url":"\/ThuanMota\/status\/1174485250925387777","user_id":"3710678057","username":"ThuanMota"},{"fullname":"carol","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">de uns tempos pra c\u00e1 ygor fremo n\u00e3o apenas est\u00e1 lindo mas tamb\u00e9m ficou gostoso\n\ndeve ser pra combinar com a namorada perfeita que ele tem<\/p>","is_retweet":1,"likes":18,"replies":0,"retweet_id":"1184555554347327488","retweeter_userid":"129643876","retweeter_username":"YgorFremo","retweets":2,"text":"de uns tempos pra c\u00e1 ygor fremo n\u00e3o apenas est\u00e1 lindo mas tamb\u00e9m ficou gostoso\n\ndeve ser pra combinar com a namorada perfeita que ele tem","timestamp":1570246528000,"timestamp_epochs":1570246528,"tweet_id":"1180325604777963520","tweet_url":"\/caroldellac\/status\/1180325604777963520","user_id":"68533443","username":"caroldellac"},{"fullname":"Ygor de Galar","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Fazer egosearch N\u00c3O \u00e9 uma falha de car\u00e1ter. Fazer egosearch \u00e9 ouvir os dois lados at\u00e9 que voc\u00ea chegue em sua mais perfeita forma. \n\nFazer egosearch separa os que te amam dos que querem seu mal. \n\nESTE PERFIL INCENTIVA O EGOSEARCH. Errado \u00e9 quem n\u00e3o faz.<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/4fYDbFgI90\">pic.twitter.com\/4fYDbFgI90<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":111,"replies":5,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Fazer egosearch N\u00c3O \u00e9 uma falha de car\u00e1ter. Fazer egosearch \u00e9 ouvir os dois lados at\u00e9 que voc\u00ea chegue em sua mais perfeita forma. \n\nFazer egosearch separa os que te amam dos que querem seu mal. \n\nESTE PERFIL INCENTIVA O EGOSEARCH. Errado \u00e9 quem n\u00e3o faz.pic.twitter.com\/4fYDbFgI90","timestamp":1571254834000,"timestamp_epochs":1571254834,"tweet_id":"1184554749020049409","tweet_url":"\/YgorFremo\/status\/1184554749020049409","user_id":"129643876","username":"YgorFremo"},{"fullname":"Ygor de Galar","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Essa aqui merecia FORTE um reeboot com os tra\u00e7os atuais<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/vPIgYsNkKE\">pic.twitter.com\/vPIgYsNkKE<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":236,"replies":5,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":16,"text":"Essa aqui merecia FORTE um reeboot com os tra\u00e7os atuaispic.twitter.com\/vPIgYsNkKE","timestamp":1571254437000,"timestamp_epochs":1571254437,"tweet_id":"1184553082786586624","tweet_url":"\/YgorFremo\/status\/1184553082786586624","user_id":"129643876","username":"YgorFremo"},{"fullname":"Ygor de Galar","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Se voc\u00ea pudesse levar apenas UMA tirinha do <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"885868623994245120\" dir=\"ltr\" href=\"\/paulomoreria\"><s>@<\/s><b>paulomoreria<\/b><\/a> pra uma ilha deserta qual seria?<\/p>","is_retweet":0,"likes":235,"replies":86,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":23,"text":"Se voc\u00ea pudesse levar apenas UMA tirinha do @paulomoreria pra uma ilha deserta qual seria?","timestamp":1571253198000,"timestamp_epochs":1571253198,"tweet_id":"1184547884387176449","tweet_url":"\/YgorFremo\/status\/1184547884387176449","user_id":"129643876","username":"YgorFremo"},{"fullname":"mr. confusion","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Hiei - Yu Yu Hakusho.\nEu amei esseeeee <img alt=\"\ud83d\ude0d\" aria-label=\"Emoji: Cara sorridente com os olhos em forma de cora\u00e7\u00e3o\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f60d.png\" title=\"Cara sorridente com os olhos em forma de cora\u00e7\u00e3o\"\/><img alt=\"\ud83e\udd74\" aria-label=\"Emoji: Tonto\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f974.png\" title=\"Tonto\"\/>\n\n+ trabalhos: <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http:\/\/instagram.com.br\/lucasleaotattoo\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/pvvZBoTYqe\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http:\/\/instagram.com.br\/lucasleaotattoo\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">http:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">instagram.com.br\/lucasleaotattoo<\/span><span class=\"invisible\"><\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span><\/span><\/a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/jKtrRTUqyb\">pic.twitter.com\/jKtrRTUqyb<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":48,"replies":1,"retweet_id":"1184547578580553728","retweeter_userid":"129643876","retweeter_username":"YgorFremo","retweets":8,"text":"Hiei - Yu Yu Hakusho.\nEu amei esseeeee \n\n+ trabalhos: http:\/\/instagram.com.br\/lucasleaotattoo\u00a0pic.twitter.com\/jKtrRTUqyb","timestamp":1571240418000,"timestamp_epochs":1571240418,"tweet_id":"1184494282704596992","tweet_url":"\/_lukinhasll\/status\/1184494282704596992","user_id":"58368184","username":"_lukinhasll"},{"fullname":"Ygor de Galar","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"en\">Muse<\/p>","is_retweet":0,"likes":23,"replies":19,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":1,"text":"Muse","timestamp":1571252685000,"timestamp_epochs":1571252685,"tweet_id":"1184545734802202625","tweet_url":"\/YgorFremo\/status\/1184545734802202625","user_id":"129643876","username":"YgorFremo"},{"fullname":"paulo moreira \ud83e\udd2b ccxp H41\u2728","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"und\"><img alt=\"\ud83d\udde3\" aria-label=\"Emoji: Silhueta de cabe\u00e7a falando\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f5e3.png\" title=\"Silhueta de cabe\u00e7a falando\"\/><img alt=\"\ud83d\udde3\" aria-label=\"Emoji: Silhueta de cabe\u00e7a falando\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f5e3.png\" title=\"Silhueta de cabe\u00e7a falando\"\/><img alt=\"\ud83d\udde3\" aria-label=\"Emoji: Silhueta de cabe\u00e7a falando\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f5e3.png\" title=\"Silhueta de cabe\u00e7a falando\"\/><img alt=\"\ud83d\udc39\" aria-label=\"Emoji: Cara de hamster\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f439.png\" title=\"Cara de hamster\"\/><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/Sm6YSM4KVy\">pic.twitter.com\/Sm6YSM4KVy<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":14306,"replies":197,"retweet_id":"1184545463883710464","retweeter_userid":"129643876","retweeter_username":"YgorFremo","retweets":4648,"text":"pic.twitter.com\/Sm6YSM4KVy","timestamp":1571250670000,"timestamp_epochs":1571250670,"tweet_id":"1184537281153196032","tweet_url":"\/paulomoreria\/status\/1184537281153196032","user_id":"885868623994245120","username":"paulomoreria"},{"fullname":"Ygor de Galar","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">\u201csuas provas s\u00e3o apenas circunstanciais ygor\u201d<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/8X7gO7cZtC\">pic.twitter.com\/8X7gO7cZtC<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":120,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":5,"text":"\u201csuas provas s\u00e3o apenas circunstanciais ygor\u201dpic.twitter.com\/8X7gO7cZtC","timestamp":1571251970000,"timestamp_epochs":1571251970,"tweet_id":"1184542733614145536","tweet_url":"\/YgorFremo\/status\/1184542733614145536","user_id":"129643876","username":"YgorFremo"},{"fullname":"Ygor de Galar","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Qual dos dois MELIANTES ser\u00e1 que foi<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/eZo5Gsrh9j\">pic.twitter.com\/eZo5Gsrh9j<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":424,"replies":11,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":11,"text":"Qual dos dois MELIANTES ser\u00e1 que foipic.twitter.com\/eZo5Gsrh9j","timestamp":1571251892000,"timestamp_epochs":1571251892,"tweet_id":"1184542406584209409","tweet_url":"\/YgorFremo\/status\/1184542406584209409","user_id":"129643876","username":"YgorFremo"},{"fullname":"Cirrus","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">Suzane na cama do pai olha para c\u00e2mera e, quebrando a quarta parede, diz \"tive uma id\u00e9ia\"<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/meganeabbott\/status\/1183039521639882752\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/k6OWnAPTDi\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/meganeabbott\/status\/1183039521639882752\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/meganeabbott\/s<\/span><span class=\"invisible\">tatus\/1183039521639882752<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":887,"replies":7,"retweet_id":"1184522003195281416","retweeter_userid":"129643876","retweeter_username":"YgorFremo","retweets":133,"text":"Suzane na cama do pai olha para c\u00e2mera e, quebrando a quarta parede, diz \"tive uma id\u00e9ia\"https:\/\/twitter.com\/meganeabbott\/status\/1183039521639882752\u00a0\u2026","timestamp":1571246799000,"timestamp_epochs":1571246799,"tweet_id":"1184521045622935552","tweet_url":"\/vicrtoe\/status\/1184521045622935552","user_id":"311335634","username":"vicrtoe"},{"fullname":"Ygor de Galar","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Se voc\u00ea ainda n\u00e3o faz parte do sensacional clube de pessoas que apoiaram o projeto, aqui est\u00e1 :D\n\n<a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http:\/\/catarse.me\/pipo\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/xDLwPS4ymi\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http:\/\/catarse.me\/pipo\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">http:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">catarse.me\/pipo<\/span><span class=\"invisible\"><\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span><\/span><\/a>\n\nEstamos pertinho da segunda meta estendida &lt;3\n\n(e se voc\u00ea j\u00e1 faz parte, eu amo voc\u00ea)<\/p>","is_retweet":0,"likes":16,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":3,"text":"Se voc\u00ea ainda n\u00e3o faz parte do sensacional clube de pessoas que apoiaram o projeto, aqui est\u00e1 :D\n\nhttp:\/\/catarse.me\/pipo\u00a0\n\nEstamos pertinho da segunda meta estendida <3\n\n(e se voc\u00ea j\u00e1 faz parte, eu amo voc\u00ea)","timestamp":1571243126000,"timestamp_epochs":1571243126,"tweet_id":"1184505639827132416","tweet_url":"\/YgorFremo\/status\/1184505639827132416","user_id":"129643876","username":"YgorFremo"},{"fullname":"Ygor de Galar","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">A essa altura eu j\u00e1 tava rindo tal qual um carcar\u00e1. Mas eu sabia que a gente conseguiria mais. Eu sabia que poder\u00edamos criar uma obra de arte que seria passada de gera\u00e7\u00e3o para gera\u00e7\u00e3o, a Mona Lisa de Lorena Giostri.\n\nConseguimos:<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/s44AJVVrKs\">pic.twitter.com\/s44AJVVrKs<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":48,"replies":3,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"A essa altura eu j\u00e1 tava rindo tal qual um carcar\u00e1. Mas eu sabia que a gente conseguiria mais. Eu sabia que poder\u00edamos criar uma obra de arte que seria passada de gera\u00e7\u00e3o para gera\u00e7\u00e3o, a Mona Lisa de Lorena Giostri.\n\nConseguimos:pic.twitter.com\/s44AJVVrKs","timestamp":1571242946000,"timestamp_epochs":1571242946,"tweet_id":"1184504884906938368","tweet_url":"\/YgorFremo\/status\/1184504884906938368","user_id":"129643876","username":"YgorFremo"},{"fullname":"Ygor de Galar","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Mas eu queria ir al\u00e9m. O trabalho da Lorena \u00e9 fant\u00e1stico e evito mexer ou sugerir qualquer coisa porque minha limitada cabecinha n\u00e3o chega nem perto da vis\u00e3o art\u00edstica dela.\n\nMas eu queria ir al\u00e9m. Pedi pra ela exagerar, pra n\u00e3o se preocupar do Pipo ser fofo. A segunda vers\u00e3o:<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/krDoBF3Tj6\">pic.twitter.com\/krDoBF3Tj6<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":19,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":1,"text":"Mas eu queria ir al\u00e9m. O trabalho da Lorena \u00e9 fant\u00e1stico e evito mexer ou sugerir qualquer coisa porque minha limitada cabecinha n\u00e3o chega nem perto da vis\u00e3o art\u00edstica dela.\n\nMas eu queria ir al\u00e9m. Pedi pra ela exagerar, pra n\u00e3o se preocupar do Pipo ser fofo. A segunda vers\u00e3o:pic.twitter.com\/krDoBF3Tj6","timestamp":1571242942000,"timestamp_epochs":1571242942,"tweet_id":"1184504869870280704","tweet_url":"\/YgorFremo\/status\/1184504869870280704","user_id":"129643876","username":"YgorFremo"},{"fullname":"Ygor de Galar","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">De todo o processo de cria\u00e7\u00e3o de Pipo (apoie: <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http:\/\/catarse.me\/pipo\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/xDLwPS4ymi\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http:\/\/catarse.me\/pipo\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">http:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">catarse.me\/pipo<\/span><span class=\"invisible\"><\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span><\/span><\/a>) at\u00e9 agora, esse foi o momento que eu mais ri de chorar com a <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"33339650\" dir=\"ltr\" href=\"\/lorenagiostri\"><s>@<\/s><b>lorenagiostri<\/b><\/a> \n\nVamos por etapas. Tem um momento no roteiro que \u00e9 pro Pipo fazer cara de desgosto com uma situa\u00e7\u00e3o. Na primeira vers\u00e3o ficou assim:<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/0ttr4n6EXX\">pic.twitter.com\/0ttr4n6EXX<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":48,"replies":2,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":3,"text":"De todo o processo de cria\u00e7\u00e3o de Pipo (apoie: http:\/\/catarse.me\/pipo\u00a0) at\u00e9 agora, esse foi o momento que eu mais ri de chorar com a @lorenagiostri \n\nVamos por etapas. Tem um momento no roteiro que \u00e9 pro Pipo fazer cara de desgosto com uma situa\u00e7\u00e3o. Na primeira vers\u00e3o ficou assim:pic.twitter.com\/0ttr4n6EXX","timestamp":1571242940000,"timestamp_epochs":1571242940,"tweet_id":"1184504859455873024","tweet_url":"\/YgorFremo\/status\/1184504859455873024","user_id":"129643876","username":"YgorFremo"},{"fullname":"Ygor de Galar","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">Eu n\u00e3o tenho estrutura psicol\u00f3gica pra acompanhar o instagram do casal Badaolli<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/marigraciolli\/status\/1184486595547807745\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/NO30gDGEd8\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/marigraciolli\/status\/1184486595547807745\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/marigraciolli\/<\/span><span class=\"invisible\">status\/1184486595547807745<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":33,"replies":2,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Eu n\u00e3o tenho estrutura psicol\u00f3gica pra acompanhar o instagram do casal Badaollihttps:\/\/twitter.com\/marigraciolli\/status\/1184486595547807745\u00a0\u2026","timestamp":1571240498000,"timestamp_epochs":1571240498,"tweet_id":"1184494616457961475","tweet_url":"\/YgorFremo\/status\/1184494616457961475","user_id":"129643876","username":"YgorFremo"},{"fullname":"Ygor de Galar","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">- Alexa por favor acenda as luzes e deixe a temperatura com clima de montanha\n\n- meu filho acorda vc mora em nova igua\u00e7u eu ein ta se achando o black miro ne<\/p>","is_retweet":0,"likes":251,"replies":2,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":21,"text":"- Alexa por favor acenda as luzes e deixe a temperatura com clima de montanha\n\n- meu filho acorda vc mora em nova igua\u00e7u eu ein ta se achando o black miro ne","timestamp":1571240190000,"timestamp_epochs":1571240190,"tweet_id":"1184493328508899333","tweet_url":"\/YgorFremo\/status\/1184493328508899333","user_id":"129643876","username":"YgorFremo"},{"fullname":"Ygor de Galar","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">Pensando em como que eu vou explicar pra Mariana que eu preciso comprar isso sem parecer compulsivo<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/analogue\/status\/1184484202772926466\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/4ffmRrlnBL\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/analogue\/status\/1184484202772926466\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/analogue\/statu<\/span><span class=\"invisible\">s\/1184484202772926466<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":51,"replies":2,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":1,"text":"Pensando em como que eu vou explicar pra Mariana que eu preciso comprar isso sem parecer compulsivohttps:\/\/twitter.com\/analogue\/status\/1184484202772926466\u00a0\u2026","timestamp":1571240012000,"timestamp_epochs":1571240012,"tweet_id":"1184492577942396928","tweet_url":"\/YgorFremo\/status\/1184492577942396928","user_id":"129643876","username":"YgorFremo"},{"fullname":"klebinho dos tecl\u00e3dos","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">n\u00e3o sabia que ele era cirurgi\u00e3o tamb\u00e9m<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/RapMais\/status\/1184265068986454016\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/yxhKB4q4Ql\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/RapMais\/status\/1184265068986454016\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/RapMais\/status<\/span><span class=\"invisible\">\/1184265068986454016<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":16467,"replies":56,"retweet_id":"1184444984608677889","retweeter_userid":"129643876","retweeter_username":"YgorFremo","retweets":2439,"text":"n\u00e3o sabia que ele era cirurgi\u00e3o tamb\u00e9mhttps:\/\/twitter.com\/RapMais\/status\/1184265068986454016\u00a0\u2026","timestamp":1571195605000,"timestamp_epochs":1571195605,"tweet_id":"1184306324726861826","tweet_url":"\/kaliel\/status\/1184306324726861826","user_id":"168743241","username":"kaliel"},{"fullname":"Ygor de Galar","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">eu dormi<\/p>","is_retweet":0,"likes":57,"replies":11,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"eu dormi","timestamp":1571228113000,"timestamp_epochs":1571228113,"tweet_id":"1184442672624353289","tweet_url":"\/YgorFremo\/status\/1184442672624353289","user_id":"129643876","username":"YgorFremo"},{"fullname":"@vivi","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Chimpanz\u00e9 de 59anos chegando ao fim da vida, n\u00e3o quer mais comer, at\u00e9 que seus tratadores, preocupados chamam seu antigo tratador. No in\u00edcio ela nem nota at\u00e9 que o reconhece. Emocionante.\nN\u00e3o sei de onde tiraram que os animais s\u00e3o irracionais e n\u00f3s racionais...<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/5kALcdeJZ1\">pic.twitter.com\/5kALcdeJZ1<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":85072,"replies":1235,"retweet_id":"1184431323072602113","retweeter_userid":"129643876","retweeter_username":"YgorFremo","retweets":21890,"text":"Chimpanz\u00e9 de 59anos chegando ao fim da vida, n\u00e3o quer mais comer, at\u00e9 que seus tratadores, preocupados chamam seu antigo tratador. No in\u00edcio ela nem nota at\u00e9 que o reconhece. Emocionante.\nN\u00e3o sei de onde tiraram que os animais s\u00e3o irracionais e n\u00f3s racionais...pic.twitter.com\/5kALcdeJZ1","timestamp":1571109216000,"timestamp_epochs":1571109216,"tweet_id":"1183943981979394048","tweet_url":"\/indignadactudo\/status\/1183943981979394048","user_id":"730561797233754114","username":"indignadactudo"},{"fullname":"Ygor de Galar","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">pessoal, vou falar aqui sem capslock\n\nHoje finalmente sai o texto novo de Harry Potter <img alt=\"\u263a\ufe0f\" aria-label=\"Emoji: Cara sorridente \" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/263a.png\" title=\"Cara sorridente \"\/><\/p>","is_retweet":0,"likes":251,"replies":25,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":1,"text":"pessoal, vou falar aqui sem capslock\n\nHoje finalmente sai o texto novo de Harry Potter ","timestamp":1571174193000,"timestamp_epochs":1571174193,"tweet_id":"1184216515819626496","tweet_url":"\/YgorFremo\/status\/1184216515819626496","user_id":"129643876","username":"YgorFremo"},{"fullname":"Ygor de Galar","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Hoje eu LITERALMENTE chorei no meio do treino de tanta saudade do meu amigo @zerenatofb \n\n(Ou ent\u00e3o porque o personal pegou pesado demais no meu fr\u00e1gil corpitcho)<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/1kkw0DE4wk\">pic.twitter.com\/1kkw0DE4wk<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":66,"replies":3,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Hoje eu LITERALMENTE chorei no meio do treino de tanta saudade do meu amigo @zerenatofb \n\n(Ou ent\u00e3o porque o personal pegou pesado demais no meu fr\u00e1gil corpitcho)pic.twitter.com\/1kkw0DE4wk","timestamp":1571172778000,"timestamp_epochs":1571172778,"tweet_id":"1184210579449405440","tweet_url":"\/YgorFremo\/status\/1184210579449405440","user_id":"129643876","username":"YgorFremo"},{"fullname":"Z\u00e9","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Levei meu switch pra conhecer v\u00e1rios lugares novos. \nAcredito q experi\u00eancias assim s\u00e3o importantes pro desenvolvimento pessoal dele<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/uCuJe80ekn\">pic.twitter.com\/uCuJe80ekn<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":2491,"replies":65,"retweet_id":"1184205086521745408","retweeter_userid":"129643876","retweeter_username":"YgorFremo","retweets":134,"text":"Levei meu switch pra conhecer v\u00e1rios lugares novos. \nAcredito q experi\u00eancias assim s\u00e3o importantes pro desenvolvimento pessoal delepic.twitter.com\/uCuJe80ekn","timestamp":1571171410000,"timestamp_epochs":1571171410,"tweet_id":"1184204842564313089","tweet_url":"\/ZeRenacho\/status\/1184204842564313089","user_id":"1166763794665791489","username":"ZeRenacho"},{"fullname":"Ygor de Galar","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"und\">bu!<\/p>","is_retweet":0,"likes":41,"replies":4,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":1,"text":"bu!","timestamp":1571171265000,"timestamp_epochs":1571171265,"tweet_id":"1184204233006034944","tweet_url":"\/YgorFremo\/status\/1184204233006034944","user_id":"129643876","username":"YgorFremo"},{"fullname":"Ygor de Galar","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Fui contemplado<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/27SXOQGNR6\">pic.twitter.com\/27SXOQGNR6<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":101,"replies":4,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":2,"text":"Fui contempladopic.twitter.com\/27SXOQGNR6","timestamp":1571167022000,"timestamp_epochs":1571167022,"tweet_id":"1184186437643755520","tweet_url":"\/YgorFremo\/status\/1184186437643755520","user_id":"129643876","username":"YgorFremo"},{"fullname":"\ud83c\udde7\ud83c\uddf7 Izzy Kombat 3","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">um dos grandes empecilhos do VR \u00e9 que vendo v\u00eddeo simplesmente vc nao consegue absorver o nivel de imersao, q \u00e9 justamente o carro chefe da experiencia\n\no cara q nunca experimentou apenas ve graficos menos impressionantes do q ele t\u00e1 acostumado no PC Gamer\/PS4 e desencana<\/p>","is_retweet":1,"likes":45,"replies":10,"retweet_id":"1184152984797757446","retweeter_userid":"129643876","retweeter_username":"YgorFremo","retweets":2,"text":"um dos grandes empecilhos do VR \u00e9 que vendo v\u00eddeo simplesmente vc nao consegue absorver o nivel de imersao, q \u00e9 justamente o carro chefe da experiencia\n\no cara q nunca experimentou apenas ve graficos menos impressionantes do q ele t\u00e1 acostumado no PC Gamer\/PS4 e desencana","timestamp":1571158948000,"timestamp_epochs":1571158948,"tweet_id":"1184152572279476225","tweet_url":"\/izzynobre\/status\/1184152572279476225","user_id":"11436952","username":"izzynobre"},{"fullname":"Ygor de Galar","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Cafezinho com Escobar - Opening Theme.mp3<\/p>","is_retweet":0,"likes":40,"replies":2,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":7,"text":"Cafezinho com Escobar - Opening Theme.mp3","timestamp":1571155699000,"timestamp_epochs":1571155699,"tweet_id":"1184138946005143553","tweet_url":"\/YgorFremo\/status\/1184138946005143553","user_id":"129643876","username":"YgorFremo"},{"fullname":"Ygor de Galar","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Pessoal, pra quem n\u00e3o est\u00e1 conseguindo seguir a Jennifer Aniston no Instagram, \u00e9 s\u00f3 seguir o perfil <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http:\/\/instagram.com\/ygorfremo\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/FaMxFcCQIH\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http:\/\/instagram.com\/ygorfremo\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">http:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">instagram.com\/ygorfremo<\/span><span class=\"invisible\"><\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span><\/span><\/a>\n\nEsse est\u00e1 dispon\u00edvel para novos seguidores<\/p>","is_retweet":0,"likes":157,"replies":2,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Pessoal, pra quem n\u00e3o est\u00e1 conseguindo seguir a Jennifer Aniston no Instagram, \u00e9 s\u00f3 seguir o perfil http:\/\/instagram.com\/ygorfremo\u00a0\n\nEsse est\u00e1 dispon\u00edvel para novos seguidores","timestamp":1571155085000,"timestamp_epochs":1571155085,"tweet_id":"1184136371054637056","tweet_url":"\/YgorFremo\/status\/1184136371054637056","user_id":"129643876","username":"YgorFremo"},{"fullname":"Ygor de Galar","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">O instagram est\u00e1 me privando do meu direito enquanto cidad\u00e3o de seguir a Jennifer Aniston<\/p>","is_retweet":0,"likes":1094,"replies":18,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":339,"text":"O instagram est\u00e1 me privando do meu direito enquanto cidad\u00e3o de seguir a Jennifer Aniston","timestamp":1571153323000,"timestamp_epochs":1571153323,"tweet_id":"1184128981823578113","tweet_url":"\/YgorFremo\/status\/1184128981823578113","user_id":"129643876","username":"YgorFremo"},{"fullname":"Ygor de Galar","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"und\"><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/rvrvMsdmnw\">pic.twitter.com\/rvrvMsdmnw<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":395,"replies":5,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":7,"text":"pic.twitter.com\/rvrvMsdmnw","timestamp":1571153201000,"timestamp_epochs":1571153201,"tweet_id":"1184128466104520710","tweet_url":"\/YgorFremo\/status\/1184128466104520710","user_id":"129643876","username":"YgorFremo"},{"fullname":"Ygor de Galar","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Eu amo o fato de que at\u00e9 a pessoa com menos dinheiro dessa foto \u00e9 milion\u00e1ria e mesmo assim os 6 decidiram \u201cpera\u00ed pera\u00ed, tira a foto com um motorola V3\u201d<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/WhX9KkvGY5\">pic.twitter.com\/WhX9KkvGY5<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":5785,"replies":27,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":829,"text":"Eu amo o fato de que at\u00e9 a pessoa com menos dinheiro dessa foto \u00e9 milion\u00e1ria e mesmo assim os 6 decidiram \u201cpera\u00ed pera\u00ed, tira a foto com um motorola V3\u201dpic.twitter.com\/WhX9KkvGY5","timestamp":1571152985000,"timestamp_epochs":1571152985,"tweet_id":"1184127560306909191","tweet_url":"\/YgorFremo\/status\/1184127560306909191","user_id":"129643876","username":"YgorFremo"},{"fullname":"A Baleia Azul","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">- ..ent\u00e3o \u00e9 isso, chamei voc\u00eas aqui pra apresentar essa oportunidade de independ\u00eancia financeira chamada marketing multin\u00edvel que n\u00e3o s\u00f3 pode como VAI mudar a vida de voc\u00eas<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/X2ZmL5m40K\">pic.twitter.com\/X2ZmL5m40K<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":724,"replies":4,"retweet_id":"1184102361993633792","retweeter_userid":"129643876","retweeter_username":"YgorFremo","retweets":157,"text":"- ..ent\u00e3o \u00e9 isso, chamei voc\u00eas aqui pra apresentar essa oportunidade de independ\u00eancia financeira chamada marketing multin\u00edvel que n\u00e3o s\u00f3 pode como VAI mudar a vida de voc\u00easpic.twitter.com\/X2ZmL5m40K","timestamp":1571146471000,"timestamp_epochs":1571146471,"tweet_id":"1184100240988790784","tweet_url":"\/BaleiaAzul\/status\/1184100240988790784","user_id":"866119361521754112","username":"BaleiaAzul"},{"fullname":"Ygor de Galar","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Meu deus olhei r\u00e1pido e achei que era um TEMAKI de sorvete<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/KZtsKwefsJ\">pic.twitter.com\/KZtsKwefsJ<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":140,"replies":7,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":5,"text":"Meu deus olhei r\u00e1pido e achei que era um TEMAKI de sorvetepic.twitter.com\/KZtsKwefsJ","timestamp":1571102773000,"timestamp_epochs":1571102773,"tweet_id":"1183916959118831617","tweet_url":"\/YgorFremo\/status\/1183916959118831617","user_id":"129643876","username":"YgorFremo"},{"fullname":"fred fagundes","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">- me v\u00ea um whisky que a segunda foi braba\n- cowboy ou com gelo? \n- sach\u00ea<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/KgIFHqU6Sh\">pic.twitter.com\/KgIFHqU6Sh<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":3241,"replies":17,"retweet_id":"1183915937973620736","retweeter_userid":"129643876","retweeter_username":"YgorFremo","retweets":634,"text":"- me v\u00ea um whisky que a segunda foi braba\n- cowboy ou com gelo? \n- sach\u00eapic.twitter.com\/KgIFHqU6Sh","timestamp":1571098094000,"timestamp_epochs":1571098094,"tweet_id":"1183897332607279104","tweet_url":"\/fagundes\/status\/1183897332607279104","user_id":"8198612","username":"fagundes"},{"fullname":"Turgut \u2689","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"en\">Irish man left a funny recording to be played at his funeral and I'm dying <img alt=\"\ud83d\ude2d\" aria-label=\"Emoji: Cara chorando muito\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f62d.png\" title=\"Cara chorando muito\"\/><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/gX2VBqifOj\">pic.twitter.com\/gX2VBqifOj<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":769748,"replies":3318,"retweet_id":"1183828647989383169","retweeter_userid":"129643876","retweeter_username":"YgorFremo","retweets":203663,"text":"Irish man left a funny recording to be played at his funeral and I'm dying pic.twitter.com\/gX2VBqifOj","timestamp":1571003737000,"timestamp_epochs":1571003737,"tweet_id":"1183501570928971779","tweet_url":"\/ItsSlyGuy\/status\/1183501570928971779","user_id":"2571087296","username":"ItsSlyGuy"},{"fullname":"41 Strange","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"en\">A Victorian Couple Trying Not To Laugh While Getting Their Portraits Done, 1890s<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/wocc0Zgy6W\">pic.twitter.com\/wocc0Zgy6W<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":21269,"replies":86,"retweet_id":"1183813386561306624","retweeter_userid":"129643876","retweeter_username":"YgorFremo","retweets":3817,"text":"A Victorian Couple Trying Not To Laugh While Getting Their Portraits Done, 1890spic.twitter.com\/wocc0Zgy6W","timestamp":1571072993000,"timestamp_epochs":1571072993,"tweet_id":"1183792051831181313","tweet_url":"\/41Strange\/status\/1183792051831181313","user_id":"2355808260","username":"41Strange"},{"fullname":"Ygor de Galar","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Me pegou muito de surpresa essa resposta<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/VZXbwiaoBe\">pic.twitter.com\/VZXbwiaoBe<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":955,"replies":6,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":87,"text":"Me pegou muito de surpresa essa respostapic.twitter.com\/VZXbwiaoBe","timestamp":1571077081000,"timestamp_epochs":1571077081,"tweet_id":"1183809198490038273","tweet_url":"\/YgorFremo\/status\/1183809198490038273","user_id":"129643876","username":"YgorFremo"},{"fullname":"Ygor de Galar","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"und\"><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/Vp0SjneLL8\">pic.twitter.com\/Vp0SjneLL8<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":164,"replies":2,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":9,"text":"pic.twitter.com\/Vp0SjneLL8","timestamp":1571076549000,"timestamp_epochs":1571076549,"tweet_id":"1183806966017204227","tweet_url":"\/YgorFremo\/status\/1183806966017204227","user_id":"129643876","username":"YgorFremo"},{"fullname":"Ygor de Galar","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">O Ghost dormindo \u00e9 uma obra de arte<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/Nfgmx2b4XF\">pic.twitter.com\/Nfgmx2b4XF<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":621,"replies":6,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":16,"text":"O Ghost dormindo \u00e9 uma obra de artepic.twitter.com\/Nfgmx2b4XF","timestamp":1571075794000,"timestamp_epochs":1571075794,"tweet_id":"1183803798676037637","tweet_url":"\/YgorFremo\/status\/1183803798676037637","user_id":"129643876","username":"YgorFremo"},{"fullname":"\ud835\udc73. \u24e5","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"und\"><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/Uc2e7ysj4L\">pic.twitter.com\/Uc2e7ysj4L<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":3773,"replies":8,"retweet_id":"1183798542621642753","retweeter_userid":"129643876","retweeter_username":"YgorFremo","retweets":872,"text":"pic.twitter.com\/Uc2e7ysj4L","timestamp":1571070587000,"timestamp_epochs":1571070587,"tweet_id":"1183781959056723969","tweet_url":"\/lewownardoRECAP\/status\/1183781959056723969","user_id":"2663503314","username":"lewownardoRECAP"},{"fullname":"camila bitanga \u26a1\ufe0f","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Esse \u00e9 o m\u00f3vel mais \"anos 2000\" que existe<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/fdNMRZ6N7i\">pic.twitter.com\/fdNMRZ6N7i<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":69678,"replies":535,"retweet_id":"1183775720302174210","retweeter_userid":"129643876","retweeter_username":"YgorFremo","retweets":12663,"text":"Esse \u00e9 o m\u00f3vel mais \"anos 2000\" que existepic.twitter.com\/fdNMRZ6N7i","timestamp":1571014514000,"timestamp_epochs":1571014514,"tweet_id":"1183546773408813056","tweet_url":"\/micheli_nunes\/status\/1183546773408813056","user_id":"50886776","username":"micheli_nunes"},{"fullname":"ana","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">essa mexidinha no mouse sempre me quebra<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/YgorFremo\/status\/703086227830870016\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/Fhvuc0dnEO\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/YgorFremo\/status\/703086227830870016\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/YgorFremo\/stat<\/span><span class=\"invisible\">us\/703086227830870016<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":116,"replies":0,"retweet_id":"1183766145532420098","retweeter_userid":"129643876","retweeter_username":"YgorFremo","retweets":7,"text":"essa mexidinha no mouse sempre me quebrahttps:\/\/twitter.com\/YgorFremo\/status\/703086227830870016\u00a0\u2026","timestamp":1571064555000,"timestamp_epochs":1571064555,"tweet_id":"1183756660180967425","tweet_url":"\/ananinhanao\/status\/1183756660180967425","user_id":"2951587053","username":"ananinhanao"},{"fullname":"Ygor de Galar","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Fim de semana com a garota que eu gosto<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/edAMemem1p\">pic.twitter.com\/edAMemem1p<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":189,"replies":4,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":4,"text":"Fim de semana com a garota que eu gostopic.twitter.com\/edAMemem1p","timestamp":1571005397000,"timestamp_epochs":1571005397,"tweet_id":"1183508533981134848","tweet_url":"\/YgorFremo\/status\/1183508533981134848","user_id":"129643876","username":"YgorFremo"},{"fullname":"\ua731\u1d00\u026a\u029f\u1d0f\u0280 \u1d0d\u1d0f\u1d0f\u0274","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"und\"><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/tI4m5GJTKg\">pic.twitter.com\/tI4m5GJTKg<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":27346,"replies":75,"retweet_id":"1183465003355164672","retweeter_userid":"129643876","retweeter_username":"YgorFremo","retweets":8411,"text":"pic.twitter.com\/tI4m5GJTKg","timestamp":1567951203000,"timestamp_epochs":1567951203,"tweet_id":"1170698313018032128","tweet_url":"\/sailorcmoon\/status\/1170698313018032128","user_id":"989255858067517440","username":"sailorcmoon"},{"fullname":"Jorge","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">PROBLEMAS \"GRANDES\" QUE A SOLU\u00c7\u00c3O \u00c9 BEM SIMPLES:\n\nRIO POLU\u00cdDO? JOGUE DETERGENTE\n\nAQUECIMENTO GLOBAL? INSTALE MAIS AR CONDICIONADO\n\nDOEN\u00c7A INCUR\u00c1VEL? OLHE COM MAIS ZOOM NO MICROSC\u00d3PIO AT\u00c9 ACHAR O PONTO FRACO DO V\u00cdRUS<\/p>","is_retweet":1,"likes":2056,"replies":12,"retweet_id":"1183463859966939137","retweeter_userid":"129643876","retweeter_username":"YgorFremo","retweets":602,"text":"PROBLEMAS \"GRANDES\" QUE A SOLU\u00c7\u00c3O \u00c9 BEM SIMPLES:\n\nRIO POLU\u00cdDO? JOGUE DETERGENTE\n\nAQUECIMENTO GLOBAL? INSTALE MAIS AR CONDICIONADO\n\nDOEN\u00c7A INCUR\u00c1VEL? OLHE COM MAIS ZOOM NO MICROSC\u00d3PIO AT\u00c9 ACHAR O PONTO FRACO DO V\u00cdRUS","timestamp":1568200627000,"timestamp_epochs":1568200627,"tweet_id":"1171744475741413376","tweet_url":"\/sosjorginho\/status\/1171744475741413376","user_id":"109118797","username":"sosjorginho"},{"fullname":"Samara n\u00e3o a do po\u00e7o","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">apaixonada por beb\u00eas com medo da grama<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/fxVALDytQu\">pic.twitter.com\/fxVALDytQu<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":106755,"replies":1688,"retweet_id":"1183458347774816258","retweeter_userid":"129643876","retweeter_username":"YgorFremo","retweets":32653,"text":"apaixonada por beb\u00eas com medo da gramapic.twitter.com\/fxVALDytQu","timestamp":1569168822000,"timestamp_epochs":1569168822,"tweet_id":"1175805380536020993","tweet_url":"\/pfvrsams\/status\/1175805380536020993","user_id":"108789750","username":"pfvrsams"},{"fullname":"Ygor de Galar","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Vi o <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"101538849\" dir=\"ltr\" href=\"\/GhostJacobs\"><s>@<\/s><b>GhostJacobs<\/b><\/a> indicando por aqui esses dias e como ele n\u00e3o erra nunca, vi PARASITA agora\n\nPuta merda que filma\u00e7o\nNota 9 na escala Babitcher<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/Mk82j121vc\">pic.twitter.com\/Mk82j121vc<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":288,"replies":19,"retweet_id":"1183455631480688643","retweeter_userid":"129643876","retweeter_username":"YgorFremo","retweets":7,"text":"Vi o @GhostJacobs indicando por aqui esses dias e como ele n\u00e3o erra nunca, vi PARASITA agora\n\nPuta merda que filma\u00e7o\nNota 9 na escala Babitcherpic.twitter.com\/Mk82j121vc","timestamp":1570941356000,"timestamp_epochs":1570941356,"tweet_id":"1183239925602439168","tweet_url":"\/YgorFremo\/status\/1183239925602439168","user_id":"129643876","username":"YgorFremo"},{"fullname":"Ygor de Galar","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">mas quem \u00e9 que nunca se sentiu assim\n\nprocurando o carlinhos pra seguir uma dire\u00e7\u00e3o<\/p>","is_retweet":0,"likes":103,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":13,"text":"mas quem \u00e9 que nunca se sentiu assim\n\nprocurando o carlinhos pra seguir uma dire\u00e7\u00e3o","timestamp":1570990926000,"timestamp_epochs":1570990926,"tweet_id":"1183447835578175495","tweet_url":"\/YgorFremo\/status\/1183447835578175495","user_id":"129643876","username":"YgorFremo"},{"fullname":"karistop","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"cy\">YGOOOR SJAOANAKQNAOANSO<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/YgorFremo\/status\/1182451641938780162\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/W5x02Wo8Bw\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/YgorFremo\/status\/1182451641938780162\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/YgorFremo\/stat<\/span><span class=\"invisible\">us\/1182451641938780162<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":14,"replies":1,"retweet_id":"1183442020368560133","retweeter_userid":"129643876","retweeter_username":"YgorFremo","retweets":1,"text":"YGOOOR SJAOANAKQNAOANSOhttps:\/\/twitter.com\/YgorFremo\/status\/1182451641938780162\u00a0\u2026","timestamp":1570796966000,"timestamp_epochs":1570796966,"tweet_id":"1182634308504346625","tweet_url":"\/karismahtica\/status\/1182634308504346625","user_id":"55657368","username":"karismahtica"},{"fullname":"Fitor \ud83d\udc11","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"tl\">VSF YGOR HAHAHAHAHAHAHHAHAHAHAHAHAHAHAHAHAHWHWHWHWHWHWHWHWHWHAHHAHAHAHAHAHAHAHAHAJJAK<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/YgorFremo\/status\/1182451641938780162\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/qUtzqS8eQh\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/YgorFremo\/status\/1182451641938780162\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/YgorFremo\/stat<\/span><span class=\"invisible\">us\/1182451641938780162<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":25,"replies":0,"retweet_id":"1183441928131661824","retweeter_userid":"129643876","retweeter_username":"YgorFremo","retweets":5,"text":"VSF YGOR HAHAHAHAHAHAHHAHAHAHAHAHAHAHAHAHAHWHWHWHWHWHWHWHWHWHAHHAHAHAHAHAHAHAHAHAJJAKhttps:\/\/twitter.com\/YgorFremo\/status\/1182451641938780162\u00a0\u2026","timestamp":1570796919000,"timestamp_epochs":1570796919,"tweet_id":"1182634112861003776","tweet_url":"\/carneirovitu\/status\/1182634112861003776","user_id":"731946785292333056","username":"carneirovitu"},{"fullname":"mari","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"in\">carai perdi<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/YgorFremo\/status\/1170824061632618497\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/IR6eW2o4Lr\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/YgorFremo\/status\/1170824061632618497\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/YgorFremo\/stat<\/span><span class=\"invisible\">us\/1170824061632618497<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":6,"replies":0,"retweet_id":"1183441190227730433","retweeter_userid":"129643876","retweeter_username":"YgorFremo","retweets":1,"text":"carai perdihttps:\/\/twitter.com\/YgorFremo\/status\/1170824061632618497\u00a0\u2026","timestamp":1570897012000,"timestamp_epochs":1570897012,"tweet_id":"1183053931620044802","tweet_url":"\/thethirdfioor\/status\/1183053931620044802","user_id":"833431129","username":"thethirdfioor"},{"fullname":"Bruno Augusto","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">Domingao do Faustao versao rock, esse \u00e9 da pesada<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/YgorFremo\/status\/1170824061632618497\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/HlFe4xDOKc\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/YgorFremo\/status\/1170824061632618497\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/YgorFremo\/stat<\/span><span class=\"invisible\">us\/1170824061632618497<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":4,"replies":0,"retweet_id":"1183441170678108160","retweeter_userid":"129643876","retweeter_username":"YgorFremo","retweets":1,"text":"Domingao do Faustao versao rock, esse \u00e9 da pesadahttps:\/\/twitter.com\/YgorFremo\/status\/1170824061632618497\u00a0\u2026","timestamp":1569283463000,"timestamp_epochs":1569283463,"tweet_id":"1176286217983406082","tweet_url":"\/hamtaro1659\/status\/1176286217983406082","user_id":"1134995916023316481","username":"hamtaro1659"},{"fullname":"Ygor de Galar","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Est\u00e1 vivo o menino Caleb foi s\u00f3 um susto<\/p>","is_retweet":0,"likes":26,"replies":2,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Est\u00e1 vivo o menino Caleb foi s\u00f3 um susto","timestamp":1570985488000,"timestamp_epochs":1570985488,"tweet_id":"1183425029222125568","tweet_url":"\/YgorFremo\/status\/1183425029222125568","user_id":"129643876","username":"YgorFremo"},{"fullname":"Ygor de Galar","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Meu deus o Caleb teve um piripaque<\/p>","is_retweet":0,"likes":19,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Meu deus o Caleb teve um piripaque","timestamp":1570985461000,"timestamp_epochs":1570985461,"tweet_id":"1183424915346722816","tweet_url":"\/YgorFremo\/status\/1183424915346722816","user_id":"129643876","username":"YgorFremo"},{"fullname":"Ygor de Galar","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Ei <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"231579149\" dir=\"ltr\" href=\"\/NetflixBrasil\"><s>@<\/s><b>NetflixBrasil<\/b><\/a> tem como pedir pro gerente deixar s\u00f3 mais uma semaninha?\n\nNunca te pedi nada<\/p>","is_retweet":0,"likes":43,"replies":3,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":1,"text":"Ei @NetflixBrasil tem como pedir pro gerente deixar s\u00f3 mais uma semaninha?\n\nNunca te pedi nada","timestamp":1570943604000,"timestamp_epochs":1570943604,"tweet_id":"1183249354141978624","tweet_url":"\/YgorFremo\/status\/1183249354141978624","user_id":"129643876","username":"YgorFremo"},{"fullname":"Ygor de Galar","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">SEM PULAR A ABERTURA porque \u00e9 um pecado pular a abertura de OC<\/p>","is_retweet":0,"likes":49,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":3,"text":"SEM PULAR A ABERTURA porque \u00e9 um pecado pular a abertura de OC","timestamp":1570943563000,"timestamp_epochs":1570943563,"tweet_id":"1183249180707426304","tweet_url":"\/YgorFremo\/status\/1183249180707426304","user_id":"129643876","username":"YgorFremo"},{"fullname":"Ygor de Galar","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">THE OC SAIR\u00c1 DA NETFLIX DEPOIS DE AMANH\u00c3\n\nEu tenho 48h pra assistir 2 temporadas e meia da s\u00e9rie<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/YsRNqdCqcz\">pic.twitter.com\/YsRNqdCqcz<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":147,"replies":17,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":7,"text":"THE OC SAIR\u00c1 DA NETFLIX DEPOIS DE AMANH\u00c3\n\nEu tenho 48h pra assistir 2 temporadas e meia da s\u00e9riepic.twitter.com\/YsRNqdCqcz","timestamp":1570943517000,"timestamp_epochs":1570943517,"tweet_id":"1183248990919413760","tweet_url":"\/YgorFremo\/status\/1183248990919413760","user_id":"129643876","username":"YgorFremo"},{"fullname":"Ygor de Galar","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Porque puta que pariu hein<\/p>","is_retweet":0,"likes":76,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":1,"text":"Porque puta que pariu hein","timestamp":1570942351000,"timestamp_epochs":1570942351,"tweet_id":"1183244098062422016","tweet_url":"\/YgorFremo\/status\/1183244098062422016","user_id":"129643876","username":"YgorFremo"},{"fullname":"Ygor de Galar","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">J\u00e1 lan\u00e7aram algum app que voc\u00ea digita o nome do filme e s\u00e9rie e ele te diz em qual plataforma de streaming est\u00e1 atualmente?<\/p>","is_retweet":0,"likes":621,"replies":36,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":47,"text":"J\u00e1 lan\u00e7aram algum app que voc\u00ea digita o nome do filme e s\u00e9rie e ele te diz em qual plataforma de streaming est\u00e1 atualmente?","timestamp":1570942218000,"timestamp_epochs":1570942218,"tweet_id":"1183243541104996352","tweet_url":"\/YgorFremo\/status\/1183243541104996352","user_id":"129643876","username":"YgorFremo"},{"fullname":"Ygor de Galar","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Esse filme \u00e9 justamente o motivo de eu nunca contratar ningu\u00e9m pra fazer servi\u00e7os aqui em casa<\/p>","is_retweet":0,"likes":18,"replies":2,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Esse filme \u00e9 justamente o motivo de eu nunca contratar ningu\u00e9m pra fazer servi\u00e7os aqui em casa","timestamp":1570941756000,"timestamp_epochs":1570941756,"tweet_id":"1183241601793101829","tweet_url":"\/YgorFremo\/status\/1183241601793101829","user_id":"129643876","username":"YgorFremo"},{"fullname":"Ygor de Galar","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Vi o <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"101538849\" dir=\"ltr\" href=\"\/GhostJacobs\"><s>@<\/s><b>GhostJacobs<\/b><\/a> indicando por aqui esses dias e como ele n\u00e3o erra nunca, vi PARASITA agora\n\nPuta merda que filma\u00e7o\nNota 9 na escala Babitcher<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/Mk82j121vc\">pic.twitter.com\/Mk82j121vc<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":288,"replies":19,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":7,"text":"Vi o @GhostJacobs indicando por aqui esses dias e como ele n\u00e3o erra nunca, vi PARASITA agora\n\nPuta merda que filma\u00e7o\nNota 9 na escala Babitcherpic.twitter.com\/Mk82j121vc","timestamp":1570941356000,"timestamp_epochs":1570941356,"tweet_id":"1183239925602439168","tweet_url":"\/YgorFremo\/status\/1183239925602439168","user_id":"129643876","username":"YgorFremo"},{"fullname":"Ygor de Galar","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Meu deus por que o leo e a rebecca sairam?<\/p>","is_retweet":0,"likes":24,"replies":4,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Meu deus por que o leo e a rebecca sairam?","timestamp":1570923521000,"timestamp_epochs":1570923521,"tweet_id":"1183165121813716992","tweet_url":"\/YgorFremo\/status\/1183165121813716992","user_id":"129643876","username":"YgorFremo"},{"fullname":"Ygor de Galar","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Minha favorita at\u00e9 ent\u00e3o.<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/yktuFnYKq1\">pic.twitter.com\/yktuFnYKq1<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":26,"replies":9,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Minha favorita at\u00e9 ent\u00e3o.pic.twitter.com\/yktuFnYKq1","timestamp":1570921177000,"timestamp_epochs":1570921177,"tweet_id":"1183155290562334720","tweet_url":"\/YgorFremo\/status\/1183155290562334720","user_id":"129643876","username":"YgorFremo"},{"fullname":"Ygor de Galar","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">ATEN\u00c7\u00c3O: eu e minha pombinha estamos assistindo ao segundo epis\u00f3dio do melhor programa da TV atualmente<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/KU3y3bbhpB\">pic.twitter.com\/KU3y3bbhpB<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":93,"replies":9,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"ATEN\u00c7\u00c3O: eu e minha pombinha estamos assistindo ao segundo epis\u00f3dio do melhor programa da TV atualmentepic.twitter.com\/KU3y3bbhpB","timestamp":1570920753000,"timestamp_epochs":1570920753,"tweet_id":"1183153510789070849","tweet_url":"\/YgorFremo\/status\/1183153510789070849","user_id":"129643876","username":"YgorFremo"},{"fullname":"Ygor de Galar","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Eu e Lorena j\u00e1 temos um pr\u00f3ximo projeto juntos aparentemente<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/Sqws1ZrwAI\">pic.twitter.com\/Sqws1ZrwAI<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":75,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Eu e Lorena j\u00e1 temos um pr\u00f3ximo projeto juntos aparentementepic.twitter.com\/Sqws1ZrwAI","timestamp":1570904411000,"timestamp_epochs":1570904411,"tweet_id":"1183084967368282113","tweet_url":"\/YgorFremo\/status\/1183084967368282113","user_id":"129643876","username":"YgorFremo"},{"fullname":"luscas","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">feliz dia das crian\u00e7as<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/7b2v63qFPQ\">pic.twitter.com\/7b2v63qFPQ<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":29985,"replies":509,"retweet_id":"1183062776476045313","retweeter_userid":"129643876","retweeter_username":"YgorFremo","retweets":7727,"text":"feliz dia das crian\u00e7aspic.twitter.com\/7b2v63qFPQ","timestamp":1570898889000,"timestamp_epochs":1570898889,"tweet_id":"1183061806706823168","tweet_url":"\/luscas\/status\/1183061806706823168","user_id":"432983617","username":"luscas"},{"fullname":"Malgaz\u00e3o Show","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">O palha\u00e7o Pagliaci<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/ZgJ9RrcxK2\">pic.twitter.com\/ZgJ9RrcxK2<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":3410,"replies":128,"retweet_id":"1183061562308939776","retweeter_userid":"129643876","retweeter_username":"YgorFremo","retweets":876,"text":"O palha\u00e7o Pagliacipic.twitter.com\/ZgJ9RrcxK2","timestamp":1570894882000,"timestamp_epochs":1570894882,"tweet_id":"1183044999908413440","tweet_url":"\/magalzaoshow\/status\/1183044999908413440","user_id":"33517656","username":"magalzaoshow"},{"fullname":"Ygor de Galar","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">ah obrigado por n\u00e3o passar o paninho com alcool no aparelho da academia depois de usar\n\nvc n\u00e3o sabe como que eu tava morrendo de vontade de ficar com o seu cheiro de BUNDA SUADA na minha roupa<\/p>","is_retweet":0,"likes":190,"replies":6,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":12,"text":"ah obrigado por n\u00e3o passar o paninho com alcool no aparelho da academia depois de usar\n\nvc n\u00e3o sabe como que eu tava morrendo de vontade de ficar com o seu cheiro de BUNDA SUADA na minha roupa","timestamp":1570894932000,"timestamp_epochs":1570894932,"tweet_id":"1183045207824257024","tweet_url":"\/YgorFremo\/status\/1183045207824257024","user_id":"129643876","username":"YgorFremo"},{"fullname":"presidente","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">uma pessoa boba com instrumentos\n\ns\u00f3 sai coisa assim<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/YgorFremo\/status\/1170824061632618497\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/lDiCTpyYXN\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/YgorFremo\/status\/1170824061632618497\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/YgorFremo\/stat<\/span><span class=\"invisible\">us\/1170824061632618497<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":12,"replies":0,"retweet_id":"1183042119612686337","retweeter_userid":"129643876","retweeter_username":"YgorFremo","retweets":3,"text":"uma pessoa boba com instrumentos\n\ns\u00f3 sai coisa assimhttps:\/\/twitter.com\/YgorFremo\/status\/1170824061632618497\u00a0\u2026","timestamp":1569274765000,"timestamp_epochs":1569274765,"tweet_id":"1176249736053055488","tweet_url":"\/lucassabaki\/status\/1176249736053055488","user_id":"329786576","username":"lucassabaki"},{"fullname":"geralda","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">Eu quero morar pra sempre nesse v\u00eddeo<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/YgorFremo\/status\/1182451641938780162\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/MS35oigPLx\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/YgorFremo\/status\/1182451641938780162\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/YgorFremo\/stat<\/span><span class=\"invisible\">us\/1182451641938780162<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":28,"replies":1,"retweet_id":"1183041985164259329","retweeter_userid":"129643876","retweeter_username":"YgorFremo","retweets":3,"text":"Eu quero morar pra sempre nesse v\u00eddeohttps:\/\/twitter.com\/YgorFremo\/status\/1182451641938780162\u00a0\u2026","timestamp":1570811029000,"timestamp_epochs":1570811029,"tweet_id":"1182693296201781249","tweet_url":"\/orapaola\/status\/1182693296201781249","user_id":"278799921","username":"orapaola"},{"fullname":"Ygor de Galar","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">Consegui realizar a PROEZA de tomar todas as decis\u00f5es erradas poss\u00edveis\n\nEu sou um p\u00e9ssimo soldado<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/XboxBR\/status\/1182006559116800000\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/r8j22YAMWt\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/XboxBR\/status\/1182006559116800000\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/XboxBR\/status\/<\/span><span class=\"invisible\">1182006559116800000<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":35,"replies":3,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":3,"text":"Consegui realizar a PROEZA de tomar todas as decis\u00f5es erradas poss\u00edveis\n\nEu sou um p\u00e9ssimo soldadohttps:\/\/twitter.com\/XboxBR\/status\/1182006559116800000\u00a0\u2026","timestamp":1570893803000,"timestamp_epochs":1570893803,"tweet_id":"1183040472308170752","tweet_url":"\/YgorFremo\/status\/1183040472308170752","user_id":"129643876","username":"YgorFremo"},{"fullname":"JPR (dodging leaks \ud83d\udc40)","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"en\">The animation. The music. \nSun and Moon continues to impress. :)<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/h4gaN1Xe62\">pic.twitter.com\/h4gaN1Xe62<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":13184,"replies":140,"retweet_id":"1183038220906483713","retweeter_userid":"129643876","retweeter_username":"YgorFremo","retweets":5360,"text":"The animation. The music. \nSun and Moon continues to impress. :)pic.twitter.com\/h4gaN1Xe62","timestamp":1506036085000,"timestamp_epochs":1506036085,"tweet_id":"911007489730256896","tweet_url":"\/JPRPT98\/status\/911007489730256896","user_id":"511030602","username":"JPRPT98"},{"fullname":"TED","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"en\">this is my childhood not yours <img alt=\"\ud83d\ude02\" aria-label=\"Emoji: Cara com l\u00e1grimas de alegria\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f602.png\" title=\"Cara com l\u00e1grimas de alegria\"\/><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/IstAMajLcx\">pic.twitter.com\/IstAMajLcx<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":1931,"replies":8,"retweet_id":"1183033769609125889","retweeter_userid":"129643876","retweeter_username":"YgorFremo","retweets":314,"text":"this is my childhood not yours pic.twitter.com\/IstAMajLcx","timestamp":1570851302000,"timestamp_epochs":1570851302,"tweet_id":"1182862211653521409","tweet_url":"\/HilariousTed\/status\/1182862211653521409","user_id":"536495572","username":"HilariousTed"},{"fullname":"Ygor de Galar","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">ESPERO QUE SEJA ESSE <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/CBR\/status\/1182936468551065600\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/lS76J1QbU1\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/CBR\/status\/1182936468551065600\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/CBR\/status\/118<\/span><span class=\"invisible\">2936468551065600<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/KAxBLvr501\">pic.twitter.com\/KAxBLvr501<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":411,"replies":6,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":58,"text":"ESPERO QUE SEJA ESSE https:\/\/twitter.com\/CBR\/status\/1182936468551065600\u00a0\u2026pic.twitter.com\/KAxBLvr501","timestamp":1570891721000,"timestamp_epochs":1570891721,"tweet_id":"1183031740752891904","tweet_url":"\/YgorFremo\/status\/1183031740752891904","user_id":"129643876","username":"YgorFremo"},{"fullname":"Ygor de Galar","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">TODAS AS COISAS QUE EU AMO ME ENGORDAM<\/p>","is_retweet":0,"likes":118,"replies":4,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":37,"text":"TODAS AS COISAS QUE EU AMO ME ENGORDAM","timestamp":1570891363000,"timestamp_epochs":1570891363,"tweet_id":"1183030241683488768","tweet_url":"\/YgorFremo\/status\/1183030241683488768","user_id":"129643876","username":"YgorFremo"},{"fullname":"Perfectly Cut Screams","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"und\"><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/ptifuPMli0\">pic.twitter.com\/ptifuPMli0<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":211530,"replies":893,"retweet_id":"1182997927851102208","retweeter_userid":"129643876","retweeter_username":"YgorFremo","retweets":53380,"text":"pic.twitter.com\/ptifuPMli0","timestamp":1570836200000,"timestamp_epochs":1570836200,"tweet_id":"1182798868280274944","tweet_url":"\/AAAAAGGHHHH\/status\/1182798868280274944","user_id":"1054151922553212929","username":"AAAAAGGHHHH"},{"fullname":"theera\u2728\ud83e\udd84","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"en\">Hi we were recording for our chem video and this happened<img alt=\"\ud83d\ude15\" aria-label=\"Emoji: Cara confusa\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f615.png\" title=\"Cara confusa\"\/><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/DTAKcek67o\">pic.twitter.com\/DTAKcek67o<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":664499,"replies":5888,"retweet_id":"1182988980343726080","retweeter_userid":"129643876","retweeter_username":"YgorFremo","retweets":222151,"text":"Hi we were recording for our chem video and this happenedpic.twitter.com\/DTAKcek67o","timestamp":1570769253000,"timestamp_epochs":1570769253,"tweet_id":"1182518071967109120","tweet_url":"\/theera_29\/status\/1182518071967109120","user_id":"921680293131460609","username":"theera_29"},{"fullname":"Zarya Curitibana","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Oi gente pra ado\u00e7\u00e3o aqui no parque Barigui do lado da casa amarela, tem 3 machos e 3 f\u00eameas \nAinda tem bafinhos de leite  HAHAHA<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/Z2ccIYpahy\">pic.twitter.com\/Z2ccIYpahy<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":155,"replies":1,"retweet_id":"1182988818493988865","retweeter_userid":"129643876","retweeter_username":"YgorFremo","retweets":26,"text":"Oi gente pra ado\u00e7\u00e3o aqui no parque Barigui do lado da casa amarela, tem 3 machos e 3 f\u00eameas \nAinda tem bafinhos de leite  HAHAHApic.twitter.com\/Z2ccIYpahy","timestamp":1570880615000,"timestamp_epochs":1570880615,"tweet_id":"1182985160658161665","tweet_url":"\/nerdeliciouss\/status\/1182985160658161665","user_id":"166449135","username":"nerdeliciouss"},{"fullname":"Ygor de Galar","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">IMPERD\u00cdVEL! 3 EM 1! SYDNEY + NOVA YORK + GOI\u00c1S\n\nVoos saindo do Rio de Janeiro com escalas em T\u00f3quio e Groenl\u00e2ndia a partir de 1859,90<\/p>","is_retweet":0,"likes":115,"replies":2,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":9,"text":"IMPERD\u00cdVEL! 3 EM 1! SYDNEY + NOVA YORK + GOI\u00c1S\n\nVoos saindo do Rio de Janeiro com escalas em T\u00f3quio e Groenl\u00e2ndia a partir de 1859,90","timestamp":1570881384000,"timestamp_epochs":1570881384,"tweet_id":"1182988384073109504","tweet_url":"\/YgorFremo\/status\/1182988384073109504","user_id":"129643876","username":"YgorFremo"},{"fullname":"Ygor de Galar","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Quando voc\u00ea compra aquelas promo\u00e7\u00f5es do Passagens Imperd\u00edveis<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/OavsEFuWOq\">pic.twitter.com\/OavsEFuWOq<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":399,"replies":4,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":41,"text":"Quando voc\u00ea compra aquelas promo\u00e7\u00f5es do Passagens Imperd\u00edveispic.twitter.com\/OavsEFuWOq","timestamp":1570880078000,"timestamp_epochs":1570880078,"tweet_id":"1182982908040093696","tweet_url":"\/YgorFremo\/status\/1182982908040093696","user_id":"129643876","username":"YgorFremo"},{"fullname":"Ygor de Galar","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"en\">Perfectly Cut Screams<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/chapeus\/status\/1182589471583285248\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/KTlPxF4bV4\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/chapeus\/status\/1182589471583285248\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/chapeus\/status<\/span><span class=\"invisible\">\/1182589471583285248<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":1392,"replies":5,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":205,"text":"Perfectly Cut Screamshttps:\/\/twitter.com\/chapeus\/status\/1182589471583285248\u00a0\u2026","timestamp":1570847928000,"timestamp_epochs":1570847928,"tweet_id":"1182848062164746242","tweet_url":"\/YgorFremo\/status\/1182848062164746242","user_id":"129643876","username":"YgorFremo"},{"fullname":"moni","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">s\u00f3 queria ser o t\u00eanis do beb\u00ea dos P\u00f4ncio p perder meu lacre.....<\/p>","is_retweet":1,"likes":554,"replies":6,"retweet_id":"1182847805171343360","retweeter_userid":"129643876","retweeter_username":"YgorFremo","retweets":70,"text":"s\u00f3 queria ser o t\u00eanis do beb\u00ea dos P\u00f4ncio p perder meu lacre.....","timestamp":1570847443000,"timestamp_epochs":1570847443,"tweet_id":"1182846024693538817","tweet_url":"\/monirqe\/status\/1182846024693538817","user_id":"1619264838","username":"monirqe"},{"fullname":"a-punk \ud83c\udf84","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">Sem condi\u00e7\u00f5es eu amo o ygor<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/YgorFremo\/status\/1182451641938780162\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/jEHIs2Bvfv\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/YgorFremo\/status\/1182451641938780162\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/YgorFremo\/stat<\/span><span class=\"invisible\">us\/1182451641938780162<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":20,"replies":1,"retweet_id":"1182840907151958016","retweeter_userid":"129643876","retweeter_username":"YgorFremo","retweets":2,"text":"Sem condi\u00e7\u00f5es eu amo o ygorhttps:\/\/twitter.com\/YgorFremo\/status\/1182451641938780162\u00a0\u2026","timestamp":1570759072000,"timestamp_epochs":1570759072,"tweet_id":"1182475373117882368","tweet_url":"\/najumendonca\/status\/1182475373117882368","user_id":"465900573","username":"najumendonca"},{"fullname":"Ygor de Galar","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Epis\u00f3dio do restaurante Tokahana de Eu, a Patroa e as Crian\u00e7as: melhor epis\u00f3dio<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/84sXrNIl3h\">pic.twitter.com\/84sXrNIl3h<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":508,"replies":13,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":32,"text":"Epis\u00f3dio do restaurante Tokahana de Eu, a Patroa e as Crian\u00e7as: melhor epis\u00f3diopic.twitter.com\/84sXrNIl3h","timestamp":1570836322000,"timestamp_epochs":1570836322,"tweet_id":"1182799383219396613","tweet_url":"\/YgorFremo\/status\/1182799383219396613","user_id":"129643876","username":"YgorFremo"},{"fullname":"joy ex-gotfan","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">meu primo hoje tentou impressionar a menina que ele gosta na escOLA E OLHA NO QUE DEU KKK<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/mtvxG704S3\">pic.twitter.com\/mtvxG704S3<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":135872,"replies":4264,"retweet_id":"1182713749788078082","retweeter_userid":"129643876","retweeter_username":"YgorFremo","retweets":34906,"text":"meu primo hoje tentou impressionar a menina que ele gosta na escOLA E OLHA NO QUE DEU KKKpic.twitter.com\/mtvxG704S3","timestamp":1570741336000,"timestamp_epochs":1570741336,"tweet_id":"1182400981578977280","tweet_url":"\/dhoycetwisc\/status\/1182400981578977280","user_id":"831488106310287361","username":"dhoycetwisc"},{"fullname":"Isa","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"en\">How old were you when you found out that the iconic Friends fountain is the same fountain from Hocus Pocus?<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/u9vGsdLbWo\">pic.twitter.com\/u9vGsdLbWo<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":3091,"replies":95,"retweet_id":"1182704924498563073","retweeter_userid":"129643876","retweeter_username":"YgorFremo","retweets":897,"text":"How old were you when you found out that the iconic Friends fountain is the same fountain from Hocus Pocus?pic.twitter.com\/u9vGsdLbWo","timestamp":1570259360000,"timestamp_epochs":1570259360,"tweet_id":"1180379427697577984","tweet_url":"\/IsaMontserrat98\/status\/1180379427697577984","user_id":"911669149587341312","username":"IsaMontserrat98"},{"fullname":"SAM BRABO","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">esse final \u00e9 digno<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/OxqKJTdx4Z\">pic.twitter.com\/OxqKJTdx4Z<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":22767,"replies":247,"retweet_id":"1182700410613719040","retweeter_userid":"129643876","retweeter_username":"YgorFremo","retweets":7374,"text":"esse final \u00e9 dignopic.twitter.com\/OxqKJTdx4Z","timestamp":1570812296000,"timestamp_epochs":1570812296,"tweet_id":"1182698607973195776","tweet_url":"\/SoutAmericMemes\/status\/1182698607973195776","user_id":"88641845","username":"SoutAmericMemes"},{"fullname":"Ygor de Galar","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">*Primeiro show - Jota Quest\n*Ultimo show - Helloween\n*Pr\u00f3ximo show - <img alt=\"\ud83e\udd14\" aria-label=\"Emoji: Rosto pensativo\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f914.png\" title=\"Rosto pensativo\"\/>\n*Melhor show - Carbona &amp; Gramofocas no Saloon 79\n*Pior show - Less Than Jake (cheguei depois que o show acabou)\n*Qual show mais ja vi - Angra \n*Quem nao vi, mas gostaria - No Use For a Name<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/estebantavares\/status\/1182461795979747331\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/a8bauxGybO\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/estebantavares\/status\/1182461795979747331\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/estebantavares<\/span><span class=\"invisible\">\/status\/1182461795979747331<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":39,"replies":4,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"*Primeiro show - Jota Quest\n*Ultimo show - Helloween\n*Pr\u00f3ximo show - \n*Melhor show - Carbona & Gramofocas no Saloon 79\n*Pior show - Less Than Jake (cheguei depois que o show acabou)\n*Qual show mais ja vi - Angra \n*Quem nao vi, mas gostaria - No Use For a Namehttps:\/\/twitter.com\/estebantavares\/status\/1182461795979747331\u00a0\u2026","timestamp":1570812044000,"timestamp_epochs":1570812044,"tweet_id":"1182697552036147200","tweet_url":"\/YgorFremo\/status\/1182697552036147200","user_id":"129643876","username":"YgorFremo"},{"fullname":"Taru","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">Gosto do Ygor porque ele pega todas as ideias retardadas que a gente em algum momento j\u00e1 teve na vida e transforma em realidade.<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/YgorFremo\/status\/1182451641938780162\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/CDIsvrCO9I\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/YgorFremo\/status\/1182451641938780162\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/YgorFremo\/stat<\/span><span class=\"invisible\">us\/1182451641938780162<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":142,"replies":0,"retweet_id":"1182692872568655872","retweeter_userid":"129643876","retweeter_username":"YgorFremo","retweets":16,"text":"Gosto do Ygor porque ele pega todas as ideias retardadas que a gente em algum momento j\u00e1 teve na vida e transforma em realidade.https:\/\/twitter.com\/YgorFremo\/status\/1182451641938780162\u00a0\u2026","timestamp":1570797110000,"timestamp_epochs":1570797110,"tweet_id":"1182634915097202688","tweet_url":"\/taruan\/status\/1182634915097202688","user_id":"65767744","username":"taruan"},{"fullname":"cafeteira","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">O tanto que eu amo o Ygor n\u00e3o tem medida kkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkk<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/YgorFremo\/status\/1182451641938780162\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/CE1peEiPEF\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/YgorFremo\/status\/1182451641938780162\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/YgorFremo\/stat<\/span><span class=\"invisible\">us\/1182451641938780162<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":22,"replies":0,"retweet_id":"1182692729802895360","retweeter_userid":"129643876","retweeter_username":"YgorFremo","retweets":3,"text":"O tanto que eu amo o Ygor n\u00e3o tem medida kkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkhttps:\/\/twitter.com\/YgorFremo\/status\/1182451641938780162\u00a0\u2026","timestamp":1570754727000,"timestamp_epochs":1570754727,"tweet_id":"1182457148653162497","tweet_url":"\/carolineverland\/status\/1182457148653162497","user_id":"796327592","username":"carolineverland"},{"fullname":"fezani","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"und\"><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/HuHi2dt3bZ\">pic.twitter.com\/HuHi2dt3bZ<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":1773,"replies":9,"retweet_id":"1182680833586536449","retweeter_userid":"129643876","retweeter_username":"YgorFremo","retweets":479,"text":"pic.twitter.com\/HuHi2dt3bZ","timestamp":1570802163000,"timestamp_epochs":1570802163,"tweet_id":"1182656105970880515","tweet_url":"\/fezani\/status\/1182656105970880515","user_id":"52379439","username":"fezani"},{"fullname":"nal\u00fc romano lister","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">estamos quase nos divorciando mais de dez minutos discutindo a diferen\u00e7a entre arara e papagaio<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/0lAJhaYrXa\">pic.twitter.com\/0lAJhaYrXa<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":11036,"replies":173,"retweet_id":"1182679938505289728","retweeter_userid":"129643876","retweeter_username":"YgorFremo","retweets":1323,"text":"estamos quase nos divorciando mais de dez minutos discutindo a diferen\u00e7a entre arara e papagaiopic.twitter.com\/0lAJhaYrXa","timestamp":1565484094000,"timestamp_epochs":1565484094,"tweet_id":"1160350511318609920","tweet_url":"\/itsannalu\/status\/1160350511318609920","user_id":"67627489","username":"itsannalu"},{"fullname":"Ygor de Galar","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Desde que o iOS atualizou, os links pra tweets abrem no navegador em vez de abrir no app\n\ndeus pq me abandonaste<\/p>","is_retweet":0,"likes":136,"replies":11,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":3,"text":"Desde que o iOS atualizou, os links pra tweets abrem no navegador em vez de abrir no app\n\ndeus pq me abandonaste","timestamp":1570807384000,"timestamp_epochs":1570807384,"tweet_id":"1182678008215281666","tweet_url":"\/YgorFremo\/status\/1182678008215281666","user_id":"129643876","username":"YgorFremo"},{"fullname":"luscas","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">guns no lolla??? espero que pelo menos tenha essa vers\u00e3o de sweet child o mine<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/OT67X4AHV3\">pic.twitter.com\/OT67X4AHV3<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":32873,"replies":807,"retweet_id":"1182675962305097728","retweeter_userid":"129643876","retweeter_username":"YgorFremo","retweets":8393,"text":"guns no lolla??? espero que pelo menos tenha essa vers\u00e3o de sweet child o minepic.twitter.com\/OT67X4AHV3","timestamp":1570806676000,"timestamp_epochs":1570806676,"tweet_id":"1182675037205204992","tweet_url":"\/luscas\/status\/1182675037205204992","user_id":"432983617","username":"luscas"},{"fullname":"Ygor de Galar","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">O @zerenatofb t\u00e1 na Fran\u00e7a pela primeira vez e pedi pra ele me mandar fotos da viagem\n\nEssas s\u00e3o as fotos que ele me manda:<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/EzrlrNVJI1\">pic.twitter.com\/EzrlrNVJI1<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":796,"replies":4,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":31,"text":"O @zerenatofb t\u00e1 na Fran\u00e7a pela primeira vez e pedi pra ele me mandar fotos da viagem\n\nEssas s\u00e3o as fotos que ele me manda:pic.twitter.com\/EzrlrNVJI1","timestamp":1570806591000,"timestamp_epochs":1570806591,"tweet_id":"1182674681549279234","tweet_url":"\/YgorFremo\/status\/1182674681549279234","user_id":"129643876","username":"YgorFremo"},{"fullname":"Ygor de Galar","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">Espero que n\u00e3o cortem do filme o cast member que faz os trocadilhos ao longo do passeio<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/DisneyStudios\/status\/1182670787129442304\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/6aKHik5nVI\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/DisneyStudios\/status\/1182670787129442304\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/DisneyStudios\/<\/span><span class=\"invisible\">status\/1182670787129442304<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":39,"replies":2,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":3,"text":"Espero que n\u00e3o cortem do filme o cast member que faz os trocadilhos ao longo do passeiohttps:\/\/twitter.com\/DisneyStudios\/status\/1182670787129442304\u00a0\u2026","timestamp":1570806391000,"timestamp_epochs":1570806391,"tweet_id":"1182673841769897984","tweet_url":"\/YgorFremo\/status\/1182673841769897984","user_id":"129643876","username":"YgorFremo"},{"fullname":"Z\u00e9","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">A primeira edi\u00e7\u00e3o da revista coquetel<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/uVXlkKSBYJ\">pic.twitter.com\/uVXlkKSBYJ<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":203,"replies":0,"retweet_id":"1182672820041650178","retweeter_userid":"129643876","retweeter_username":"YgorFremo","retweets":32,"text":"A primeira edi\u00e7\u00e3o da revista coquetelpic.twitter.com\/uVXlkKSBYJ","timestamp":1570796305000,"timestamp_epochs":1570796305,"tweet_id":"1182631537185054721","tweet_url":"\/ZeRenacho\/status\/1182631537185054721","user_id":"1166763794665791489","username":"ZeRenacho"},{"fullname":"Cristal","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">\u00c9 isto<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/YgorFremo\/status\/1182451641938780162\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/jgA8aSfJ2n\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/YgorFremo\/status\/1182451641938780162\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/YgorFremo\/stat<\/span><span class=\"invisible\">us\/1182451641938780162<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":7,"replies":0,"retweet_id":"1182633703455023104","retweeter_userid":"129643876","retweeter_username":"YgorFremo","retweets":2,"text":"\u00c9 istohttps:\/\/twitter.com\/YgorFremo\/status\/1182451641938780162\u00a0\u2026","timestamp":1570765180000,"timestamp_epochs":1570765180,"tweet_id":"1182500990496452610","tweet_url":"\/juucarvalhal\/status\/1182500990496452610","user_id":"341083966","username":"juucarvalhal"},{"fullname":"Dogtor Bru","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">N\u00e3o tem jeito eu amo o ygor GSISHSIAHAJAHAHAHAHHAHAHAHAHAHAHAHAHAHHAHAHAHAHAHAHAHAHAHAHAHAHHAAHHAHAHAAHHAHAHAHA EU AMO UMA BOBAJADA<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/YgorFremo\/status\/1182451641938780162\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/sC7Vi9fM6z\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/YgorFremo\/status\/1182451641938780162\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/YgorFremo\/stat<\/span><span class=\"invisible\">us\/1182451641938780162<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":19,"replies":0,"retweet_id":"1182633638141288448","retweeter_userid":"129643876","retweeter_username":"YgorFremo","retweets":1,"text":"N\u00e3o tem jeito eu amo o ygor GSISHSIAHAJAHAHAHAHHAHAHAHAHAHAHAHAHAHHAHAHAHAHAHAHAHAHAHAHAHAHHAAHHAHAHAAHHAHAHAHA EU AMO UMA BOBAJADAhttps:\/\/twitter.com\/YgorFremo\/status\/1182451641938780162\u00a0\u2026","timestamp":1570756265000,"timestamp_epochs":1570756265,"tweet_id":"1182463597303287808","tweet_url":"\/Brnb94\/status\/1182463597303287808","user_id":"181970101","username":"Brnb94"},{"fullname":"Diego Souza","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Amigos de Curitiba e regi\u00e3o que puderem ajudar, recebi esta mensagem de uma amiga da minha m\u00e3e.\n\nQuem tiver interesse, posso passar o telefone dela, \u00e9 s\u00f3 me mandar DM.\n\nPe\u00e7o o RT dos senhores, por gentileza e, de antem\u00e3o, agrade\u00e7o grandemente.<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/Q4mCLFQnB9\">pic.twitter.com\/Q4mCLFQnB9<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":303,"replies":5,"retweet_id":"1182633453994557440","retweeter_userid":"129643876","retweeter_username":"YgorFremo","retweets":215,"text":"Amigos de Curitiba e regi\u00e3o que puderem ajudar, recebi esta mensagem de uma amiga da minha m\u00e3e.\n\nQuem tiver interesse, posso passar o telefone dela, \u00e9 s\u00f3 me mandar DM.\n\nPe\u00e7o o RT dos senhores, por gentileza e, de antem\u00e3o, agrade\u00e7o grandemente.pic.twitter.com\/Q4mCLFQnB9","timestamp":1570796607000,"timestamp_epochs":1570796607,"tweet_id":"1182632803759984640","tweet_url":"\/omachoalpha\/status\/1182632803759984640","user_id":"124142187","username":"omachoalpha"},{"fullname":"Ygor de Galar","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Sigo na minha miss\u00e3o. Hoje foi a sogra<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/70ekfj4pwP\">pic.twitter.com\/70ekfj4pwP<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":23,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Sigo na minha miss\u00e3o. Hoje foi a sograpic.twitter.com\/70ekfj4pwP","timestamp":1570759711000,"timestamp_epochs":1570759711,"tweet_id":"1182478051545927680","tweet_url":"\/YgorFremo\/status\/1182478051545927680","user_id":"129643876","username":"YgorFremo"},{"fullname":"Carlos Felino","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">Ygor Freitas, como \u00e9 que eu posso come\u00e7ar a explicar Ygor Freitas?<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/YgorFremo\/status\/1182451641938780162\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/K8B5E5bOCy\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/YgorFremo\/status\/1182451641938780162\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/YgorFremo\/stat<\/span><span class=\"invisible\">us\/1182451641938780162<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":93,"replies":1,"retweet_id":"1182458946164068352","retweeter_userid":"129643876","retweeter_username":"YgorFremo","retweets":7,"text":"Ygor Freitas, como \u00e9 que eu posso come\u00e7ar a explicar Ygor Freitas?https:\/\/twitter.com\/YgorFremo\/status\/1182451641938780162\u00a0\u2026","timestamp":1570753696000,"timestamp_epochs":1570753696,"tweet_id":"1182452823809761280","tweet_url":"\/carlomnm\/status\/1182452823809761280","user_id":"723321791897321473","username":"carlomnm"},{"fullname":"Ygor de Galar","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">A cada ano que passa eu me identifico mais e mais com esse v\u00eddeo<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/SqMb0eS6xq\">pic.twitter.com\/SqMb0eS6xq<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":3779,"replies":68,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":1569,"text":"A cada ano que passa eu me identifico mais e mais com esse v\u00eddeopic.twitter.com\/SqMb0eS6xq","timestamp":1570754162000,"timestamp_epochs":1570754162,"tweet_id":"1182454778397372416","tweet_url":"\/YgorFremo\/status\/1182454778397372416","user_id":"129643876","username":"YgorFremo"},{"fullname":"Ygor de Galar","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"und\"><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/GXFarK5bD6\">pic.twitter.com\/GXFarK5bD6<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":1516,"replies":32,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":288,"text":"pic.twitter.com\/GXFarK5bD6","timestamp":1570753414000,"timestamp_epochs":1570753414,"tweet_id":"1182451641938780162","tweet_url":"\/YgorFremo\/status\/1182451641938780162","user_id":"129643876","username":"YgorFremo"},{"fullname":"A Baleia Azul","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"no\">Aukanda forever<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/4wyBFKIJOS\">pic.twitter.com\/4wyBFKIJOS<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":2265,"replies":12,"retweet_id":"1182447740799897601","retweeter_userid":"129643876","retweeter_username":"YgorFremo","retweets":307,"text":"Aukanda foreverpic.twitter.com\/4wyBFKIJOS","timestamp":1570751493000,"timestamp_epochs":1570751493,"tweet_id":"1182443584018100225","tweet_url":"\/BaleiaAzul\/status\/1182443584018100225","user_id":"866119361521754112","username":"BaleiaAzul"},{"fullname":"Ygor de Galar","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Eu tava muito nervoso para uma reuni\u00e3o hoje e no final das contas foi a parte mais divertida do meu dia porque as pessoas foram maravilhosas\n\n<img alt=\"\ud83e\udd70\" aria-label=\"Emoji: Cara sorridente com 3 cora\u00e7\u00f5es\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f970.png\" title=\"Cara sorridente com 3 cora\u00e7\u00f5es\"\/><\/p>","is_retweet":0,"likes":62,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":1,"text":"Eu tava muito nervoso para uma reuni\u00e3o hoje e no final das contas foi a parte mais divertida do meu dia porque as pessoas foram maravilhosas\n\n","timestamp":1570751811000,"timestamp_epochs":1570751811,"tweet_id":"1182444917899124739","tweet_url":"\/YgorFremo\/status\/1182444917899124739","user_id":"129643876","username":"YgorFremo"},{"fullname":"Babi","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Ser\u00e1 que o Rodrigo Santoro ganha dinheiro pra dublar ele mesmo nos filmes ou ja entra tudo no pacote?<\/p>","is_retweet":1,"likes":4908,"replies":25,"retweet_id":"1182377639748816896","retweeter_userid":"129643876","retweeter_username":"YgorFremo","retweets":354,"text":"Ser\u00e1 que o Rodrigo Santoro ganha dinheiro pra dublar ele mesmo nos filmes ou ja entra tudo no pacote?","timestamp":1570735672000,"timestamp_epochs":1570735672,"tweet_id":"1182377226064617473","tweet_url":"\/babi\/status\/1182377226064617473","user_id":"20923479","username":"babi"},{"fullname":"pedor","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"en\">saiu a arte do Lineup Oficial do Lolla 2020<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/xmpwtFBvg4\">pic.twitter.com\/xmpwtFBvg4<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":693,"replies":53,"retweet_id":"1182377103481851906","retweeter_userid":"129643876","retweeter_username":"YgorFremo","retweets":286,"text":"saiu a arte do Lineup Oficial do Lolla 2020pic.twitter.com\/xmpwtFBvg4","timestamp":1570730549000,"timestamp_epochs":1570730549,"tweet_id":"1182355737097441283","tweet_url":"\/pedraum_quejero\/status\/1182355737097441283","user_id":"25687251","username":"pedraum_quejero"},{"fullname":"lua","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">igualzinho a doutora patricia de fragmentado<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/bchartsnet\/status\/1182074770747248641\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/OmVDJliLY0\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/bchartsnet\/status\/1182074770747248641\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/bchartsnet\/sta<\/span><span class=\"invisible\">tus\/1182074770747248641<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":70032,"replies":1165,"retweet_id":"1182368960722984960","retweeter_userid":"129643876","retweeter_username":"YgorFremo","retweets":20450,"text":"igualzinho a doutora patricia de fragmentadohttps:\/\/twitter.com\/bchartsnet\/status\/1182074770747248641\u00a0\u2026","timestamp":1570669137000,"timestamp_epochs":1570669137,"tweet_id":"1182098156370223105","tweet_url":"\/luafrt\/status\/1182098156370223105","user_id":"3357459646","username":"luafrt"},{"fullname":"Ygor de Galar","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Sempre que eu ou\u00e7o \"cerveja pilsen\" eu dou uma gostosa risadinha porque parece que a pessoa t\u00e1 falando piercing errado<\/p>","is_retweet":0,"likes":267,"replies":5,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":44,"text":"Sempre que eu ou\u00e7o \"cerveja pilsen\" eu dou uma gostosa risadinha porque parece que a pessoa t\u00e1 falando piercing errado","timestamp":1570724309000,"timestamp_epochs":1570724309,"tweet_id":"1182329563759689734","tweet_url":"\/YgorFremo\/status\/1182329563759689734","user_id":"129643876","username":"YgorFremo"},{"fullname":"\u017aach","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"en\">JOKER ENDING EXPLAINED! those names were the people who worked on the film<\/p>","is_retweet":1,"likes":132368,"replies":171,"retweet_id":"1182329020752564224","retweeter_userid":"129643876","retweeter_username":"YgorFremo","retweets":22029,"text":"JOKER ENDING EXPLAINED! those names were the people who worked on the film","timestamp":1570595235000,"timestamp_epochs":1570595235,"tweet_id":"1181788189465481216","tweet_url":"\/zachsilberberg\/status\/1181788189465481216","user_id":"830387870","username":"zachsilberberg"},{"fullname":"Ygor de Galar","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">J\u00e1 vi duas vezes o primeiro epis\u00f3dio de De F\u00e9rias Com o Ex Celebs e devo dizer aqui\n\nTornei-me um grande apreciador da institui\u00e7\u00e3o L\u00e9o Picon e espero n\u00e3o me decepcionar<\/p>","is_retweet":0,"likes":76,"replies":3,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":5,"text":"J\u00e1 vi duas vezes o primeiro epis\u00f3dio de De F\u00e9rias Com o Ex Celebs e devo dizer aqui\n\nTornei-me um grande apreciador da institui\u00e7\u00e3o L\u00e9o Picon e espero n\u00e3o me decepcionar","timestamp":1570723006000,"timestamp_epochs":1570723006,"tweet_id":"1182324098590003200","tweet_url":"\/YgorFremo\/status\/1182324098590003200","user_id":"129643876","username":"YgorFremo"},{"fullname":"Ygor de Galar","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"und\">10\/10\/19<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/iUoOQ8nqNS\">pic.twitter.com\/iUoOQ8nqNS<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":85,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":12,"text":"10\/10\/19pic.twitter.com\/iUoOQ8nqNS","timestamp":1570721718000,"timestamp_epochs":1570721718,"tweet_id":"1182318697383436288","tweet_url":"\/YgorFremo\/status\/1182318697383436288","user_id":"129643876","username":"YgorFremo"},{"fullname":"Ygor de Galar","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\"><img alt=\"\u2708\ufe0f\" aria-label=\"Emoji: Avi\u00e3o\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/2708.png\" title=\"Avi\u00e3o\"\/> CURIOSIDADES AVIA\u00c7\u00c3O <img alt=\"\u2708\ufe0f\" aria-label=\"Emoji: Avi\u00e3o\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/2708.png\" title=\"Avi\u00e3o\"\/>\n\nVoc\u00ea sabia que antes de decolar, o comandante precisa colocar o avi\u00e3o no modo celular?<\/p>","is_retweet":0,"likes":948,"replies":9,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":212,"text":" CURIOSIDADES AVIA\u00c7\u00c3O \n\nVoc\u00ea sabia que antes de decolar, o comandante precisa colocar o avi\u00e3o no modo celular?","timestamp":1570721669000,"timestamp_epochs":1570721669,"tweet_id":"1182318492881694720","tweet_url":"\/YgorFremo\/status\/1182318492881694720","user_id":"129643876","username":"YgorFremo"},{"fullname":"Ygor de Galar","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Falo que sou de humanas mas se algu\u00e9m me pergunta onde fica uma letra no alfabeto eu tenho que repetir ele inteiro mentalmente at\u00e9 chegar nela<\/p>","is_retweet":0,"likes":554,"replies":6,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":100,"text":"Falo que sou de humanas mas se algu\u00e9m me pergunta onde fica uma letra no alfabeto eu tenho que repetir ele inteiro mentalmente at\u00e9 chegar nela","timestamp":1570712013000,"timestamp_epochs":1570712013,"tweet_id":"1182277992703287296","tweet_url":"\/YgorFremo\/status\/1182277992703287296","user_id":"129643876","username":"YgorFremo"},{"fullname":"Ygor de Galar","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Mariana est\u00e1 me obrigando a assistir o primeiro epis\u00f3dio de Cavaleiros do Zod\u00edaco.\n\nEu passei 28 anos da minha vida sem nenhuma vontade ver cavaleiros do zod\u00edaco e aqui estou eu, ref\u00e9m, prestes a ver pela primeira vez Cavaleiros do Zod\u00edaco<\/p>","is_retweet":0,"likes":421,"replies":33,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":5,"text":"Mariana est\u00e1 me obrigando a assistir o primeiro epis\u00f3dio de Cavaleiros do Zod\u00edaco.\n\nEu passei 28 anos da minha vida sem nenhuma vontade ver cavaleiros do zod\u00edaco e aqui estou eu, ref\u00e9m, prestes a ver pela primeira vez Cavaleiros do Zod\u00edaco","timestamp":1570665349000,"timestamp_epochs":1570665349,"tweet_id":"1182082270443769857","tweet_url":"\/YgorFremo\/status\/1182082270443769857","user_id":"129643876","username":"YgorFremo"},{"fullname":"Lady Broch Tuarach","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"en\">same energy<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/5XRGf6luBV\">pic.twitter.com\/5XRGf6luBV<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":35,"replies":1,"retweet_id":"1182026929332989952","retweeter_userid":"129643876","retweeter_username":"YgorFremo","retweets":2,"text":"same energypic.twitter.com\/5XRGf6luBV","timestamp":1570652131000,"timestamp_epochs":1570652131,"tweet_id":"1182026827096903680","tweet_url":"\/caahjj\/status\/1182026827096903680","user_id":"37223395","username":"caahjj"},{"fullname":"Ygor de Galar","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Essa cara deles eu rio absolutamente TODA vez que vejo. O artista que desenvolveu isso \u00e9 um g\u00eanio<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/ob3d2VKfcl\">pic.twitter.com\/ob3d2VKfcl<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":325,"replies":7,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":16,"text":"Essa cara deles eu rio absolutamente TODA vez que vejo. O artista que desenvolveu isso \u00e9 um g\u00eaniopic.twitter.com\/ob3d2VKfcl","timestamp":1570651494000,"timestamp_epochs":1570651494,"tweet_id":"1182024156654780421","tweet_url":"\/YgorFremo\/status\/1182024156654780421","user_id":"129643876","username":"YgorFremo"},{"fullname":"Ygor de Galar","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">emails que trazem paz <img alt=\"\u2665\ufe0f\" aria-label=\"Emoji: Naipe de copas\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/2665.png\" title=\"Naipe de copas\"\/><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/TxLazZs1OH\">pic.twitter.com\/TxLazZs1OH<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":163,"replies":14,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"emails que trazem paz pic.twitter.com\/TxLazZs1OH","timestamp":1570645589000,"timestamp_epochs":1570645589,"tweet_id":"1181999389021212673","tweet_url":"\/YgorFremo\/status\/1181999389021212673","user_id":"129643876","username":"YgorFremo"},{"fullname":"Ygor de Galar","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">O @zerenatofb e a <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"19316012\" dir=\"ltr\" href=\"\/LauraRubianes\"><s>@<\/s><b>LauraRubianes<\/b><\/a> est\u00e3o indo neste exato momento pra Europa e to muito emocionado com a despedida\n\nParece at\u00e9 um sonho muito estranho que eu tive essa noite<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/v0zZOTwSZi\">pic.twitter.com\/v0zZOTwSZi<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":56,"replies":3,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":3,"text":"O @zerenatofb e a @LauraRubianes est\u00e3o indo neste exato momento pra Europa e to muito emocionado com a despedida\n\nParece at\u00e9 um sonho muito estranho que eu tive essa noitepic.twitter.com\/v0zZOTwSZi","timestamp":1570641704000,"timestamp_epochs":1570641704,"tweet_id":"1181983092266938370","tweet_url":"\/YgorFremo\/status\/1181983092266938370","user_id":"129643876","username":"YgorFremo"},{"fullname":"flobs","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">ningu\u00e9m: \n\no peter pan:<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/marcoo_0123\/status\/1180702138978197504\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/GhJFbEpSEV\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/marcoo_0123\/status\/1180702138978197504\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/marcoo_0123\/st<\/span><span class=\"invisible\">atus\/1180702138978197504<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":9220,"replies":10,"retweet_id":"1181963969659060229","retweeter_userid":"129643876","retweeter_username":"YgorFremo","retweets":1878,"text":"ningu\u00e9m: \n\no peter pan:https:\/\/twitter.com\/marcoo_0123\/status\/1180702138978197504\u00a0\u2026","timestamp":1570636709000,"timestamp_epochs":1570636709,"tweet_id":"1181962144235114496","tweet_url":"\/fravineas\/status\/1181962144235114496","user_id":"286242334","username":"fravineas"},{"fullname":"Deogie","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"und\"><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/ub0ezuLwsv\">pic.twitter.com\/ub0ezuLwsv<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":3931,"replies":11,"retweet_id":"1181912693021773824","retweeter_userid":"129643876","retweeter_username":"YgorFremo","retweets":696,"text":"pic.twitter.com\/ub0ezuLwsv","timestamp":1570566602000,"timestamp_epochs":1570566602,"tweet_id":"1181668092314886144","tweet_url":"\/DeogieComics\/status\/1181668092314886144","user_id":"1181633496399466496","username":"DeogieComics"},{"fullname":"Deogie","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"und\"><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/K79nUOhuU1\">pic.twitter.com\/K79nUOhuU1<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":2685,"replies":10,"retweet_id":"1181912561589063680","retweeter_userid":"129643876","retweeter_username":"YgorFremo","retweets":299,"text":"pic.twitter.com\/K79nUOhuU1","timestamp":1570624794000,"timestamp_epochs":1570624794,"tweet_id":"1181912169039843328","tweet_url":"\/DeogieComics\/status\/1181912169039843328","user_id":"1181633496399466496","username":"DeogieComics"},{"fullname":"Ygor de Galar","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Eu n\u00e3o ia durar 2 horas no De F\u00e9rias com o Ex<\/p>","is_retweet":0,"likes":212,"replies":7,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":36,"text":"Eu n\u00e3o ia durar 2 horas no De F\u00e9rias com o Ex","timestamp":1570579305000,"timestamp_epochs":1570579305,"tweet_id":"1181721372856389632","tweet_url":"\/YgorFremo\/status\/1181721372856389632","user_id":"129643876","username":"YgorFremo"},{"fullname":"Ygor de Galar","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">To no come\u00e7o da segunda temporada e j\u00e1 to com d\u00e9ficit de s\u00f3dio no corpo por causa DESSE POVO SEM SAL que enfiaram na s\u00e9rie<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/PInIpq487N\">pic.twitter.com\/PInIpq487N<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":161,"replies":14,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":1,"text":"To no come\u00e7o da segunda temporada e j\u00e1 to com d\u00e9ficit de s\u00f3dio no corpo por causa DESSE POVO SEM SAL que enfiaram na s\u00e9riepic.twitter.com\/PInIpq487N","timestamp":1570576951000,"timestamp_epochs":1570576951,"tweet_id":"1181711498638479360","tweet_url":"\/YgorFremo\/status\/1181711498638479360","user_id":"129643876","username":"YgorFremo"},{"fullname":"Queer Eye","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"en\">We\u2019re heading to Japan for a special season and here's the trailer! <img alt=\"\u2708\ufe0f\" aria-label=\"Emoji: Avi\u00e3o\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/2708.png\" title=\"Avi\u00e3o\"\/> <img alt=\"\ud83c\uddef\ud83c\uddf5\" aria-label=\"Emoji: Bandeira do Jap\u00e3o\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f1ef-1f1f5.png\" title=\"Bandeira do Jap\u00e3o\"\/>Grab your tissues <img alt=\"\ud83e\udd27\" aria-label=\"Emoji: Cara espirrando\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f927.png\" title=\"Cara espirrando\"\/> because Queer Eye: We\u2019re in Japan! premieres on November 1! <img alt=\"\ud83c\udf08\" aria-label=\"Emoji: Arco-\u00edris\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f308.png\" title=\"Arco-\u00edris\"\/><img alt=\"\ud83c\udf89\" aria-label=\"Emoji: Corneta de festa\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f389.png\" title=\"Corneta de festa\"\/><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/vPn0vUa1Xs\">pic.twitter.com\/vPn0vUa1Xs<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":18232,"replies":345,"retweet_id":"1181680880567365635","retweeter_userid":"129643876","retweeter_username":"YgorFremo","retweets":3286,"text":"We\u2019re heading to Japan for a special season and here's the trailer!  Grab your tissues  because Queer Eye: We\u2019re in Japan! premieres on November 1! pic.twitter.com\/vPn0vUa1Xs","timestamp":1570485600000,"timestamp_epochs":1570485600,"tweet_id":"1181328348552683520","tweet_url":"\/QueerEye\/status\/1181328348552683520","user_id":"938424931230060544","username":"QueerEye"},{"fullname":"Ygor de Galar","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">S\u00e9ries que NUNCA na minha vida pularei a abertura porque gosto muito:\n\n- The OC<\/p>","is_retweet":0,"likes":1573,"replies":188,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":338,"text":"S\u00e9ries que NUNCA na minha vida pularei a abertura porque gosto muito:\n\n- The OC","timestamp":1570567174000,"timestamp_epochs":1570567174,"tweet_id":"1181670493474168833","tweet_url":"\/YgorFremo\/status\/1181670493474168833","user_id":"129643876","username":"YgorFremo"},{"fullname":"Ygor de Galar","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Quando me falaram que eu iria odiar a Marissa eu n\u00e3o sabia que seria t\u00e3o r\u00e1pido<\/p>","is_retweet":0,"likes":226,"replies":10,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":3,"text":"Quando me falaram que eu iria odiar a Marissa eu n\u00e3o sabia que seria t\u00e3o r\u00e1pido","timestamp":1570567005000,"timestamp_epochs":1570567005,"tweet_id":"1181669782350897152","tweet_url":"\/YgorFremo\/status\/1181669782350897152","user_id":"129643876","username":"YgorFremo"},{"fullname":"Ygor de Galar","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">AGORA SIM CONFIRMADO\nC\u00f3digo novo t\u00e1 dispon\u00edvel \n\nAgora d\u00e1 pra usar :D<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/YgorFremo\/status\/1179064911986659328\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/ibpzwKJryS\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/YgorFremo\/status\/1179064911986659328\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/YgorFremo\/stat<\/span><span class=\"invisible\">us\/1179064911986659328<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":17,"replies":2,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"AGORA SIM CONFIRMADO\nC\u00f3digo novo t\u00e1 dispon\u00edvel \n\nAgora d\u00e1 pra usar :Dhttps:\/\/twitter.com\/YgorFremo\/status\/1179064911986659328\u00a0\u2026","timestamp":1570565898000,"timestamp_epochs":1570565898,"tweet_id":"1181665141529681920","tweet_url":"\/YgorFremo\/status\/1181665141529681920","user_id":"129643876","username":"YgorFremo"},{"fullname":"Ygor de Galar","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">Eu acho que quem n\u00e3o segue o @zerenatofb nesse site N\u00c3O EST\u00c1 usando o Twitter corretamente<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/ZeRenacho\/status\/1181659594596192258\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/JLDuxyvDpc\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/ZeRenacho\/status\/1181659594596192258\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/ZeRenacho\/stat<\/span><span class=\"invisible\">us\/1181659594596192258<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":16,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":1,"text":"Eu acho que quem n\u00e3o segue o @zerenatofb nesse site N\u00c3O EST\u00c1 usando o Twitter corretamentehttps:\/\/twitter.com\/ZeRenacho\/status\/1181659594596192258\u00a0\u2026","timestamp":1570564976000,"timestamp_epochs":1570564976,"tweet_id":"1181661275572641793","tweet_url":"\/YgorFremo\/status\/1181661275572641793","user_id":"129643876","username":"YgorFremo"},{"fullname":"Ygor de Galar","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">O som mais lindo da natureza \u00e9 aquele assobiozinho que cachorro faz quando boceja<\/p>","is_retweet":0,"likes":414,"replies":4,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":104,"text":"O som mais lindo da natureza \u00e9 aquele assobiozinho que cachorro faz quando boceja","timestamp":1570469405000,"timestamp_epochs":1570469405,"tweet_id":"1181260419975045120","tweet_url":"\/YgorFremo\/status\/1181260419975045120","user_id":"129643876","username":"YgorFremo"},{"fullname":"lucas \u2693\ufe0f","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">fim de semana agitado para os super her\u00f3is<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/GUdsiQ5nN1\">pic.twitter.com\/GUdsiQ5nN1<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":752,"replies":5,"retweet_id":"1181246955558703104","retweeter_userid":"129643876","retweeter_username":"YgorFremo","retweets":138,"text":"fim de semana agitado para os super her\u00f3ispic.twitter.com\/GUdsiQ5nN1","timestamp":1570466115000,"timestamp_epochs":1570466115,"tweet_id":"1181246618567241728","tweet_url":"\/luquinha\/status\/1181246618567241728","user_id":"106957547","username":"luquinha"},{"fullname":"Ygor de Galar","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"und\"><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/aboiT6XXf2\">pic.twitter.com\/aboiT6XXf2<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":178,"replies":4,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":3,"text":"pic.twitter.com\/aboiT6XXf2","timestamp":1570456289000,"timestamp_epochs":1570456289,"tweet_id":"1181205408440094722","tweet_url":"\/YgorFremo\/status\/1181205408440094722","user_id":"129643876","username":"YgorFremo"},{"fullname":"Ygor de Galar","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"und\"><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/ENxHui5kFq\">pic.twitter.com\/ENxHui5kFq<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":382,"replies":4,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":16,"text":"pic.twitter.com\/ENxHui5kFq","timestamp":1570456204000,"timestamp_epochs":1570456204,"tweet_id":"1181205050649124865","tweet_url":"\/YgorFremo\/status\/1181205050649124865","user_id":"129643876","username":"YgorFremo"},{"fullname":"Twickey Mouse!","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">- Ih, eu te conhe\u00e7o\n\n\u00c9 da aula de capoeira?\nMalha\u00e7\u00e3o? N\u00e3o?\n\nAh j\u00e1 sei, lambada do Chiquinho de Jesus, 2 semestres. Eu ficava l\u00e1 no fundo, eu era meio devagar<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/8eDJ3SY0tv\">pic.twitter.com\/8eDJ3SY0tv<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":1066,"replies":11,"retweet_id":"1181187520131948545","retweeter_userid":"129643876","retweeter_username":"YgorFremo","retweets":399,"text":"- Ih, eu te conhe\u00e7o\n\n\u00c9 da aula de capoeira?\nMalha\u00e7\u00e3o? N\u00e3o?\n\nAh j\u00e1 sei, lambada do Chiquinho de Jesus, 2 semestres. Eu ficava l\u00e1 no fundo, eu era meio devagarpic.twitter.com\/8eDJ3SY0tv","timestamp":1547494791000,"timestamp_epochs":1547494791,"tweet_id":"1084897904500842508","tweet_url":"\/TwickeyMouse\/status\/1084897904500842508","user_id":"959916858307735553","username":"TwickeyMouse"},{"fullname":"Twickey Mouse!","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">- Olha me transformaram numa VACA, posso ir pra casa?<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/vZE0CEY87Q\">pic.twitter.com\/vZE0CEY87Q<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":510,"replies":4,"retweet_id":"1181187470668509187","retweeter_userid":"129643876","retweeter_username":"YgorFremo","retweets":149,"text":"- Olha me transformaram numa VACA, posso ir pra casa?pic.twitter.com\/vZE0CEY87Q","timestamp":1547497450000,"timestamp_epochs":1547497450,"tweet_id":"1084909057952174080","tweet_url":"\/TwickeyMouse\/status\/1084909057952174080","user_id":"959916858307735553","username":"TwickeyMouse"},{"fullname":"Twickey Mouse!","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">- To atrasada porque eu fui at\u00e9 a vendinha comprar pasta de amendoim porque a gente s\u00f3 tinha aquele atum SEM VERGONHA<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/3SA7ydiSbG\">pic.twitter.com\/3SA7ydiSbG<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":594,"replies":4,"retweet_id":"1181187214346194944","retweeter_userid":"129643876","retweeter_username":"YgorFremo","retweets":259,"text":"- To atrasada porque eu fui at\u00e9 a vendinha comprar pasta de amendoim porque a gente s\u00f3 tinha aquele atum SEM VERGONHApic.twitter.com\/3SA7ydiSbG","timestamp":1548298653000,"timestamp_epochs":1548298653,"tweet_id":"1088269546643968000","tweet_url":"\/TwickeyMouse\/status\/1088269546643968000","user_id":"959916858307735553","username":"TwickeyMouse"},{"fullname":"Twickey Mouse!","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Toda quinta eu levo pro peixe Fofucho um sandu\u00edche de pasta de amendoim.\n\nS\u00f3 que hoje acabou a pasta de amendoim. A\u00ed eu perguntei pra minha irm\u00e3 e ela disse pra eu dar sandu\u00edche de atum pro Fofucho. S\u00f3 que atum o Fofucho n\u00e3o pode comer. J\u00e1 te contaram o que \u00e9 atum?\n\n\u00c9 PEIXE!<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/7jFdAVfwpu\">pic.twitter.com\/7jFdAVfwpu<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":580,"replies":3,"retweet_id":"1181187198521135104","retweeter_userid":"129643876","retweeter_username":"YgorFremo","retweets":351,"text":"Toda quinta eu levo pro peixe Fofucho um sandu\u00edche de pasta de amendoim.\n\nS\u00f3 que hoje acabou a pasta de amendoim. A\u00ed eu perguntei pra minha irm\u00e3 e ela disse pra eu dar sandu\u00edche de atum pro Fofucho. S\u00f3 que atum o Fofucho n\u00e3o pode comer. J\u00e1 te contaram o que \u00e9 atum?\n\n\u00c9 PEIXE!pic.twitter.com\/7jFdAVfwpu","timestamp":1548298652000,"timestamp_epochs":1548298652,"tweet_id":"1088269543041089536","tweet_url":"\/TwickeyMouse\/status\/1088269543041089536","user_id":"959916858307735553","username":"TwickeyMouse"},{"fullname":"Ygor de Galar","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"en\">Joker (2019)<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/zEdSTRkBMQ\">pic.twitter.com\/zEdSTRkBMQ<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":784,"replies":2,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":131,"text":"Joker (2019)pic.twitter.com\/zEdSTRkBMQ","timestamp":1570448655000,"timestamp_epochs":1570448655,"tweet_id":"1181173388854865920","tweet_url":"\/YgorFremo\/status\/1181173388854865920","user_id":"129643876","username":"YgorFremo"},{"fullname":"Ygor de Galar","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">N\u00e3o foi piada<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/GEWl2HTdBK\">pic.twitter.com\/GEWl2HTdBK<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":42,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":1,"text":"N\u00e3o foi piadapic.twitter.com\/GEWl2HTdBK","timestamp":1570380810000,"timestamp_epochs":1570380810,"tweet_id":"1180888826119630849","tweet_url":"\/YgorFremo\/status\/1180888826119630849","user_id":"129643876","username":"YgorFremo"},{"fullname":"Ygor de Galar","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Essa aqui eu tive at\u00e9 que pegar meu skate pra ouvir comigo<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/open.spotify.com\/track\/4s2rd16MoJoYqMMdcGDR6y?si=_S6m698OSSi9w_NSPIOfXw\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/CwjEao0zLt\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/open.spotify.com\/track\/4s2rd16MoJoYqMMdcGDR6y?si=_S6m698OSSi9w_NSPIOfXw\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">open.spotify.com\/track\/4s2rd16M<\/span><span class=\"invisible\">oJoYqMMdcGDR6y?si=_S6m698OSSi9w_NSPIOfXw<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":11,"replies":2,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":1,"text":"Essa aqui eu tive at\u00e9 que pegar meu skate pra ouvir comigohttps:\/\/open.spotify.com\/track\/4s2rd16MoJoYqMMdcGDR6y?si=_S6m698OSSi9w_NSPIOfXw\u00a0\u2026","timestamp":1570380567000,"timestamp_epochs":1570380567,"tweet_id":"1180887805377024000","tweet_url":"\/YgorFremo\/status\/1180887805377024000","user_id":"129643876","username":"YgorFremo"},{"fullname":"Ygor de Galar","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">O album novo do <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"38831549\" dir=\"ltr\" href=\"\/lagwagon\"><s>@<\/s><b>lagwagon<\/b><\/a> est\u00e1 IMPEC\u00c1VEL<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/cJbd8wn0X6\">pic.twitter.com\/cJbd8wn0X6<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":22,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":1,"text":"O album novo do @lagwagon est\u00e1 IMPEC\u00c1VELpic.twitter.com\/cJbd8wn0X6","timestamp":1570380207000,"timestamp_epochs":1570380207,"tweet_id":"1180886295528312835","tweet_url":"\/YgorFremo\/status\/1180886295528312835","user_id":"129643876","username":"YgorFremo"},{"fullname":"GUS","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">*P!nk com 40 anos de cabe\u00e7a pra baixo rodando pendurada pelo p\u00e9* \n\nEu com 26 anos depois de passar uma vassoura no meu quarto:<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/6K2wCsd4mJ\">pic.twitter.com\/6K2wCsd4mJ<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":63981,"replies":168,"retweet_id":"1180881525262491648","retweeter_userid":"129643876","retweeter_username":"YgorFremo","retweets":19698,"text":"*P!nk com 40 anos de cabe\u00e7a pra baixo rodando pendurada pelo p\u00e9* \n\nEu com 26 anos depois de passar uma vassoura no meu quarto:pic.twitter.com\/6K2wCsd4mJ","timestamp":1570334394000,"timestamp_epochs":1570334394,"tweet_id":"1180694141438693377","tweet_url":"\/gconstantinor\/status\/1180694141438693377","user_id":"3393034408","username":"gconstantinor"},{"fullname":"\ud835\ude4e\ud835\ude6a\ud835\ude60\ud835\ude56 \ud835\ude3d\ud835\ude61\ud835\ude6e\ud835\ude56\ud835\ude69 \u262d","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">A dublagem do Toad no desenho do Mario Bros era qualquer coisa de sensacional!<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/NLiz9AifND\">pic.twitter.com\/NLiz9AifND<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":32052,"replies":701,"retweet_id":"1180879371768418304","retweeter_userid":"129643876","retweeter_username":"YgorFremo","retweets":13332,"text":"A dublagem do Toad no desenho do Mario Bros era qualquer coisa de sensacional!pic.twitter.com\/NLiz9AifND","timestamp":1570329717000,"timestamp_epochs":1570329717,"tweet_id":"1180674525425524736","tweet_url":"\/FelipeTeTZ\/status\/1180674525425524736","user_id":"28122222","username":"FelipeTeTZ"},{"fullname":"Twickey Mouse!","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">A Disney \u00e9 o melhor lugar do mundo<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/wyhafRWE1T\">pic.twitter.com\/wyhafRWE1T<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":2653,"replies":19,"retweet_id":"1180877452551315456","retweeter_userid":"129643876","retweeter_username":"YgorFremo","retweets":365,"text":"A Disney \u00e9 o melhor lugar do mundopic.twitter.com\/wyhafRWE1T","timestamp":1570315247000,"timestamp_epochs":1570315247,"tweet_id":"1180613832642875392","tweet_url":"\/TwickeyMouse\/status\/1180613832642875392","user_id":"959916858307735553","username":"TwickeyMouse"},{"fullname":"Twickey Mouse!","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">A REA\u00c7\u00c3O DO STITCH<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/RU2B3m8sgY\">pic.twitter.com\/RU2B3m8sgY<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":92634,"replies":676,"retweet_id":"1180877404950192128","retweeter_userid":"129643876","retweeter_username":"YgorFremo","retweets":20948,"text":"A REA\u00c7\u00c3O DO STITCHpic.twitter.com\/RU2B3m8sgY","timestamp":1570315227000,"timestamp_epochs":1570315227,"tweet_id":"1180613750333698048","tweet_url":"\/TwickeyMouse\/status\/1180613750333698048","user_id":"959916858307735553","username":"TwickeyMouse"},{"fullname":"Ygor de Galar","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"da\">Capit\u00e3 Marvel <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/multishow\/status\/1180710769362530304\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/qzob7K2QUn\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/multishow\/status\/1180710769362530304\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/multishow\/stat<\/span><span class=\"invisible\">us\/1180710769362530304<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/zH3h5f5AVW\">pic.twitter.com\/zH3h5f5AVW<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":832,"replies":6,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":99,"text":"Capit\u00e3 Marvel https:\/\/twitter.com\/multishow\/status\/1180710769362530304\u00a0\u2026pic.twitter.com\/zH3h5f5AVW","timestamp":1570363291000,"timestamp_epochs":1570363291,"tweet_id":"1180815346103717890","tweet_url":"\/YgorFremo\/status\/1180815346103717890","user_id":"129643876","username":"YgorFremo"},{"fullname":"Ygor de Galar","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Estamos muito muito pertinho da nossa primeira meta estendida. \n\nObrigado a todos que est\u00e3o apoiando :D<\/p>","is_retweet":0,"likes":70,"replies":2,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":5,"text":"Estamos muito muito pertinho da nossa primeira meta estendida. \n\nObrigado a todos que est\u00e3o apoiando :D","timestamp":1570316763000,"timestamp_epochs":1570316763,"tweet_id":"1180620194009538560","tweet_url":"\/YgorFremo\/status\/1180620194009538560","user_id":"129643876","username":"YgorFremo"},{"fullname":"Erik Gustavo","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">\u00d3timo, agora a gente s\u00f3 precisa rastrear a m\u00e3e desse rapaz e estaremos mais perto de uma solu\u00e7\u00e3o<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/UOLNoticias\/status\/1180501046617137153\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/g01KGlZKda\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/UOLNoticias\/status\/1180501046617137153\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/UOLNoticias\/st<\/span><span class=\"invisible\">atus\/1180501046617137153<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":626,"replies":1,"retweet_id":"1180614100608569344","retweeter_userid":"129643876","retweeter_username":"YgorFremo","retweets":98,"text":"\u00d3timo, agora a gente s\u00f3 precisa rastrear a m\u00e3e desse rapaz e estaremos mais perto de uma solu\u00e7\u00e3ohttps:\/\/twitter.com\/UOLNoticias\/status\/1180501046617137153\u00a0\u2026","timestamp":1570306555000,"timestamp_epochs":1570306555,"tweet_id":"1180577376817700864","tweet_url":"\/erikgustavo\/status\/1180577376817700864","user_id":"15112178","username":"erikgustavo"},{"fullname":"J. L. Westover","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"en\">therapy for depression is good but have you tried lying down in the shower and letting it rain on your empty, flaccid body for 30 minutes<\/p>","is_retweet":1,"likes":1765,"replies":28,"retweet_id":"1180607381895602176","retweeter_userid":"129643876","retweeter_username":"YgorFremo","retweets":362,"text":"therapy for depression is good but have you tried lying down in the shower and letting it rain on your empty, flaccid body for 30 minutes","timestamp":1570313272000,"timestamp_epochs":1570313272,"tweet_id":"1180605549043429377","tweet_url":"\/MrLovenstein\/status\/1180605549043429377","user_id":"202181866","username":"MrLovenstein"},{"fullname":"Victor Ludgero","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">Eu nunca vou me cansar desse video<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/YgorFremo\/status\/1157411948805443584\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/A6lQkzDw5V\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/YgorFremo\/status\/1157411948805443584\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/YgorFremo\/stat<\/span><span class=\"invisible\">us\/1157411948805443584<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":152,"replies":0,"retweet_id":"1180543868145733632","retweeter_userid":"129643876","retweeter_username":"YgorFremo","retweets":15,"text":"Eu nunca vou me cansar desse videohttps:\/\/twitter.com\/YgorFremo\/status\/1157411948805443584\u00a0\u2026","timestamp":1569633201000,"timestamp_epochs":1569633201,"tweet_id":"1177753124838281216","tweet_url":"\/victorludgero\/status\/1177753124838281216","user_id":"28204886","username":"victorludgero"},{"fullname":"lucas \u2693\ufe0f","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"en\">(relembre <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/YgorFremo\/status\/1157411948805443584\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/tGmECwaGeZ\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/YgorFremo\/status\/1157411948805443584\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/YgorFremo\/stat<\/span><span class=\"invisible\">us\/1157411948805443584<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a>)<\/p>","is_retweet":1,"likes":54,"replies":0,"retweet_id":"1180543834654162946","retweeter_userid":"129643876","retweeter_username":"YgorFremo","retweets":2,"text":"(relembre https:\/\/twitter.com\/YgorFremo\/status\/1157411948805443584\u00a0\u2026)","timestamp":1570223137000,"timestamp_epochs":1570223137,"tweet_id":"1180227495272046592","tweet_url":"\/luquinha\/status\/1180227495272046592","user_id":"106957547","username":"luquinha"},{"fullname":"sunrise","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"en\">\u201cHe\u2019s probably out cheating right now<img alt=\"\ud83e\udd2c\" aria-label=\"Emoji: S\u00edmbolos sobre a boca\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f92c.png\" title=\"S\u00edmbolos sobre a boca\"\/><img alt=\"\ud83d\ude21\" aria-label=\"Emoji: Cara de bravo\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f621.png\" title=\"Cara de bravo\"\/>\u201d \n\nHim:<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/m1cpQjoiwD\">pic.twitter.com\/m1cpQjoiwD<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":1648051,"replies":5899,"retweet_id":"1180522855739596800","retweeter_userid":"129643876","retweeter_username":"YgorFremo","retweets":455530,"text":"\u201cHe\u2019s probably out cheating right now\u201d \n\nHim:pic.twitter.com\/m1cpQjoiwD","timestamp":1570143291000,"timestamp_epochs":1570143291,"tweet_id":"1179892598393200640","tweet_url":"\/waasabbi\/status\/1179892598393200640","user_id":"3798043879","username":"waasabbi"},{"fullname":"Ygor de Galar","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">N\u00e3o precisa nem ter vota\u00e7\u00e3o. O vencedor \u00e9 esse aqui <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/Estadao\/status\/1180243698585686017\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/fyljmBGksZ\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/Estadao\/status\/1180243698585686017\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/Estadao\/status<\/span><span class=\"invisible\">\/1180243698585686017<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/gZpQcHEaPa\">pic.twitter.com\/gZpQcHEaPa<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":904,"replies":6,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":80,"text":"N\u00e3o precisa nem ter vota\u00e7\u00e3o. O vencedor \u00e9 esse aqui https:\/\/twitter.com\/Estadao\/status\/1180243698585686017\u00a0\u2026pic.twitter.com\/gZpQcHEaPa","timestamp":1570293170000,"timestamp_epochs":1570293170,"tweet_id":"1180521237346426881","tweet_url":"\/YgorFremo\/status\/1180521237346426881","user_id":"129643876","username":"YgorFremo"},{"fullname":"Ygor de Galar","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">A escolha de trilha sonora pra essa cena de persegui\u00e7\u00e3o \u00e9 maravilhosa<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/jGgc8ZowSF\">pic.twitter.com\/jGgc8ZowSF<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":222,"replies":2,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":30,"text":"A escolha de trilha sonora pra essa cena de persegui\u00e7\u00e3o \u00e9 maravilhosapic.twitter.com\/jGgc8ZowSF","timestamp":1570282686000,"timestamp_epochs":1570282686,"tweet_id":"1180477263466418177","tweet_url":"\/YgorFremo\/status\/1180477263466418177","user_id":"129643876","username":"YgorFremo"},{"fullname":"Bulu Bulu Kehidupan","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"en\">\"Mom, please don't lic-\"\n\n\"Mlemm.\"<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/LhLeQOiWaQ\">pic.twitter.com\/LhLeQOiWaQ<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":14753,"replies":40,"retweet_id":"1180474666592460800","retweeter_userid":"129643876","retweeter_username":"YgorFremo","retweets":10554,"text":"\"Mom, please don't lic-\"\n\n\"Mlemm.\"pic.twitter.com\/LhLeQOiWaQ","timestamp":1570270281000,"timestamp_epochs":1570270281,"tweet_id":"1180425233011888128","tweet_url":"\/ulat_bulu_bulu\/status\/1180425233011888128","user_id":"2395608518","username":"ulat_bulu_bulu"},{"fullname":"corri","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"fr\">who called it masturbation and not a m\u00e9nage \u00e0 moi<\/p>","is_retweet":1,"likes":17580,"replies":76,"retweet_id":"1180474244884549638","retweeter_userid":"129643876","retweeter_username":"YgorFremo","retweets":5524,"text":"who called it masturbation and not a m\u00e9nage \u00e0 moi","timestamp":1570206810000,"timestamp_epochs":1570206810,"tweet_id":"1180159017890414598","tweet_url":"\/itcorru\/status\/1180159017890414598","user_id":"68507853","username":"itcorru"},{"fullname":"family business br","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"und\"><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/JfvL5pieDn\">pic.twitter.com\/JfvL5pieDn<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":1175,"replies":6,"retweet_id":"1180472044657479680","retweeter_userid":"129643876","retweeter_username":"YgorFremo","retweets":344,"text":"pic.twitter.com\/JfvL5pieDn","timestamp":1570209948000,"timestamp_epochs":1570209948,"tweet_id":"1180172177255157761","tweet_url":"\/fmlybzns\/status\/1180172177255157761","user_id":"932052005228613633","username":"fmlybzns"},{"fullname":"Diego Alves","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Mirou no Rock in Rio acertou no Skol Sensation<\/p>","is_retweet":1,"likes":59,"replies":0,"retweet_id":"1180460271569182720","retweeter_userid":"129643876","retweeter_username":"YgorFremo","retweets":2,"text":"Mirou no Rock in Rio acertou no Skol Sensation","timestamp":1570237820000,"timestamp_epochs":1570237820,"tweet_id":"1180289080267100160","tweet_url":"\/DiHzZzZ\/status\/1180289080267100160","user_id":"3375677501","username":"DiHzZzZ"},{"fullname":"paulo moreira \ud83e\udd2b ccxp H41\u2728","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">rpz parece que tu tava sendo criado num gta kkkkkkk<\/p>","is_retweet":1,"likes":207,"replies":1,"retweet_id":"1180460146855759872","retweeter_userid":"129643876","retweeter_username":"YgorFremo","retweets":3,"text":"rpz parece que tu tava sendo criado num gta kkkkkkk","timestamp":1570259898000,"timestamp_epochs":1570259898,"tweet_id":"1180381683884986369","tweet_url":"\/paulomoreria\/status\/1180381683884986369","user_id":"885868623994245120","username":"paulomoreria"},{"fullname":"Ygor de Galar","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">O jogo do ganso era exatamente tudo o que eu precisava para botar meus dem\u00f4nios para fora<\/p>","is_retweet":0,"likes":60,"replies":2,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"O jogo do ganso era exatamente tudo o que eu precisava para botar meus dem\u00f4nios para fora","timestamp":1570250105000,"timestamp_epochs":1570250105,"tweet_id":"1180340607660761088","tweet_url":"\/YgorFremo\/status\/1180340607660761088","user_id":"129643876","username":"YgorFremo"},{"fullname":"Ygor de Galar","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">VAI BATER DE FRENTE? EU QUEBRO SUA VASSOURA E SE DER MOLE EU QUEBRO OS SEUS DOIS JOELHOS <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/NintendoSwitch?src=hash\"><s>#<\/s><b>NintendoSwitch<\/b><\/a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/6svhjc36xC\">pic.twitter.com\/6svhjc36xC<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":144,"replies":3,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":3,"text":"VAI BATER DE FRENTE? EU QUEBRO SUA VASSOURA E SE DER MOLE EU QUEBRO OS SEUS DOIS JOELHOS #NintendoSwitchpic.twitter.com\/6svhjc36xC","timestamp":1570250082000,"timestamp_epochs":1570250082,"tweet_id":"1180340512563187712","tweet_url":"\/YgorFremo\/status\/1180340512563187712","user_id":"129643876","username":"YgorFremo"},{"fullname":"Ygor de Galar","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">CENSURA AQUI N\u00c3O JARDINEIRO ARISTIDES\n\nO GIGANSO ACORDOU\n\nHOOOONK PORRA\n\n <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/NintendoSwitch?src=hash\"><s>#<\/s><b>NintendoSwitch<\/b><\/a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/tuepJ1m8VU\">pic.twitter.com\/tuepJ1m8VU<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":334,"replies":5,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":29,"text":"CENSURA AQUI N\u00c3O JARDINEIRO ARISTIDES\n\nO GIGANSO ACORDOU\n\nHOOOONK PORRA\n\n #NintendoSwitchpic.twitter.com\/tuepJ1m8VU","timestamp":1570248950000,"timestamp_epochs":1570248950,"tweet_id":"1180335763663159297","tweet_url":"\/YgorFremo\/status\/1180335763663159297","user_id":"129643876","username":"YgorFremo"},{"fullname":"Ygor de Galar","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">VC NUNCA IR\u00c1 ME SILENCIAR JARDINEIRO ARISTIDES\n\n <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/NintendoSwitch?src=hash\"><s>#<\/s><b>NintendoSwitch<\/b><\/a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/VTBioT9Qkt\">pic.twitter.com\/VTBioT9Qkt<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":86,"replies":2,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":2,"text":"VC NUNCA IR\u00c1 ME SILENCIAR JARDINEIRO ARISTIDES\n\n #NintendoSwitchpic.twitter.com\/VTBioT9Qkt","timestamp":1570248489000,"timestamp_epochs":1570248489,"tweet_id":"1180333829610864640","tweet_url":"\/YgorFremo\/status\/1180333829610864640","user_id":"129643876","username":"YgorFremo"},{"fullname":"Ygor de Galar","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Como que eu fa\u00e7o o jardineiro usar esse chap\u00e9u?<\/p>","is_retweet":0,"likes":13,"replies":3,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Como que eu fa\u00e7o o jardineiro usar esse chap\u00e9u?","timestamp":1570247600000,"timestamp_epochs":1570247600,"tweet_id":"1180330102493724672","tweet_url":"\/YgorFremo\/status\/1180330102493724672","user_id":"129643876","username":"YgorFremo"},{"fullname":"Ygor de Galar","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">na moral jogo do ano <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/NintendoSwitch?src=hash\"><s>#<\/s><b>NintendoSwitch<\/b><\/a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/qqtVkDvuuq\">pic.twitter.com\/qqtVkDvuuq<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":266,"replies":12,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":5,"text":"na moral jogo do ano #NintendoSwitchpic.twitter.com\/qqtVkDvuuq","timestamp":1570247195000,"timestamp_epochs":1570247195,"tweet_id":"1180328403007766532","tweet_url":"\/YgorFremo\/status\/1180328403007766532","user_id":"129643876","username":"YgorFremo"},{"fullname":"Ygor de Galar","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"sv\">A CARA DOS GORILA HSKABSKSSNSJSKDNSKSJDNDNSJSJS<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/Az0mzSh5gb\">pic.twitter.com\/Az0mzSh5gb<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":3018,"replies":47,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":426,"text":"A CARA DOS GORILA HSKABSKSSNSJSKDNSKSJDNDNSJSJSpic.twitter.com\/Az0mzSh5gb","timestamp":1570239341000,"timestamp_epochs":1570239341,"tweet_id":"1180295463305646081","tweet_url":"\/YgorFremo\/status\/1180295463305646081","user_id":"129643876","username":"YgorFremo"},{"fullname":"Nooruddean","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"en\">Pissing myself at gorillas making a run for it in the rain. Especially the <img alt=\"\ud83d\ude2c\" aria-label=\"Emoji: Fazendo careta\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f62c.png\" title=\"Fazendo careta\"\/> expressions<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/ck0CYACKgN\">pic.twitter.com\/ck0CYACKgN<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":273826,"replies":1872,"retweet_id":"1180295025256742914","retweeter_userid":"129643876","retweeter_username":"YgorFremo","retweets":70827,"text":"Pissing myself at gorillas making a run for it in the rain. Especially the  expressionspic.twitter.com\/ck0CYACKgN","timestamp":1570087764000,"timestamp_epochs":1570087764,"tweet_id":"1179659702436802560","tweet_url":"\/BeardedGenius\/status\/1179659702436802560","user_id":"176754253","username":"BeardedGenius"},{"fullname":"Ygor de Galar","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"und\"><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/hlAlfSTIO5\">pic.twitter.com\/hlAlfSTIO5<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":527,"replies":5,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":8,"text":"pic.twitter.com\/hlAlfSTIO5","timestamp":1570239149000,"timestamp_epochs":1570239149,"tweet_id":"1180294654601895937","tweet_url":"\/YgorFremo\/status\/1180294654601895937","user_id":"129643876","username":"YgorFremo"},{"fullname":"\ud835\udd0a\ud835\udd1e\ud835\udd1f\ud835\udd2f\ud835\udd26\ud835\udd22\ud835\udd29\ud835\udd22 \ud835\udd34\ud835\udd26\ud835\udd31\ud835\udd25 \ud835\udd1e\ud835\udd2b \ud835\udd08","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Amor que n\u00e3o se Med<\/p>","is_retweet":1,"likes":35,"replies":0,"retweet_id":"1180293361112141824","retweeter_userid":"129643876","retweeter_username":"YgorFremo","retweets":1,"text":"Amor que n\u00e3o se Med","timestamp":1570238161000,"timestamp_epochs":1570238161,"tweet_id":"1180290513171300352","tweet_url":"\/MotaGabriele\/status\/1180290513171300352","user_id":"2894817269","username":"MotaGabriele"},{"fullname":"Ygor de Galar","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Loira odonto<\/p>","is_retweet":0,"likes":234,"replies":5,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":2,"text":"Loira odonto","timestamp":1570238807000,"timestamp_epochs":1570238807,"tweet_id":"1180293220133150720","tweet_url":"\/YgorFremo\/status\/1180293220133150720","user_id":"129643876","username":"YgorFremo"},{"fullname":"Lucas Rinaldi","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Me v\u00ea 500g de Picanha meu chefe... pra churrasco...<\/p>","is_retweet":1,"likes":66,"replies":2,"retweet_id":"1180288885601001472","retweeter_userid":"129643876","retweeter_username":"YgorFremo","retweets":1,"text":"Me v\u00ea 500g de Picanha meu chefe... pra churrasco...","timestamp":1570237486000,"timestamp_epochs":1570237486,"tweet_id":"1180287683106611200","tweet_url":"\/lucasrinaldi\/status\/1180287683106611200","user_id":"34351945","username":"lucasrinaldi"},{"fullname":"lucas \u2693\ufe0f","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Feliz ano novo<\/p>","is_retweet":1,"likes":172,"replies":1,"retweet_id":"1180288813941362688","retweeter_userid":"129643876","retweeter_username":"YgorFremo","retweets":1,"text":"Feliz ano novo","timestamp":1570237441000,"timestamp_epochs":1570237441,"tweet_id":"1180287494144843776","tweet_url":"\/luquinha\/status\/1180287494144843776","user_id":"106957547","username":"luquinha"},{"fullname":"nao sei fazer tcc vou trancar a faculdade","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">hoje eh dia de 1\u00aa comunh\u00e3o, beb\u00ea<\/p>","is_retweet":1,"likes":27,"replies":0,"retweet_id":"1180288707645116416","retweeter_userid":"129643876","retweeter_username":"YgorFremo","retweets":1,"text":"hoje eh dia de 1\u00aa comunh\u00e3o, beb\u00ea","timestamp":1570237412000,"timestamp_epochs":1570237412,"tweet_id":"1180287369087520768","tweet_url":"\/xerecol\/status\/1180287369087520768","user_id":"893699030051684352","username":"xerecol"},{"fullname":"gabriel","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Enfermagem por amor<\/p>","is_retweet":1,"likes":136,"replies":0,"retweet_id":"1180288699709431808","retweeter_userid":"129643876","retweeter_username":"YgorFremo","retweets":2,"text":"Enfermagem por amor","timestamp":1570237546000,"timestamp_epochs":1570237546,"tweet_id":"1180287934269968384","tweet_url":"\/opatobias\/status\/1180287934269968384","user_id":"419023993","username":"opatobias"},{"fullname":"Ygor de Galar","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">eu no rock in rio<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/6T39i4T2Im\">pic.twitter.com\/6T39i4T2Im<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":2033,"replies":93,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":7,"text":"eu no rock in riopic.twitter.com\/6T39i4T2Im","timestamp":1570237224000,"timestamp_epochs":1570237224,"tweet_id":"1180286581657292800","tweet_url":"\/YgorFremo\/status\/1180286581657292800","user_id":"129643876","username":"YgorFremo"},{"fullname":"Joleana","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">ROQUISTAS <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"129643876\" dir=\"ltr\" href=\"\/YgorFremo\"><s>@<\/s><b>YgorFremo<\/b><\/a> <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"509678764\" dir=\"ltr\" href=\"\/mmarianaff\"><s>@<\/s><b>mmarianaff<\/b><\/a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/7fWQUjDzJN\">pic.twitter.com\/7fWQUjDzJN<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":620,"replies":5,"retweet_id":"1180281470600011776","retweeter_userid":"129643876","retweeter_username":"YgorFremo","retweets":1,"text":"ROQUISTAS @YgorFremo @mmarianaffpic.twitter.com\/7fWQUjDzJN","timestamp":1570235449000,"timestamp_epochs":1570235449,"tweet_id":"1180279135421251584","tweet_url":"\/juzao\/status\/1180279135421251584","user_id":"7850072","username":"juzao"},{"fullname":"Ygor de Galar","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"cy\">YGOR FLY FREEEEEEEEEEE<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/fIsgR7x3U0\">pic.twitter.com\/fIsgR7x3U0<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":150,"replies":3,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":2,"text":"YGOR FLY FREEEEEEEEEEEpic.twitter.com\/fIsgR7x3U0","timestamp":1570228336000,"timestamp_epochs":1570228336,"tweet_id":"1180249304054796288","tweet_url":"\/YgorFremo\/status\/1180249304054796288","user_id":"129643876","username":"YgorFremo"},{"fullname":"Ygor de Galar","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">CHEGUEI NO HELLOWEEN\nEMBRASADO EM DR STEIN\n\nQUE DIA MEUS SENHORES<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/iTmA57xAzN\">pic.twitter.com\/iTmA57xAzN<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":54,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"CHEGUEI NO HELLOWEEN\nEMBRASADO EM DR STEIN\n\nQUE DIA MEUS SENHORESpic.twitter.com\/iTmA57xAzN","timestamp":1570227950000,"timestamp_epochs":1570227950,"tweet_id":"1180247685514895360","tweet_url":"\/YgorFremo\/status\/1180247685514895360","user_id":"129643876","username":"YgorFremo"},{"fullname":"Ygor de Galar","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">E MELHOR AINDA \u00e9 eu dar uma tocadinha nessa obra de arte. S\u00f3 um ramones sem compromisso :3\n\n<a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/ColoRiR?src=hash\"><s>#<\/s><b>ColoRiR<\/b><\/a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/doritosbrasil\/status\/1180223988515127296\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/1byaceI953\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/doritosbrasil\/status\/1180223988515127296\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/doritosbrasil\/<\/span><span class=\"invisible\">status\/1180223988515127296<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":15,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"E MELHOR AINDA \u00e9 eu dar uma tocadinha nessa obra de arte. S\u00f3 um ramones sem compromisso :3\n\n#ColoRiRhttps:\/\/twitter.com\/doritosbrasil\/status\/1180223988515127296\u00a0\u2026","timestamp":1570224390000,"timestamp_epochs":1570224390,"tweet_id":"1180232750466584577","tweet_url":"\/YgorFremo\/status\/1180232750466584577","user_id":"129643876","username":"YgorFremo"},{"fullname":"Ygor de Galar","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">A COMUNIDADE METAL \u00c9 INCR\u00cdVEL <img alt=\"\ud83e\udd1f\" aria-label=\"Emoji: Eu te amo\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f91f.png\" title=\"Eu te amo\"\/>\n<a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/ColoRiR?src=hash\"><s>#<\/s><b>ColoRiR<\/b><\/a> <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/caju_sz\/status\/1180223506547662848\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/Zk3tqnTooj\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/caju_sz\/status\/1180223506547662848\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/caju_sz\/status<\/span><span class=\"invisible\">\/1180223506547662848<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":28,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"A COMUNIDADE METAL \u00c9 INCR\u00cdVEL \n#ColoRiR https:\/\/twitter.com\/caju_sz\/status\/1180223506547662848\u00a0\u2026","timestamp":1570224186000,"timestamp_epochs":1570224186,"tweet_id":"1180231895830978560","tweet_url":"\/YgorFremo\/status\/1180231895830978560","user_id":"129643876","username":"YgorFremo"},{"fullname":"Ygor de Galar","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">O que mais me pegou foi esse contraste das cordas arco-\u00edris com o preto do headstock, coisa fina\n\n<a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/ColoRiR?src=hash\"><s>#<\/s><b>ColoRiR<\/b><\/a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/uruSSU5659\">pic.twitter.com\/uruSSU5659<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":72,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":1,"text":"O que mais me pegou foi esse contraste das cordas arco-\u00edris com o preto do headstock, coisa fina\n\n#ColoRiRpic.twitter.com\/uruSSU5659","timestamp":1570223923000,"timestamp_epochs":1570223923,"tweet_id":"1180230791864999937","tweet_url":"\/YgorFremo\/status\/1180230791864999937","user_id":"129643876","username":"YgorFremo"},{"fullname":"Ygor de Galar","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Ela vai ser leiloada. \n\nEu n\u00e3o to zoando NEM UM POUCO sobre querer dar lance nela. Vai que eu consigo. S\u00e9rio, olha ela cara. J\u00e1 tenho at\u00e9 um nome pra ela\n\nBABI, pois \u00e9 pequenininha, chamativa, notas BEM agudas e fala alto mesmo sem o amplificador\n\n<a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/ColoRiR?src=hash\"><s>#<\/s><b>ColoRiR<\/b><\/a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/mSmBYQVTRx\">pic.twitter.com\/mSmBYQVTRx<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":107,"replies":6,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Ela vai ser leiloada. \n\nEu n\u00e3o to zoando NEM UM POUCO sobre querer dar lance nela. Vai que eu consigo. S\u00e9rio, olha ela cara. J\u00e1 tenho at\u00e9 um nome pra ela\n\nBABI, pois \u00e9 pequenininha, chamativa, notas BEM agudas e fala alto mesmo sem o amplificador\n\n#ColoRiRpic.twitter.com\/mSmBYQVTRx","timestamp":1570223596000,"timestamp_epochs":1570223596,"tweet_id":"1180229422491865088","tweet_url":"\/YgorFremo\/status\/1180229422491865088","user_id":"129643876","username":"YgorFremo"},{"fullname":"Ygor de Galar","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">Eu, minha m\u00e1quina de lavar e essa guitarra. O Iron Maiden chega a ter PESADELOS com essa possibilidade no mercado musical\n\n<a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/ColoRiR?src=hash\"><s>#<\/s><b>ColoRiR<\/b><\/a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/luquinha\/status\/1180227291164692480\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/RXavC0EFzN\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/luquinha\/status\/1180227291164692480\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/luquinha\/statu<\/span><span class=\"invisible\">s\/1180227291164692480<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":25,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Eu, minha m\u00e1quina de lavar e essa guitarra. O Iron Maiden chega a ter PESADELOS com essa possibilidade no mercado musical\n\n#ColoRiRhttps:\/\/twitter.com\/luquinha\/status\/1180227291164692480\u00a0\u2026","timestamp":1570223180000,"timestamp_epochs":1570223180,"tweet_id":"1180227679381065729","tweet_url":"\/YgorFremo\/status\/1180227679381065729","user_id":"129643876","username":"YgorFremo"},{"fullname":"Ygor de Galar","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Olha essa BELEZURA sendo feita\n\n<a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/ColoRiR?src=hash\"><s>#<\/s><b>ColoRiR<\/b><\/a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/F4sfIjaGjT\">pic.twitter.com\/F4sfIjaGjT<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":49,"replies":2,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":5,"text":"Olha essa BELEZURA sendo feita\n\n#ColoRiRpic.twitter.com\/F4sfIjaGjT","timestamp":1570222950000,"timestamp_epochs":1570222950,"tweet_id":"1180226711272804352","tweet_url":"\/YgorFremo\/status\/1180226711272804352","user_id":"129643876","username":"YgorFremo"},{"fullname":"Ygor de Galar","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Oi <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"158422336\" dir=\"ltr\" href=\"\/doritosbrasil\"><s>@<\/s><b>doritosbrasil<\/b><\/a>, s\u00f3 por curiosidade, teria como voc\u00eas darem essa guitarra pra mim? :D\n\nNunca te pedi nada\n<a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/ColoRiR?src=hash\"><s>#<\/s><b>ColoRiR<\/b><\/a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/YNorMCner9\">pic.twitter.com\/YNorMCner9<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":89,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":3,"text":"Oi @doritosbrasil, s\u00f3 por curiosidade, teria como voc\u00eas darem essa guitarra pra mim? :D\n\nNunca te pedi nada\n#ColoRiRpic.twitter.com\/YNorMCner9","timestamp":1570222566000,"timestamp_epochs":1570222566,"tweet_id":"1180225103436627968","tweet_url":"\/YgorFremo\/status\/1180225103436627968","user_id":"129643876","username":"YgorFremo"},{"fullname":"Ygor de Galar","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">O Andreas Kisser tocar essa guitarra com o Sepultura no palco principal do evento \u00e9 uma atitude muito bacana\n\nO neg\u00f3cio \u00e9 esse, cara. Todo mundo se divertindo junto, todo mundo tendo um momento bom se curtindo.\n\nQuando mais inclus\u00e3o mais gente pra entrar no mosh <img alt=\"\ud83d\udd25\" aria-label=\"Emoji: Fogo\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f525.png\" title=\"Fogo\"\/>\n<a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/ColoRiR?src=hash\"><s>#<\/s><b>ColoRiR<\/b><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":112,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":7,"text":"O Andreas Kisser tocar essa guitarra com o Sepultura no palco principal do evento \u00e9 uma atitude muito bacana\n\nO neg\u00f3cio \u00e9 esse, cara. Todo mundo se divertindo junto, todo mundo tendo um momento bom se curtindo.\n\nQuando mais inclus\u00e3o mais gente pra entrar no mosh \n#ColoRiR","timestamp":1570222057000,"timestamp_epochs":1570222057,"tweet_id":"1180222965625102336","tweet_url":"\/YgorFremo\/status\/1180222965625102336","user_id":"129643876","username":"YgorFremo"},{"fullname":"Ygor de Galar","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Guitarra esta que por sinal t\u00e1 um esculacho de bonita hein. Parece aquelas modelos do Instagram \n\n<a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/ColoRiR?src=hash\"><s>#<\/s><b>ColoRiR<\/b><\/a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/o4Y9bVpC8f\">pic.twitter.com\/o4Y9bVpC8f<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":131,"replies":2,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":4,"text":"Guitarra esta que por sinal t\u00e1 um esculacho de bonita hein. Parece aquelas modelos do Instagram \n\n#ColoRiRpic.twitter.com\/o4Y9bVpC8f","timestamp":1570222056000,"timestamp_epochs":1570222056,"tweet_id":"1180222961606909952","tweet_url":"\/YgorFremo\/status\/1180222961606909952","user_id":"129643876","username":"YgorFremo"},{"fullname":"Ygor de Galar","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">INFORMA\u00c7\u00c3O QUENTE QUE EU E A <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"158422336\" dir=\"ltr\" href=\"\/doritosbrasil\"><s>@<\/s><b>DORITOSBRASIL<\/b><\/a> ESTAMOS TRAZENDO AQUI pra voc\u00eas: o Andreas Kisser na pr\u00f3xima m\u00fasica vai usar a poderosa GUITARRA DA DIVERSIDADE (nome \u00f3timo pra acess\u00f3rio de super-heroi, diga-se de passagem)\n\nAs cordas t\u00eam as cores da bandeira LGBTQI+\n<a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/ColoRiR?src=hash\"><s>#<\/s><b>ColoRiR<\/b><\/a> <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/ad?src=hash\"><s>#<\/s><b>ad<\/b><\/a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/XK6Hz3QoJt\">pic.twitter.com\/XK6Hz3QoJt<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":710,"replies":31,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":63,"text":"INFORMA\u00c7\u00c3O QUENTE QUE EU E A @DORITOSBRASIL ESTAMOS TRAZENDO AQUI pra voc\u00eas: o Andreas Kisser na pr\u00f3xima m\u00fasica vai usar a poderosa GUITARRA DA DIVERSIDADE (nome \u00f3timo pra acess\u00f3rio de super-heroi, diga-se de passagem)\n\nAs cordas t\u00eam as cores da bandeira LGBTQI+\n#ColoRiR #adpic.twitter.com\/XK6Hz3QoJt","timestamp":1570222048000,"timestamp_epochs":1570222048,"tweet_id":"1180222928115380229","tweet_url":"\/YgorFremo\/status\/1180222928115380229","user_id":"129643876","username":"YgorFremo"},{"fullname":"Augusto Castelo","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">O ingresso do festival \u00e9 uma pulseira da Mormaii!<\/p>","is_retweet":1,"likes":183,"replies":2,"retweet_id":"1180210800595746816","retweeter_userid":"129643876","retweeter_username":"YgorFremo","retweets":11,"text":"O ingresso do festival \u00e9 uma pulseira da Mormaii!","timestamp":1570218992000,"timestamp_epochs":1570218992,"tweet_id":"1180210112486612993","tweet_url":"\/AugustoCB13\/status\/1180210112486612993","user_id":"227061698","username":"AugustoCB13"},{"fullname":"Ygor de Galar","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">O Rock in Rio tinha que ter o dia RIOCORE\n\nPalco Mundo:\n\nDibob\nForfun\nScracho\nMadame Machado\n\nPalco Sunset:\n\nDarvin\nSeu Cuca\nB5\n\nPalco Playsson:\n\nMC Fox$$\nMcM\u00e3e\nBonde da Stronda<\/p>","is_retweet":0,"likes":3296,"replies":136,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":847,"text":"O Rock in Rio tinha que ter o dia RIOCORE\n\nPalco Mundo:\n\nDibob\nForfun\nScracho\nMadame Machado\n\nPalco Sunset:\n\nDarvin\nSeu Cuca\nB5\n\nPalco Playsson:\n\nMC Fox$$\nMcM\u00e3e\nBonde da Stronda","timestamp":1570218572000,"timestamp_epochs":1570218572,"tweet_id":"1180208348337233922","tweet_url":"\/YgorFremo\/status\/1180208348337233922","user_id":"129643876","username":"YgorFremo"},{"fullname":"s4m","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"und\"><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/cfQxfq0aww\">pic.twitter.com\/cfQxfq0aww<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":482,"replies":1,"retweet_id":"1180197546704150528","retweeter_userid":"129643876","retweeter_username":"YgorFremo","retweets":202,"text":"pic.twitter.com\/cfQxfq0aww","timestamp":1570165689000,"timestamp_epochs":1570165689,"tweet_id":"1179986543597031426","tweet_url":"\/s4mdalia\/status\/1179986543597031426","user_id":"70458047","username":"s4mdalia"},{"fullname":"Z\u00e9","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Eu antes de tomar o antial\u00e9rgico<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/DBfPe95YYH\">pic.twitter.com\/DBfPe95YYH<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":4985,"replies":46,"retweet_id":"1180162255402541059","retweeter_userid":"129643876","retweeter_username":"YgorFremo","retweets":956,"text":"Eu antes de tomar o antial\u00e9rgicopic.twitter.com\/DBfPe95YYH","timestamp":1570200540000,"timestamp_epochs":1570200540,"tweet_id":"1180132718778167296","tweet_url":"\/ZeRenacho\/status\/1180132718778167296","user_id":"1166763794665791489","username":"ZeRenacho"},{"fullname":"Ronnie Pedra","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Dilma tit\u00e3 foda-se<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/Cxvp4gUOqF\">pic.twitter.com\/Cxvp4gUOqF<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":246,"replies":3,"retweet_id":"1180109055915900928","retweeter_userid":"129643876","retweeter_username":"YgorFremo","retweets":87,"text":"Dilma tit\u00e3 foda-sepic.twitter.com\/Cxvp4gUOqF","timestamp":1570105987000,"timestamp_epochs":1570105987,"tweet_id":"1179736135007903746","tweet_url":"\/RonniePedra\/status\/1179736135007903746","user_id":"62309464","username":"RonniePedra"},{"fullname":"Ygor de Galar","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Filma\u00e7o<\/p>","is_retweet":0,"likes":83,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Filma\u00e7o","timestamp":1570157077000,"timestamp_epochs":1570157077,"tweet_id":"1179950421584035840","tweet_url":"\/YgorFremo\/status\/1179950421584035840","user_id":"129643876","username":"YgorFremo"},{"fullname":"Ygor de Galar","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Vim ver o filme do Luringa\n\nDesejem-me sorte<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/pnATTP4yM0\">pic.twitter.com\/pnATTP4yM0<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":213,"replies":9,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":1,"text":"Vim ver o filme do Luringa\n\nDesejem-me sortepic.twitter.com\/pnATTP4yM0","timestamp":1570148259000,"timestamp_epochs":1570148259,"tweet_id":"1179913436156907520","tweet_url":"\/YgorFremo\/status\/1179913436156907520","user_id":"129643876","username":"YgorFremo"},{"fullname":"Ygor de Galar","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Ta\u00ed uma mensagem que eu n\u00e3o esperava receber\n\nEu n\u00e3o sei nem que roupa eu visto pra poder responder ele<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/Jqq2NSvmb0\">pic.twitter.com\/Jqq2NSvmb0<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":375,"replies":21,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":4,"text":"Ta\u00ed uma mensagem que eu n\u00e3o esperava receber\n\nEu n\u00e3o sei nem que roupa eu visto pra poder responder elepic.twitter.com\/Jqq2NSvmb0","timestamp":1570135351000,"timestamp_epochs":1570135351,"tweet_id":"1179859293727854603","tweet_url":"\/YgorFremo\/status\/1179859293727854603","user_id":"129643876","username":"YgorFremo"},{"fullname":"Ygor de Galar","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Pesquiso, catalogo e gerencio conte\u00fado para duas bandas: uma delas \u00e9 a maior banda de metal nacional que temos e a outra \u00e9 a melhor banda de metal do universo, embora muitos achem que a segunda ainda \u00e9 s\u00f3 uma piada.\n\nAl\u00e9m disso pego ideias de minha cabe\u00e7a e transformo em palavras<\/p>","is_retweet":0,"likes":63,"replies":9,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Pesquiso, catalogo e gerencio conte\u00fado para duas bandas: uma delas \u00e9 a maior banda de metal nacional que temos e a outra \u00e9 a melhor banda de metal do universo, embora muitos achem que a segunda ainda \u00e9 s\u00f3 uma piada.\n\nAl\u00e9m disso pego ideias de minha cabe\u00e7a e transformo em palavras","timestamp":1570132939000,"timestamp_epochs":1570132939,"tweet_id":"1179849180510117888","tweet_url":"\/YgorFremo\/status\/1179849180510117888","user_id":"129643876","username":"YgorFremo"},{"fullname":"Ygor de Galar","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"es\">Vendedor de LSD<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/lcssch\/status\/1179844750368747522\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/3tGu3esbYq\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/lcssch\/status\/1179844750368747522\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/lcssch\/status\/<\/span><span class=\"invisible\">1179844750368747522<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":142,"replies":4,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":9,"text":"Vendedor de LSDhttps:\/\/twitter.com\/lcssch\/status\/1179844750368747522\u00a0\u2026","timestamp":1570131937000,"timestamp_epochs":1570131937,"tweet_id":"1179844975590285313","tweet_url":"\/YgorFremo\/status\/1179844975590285313","user_id":"129643876","username":"YgorFremo"},{"fullname":"Ygor de Galar","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"fr\">M\u00c9DIUM<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/Brnb94\/status\/1179840279471374342\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/QlnKknvZdI\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/Brnb94\/status\/1179840279471374342\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/Brnb94\/status\/<\/span><span class=\"invisible\">1179840279471374342<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":26,"replies":4,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":1,"text":"M\u00c9DIUMhttps:\/\/twitter.com\/Brnb94\/status\/1179840279471374342\u00a0\u2026","timestamp":1570131257000,"timestamp_epochs":1570131257,"tweet_id":"1179842123266441216","tweet_url":"\/YgorFremo\/status\/1179842123266441216","user_id":"129643876","username":"YgorFremo"},{"fullname":"Ygor de Galar","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Me conta com o que voc\u00ea trabalha ou estuda mas sem dizer o nome: \n\ntem que contar de uma forma que pare\u00e7a a coisa MAIS INCR\u00cdVEL DO MUNDO e a gente adivinha qual \u00e9<\/p>","is_retweet":0,"likes":266,"replies":242,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":8,"text":"Me conta com o que voc\u00ea trabalha ou estuda mas sem dizer o nome: \n\ntem que contar de uma forma que pare\u00e7a a coisa MAIS INCR\u00cdVEL DO MUNDO e a gente adivinha qual \u00e9","timestamp":1570130700000,"timestamp_epochs":1570130700,"tweet_id":"1179839787810902017","tweet_url":"\/YgorFremo\/status\/1179839787810902017","user_id":"129643876","username":"YgorFremo"},{"fullname":"J. L. Westover","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"en\">basic bitch<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/sD9yvddgKI\">pic.twitter.com\/sD9yvddgKI<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":2526,"replies":13,"retweet_id":"1179821997427187712","retweeter_userid":"129643876","retweeter_username":"YgorFremo","retweets":419,"text":"basic bitchpic.twitter.com\/sD9yvddgKI","timestamp":1570126036000,"timestamp_epochs":1570126036,"tweet_id":"1179820226327846912","tweet_url":"\/MrLovenstein\/status\/1179820226327846912","user_id":"202181866","username":"MrLovenstein"},{"fullname":"Z\u00e9","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">O dia de algu\u00e9m vai ser arruinado hj<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/Y5piDeDj37\">pic.twitter.com\/Y5piDeDj37<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":1190,"replies":6,"retweet_id":"1179748962472992769","retweeter_userid":"129643876","retweeter_username":"YgorFremo","retweets":111,"text":"O dia de algu\u00e9m vai ser arruinado hjpic.twitter.com\/Y5piDeDj37","timestamp":1570032591000,"timestamp_epochs":1570032591,"tweet_id":"1179428290777534464","tweet_url":"\/ZeRenacho\/status\/1179428290777534464","user_id":"1166763794665791489","username":"ZeRenacho"},{"fullname":"Ygor de Galar","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">A ind\u00fastria farmac\u00eautica precisa PARAR de fazer comprimidos do tamanho de um Nokia<\/p>","is_retweet":0,"likes":916,"replies":7,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":195,"text":"A ind\u00fastria farmac\u00eautica precisa PARAR de fazer comprimidos do tamanho de um Nokia","timestamp":1570104022000,"timestamp_epochs":1570104022,"tweet_id":"1179727892613390336","tweet_url":"\/YgorFremo\/status\/1179727892613390336","user_id":"129643876","username":"YgorFremo"},{"fullname":"Ygor de Galar","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Acabei de comprar passagem pra Black Friday em Miami\n\nEu finalmente vou realizar meu sonho de aparecer saindo no soco com todo mundo em um daqueles v\u00eddeos de black friday<\/p>","is_retweet":0,"likes":545,"replies":15,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":16,"text":"Acabei de comprar passagem pra Black Friday em Miami\n\nEu finalmente vou realizar meu sonho de aparecer saindo no soco com todo mundo em um daqueles v\u00eddeos de black friday","timestamp":1570037765000,"timestamp_epochs":1570037765,"tweet_id":"1179449990508351488","tweet_url":"\/YgorFremo\/status\/1179449990508351488","user_id":"129643876","username":"YgorFremo"},{"fullname":"Ygor de Galar","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">Janeiro: esse ano vai ser tudo diferente, vou botar meus planos pra frente vou FAZER ACONTECER\n\nOutubro:<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/carolquerfalar\/status\/1179407976995655683\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/EpTU70jjzX\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/carolquerfalar\/status\/1179407976995655683\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/carolquerfalar<\/span><span class=\"invisible\">\/status\/1179407976995655683<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":868,"replies":4,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":421,"text":"Janeiro: esse ano vai ser tudo diferente, vou botar meus planos pra frente vou FAZER ACONTECER\n\nOutubro:https:\/\/twitter.com\/carolquerfalar\/status\/1179407976995655683\u00a0\u2026","timestamp":1570028122000,"timestamp_epochs":1570028122,"tweet_id":"1179409544570687488","tweet_url":"\/YgorFremo\/status\/1179409544570687488","user_id":"129643876","username":"YgorFremo"},{"fullname":"Lucas Oliveira","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">\"A pol\u00edcia confirma a apreens\u00e3o de 23 mil p\u00edlulas de ecstasy, que foram levadas \u00e0 delegacia. O delegado disse que as 20 mil p\u00edlulas de ecstasy ser\u00e3o destru\u00eddas pela Pol\u00edcia Federal, que j\u00e1 trabalha para transportar as 17 mil p\u00edlulas para um lugar seguro\"<\/p>","is_retweet":1,"likes":679,"replies":6,"retweet_id":"1179401143841169412","retweeter_userid":"129643876","retweeter_username":"YgorFremo","retweets":37,"text":"\"A pol\u00edcia confirma a apreens\u00e3o de 23 mil p\u00edlulas de ecstasy, que foram levadas \u00e0 delegacia. O delegado disse que as 20 mil p\u00edlulas de ecstasy ser\u00e3o destru\u00eddas pela Pol\u00edcia Federal, que j\u00e1 trabalha para transportar as 17 mil p\u00edlulas para um lugar seguro\"","timestamp":1570025860000,"timestamp_epochs":1570025860,"tweet_id":"1179400057877143554","tweet_url":"\/JucasRomeiro\/status\/1179400057877143554","user_id":"43035633","username":"JucasRomeiro"},{"fullname":"Ygor de Galar","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">\u00c9 numa hora dessas que a gente v\u00ea quem tem car\u00e1ter n\u00e9\n\nEm vez de chamar o jornal eu j\u00e1 ia come\u00e7ar a vender<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/correio\/status\/1179373087504179208\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/hqLAKyhNjV\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/correio\/status\/1179373087504179208\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/correio\/status<\/span><span class=\"invisible\">\/1179373087504179208<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":39893,"replies":270,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":12016,"text":"\u00c9 numa hora dessas que a gente v\u00ea quem tem car\u00e1ter n\u00e9\n\nEm vez de chamar o jornal eu j\u00e1 ia come\u00e7ar a venderhttps:\/\/twitter.com\/correio\/status\/1179373087504179208\u00a0\u2026","timestamp":1570025318000,"timestamp_epochs":1570025318,"tweet_id":"1179397782488174592","tweet_url":"\/YgorFremo\/status\/1179397782488174592","user_id":"129643876","username":"YgorFremo"},{"fullname":"Ygor de Galar","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">uma das melhores cenas da hist\u00f3ria da televis\u00e3o<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/efLWCT0hPa\">pic.twitter.com\/efLWCT0hPa<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":377,"replies":10,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":60,"text":"uma das melhores cenas da hist\u00f3ria da televis\u00e3opic.twitter.com\/efLWCT0hPa","timestamp":1570023834000,"timestamp_epochs":1570023834,"tweet_id":"1179391559789363201","tweet_url":"\/YgorFremo\/status\/1179391559789363201","user_id":"129643876","username":"YgorFremo"},{"fullname":"Perfectly Cut Screams","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"en\">new captain america movie looks crazy<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/aRqiuQfoJ2\">pic.twitter.com\/aRqiuQfoJ2<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":201836,"replies":407,"retweet_id":"1179386786486853633","retweeter_userid":"129643876","retweeter_username":"YgorFremo","retweets":50385,"text":"new captain america movie looks crazypic.twitter.com\/aRqiuQfoJ2","timestamp":1569991532000,"timestamp_epochs":1569991532,"tweet_id":"1179256076870541313","tweet_url":"\/AAAAAGGHHHH\/status\/1179256076870541313","user_id":"1054151922553212929","username":"AAAAAGGHHHH"},{"fullname":"Ygor de Galar","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">OLECONTACTEIRA \/ OLECONTACT\u00c1<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/OUQjJBPmnM\">pic.twitter.com\/OUQjJBPmnM<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":182,"replies":10,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":30,"text":"OLECONTACTEIRA \/ OLECONTACT\u00c1pic.twitter.com\/OUQjJBPmnM","timestamp":1570022139000,"timestamp_epochs":1570022139,"tweet_id":"1179384450398003203","tweet_url":"\/YgorFremo\/status\/1179384450398003203","user_id":"129643876","username":"YgorFremo"},{"fullname":"Ygor de Galar","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Eu n\u00e3o entendia essa obsess\u00e3o das pessoas com a airfryer\n\nComprei essa semana uma airfryer\n\nE agora eu n\u00e3o entendo como ainda n\u00e3o criaram uma RELIGI\u00c3O pra airfryer<\/p>","is_retweet":0,"likes":2478,"replies":46,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":248,"text":"Eu n\u00e3o entendia essa obsess\u00e3o das pessoas com a airfryer\n\nComprei essa semana uma airfryer\n\nE agora eu n\u00e3o entendo como ainda n\u00e3o criaram uma RELIGI\u00c3O pra airfryer","timestamp":1570018982000,"timestamp_epochs":1570018982,"tweet_id":"1179371207768117249","tweet_url":"\/YgorFremo\/status\/1179371207768117249","user_id":"129643876","username":"YgorFremo"},{"fullname":"Ygor de Galar","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Muito ruim.<\/p>","is_retweet":0,"likes":78,"replies":12,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":5,"text":"Muito ruim.","timestamp":1569973946000,"timestamp_epochs":1569973946,"tweet_id":"1179182313046978560","tweet_url":"\/YgorFremo\/status\/1179182313046978560","user_id":"129643876","username":"YgorFremo"},{"fullname":"Z\u00e9","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">\"Ele \u00e9 um garoto \u00f3timo. N\u00e3o faz mal pra ningu\u00e9m\"\n\n- Eu vou comer a cabe\u00e7a por \u00faltimo. Eu quero que voc\u00ea me veja comendo cada um dos seus membros<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/Ry4a9UYqvS\">pic.twitter.com\/Ry4a9UYqvS<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":1268,"replies":5,"retweet_id":"1179180677671071744","retweeter_userid":"129643876","retweeter_username":"YgorFremo","retweets":239,"text":"\"Ele \u00e9 um garoto \u00f3timo. N\u00e3o faz mal pra ningu\u00e9m\"\n\n- Eu vou comer a cabe\u00e7a por \u00faltimo. Eu quero que voc\u00ea me veja comendo cada um dos seus membrospic.twitter.com\/Ry4a9UYqvS","timestamp":1569950767000,"timestamp_epochs":1569950767,"tweet_id":"1179085096416092161","tweet_url":"\/ZeRenacho\/status\/1179085096416092161","user_id":"1166763794665791489","username":"ZeRenacho"},{"fullname":"Ygor de Galar","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Comecei a ver The Seven Deadly Sins\nTo no primeiro epis\u00f3dio desejem-me sorte<\/p>","is_retweet":0,"likes":84,"replies":22,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":4,"text":"Comecei a ver The Seven Deadly Sins\nTo no primeiro epis\u00f3dio desejem-me sorte","timestamp":1569973156000,"timestamp_epochs":1569973156,"tweet_id":"1179179000398307328","tweet_url":"\/YgorFremo\/status\/1179179000398307328","user_id":"129643876","username":"YgorFremo"},{"fullname":"imzeferino \u2b46 CCXP D14","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"en\">not doing <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/inktober?src=hash\"><s>#<\/s><b>inktober<\/b><\/a> this year, but I did it in the past and it was awesome <img alt=\"\ud83c\udf08\" aria-label=\"Emoji: Arco-\u00edris\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f308.png\" title=\"Arco-\u00edris\"\/><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/wSH43XjuE4\">pic.twitter.com\/wSH43XjuE4<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":3794,"replies":8,"retweet_id":"1179135224908783617","retweeter_userid":"129643876","retweeter_username":"YgorFremo","retweets":570,"text":"not doing #inktober this year, but I did it in the past and it was awesome pic.twitter.com\/wSH43XjuE4","timestamp":1569938848000,"timestamp_epochs":1569938848,"tweet_id":"1179035101457522688","tweet_url":"\/imzeferino\/status\/1179035101457522688","user_id":"2827194566","username":"imzeferino"},{"fullname":"Ygor de Galar","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Galera, to com um c\u00f3digo Rappi novo aqui mas ainda n\u00e3o sei se j\u00e1 liberaram. Ent\u00e3o favoritem esse tweet porque logo logo vai acontecer (ou j\u00e1 est\u00e1 acontecendo)\n\nCUPOM RAPPI: YGORFREMO (comprando acima de 35 reais voc\u00ea ganha 20 reais de desconto)\n\nCORRE ANTES QUE N\u00c3O TENHA MAIS<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/cCr3RWdAap\">pic.twitter.com\/cCr3RWdAap<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":93,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":7,"text":"Galera, to com um c\u00f3digo Rappi novo aqui mas ainda n\u00e3o sei se j\u00e1 liberaram. Ent\u00e3o favoritem esse tweet porque logo logo vai acontecer (ou j\u00e1 est\u00e1 acontecendo)\n\nCUPOM RAPPI: YGORFREMO (comprando acima de 35 reais voc\u00ea ganha 20 reais de desconto)\n\nCORRE ANTES QUE N\u00c3O TENHA MAISpic.twitter.com\/cCr3RWdAap","timestamp":1569945955000,"timestamp_epochs":1569945955,"tweet_id":"1179064911986659328","tweet_url":"\/YgorFremo\/status\/1179064911986659328","user_id":"129643876","username":"YgorFremo"},{"fullname":"Ygor de Galar","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">A <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"33339650\" dir=\"ltr\" href=\"\/lorenagiostri\"><s>@<\/s><b>lorenagiostri<\/b><\/a> me avisando que Pipo chegou em 100% HAHAHAHA\n\nAAAAAAAAAAA <img alt=\"\u2665\ufe0f\" aria-label=\"Emoji: Naipe de copas\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/2665.png\" title=\"Naipe de copas\"\/><img alt=\"\u2665\ufe0f\" aria-label=\"Emoji: Naipe de copas\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/2665.png\" title=\"Naipe de copas\"\/><img alt=\"\u2665\ufe0f\" aria-label=\"Emoji: Naipe de copas\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/2665.png\" title=\"Naipe de copas\"\/><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/ZPdKCNR3Un\">pic.twitter.com\/ZPdKCNR3Un<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":268,"replies":8,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"A @lorenagiostri me avisando que Pipo chegou em 100% HAHAHAHA\n\nAAAAAAAAAAA pic.twitter.com\/ZPdKCNR3Un","timestamp":1569873710000,"timestamp_epochs":1569873710,"tweet_id":"1178761893399420930","tweet_url":"\/YgorFremo\/status\/1178761893399420930","user_id":"129643876","username":"YgorFremo"},{"fullname":"Ygor de Galar","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"und\">AAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAA<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/lorenagiostri\/status\/1178723435633098756\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/4FcOX0iUE1\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/lorenagiostri\/status\/1178723435633098756\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/lorenagiostri\/<\/span><span class=\"invisible\">status\/1178723435633098756<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":96,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":1,"text":"AAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAhttps:\/\/twitter.com\/lorenagiostri\/status\/1178723435633098756\u00a0\u2026","timestamp":1569873626000,"timestamp_epochs":1569873626,"tweet_id":"1178761542663319552","tweet_url":"\/YgorFremo\/status\/1178761542663319552","user_id":"129643876","username":"YgorFremo"},{"fullname":"Twickey Mouse!","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">O poster de Frozen 2 \u00e9 t\u00e3o lindo que se eu pudesse eu TATUARIA ele em mim<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/bMws7q2ZpP\">pic.twitter.com\/bMws7q2ZpP<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":168,"replies":2,"retweet_id":"1178689406636613632","retweeter_userid":"129643876","retweeter_username":"YgorFremo","retweets":28,"text":"O poster de Frozen 2 \u00e9 t\u00e3o lindo que se eu pudesse eu TATUARIA ele em mimpic.twitter.com\/bMws7q2ZpP","timestamp":1569856404000,"timestamp_epochs":1569856404,"tweet_id":"1178689307550392320","tweet_url":"\/TwickeyMouse\/status\/1178689307550392320","user_id":"959916858307735553","username":"TwickeyMouse"},{"fullname":"Ygor de Galar","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Melhor vers\u00e3o de It\u2019s My Life que existe\n\nMelhor cover de Bon Jovi que existe<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/toiwEXU88v\">pic.twitter.com\/toiwEXU88v<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":110,"replies":6,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":19,"text":"Melhor vers\u00e3o de It\u2019s My Life que existe\n\nMelhor cover de Bon Jovi que existepic.twitter.com\/toiwEXU88v","timestamp":1569814818000,"timestamp_epochs":1569814818,"tweet_id":"1178514881957564417","tweet_url":"\/YgorFremo\/status\/1178514881957564417","user_id":"129643876","username":"YgorFremo"},{"fullname":"Ygor de Galar","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">ONTEM EU TAVA COMPLETAMENTE REGINA LETS GO DAS IDEIAS<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/hpfVI0hf2A\">pic.twitter.com\/hpfVI0hf2A<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":499,"replies":11,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":4,"text":"ONTEM EU TAVA COMPLETAMENTE REGINA LETS GO DAS IDEIASpic.twitter.com\/hpfVI0hf2A","timestamp":1569773472000,"timestamp_epochs":1569773472,"tweet_id":"1178341466210521088","tweet_url":"\/YgorFremo\/status\/1178341466210521088","user_id":"129643876","username":"YgorFremo"},{"fullname":"Ben","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"en\">A video you never thought you needed til now. Aristocats v Lizzo. <img alt=\"\ud83d\ude4c\ud83c\udffb\" aria-label=\"Emoji: Pessoa com as m\u00e3os levantadas em comemora\u00e7\u00e3o (tom de pele claro)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f64c-1f3fb.png\" title=\"Pessoa com as m\u00e3os levantadas em comemora\u00e7\u00e3o (tom de pele claro)\"\/><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/mex06gDccN\">pic.twitter.com\/mex06gDccN<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":554478,"replies":4337,"retweet_id":"1178317087044972544","retweeter_userid":"129643876","retweeter_username":"YgorFremo","retweets":199822,"text":"A video you never thought you needed til now. Aristocats v Lizzo. pic.twitter.com\/mex06gDccN","timestamp":1569663672000,"timestamp_epochs":1569663672,"tweet_id":"1177880930549223424","tweet_url":"\/began_7\/status\/1177880930549223424","user_id":"418683290","username":"began_7"},{"fullname":"Ygor de Galar","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Acabei de ver o Lucas Jagger no lobby do hotel\n\nInforma\u00e7\u00e3o que to trazendo aqui.<\/p>","is_retweet":0,"likes":132,"replies":6,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Acabei de ver o Lucas Jagger no lobby do hotel\n\nInforma\u00e7\u00e3o que to trazendo aqui.","timestamp":1569732945000,"timestamp_epochs":1569732945,"tweet_id":"1178171483530711040","tweet_url":"\/YgorFremo\/status\/1178171483530711040","user_id":"129643876","username":"YgorFremo"},{"fullname":"Ygor de Galar","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">A\u00cd CAI DESSA BATERIA E ESTRAGA O PASSEIO\n\nT\u00c1 INVENTANDO MODA A\u00cd EM CIMA<\/p>","is_retweet":0,"likes":130,"replies":2,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":15,"text":"A\u00cd CAI DESSA BATERIA E ESTRAGA O PASSEIO\n\nT\u00c1 INVENTANDO MODA A\u00cd EM CIMA","timestamp":1569728581000,"timestamp_epochs":1569728581,"tweet_id":"1178153176937181184","tweet_url":"\/YgorFremo\/status\/1178153176937181184","user_id":"129643876","username":"YgorFremo"},{"fullname":"Ygor de Galar","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Qual o nome dessa do foo fighters que ta tocando agora?<\/p>","is_retweet":0,"likes":81,"replies":22,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":1,"text":"Qual o nome dessa do foo fighters que ta tocando agora?","timestamp":1569727672000,"timestamp_epochs":1569727672,"tweet_id":"1178149367867420673","tweet_url":"\/YgorFremo\/status\/1178149367867420673","user_id":"129643876","username":"YgorFremo"},{"fullname":"Ygor de Galar","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">O maluco na plateia agora \u201ccaralho weezer devolve minha bandeira na moral\u201d<\/p>","is_retweet":0,"likes":99,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":3,"text":"O maluco na plateia agora \u201ccaralho weezer devolve minha bandeira na moral\u201d","timestamp":1569723104000,"timestamp_epochs":1569723104,"tweet_id":"1178130207116578816","tweet_url":"\/YgorFremo\/status\/1178130207116578816","user_id":"129643876","username":"YgorFremo"},{"fullname":"Ygor de Galar","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">E o Brian Bell que veio de cosplay de Severus Snape<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/J8DklFhrfO\">pic.twitter.com\/J8DklFhrfO<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":116,"replies":2,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":7,"text":"E o Brian Bell que veio de cosplay de Severus Snapepic.twitter.com\/J8DklFhrfO","timestamp":1569722232000,"timestamp_epochs":1569722232,"tweet_id":"1178126548462981120","tweet_url":"\/YgorFremo\/status\/1178126548462981120","user_id":"129643876","username":"YgorFremo"},{"fullname":"Ygor de Galar","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">SE EU SOBREVIVI ATE AQUI FOI PRA PRESENCIAR ESTE DIA MAGN\u00cdFICO<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/v7hK4UCCO2\">pic.twitter.com\/v7hK4UCCO2<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":113,"replies":3,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":1,"text":"SE EU SOBREVIVI ATE AQUI FOI PRA PRESENCIAR ESTE DIA MAGN\u00cdFICOpic.twitter.com\/v7hK4UCCO2","timestamp":1569722156000,"timestamp_epochs":1569722156,"tweet_id":"1178126229423185921","tweet_url":"\/YgorFremo\/status\/1178126229423185921","user_id":"129643876","username":"YgorFremo"},{"fullname":"Ygor de Galar","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">HOJE \u00c9 O MELHOR DIA DA MINHA VIDA PORRAAAAAAAAAAA<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/K1SKRA5QVd\">pic.twitter.com\/K1SKRA5QVd<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":207,"replies":6,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":2,"text":"HOJE \u00c9 O MELHOR DIA DA MINHA VIDA PORRAAAAAAAAAAApic.twitter.com\/K1SKRA5QVd","timestamp":1569720438000,"timestamp_epochs":1569720438,"tweet_id":"1178119025534091265","tweet_url":"\/YgorFremo\/status\/1178119025534091265","user_id":"129643876","username":"YgorFremo"},{"fullname":"Ygor de Galar","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"it\">Update: \u00e9 uma Flavor Stone<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/28RTBI2wnr\">pic.twitter.com\/28RTBI2wnr<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":173,"replies":8,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":1,"text":"Update: \u00e9 uma Flavor Stonepic.twitter.com\/28RTBI2wnr","timestamp":1569719440000,"timestamp_epochs":1569719440,"tweet_id":"1178114840054943744","tweet_url":"\/YgorFremo\/status\/1178114840054943744","user_id":"129643876","username":"YgorFremo"},{"fullname":"Ygor de Galar","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Bom \u00e9 isso acho que estou protagonizando um filme porn\u00f4<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/n571JFJYYj\">pic.twitter.com\/n571JFJYYj<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":1287,"replies":18,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":53,"text":"Bom \u00e9 isso acho que estou protagonizando um filme porn\u00f4pic.twitter.com\/n571JFJYYj","timestamp":1569718536000,"timestamp_epochs":1569718536,"tweet_id":"1178111045589766145","tweet_url":"\/YgorFremo\/status\/1178111045589766145","user_id":"129643876","username":"YgorFremo"},{"fullname":"Ygor de Galar","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">ESTE PERFIL ENTRAR\u00c1 NO MODO WEEZER E A PARTIR DE AGORA NENHUM (ABSOLUTAMENTE NENHUM) TWEET ESTAR\u00c1 COM O CAPA LOCK DESATIVADO<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/W6QmfFCTEd\">pic.twitter.com\/W6QmfFCTEd<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":67,"replies":5,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":1,"text":"ESTE PERFIL ENTRAR\u00c1 NO MODO WEEZER E A PARTIR DE AGORA NENHUM (ABSOLUTAMENTE NENHUM) TWEET ESTAR\u00c1 COM O CAPA LOCK DESATIVADOpic.twitter.com\/W6QmfFCTEd","timestamp":1569716468000,"timestamp_epochs":1569716468,"tweet_id":"1178102371299266560","tweet_url":"\/YgorFremo\/status\/1178102371299266560","user_id":"129643876","username":"YgorFremo"},{"fullname":"Ygor de Galar","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Eu tava jurando que o Dave Grohl ia entrar no palco do Tenacious pra cantar a Belzeboss<\/p>","is_retweet":0,"likes":120,"replies":7,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":2,"text":"Eu tava jurando que o Dave Grohl ia entrar no palco do Tenacious pra cantar a Belzeboss","timestamp":1569715939000,"timestamp_epochs":1569715939,"tweet_id":"1178100155523969024","tweet_url":"\/YgorFremo\/status\/1178100155523969024","user_id":"129643876","username":"YgorFremo"},{"fullname":"Ygor de Galar","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">a voz do povo \u00e9 a voz de deus<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/7YxFtRpN9H\">pic.twitter.com\/7YxFtRpN9H<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":1578,"replies":17,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":213,"text":"a voz do povo \u00e9 a voz de deuspic.twitter.com\/7YxFtRpN9H","timestamp":1569714529000,"timestamp_epochs":1569714529,"tweet_id":"1178094240787783680","tweet_url":"\/YgorFremo\/status\/1178094240787783680","user_id":"129643876","username":"YgorFremo"},{"fullname":"Ygor de Galar","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"und\"><img alt=\"\ud83d\udd25\" aria-label=\"Emoji: Fogo\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f525.png\" title=\"Fogo\"\/><img alt=\"\ud83d\udd25\" aria-label=\"Emoji: Fogo\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f525.png\" title=\"Fogo\"\/><img alt=\"\ud83d\udd25\" aria-label=\"Emoji: Fogo\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f525.png\" title=\"Fogo\"\/><img alt=\"\ud83d\udd25\" aria-label=\"Emoji: Fogo\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f525.png\" title=\"Fogo\"\/><img alt=\"\ud83d\udd25\" aria-label=\"Emoji: Fogo\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f525.png\" title=\"Fogo\"\/><img alt=\"\ud83d\udd25\" aria-label=\"Emoji: Fogo\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f525.png\" title=\"Fogo\"\/><img alt=\"\ud83d\udd25\" aria-label=\"Emoji: Fogo\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f525.png\" title=\"Fogo\"\/><img alt=\"\ud83d\udd25\" aria-label=\"Emoji: Fogo\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f525.png\" title=\"Fogo\"\/><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/Z1fZFswjG8\">pic.twitter.com\/Z1fZFswjG8<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":74,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":4,"text":"pic.twitter.com\/Z1fZFswjG8","timestamp":1569714162000,"timestamp_epochs":1569714162,"tweet_id":"1178092699230117888","tweet_url":"\/YgorFremo\/status\/1178092699230117888","user_id":"129643876","username":"YgorFremo"},{"fullname":"Ygor de Galar","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">QUE DIA INCR\u00cdVEL<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/R16zJm7oMp\">pic.twitter.com\/R16zJm7oMp<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":137,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":12,"text":"QUE DIA INCR\u00cdVELpic.twitter.com\/R16zJm7oMp","timestamp":1569713392000,"timestamp_epochs":1569713392,"tweet_id":"1178089473042767878","tweet_url":"\/YgorFremo\/status\/1178089473042767878","user_id":"129643876","username":"YgorFremo"},{"fullname":"Ygor de Galar","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">JUNIOR GROOVADOR DEUS DO METAL<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/WufXhdr3mP\">pic.twitter.com\/WufXhdr3mP<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":719,"replies":5,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":109,"text":"JUNIOR GROOVADOR DEUS DO METALpic.twitter.com\/WufXhdr3mP","timestamp":1569713354000,"timestamp_epochs":1569713354,"tweet_id":"1178089311662686208","tweet_url":"\/YgorFremo\/status\/1178089311662686208","user_id":"129643876","username":"YgorFremo"},{"fullname":"Ygor de Galar","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">EU TO VENDO TENACIOUS D AO VIVO INFERNOOOOOOOOOOOO\n\naaaaaaaaaAAAAAaaaaAAA<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/i2rhQC2rye\">pic.twitter.com\/i2rhQC2rye<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":530,"replies":6,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":7,"text":"EU TO VENDO TENACIOUS D AO VIVO INFERNOOOOOOOOOOOO\n\naaaaaaaaaAAAAAaaaaAAApic.twitter.com\/i2rhQC2rye","timestamp":1569712537000,"timestamp_epochs":1569712537,"tweet_id":"1178085887172923393","tweet_url":"\/YgorFremo\/status\/1178085887172923393","user_id":"129643876","username":"YgorFremo"},{"fullname":"Ygor de Galar","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">O stormtrooper ali atr\u00e1s comemorando HAHAHA<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/4Y1qxaJ1Xe\">pic.twitter.com\/4Y1qxaJ1Xe<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":430,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":16,"text":"O stormtrooper ali atr\u00e1s comemorando HAHAHApic.twitter.com\/4Y1qxaJ1Xe","timestamp":1569692600000,"timestamp_epochs":1569692600,"tweet_id":"1178002264922959872","tweet_url":"\/YgorFremo\/status\/1178002264922959872","user_id":"129643876","username":"YgorFremo"},{"fullname":"Ygor de Galar","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">E essa menininha na Disney que escolheu se juntar ao Darth Vader<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/Fg2qh5zWG3\">pic.twitter.com\/Fg2qh5zWG3<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":6625,"replies":129,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":1237,"text":"E essa menininha na Disney que escolheu se juntar ao Darth Vaderpic.twitter.com\/Fg2qh5zWG3","timestamp":1569686103000,"timestamp_epochs":1569686103,"tweet_id":"1177975012646703104","tweet_url":"\/YgorFremo\/status\/1177975012646703104","user_id":"129643876","username":"YgorFremo"},{"fullname":"Z\u00e9","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">- O lugar \u00e9 na asa tem problema?\n\n- N\u00e3o n\u00e3o. Pode ser<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/cC1JJRyHF6\">pic.twitter.com\/cC1JJRyHF6<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":431,"replies":0,"retweet_id":"1177952230206517248","retweeter_userid":"129643876","retweeter_username":"YgorFremo","retweets":63,"text":"- O lugar \u00e9 na asa tem problema?\n\n- N\u00e3o n\u00e3o. Pode serpic.twitter.com\/cC1JJRyHF6","timestamp":1569613379000,"timestamp_epochs":1569613379,"tweet_id":"1177669988628537345","tweet_url":"\/ZeRenacho\/status\/1177669988628537345","user_id":"1166763794665791489","username":"ZeRenacho"},{"fullname":"Raizen","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">s\u00e9rio agora\num monte de lontras seguindo uma borboleta<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/f3WaAValIU\">pic.twitter.com\/f3WaAValIU<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":71407,"replies":952,"retweet_id":"1177947690329657344","retweeter_userid":"129643876","retweeter_username":"YgorFremo","retweets":22928,"text":"s\u00e9rio agora\num monte de lontras seguindo uma borboletapic.twitter.com\/f3WaAValIU","timestamp":1569546161000,"timestamp_epochs":1569546161,"tweet_id":"1177388053171773441","tweet_url":"\/lestamato\/status\/1177388053171773441","user_id":"50106452","username":"lestamato"},{"fullname":"Ygor de Galar","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Eu to APAIXONADO por diversas partes dos rascunhos de Pipo que a <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"33339650\" dir=\"ltr\" href=\"\/lorenagiostri\"><s>@<\/s><b>lorenagiostri<\/b><\/a> t\u00e1 me mandando. \n\nMas esse Pipinho aqui...meu deus do c\u00e9u. ESSE PIPINHO. Olha que COISA LINDA.\n\n[a prop\u00f3sito, j\u00e1 apoiou o projeto? Corre l\u00e1 pra chegarmos em 90% ainda hoje!]<img alt=\"\u2764\ufe0f\" aria-label=\"Emoji: Cora\u00e7\u00e3o vermelho\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/2764.png\" title=\"Cora\u00e7\u00e3o vermelho\"\/>\n<a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http:\/\/catarse.me\/pipo\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/xDLwPS4ymi\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http:\/\/catarse.me\/pipo\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">http:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">catarse.me\/pipo<\/span><span class=\"invisible\"><\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span><\/span><\/a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/A23XNbGfeS\">pic.twitter.com\/A23XNbGfeS<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":62,"replies":2,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":3,"text":"Eu to APAIXONADO por diversas partes dos rascunhos de Pipo que a @lorenagiostri t\u00e1 me mandando. \n\nMas esse Pipinho aqui...meu deus do c\u00e9u. ESSE PIPINHO. Olha que COISA LINDA.\n\n[a prop\u00f3sito, j\u00e1 apoiou o projeto? Corre l\u00e1 pra chegarmos em 90% ainda hoje!]\nhttp:\/\/catarse.me\/pipo\u00a0pic.twitter.com\/A23XNbGfeS","timestamp":1569627731000,"timestamp_epochs":1569627731,"tweet_id":"1177730185006854144","tweet_url":"\/YgorFremo\/status\/1177730185006854144","user_id":"129643876","username":"YgorFremo"},{"fullname":"Mari !","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Fala galera! O insta acabou com meu engajamento, entao to postando fotos do meu trampo aqui! Quem quiser dar rt eu agrade\u00e7o mt! Fa\u00e7o tudo com muito carinho: desde o contaro com o cliente, a cria\u00e7\u00e3o at\u00e9 a execu\u00e7\u00e3o <img alt=\"\u2764\ufe0f\" aria-label=\"Emoji: Cora\u00e7\u00e3o vermelho\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/2764.png\" title=\"Cora\u00e7\u00e3o vermelho\"\/> se quiser ver mais \u00e9 so ver no insta @marianalapas !<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/tkvAJK4viC\">pic.twitter.com\/tkvAJK4viC<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":17117,"replies":244,"retweet_id":"1177718756417687552","retweeter_userid":"129643876","retweeter_username":"YgorFremo","retweets":5842,"text":"Fala galera! O insta acabou com meu engajamento, entao to postando fotos do meu trampo aqui! Quem quiser dar rt eu agrade\u00e7o mt! Fa\u00e7o tudo com muito carinho: desde o contaro com o cliente, a cria\u00e7\u00e3o at\u00e9 a execu\u00e7\u00e3o  se quiser ver mais \u00e9 so ver no insta @marianalapas !pic.twitter.com\/tkvAJK4viC","timestamp":1559790814000,"timestamp_epochs":1559790814,"tweet_id":"1136471163528515584","tweet_url":"\/mariprfvr\/status\/1136471163528515584","user_id":"851638873964916736","username":"mariprfvr"},{"fullname":"Ygor de Galar","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"und\"><a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/thankvis\/status\/1176129998345973760\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/oi0V0ocq7X\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/thankvis\/status\/1176129998345973760\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/thankvis\/statu<\/span><span class=\"invisible\">s\/1176129998345973760<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/PvPlpAsHS9\">pic.twitter.com\/PvPlpAsHS9<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":5760,"replies":13,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":906,"text":"https:\/\/twitter.com\/thankvis\/status\/1176129998345973760\u00a0\u2026pic.twitter.com\/PvPlpAsHS9","timestamp":1569612181000,"timestamp_epochs":1569612181,"tweet_id":"1177664960563945472","tweet_url":"\/YgorFremo\/status\/1177664960563945472","user_id":"129643876","username":"YgorFremo"},{"fullname":"Ygor de Galar","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Chegou o meu aspirador novo da Polishop e ele \u00e9 lindo demais.\n\n...da\u00ed fiz um ensaio fotogr\u00e1fico com ele<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/TG2zdJoAyH\">pic.twitter.com\/TG2zdJoAyH<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":3228,"replies":86,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":116,"text":"Chegou o meu aspirador novo da Polishop e ele \u00e9 lindo demais.\n\n...da\u00ed fiz um ensaio fotogr\u00e1fico com elepic.twitter.com\/TG2zdJoAyH","timestamp":1569540586000,"timestamp_epochs":1569540586,"tweet_id":"1177364670245670912","tweet_url":"\/YgorFremo\/status\/1177364670245670912","user_id":"129643876","username":"YgorFremo"},{"fullname":"EduEly","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"en\">Spooky Magic! <img alt=\"\ud83c\udf83\" aria-label=\"Emoji: Ab\u00f3bora de Halloween \" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f383.png\" title=\"Ab\u00f3bora de Halloween \"\/><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/uwZgV7rYJu\">pic.twitter.com\/uwZgV7rYJu<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":166,"replies":0,"retweet_id":"1177329933925912582","retweeter_userid":"129643876","retweeter_username":"YgorFremo","retweets":11,"text":"Spooky Magic! pic.twitter.com\/uwZgV7rYJu","timestamp":1569532209000,"timestamp_epochs":1569532209,"tweet_id":"1177329533764231174","tweet_url":"\/EduEly\/status\/1177329533764231174","user_id":"74284212","username":"EduEly"},{"fullname":"lucas \u2693\ufe0f","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">oi gente, me desculpa por ser t\u00e3o prolixo MAS\nqueria muito que voc\u00eas conhecessem o trampo que a <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"33339650\" dir=\"ltr\" href=\"\/lorenagiostri\"><s>@<\/s><b>lorenagiostri<\/b><\/a> e o <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"129643876\" dir=\"ltr\" href=\"\/YgorFremo\"><s>@<\/s><b>ygorfremo<\/b><\/a> est\u00e3o fazendo juntos &lt;3\n\n<a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https:\/\/www.catarse.me\/pipo\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/zgYv5I4yIQ\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/www.catarse.me\/pipo\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/www.<\/span><span class=\"js-display-url\">catarse.me\/pipo<\/span><span class=\"invisible\"><\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span><\/span><\/a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/zBg74C6w7U\">pic.twitter.com\/zBg74C6w7U<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":215,"replies":13,"retweet_id":"1177291746386034689","retweeter_userid":"129643876","retweeter_username":"YgorFremo","retweets":22,"text":"oi gente, me desculpa por ser t\u00e3o prolixo MAS\nqueria muito que voc\u00eas conhecessem o trampo que a @lorenagiostri e o @ygorfremo est\u00e3o fazendo juntos <3\n\nhttps:\/\/www.catarse.me\/pipo\u00a0pic.twitter.com\/zBg74C6w7U","timestamp":1569522908000,"timestamp_epochs":1569522908,"tweet_id":"1177290521838006274","tweet_url":"\/luquinha\/status\/1177290521838006274","user_id":"106957547","username":"luquinha"},{"fullname":"Z\u00e9","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Quando a minha m\u00e3e me deu meu Nintendo 64, ela comprou um bolo e chamou parentes e amigos l\u00e1 em casa pra poderem ver como a \u00e1gua do Mario 64 parecia q era de verdade. \n\nEla deu uma festa pra celebrar a evolu\u00e7\u00e3o gr\u00e1fica do Nintendo 64\n\nA \u00e1gua:<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/HEnW9E8d5g\">pic.twitter.com\/HEnW9E8d5g<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":12170,"replies":115,"retweet_id":"1177261494196740097","retweeter_userid":"129643876","retweeter_username":"YgorFremo","retweets":1430,"text":"Quando a minha m\u00e3e me deu meu Nintendo 64, ela comprou um bolo e chamou parentes e amigos l\u00e1 em casa pra poderem ver como a \u00e1gua do Mario 64 parecia q era de verdade. \n\nEla deu uma festa pra celebrar a evolu\u00e7\u00e3o gr\u00e1fica do Nintendo 64\n\nA \u00e1gua:pic.twitter.com\/HEnW9E8d5g","timestamp":1569515508000,"timestamp_epochs":1569515508,"tweet_id":"1177259484617617410","tweet_url":"\/ZeRenacho\/status\/1177259484617617410","user_id":"1166763794665791489","username":"ZeRenacho"},{"fullname":"Ygor de Galar","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">Meu deus<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/lucas_sidrim\/status\/1177006087989604353\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/DVsDVtKEWt\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/lucas_sidrim\/status\/1177006087989604353\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/lucas_sidrim\/s<\/span><span class=\"invisible\">tatus\/1177006087989604353<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":59,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Meu deushttps:\/\/twitter.com\/lucas_sidrim\/status\/1177006087989604353\u00a0\u2026","timestamp":1569515842000,"timestamp_epochs":1569515842,"tweet_id":"1177260886211354624","tweet_url":"\/YgorFremo\/status\/1177260886211354624","user_id":"129643876","username":"YgorFremo"},{"fullname":"Babi","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Acho uma falta de educa\u00e7\u00e3o meus problemas ficarem aparecendo assim do nada sem marcar hora pra isso<\/p>","is_retweet":1,"likes":964,"replies":5,"retweet_id":"1177259845352873984","retweeter_userid":"129643876","retweeter_username":"YgorFremo","retweets":387,"text":"Acho uma falta de educa\u00e7\u00e3o meus problemas ficarem aparecendo assim do nada sem marcar hora pra isso","timestamp":1569452496000,"timestamp_epochs":1569452496,"tweet_id":"1176995194778136576","tweet_url":"\/babi\/status\/1176995194778136576","user_id":"20923479","username":"babi"},{"fullname":"Ygor de Galar","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">E POR FALAR EM ROCK IN RIO...........\n\n[viu o que eu fiz?]\n\n...felizmente existe a <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"158422336\" dir=\"ltr\" href=\"\/doritosbrasil\"><s>@<\/s><b>doritosbrasil<\/b><\/a> nesse mundo e gra\u00e7as a eles eu vou no Rock in Rio mais uma vez <img alt=\"\u2764\ufe0f\" aria-label=\"Emoji: Cora\u00e7\u00e3o vermelho\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/2764.png\" title=\"Cora\u00e7\u00e3o vermelho\"\/>\n<a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/ColoRiR?src=hash\"><s>#<\/s><b>ColoRiR<\/b><\/a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/ISTEREPzO0\">pic.twitter.com\/ISTEREPzO0<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":86,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"E POR FALAR EM ROCK IN RIO...........\n\n[viu o que eu fiz?]\n\n...felizmente existe a @doritosbrasil nesse mundo e gra\u00e7as a eles eu vou no Rock in Rio mais uma vez \n#ColoRiRpic.twitter.com\/ISTEREPzO0","timestamp":1569511995000,"timestamp_epochs":1569511995,"tweet_id":"1177244749843116032","tweet_url":"\/YgorFremo\/status\/1177244749843116032","user_id":"129643876","username":"YgorFremo"},{"fullname":"Ygor de Galar","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Eu e o Z\u00e9 t\u00ednhamos uma banda e uma curiosidade que pouca gente sabe \u00e9 que n\u00f3s temos uma rela\u00e7\u00e3o muito pr\u00f3xima com o Rock in Rio: em TODAS as edi\u00e7\u00f5es do festival, a gente n\u00e3o tocou.\n\n<a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/ColoRiR?src=hash\"><s>#<\/s><b>ColoRiR<\/b><\/a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/45TMnzJr1E\">pic.twitter.com\/45TMnzJr1E<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":294,"replies":4,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":5,"text":"Eu e o Z\u00e9 t\u00ednhamos uma banda e uma curiosidade que pouca gente sabe \u00e9 que n\u00f3s temos uma rela\u00e7\u00e3o muito pr\u00f3xima com o Rock in Rio: em TODAS as edi\u00e7\u00f5es do festival, a gente n\u00e3o tocou.\n\n#ColoRiRpic.twitter.com\/45TMnzJr1E","timestamp":1569511536000,"timestamp_epochs":1569511536,"tweet_id":"1177242824108118016","tweet_url":"\/YgorFremo\/status\/1177242824108118016","user_id":"129643876","username":"YgorFremo"},{"fullname":"Ygor de Galar","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">5) MEU MELHOR AMIGO Z\u00c9\n\n<a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/ColoRiR?src=hash\"><s>#<\/s><b>ColoRiR<\/b><\/a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/EwQfCtpZx2\">pic.twitter.com\/EwQfCtpZx2<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":83,"replies":3,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"5) MEU MELHOR AMIGO Z\u00c9\n\n#ColoRiRpic.twitter.com\/EwQfCtpZx2","timestamp":1569511009000,"timestamp_epochs":1569511009,"tweet_id":"1177240615320543234","tweet_url":"\/YgorFremo\/status\/1177240615320543234","user_id":"129643876","username":"YgorFremo"},{"fullname":"Ygor de Galar","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">4) Conhecer pessoalmente meus amibos que me fazem chorar de rir DIARIAMENTE na internet <img alt=\"\u2665\ufe0f\" aria-label=\"Emoji: Naipe de copas\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/2665.png\" title=\"Naipe de copas\"\/><img alt=\"\u2665\ufe0f\" aria-label=\"Emoji: Naipe de copas\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/2665.png\" title=\"Naipe de copas\"\/><img alt=\"\u2665\ufe0f\" aria-label=\"Emoji: Naipe de copas\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/2665.png\" title=\"Naipe de copas\"\/>\n<a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/ColoRiR?src=hash\"><s>#<\/s><b>ColoRiR<\/b><\/a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/NLJWcJMVbv\">pic.twitter.com\/NLJWcJMVbv<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":96,"replies":6,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"4) Conhecer pessoalmente meus amibos que me fazem chorar de rir DIARIAMENTE na internet \n#ColoRiRpic.twitter.com\/NLJWcJMVbv","timestamp":1569510741000,"timestamp_epochs":1569510741,"tweet_id":"1177239492186509313","tweet_url":"\/YgorFremo\/status\/1177239492186509313","user_id":"129643876","username":"YgorFremo"},{"fullname":"Ygor de Galar","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">3) COMIDA JAPONESA\n\nMiseric\u00f3rdia, minha vida seria CINZA sem meus sushizinhos. Olha essa pintura renascentista, cara.\n\n<a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/ColoRiR?src=hash\"><s>#<\/s><b>ColoRiR<\/b><\/a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/575372ecLB\">pic.twitter.com\/575372ecLB<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":97,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":1,"text":"3) COMIDA JAPONESA\n\nMiseric\u00f3rdia, minha vida seria CINZA sem meus sushizinhos. Olha essa pintura renascentista, cara.\n\n#ColoRiRpic.twitter.com\/575372ecLB","timestamp":1569510457000,"timestamp_epochs":1569510457,"tweet_id":"1177238298999345153","tweet_url":"\/YgorFremo\/status\/1177238298999345153","user_id":"129643876","username":"YgorFremo"},{"fullname":"Ygor de Galar","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Inclusive FA\u00c7O QUEST\u00c3O que voc\u00eas conhe\u00e7am a Sukita e o Ghost. Se voc\u00eas um dia os virem passeando na rua, por favor fa\u00e7am carinho.\n\n\u00c9 obrigat\u00f3rio.\n<a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/ColoRiR?src=hash\"><s>#<\/s><b>ColoRiR<\/b><\/a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/1j3MBmMHS6\">pic.twitter.com\/1j3MBmMHS6<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":175,"replies":2,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":1,"text":"Inclusive FA\u00c7O QUEST\u00c3O que voc\u00eas conhe\u00e7am a Sukita e o Ghost. Se voc\u00eas um dia os virem passeando na rua, por favor fa\u00e7am carinho.\n\n\u00c9 obrigat\u00f3rio.\n#ColoRiRpic.twitter.com\/1j3MBmMHS6","timestamp":1569510075000,"timestamp_epochs":1569510075,"tweet_id":"1177236696259354626","tweet_url":"\/YgorFremo\/status\/1177236696259354626","user_id":"129643876","username":"YgorFremo"},{"fullname":"Ygor de Galar","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">2) DOGUINHOS. Eu n\u00e3o seria metade do que eu sou se n\u00e3o fossem essas bolinhas de pelo maravilhosas na minha vida. (Esse \u00e9 o Ghost)\n\n<a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/ColoRiR?src=hash\"><s>#<\/s><b>ColoRiR<\/b><\/a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/ANQZVkwdoC\">pic.twitter.com\/ANQZVkwdoC<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":128,"replies":2,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":2,"text":"2) DOGUINHOS. Eu n\u00e3o seria metade do que eu sou se n\u00e3o fossem essas bolinhas de pelo maravilhosas na minha vida. (Esse \u00e9 o Ghost)\n\n#ColoRiRpic.twitter.com\/ANQZVkwdoC","timestamp":1569509808000,"timestamp_epochs":1569509808,"tweet_id":"1177235579081302021","tweet_url":"\/YgorFremo\/status\/1177235579081302021","user_id":"129643876","username":"YgorFremo"},{"fullname":"Ygor de Galar","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">[CURIOSIDADE]\n\nEla tamb\u00e9m foi a pessoa que me deu aqueles \u00f3culos que corrigem o daltonismo, ent\u00e3o ela deixou minha vida DUPLAMENTE mais colorida <img alt=\"\u2665\ufe0f\" aria-label=\"Emoji: Naipe de copas\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/2665.png\" title=\"Naipe de copas\"\/>\n<a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/ColoRiR?src=hash\"><s>#<\/s><b>ColoRiR<\/b><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":164,"replies":3,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"[CURIOSIDADE]\n\nEla tamb\u00e9m foi a pessoa que me deu aqueles \u00f3culos que corrigem o daltonismo, ent\u00e3o ela deixou minha vida DUPLAMENTE mais colorida \n#ColoRiR","timestamp":1569509478000,"timestamp_epochs":1569509478,"tweet_id":"1177234196005347329","tweet_url":"\/YgorFremo\/status\/1177234196005347329","user_id":"129643876","username":"YgorFremo"},{"fullname":"Ygor de Galar","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">1) Viajar com a minha pombinha. Eu nunca fui muito de viajar at\u00e9 descobrir que com ela qualquer lugar do PLANETA \u00e9 incr\u00edvel <img alt=\"\u2665\ufe0f\" aria-label=\"Emoji: Naipe de copas\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/2665.png\" title=\"Naipe de copas\"\/>\n<a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/ColoRiR?src=hash\"><s>#<\/s><b>ColoRiR<\/b><\/a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/2vRUCc0lFX\">pic.twitter.com\/2vRUCc0lFX<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":224,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"1) Viajar com a minha pombinha. Eu nunca fui muito de viajar at\u00e9 descobrir que com ela qualquer lugar do PLANETA \u00e9 incr\u00edvel \n#ColoRiRpic.twitter.com\/2vRUCc0lFX","timestamp":1569509365000,"timestamp_epochs":1569509365,"tweet_id":"1177233719536603136","tweet_url":"\/YgorFremo\/status\/1177233719536603136","user_id":"129643876","username":"YgorFremo"},{"fullname":"Ygor de Galar","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Como muitos aqui sabem, eu sou dalt\u00f4nico e o meu mundo n\u00e3o \u00e9 t\u00e3o colorido e m\u00e1gico como o de voc\u00eas. Por isso mesmo a <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"158422336\" dir=\"ltr\" href=\"\/doritosbrasil\"><s>@<\/s><b>doritosbrasil<\/b><\/a> me chamou para contar coisas que t\u00eam o poder de <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/ColoRiR?src=hash\"><s>#<\/s><b>ColoRiR<\/b><\/a> minha vida <img alt=\"\u2764\" aria-label=\"Emoji: Cora\u00e7\u00e3o vermelho\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/2764.png\" title=\"Cora\u00e7\u00e3o vermelho\"\/>\n<a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/ad?src=hash\"><s>#<\/s><b>ad<\/b><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":213,"replies":6,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":4,"text":"Como muitos aqui sabem, eu sou dalt\u00f4nico e o meu mundo n\u00e3o \u00e9 t\u00e3o colorido e m\u00e1gico como o de voc\u00eas. Por isso mesmo a @doritosbrasil me chamou para contar coisas que t\u00eam o poder de #ColoRiR minha vida \n#ad","timestamp":1569508557000,"timestamp_epochs":1569508557,"tweet_id":"1177230332715765761","tweet_url":"\/YgorFremo\/status\/1177230332715765761","user_id":"129643876","username":"YgorFremo"},{"fullname":"A Baleia Azul","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">O importante \u00e9 participar<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/YVd6ATkEmP\">pic.twitter.com\/YVd6ATkEmP<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":131608,"replies":954,"retweet_id":"1177208357574385667","retweeter_userid":"129643876","retweeter_username":"YgorFremo","retweets":36675,"text":"O importante \u00e9 participarpic.twitter.com\/YVd6ATkEmP","timestamp":1565737004000,"timestamp_epochs":1565737004,"tweet_id":"1161411293372399618","tweet_url":"\/BaleiaAzul\/status\/1161411293372399618","user_id":"866119361521754112","username":"BaleiaAzul"},{"fullname":"A Baleia Azul","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Essa \u00e9 a Gorda. Ela vai todo dia no mesmo hor\u00e1rio para esse restaurante pegar uma marmitinha com toda educa\u00e7\u00e3o do mundo<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/JAgabLFaQJ\">pic.twitter.com\/JAgabLFaQJ<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":33220,"replies":411,"retweet_id":"1177208157506027520","retweeter_userid":"129643876","retweeter_username":"YgorFremo","retweets":6571,"text":"Essa \u00e9 a Gorda. Ela vai todo dia no mesmo hor\u00e1rio para esse restaurante pegar uma marmitinha com toda educa\u00e7\u00e3o do mundopic.twitter.com\/JAgabLFaQJ","timestamp":1566708573000,"timestamp_epochs":1566708573,"tweet_id":"1165486345743196160","tweet_url":"\/BaleiaAzul\/status\/1165486345743196160","user_id":"866119361521754112","username":"BaleiaAzul"},{"fullname":"F\u00f3rum Chaves","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Neste dia, h\u00e1 40 anos, era exibido o \u00faltimo epis\u00f3dio do Chapolin Colorado como s\u00e9rie independente. Essa foi a \u00faltima cena:<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/5zUilBAUnC\">pic.twitter.com\/5zUilBAUnC<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":1455,"replies":20,"retweet_id":"1177206944299458560","retweeter_userid":"129643876","retweeter_username":"YgorFremo","retweets":341,"text":"Neste dia, h\u00e1 40 anos, era exibido o \u00faltimo epis\u00f3dio do Chapolin Colorado como s\u00e9rie independente. Essa foi a \u00faltima cena:pic.twitter.com\/5zUilBAUnC","timestamp":1569501807000,"timestamp_epochs":1569501807,"tweet_id":"1177202018445905920","tweet_url":"\/ForumChaves\/status\/1177202018445905920","user_id":"39064811","username":"ForumChaves"},{"fullname":"Marcus Vinicius","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">todo epis\u00f3dio de Um Maluco no Peda\u00e7o que termina em sil\u00eancio voc\u00ea sabe que vai ficar \u2018caraio....\u2019<\/p>","is_retweet":1,"likes":320,"replies":2,"retweet_id":"1177205258839384064","retweeter_userid":"129643876","retweeter_username":"YgorFremo","retweets":41,"text":"todo epis\u00f3dio de Um Maluco no Peda\u00e7o que termina em sil\u00eancio voc\u00ea sabe que vai ficar \u2018caraio....\u2019","timestamp":1569502462000,"timestamp_epochs":1569502462,"tweet_id":"1177204766054764545","tweet_url":"\/marcusvisn\/status\/1177204766054764545","user_id":"70824146","username":"marcusvisn"},{"fullname":"Ygor de Galar","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Eu deixei a televis\u00e3o ligada num canal qualquer e tava passando produtos Polishop.\n\nAgora eu preciso de uma Turbofryer, uma panela antiaderente e um neg\u00f3cio que eu n\u00e3o fa\u00e7o ideia do que seja mas tamb\u00e9m preciso<\/p>","is_retweet":0,"likes":169,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":5,"text":"Eu deixei a televis\u00e3o ligada num canal qualquer e tava passando produtos Polishop.\n\nAgora eu preciso de uma Turbofryer, uma panela antiaderente e um neg\u00f3cio que eu n\u00e3o fa\u00e7o ideia do que seja mas tamb\u00e9m preciso","timestamp":1569418872000,"timestamp_epochs":1569418872,"tweet_id":"1176854163231313921","tweet_url":"\/YgorFremo\/status\/1176854163231313921","user_id":"129643876","username":"YgorFremo"},{"fullname":"Ygor de Galar","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"und\"><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/zOLiMGLwiN\">pic.twitter.com\/zOLiMGLwiN<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":134,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":14,"text":"pic.twitter.com\/zOLiMGLwiN","timestamp":1569417703000,"timestamp_epochs":1569417703,"tweet_id":"1176849263986393088","tweet_url":"\/YgorFremo\/status\/1176849263986393088","user_id":"129643876","username":"YgorFremo"},{"fullname":"saru is shinin' \ud83d\udc99","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"en\">*pet owners at 3am*\n\n\u3000\uff1c\u2312\uff0f\u30fd-\uff64_\uff3f_\n\uff0f\uff1c_\/\uff3f\uff3f\uff3f\uff3f\uff0f\n\n\u3000\u3000\u3000\u2227_\u2227       \n\u3000\u3000 (\u3000\uff65\u03c9\uff65)     \n\u3000 \uff3f|\u3000\u2283\uff0f(\uff3f WHOS EATING PLASTIC\n\uff0f\u3000\u2514-(\uff3f\uff3f\uff3f_\uff0f \n\uffe3\uffe3\uffe3\uffe3\uffe3\uffe3\uffe3<\/p>","is_retweet":1,"likes":244747,"replies":830,"retweet_id":"1176848426321027072","retweeter_userid":"129643876","retweeter_username":"YgorFremo","retweets":65617,"text":"*pet owners at 3am*\n\n\u3000\uff1c\u2312\uff0f\u30fd-\uff64_\uff3f_\n\uff0f\uff1c_\/\uff3f\uff3f\uff3f\uff3f\uff0f\n\n\u3000\u3000\u3000\u2227_\u2227       \n\u3000\u3000 (\u3000\uff65\u03c9\uff65)     \n\u3000 \uff3f|\u3000\u2283\uff0f(\uff3f WHOS EATING PLASTIC\n\uff0f\u3000\u2514-(\uff3f\uff3f\uff3f_\uff0f \n\uffe3\uffe3\uffe3\uffe3\uffe3\uffe3\uffe3","timestamp":1569358414000,"timestamp_epochs":1569358414,"tweet_id":"1176600585828593664","tweet_url":"\/saruryan\/status\/1176600585828593664","user_id":"796288997253201920","username":"saruryan"},{"fullname":"twitch.tv\/XaropeComX","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">machamp falando maconha \u00e9 a melhor coisa que j\u00e1 vi na internet tem todos esses anos<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/JhYAH11VC3\">pic.twitter.com\/JhYAH11VC3<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":2752,"replies":62,"retweet_id":"1176847689201397760","retweeter_userid":"129643876","retweeter_username":"YgorFremo","retweets":844,"text":"machamp falando maconha \u00e9 a melhor coisa que j\u00e1 vi na internet tem todos esses anospic.twitter.com\/JhYAH11VC3","timestamp":1569375804000,"timestamp_epochs":1569375804,"tweet_id":"1176673522845999111","tweet_url":"\/Xarooope\/status\/1176673522845999111","user_id":"772598368161980416","username":"Xarooope"},{"fullname":"Laura Rubianes","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">penado??????<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/CQMYPmdkmJ\">pic.twitter.com\/CQMYPmdkmJ<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":2002,"replies":18,"retweet_id":"1176846874705375234","retweeter_userid":"129643876","retweeter_username":"YgorFremo","retweets":360,"text":"penado??????pic.twitter.com\/CQMYPmdkmJ","timestamp":1569417019000,"timestamp_epochs":1569417019,"tweet_id":"1176846392255569921","tweet_url":"\/LauraRubianes\/status\/1176846392255569921","user_id":"19316012","username":"LauraRubianes"},{"fullname":"Ygor de Galar","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">BOM DIA PESSOAL!\n\nNosso projetcho j\u00e1 est\u00e1 com 81% no Catarse! Muito muito MUITO obrigado &lt;3 &lt;3 &lt;3 &lt;3\n\nAinda tem recompensas magn\u00edficas l\u00e1. E mesmo que voc\u00ea n\u00e3o queira gastar muito, qualquer apoio \u00e9 EXCELENTE. Voc\u00eas s\u00e3o incr\u00edveis, s\u00e9rio &lt;3\n\nAPOIE L\u00c1\u00c1\u00c1 :D\n<a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http:\/\/catarse.me\/pipo\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/xDLwPS4ymi\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http:\/\/catarse.me\/pipo\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">http:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">catarse.me\/pipo<\/span><span class=\"invisible\"><\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span><\/span><\/a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/iK3Wbhw0ly\">pic.twitter.com\/iK3Wbhw0ly<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":43,"replies":4,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":6,"text":"BOM DIA PESSOAL!\n\nNosso projetcho j\u00e1 est\u00e1 com 81% no Catarse! Muito muito MUITO obrigado <3 <3 <3 <3\n\nAinda tem recompensas magn\u00edficas l\u00e1. E mesmo que voc\u00ea n\u00e3o queira gastar muito, qualquer apoio \u00e9 EXCELENTE. Voc\u00eas s\u00e3o incr\u00edveis, s\u00e9rio <3\n\nAPOIE L\u00c1\u00c1\u00c1 :D\nhttp:\/\/catarse.me\/pipo\u00a0pic.twitter.com\/iK3Wbhw0ly","timestamp":1569416220000,"timestamp_epochs":1569416220,"tweet_id":"1176843043498016769","tweet_url":"\/YgorFremo\/status\/1176843043498016769","user_id":"129643876","username":"YgorFremo"},{"fullname":"Ygor de Galar","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">pai de pet\n\n <span class=\"twitter-hashflag-container\"><a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/LinksAwakening?src=hash\"><s>#<\/s><b>LinksAwakening<\/b><\/a><a dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/LinksAwakening?src=hash\"><img alt=\"\" class=\"twitter-hashflag\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/hashflags\/Nintendo_Zelda_Custom_Emoji_V2\/Nintendo_Zelda_Custom_Emoji_V2.png\"\/><\/a><\/span> <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/NintendoSwitch?src=hash\"><s>#<\/s><b>NintendoSwitch<\/b><\/a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/EQRqODads1\">pic.twitter.com\/EQRqODads1<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":229,"replies":4,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":8,"text":"pai de pet\n\n #LinksAwakening #NintendoSwitchpic.twitter.com\/EQRqODads1","timestamp":1569377759000,"timestamp_epochs":1569377759,"tweet_id":"1176681725704851457","tweet_url":"\/YgorFremo\/status\/1176681725704851457","user_id":"129643876","username":"YgorFremo"},{"fullname":"Ygor de Galar","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">MEU DEUS eu achava que a kim kardashian tinha sei l\u00e1 1,90\n\nela \u00e9 miudinha<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/Thz1Tjk2SV\">pic.twitter.com\/Thz1Tjk2SV<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":885,"replies":35,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":53,"text":"MEU DEUS eu achava que a kim kardashian tinha sei l\u00e1 1,90\n\nela \u00e9 miudinhapic.twitter.com\/Thz1Tjk2SV","timestamp":1569373650000,"timestamp_epochs":1569373650,"tweet_id":"1176664490190016512","tweet_url":"\/YgorFremo\/status\/1176664490190016512","user_id":"129643876","username":"YgorFremo"},{"fullname":"Z\u00e9","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Tenho medo de um dia estar contando uma situa\u00e7\u00e3o pra minha psic\u00f3loga e a pessoa ser conhecida dela.\n\n- a\u00ed o Thiago matou um cara e escondeu no arm\u00e1rio da irm\u00e3 dele.\n\n- O THIAGO ESCONDEU O QUE NO MEU ARM\u00c1RIO?!<\/p>","is_retweet":1,"likes":2010,"replies":24,"retweet_id":"1176662212884291585","retweeter_userid":"129643876","retweeter_username":"YgorFremo","retweets":269,"text":"Tenho medo de um dia estar contando uma situa\u00e7\u00e3o pra minha psic\u00f3loga e a pessoa ser conhecida dela.\n\n- a\u00ed o Thiago matou um cara e escondeu no arm\u00e1rio da irm\u00e3 dele.\n\n- O THIAGO ESCONDEU O QUE NO MEU ARM\u00c1RIO?!","timestamp":1569351491000,"timestamp_epochs":1569351491,"tweet_id":"1176571547835863045","tweet_url":"\/ZeRenacho\/status\/1176571547835863045","user_id":"1166763794665791489","username":"ZeRenacho"},{"fullname":"Ygor de Galar","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">Obrigado Lu pelos mimos\n\n<a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/%C3%89CupomQueVcQuer?src=hash\"><s>#<\/s><b>\u00c9CupomQueVcQuer<\/b><\/a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/magazineluiza\/status\/1176582874566471680\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/QHYUfRvzUN\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/magazineluiza\/status\/1176582874566471680\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/magazineluiza\/<\/span><span class=\"invisible\">status\/1176582874566471680<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":7,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Obrigado Lu pelos mimos\n\n#\u00c9CupomQueVcQuerhttps:\/\/twitter.com\/magazineluiza\/status\/1176582874566471680\u00a0\u2026","timestamp":1569354415000,"timestamp_epochs":1569354415,"tweet_id":"1176583813293629444","tweet_url":"\/YgorFremo\/status\/1176583813293629444","user_id":"129643876","username":"YgorFremo"},{"fullname":"Ygor de Galar","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">Da \u00faltima vez aconteceu o milagre dos cupons 30 hora depois de eu ter ido dormir. NUNCA MAIS vou passar por isso\n\n<a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/%C3%89CupomQueVcQuer?src=hash\"><s>#<\/s><b>\u00c9CupomQueVcQuer<\/b><\/a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/babi\/status\/1176570455391637514\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/IuVpKESzgk\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/babi\/status\/1176570455391637514\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/babi\/status\/11<\/span><span class=\"invisible\">76570455391637514<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":11,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Da \u00faltima vez aconteceu o milagre dos cupons 30 hora depois de eu ter ido dormir. NUNCA MAIS vou passar por isso\n\n#\u00c9CupomQueVcQuerhttps:\/\/twitter.com\/babi\/status\/1176570455391637514\u00a0\u2026","timestamp":1569353998000,"timestamp_epochs":1569353998,"tweet_id":"1176582063962689539","tweet_url":"\/YgorFremo\/status\/1176582063962689539","user_id":"129643876","username":"YgorFremo"},{"fullname":"Ygor de Galar","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Obrigado por incentivarem os meus sonhos\n\n<a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/%C3%89CupomQueVcQuer?src=hash\"><s>#<\/s><b>\u00c9CupomQueVcQuer<\/b><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":5,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Obrigado por incentivarem os meus sonhos\n\n#\u00c9CupomQueVcQuer","timestamp":1569353897000,"timestamp_epochs":1569353897,"tweet_id":"1176581638307950592","tweet_url":"\/YgorFremo\/status\/1176581638307950592","user_id":"129643876","username":"YgorFremo"},{"fullname":"Ygor de Galar","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Agora to na d\u00favida entre uma TV de 75\u201d e uma de 86\u201d mas sei que \u00e9 FOGO NO RABO.\n\nMas tamb\u00e9m sei que um tel\u00e3o desses seria incr\u00edvel. Pego uma de 75 ou invisto um pouquinho mais pra pegar uma de 86?\n\n<a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/%C3%89CupomQueVcQuer?src=hash\"><s>#<\/s><b>\u00c9CupomQueVcQuer<\/b><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":14,"replies":8,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Agora to na d\u00favida entre uma TV de 75\u201d e uma de 86\u201d mas sei que \u00e9 FOGO NO RABO.\n\nMas tamb\u00e9m sei que um tel\u00e3o desses seria incr\u00edvel. Pego uma de 75 ou invisto um pouquinho mais pra pegar uma de 86?\n\n#\u00c9CupomQueVcQuer","timestamp":1569353414000,"timestamp_epochs":1569353414,"tweet_id":"1176579614854000640","tweet_url":"\/YgorFremo\/status\/1176579614854000640","user_id":"129643876","username":"YgorFremo"},{"fullname":"Ygor de Galar","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">Coloquei o cupom VALE500 <img alt=\"\ud83d\udde3\" aria-label=\"Emoji: Silhueta de cabe\u00e7a falando\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f5e3.png\" title=\"Silhueta de cabe\u00e7a falando\"\/>\n<a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/%C3%89CupomQueVcQuer?src=hash\"><s>#<\/s><b>\u00c9CupomQueVcQuer<\/b><\/a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/vittorrbarros\/status\/1176576233875939328\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/DKpfZuGLgJ\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/vittorrbarros\/status\/1176576233875939328\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/vittorrbarros\/<\/span><span class=\"invisible\">status\/1176576233875939328<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":2,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Coloquei o cupom VALE500 \n#\u00c9CupomQueVcQuerhttps:\/\/twitter.com\/vittorrbarros\/status\/1176576233875939328\u00a0\u2026","timestamp":1569352942000,"timestamp_epochs":1569352942,"tweet_id":"1176577632688857088","tweet_url":"\/YgorFremo\/status\/1176577632688857088","user_id":"129643876","username":"YgorFremo"},{"fullname":"Ygor de Galar","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Ah, pra quem \u00e9 um pouco menos AFOBADO e n\u00e3o quer comprar uma TV, tem diversos cupons l\u00e1 no app da <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"43943121\" dir=\"ltr\" href=\"\/magazineluiza\"><s>@<\/s><b>magazineluiza<\/b><\/a> pra voc\u00ea se sentir o pr\u00f3prio Julius\n\n<a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/%C3%89CupomQueVcQuer?src=hash\"><s>#<\/s><b>\u00c9CupomQueVcQuer<\/b><\/a> <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/ad?src=hash\"><s>#<\/s><b>ad<\/b><\/a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/t21IBakz51\">pic.twitter.com\/t21IBakz51<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":1,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Ah, pra quem \u00e9 um pouco menos AFOBADO e n\u00e3o quer comprar uma TV, tem diversos cupons l\u00e1 no app da @magazineluiza pra voc\u00ea se sentir o pr\u00f3prio Julius\n\n#\u00c9CupomQueVcQuer #adpic.twitter.com\/t21IBakz51","timestamp":1569352852000,"timestamp_epochs":1569352852,"tweet_id":"1176577258976419841","tweet_url":"\/YgorFremo\/status\/1176577258976419841","user_id":"129643876","username":"YgorFremo"},{"fullname":"Ygor de Galar","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">To namorando h\u00e1 um temp\u00e3o uma TVzitcha de 75\u201d e acho que meu momento \u00e9 agora. O cupom funcionou <img alt=\"\ud83d\ude0d\" aria-label=\"Emoji: Cara sorridente com os olhos em forma de cora\u00e7\u00e3o\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f60d.png\" title=\"Cara sorridente com os olhos em forma de cora\u00e7\u00e3o\"\/>\n<a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/%C3%89CupomQueVcQuer?src=hash\"><s>#<\/s><b>\u00c9CupomQueVcQuer<\/b><\/a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/5LcMKWMJiG\">pic.twitter.com\/5LcMKWMJiG<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":10,"replies":7,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"To namorando h\u00e1 um temp\u00e3o uma TVzitcha de 75\u201d e acho que meu momento \u00e9 agora. O cupom funcionou \n#\u00c9CupomQueVcQuerpic.twitter.com\/5LcMKWMJiG","timestamp":1569352391000,"timestamp_epochs":1569352391,"tweet_id":"1176575324726931458","tweet_url":"\/YgorFremo\/status\/1176575324726931458","user_id":"129643876","username":"YgorFremo"},{"fullname":"Ygor de Galar","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Al\u00e9m desses, tem o de 20% de desconto em produtos selecionados. A pr\u00f3pria Lu estava em casa olhando o site e pensando \"20 nesse, 20 nesse, 20 nesse\".\n\n<a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/%C3%89CupomQueVcQuer?src=hash\"><s>#<\/s><b>\u00c9CupomQueVcQuer<\/b><\/a> <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/ad?src=hash\"><s>#<\/s><b>ad<\/b><\/a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/CQxx832mTJ\">pic.twitter.com\/CQxx832mTJ<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":7,"replies":2,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Al\u00e9m desses, tem o de 20% de desconto em produtos selecionados. A pr\u00f3pria Lu estava em casa olhando o site e pensando \"20 nesse, 20 nesse, 20 nesse\".\n\n#\u00c9CupomQueVcQuer #adpic.twitter.com\/CQxx832mTJ","timestamp":1569351355000,"timestamp_epochs":1569351355,"tweet_id":"1176570977553137664","tweet_url":"\/YgorFremo\/status\/1176570977553137664","user_id":"129643876","username":"YgorFremo"},{"fullname":"Ygor de Galar","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Voc\u00ea baixa o app da <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"43943121\" dir=\"ltr\" href=\"\/magazineluiza\"><s>@<\/s><b>magazineluiza<\/b><\/a> e acalenta esse cora\u00e7\u00e3ozinho consumista que s\u00f3 n\u00f3s SHOPAHOLICS temos \n\n<a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/%C3%89CupomQueVcQuer?src=hash\"><s>#<\/s><b>\u00c9CupomQueVcQuer<\/b><\/a> <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/ad?src=hash\"><s>#<\/s><b>ad<\/b><\/a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/A8rmoo7luY\">pic.twitter.com\/A8rmoo7luY<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":11,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Voc\u00ea baixa o app da @magazineluiza e acalenta esse cora\u00e7\u00e3ozinho consumista que s\u00f3 n\u00f3s SHOPAHOLICS temos \n\n#\u00c9CupomQueVcQuer #adpic.twitter.com\/A8rmoo7luY","timestamp":1569350917000,"timestamp_epochs":1569350917,"tweet_id":"1176569142859747328","tweet_url":"\/YgorFremo\/status\/1176569142859747328","user_id":"129643876","username":"YgorFremo"},{"fullname":"Ygor de Galar","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">No \u00faltimo evento de cupom eu estava dormindo mas hoje eu vou fazer a famigerada FESTA.\n\n<a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/%C3%89CupomQueVcQuer?src=hash\"><s>#<\/s><b>\u00c9CupomQueVcQuer<\/b><\/a> <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/ad?src=hash\"><s>#<\/s><b>ad<\/b><\/a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/magazineluiza\/status\/1176566277076332545\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/wfLLTyqO39\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/magazineluiza\/status\/1176566277076332545\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/magazineluiza\/<\/span><span class=\"invisible\">status\/1176566277076332545<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":21,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"No \u00faltimo evento de cupom eu estava dormindo mas hoje eu vou fazer a famigerada FESTA.\n\n#\u00c9CupomQueVcQuer #adhttps:\/\/twitter.com\/magazineluiza\/status\/1176566277076332545\u00a0\u2026","timestamp":1569350706000,"timestamp_epochs":1569350706,"tweet_id":"1176568255043035136","tweet_url":"\/YgorFremo\/status\/1176568255043035136","user_id":"129643876","username":"YgorFremo"},{"fullname":"Laura Rubianes","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">encontre o doguinho<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/V89EFfNYg5\">pic.twitter.com\/V89EFfNYg5<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":366,"replies":14,"retweet_id":"1176535433917939713","retweeter_userid":"129643876","retweeter_username":"YgorFremo","retweets":60,"text":"encontre o doguinhopic.twitter.com\/V89EFfNYg5","timestamp":1569334397000,"timestamp_epochs":1569334397,"tweet_id":"1176499852320133121","tweet_url":"\/LauraRubianes\/status\/1176499852320133121","user_id":"19316012","username":"LauraRubianes"},{"fullname":"Babi","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Acabei de apoiar o projeto Pipo<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/www.catarse.me\/Pipo?ref=twitter&amp;utm_source=twitter.com&amp;utm_medium=social&amp;utm_campaign=project_share\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/H6vKTjYzQM\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/www.catarse.me\/Pipo?ref=twitter&amp;utm_source=twitter.com&amp;utm_medium=social&amp;utm_campaign=project_share\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/www.<\/span><span class=\"js-display-url\">catarse.me\/Pipo?ref=twitt<\/span><span class=\"invisible\">er&amp;utm_source=twitter.com&amp;utm_medium=social&amp;utm_campaign=project_share<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":19,"replies":4,"retweet_id":"1176530646552010754","retweeter_userid":"129643876","retweeter_username":"YgorFremo","retweets":3,"text":"Acabei de apoiar o projeto Pipohttps:\/\/www.catarse.me\/Pipo?ref=twitter&utm_source=twitter.com&utm_medium=social&utm_campaign=project_share\u00a0\u2026","timestamp":1569341139000,"timestamp_epochs":1569341139,"tweet_id":"1176528128807776256","tweet_url":"\/babi\/status\/1176528128807776256","user_id":"20923479","username":"babi"},{"fullname":"Ygor de Galar","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"und\"><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/rWxlWCjFB9\">pic.twitter.com\/rWxlWCjFB9<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":1277,"replies":51,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":139,"text":"pic.twitter.com\/rWxlWCjFB9","timestamp":1569341728000,"timestamp_epochs":1569341728,"tweet_id":"1176530601387671557","tweet_url":"\/YgorFremo\/status\/1176530601387671557","user_id":"129643876","username":"YgorFremo"},{"fullname":"Ygor de Galar","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Eu: hmm acho que vou abrir um app aqui no meu celular como sempre fiz\n\niOS13: ah mas V\u00c1 PENSANDO que eu vou permitir<\/p>","is_retweet":0,"likes":79,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":11,"text":"Eu: hmm acho que vou abrir um app aqui no meu celular como sempre fiz\n\niOS13: ah mas V\u00c1 PENSANDO que eu vou permitir","timestamp":1569340742000,"timestamp_epochs":1569340742,"tweet_id":"1176526463769747456","tweet_url":"\/YgorFremo\/status\/1176526463769747456","user_id":"129643876","username":"YgorFremo"},{"fullname":"Gomyde","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Cart\u00e3o virou e a primeira coisa que eu fiz foi apoiar o Pipo da <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"33339650\" dir=\"ltr\" href=\"\/lorenagiostri\"><s>@<\/s><b>lorenagiostri<\/b><\/a> e do <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"129643876\" dir=\"ltr\" href=\"\/YgorFremo\"><s>@<\/s><b>YgorFremo<\/b><\/a> . Ansioso &lt;3<\/p>","is_retweet":1,"likes":4,"replies":2,"retweet_id":"1176525442272104450","retweeter_userid":"129643876","retweeter_username":"YgorFremo","retweets":1,"text":"Cart\u00e3o virou e a primeira coisa que eu fiz foi apoiar o Pipo da @lorenagiostri e do @YgorFremo . Ansioso <3","timestamp":1569339643000,"timestamp_epochs":1569339643,"tweet_id":"1176521853281689600","tweet_url":"\/IAmGommy\/status\/1176521853281689600","user_id":"1141773333593243654","username":"IAmGommy"},{"fullname":"Ygor de Galar","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">Por favor ajudem na enquete pois eu n\u00e3o fa\u00e7o a MENOR IDEIA e por mim poderia ser os dois<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/lorenagiostri\/status\/1176520106358300672\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/8qsenmBKL3\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/lorenagiostri\/status\/1176520106358300672\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/lorenagiostri\/<\/span><span class=\"invisible\">status\/1176520106358300672<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":92,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":2,"text":"Por favor ajudem na enquete pois eu n\u00e3o fa\u00e7o a MENOR IDEIA e por mim poderia ser os doishttps:\/\/twitter.com\/lorenagiostri\/status\/1176520106358300672\u00a0\u2026","timestamp":1569339921000,"timestamp_epochs":1569339921,"tweet_id":"1176523022544646144","tweet_url":"\/YgorFremo\/status\/1176523022544646144","user_id":"129643876","username":"YgorFremo"},{"fullname":"Good doggos","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"en\">Kinda silly. But I kinda love it....<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/v1YLbFkKfq\">pic.twitter.com\/v1YLbFkKfq<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":10397,"replies":37,"retweet_id":"1176466055503523841","retweeter_userid":"129643876","retweeter_username":"YgorFremo","retweets":2234,"text":"Kinda silly. But I kinda love it....pic.twitter.com\/v1YLbFkKfq","timestamp":1569312024000,"timestamp_epochs":1569312024,"tweet_id":"1176406012020101120","tweet_url":"\/DoggoDating\/status\/1176406012020101120","user_id":"847484522115375105","username":"DoggoDating"},{"fullname":"Ygor de Galar","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">AAH MLK\n\n <span class=\"twitter-hashflag-container\"><a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/LinksAwakening?src=hash\"><s>#<\/s><b>LinksAwakening<\/b><\/a><a dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/LinksAwakening?src=hash\"><img alt=\"\" class=\"twitter-hashflag\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/hashflags\/Nintendo_Zelda_Custom_Emoji_V2\/Nintendo_Zelda_Custom_Emoji_V2.png\"\/><\/a><\/span> <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/NintendoSwitch?src=hash\"><s>#<\/s><b>NintendoSwitch<\/b><\/a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/ng6owt5TlR\">pic.twitter.com\/ng6owt5TlR<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":73,"replies":2,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":2,"text":"AAH MLK\n\n #LinksAwakening #NintendoSwitchpic.twitter.com\/ng6owt5TlR","timestamp":1569325991000,"timestamp_epochs":1569325991,"tweet_id":"1176464594685976576","tweet_url":"\/YgorFremo\/status\/1176464594685976576","user_id":"129643876","username":"YgorFremo"},{"fullname":"Eddy Quest","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Meu Deus, olha isso aqui....<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/4CI8ka0UVn\">pic.twitter.com\/4CI8ka0UVn<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":2275,"replies":67,"retweet_id":"1176266815594479617","retweeter_userid":"129643876","retweeter_username":"YgorFremo","retweets":329,"text":"Meu Deus, olha isso aqui....pic.twitter.com\/4CI8ka0UVn","timestamp":1569087735000,"timestamp_epochs":1569087735,"tweet_id":"1175465276126760961","tweet_url":"\/eddyderisio\/status\/1175465276126760961","user_id":"424642387","username":"eddyderisio"},{"fullname":"Seis e \u00f4nibus","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">Eu ia falar que eu queria ser bobo que nem o Ygor mas eu j\u00e1 sou, s\u00f3 me falta o talento igual<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/YgorFremo\/status\/1170824061632618497\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/dulYbGoGGr\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/YgorFremo\/status\/1170824061632618497\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/YgorFremo\/stat<\/span><span class=\"invisible\">us\/1170824061632618497<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":79,"replies":0,"retweet_id":"1176247770543513601","retweeter_userid":"129643876","retweeter_username":"YgorFremo","retweets":8,"text":"Eu ia falar que eu queria ser bobo que nem o Ygor mas eu j\u00e1 sou, s\u00f3 me falta o talento igualhttps:\/\/twitter.com\/YgorFremo\/status\/1170824061632618497\u00a0\u2026","timestamp":1569205812000,"timestamp_epochs":1569205812,"tweet_id":"1175960525165006848","tweet_url":"\/betocarbonieri\/status\/1175960525165006848","user_id":"92148059","username":"betocarbonieri"},{"fullname":"geminianja","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">Esse homem <img alt=\"\ud83d\ude2d\" aria-label=\"Emoji: Cara chorando muito\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f62d.png\" title=\"Cara chorando muito\"\/><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/YgorFremo\/status\/1170824061632618497\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/mVE55i8hZV\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/YgorFremo\/status\/1170824061632618497\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/YgorFremo\/stat<\/span><span class=\"invisible\">us\/1170824061632618497<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":15,"replies":0,"retweet_id":"1176247733683982338","retweeter_userid":"129643876","retweeter_username":"YgorFremo","retweets":2,"text":"Esse homem https:\/\/twitter.com\/YgorFremo\/status\/1170824061632618497\u00a0\u2026","timestamp":1569240528000,"timestamp_epochs":1569240528,"tweet_id":"1176106135369199616","tweet_url":"\/ioacissej\/status\/1176106135369199616","user_id":"1002564979067932673","username":"ioacissej"},{"fullname":"Carol Rempto na CCXP - Mesa H38","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">AHHHHHHH T\u00c1 NO AR A CAMPANHA! Venham conhecer o projeto!Esse livro trata de tantos temas importantes, como essa busca incessante pela perfei\u00e7\u00e3o no nosso corpo, e como ela afeta nossa sa\u00fade f\u00edsica e mental &lt;3 B\u00d3RA APOIAR? <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http:\/\/www.catarse.me\/saladadefrutas\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/bccsJbKDOz\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http:\/\/www.catarse.me\/saladadefrutas\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">http:\/\/www.<\/span><span class=\"js-display-url\">catarse.me\/saladadefrutas<\/span><span class=\"invisible\"><\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span><\/span><\/a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/s4N0QtZxdD\">pic.twitter.com\/s4N0QtZxdD<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":29,"replies":3,"retweet_id":"1176244977355173895","retweeter_userid":"129643876","retweeter_username":"YgorFremo","retweets":15,"text":"AHHHHHHH T\u00c1 NO AR A CAMPANHA! Venham conhecer o projeto!Esse livro trata de tantos temas importantes, como essa busca incessante pela perfei\u00e7\u00e3o no nosso corpo, e como ela afeta nossa sa\u00fade f\u00edsica e mental <3 B\u00d3RA APOIAR? http:\/\/www.catarse.me\/saladadefrutas\u00a0pic.twitter.com\/s4N0QtZxdD","timestamp":1569255046000,"timestamp_epochs":1569255046,"tweet_id":"1176167030304714756","tweet_url":"\/carolrempto\/status\/1176167030304714756","user_id":"53582131","username":"carolrempto"},{"fullname":"Mariana Fran\u00e7a","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">Genteeee, olha que legal! Voc\u00eas que escolhem a capa do sketch book que vai vir com a sua recompensa!\n\nAinda n\u00e3o garantiu o seu Pipo???\n\nCorre l\u00e1 no <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http:\/\/catarse.me\/pipo\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/2f1f5bvukn\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http:\/\/catarse.me\/pipo\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">http:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">catarse.me\/pipo<\/span><span class=\"invisible\"><\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span><\/span><\/a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/lorenagiostri\/status\/1176189773163257857\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/6Xk885Pdl3\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/lorenagiostri\/status\/1176189773163257857\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/lorenagiostri\/<\/span><span class=\"invisible\">status\/1176189773163257857<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":6,"replies":1,"retweet_id":"1176192448982372354","retweeter_userid":"129643876","retweeter_username":"YgorFremo","retweets":2,"text":"Genteeee, olha que legal! Voc\u00eas que escolhem a capa do sketch book que vai vir com a sua recompensa!\n\nAinda n\u00e3o garantiu o seu Pipo???\n\nCorre l\u00e1 no http:\/\/catarse.me\/pipo\u00a0https:\/\/twitter.com\/lorenagiostri\/status\/1176189773163257857\u00a0\u2026","timestamp":1569260955000,"timestamp_epochs":1569260955,"tweet_id":"1176191812626767874","tweet_url":"\/mmarianaff\/status\/1176191812626767874","user_id":"509678764","username":"mmarianaff"},{"fullname":"Lorena Giostri \u2022 CCXP H38","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">CHEGAMOS EM 60% DA META DO PIPO NO <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"237023070\" dir=\"ltr\" href=\"\/catarse\"><s>@<\/s><b>catarse<\/b><\/a>! \nObrigadaaaa\n\nEnt\u00e3o agora se preparem pra gente divulgar algumas coisinhas &lt;3\n\nA capa do Sketchbook mais votada vai virar recompensa, ent\u00e3o vote na que voc\u00ea mais gostou na enquete no pr\u00f3ximo tweet :)<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/ZqqTedqEvT\">pic.twitter.com\/ZqqTedqEvT<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":61,"replies":6,"retweet_id":"1176189982173728780","retweeter_userid":"129643876","retweeter_username":"YgorFremo","retweets":4,"text":"CHEGAMOS EM 60% DA META DO PIPO NO @catarse! \nObrigadaaaa\n\nEnt\u00e3o agora se preparem pra gente divulgar algumas coisinhas <3\n\nA capa do Sketchbook mais votada vai virar recompensa, ent\u00e3o vote na que voc\u00ea mais gostou na enquete no pr\u00f3ximo tweet :)pic.twitter.com\/ZqqTedqEvT","timestamp":1569260469000,"timestamp_epochs":1569260469,"tweet_id":"1176189773163257857","tweet_url":"\/lorenagiostri\/status\/1176189773163257857","user_id":"33339650","username":"lorenagiostri"},{"fullname":"Gabriel","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Meu Johnny n\u00e3o \u00e9 Nome<\/p>","is_retweet":1,"likes":36,"replies":0,"retweet_id":"1176176948483112960","retweeter_userid":"129643876","retweeter_username":"YgorFremo","retweets":2,"text":"Meu Johnny n\u00e3o \u00e9 Nome","timestamp":1569255460000,"timestamp_epochs":1569255460,"tweet_id":"1176168764053839875","tweet_url":"\/gabribeauclair\/status\/1176168764053839875","user_id":"328773753","username":"gabribeauclair"},{"fullname":"Ma Barbieri","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">P\u00e2nico em todo mundo<\/p>","is_retweet":1,"likes":24,"replies":0,"retweet_id":"1176176935589818368","retweeter_userid":"129643876","retweeter_username":"YgorFremo","retweets":1,"text":"P\u00e2nico em todo mundo","timestamp":1569255357000,"timestamp_epochs":1569255357,"tweet_id":"1176168335064612866","tweet_url":"\/maellebarbieri\/status\/1176168335064612866","user_id":"106440600","username":"maellebarbieri"},{"fullname":"thiaguindie","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Capacita-me se for Preso<\/p>","is_retweet":1,"likes":41,"replies":0,"retweet_id":"1176176925724880896","retweeter_userid":"129643876","retweeter_username":"YgorFremo","retweets":6,"text":"Capacita-me se for Preso","timestamp":1569255359000,"timestamp_epochs":1569255359,"tweet_id":"1176168343298093057","tweet_url":"\/thiagodomingues\/status\/1176168343298093057","user_id":"22741415","username":"thiagodomingues"},{"fullname":"Ygor de Galar","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Inclusive, j\u00e1 estamos em 59% da meta! Entra l\u00e1 no catarse e apoie o nosso projeto!\n\nQualquer contribui\u00e7\u00e3o \u00e9 muito -MUITO- bem vinda e estamos fazendo o melhor poss\u00edvel pra voc\u00eas ficarem orgulhosos! <img alt=\"\u2764\ufe0f\" aria-label=\"Emoji: Cora\u00e7\u00e3o vermelho\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/2764.png\" title=\"Cora\u00e7\u00e3o vermelho\"\/>\n<a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http:\/\/catarse.me\/Pipo\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/voYPWXsz5E\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http:\/\/catarse.me\/Pipo\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">http:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">catarse.me\/Pipo<\/span><span class=\"invisible\"><\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span><\/span><\/a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/Q2BAcfdcgB\">pic.twitter.com\/Q2BAcfdcgB<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":26,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Inclusive, j\u00e1 estamos em 59% da meta! Entra l\u00e1 no catarse e apoie o nosso projeto!\n\nQualquer contribui\u00e7\u00e3o \u00e9 muito -MUITO- bem vinda e estamos fazendo o melhor poss\u00edvel pra voc\u00eas ficarem orgulhosos! \nhttp:\/\/catarse.me\/Pipo\u00a0pic.twitter.com\/Q2BAcfdcgB","timestamp":1569256681000,"timestamp_epochs":1569256681,"tweet_id":"1176173886095929345","tweet_url":"\/YgorFremo\/status\/1176173886095929345","user_id":"129643876","username":"YgorFremo"},{"fullname":"Ygor de Galar","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">A <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"33339650\" dir=\"ltr\" href=\"\/lorenagiostri\"><s>@<\/s><b>lorenagiostri<\/b><\/a> me explicando como vai ser o processo de cores de Pipo, quais as cores prim\u00e1rias, tons de cinza e texturas \/\/ Eu, Ygor Freitas, dalt\u00f4nico.<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/iCMcuJ2rQR\">pic.twitter.com\/iCMcuJ2rQR<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":332,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":10,"text":"A @lorenagiostri me explicando como vai ser o processo de cores de Pipo, quais as cores prim\u00e1rias, tons de cinza e texturas \/\/ Eu, Ygor Freitas, dalt\u00f4nico.pic.twitter.com\/iCMcuJ2rQR","timestamp":1569256527000,"timestamp_epochs":1569256527,"tweet_id":"1176173238705106946","tweet_url":"\/YgorFremo\/status\/1176173238705106946","user_id":"129643876","username":"YgorFremo"},{"fullname":"Marcella","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">O diabo do advogado<\/p>","is_retweet":1,"likes":25,"replies":0,"retweet_id":"1176167934147858432","retweeter_userid":"129643876","retweeter_username":"YgorFremo","retweets":6,"text":"O diabo do advogado","timestamp":1569255251000,"timestamp_epochs":1569255251,"tweet_id":"1176167888983658496","tweet_url":"\/marcellacruzzm\/status\/1176167888983658496","user_id":"25160257","username":"marcellacruzzm"},{"fullname":"Lenhadora de Bonsai","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Os An\u00e9is do Senhor<\/p>","is_retweet":1,"likes":50,"replies":1,"retweet_id":"1176167885246521344","retweeter_userid":"129643876","retweeter_username":"YgorFremo","retweets":4,"text":"Os An\u00e9is do Senhor","timestamp":1569255147000,"timestamp_epochs":1569255147,"tweet_id":"1176167451530276865","tweet_url":"\/pequenacyn\/status\/1176167451530276865","user_id":"876620513254264832","username":"pequenacyn"},{"fullname":"Babi","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"en\">Bill Kill<\/p>","is_retweet":1,"likes":40,"replies":5,"retweet_id":"1176167860051349504","retweeter_userid":"129643876","retweeter_username":"YgorFremo","retweets":3,"text":"Bill Kill","timestamp":1569255055000,"timestamp_epochs":1569255055,"tweet_id":"1176167066812002305","tweet_url":"\/babi\/status\/1176167066812002305","user_id":"20923479","username":"babi"},{"fullname":"br\u00ea","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Os livros que roubavam meninas<\/p>","is_retweet":1,"likes":22,"replies":2,"retweet_id":"1176167567783858176","retweeter_userid":"129643876","retweeter_username":"YgorFremo","retweets":3,"text":"Os livros que roubavam meninas","timestamp":1569254809000,"timestamp_epochs":1569254809,"tweet_id":"1176166033729736704","tweet_url":"\/caradeluaa\/status\/1176166033729736704","user_id":"3343215190","username":"caradeluaa"},{"fullname":"Ygor de Galar","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">O pijama do menino listrado<\/p>","is_retweet":0,"likes":150,"replies":17,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":23,"text":"O pijama do menino listrado","timestamp":1569254740000,"timestamp_epochs":1569254740,"tweet_id":"1176165744415035394","tweet_url":"\/YgorFremo\/status\/1176165744415035394","user_id":"129643876","username":"YgorFremo"},{"fullname":"Ygor de Galar","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Mente Eterna de Um Brilho Sem Lembran\u00e7as<\/p>","is_retweet":0,"likes":261,"replies":60,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":45,"text":"Mente Eterna de Um Brilho Sem Lembran\u00e7as","timestamp":1569254725000,"timestamp_epochs":1569254725,"tweet_id":"1176165681009758208","tweet_url":"\/YgorFremo\/status\/1176165681009758208","user_id":"129643876","username":"YgorFremo"},{"fullname":"Ygor de Galar","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">J\u00e1 decidi oficialmente meu personagem favorito \n\n<span class=\"twitter-hashflag-container\"><a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/Frozen2?src=hash\"><s>#<\/s><b>Frozen2<\/b><\/a><a dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/Frozen2?src=hash\"><img alt=\"\" class=\"twitter-hashflag\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/hashflags\/DisneyFrozen2_Emoji_Elsa\/DisneyFrozen2_Emoji_Elsa.png\"\/><\/a><\/span><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/QY4A20MWYd\">pic.twitter.com\/QY4A20MWYd<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":3867,"replies":55,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":729,"text":"J\u00e1 decidi oficialmente meu personagem favorito \n\n#Frozen2pic.twitter.com\/QY4A20MWYd","timestamp":1569245092000,"timestamp_epochs":1569245092,"tweet_id":"1176125277262536704","tweet_url":"\/YgorFremo\/status\/1176125277262536704","user_id":"129643876","username":"YgorFremo"},{"fullname":"Twickey Mouse!","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">TEASER NOVO DE FROZEN 2\n\nAAAAAAA<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/dX7ll5kog0\">pic.twitter.com\/dX7ll5kog0<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":340,"replies":6,"retweet_id":"1176123457190408192","retweeter_userid":"129643876","retweeter_username":"YgorFremo","retweets":60,"text":"TEASER NOVO DE FROZEN 2\n\nAAAAAAApic.twitter.com\/dX7ll5kog0","timestamp":1569244644000,"timestamp_epochs":1569244644,"tweet_id":"1176123400919666690","tweet_url":"\/TwickeyMouse\/status\/1176123400919666690","user_id":"959916858307735553","username":"TwickeyMouse"},{"fullname":"Ygor de Galar","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">eu sou muito feliz l\u00e1 dentro<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/xrwgrsWOn6\">pic.twitter.com\/xrwgrsWOn6<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":162,"replies":6,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"eu sou muito feliz l\u00e1 dentropic.twitter.com\/xrwgrsWOn6","timestamp":1569241819000,"timestamp_epochs":1569241819,"tweet_id":"1176111549775261696","tweet_url":"\/YgorFremo\/status\/1176111549775261696","user_id":"129643876","username":"YgorFremo"},{"fullname":"Ygor de Galar","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">No Pixar Pier, l\u00e1 na California, uma menina tava toda dan\u00e7andinha a\u00ed os funcion\u00e1rios come\u00e7aram incentivar ela. Nisso, TODO MUNDO que passava come\u00e7ava a interagir com a menina. Foi um momento legal pra caramba\n\n(Que o idiota aqui n\u00e3o conseguiu filmar desde o in\u00edcio, por sinal)<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/9ALqeQk2EN\">pic.twitter.com\/9ALqeQk2EN<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":293,"replies":2,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":11,"text":"No Pixar Pier, l\u00e1 na California, uma menina tava toda dan\u00e7andinha a\u00ed os funcion\u00e1rios come\u00e7aram incentivar ela. Nisso, TODO MUNDO que passava come\u00e7ava a interagir com a menina. Foi um momento legal pra caramba\n\n(Que o idiota aqui n\u00e3o conseguiu filmar desde o in\u00edcio, por sinal)pic.twitter.com\/9ALqeQk2EN","timestamp":1569241524000,"timestamp_epochs":1569241524,"tweet_id":"1176110315345522690","tweet_url":"\/YgorFremo\/status\/1176110315345522690","user_id":"129643876","username":"YgorFremo"},{"fullname":"Nuna","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Vindo de algu\u00e9m que trabalhou l\u00e1 e fazia esse tipo de coisa: esses momentos s\u00e3o os melhores<\/p>","is_retweet":1,"likes":24,"replies":0,"retweet_id":"1176107942871011328","retweeter_userid":"129643876","retweeter_username":"YgorFremo","retweets":1,"text":"Vindo de algu\u00e9m que trabalhou l\u00e1 e fazia esse tipo de coisa: esses momentos s\u00e3o os melhores","timestamp":1569240896000,"timestamp_epochs":1569240896,"tweet_id":"1176107680571768833","tweet_url":"\/bcvieira_\/status\/1176107680571768833","user_id":"58900881","username":"bcvieira_"},{"fullname":"Ygor de Galar","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">O melhor dos parques da Disney n\u00e3o s\u00e3o os brinquedos. Pra isso j\u00e1 tem Universal e Six Flags. O melhor da Disney \u00e9 a atmosfera do lugar, a imers\u00e3o na magia nos detalhes\n\nOs funcion\u00e1rios fizeram um quadradinho no ch\u00e3o e sempre que voc\u00ea pisa nele, te aplaudem<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/zqkcW6qYNM\">pic.twitter.com\/zqkcW6qYNM<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":903,"replies":12,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":58,"text":"O melhor dos parques da Disney n\u00e3o s\u00e3o os brinquedos. Pra isso j\u00e1 tem Universal e Six Flags. O melhor da Disney \u00e9 a atmosfera do lugar, a imers\u00e3o na magia nos detalhes\n\nOs funcion\u00e1rios fizeram um quadradinho no ch\u00e3o e sempre que voc\u00ea pisa nele, te aplaudempic.twitter.com\/zqkcW6qYNM","timestamp":1569240726000,"timestamp_epochs":1569240726,"tweet_id":"1176106964708990976","tweet_url":"\/YgorFremo\/status\/1176106964708990976","user_id":"129643876","username":"YgorFremo"},{"fullname":"beancabolos & doces","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">o ygor \u00e9 o meu \u00eddolo<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/YgorFremo\/status\/1170824061632618497\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/XUCHQhfNql\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/YgorFremo\/status\/1170824061632618497\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/YgorFremo\/stat<\/span><span class=\"invisible\">us\/1170824061632618497<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":35,"replies":0,"retweet_id":"1176105243773456385","retweeter_userid":"129643876","retweeter_username":"YgorFremo","retweets":1,"text":"o ygor \u00e9 o meu \u00eddolohttps:\/\/twitter.com\/YgorFremo\/status\/1170824061632618497\u00a0\u2026","timestamp":1569205577000,"timestamp_epochs":1569205577,"tweet_id":"1175959542259208192","tweet_url":"\/bibiancca\/status\/1175959542259208192","user_id":"280686387","username":"bibiancca"},{"fullname":"JoJo","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">o ygor sai do nada com essas porra<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/YgorFremo\/status\/1170824061632618497\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/Z9BBaFSSj8\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/YgorFremo\/status\/1170824061632618497\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/YgorFremo\/stat<\/span><span class=\"invisible\">us\/1170824061632618497<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":38,"replies":0,"retweet_id":"1176105198848217088","retweeter_userid":"129643876","retweeter_username":"YgorFremo","retweets":5,"text":"o ygor sai do nada com essas porrahttps:\/\/twitter.com\/YgorFremo\/status\/1170824061632618497\u00a0\u2026","timestamp":1569205096000,"timestamp_epochs":1569205096,"tweet_id":"1175957521875570688","tweet_url":"\/JoaoCaralh\/status\/1175957521875570688","user_id":"835516109499551744","username":"JoaoCaralh"},{"fullname":"Ygor de Galar","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Mas puta que pariu poderia ser assim sabe<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/6OuopoTZAx\">pic.twitter.com\/6OuopoTZAx<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":167,"replies":4,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":2,"text":"Mas puta que pariu poderia ser assim sabepic.twitter.com\/6OuopoTZAx","timestamp":1569206512000,"timestamp_epochs":1569206512,"tweet_id":"1175963461085540352","tweet_url":"\/YgorFremo\/status\/1175963461085540352","user_id":"129643876","username":"YgorFremo"},{"fullname":"Ygor de Galar","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Aprendi ao longo dos anos que o que me d\u00e1 for\u00e7as pra continuar \u00e9 estar rodeado de pessoas que me fazem sorrir e que s\u00e3o talentosas <img alt=\"\u2764\ufe0f\" aria-label=\"Emoji: Cora\u00e7\u00e3o vermelho\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/2764.png\" title=\"Cora\u00e7\u00e3o vermelho\"\/>\n\n(Infelizmente o melhor que consegui foi isso a\u00ed)<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/jqLWg8CQon\">pic.twitter.com\/jqLWg8CQon<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":900,"replies":11,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":4,"text":"Aprendi ao longo dos anos que o que me d\u00e1 for\u00e7as pra continuar \u00e9 estar rodeado de pessoas que me fazem sorrir e que s\u00e3o talentosas \n\n(Infelizmente o melhor que consegui foi isso a\u00ed)pic.twitter.com\/jqLWg8CQon","timestamp":1569206425000,"timestamp_epochs":1569206425,"tweet_id":"1175963096789241866","tweet_url":"\/YgorFremo\/status\/1175963096789241866","user_id":"129643876","username":"YgorFremo"},{"fullname":"Ygor de Galar","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Domingo \u00e9 o melhor dia do mundo<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/oID0mGHAvv\">pic.twitter.com\/oID0mGHAvv<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":1977,"replies":45,"retweet_id":"1175955548614877185","retweeter_userid":"129643876","retweeter_username":"YgorFremo","retweets":204,"text":"Domingo \u00e9 o melhor dia do mundopic.twitter.com\/oID0mGHAvv","timestamp":1567981183000,"timestamp_epochs":1567981183,"tweet_id":"1170824061632618497","tweet_url":"\/YgorFremo\/status\/1170824061632618497","user_id":"129643876","username":"YgorFremo"},{"fullname":"Ygor de Galar","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">sr. me desculpe estamos sem mesas dispon\u00edveis no momento porque o casalzinho filho da puta ali decidiu sentar um do lado do outro numa mesa de 4 lugares como se estivessem na porra de um carro<\/p>","is_retweet":0,"likes":557,"replies":14,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":60,"text":"sr. me desculpe estamos sem mesas dispon\u00edveis no momento porque o casalzinho filho da puta ali decidiu sentar um do lado do outro numa mesa de 4 lugares como se estivessem na porra de um carro","timestamp":1569202871000,"timestamp_epochs":1569202871,"tweet_id":"1175948191390412801","tweet_url":"\/YgorFremo\/status\/1175948191390412801","user_id":"129643876","username":"YgorFremo"},{"fullname":"a phenomenon called galeras","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">esse carro \u00e9 uma caricatura do Brasil<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/dP1gVqOX9P\">pic.twitter.com\/dP1gVqOX9P<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":196,"replies":2,"retweet_id":"1175927046113021958","retweeter_userid":"129643876","retweeter_username":"YgorFremo","retweets":51,"text":"esse carro \u00e9 uma caricatura do Brasilpic.twitter.com\/dP1gVqOX9P","timestamp":1546906066000,"timestamp_epochs":1546906066,"tweet_id":"1082428614463897600","tweet_url":"\/jufromhell\/status\/1082428614463897600","user_id":"14506141","username":"jufromhell"},{"fullname":"Ygor de Galar","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Minha \u00fanica opini\u00e3o forte sobre Friends \u00e9 que a pron\u00fancia de Phoebe deveria ser \u201cpo\u00e9be\u201d<\/p>","is_retweet":0,"likes":112,"replies":6,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":8,"text":"Minha \u00fanica opini\u00e3o forte sobre Friends \u00e9 que a pron\u00fancia de Phoebe deveria ser \u201cpo\u00e9be\u201d","timestamp":1569197269000,"timestamp_epochs":1569197269,"tweet_id":"1175924694454820866","tweet_url":"\/YgorFremo\/status\/1175924694454820866","user_id":"129643876","username":"YgorFremo"},{"fullname":"A Baleia Azul","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">- oi com licen\u00e7a falta muito pra chegar em orlando?<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/ryL7RLW4nT\">pic.twitter.com\/ryL7RLW4nT<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":7376,"replies":30,"retweet_id":"1175924300420976641","retweeter_userid":"129643876","retweeter_username":"YgorFremo","retweets":916,"text":"- oi com licen\u00e7a falta muito pra chegar em orlando?pic.twitter.com\/ryL7RLW4nT","timestamp":1569196988000,"timestamp_epochs":1569196988,"tweet_id":"1175923517323448320","tweet_url":"\/BaleiaAzul\/status\/1175923517323448320","user_id":"866119361521754112","username":"BaleiaAzul"},{"fullname":"Cabel","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"en\">This is honestly the origin of Untitled Goose Game and it's my favorite thing. \"Let's make a game about this\"<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/mjmcmaster\/status\/763596145452912640\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/mlyHTkUE8V\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/mjmcmaster\/status\/763596145452912640\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/mjmcmaster\/sta<\/span><span class=\"invisible\">tus\/763596145452912640<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":7377,"replies":37,"retweet_id":"1175922797320769538","retweeter_userid":"129643876","retweeter_username":"YgorFremo","retweets":2379,"text":"This is honestly the origin of Untitled Goose Game and it's my favorite thing. \"Let's make a game about this\"https:\/\/twitter.com\/mjmcmaster\/status\/763596145452912640\u00a0\u2026","timestamp":1568923388000,"timestamp_epochs":1568923388,"tweet_id":"1174775955748872192","tweet_url":"\/cabel\/status\/1174775955748872192","user_id":"1919231","username":"cabel"},{"fullname":"Ygor de Galar","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">Ningu\u00e9m mais ningu\u00e9m menos que minha obstinada dormindo<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/UmasAtitudes\/status\/1175170223693008897\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/OxttwPtHr7\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/UmasAtitudes\/status\/1175170223693008897\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/UmasAtitudes\/s<\/span><span class=\"invisible\">tatus\/1175170223693008897<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":180,"replies":3,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":10,"text":"Ningu\u00e9m mais ningu\u00e9m menos que minha obstinada dormindohttps:\/\/twitter.com\/UmasAtitudes\/status\/1175170223693008897\u00a0\u2026","timestamp":1569196302000,"timestamp_epochs":1569196302,"tweet_id":"1175920639384924162","tweet_url":"\/YgorFremo\/status\/1175920639384924162","user_id":"129643876","username":"YgorFremo"},{"fullname":"Ygor de Galar","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Viemos no restaurante Sal Grosso do Foga\u00e7a. Olha esse P\u00c3OZA\u00c7O DE ALHO de entrada\n\nMiserichordia<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/yyqaodpPYr\">pic.twitter.com\/yyqaodpPYr<\/a><span class=\"tweet-poi-geo-text\"> \u2013 em <a class=\"js-nav u-textUserColorHover js-geo-pivot-link\" data-nav=\"search\" data-place-id=\"0f3f51b1cd97d000\" href=\"\/search?q=place%3A0f3f51b1cd97d000\">Sal Grosso<\/a><\/span><\/p>","is_retweet":0,"likes":813,"replies":27,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":15,"text":"Viemos no restaurante Sal Grosso do Foga\u00e7a. Olha esse P\u00c3OZA\u00c7O DE ALHO de entrada\n\nMiserichordiapic.twitter.com\/yyqaodpPYr \u2013 em Sal Grosso","timestamp":1569194727000,"timestamp_epochs":1569194727,"tweet_id":"1175914031556825089","tweet_url":"\/YgorFremo\/status\/1175914031556825089","user_id":"129643876","username":"YgorFremo"},{"fullname":"Ygor de Galar","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Acabei de ver Midsommar no cinema e \u00e9 informa\u00e7\u00e3o OFICIAL que to trazendo aqui de primeira m\u00e3o:\n\neu vou come\u00e7ar uma seita<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/LO7okhIvVU\">pic.twitter.com\/LO7okhIvVU<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":56,"replies":4,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":2,"text":"Acabei de ver Midsommar no cinema e \u00e9 informa\u00e7\u00e3o OFICIAL que to trazendo aqui de primeira m\u00e3o:\n\neu vou come\u00e7ar uma seitapic.twitter.com\/LO7okhIvVU","timestamp":1569193829000,"timestamp_epochs":1569193829,"tweet_id":"1175910265721958400","tweet_url":"\/YgorFremo\/status\/1175910265721958400","user_id":"129643876","username":"YgorFremo"},{"fullname":"Ygor de Galar","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">MELHOR FILME<\/p>","is_retweet":0,"likes":28,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"MELHOR FILME","timestamp":1569193511000,"timestamp_epochs":1569193511,"tweet_id":"1175908931308261376","tweet_url":"\/YgorFremo\/status\/1175908931308261376","user_id":"129643876","username":"YgorFremo"},{"fullname":"Mephisto","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Fiquei com vergonha mas \u00e9 meu casal preferido do Twitter aaaaaa <img alt=\"\u2764\" aria-label=\"Emoji: Cora\u00e7\u00e3o vermelho\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/2764.png\" title=\"Cora\u00e7\u00e3o vermelho\"\/><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/b59EowTqas\">pic.twitter.com\/b59EowTqas<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":196,"replies":5,"retweet_id":"1175907398936158211","retweeter_userid":"129643876","retweeter_username":"YgorFremo","retweets":1,"text":"Fiquei com vergonha mas \u00e9 meu casal preferido do Twitter aaaaaa pic.twitter.com\/b59EowTqas","timestamp":1569176503000,"timestamp_epochs":1569176503,"tweet_id":"1175837597505085440","tweet_url":"\/isabelabga\/status\/1175837597505085440","user_id":"71124845","username":"isabelabga"},{"fullname":"Wash","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">O italiano caindo de bicicleta gritando igual o Mario n\u00e3o existe, ele n\u00e3o pode te machucar\n\nO italiano caindo de bicicleta gritando igual o Mario:<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/1jC7RScNCD\">pic.twitter.com\/1jC7RScNCD<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":18287,"replies":348,"retweet_id":"1175906375727235073","retweeter_userid":"129643876","retweeter_username":"YgorFremo","retweets":5873,"text":"O italiano caindo de bicicleta gritando igual o Mario n\u00e3o existe, ele n\u00e3o pode te machucar\n\nO italiano caindo de bicicleta gritando igual o Mario:pic.twitter.com\/1jC7RScNCD","timestamp":1569183343000,"timestamp_epochs":1569183343,"tweet_id":"1175866285265162240","tweet_url":"\/lothermus\/status\/1175866285265162240","user_id":"3089612349","username":"lothermus"},{"fullname":"a phenomenon called galeras","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">o cara previu Ifood, Mad Max e desfile de escola de samba<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/AU1XJXzPBl\">pic.twitter.com\/AU1XJXzPBl<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":92,"replies":3,"retweet_id":"1175905383858278400","retweeter_userid":"129643876","retweeter_username":"YgorFremo","retweets":8,"text":"o cara previu Ifood, Mad Max e desfile de escola de sambapic.twitter.com\/AU1XJXzPBl","timestamp":1569182846000,"timestamp_epochs":1569182846,"tweet_id":"1175864198884134913","tweet_url":"\/jufromhell\/status\/1175864198884134913","user_id":"14506141","username":"jufromhell"},{"fullname":"Z\u00e9","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Nossa, os anos 2000 foram muito maneiros. Que \u00e9poca boa<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/GVSh0Aio2Z\">pic.twitter.com\/GVSh0Aio2Z<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":367,"replies":1,"retweet_id":"1175905310155902976","retweeter_userid":"129643876","retweeter_username":"YgorFremo","retweets":52,"text":"Nossa, os anos 2000 foram muito maneiros. Que \u00e9poca boapic.twitter.com\/GVSh0Aio2Z","timestamp":1569182398000,"timestamp_epochs":1569182398,"tweet_id":"1175862319437570048","tweet_url":"\/ZeRenacho\/status\/1175862319437570048","user_id":"1166763794665791489","username":"ZeRenacho"},{"fullname":"Carolina Malta","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">A r\u00e9 correu para fazer a ultrassonografia e, assim, comprovar nos autos a sua atual condi\u00e7\u00e3o de gestante para obter a pris\u00e3o domiciliar, nos termos do art. 318, IV, do CPP<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/j4GfOiOLrl\">pic.twitter.com\/j4GfOiOLrl<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":3629,"replies":79,"retweet_id":"1175905158410244096","retweeter_userid":"129643876","retweeter_username":"YgorFremo","retweets":382,"text":"A r\u00e9 correu para fazer a ultrassonografia e, assim, comprovar nos autos a sua atual condi\u00e7\u00e3o de gestante para obter a pris\u00e3o domiciliar, nos termos do art. 318, IV, do CPPpic.twitter.com\/j4GfOiOLrl","timestamp":1569176659000,"timestamp_epochs":1569176659,"tweet_id":"1175838250696658946","tweet_url":"\/CarolinaMalta\/status\/1175838250696658946","user_id":"605734230","username":"CarolinaMalta"},{"fullname":"Ygor de Galar","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Chegou o meu momento. Quando acabar eu digo como foi<\/p>","is_retweet":0,"likes":68,"replies":2,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Chegou o meu momento. Quando acabar eu digo como foi","timestamp":1569178937000,"timestamp_epochs":1569178937,"tweet_id":"1175847804939513857","tweet_url":"\/YgorFremo\/status\/1175847804939513857","user_id":"129643876","username":"YgorFremo"},{"fullname":"Ygor de Galar","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">adoraria discordar da sua opini\u00e3o mas infelizmente a sua opini\u00e3o \u00e9 s\u00f3 voc\u00ea repetindo frases prontas que leu no facebook<\/p>","is_retweet":0,"likes":247,"replies":2,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":70,"text":"adoraria discordar da sua opini\u00e3o mas infelizmente a sua opini\u00e3o \u00e9 s\u00f3 voc\u00ea repetindo frases prontas que leu no facebook","timestamp":1569173970000,"timestamp_epochs":1569173970,"tweet_id":"1175826969814024192","tweet_url":"\/YgorFremo\/status\/1175826969814024192","user_id":"129643876","username":"YgorFremo"},{"fullname":"Juras","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Divertida Mente, a maior obra de arte da Pixar. Um filme sobre depress\u00e3o, fam\u00edlia, emo\u00e7\u00f5es, amizades improv\u00e1veis, saudade. Uma mensagem poderos\u00edssima. Um filme em que entendemos a import\u00e2ncia da tristeza no equil\u00edbrio emocional. <img alt=\"\u2665\ufe0f\" aria-label=\"Emoji: Naipe de copas\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/2665.png\" title=\"Naipe de copas\"\/><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/rrYKFtvr2N\">pic.twitter.com\/rrYKFtvr2N<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":11184,"replies":105,"retweet_id":"1175799396765753346","retweeter_userid":"129643876","retweeter_username":"YgorFremo","retweets":2900,"text":"Divertida Mente, a maior obra de arte da Pixar. Um filme sobre depress\u00e3o, fam\u00edlia, emo\u00e7\u00f5es, amizades improv\u00e1veis, saudade. Uma mensagem poderos\u00edssima. Um filme em que entendemos a import\u00e2ncia da tristeza no equil\u00edbrio emocional. pic.twitter.com\/rrYKFtvr2N","timestamp":1569106047000,"timestamp_epochs":1569106047,"tweet_id":"1175542083467272192","tweet_url":"\/jurandirfilho\/status\/1175542083467272192","user_id":"8703862","username":"jurandirfilho"},{"fullname":"H\u03a3L","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"en\">born too late to explore the earth\n\nborn too early to explore the universe \n\nBUT BORN JUST IN TIME TO SEE PEOPLE NARUTO RUNNING TO RAID AREA 51\n\n<a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/Area51storm?src=hash\"><s>#<\/s><b>Area51storm<\/b><\/a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/hgECEg0Tki\">pic.twitter.com\/hgECEg0Tki<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":166800,"replies":513,"retweet_id":"1175791513537798144","retweeter_userid":"129643876","retweeter_username":"YgorFremo","retweets":62593,"text":"born too late to explore the earth\n\nborn too early to explore the universe \n\nBUT BORN JUST IN TIME TO SEE PEOPLE NARUTO RUNNING TO RAID AREA 51\n\n#Area51stormpic.twitter.com\/hgECEg0Tki","timestamp":1569012608000,"timestamp_epochs":1569012608,"tweet_id":"1175150171958759425","tweet_url":"\/martianonions\/status\/1175150171958759425","user_id":"844033749344014341","username":"martianonions"},{"fullname":"B\u00e1rbara","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Apoiem o projeto Pipo!<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/www.catarse.me\/Pipo?ref=twitter&amp;utm_source=twitter.com&amp;utm_medium=social&amp;utm_campaign=project_share\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/b76dGINVgM\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/www.catarse.me\/Pipo?ref=twitter&amp;utm_source=twitter.com&amp;utm_medium=social&amp;utm_campaign=project_share\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/www.<\/span><span class=\"js-display-url\">catarse.me\/Pipo?ref=twitt<\/span><span class=\"invisible\">er&amp;utm_source=twitter.com&amp;utm_medium=social&amp;utm_campaign=project_share<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":8,"replies":2,"retweet_id":"1175789813158596608","retweeter_userid":"129643876","retweeter_username":"YgorFremo","retweets":1,"text":"Apoiem o projeto Pipo!https:\/\/www.catarse.me\/Pipo?ref=twitter&utm_source=twitter.com&utm_medium=social&utm_campaign=project_share\u00a0\u2026","timestamp":1569164468000,"timestamp_epochs":1569164468,"tweet_id":"1175787116544102402","tweet_url":"\/balencarx\/status\/1175787116544102402","user_id":"301636618","username":"balencarx"},{"fullname":"bel rodrigues","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Acabei de apoiar o projeto Pipo<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/www.catarse.me\/Pipo?ref=twitter&amp;utm_source=twitter.com&amp;utm_medium=social&amp;utm_campaign=project_share\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/B0hROhCBQU\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/www.catarse.me\/Pipo?ref=twitter&amp;utm_source=twitter.com&amp;utm_medium=social&amp;utm_campaign=project_share\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/www.<\/span><span class=\"js-display-url\">catarse.me\/Pipo?ref=twitt<\/span><span class=\"invisible\">er&amp;utm_source=twitter.com&amp;utm_medium=social&amp;utm_campaign=project_share<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":67,"replies":3,"retweet_id":"1175789774977863680","retweeter_userid":"129643876","retweeter_username":"YgorFremo","retweets":4,"text":"Acabei de apoiar o projeto Pipohttps:\/\/www.catarse.me\/Pipo?ref=twitter&utm_source=twitter.com&utm_medium=social&utm_campaign=project_share\u00a0\u2026","timestamp":1568848466000,"timestamp_epochs":1568848466,"tweet_id":"1174461710306074626","tweet_url":"\/belrodrigues\/status\/1174461710306074626","user_id":"30585839","username":"belrodrigues"},{"fullname":"Jo\u00e3o Carvalho","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">\"Pipo \u00e9 uma graphic novel que conta a jornada de um c\u00e3ozinho de rua e a alegria de se ter um amigo.\"\n\n<a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https:\/\/www.catarse.me\/pipo\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/7fO9dDNfgJ\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/www.catarse.me\/pipo\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/www.<\/span><span class=\"js-display-url\">catarse.me\/pipo<\/span><span class=\"invisible\"><\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span><\/span><\/a>\n\n\u00e9 da <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"33339650\" dir=\"ltr\" href=\"\/lorenagiostri\"><s>@<\/s><b>lorenagiostri<\/b><\/a> e do <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"129643876\" dir=\"ltr\" href=\"\/YgorFremo\"><s>@<\/s><b>YgorFremo<\/b><\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":4,"replies":2,"retweet_id":"1175789602210287617","retweeter_userid":"129643876","retweeter_username":"YgorFremo","retweets":2,"text":"\"Pipo \u00e9 uma graphic novel que conta a jornada de um c\u00e3ozinho de rua e a alegria de se ter um amigo.\"\n\nhttps:\/\/www.catarse.me\/pipo\u00a0\n\n\u00e9 da @lorenagiostri e do @YgorFremo","timestamp":1568653187000,"timestamp_epochs":1568653187,"tweet_id":"1173642647937961984","tweet_url":"\/Semteroqfazer\/status\/1173642647937961984","user_id":"70556367","username":"Semteroqfazer"},{"fullname":"Lulu McAllister\ud83c\udf5f CCXP D12-13\u2728","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">VEM GENTE &lt;3 &lt;3 &lt;3  \n\n<a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https:\/\/www.catarse.me\/pipo\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/o8TXApK0nE\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/www.catarse.me\/pipo\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/www.<\/span><span class=\"js-display-url\">catarse.me\/pipo<\/span><span class=\"invisible\"><\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span><\/span><\/a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/LG7IkrX4Cq\">pic.twitter.com\/LG7IkrX4Cq<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":55,"replies":3,"retweet_id":"1175789359879950341","retweeter_userid":"129643876","retweeter_username":"YgorFremo","retweets":8,"text":"VEM GENTE <3 <3 <3  \n\nhttps:\/\/www.catarse.me\/pipo\u00a0pic.twitter.com\/LG7IkrX4Cq","timestamp":1568652963000,"timestamp_epochs":1568652963,"tweet_id":"1173641709546344459","tweet_url":"\/luizamcallister\/status\/1173641709546344459","user_id":"65756935","username":"luizamcallister"},{"fullname":"BBC News Brasil","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">'Ela me acusava de querer ser amante do meu pr\u00f3prio pai': como a internet uniu v\u00edtimas de abuso de m\u00e3es narcisistas <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https:\/\/bbc.in\/30GewAm\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/V9B1BOfMCl\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/bbc.in\/30GewAm\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">bbc.in\/30GewAm<\/span><span class=\"invisible\"><\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span><\/span><\/a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/cYzFakF00f\">pic.twitter.com\/cYzFakF00f<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":247,"replies":2,"retweet_id":"1175784741091598336","retweeter_userid":"129643876","retweeter_username":"YgorFremo","retweets":61,"text":"'Ela me acusava de querer ser amante do meu pr\u00f3prio pai': como a internet uniu v\u00edtimas de abuso de m\u00e3es narcisistas https:\/\/bbc.in\/30GewAm\u00a0pic.twitter.com\/cYzFakF00f","timestamp":1569162296000,"timestamp_epochs":1569162296,"tweet_id":"1175778007157489664","tweet_url":"\/bbcbrasil\/status\/1175778007157489664","user_id":"790680","username":"bbcbrasil"},{"fullname":"\u028d\u0251\u028d\u048d\u04bd\u028d\u048d\u04bd","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">nao diga nada apenas assista<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/HNN9b7cajU\">pic.twitter.com\/HNN9b7cajU<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":30627,"replies":237,"retweet_id":"1175784353969913856","retweeter_userid":"129643876","retweeter_username":"YgorFremo","retweets":7209,"text":"nao diga nada apenas assistapic.twitter.com\/HNN9b7cajU","timestamp":1569087832000,"timestamp_epochs":1569087832,"tweet_id":"1175465682751897602","tweet_url":"\/giovileu\/status\/1175465682751897602","user_id":"118711922","username":"giovileu"},{"fullname":"Lorena Giostri \u2022 CCXP H38","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Hoje eu contei um pouco mais da parte humana da hist\u00f3ria do Pipo no meu stories, vem ver:\n\n<a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http:\/\/www.instagram.com\/lorenagiostri\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/iMiLjhrv9E\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http:\/\/www.instagram.com\/lorenagiostri\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">http:\/\/www.<\/span><span class=\"js-display-url\">instagram.com\/lorenagiostri<\/span><span class=\"invisible\"><\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span><\/span><\/a>\n\nAl\u00e9m da parte da ado\u00e7\u00e3o, o <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"129643876\" dir=\"ltr\" href=\"\/YgorFremo\"><s>@<\/s><b>YgorFremo<\/b><\/a> fez um roteiro incr\u00edvel que aborda depress\u00e3o de maneira intensa. \n\nAproveita pra ver a campanha:\n\n<img alt=\"\u2764\ufe0f\" aria-label=\"Emoji: Cora\u00e7\u00e3o vermelho\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/2764.png\" title=\"Cora\u00e7\u00e3o vermelho\"\/><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"http:\/\/www.catarse.me\/pipo\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/jv1E91FWua\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http:\/\/www.catarse.me\/pipo\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">http:\/\/www.<\/span><span class=\"js-display-url\">catarse.me\/pipo<\/span><span class=\"invisible\"><\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span><\/span><\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":14,"replies":0,"retweet_id":"1175782622565474310","retweeter_userid":"129643876","retweeter_username":"YgorFremo","retweets":3,"text":"Hoje eu contei um pouco mais da parte humana da hist\u00f3ria do Pipo no meu stories, vem ver:\n\nhttp:\/\/www.instagram.com\/lorenagiostri\u00a0\n\nAl\u00e9m da parte da ado\u00e7\u00e3o, o @YgorFremo fez um roteiro incr\u00edvel que aborda depress\u00e3o de maneira intensa. \n\nAproveita pra ver a campanha:\n\nhttp:\/\/www.catarse.me\/pipo\u00a0","timestamp":1569124722000,"timestamp_epochs":1569124722,"tweet_id":"1175620410177720321","tweet_url":"\/lorenagiostri\/status\/1175620410177720321","user_id":"33339650","username":"lorenagiostri"},{"fullname":"Ygor de Galar","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">A voz do Evandro Mesquita \u00e9 exatamente a mesma da Fernanda Abreu\n\nEles pegaram alguma coisa na \u00e9poca do Blitz<\/p>","is_retweet":0,"likes":108,"replies":10,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":3,"text":"A voz do Evandro Mesquita \u00e9 exatamente a mesma da Fernanda Abreu\n\nEles pegaram alguma coisa na \u00e9poca do Blitz","timestamp":1569107181000,"timestamp_epochs":1569107181,"tweet_id":"1175546839967440896","tweet_url":"\/YgorFremo\/status\/1175546839967440896","user_id":"129643876","username":"YgorFremo"},{"fullname":"laura","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">quando eu to com ci\u00fames da pessoa mas n\u00e3o posso falar nada pq prometi que esqueci o assunto<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/m1EWXAdtuU\">pic.twitter.com\/m1EWXAdtuU<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":67166,"replies":973,"retweet_id":"1175543003617923072","retweeter_userid":"129643876","retweeter_username":"YgorFremo","retweets":26294,"text":"quando eu to com ci\u00fames da pessoa mas n\u00e3o posso falar nada pq prometi que esqueci o assuntopic.twitter.com\/m1EWXAdtuU","timestamp":1568639829000,"timestamp_epochs":1568639829,"tweet_id":"1173586623390527488","tweet_url":"\/laholiva\/status\/1173586623390527488","user_id":"228211701","username":"laholiva"},{"fullname":"Ulisses Mattos","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Pai de gente &gt; pai de pet &gt; pai de bonsai &gt; pai de planta comum &gt; pai de cactos<\/p>","is_retweet":1,"likes":272,"replies":4,"retweet_id":"1175528855689453568","retweeter_userid":"129643876","retweeter_username":"YgorFremo","retweets":40,"text":"Pai de gente > pai de pet > pai de bonsai > pai de planta comum > pai de cactos","timestamp":1569084933000,"timestamp_epochs":1569084933,"tweet_id":"1175453522436984835","tweet_url":"\/ulissesmattos\/status\/1175453522436984835","user_id":"17576418","username":"ulissesmattos"},{"fullname":"bebela","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"und\"><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/nTtdUagYcJ\">pic.twitter.com\/nTtdUagYcJ<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":8044,"replies":28,"retweet_id":"1175526761729335298","retweeter_userid":"129643876","retweeter_username":"YgorFremo","retweets":1702,"text":"pic.twitter.com\/nTtdUagYcJ","timestamp":1569100160000,"timestamp_epochs":1569100160,"tweet_id":"1175517389280153600","tweet_url":"\/bebehla\/status\/1175517389280153600","user_id":"1174027728036749314","username":"bebehla"},{"fullname":"Ygor de Galar","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">A forma como vai aumentando o exagero dessa locu\u00e7\u00e3o \u00e9 de uma preciosidade que n\u00e3o consigo nem explicar<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/Qk9Dx8upcc\">pic.twitter.com\/Qk9Dx8upcc<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":347,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":35,"text":"A forma como vai aumentando o exagero dessa locu\u00e7\u00e3o \u00e9 de uma preciosidade que n\u00e3o consigo nem explicarpic.twitter.com\/Qk9Dx8upcc","timestamp":1569099538000,"timestamp_epochs":1569099538,"tweet_id":"1175514782604189701","tweet_url":"\/YgorFremo\/status\/1175514782604189701","user_id":"129643876","username":"YgorFremo"},{"fullname":"Ygor de Galar","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">mam\u00e3aae\neu matei um hoooomem <img alt=\"\ud83c\udfb5\" aria-label=\"Emoji: Nota musical\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f3b5.png\" title=\"Nota musical\"\/><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/GIspT63Bgc\">pic.twitter.com\/GIspT63Bgc<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":5650,"replies":66,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":1216,"text":"mam\u00e3aae\neu matei um hoooomem pic.twitter.com\/GIspT63Bgc","timestamp":1569091537000,"timestamp_epochs":1569091537,"tweet_id":"1175481224531447808","tweet_url":"\/YgorFremo\/status\/1175481224531447808","user_id":"129643876","username":"YgorFremo"},{"fullname":"jesca","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">meu pr\u00f3ximo anivers\u00e1rio<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/9PKS1pgqNM\">pic.twitter.com\/9PKS1pgqNM<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":416,"replies":18,"retweet_id":"1175479192953270272","retweeter_userid":"129643876","retweeter_username":"YgorFremo","retweets":96,"text":"meu pr\u00f3ximo anivers\u00e1riopic.twitter.com\/9PKS1pgqNM","timestamp":1569087475000,"timestamp_epochs":1569087475,"tweet_id":"1175464183858630656","tweet_url":"\/jessicambrosio\/status\/1175464183858630656","user_id":"161173235","username":"jessicambrosio"},{"fullname":"Emo Philips","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"en\">how can he afford a butler<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/41Strange\/status\/1148713308528099328\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/y0roJptEX0\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/41Strange\/status\/1148713308528099328\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/41Strange\/stat<\/span><span class=\"invisible\">us\/1148713308528099328<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":64536,"replies":255,"retweet_id":"1175478902971613189","retweeter_userid":"129643876","retweeter_username":"YgorFremo","retweets":7228,"text":"how can he afford a butlerhttps:\/\/twitter.com\/41Strange\/status\/1148713308528099328\u00a0\u2026","timestamp":1569034121000,"timestamp_epochs":1569034121,"tweet_id":"1175240403903082496","tweet_url":"\/EmoPhilips\/status\/1175240403903082496","user_id":"45724110","username":"EmoPhilips"},{"fullname":"FADA SENSATA NOIVA","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">Coitado do critles <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https:\/\/t.co\/InLgSGaoyJ\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/InLgSGaoyJ\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/t.co\/InLgSGaoyJ\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">t.co\/InLgSGaoyJ<\/span><span class=\"invisible\"><\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span><\/span><\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":2115,"replies":28,"retweet_id":"1175477758203445251","retweeter_userid":"129643876","retweeter_username":"YgorFremo","retweets":324,"text":"Coitado do critles https:\/\/t.co\/InLgSGaoyJ\u00a0","timestamp":1569073692000,"timestamp_epochs":1569073692,"tweet_id":"1175406373942824960","tweet_url":"\/marigraciolli\/status\/1175406373942824960","user_id":"50380835","username":"marigraciolli"},{"fullname":"laura","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">eu nunca pensei que eu precisasse tanto de um gato todo marronzinho at\u00e9 eu ver um gato todo marronzinho<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/FmBGrRakgj\">pic.twitter.com\/FmBGrRakgj<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":70569,"replies":646,"retweet_id":"1175459069060145157","retweeter_userid":"129643876","retweeter_username":"YgorFremo","retweets":14031,"text":"eu nunca pensei que eu precisasse tanto de um gato todo marronzinho at\u00e9 eu ver um gato todo marronzinhopic.twitter.com\/FmBGrRakgj","timestamp":1569085711000,"timestamp_epochs":1569085711,"tweet_id":"1175456786339549186","tweet_url":"\/laholiva\/status\/1175456786339549186","user_id":"228211701","username":"laholiva"},{"fullname":"tess","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"en\">Just realized that my bf never asked me to be his gf and we never established that we are dating. We just like live together and have a baby together. But we don't have an anniversary or anything. Omg are we dating? Is it too late to ask what are we? What if we are just friends<\/p>","is_retweet":1,"likes":508653,"replies":1363,"retweet_id":"1175458525146943489","retweeter_userid":"129643876","retweeter_username":"YgorFremo","retweets":77554,"text":"Just realized that my bf never asked me to be his gf and we never established that we are dating. We just like live together and have a baby together. But we don't have an anniversary or anything. Omg are we dating? Is it too late to ask what are we? What if we are just friends","timestamp":1523925363000,"timestamp_epochs":1523925363,"tweet_id":"986040560065622016","tweet_url":"\/that1mum\/status\/986040560065622016","user_id":"4331459781","username":"that1mum"},{"fullname":"Ygor de Galar","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">n\u00e3o \u00e9 poss\u00edvel que a Cassandra n\u00e3o tenha percebido que a Magda precisava de um psic\u00f3logo desde crian\u00e7a<\/p>","is_retweet":0,"likes":136,"replies":2,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":30,"text":"n\u00e3o \u00e9 poss\u00edvel que a Cassandra n\u00e3o tenha percebido que a Magda precisava de um psic\u00f3logo desde crian\u00e7a","timestamp":1569085900000,"timestamp_epochs":1569085900,"tweet_id":"1175457580979818499","tweet_url":"\/YgorFremo\/status\/1175457580979818499","user_id":"129643876","username":"YgorFremo"},{"fullname":"Vivi","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Esse negocio de indireta me deixa triste...... eu acho que TODAS sao p mim\n\nAlguem posta\n\nhmm cara feio esse de brasilia \n\ne eu <img alt=\"\ud83d\ude2d\" aria-label=\"Emoji: Cara chorando muito\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f62d.png\" title=\"Cara chorando muito\"\/><img alt=\"\ud83d\ude2d\" aria-label=\"Emoji: Cara chorando muito\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f62d.png\" title=\"Cara chorando muito\"\/><img alt=\"\ud83d\ude25\" aria-label=\"Emoji: Cara de desapontado, mas aliviado\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f625.png\" title=\"Cara de desapontado, mas aliviado\"\/><img alt=\"\ud83d\ude25\" aria-label=\"Emoji: Cara de desapontado, mas aliviado\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f625.png\" title=\"Cara de desapontado, mas aliviado\"\/>\n\nSendo que: sou bonita, mulher e catarinense<\/p>","is_retweet":1,"likes":42799,"replies":89,"retweet_id":"1175455281020637186","retweeter_userid":"129643876","retweeter_username":"YgorFremo","retweets":12508,"text":"Esse negocio de indireta me deixa triste...... eu acho que TODAS sao p mim\n\nAlguem posta\n\nhmm cara feio esse de brasilia \n\ne eu \n\nSendo que: sou bonita, mulher e catarinense","timestamp":1569032913000,"timestamp_epochs":1569032913,"tweet_id":"1175235335489540098","tweet_url":"\/nicollevivis\/status\/1175235335489540098","user_id":"1047668551287496709","username":"nicollevivis"},{"fullname":"vampiro junkie","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">hm, agr tudo faz sentido<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/D27I7jjZD8\">pic.twitter.com\/D27I7jjZD8<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":19806,"replies":93,"retweet_id":"1175454918800527366","retweeter_userid":"129643876","retweeter_username":"YgorFremo","retweets":6273,"text":"hm, agr tudo faz sentidopic.twitter.com\/D27I7jjZD8","timestamp":1568990213000,"timestamp_epochs":1568990213,"tweet_id":"1175056238171869184","tweet_url":"\/ffsks_\/status\/1175056238171869184","user_id":"1105508406687879170","username":"ffsks_"},{"fullname":"Z\u00e9","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Os atores do comercial da biometria antes da fama<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/AckDYiji8Q\">pic.twitter.com\/AckDYiji8Q<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":1100,"replies":6,"retweet_id":"1175453160195969024","retweeter_userid":"129643876","retweeter_username":"YgorFremo","retweets":177,"text":"Os atores do comercial da biometria antes da famapic.twitter.com\/AckDYiji8Q","timestamp":1569068610000,"timestamp_epochs":1569068610,"tweet_id":"1175385058485702658","tweet_url":"\/ZeRenacho\/status\/1175385058485702658","user_id":"1166763794665791489","username":"ZeRenacho"},{"fullname":"Babi","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">ygor o q vc ta comprando agora??<\/p>","is_retweet":1,"likes":42,"replies":2,"retweet_id":"1175450338444398592","retweeter_userid":"129643876","retweeter_username":"YgorFremo","retweets":1,"text":"ygor o q vc ta comprando agora??","timestamp":1569084044000,"timestamp_epochs":1569084044,"tweet_id":"1175449794770329600","tweet_url":"\/babi\/status\/1175449794770329600","user_id":"20923479","username":"babi"},{"fullname":"Ygor de Galar","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">se voc\u00ea cria um jacar\u00e9 desde beb\u00ea ele te come depois de ficar adulto ou ele vai saber que voc\u00ea \u00e9 m\u00e3e dele?<\/p>","is_retweet":0,"likes":188,"replies":13,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":10,"text":"se voc\u00ea cria um jacar\u00e9 desde beb\u00ea ele te come depois de ficar adulto ou ele vai saber que voc\u00ea \u00e9 m\u00e3e dele?","timestamp":1569083958000,"timestamp_epochs":1569083958,"tweet_id":"1175449434794184704","tweet_url":"\/YgorFremo\/status\/1175449434794184704","user_id":"129643876","username":"YgorFremo"},{"fullname":"JT","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"en\">Baby crocodiles sound like they\u2019re shooting laser guns and it\u2019s best thing ever <img alt=\"\ud83e\udd23\" aria-label=\"Emoji: Rolando de rir no ch\u00e3o\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f923.png\" title=\"Rolando de rir no ch\u00e3o\"\/><img alt=\"\ud83e\udd23\" aria-label=\"Emoji: Rolando de rir no ch\u00e3o\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f923.png\" title=\"Rolando de rir no ch\u00e3o\"\/><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/E999XezL2h\">pic.twitter.com\/E999XezL2h<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":560805,"replies":3383,"retweet_id":"1175446133721772033","retweeter_userid":"129643876","retweeter_username":"YgorFremo","retweets":182438,"text":"Baby crocodiles sound like they\u2019re shooting laser guns and it\u2019s best thing ever pic.twitter.com\/E999XezL2h","timestamp":1568805276000,"timestamp_epochs":1568805276,"tweet_id":"1174280558932877312","tweet_url":"\/JTSHEEPS35\/status\/1174280558932877312","user_id":"1121721212336582656","username":"JTSHEEPS35"},{"fullname":"Ygor de Galar","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">Eu com 7 anos: quero ser astronauta\n\nEu hoje:<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/rycardoantunes\/status\/1175437530952605696\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/ff6pI3TeCw\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/rycardoantunes\/status\/1175437530952605696\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/rycardoantunes<\/span><span class=\"invisible\">\/status\/1175437530952605696<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":1058,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":387,"text":"Eu com 7 anos: quero ser astronauta\n\nEu hoje:https:\/\/twitter.com\/rycardoantunes\/status\/1175437530952605696\u00a0\u2026","timestamp":1569082440000,"timestamp_epochs":1569082440,"tweet_id":"1175443066813128704","tweet_url":"\/YgorFremo\/status\/1175443066813128704","user_id":"129643876","username":"YgorFremo"},{"fullname":"dona buce","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">eu &amp; quem<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/QyOIGqlb6k\">pic.twitter.com\/QyOIGqlb6k<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":33811,"replies":557,"retweet_id":"1175442040370454529","retweeter_userid":"129643876","retweeter_username":"YgorFremo","retweets":10528,"text":"eu & quempic.twitter.com\/QyOIGqlb6k","timestamp":1569074794000,"timestamp_epochs":1569074794,"tweet_id":"1175410996439080961","tweet_url":"\/bucetopdcristal\/status\/1175410996439080961","user_id":"2828121436","username":"bucetopdcristal"},{"fullname":"Ygor de Galar","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"und\"><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/ziYc6TMD1E\">pic.twitter.com\/ziYc6TMD1E<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":338,"replies":3,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":1,"text":"pic.twitter.com\/ziYc6TMD1E","timestamp":1569080200000,"timestamp_epochs":1569080200,"tweet_id":"1175433671693799425","tweet_url":"\/YgorFremo\/status\/1175433671693799425","user_id":"129643876","username":"YgorFremo"},{"fullname":"Ygor de Galar","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Eu n\u00e3o estou acreditando que to indo malhar em pleno s\u00e1bado por causa de press\u00e3o psicol\u00f3gica de um REL\u00d3GIO\n\nA revolu\u00e7\u00e3o das m\u00e1quinas come\u00e7ou<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/1xa6VE6o1g\">pic.twitter.com\/1xa6VE6o1g<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":2703,"replies":16,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":132,"text":"Eu n\u00e3o estou acreditando que to indo malhar em pleno s\u00e1bado por causa de press\u00e3o psicol\u00f3gica de um REL\u00d3GIO\n\nA revolu\u00e7\u00e3o das m\u00e1quinas come\u00e7oupic.twitter.com\/1xa6VE6o1g","timestamp":1569078319000,"timestamp_epochs":1569078319,"tweet_id":"1175425783181008897","tweet_url":"\/YgorFremo\/status\/1175425783181008897","user_id":"129643876","username":"YgorFremo"},{"fullname":"Lulu\ud83c\udf08\ud83c\udf54\u26a1\ud83d\udcaa","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"en\">Every switch owner this weekend<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/9yGe30uwNA\">pic.twitter.com\/9yGe30uwNA<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":25491,"replies":141,"retweet_id":"1175421866321879051","retweeter_userid":"129643876","retweeter_username":"YgorFremo","retweets":6561,"text":"Every switch owner this weekendpic.twitter.com\/9yGe30uwNA","timestamp":1569006117000,"timestamp_epochs":1569006117,"tweet_id":"1175122946337193984","tweet_url":"\/luulubuu\/status\/1175122946337193984","user_id":"791668387307028480","username":"luulubuu"},{"fullname":"vic a tora","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Gatos em mesas de vidro\n\nA thread<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/FCLMG10Iwt\">pic.twitter.com\/FCLMG10Iwt<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":115354,"replies":3868,"retweet_id":"1175418556919537671","retweeter_userid":"129643876","retweeter_username":"YgorFremo","retweets":41640,"text":"Gatos em mesas de vidro\n\nA threadpic.twitter.com\/FCLMG10Iwt","timestamp":1569020018000,"timestamp_epochs":1569020018,"tweet_id":"1175181251231342593","tweet_url":"\/viiiicxs\/status\/1175181251231342593","user_id":"1071885128178241537","username":"viiiicxs"},{"fullname":"Ygor de Galar","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Eu n\u00e3o consigo entender como que as pessoas correm 10km por dia\n\nEu pensei \u201cpo vou come\u00e7ar a correr tamb\u00e9m\u201d. Deu 7 minutos eu j\u00e1 tava ligando pro SAMU<\/p>","is_retweet":0,"likes":500,"replies":12,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":53,"text":"Eu n\u00e3o consigo entender como que as pessoas correm 10km por dia\n\nEu pensei \u201cpo vou come\u00e7ar a correr tamb\u00e9m\u201d. Deu 7 minutos eu j\u00e1 tava ligando pro SAMU","timestamp":1569076543000,"timestamp_epochs":1569076543,"tweet_id":"1175418332243210247","tweet_url":"\/YgorFremo\/status\/1175418332243210247","user_id":"129643876","username":"YgorFremo"},{"fullname":"Ygor de Galar","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">E essa m\u00fasica que parece que saiu de um epis\u00f3dio de Looney Tunes <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/Gllayso\/status\/1175150783815397382\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/hajLf7rP9x\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/Gllayso\/status\/1175150783815397382\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/Gllayso\/status<\/span><span class=\"invisible\">\/1175150783815397382<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":136,"replies":2,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":7,"text":"E essa m\u00fasica que parece que saiu de um epis\u00f3dio de Looney Tunes https:\/\/twitter.com\/Gllayso\/status\/1175150783815397382\u00a0\u2026","timestamp":1569074661000,"timestamp_epochs":1569074661,"tweet_id":"1175410440328929280","tweet_url":"\/YgorFremo\/status\/1175410440328929280","user_id":"129643876","username":"YgorFremo"},{"fullname":"Ygor de Galar","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">O @zerenatofb come\u00e7ou a ouvir recentemente o <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"126634995\" dir=\"ltr\" href=\"\/99Vidas\"><s>@<\/s><b>99Vidas<\/b><\/a> \n\nHoje ele me mandou esse feedback<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/g3zYqJrimY\">pic.twitter.com\/g3zYqJrimY<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":25,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"O @zerenatofb come\u00e7ou a ouvir recentemente o @99Vidas \n\nHoje ele me mandou esse feedbackpic.twitter.com\/g3zYqJrimY","timestamp":1569072244000,"timestamp_epochs":1569072244,"tweet_id":"1175400303061012480","tweet_url":"\/YgorFremo\/status\/1175400303061012480","user_id":"129643876","username":"YgorFremo"},{"fullname":"The New York Times","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"en\">The \u201cQueer Eye\u201d star Jonathan Van Ness opens up to The New York Times about being an addict, a sexual abuse survivor and H.I.V. positive<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/nyti.ms\/30FXe6m\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/WdEJ6oQeGG\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/nyti.ms\/30FXe6m\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">nyti.ms\/30FXe6m<\/span><span class=\"invisible\"><\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span><\/span><\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":74268,"replies":1292,"retweet_id":"1175398634302496768","retweeter_userid":"129643876","retweeter_username":"YgorFremo","retweets":17140,"text":"The \u201cQueer Eye\u201d star Jonathan Van Ness opens up to The New York Times about being an addict, a sexual abuse survivor and H.I.V. positivehttps:\/\/nyti.ms\/30FXe6m\u00a0","timestamp":1569071222000,"timestamp_epochs":1569071222,"tweet_id":"1175396013819011073","tweet_url":"\/nytimes\/status\/1175396013819011073","user_id":"807095","username":"nytimes"},{"fullname":"Laura Rubianes","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">100 reais em terapia \/ 100 reais no Outback<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/h6GPzkYWD5\">pic.twitter.com\/h6GPzkYWD5<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":805,"replies":18,"retweet_id":"1175395735812136966","retweeter_userid":"129643876","retweeter_username":"YgorFremo","retweets":131,"text":"100 reais em terapia \/ 100 reais no Outbackpic.twitter.com\/h6GPzkYWD5","timestamp":1569070141000,"timestamp_epochs":1569070141,"tweet_id":"1175391480988471298","tweet_url":"\/LauraRubianes\/status\/1175391480988471298","user_id":"19316012","username":"LauraRubianes"},{"fullname":"A Baleia Azul","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Se as formigas fossem um pouco maiores, j\u00e1 n\u00e3o existiria mais a humanidade<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/oCi3f2nZp7\">pic.twitter.com\/oCi3f2nZp7<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":5854,"replies":32,"retweet_id":"1175395652899082240","retweeter_userid":"129643876","retweeter_username":"YgorFremo","retweets":973,"text":"Se as formigas fossem um pouco maiores, j\u00e1 n\u00e3o existiria mais a humanidadepic.twitter.com\/oCi3f2nZp7","timestamp":1568577497000,"timestamp_epochs":1568577497,"tweet_id":"1173325184436232194","tweet_url":"\/BaleiaAzul\/status\/1173325184436232194","user_id":"866119361521754112","username":"BaleiaAzul"},{"fullname":"A Baleia Azul","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Cortei o cabelo o que acharam?<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/RZDTuCOJcu\">pic.twitter.com\/RZDTuCOJcu<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":4072,"replies":30,"retweet_id":"1175395590617915393","retweeter_userid":"129643876","retweeter_username":"YgorFremo","retweets":670,"text":"Cortei o cabelo o que acharam?pic.twitter.com\/RZDTuCOJcu","timestamp":1569007367000,"timestamp_epochs":1569007367,"tweet_id":"1175128186117603330","tweet_url":"\/BaleiaAzul\/status\/1175128186117603330","user_id":"866119361521754112","username":"BaleiaAzul"},{"fullname":"Ygor de Galar","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">eu to apaixonado nesse zeldinha novo <span class=\"twitter-hashflag-container\"><a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/LinksAwakening?src=hash\"><s>#<\/s><b>LinksAwakening<\/b><\/a><a dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/LinksAwakening?src=hash\"><img alt=\"\" class=\"twitter-hashflag\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/hashflags\/Nintendo_Zelda_Custom_Emoji_V2\/Nintendo_Zelda_Custom_Emoji_V2.png\"\/><\/a><\/span> <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/NintendoSwitch?src=hash\"><s>#<\/s><b>NintendoSwitch<\/b><\/a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/zJjr8nxCrY\">pic.twitter.com\/zJjr8nxCrY<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":122,"replies":7,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":5,"text":"eu to apaixonado nesse zeldinha novo #LinksAwakening #NintendoSwitchpic.twitter.com\/zJjr8nxCrY","timestamp":1569040673000,"timestamp_epochs":1569040673,"tweet_id":"1175267881711390720","tweet_url":"\/YgorFremo\/status\/1175267881711390720","user_id":"129643876","username":"YgorFremo"},{"fullname":"Ygor de Galar","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Tenho visto muitos amigos apoiando, eu fico num estado de \"ai meu deus n\u00e3o acredito que ESSA PESSOA contribuiu hoje \u00e9 o melhor dia do mundo\"\n\nE quando \u00e9 algu\u00e9m que n\u00e3o conhe\u00e7o e apoia, eu fico assim:<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/RszIPRxr1C\">pic.twitter.com\/RszIPRxr1C<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":69,"replies":2,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":2,"text":"Tenho visto muitos amigos apoiando, eu fico num estado de \"ai meu deus n\u00e3o acredito que ESSA PESSOA contribuiu hoje \u00e9 o melhor dia do mundo\"\n\nE quando \u00e9 algu\u00e9m que n\u00e3o conhe\u00e7o e apoia, eu fico assim:pic.twitter.com\/RszIPRxr1C","timestamp":1569035333000,"timestamp_epochs":1569035333,"tweet_id":"1175245486879662082","tweet_url":"\/YgorFremo\/status\/1175245486879662082","user_id":"129643876","username":"YgorFremo"},{"fullname":"Ygor de Galar","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Na primeira semana conseguimos bater 50% da meta da minha primeira graphic novel com a <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"33339650\" dir=\"ltr\" href=\"\/lorenagiostri\"><s>@<\/s><b>LorenaGiostri<\/b><\/a>. Obrigado. Obrigado MESMO, amigos :) \n\nPra quem quer apoiar o projeto PIPO, aqui est\u00e1: <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http:\/\/catarse.me\/pipo\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/xDLwPS4ymi\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http:\/\/catarse.me\/pipo\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">http:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">catarse.me\/pipo<\/span><span class=\"invisible\"><\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span><\/span><\/a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/kZNaqA7OdF\">pic.twitter.com\/kZNaqA7OdF<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":113,"replies":5,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":10,"text":"Na primeira semana conseguimos bater 50% da meta da minha primeira graphic novel com a @LorenaGiostri. Obrigado. Obrigado MESMO, amigos :) \n\nPra quem quer apoiar o projeto PIPO, aqui est\u00e1: http:\/\/catarse.me\/pipo\u00a0pic.twitter.com\/kZNaqA7OdF","timestamp":1569035075000,"timestamp_epochs":1569035075,"tweet_id":"1175244402815623176","tweet_url":"\/YgorFremo\/status\/1175244402815623176","user_id":"129643876","username":"YgorFremo"},{"fullname":"Ygor de Galar","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">emocionalmente exausto<\/p>","is_retweet":0,"likes":152,"replies":2,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":83,"text":"emocionalmente exausto","timestamp":1569021743000,"timestamp_epochs":1569021743,"tweet_id":"1175188483960397827","tweet_url":"\/YgorFremo\/status\/1175188483960397827","user_id":"129643876","username":"YgorFremo"},{"fullname":"Ygor de Galar","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Nunca imaginei que um dia eu iria falar em voz alta a frase \u201ccaralho que inveja do Pato Donald\u201d<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/CP909rcslD\">pic.twitter.com\/CP909rcslD<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":7635,"replies":41,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":1190,"text":"Nunca imaginei que um dia eu iria falar em voz alta a frase \u201ccaralho que inveja do Pato Donald\u201dpic.twitter.com\/CP909rcslD","timestamp":1569008796000,"timestamp_epochs":1569008796,"tweet_id":"1175134181980090368","tweet_url":"\/YgorFremo\/status\/1175134181980090368","user_id":"129643876","username":"YgorFremo"},{"fullname":"Ygor de Galar","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Gente boba quando se junta pra se divertir com BOBEIRA \u00e9 a coisa que eu mais gosto na humanidade<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/i\/events\/1175052082425942017\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/5kOMr4ZiPH\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/i\/events\/1175052082425942017\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/i\/events\/11750<\/span><span class=\"invisible\">52082425942017<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":139,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":24,"text":"Gente boba quando se junta pra se divertir com BOBEIRA \u00e9 a coisa que eu mais gosto na humanidadehttps:\/\/twitter.com\/i\/events\/1175052082425942017\u00a0\u2026","timestamp":1569008602000,"timestamp_epochs":1569008602,"tweet_id":"1175133366775177217","tweet_url":"\/YgorFremo\/status\/1175133366775177217","user_id":"129643876","username":"YgorFremo"},{"fullname":"Ygor de Galar","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"tl\">SASAGEYO SASAGEYO\nSHINZOU WO SASAGEYO<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/TfQ7s3inB4\">pic.twitter.com\/TfQ7s3inB4<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":571,"replies":25,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":193,"text":"SASAGEYO SASAGEYO\nSHINZOU WO SASAGEYOpic.twitter.com\/TfQ7s3inB4","timestamp":1569008249000,"timestamp_epochs":1569008249,"tweet_id":"1175131886395559937","tweet_url":"\/YgorFremo\/status\/1175131886395559937","user_id":"129643876","username":"YgorFremo"},{"fullname":"Chaz Hutton","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"en\">Today\u2019s Comic. Tetris.<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/we2B56P2Ws\">pic.twitter.com\/we2B56P2Ws<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":5575,"replies":21,"retweet_id":"1175116548035489793","retweeter_userid":"129643876","retweeter_username":"YgorFremo","retweets":2136,"text":"Today\u2019s Comic. Tetris.pic.twitter.com\/we2B56P2Ws","timestamp":1568985961000,"timestamp_epochs":1568985961,"tweet_id":"1175038403475378176","tweet_url":"\/chazhutton\/status\/1175038403475378176","user_id":"43644872","username":"chazhutton"},{"fullname":"Ygor de Galar","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"in\">Ai papai<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/YdpzmqeI0S\">pic.twitter.com\/YdpzmqeI0S<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":149,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":11,"text":"Ai papaipic.twitter.com\/YdpzmqeI0S","timestamp":1568996157000,"timestamp_epochs":1568996157,"tweet_id":"1175081169752399872","tweet_url":"\/YgorFremo\/status\/1175081169752399872","user_id":"129643876","username":"YgorFremo"},{"fullname":"indesej\u00e1vel","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">\"fot\u00f3grafo remove nossos smartphones pra mostrar nosso estranho e solit\u00e1rio novo mundo\"\n\npega foto da galera andando de bicicleta e remove as bicicletas pra ver se n\u00e3o fica estranho tamb\u00e9m\n\nburro pra caralho<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/5nJrqLt8Fj\">pic.twitter.com\/5nJrqLt8Fj<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":15532,"replies":58,"retweet_id":"1175080428149059584","retweeter_userid":"129643876","retweeter_username":"YgorFremo","retweets":3397,"text":"\"fot\u00f3grafo remove nossos smartphones pra mostrar nosso estranho e solit\u00e1rio novo mundo\"\n\npega foto da galera andando de bicicleta e remove as bicicletas pra ver se n\u00e3o fica estranho tamb\u00e9m\n\nburro pra caralhopic.twitter.com\/5nJrqLt8Fj","timestamp":1568831410000,"timestamp_epochs":1568831410,"tweet_id":"1174390172638679040","tweet_url":"\/indeseja\/status\/1174390172638679040","user_id":"1026869553689763845","username":"indeseja"},{"fullname":"sua piada foi tao boa que at\u00e9 os guitar hero \ud80c\udd8f","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">*alguma luz desnecess\u00e1ria ligada dentro de casa*\n\nmeu pai:<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/jRe2CTLye8\">pic.twitter.com\/jRe2CTLye8<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":27731,"replies":202,"retweet_id":"1175080276705390592","retweeter_userid":"129643876","retweeter_username":"YgorFremo","retweets":7415,"text":"*alguma luz desnecess\u00e1ria ligada dentro de casa*\n\nmeu pai:pic.twitter.com\/jRe2CTLye8","timestamp":1568948428000,"timestamp_epochs":1568948428,"tweet_id":"1174880981251231744","tweet_url":"\/brusnos\/status\/1174880981251231744","user_id":"1015972843","username":"brusnos"},{"fullname":"Mariana Fran\u00e7a","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">Eu estou come\u00e7ando a reparar que Lucas Lucco talvez n\u00e3o seja propriet\u00e1rio de uma camiseta sequer<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/papelpop\/status\/1175072483994722307\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/YB8uXydaEO\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/papelpop\/status\/1175072483994722307\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/papelpop\/statu<\/span><span class=\"invisible\">s\/1175072483994722307<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":280,"replies":3,"retweet_id":"1175080248825827330","retweeter_userid":"129643876","retweeter_username":"YgorFremo","retweets":19,"text":"Eu estou come\u00e7ando a reparar que Lucas Lucco talvez n\u00e3o seja propriet\u00e1rio de uma camiseta sequerhttps:\/\/twitter.com\/papelpop\/status\/1175072483994722307\u00a0\u2026","timestamp":1568994646000,"timestamp_epochs":1568994646,"tweet_id":"1175074834310713346","tweet_url":"\/mmarianaff\/status\/1175074834310713346","user_id":"509678764","username":"mmarianaff"},{"fullname":"m\u00e3e de pet","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Quando eu to sem nada pra fazer eu entro no Reddit de gringos aprendendo portugu\u00eas e fico rindo da realiza\u00e7\u00e3o do qu\u00e3o estranho \u00e9 o nosso idioma pra algu\u00e9m de fora.<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/mHvYya1SOH\">pic.twitter.com\/mHvYya1SOH<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":7743,"replies":172,"retweet_id":"1175079957376176129","retweeter_userid":"129643876","retweeter_username":"YgorFremo","retweets":2860,"text":"Quando eu to sem nada pra fazer eu entro no Reddit de gringos aprendendo portugu\u00eas e fico rindo da realiza\u00e7\u00e3o do qu\u00e3o estranho \u00e9 o nosso idioma pra algu\u00e9m de fora.pic.twitter.com\/mHvYya1SOH","timestamp":1568893028000,"timestamp_epochs":1568893028,"tweet_id":"1174648617384206336","tweet_url":"\/michel0dy\/status\/1174648617384206336","user_id":"704439343604244482","username":"michel0dy"},{"fullname":"mateus","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"und\"><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/gthvx4IrJR\">pic.twitter.com\/gthvx4IrJR<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":7596,"replies":47,"retweet_id":"1175072991253880833","retweeter_userid":"129643876","retweeter_username":"YgorFremo","retweets":3756,"text":"pic.twitter.com\/gthvx4IrJR","timestamp":1568852495000,"timestamp_epochs":1568852495,"tweet_id":"1174478609475604480","tweet_url":"\/spicymoss\/status\/1174478609475604480","user_id":"2458646689","username":"spicymoss"},{"fullname":"Ygor de Galar","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">porra imagina jogar um nescauzinho no visconde de sabugosa e botar no microondas<\/p>","is_retweet":0,"likes":41,"replies":5,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":2,"text":"porra imagina jogar um nescauzinho no visconde de sabugosa e botar no microondas","timestamp":1568940823000,"timestamp_epochs":1568940823,"tweet_id":"1174849080285179904","tweet_url":"\/YgorFremo\/status\/1174849080285179904","user_id":"129643876","username":"YgorFremo"},{"fullname":"xX\u03c1\u04bd\u027e\u03c3\u0285\u03b1Xx","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"und\"><img alt=\"\ud83e\udd2f\" aria-label=\"Emoji: Cabe\u00e7a explodindo\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f92f.png\" title=\"Cabe\u00e7a explodindo\"\/><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/HYviI9waX6\">pic.twitter.com\/HYviI9waX6<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":2862,"replies":24,"retweet_id":"1174842770990743553","retweeter_userid":"129643876","retweeter_username":"YgorFremo","retweets":400,"text":"pic.twitter.com\/HYviI9waX6","timestamp":1568929075000,"timestamp_epochs":1568929075,"tweet_id":"1174799806331441152","tweet_url":"\/perolanavarr\/status\/1174799806331441152","user_id":"2258436776","username":"perolanavarr"},{"fullname":"Mariana Fran\u00e7a","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Oi pessoal do turno da noiteeeee\n\nVoc\u00eas j\u00e1 conheceram o Pipo? Ele \u00e9 o protagonista da graphic novel do <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"129643876\" dir=\"ltr\" href=\"\/YgorFremo\"><s>@<\/s><b>YgorFremo<\/b><\/a> e da <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"33339650\" dir=\"ltr\" href=\"\/lorenagiostri\"><s>@<\/s><b>lorenagiostri<\/b><\/a> que est\u00e1 buscando financiamento no CATARSE! Ajude o Pipo a se tornar realidade :)<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"http:\/\/catarse.me\/pipo\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/2f1f5bvukn\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http:\/\/catarse.me\/pipo\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">http:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">catarse.me\/pipo<\/span><span class=\"invisible\"><\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span><\/span><\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":11,"replies":0,"retweet_id":"1174842102607425536","retweeter_userid":"129643876","retweeter_username":"YgorFremo","retweets":5,"text":"Oi pessoal do turno da noiteeeee\n\nVoc\u00eas j\u00e1 conheceram o Pipo? Ele \u00e9 o protagonista da graphic novel do @YgorFremo e da @lorenagiostri que est\u00e1 buscando financiamento no CATARSE! Ajude o Pipo a se tornar realidade :)http:\/\/catarse.me\/pipo\u00a0","timestamp":1568935515000,"timestamp_epochs":1568935515,"tweet_id":"1174826820715393025","tweet_url":"\/mmarianaff\/status\/1174826820715393025","user_id":"509678764","username":"mmarianaff"},{"fullname":"EduEly","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">bora apoiar essa coisa MARAVILHOSA do <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"129643876\" dir=\"ltr\" href=\"\/YgorFremo\"><s>@<\/s><b>YgorFremo<\/b><\/a> e da <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"33339650\" dir=\"ltr\" href=\"\/lorenagiostri\"><s>@<\/s><b>lorenagiostri<\/b><\/a>  galera<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/lorenagiostri\/status\/1173612523859382274\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/dArV4duf9s\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/lorenagiostri\/status\/1173612523859382274\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/lorenagiostri\/<\/span><span class=\"invisible\">status\/1173612523859382274<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":9,"replies":2,"retweet_id":"1174842075810078722","retweeter_userid":"129643876","retweeter_username":"YgorFremo","retweets":1,"text":"bora apoiar essa coisa MARAVILHOSA do @YgorFremo e da @lorenagiostri  galerahttps:\/\/twitter.com\/lorenagiostri\/status\/1173612523859382274\u00a0\u2026","timestamp":1568933996000,"timestamp_epochs":1568933996,"tweet_id":"1174820447302684674","tweet_url":"\/EduEly\/status\/1174820447302684674","user_id":"74284212","username":"EduEly"},{"fullname":"Ygor de Galar","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Eu preciso ver esse filme<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/o7u2a06zu9\">pic.twitter.com\/o7u2a06zu9<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":493,"replies":36,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":51,"text":"Eu preciso ver esse filmepic.twitter.com\/o7u2a06zu9","timestamp":1568923893000,"timestamp_epochs":1568923893,"tweet_id":"1174778074409373696","tweet_url":"\/YgorFremo\/status\/1174778074409373696","user_id":"129643876","username":"YgorFremo"},{"fullname":"Ygor de Galar","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Esse evento foi aleat\u00f3rio demais. Foi nele a primeira vez que conversei com a <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"50380835\" dir=\"ltr\" href=\"\/marigraciolli\"><s>@<\/s><b>marigraciolli<\/b><\/a> na vida enquanto n\u00f3s \u00e9ramos -veja bem- jurados de um concurso de cosplay\n\nFoi irado<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/QETPWNXgxH\">pic.twitter.com\/QETPWNXgxH<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":31,"replies":4,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":2,"text":"Esse evento foi aleat\u00f3rio demais. Foi nele a primeira vez que conversei com a @marigraciolli na vida enquanto n\u00f3s \u00e9ramos -veja bem- jurados de um concurso de cosplay\n\nFoi iradopic.twitter.com\/QETPWNXgxH","timestamp":1568916013000,"timestamp_epochs":1568916013,"tweet_id":"1174745022085980161","tweet_url":"\/YgorFremo\/status\/1174745022085980161","user_id":"129643876","username":"YgorFremo"},{"fullname":"Ygor de Galar","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\"><a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/TBT?src=hash\"><s>#<\/s><b>TBT<\/b><\/a> de 2013\n\nEu, <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"52605025\" dir=\"ltr\" href=\"\/ratoborrachudo\"><s>@<\/s><b>ratoborrachudo<\/b><\/a>, <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"94168113\" dir=\"ltr\" href=\"\/Damianizando\"><s>@<\/s><b>Damianizando<\/b><\/a>, <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"61944566\" dir=\"ltr\" href=\"\/eopitmane\"><s>@<\/s><b>eopitmane<\/b><\/a>, <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"355149402\" dir=\"ltr\" href=\"\/Snaizen\"><s>@<\/s><b>snaizen<\/b><\/a> e <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"78885881\" dir=\"ltr\" href=\"\/noobdubi\"><s>@<\/s><b>noobdubi<\/b><\/a> um dia antes do evento Batalha dos Games em SP<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/bGijZQvRDW\">pic.twitter.com\/bGijZQvRDW<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":52,"replies":6,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":2,"text":"#TBT de 2013\n\nEu, @ratoborrachudo, @Damianizando, @eopitmane, @snaizen e @noobdubi um dia antes do evento Batalha dos Games em SPpic.twitter.com\/bGijZQvRDW","timestamp":1568915511000,"timestamp_epochs":1568915511,"tweet_id":"1174742915597225984","tweet_url":"\/YgorFremo\/status\/1174742915597225984","user_id":"129643876","username":"YgorFremo"},{"fullname":"Ygor de Galar","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"und\"><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/FnbKJjMDk7\">pic.twitter.com\/FnbKJjMDk7<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":484,"replies":11,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":67,"text":"pic.twitter.com\/FnbKJjMDk7","timestamp":1568912980000,"timestamp_epochs":1568912980,"tweet_id":"1174732299763630082","tweet_url":"\/YgorFremo\/status\/1174732299763630082","user_id":"129643876","username":"YgorFremo"},{"fullname":"Edelgard","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"en\">1. that phone cant run apps\n2. thats a fucking panda<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/TheAtlantic\/status\/890583422900592644\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/xJcTVtKqMU\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/TheAtlantic\/status\/890583422900592644\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/TheAtlantic\/st<\/span><span class=\"invisible\">atus\/890583422900592644<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":140958,"replies":251,"retweet_id":"1174717303004499968","retweeter_userid":"129643876","retweeter_username":"YgorFremo","retweets":49583,"text":"1. that phone cant run apps\n2. thats a fucking pandahttps:\/\/twitter.com\/TheAtlantic\/status\/890583422900592644\u00a0\u2026","timestamp":1501167037000,"timestamp_epochs":1501167037,"tweet_id":"890585219274870785","tweet_url":"\/EdelgardHrsvelg\/status\/890585219274870785","user_id":"587100481","username":"EdelgardHrsvelg"},{"fullname":"Nedson Stark \ud83d\udc3a","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">meu deus j\u00e1 pararam pra pensar que quem nasceu em 97 vai fazer 1920 anos em 2017<\/p>","is_retweet":1,"likes":2283,"replies":17,"retweet_id":"1174716541046333440","retweeter_userid":"129643876","retweeter_username":"YgorFremo","retweets":1722,"text":"meu deus j\u00e1 pararam pra pensar que quem nasceu em 97 vai fazer 1920 anos em 2017","timestamp":1485103320000,"timestamp_epochs":1485103320,"tweet_id":"823209106563624961","tweet_url":"\/edsown\/status\/823209106563624961","user_id":"1455639025","username":"edsown"},{"fullname":"me beija","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Est\u00e1 tendo tiroteio e briga aqui no bar mas a vontade de morrer me manten tranquilo<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/cwD74wkJrX\">pic.twitter.com\/cwD74wkJrX<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":8623,"replies":82,"retweet_id":"1174716516157333505","retweeter_userid":"129643876","retweeter_username":"YgorFremo","retweets":6087,"text":"Est\u00e1 tendo tiroteio e briga aqui no bar mas a vontade de morrer me manten tranquilopic.twitter.com\/cwD74wkJrX","timestamp":1496188839000,"timestamp_epochs":1496188839,"tweet_id":"869705143561990144","tweet_url":"\/gabrielvillane\/status\/869705143561990144","user_id":"330077806","username":"gabrielvillane"},{"fullname":"dimi \u00e9 um garoto bom","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">uber: cad\u00ea vc?? eu j\u00e1 t\u00f4 perto \n\neu: j\u00e1 te vi\n\nuber: vc \u00e9 o q t\u00e1 parado no meio da rua??\n\neu: sim, agora pisa fundo<\/p>","is_retweet":1,"likes":1355,"replies":11,"retweet_id":"1174716368090030080","retweeter_userid":"129643876","retweeter_username":"YgorFremo","retweets":973,"text":"uber: cad\u00ea vc?? eu j\u00e1 t\u00f4 perto \n\neu: j\u00e1 te vi\n\nuber: vc \u00e9 o q t\u00e1 parado no meio da rua??\n\neu: sim, agora pisa fundo","timestamp":1495397542000,"timestamp_epochs":1495397542,"tweet_id":"866386203653939212","tweet_url":"\/boudelaires\/status\/866386203653939212","user_id":"1082874168","username":"boudelaires"},{"fullname":"Leandro mesmo","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Isso \u00e9 muito Black In Mirror<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/rhqSBEUnxW\">pic.twitter.com\/rhqSBEUnxW<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":3279,"replies":29,"retweet_id":"1174716314004393986","retweeter_userid":"129643876","retweeter_username":"YgorFremo","retweets":982,"text":"Isso \u00e9 muito Black In Mirrorpic.twitter.com\/rhqSBEUnxW","timestamp":1493312428000,"timestamp_epochs":1493312428,"tweet_id":"857640600753098753","tweet_url":"\/oleandrera\/status\/857640600753098753","user_id":"75952818","username":"oleandrera"},{"fullname":"tomar os meios de produ\u00e7ao","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">carta aberta a DEUS:\n\nolha sinceramente<\/p>","is_retweet":1,"likes":2460,"replies":4,"retweet_id":"1174716132529508359","retweeter_userid":"129643876","retweeter_username":"YgorFremo","retweets":4373,"text":"carta aberta a DEUS:\n\nolha sinceramente","timestamp":1423614937000,"timestamp_epochs":1423614937,"tweet_id":"565308136131923973","tweet_url":"\/oraporra\/status\/565308136131923973","user_id":"17514995","username":"oraporra"},{"fullname":"Elcio K. \ud83c\udf3d","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">eps black mirror: sua casa inteligente bate palma acende a luz\nfesta de anivers\u00e1rio todo mundo batendo palma\na casa explode<\/p>","is_retweet":1,"likes":1711,"replies":6,"retweet_id":"1174716033460056064","retweeter_userid":"129643876","retweeter_username":"YgorFremo","retweets":1599,"text":"eps black mirror: sua casa inteligente bate palma acende a luz\nfesta de anivers\u00e1rio todo mundo batendo palma\na casa explode","timestamp":1477323645000,"timestamp_epochs":1477323645,"tweet_id":"790578787180285957","tweet_url":"\/elciok\/status\/790578787180285957","user_id":"41179135","username":"elciok"},{"fullname":"lucas vin\u00edcius","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">quando vc quer almo\u00e7ar mas sua m\u00e3e ainda n\u00e3o voltou da rave<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/WoJ2PJEAkm\">pic.twitter.com\/WoJ2PJEAkm<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":50435,"replies":470,"retweet_id":"1174715757986533377","retweeter_userid":"129643876","retweeter_username":"YgorFremo","retweets":17244,"text":"quando vc quer almo\u00e7ar mas sua m\u00e3e ainda n\u00e3o voltou da ravepic.twitter.com\/WoJ2PJEAkm","timestamp":1489334791000,"timestamp_epochs":1489334791,"tweet_id":"840957182195691520","tweet_url":"\/lucasinutilismo\/status\/840957182195691520","user_id":"28354416","username":"lucasinutilismo"},{"fullname":"TV Cabo Negro \/ Metr\u00f3","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">P\u00e1ssaro \u00e9 fotografado voando utilizando apenas a for\u00e7a da raiva, confira:<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/CbMY1FmkUp\">pic.twitter.com\/CbMY1FmkUp<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":14192,"replies":189,"retweet_id":"1174715725824610305","retweeter_userid":"129643876","retweeter_username":"YgorFremo","retweets":13700,"text":"P\u00e1ssaro \u00e9 fotografado voando utilizando apenas a for\u00e7a da raiva, confira:pic.twitter.com\/CbMY1FmkUp","timestamp":1489413248000,"timestamp_epochs":1489413248,"tweet_id":"841286255409287169","tweet_url":"\/TVCaboNegro\/status\/841286255409287169","user_id":"829889130645639168","username":"TVCaboNegro"},{"fullname":"Julho","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"en\">Track: <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"27260086\" dir=\"ltr\" href=\"\/justinbieber\"><s>@<\/s><b>justinbieber<\/b><\/a> - Baby.mp3<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/E74SrDuO6d\">pic.twitter.com\/E74SrDuO6d<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":1071,"replies":39,"retweet_id":"1174715118464249857","retweeter_userid":"129643876","retweeter_username":"YgorFremo","retweets":833,"text":"Track: @justinbieber - Baby.mp3pic.twitter.com\/E74SrDuO6d","timestamp":1490309913000,"timestamp_epochs":1490309913,"tweet_id":"845047142729355267","tweet_url":"\/nowiht\/status\/845047142729355267","user_id":"68050713","username":"nowiht"},{"fullname":"Nuxx \u2122","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">outdoor causa alvoro\u00e7o em cidade do interior paulista<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/uhlqnGTujY\">pic.twitter.com\/uhlqnGTujY<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":3040,"replies":63,"retweet_id":"1174714978164776962","retweeter_userid":"129643876","retweeter_username":"YgorFremo","retweets":2950,"text":"outdoor causa alvoro\u00e7o em cidade do interior paulistapic.twitter.com\/uhlqnGTujY","timestamp":1490187211000,"timestamp_epochs":1490187211,"tweet_id":"844532491658694656","tweet_url":"\/nuxx_\/status\/844532491658694656","user_id":"148513209","username":"nuxx_"},{"fullname":"Campanha de Combate \u00e0 Esqueletite","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">e na season finale de topa tudo por dinheiro: ivo holanda descobre que todas as v\u00edtimas tamb\u00e9m eram atores nossos<\/p>","is_retweet":1,"likes":471,"replies":3,"retweet_id":"1174714394657415168","retweeter_userid":"129643876","retweeter_username":"YgorFremo","retweets":321,"text":"e na season finale de topa tudo por dinheiro: ivo holanda descobre que todas as v\u00edtimas tamb\u00e9m eram atores nossos","timestamp":1481916422000,"timestamp_epochs":1481916422,"tweet_id":"809842288188948480","tweet_url":"\/zambinos\/status\/809842288188948480","user_id":"161720160","username":"zambinos"},{"fullname":"tomar os meios de produ\u00e7ao","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">toda vez que eu entro num aviao eu olho pras pessoas pensando esse \u00e9 o pessoal que vai ser minhas amigas na ilha deserta<\/p>","is_retweet":1,"likes":6486,"replies":53,"retweet_id":"1174714265321783296","retweeter_userid":"129643876","retweeter_username":"YgorFremo","retweets":5968,"text":"toda vez que eu entro num aviao eu olho pras pessoas pensando esse \u00e9 o pessoal que vai ser minhas amigas na ilha deserta","timestamp":1381011353000,"timestamp_epochs":1381011353,"tweet_id":"386615756156583937","tweet_url":"\/oraporra\/status\/386615756156583937","user_id":"17514995","username":"oraporra"},{"fullname":"Marcus Vinicius","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Usando crack n\u00e9? Eu vo te pegar ot\u00e1rio. Brasil um pa\u00eds de todos<\/p>","is_retweet":1,"likes":1430,"replies":7,"retweet_id":"1174714211357863936","retweeter_userid":"129643876","retweeter_username":"YgorFremo","retweets":1768,"text":"Usando crack n\u00e9? Eu vo te pegar ot\u00e1rio. Brasil um pa\u00eds de todos","timestamp":1341232012000,"timestamp_epochs":1341232012,"tweet_id":"219769105635483649","tweet_url":"\/marcusvisn\/status\/219769105635483649","user_id":"70824146","username":"marcusvisn"},{"fullname":"Marcus Vinicius","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">esses campanhas contra o crack tinham que ser mais fortes pq usu\u00e1rio de crack \u00e9 marrento<\/p>","is_retweet":1,"likes":1403,"replies":5,"retweet_id":"1174714202482774016","retweeter_userid":"129643876","retweeter_username":"YgorFremo","retweets":1789,"text":"esses campanhas contra o crack tinham que ser mais fortes pq usu\u00e1rio de crack \u00e9 marrento","timestamp":1341231759000,"timestamp_epochs":1341231759,"tweet_id":"219768044212334594","tweet_url":"\/marcusvisn\/status\/219768044212334594","user_id":"70824146","username":"marcusvisn"},{"fullname":"marcus dejean","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">GENTE 1 AMIGO MEU CHAMOU UMA TRAVESTI NA CASA DELE MAS DEPOIS N TINHA DINHEIRO P PAGAR Q Q ELE FAZ? RESPODA RAPIDO ELA TA QUEBRANDO TUDO AKI<\/p>","is_retweet":1,"likes":3431,"replies":56,"retweet_id":"1174714137655631873","retweeter_userid":"129643876","retweeter_username":"YgorFremo","retweets":4307,"text":"GENTE 1 AMIGO MEU CHAMOU UMA TRAVESTI NA CASA DELE MAS DEPOIS N TINHA DINHEIRO P PAGAR Q Q ELE FAZ? RESPODA RAPIDO ELA TA QUEBRANDO TUDO AKI","timestamp":1262659176000,"timestamp_epochs":1262659176,"tweet_id":"7389004172","tweet_url":"\/marcusdejean\/status\/7389004172","user_id":"14626323","username":"marcusdejean"},{"fullname":"\ud83c\udde7\ud83c\uddf7 Izzy Kombat 3","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"cy\">Perdi o drone<\/p>","is_retweet":1,"likes":395,"replies":32,"retweet_id":"1174713669999050754","retweeter_userid":"129643876","retweeter_username":"YgorFremo","retweets":611,"text":"Perdi o drone","timestamp":1452378468000,"timestamp_epochs":1452378468,"tweet_id":"685951131411861504","tweet_url":"\/izzynobre\/status\/685951131411861504","user_id":"11436952","username":"izzynobre"},{"fullname":"\ud83c\udde7\ud83c\uddf7 Izzy Kombat 3","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Estou em casa. Drone ent\u00e3o?<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/i2yLArv3Q1\">pic.twitter.com\/i2yLArv3Q1<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":353,"replies":8,"retweet_id":"1174713661438537730","retweeter_userid":"129643876","retweeter_username":"YgorFremo","retweets":572,"text":"Estou em casa. Drone ent\u00e3o?pic.twitter.com\/i2yLArv3Q1","timestamp":1452377575000,"timestamp_epochs":1452377575,"tweet_id":"685947384824606720","tweet_url":"\/izzynobre\/status\/685947384824606720","user_id":"11436952","username":"izzynobre"},{"fullname":"Adriano Serran","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">O IMPRESSIONANTE DO 300 DE SPARTA EH COMO ESLES CONSEGUIRO O NUMERO EXATO PORRA SEMPRE FALTA UM OU SOBRA TRES ATE NOS FUTEBOL DA PRAIA<\/p>","is_retweet":1,"likes":2514,"replies":10,"retweet_id":"1174713307787354121","retweeter_userid":"129643876","retweeter_username":"YgorFremo","retweets":2169,"text":"O IMPRESSIONANTE DO 300 DE SPARTA EH COMO ESLES CONSEGUIRO O NUMERO EXATO PORRA SEMPRE FALTA UM OU SOBRA TRES ATE NOS FUTEBOL DA PRAIA","timestamp":1302810777000,"timestamp_epochs":1302810777,"tweet_id":"58618765407031296","tweet_url":"\/adrianoserran\/status\/58618765407031296","user_id":"39596671","username":"adrianoserran"},{"fullname":"Marcus Vinicius","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">o nosso emocional aguenta Estado Islamico, pa\u00eds em crise, epidemia mas quando chega no album Um Sonhador do Leandro e Leonardo ele desmorona<\/p>","is_retweet":1,"likes":2228,"replies":12,"retweet_id":"1174713100609687552","retweeter_userid":"129643876","retweeter_username":"YgorFremo","retweets":2243,"text":"o nosso emocional aguenta Estado Islamico, pa\u00eds em crise, epidemia mas quando chega no album Um Sonhador do Leandro e Leonardo ele desmorona","timestamp":1450105488000,"timestamp_epochs":1450105488,"tweet_id":"676417562981367810","tweet_url":"\/marcusvisn\/status\/676417562981367810","user_id":"70824146","username":"marcusvisn"},{"fullname":"Elcio K. \ud83c\udf3d","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">\"Cientistas renomados assinam alerta sobre riscos da intelig\u00eancia artificial\"\n\nt\u00e1 com medinho?\n\nmedinho da torradeira te passar no enem??<\/p>","is_retweet":1,"likes":3083,"replies":24,"retweet_id":"1174713035652501509","retweeter_userid":"129643876","retweeter_username":"YgorFremo","retweets":3086,"text":"\"Cientistas renomados assinam alerta sobre riscos da intelig\u00eancia artificial\"\n\nt\u00e1 com medinho?\n\nmedinho da torradeira te passar no enem??","timestamp":1421329165000,"timestamp_epochs":1421329165,"tweet_id":"555720916194586625","tweet_url":"\/elciok\/status\/555720916194586625","user_id":"41179135","username":"elciok"},{"fullname":"Elcio K. \ud83c\udf3d","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">O GERENTE FICOU MALUCO tudo pela metade do pre\u00e7o!\nmas espere... OS CLIENTES TB FICARAM MALUCOS! querem pagar o dobro!\nagora ficou um impasse<\/p>","is_retweet":1,"likes":11320,"replies":56,"retweet_id":"1174712943038095360","retweeter_userid":"129643876","retweeter_username":"YgorFremo","retweets":11331,"text":"O GERENTE FICOU MALUCO tudo pela metade do pre\u00e7o!\nmas espere... OS CLIENTES TB FICARAM MALUCOS! querem pagar o dobro!\nagora ficou um impasse","timestamp":1400630523000,"timestamp_epochs":1400630523,"tweet_id":"468904519527829504","tweet_url":"\/elciok\/status\/468904519527829504","user_id":"41179135","username":"elciok"},{"fullname":"Ana Paula Padr\u00e3o","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Acabo de completar \"qual jornalista voce \u00e9 ?\" e meu resultado foi: patricia poeta! Experimente: http:\/\/bit.ly\/cUdRqD<\/p>","is_retweet":1,"likes":5369,"replies":52,"retweet_id":"1174712855419113478","retweeter_userid":"129643876","retweeter_username":"YgorFremo","retweets":8305,"text":"Acabo de completar \"qual jornalista voce \u00e9 ?\" e meu resultado foi: patricia poeta! Experimente: http:\/\/bit.ly\/cUdRqD","timestamp":1277931797000,"timestamp_epochs":1277931797,"tweet_id":"17441430627","tweet_url":"\/anapaulapadrao\/status\/17441430627","user_id":"50752334","username":"anapaulapadrao"},{"fullname":"Marcus Vinicius","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">ia pegar 2 guardanapos no porta guardanapos, saiu 7 guardanapos. eu desconhe\u00e7o minha pr\u00f3pria for\u00e7a<\/p>","is_retweet":1,"likes":444,"replies":3,"retweet_id":"1174712644382707714","retweeter_userid":"129643876","retweeter_username":"YgorFremo","retweets":383,"text":"ia pegar 2 guardanapos no porta guardanapos, saiu 7 guardanapos. eu desconhe\u00e7o minha pr\u00f3pria for\u00e7a","timestamp":1334688362000,"timestamp_epochs":1334688362,"tweet_id":"192323047196336128","tweet_url":"\/marcusvisn\/status\/192323047196336128","user_id":"70824146","username":"marcusvisn"},{"fullname":"Joleana","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">A tapifoca est\u00e1 passando na sua timeline<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/8Y0SozynSP\">pic.twitter.com\/8Y0SozynSP<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":7594,"replies":57,"retweet_id":"1174712438593327104","retweeter_userid":"129643876","retweeter_username":"YgorFremo","retweets":7074,"text":"A tapifoca est\u00e1 passando na sua timelinepic.twitter.com\/8Y0SozynSP","timestamp":1466390971000,"timestamp_epochs":1466390971,"tweet_id":"744723828266385408","tweet_url":"\/juzao\/status\/744723828266385408","user_id":"7850072","username":"juzao"},{"fullname":"lucca","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">eu so q nem um filme do adam sandler muitas gargalhadas mas fique esperto vai ter uma parte sentimental<\/p>","is_retweet":1,"likes":3916,"replies":19,"retweet_id":"1174712325477195783","retweeter_userid":"129643876","retweeter_username":"YgorFremo","retweets":4751,"text":"eu so q nem um filme do adam sandler muitas gargalhadas mas fique esperto vai ter uma parte sentimental","timestamp":1474863220000,"timestamp_epochs":1474863220,"tweet_id":"780259017176313856","tweet_url":"\/lucca\/status\/780259017176313856","user_id":"30510328","username":"lucca"},{"fullname":"Mikaela","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"en\">this is my 1st time babysitting &amp; idk where i went wrong but my niece is currently asleep on her head\n\ndo i call the parents or the exorcist<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/bGaTCFSiCz\">pic.twitter.com\/bGaTCFSiCz<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":121988,"replies":305,"retweet_id":"1174711993154134016","retweeter_userid":"129643876","retweeter_username":"YgorFremo","retweets":56063,"text":"this is my 1st time babysitting & idk where i went wrong but my niece is currently asleep on her head\n\ndo i call the parents or the exorcistpic.twitter.com\/bGaTCFSiCz","timestamp":1475983065000,"timestamp_epochs":1475983065,"tweet_id":"784955985500581893","tweet_url":"\/MikaelaLong\/status\/784955985500581893","user_id":"332435745","username":"MikaelaLong"},{"fullname":"Rafael Capanema","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">suzane onde tu est\u00e1s indo\nsorrindo\ncom este produto de limpeza\nt\u00e3o bela\npor\u00e9m que terr\u00edvel crime cometeste\nsuzane<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"http:\/\/t.co\/tKgKZd2GPY\">pic.twitter.com\/tKgKZd2GPY<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":1020,"replies":13,"retweet_id":"1174711856239452162","retweeter_userid":"129643876","retweeter_username":"YgorFremo","retweets":991,"text":"suzane onde tu est\u00e1s indo\nsorrindo\ncom este produto de limpeza\nt\u00e3o bela\npor\u00e9m que terr\u00edvel crime cometeste\nsuzanepic.twitter.com\/tKgKZd2GPY","timestamp":1408644269000,"timestamp_epochs":1408644269,"tweet_id":"502516605138763777","tweet_url":"\/rafaelcapanema\/status\/502516605138763777","user_id":"15754806","username":"rafaelcapanema"},{"fullname":"brunin","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"und\"><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/vxgmloW4HV\">pic.twitter.com\/vxgmloW4HV<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":293,"replies":10,"retweet_id":"1174711520405655553","retweeter_userid":"129643876","retweeter_username":"YgorFremo","retweets":205,"text":"pic.twitter.com\/vxgmloW4HV","timestamp":1487748631000,"timestamp_epochs":1487748631,"tweet_id":"834304344514297856","tweet_url":"\/taaakes\/status\/834304344514297856","user_id":"363878242","username":"taaakes"},{"fullname":"Ygor de Galar","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"und\">19\/09\/19<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/1DCB19RRWv\">pic.twitter.com\/1DCB19RRWv<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":137,"replies":4,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":6,"text":"19\/09\/19pic.twitter.com\/1DCB19RRWv","timestamp":1568907311000,"timestamp_epochs":1568907311,"tweet_id":"1174708523504230400","tweet_url":"\/YgorFremo\/status\/1174708523504230400","user_id":"129643876","username":"YgorFremo"},{"fullname":"Pedro HMC","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">- ai n\u00e3o pode latir que a donzela se irrita<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/1rbv3eF2uw\">pic.twitter.com\/1rbv3eF2uw<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":5158,"replies":38,"retweet_id":"1174707228504408064","retweeter_userid":"129643876","retweeter_username":"YgorFremo","retweets":930,"text":"- ai n\u00e3o pode latir que a donzela se irritapic.twitter.com\/1rbv3eF2uw","timestamp":1568512178000,"timestamp_epochs":1568512178,"tweet_id":"1173051215783059456","tweet_url":"\/hmcpedro\/status\/1173051215783059456","user_id":"15493318","username":"hmcpedro"},{"fullname":"Ygor de Galar","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Nunca vou entrar pra pol\u00edtica porque s\u00f3 eu sei como eu sou f\u00e1cil de corromper\n\n- Sr. estamos com um esquema de desvio de dinheiro muito top quer participar\n- eu jamais trairia a minha p\u00e1tria seus calhordas\n- sr n\u00f3s te oferecemos 3 picol\u00e9s\n- ...\n- ...\n- ...\u00e9 de que os picol\u00e9s<\/p>","is_retweet":0,"likes":1269,"replies":7,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":238,"text":"Nunca vou entrar pra pol\u00edtica porque s\u00f3 eu sei como eu sou f\u00e1cil de corromper\n\n- Sr. estamos com um esquema de desvio de dinheiro muito top quer participar\n- eu jamais trairia a minha p\u00e1tria seus calhordas\n- sr n\u00f3s te oferecemos 3 picol\u00e9s\n- ...\n- ...\n- ...\u00e9 de que os picol\u00e9s","timestamp":1568906512000,"timestamp_epochs":1568906512,"tweet_id":"1174705172846710784","tweet_url":"\/YgorFremo\/status\/1174705172846710784","user_id":"129643876","username":"YgorFremo"},{"fullname":"Ygor de Galar","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">A sala de cinema tem que ter modo PIP<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/omelete\/status\/1174328573957742599\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/ECtmijKnv7\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/omelete\/status\/1174328573957742599\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/omelete\/status<\/span><span class=\"invisible\">\/1174328573957742599<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":28,"replies":3,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":2,"text":"A sala de cinema tem que ter modo PIPhttps:\/\/twitter.com\/omelete\/status\/1174328573957742599\u00a0\u2026","timestamp":1568905712000,"timestamp_epochs":1568905712,"tweet_id":"1174701815352438784","tweet_url":"\/YgorFremo\/status\/1174701815352438784","user_id":"129643876","username":"YgorFremo"},{"fullname":"Jack Black","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"en\"><a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"478910055\" dir=\"ltr\" href=\"\/tenaciousd\"><s>@<\/s><b>tenaciousd<\/b><\/a> is coming to Rio sept 28th...can someone please put me in touch with J\u00fanior Bass Groovador?<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/4fM9GqWo3S\">pic.twitter.com\/4fM9GqWo3S<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":24582,"replies":963,"retweet_id":"1174698168782643203","retweeter_userid":"129643876","retweeter_username":"YgorFremo","retweets":6829,"text":"@tenaciousd is coming to Rio sept 28th...can someone please put me in touch with J\u00fanior Bass Groovador?pic.twitter.com\/4fM9GqWo3S","timestamp":1568852788000,"timestamp_epochs":1568852788,"tweet_id":"1174479836661743617","tweet_url":"\/jackblack\/status\/1174479836661743617","user_id":"976939127860969472","username":"jackblack"},{"fullname":"Lorena Giostri \u2022 CCXP H38","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">Depois disso eu tive que ir dormir PORQUE EU FIQUEI SEM CONDI\u00c7\u00d5ES<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/YgorFremo\/status\/1174450022525652994\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/N9Nbsa6R33\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/YgorFremo\/status\/1174450022525652994\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/YgorFremo\/stat<\/span><span class=\"invisible\">us\/1174450022525652994<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":48,"replies":2,"retweet_id":"1174466324891918336","retweeter_userid":"129643876","retweeter_username":"YgorFremo","retweets":1,"text":"Depois disso eu tive que ir dormir PORQUE EU FIQUEI SEM CONDI\u00c7\u00d5EShttps:\/\/twitter.com\/YgorFremo\/status\/1174450022525652994\u00a0\u2026","timestamp":1568849554000,"timestamp_epochs":1568849554,"tweet_id":"1174466272240816128","tweet_url":"\/lorenagiostri\/status\/1174466272240816128","user_id":"33339650","username":"lorenagiostri"},{"fullname":"Mariana Fran\u00e7a","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">Chorei n\u00e3o vou negar<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/YgorFremo\/status\/1174450022525652994\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/O7nYE8RKNd\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/YgorFremo\/status\/1174450022525652994\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/YgorFremo\/stat<\/span><span class=\"invisible\">us\/1174450022525652994<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":69,"replies":0,"retweet_id":"1174465509028446213","retweeter_userid":"129643876","retweeter_username":"YgorFremo","retweets":1,"text":"Chorei n\u00e3o vou negarhttps:\/\/twitter.com\/YgorFremo\/status\/1174450022525652994\u00a0\u2026","timestamp":1568846453000,"timestamp_epochs":1568846453,"tweet_id":"1174453264810684416","tweet_url":"\/mmarianaff\/status\/1174453264810684416","user_id":"509678764","username":"mmarianaff"},{"fullname":"Ygor de Galar","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">As duas \u00fanicas pessoas que j\u00e1 leram o roteiro de Pipo (nossa primeira Graphic Novel) me mandaram essas rea\u00e7\u00f5es quando acabaram.\n\nEspero que voc\u00eas gostem e apoiem tamb\u00e9m! Tem metas baratinhas pra quem quer nos dar essa for\u00e7ona!\n\n<a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http:\/\/CATARSE.ME\/PIPO\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/4O9cehHdfS\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http:\/\/CATARSE.ME\/PIPO\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">http:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">CATARSE.ME\/PIPO<\/span><span class=\"invisible\"><\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span><\/span><\/a> <img alt=\"\ud83d\udc3e\" aria-label=\"Emoji: Pegadas\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f43e.png\" title=\"Pegadas\"\/>\nObrigado!<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/7h6q7JKRgP\">pic.twitter.com\/7h6q7JKRgP<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":593,"replies":14,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":30,"text":"As duas \u00fanicas pessoas que j\u00e1 leram o roteiro de Pipo (nossa primeira Graphic Novel) me mandaram essas rea\u00e7\u00f5es quando acabaram.\n\nEspero que voc\u00eas gostem e apoiem tamb\u00e9m! Tem metas baratinhas pra quem quer nos dar essa for\u00e7ona!\n\nhttp:\/\/CATARSE.ME\/PIPO\u00a0 \nObrigado!pic.twitter.com\/7h6q7JKRgP","timestamp":1568845680000,"timestamp_epochs":1568845680,"tweet_id":"1174450022525652994","tweet_url":"\/YgorFremo\/status\/1174450022525652994","user_id":"129643876","username":"YgorFremo"},{"fullname":"Ygor de Galar","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Agora falando sobre PESSOA INCR\u00cdVEL, gostaria que voc\u00eas conhecessem meu melhor amigo @zerenatofb que t\u00e1 na minha vida me fazendo chorar de rir h\u00e1 mais de 20 anos\n\nEle \u00e9 novo aqui, ent\u00e3o sigam o Z\u00e9 pra ele chegar a 500 seguidores <img alt=\"\u2665\ufe0f\" aria-label=\"Emoji: Naipe de copas\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/2665.png\" title=\"Naipe de copas\"\/><img alt=\"\u2665\ufe0f\" aria-label=\"Emoji: Naipe de copas\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/2665.png\" title=\"Naipe de copas\"\/>\n\n(\u00d3 a gente com 11 anos no meu niver na Varig)<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/k9o2syzcRv\">pic.twitter.com\/k9o2syzcRv<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":41,"replies":4,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Agora falando sobre PESSOA INCR\u00cdVEL, gostaria que voc\u00eas conhecessem meu melhor amigo @zerenatofb que t\u00e1 na minha vida me fazendo chorar de rir h\u00e1 mais de 20 anos\n\nEle \u00e9 novo aqui, ent\u00e3o sigam o Z\u00e9 pra ele chegar a 500 seguidores \n\n(\u00d3 a gente com 11 anos no meu niver na Varig)pic.twitter.com\/k9o2syzcRv","timestamp":1568841414000,"timestamp_epochs":1568841414,"tweet_id":"1174432129280860166","tweet_url":"\/YgorFremo\/status\/1174432129280860166","user_id":"129643876","username":"YgorFremo"},{"fullname":"Ygor de Galar","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">E falando em trabalhos incr\u00edveis, tem tamb\u00e9m as tatuagens da Mari que s\u00e3o impec\u00e1veis e eu sou muito f\u00e3<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/mariprfvr\/status\/1136471163528515584\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/wrS55mg2eL\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/mariprfvr\/status\/1136471163528515584\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/mariprfvr\/stat<\/span><span class=\"invisible\">us\/1136471163528515584<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":85,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":5,"text":"E falando em trabalhos incr\u00edveis, tem tamb\u00e9m as tatuagens da Mari que s\u00e3o impec\u00e1veis e eu sou muito f\u00e3https:\/\/twitter.com\/mariprfvr\/status\/1136471163528515584\u00a0\u2026","timestamp":1568839422000,"timestamp_epochs":1568839422,"tweet_id":"1174423776785764353","tweet_url":"\/YgorFremo\/status\/1174423776785764353","user_id":"129643876","username":"YgorFremo"},{"fullname":"imzeferino \u2b46 CCXP D14","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"en\">hullo <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/VisibleWomen?src=hash\"><s>#<\/s><b>VisibleWomen<\/b><\/a>, lovely to see you again!\n\ni'm Isadora Zeferino, a fulltime freelance illustrator from Rio de Janeiro, Brasil! <img alt=\"\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\" aria-label=\"Emoji: Bandeira do Brasil\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f1e7-1f1f7.png\" title=\"Bandeira do Brasil\"\/> \n\nfind me &amp; support my work @ \n<a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http:\/\/instagram.com\/imzeferino\/\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/xrYWc0Nakx\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http:\/\/instagram.com\/imzeferino\/\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">http:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">instagram.com\/imzeferino\/<\/span><span class=\"invisible\"><\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span><\/span><\/a>\n<a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http:\/\/behance.net\/imzeferino\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/FBxVE62rxR\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http:\/\/behance.net\/imzeferino\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">http:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">behance.net\/imzeferino<\/span><span class=\"invisible\"><\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span><\/span><\/a>\n<a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http:\/\/ko-fi.com\/imzeferino\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/ip90cvXFTP\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http:\/\/ko-fi.com\/imzeferino\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">http:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">ko-fi.com\/imzeferino<\/span><span class=\"invisible\"><\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span><\/span><\/a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/IP2yjbKzgX\">pic.twitter.com\/IP2yjbKzgX<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":4239,"replies":21,"retweet_id":"1174422114713182210","retweeter_userid":"129643876","retweeter_username":"YgorFremo","retweets":958,"text":"hullo #VisibleWomen, lovely to see you again!\n\ni'm Isadora Zeferino, a fulltime freelance illustrator from Rio de Janeiro, Brasil!  \n\nfind me & support my work @ \nhttp:\/\/instagram.com\/imzeferino\/\u00a0\nhttp:\/\/behance.net\/imzeferino\u00a0\nhttp:\/\/ko-fi.com\/imzeferino\u00a0pic.twitter.com\/IP2yjbKzgX","timestamp":1566845559000,"timestamp_epochs":1566845559,"tweet_id":"1166060909808295937","tweet_url":"\/imzeferino\/status\/1166060909808295937","user_id":"2827194566","username":"imzeferino"},{"fullname":"Ygor de Galar","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">O trabalho da <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"2827194566\" dir=\"ltr\" href=\"\/imzeferino\"><s>@<\/s><b>imzeferino<\/b><\/a> \u00e9 t\u00e3o maravilhoso que chega a DOER<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/gneTgWn3kz\">pic.twitter.com\/gneTgWn3kz<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":543,"replies":5,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":63,"text":"O trabalho da @imzeferino \u00e9 t\u00e3o maravilhoso que chega a DOERpic.twitter.com\/gneTgWn3kz","timestamp":1568838487000,"timestamp_epochs":1568838487,"tweet_id":"1174419851953262593","tweet_url":"\/YgorFremo\/status\/1174419851953262593","user_id":"129643876","username":"YgorFremo"},{"fullname":"Ygor de Galar","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"und\"><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/FSMBpNsNc9\">pic.twitter.com\/FSMBpNsNc9<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":78,"replies":4,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":2,"text":"pic.twitter.com\/FSMBpNsNc9","timestamp":1568837405000,"timestamp_epochs":1568837405,"tweet_id":"1174415317562474496","tweet_url":"\/YgorFremo\/status\/1174415317562474496","user_id":"129643876","username":"YgorFremo"},{"fullname":"lucas \u2693\ufe0f","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">Conhe\u00e7am o Pipo! \n\nUm projeto maravilhoso da <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"33339650\" dir=\"ltr\" href=\"\/lorenagiostri\"><s>@<\/s><b>lorenagiostri<\/b><\/a> com o <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"129643876\" dir=\"ltr\" href=\"\/YgorFremo\"><s>@<\/s><b>YgorFremo<\/b><\/a> \n\napoie\ndoe\ncontribua \n<img alt=\"\u2764\ufe0f\" aria-label=\"Emoji: Cora\u00e7\u00e3o vermelho\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/2764.png\" title=\"Cora\u00e7\u00e3o vermelho\"\/><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/lorenagiostri\/status\/1174143645903130624\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/AJkXIOF1pl\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/lorenagiostri\/status\/1174143645903130624\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/lorenagiostri\/<\/span><span class=\"invisible\">status\/1174143645903130624<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":18,"replies":2,"retweet_id":"1174414899952402432","retweeter_userid":"129643876","retweeter_username":"YgorFremo","retweets":4,"text":"Conhe\u00e7am o Pipo! \n\nUm projeto maravilhoso da @lorenagiostri com o @YgorFremo \n\napoie\ndoe\ncontribua \nhttps:\/\/twitter.com\/lorenagiostri\/status\/1174143645903130624\u00a0\u2026","timestamp":1568837264000,"timestamp_epochs":1568837264,"tweet_id":"1174414723724525568","tweet_url":"\/luquinha\/status\/1174414723724525568","user_id":"106957547","username":"luquinha"},{"fullname":"Ygor de Galar","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Eu: n\u00e3o tem coisa mais rid\u00edcula do que gente que leva como ofensa pessoal voc\u00ea n\u00e3o gostar de algo que ela gosta\n\nQualquer pessoa: pokemon tinha que ter parado nos 150\n\nEu: E A SUA M\u00c3E FAM\u00cdLIA TINHA QUE QUEIMAR NO INFERNO POR TODA A ETERNIDADE POR TER GERADO UMA PESSOA QUE NEM V<\/p>","is_retweet":0,"likes":285,"replies":5,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":23,"text":"Eu: n\u00e3o tem coisa mais rid\u00edcula do que gente que leva como ofensa pessoal voc\u00ea n\u00e3o gostar de algo que ela gosta\n\nQualquer pessoa: pokemon tinha que ter parado nos 150\n\nEu: E A SUA M\u00c3E FAM\u00cdLIA TINHA QUE QUEIMAR NO INFERNO POR TODA A ETERNIDADE POR TER GERADO UMA PESSOA QUE NEM V","timestamp":1568836583000,"timestamp_epochs":1568836583,"tweet_id":"1174411868720513027","tweet_url":"\/YgorFremo\/status\/1174411868720513027","user_id":"129643876","username":"YgorFremo"},{"fullname":"Ygor de Galar","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Informa\u00e7\u00e3o completamente in\u00fatil e aleat\u00f3ria que eu descobri hoje: o programa IRM\u00c3S PERVERSAS do Investiga\u00e7\u00e3o Discovery (melhor canal) \u00e9 produzido pela\n\u2800 \n\u2800 \n\u2800 \nKhloe Kardashian<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/5nWERuVYuQ\">pic.twitter.com\/5nWERuVYuQ<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":101,"replies":8,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":9,"text":"Informa\u00e7\u00e3o completamente in\u00fatil e aleat\u00f3ria que eu descobri hoje: o programa IRM\u00c3S PERVERSAS do Investiga\u00e7\u00e3o Discovery (melhor canal) \u00e9 produzido pela\n\u2800 \n\u2800 \n\u2800 \nKhloe Kardashianpic.twitter.com\/5nWERuVYuQ","timestamp":1568835301000,"timestamp_epochs":1568835301,"tweet_id":"1174406489206906885","tweet_url":"\/YgorFremo\/status\/1174406489206906885","user_id":"129643876","username":"YgorFremo"},{"fullname":"Mariana Fran\u00e7a","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">N\u00e3o vai dar, vou ser obrigada a pegar em armas e matar o sol.<\/p>","is_retweet":1,"likes":196,"replies":1,"retweet_id":"1174398753966608384","retweeter_userid":"129643876","retweeter_username":"YgorFremo","retweets":63,"text":"N\u00e3o vai dar, vou ser obrigada a pegar em armas e matar o sol.","timestamp":1568821313000,"timestamp_epochs":1568821313,"tweet_id":"1174347820545036288","tweet_url":"\/mmarianaff\/status\/1174347820545036288","user_id":"509678764","username":"mmarianaff"},{"fullname":"Z\u00e9","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">O problema de comprar mang\u00e1 \u00e9 que o l\u00e1pis de cor \u00e9 vendido separadamente<\/p>","is_retweet":1,"likes":190,"replies":2,"retweet_id":"1174395213604896770","retweeter_userid":"129643876","retweeter_username":"YgorFremo","retweets":32,"text":"O problema de comprar mang\u00e1 \u00e9 que o l\u00e1pis de cor \u00e9 vendido separadamente","timestamp":1568832203000,"timestamp_epochs":1568832203,"tweet_id":"1174393497862004736","tweet_url":"\/ZeRenacho\/status\/1174393497862004736","user_id":"1166763794665791489","username":"ZeRenacho"},{"fullname":"Laura Rubianes","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">uma vez uma menina foi escrever o meu nome e perguntou \"\u00e9 laura com l?\" a\u00ed eu \"\u00e9, u\u00e9\"\n\na\u00ed fui ver ela escreveu lalra<\/p>","is_retweet":1,"likes":84525,"replies":2387,"retweet_id":"1174383425958154240","retweeter_userid":"129643876","retweeter_username":"YgorFremo","retweets":13546,"text":"uma vez uma menina foi escrever o meu nome e perguntou \"\u00e9 laura com l?\" a\u00ed eu \"\u00e9, u\u00e9\"\n\na\u00ed fui ver ela escreveu lalra","timestamp":1568826522000,"timestamp_epochs":1568826522,"tweet_id":"1174369667634405376","tweet_url":"\/LauraRubianes\/status\/1174369667634405376","user_id":"19316012","username":"LauraRubianes"},{"fullname":"Ygor de Galar","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">O <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"29031859\" dir=\"ltr\" href=\"\/octvmusic\"><s>@<\/s><b>octvmusic<\/b><\/a> comprou um no mesmo dia (s\u00e9rio)<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/XGS22fJc3o\">pic.twitter.com\/XGS22fJc3o<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":29,"replies":3,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"O @octvmusic comprou um no mesmo dia (s\u00e9rio)pic.twitter.com\/XGS22fJc3o","timestamp":1568829499000,"timestamp_epochs":1568829499,"tweet_id":"1174382154211561472","tweet_url":"\/YgorFremo\/status\/1174382154211561472","user_id":"129643876","username":"YgorFremo"},{"fullname":"Ygor de Galar","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Eu descobri que a minha miss\u00e3o nesta vida \u00e9 apresentar o Oculus Quest para todas as pessoas que eu conhe\u00e7o<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/q8z3jdyWMr\">pic.twitter.com\/q8z3jdyWMr<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":124,"replies":9,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Eu descobri que a minha miss\u00e3o nesta vida \u00e9 apresentar o Oculus Quest para todas as pessoas que eu conhe\u00e7opic.twitter.com\/q8z3jdyWMr","timestamp":1568829245000,"timestamp_epochs":1568829245,"tweet_id":"1174381090846519298","tweet_url":"\/YgorFremo\/status\/1174381090846519298","user_id":"129643876","username":"YgorFremo"},{"fullname":"Ygor de Galar","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">EAI THANOS QUANDO SAI O TEXTO NOVO DE HARRY POTTER<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/Vi26ejapDI\">pic.twitter.com\/Vi26ejapDI<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":44,"replies":2,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"EAI THANOS QUANDO SAI O TEXTO NOVO DE HARRY POTTERpic.twitter.com\/Vi26ejapDI","timestamp":1568828846000,"timestamp_epochs":1568828846,"tweet_id":"1174379417801580544","tweet_url":"\/YgorFremo\/status\/1174379417801580544","user_id":"129643876","username":"YgorFremo"},{"fullname":"Willer Moreira","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Qualquer s\u00e1bio que n\u00e3o sabe que um sabi\u00e1 sabe assobiar, deve ser desqualificado como s\u00e1bio.<\/p>","is_retweet":1,"likes":10,"replies":1,"retweet_id":"1174352617587318784","retweeter_userid":"129643876","retweeter_username":"YgorFremo","retweets":2,"text":"Qualquer s\u00e1bio que n\u00e3o sabe que um sabi\u00e1 sabe assobiar, deve ser desqualificado como s\u00e1bio.","timestamp":1568821532000,"timestamp_epochs":1568821532,"tweet_id":"1174348739554791429","tweet_url":"\/willermoreira_\/status\/1174348739554791429","user_id":"4433833403","username":"willermoreira_"},{"fullname":"Z\u00e9","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"is\">Neymagmar<\/p>","is_retweet":1,"likes":4,"replies":1,"retweet_id":"1174352548012208129","retweeter_userid":"129643876","retweeter_username":"YgorFremo","retweets":1,"text":"Neymagmar","timestamp":1568821577000,"timestamp_epochs":1568821577,"tweet_id":"1174348926293598208","tweet_url":"\/ZeRenacho\/status\/1174348926293598208","user_id":"1166763794665791489","username":"ZeRenacho"},{"fullname":"Ygor de Galar","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">vai dizer que vcs tambem nunca tiveram vontade de passar o pimto num p\u00f4r do sol<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/williamvercetti\/status\/1173042860071034880\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/Yl8duQjcZO\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/williamvercetti\/status\/1173042860071034880\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/williamvercett<\/span><span class=\"invisible\">i\/status\/1173042860071034880<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":294,"replies":5,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":33,"text":"vai dizer que vcs tambem nunca tiveram vontade de passar o pimto num p\u00f4r do solhttps:\/\/twitter.com\/williamvercetti\/status\/1173042860071034880\u00a0\u2026","timestamp":1568821758000,"timestamp_epochs":1568821758,"tweet_id":"1174349688860028928","tweet_url":"\/YgorFremo\/status\/1174349688860028928","user_id":"129643876","username":"YgorFremo"},{"fullname":"rafael lange","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"und\"><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/EbyULechN3\">pic.twitter.com\/EbyULechN3<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":27278,"replies":446,"retweet_id":"1174346375145885697","retweeter_userid":"129643876","retweeter_username":"YgorFremo","retweets":8317,"text":"pic.twitter.com\/EbyULechN3","timestamp":1568815000000,"timestamp_epochs":1568815000,"tweet_id":"1174321341396377602","tweet_url":"\/cellbit\/status\/1174321341396377602","user_id":"451200058","username":"cellbit"},{"fullname":"Catarse","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Pipo \u00e9 uma graphic novel que conta a jornada de um c\u00e3ozinho de rua e a alegria de se ter um amigo.\n\nEsse projeto idealizado por <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"33339650\" dir=\"ltr\" href=\"\/lorenagiostri\"><s>@<\/s><b>lorenagiostri<\/b><\/a> e <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"129643876\" dir=\"ltr\" href=\"\/YgorFremo\"><s>@<\/s><b>YgorFremo<\/b><\/a> vai muito al\u00e9m dos quadrinhos e est\u00e1 mandando muito bem nos seus primeiros dias:\n<a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https:\/\/www.catarse.me\/pipo?ref=ctrse_twitter\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/M1p4ROj7m1\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/www.catarse.me\/pipo?ref=ctrse_twitter\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/www.<\/span><span class=\"js-display-url\">catarse.me\/pipo?ref=ctrse<\/span><span class=\"invisible\">_twitter<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/DQjQmDEnd9\">pic.twitter.com\/DQjQmDEnd9<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":102,"replies":1,"retweet_id":"1174345390537269248","retweeter_userid":"129643876","retweeter_username":"YgorFremo","retweets":15,"text":"Pipo \u00e9 uma graphic novel que conta a jornada de um c\u00e3ozinho de rua e a alegria de se ter um amigo.\n\nEsse projeto idealizado por @lorenagiostri e @YgorFremo vai muito al\u00e9m dos quadrinhos e est\u00e1 mandando muito bem nos seus primeiros dias:\nhttps:\/\/www.catarse.me\/pipo?ref=ctrse_twitter\u00a0\u2026pic.twitter.com\/DQjQmDEnd9","timestamp":1568818839000,"timestamp_epochs":1568818839,"tweet_id":"1174337444570943488","tweet_url":"\/catarse\/status\/1174337444570943488","user_id":"237023070","username":"catarse"},{"fullname":"Carlos Nascimento","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Banditto\nLadras\nVulpixador\nZubatedor\nPoliwagner<\/p>","is_retweet":1,"likes":17,"replies":3,"retweet_id":"1174328275361030144","retweeter_userid":"129643876","retweeter_username":"YgorFremo","retweets":3,"text":"Banditto\nLadras\nVulpixador\nZubatedor\nPoliwagner","timestamp":1568816476000,"timestamp_epochs":1568816476,"tweet_id":"1174327532583362562","tweet_url":"\/Carlinhousn\/status\/1174327532583362562","user_id":"157293967","username":"Carlinhousn"},{"fullname":"MURDOC NICCALS","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Ratratr\u00e1<\/p>","is_retweet":1,"likes":8,"replies":0,"retweet_id":"1174325318963871744","retweeter_userid":"129643876","retweeter_username":"YgorFremo","retweets":1,"text":"Ratratr\u00e1","timestamp":1568815863000,"timestamp_epochs":1568815863,"tweet_id":"1174324963811237891","tweet_url":"\/triste2a\/status\/1174324963811237891","user_id":"787333834324996100","username":"triste2a"},{"fullname":"Laura Rubianes","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"en\">bulbassalto<\/p>","is_retweet":1,"likes":17,"replies":0,"retweet_id":"1174325278497222656","retweeter_userid":"129643876","retweeter_username":"YgorFremo","retweets":1,"text":"bulbassalto","timestamp":1568815928000,"timestamp_epochs":1568815928,"tweet_id":"1174325235522461697","tweet_url":"\/LauraRubianes\/status\/1174325235522461697","user_id":"19316012","username":"LauraRubianes"},{"fullname":"Ygor de Galar","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">Charmeliante\nHitm\u00e3oleve\nMewtiro\nArrastangela\nStarmil\u00edcia\nButterfurto<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/ZeRenacho\/status\/1174311685001240578\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/br11O44LBu\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/ZeRenacho\/status\/1174311685001240578\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/ZeRenacho\/stat<\/span><span class=\"invisible\">us\/1174311685001240578<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":79,"replies":16,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":11,"text":"Charmeliante\nHitm\u00e3oleve\nMewtiro\nArrastangela\nStarmil\u00edcia\nButterfurtohttps:\/\/twitter.com\/ZeRenacho\/status\/1174311685001240578\u00a0\u2026","timestamp":1568815800000,"timestamp_epochs":1568815800,"tweet_id":"1174324699825942528","tweet_url":"\/YgorFremo\/status\/1174324699825942528","user_id":"129643876","username":"YgorFremo"},{"fullname":"Mariana Fran\u00e7a","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Bom dia meu povo lindo e cansado do Twitter\n\nS\u00f3 um DAILY REMINDER de ir garantir seu Pipo enquanto voc\u00ea pode ajudar!! D\u00ea um lar na sua estante pro Pipooo <img alt=\"\ud83e\udd70\" aria-label=\"Emoji: Cara sorridente com 3 cora\u00e7\u00f5es\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f970.png\" title=\"Cara sorridente com 3 cora\u00e7\u00f5es\"\/><img alt=\"\ud83e\udd70\" aria-label=\"Emoji: Cara sorridente com 3 cora\u00e7\u00f5es\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f970.png\" title=\"Cara sorridente com 3 cora\u00e7\u00f5es\"\/><img alt=\"\ud83e\udd70\" aria-label=\"Emoji: Cara sorridente com 3 cora\u00e7\u00f5es\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f970.png\" title=\"Cara sorridente com 3 cora\u00e7\u00f5es\"\/><img alt=\"\ud83e\udd70\" aria-label=\"Emoji: Cara sorridente com 3 cora\u00e7\u00f5es\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f970.png\" title=\"Cara sorridente com 3 cora\u00e7\u00f5es\"\/><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"http:\/\/catarse.me\/pipo\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/2f1f5bvukn\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http:\/\/catarse.me\/pipo\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">http:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">catarse.me\/pipo<\/span><span class=\"invisible\"><\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span><\/span><\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":8,"replies":0,"retweet_id":"1174322475049660419","retweeter_userid":"129643876","retweeter_username":"YgorFremo","retweets":2,"text":"Bom dia meu povo lindo e cansado do Twitter\n\nS\u00f3 um DAILY REMINDER de ir garantir seu Pipo enquanto voc\u00ea pode ajudar!! D\u00ea um lar na sua estante pro Pipooo http:\/\/catarse.me\/pipo\u00a0","timestamp":1568811917000,"timestamp_epochs":1568811917,"tweet_id":"1174308411284107265","tweet_url":"\/mmarianaff\/status\/1174308411284107265","user_id":"509678764","username":"mmarianaff"},{"fullname":"Nibel","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"en\">Sirfetch'd in action <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/PokemonSwordandShield?src=hash\"><s>#<\/s><b>PokemonSwordandShield<\/b><\/a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/iQC0r4Gv11\">pic.twitter.com\/iQC0r4Gv11<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":1266,"replies":33,"retweet_id":"1174310597669920773","retweeter_userid":"129643876","retweeter_username":"YgorFremo","retweets":373,"text":"Sirfetch'd in action #PokemonSwordandShieldpic.twitter.com\/iQC0r4Gv11","timestamp":1568812030000,"timestamp_epochs":1568812030,"tweet_id":"1174308884846141441","tweet_url":"\/Nibellion\/status\/1174308884846141441","user_id":"591672691","username":"Nibellion"},{"fullname":"Ygor de Galar","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">dias de luta dias de gloria<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/JMaNtWD7XB\">pic.twitter.com\/JMaNtWD7XB<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":145,"replies":4,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":15,"text":"dias de luta dias de gloriapic.twitter.com\/JMaNtWD7XB","timestamp":1568812296000,"timestamp_epochs":1568812296,"tweet_id":"1174310001281835009","tweet_url":"\/YgorFremo\/status\/1174310001281835009","user_id":"129643876","username":"YgorFremo"}]