[{"fullname":"Vissotto","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Do \u00e1rabe para o portugu\u00eas, \"Brwaz\" significa \"Moldura\".\n\nBaseado nisso, a marca foi constru\u00edda a partir da Propor\u00e7\u00e3o \u00c1urea, formando \"Molduras\" de diferentes tamanhos, mas em harmonia. A aplica\u00e7\u00e3o na embalagem de caf\u00e9 mostra bastante a fragmenta\u00e7\u00e3o da marca nesse conceito.<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/tqAJMoMxGh\">pic.twitter.com\/tqAJMoMxGh<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":316,"replies":13,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":8,"text":"Do \u00e1rabe para o portugu\u00eas, \"Brwaz\" significa \"Moldura\".\n\nBaseado nisso, a marca foi constru\u00edda a partir da Propor\u00e7\u00e3o \u00c1urea, formando \"Molduras\" de diferentes tamanhos, mas em harmonia. A aplica\u00e7\u00e3o na embalagem de caf\u00e9 mostra bastante a fragmenta\u00e7\u00e3o da marca nesse conceito.pic.twitter.com\/tqAJMoMxGh","timestamp":1573055823000,"timestamp_epochs":1573055823,"tweet_id":"1192108643686199304","tweet_url":"\/guivissotto\/status\/1192108643686199304","user_id":"720253920837111808","username":"guivissotto"},{"fullname":"Welso","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">num dia vc e jovem e no outro t\u00e1 mandando foto pros amigos do joguinho de panela que comprou na promo\u00e7\u00e3o<\/p>","is_retweet":1,"likes":12,"replies":1,"retweet_id":"1195833823109505025","retweeter_userid":"720253920837111808","retweeter_username":"guivissotto","retweets":1,"text":"num dia vc e jovem e no outro t\u00e1 mandando foto pros amigos do joguinho de panela que comprou na promo\u00e7\u00e3o","timestamp":1573940911000,"timestamp_epochs":1573940911,"tweet_id":"1195820971938201601","tweet_url":"\/WelersonFV\/status\/1195820971938201601","user_id":"2463202621","username":"WelersonFV"},{"fullname":"Vissotto","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Agora ele pulou a janela e t\u00e1 me encarando<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/e08VokpPrU\">pic.twitter.com\/e08VokpPrU<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":50,"replies":8,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Agora ele pulou a janela e t\u00e1 me encarandopic.twitter.com\/e08VokpPrU","timestamp":1573927181000,"timestamp_epochs":1573927181,"tweet_id":"1195763385213698048","tweet_url":"\/guivissotto\/status\/1195763385213698048","user_id":"720253920837111808","username":"guivissotto"},{"fullname":"Vissotto","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Cheguei em casa e tinha um gato cinza bebendo \u00e1gua na minha pia.\n\nEu n\u00e3o tenho um gato cinza.<\/p>","is_retweet":0,"likes":67,"replies":4,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Cheguei em casa e tinha um gato cinza bebendo \u00e1gua na minha pia.\n\nEu n\u00e3o tenho um gato cinza.","timestamp":1573927141000,"timestamp_epochs":1573927141,"tweet_id":"1195763216703467520","tweet_url":"\/guivissotto\/status\/1195763216703467520","user_id":"720253920837111808","username":"guivissotto"},{"fullname":"Vissotto","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Expediente encerrado, boa noite.<\/p>","is_retweet":0,"likes":14,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Expediente encerrado, boa noite.","timestamp":1573890615000,"timestamp_epochs":1573890615,"tweet_id":"1195610015442329600","tweet_url":"\/guivissotto\/status\/1195610015442329600","user_id":"720253920837111808","username":"guivissotto"},{"fullname":"Vissotto","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Inclusive esse m\u00eas o <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"18677569\" dir=\"ltr\" href=\"\/berriel\"><s>@<\/s><b>berriel<\/b><\/a> desistiu da comunidade pra jogar Pok\u00e9mon<\/p>","is_retweet":0,"likes":8,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Inclusive esse m\u00eas o @berriel desistiu da comunidade pra jogar Pok\u00e9mon","timestamp":1573870342000,"timestamp_epochs":1573870342,"tweet_id":"1195524984220860418","tweet_url":"\/guivissotto\/status\/1195524984220860418","user_id":"720253920837111808","username":"guivissotto"},{"fullname":"Vissotto","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">A cada ano que passa eu perco um amigo diferente pro TCC.<\/p>","is_retweet":0,"likes":49,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":2,"text":"A cada ano que passa eu perco um amigo diferente pro TCC.","timestamp":1573868871000,"timestamp_epochs":1573868871,"tweet_id":"1195518811853787136","tweet_url":"\/guivissotto\/status\/1195518811853787136","user_id":"720253920837111808","username":"guivissotto"},{"fullname":"Vissotto","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">caraio a auto estima t\u00e1 um lixokjjkkk vo te que compra ropa online jkkkkm<\/p>","is_retweet":0,"likes":67,"replies":5,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":9,"text":"caraio a auto estima t\u00e1 um lixokjjkkk vo te que compra ropa online jkkkkm","timestamp":1573700884000,"timestamp_epochs":1573700884,"tweet_id":"1194814224775680002","tweet_url":"\/guivissotto\/status\/1194814224775680002","user_id":"720253920837111808","username":"guivissotto"},{"fullname":"Vissotto","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Hoje eu comprei uma sanduicheira gamer<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/N4agkzFYnV\">pic.twitter.com\/N4agkzFYnV<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":185,"replies":9,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":5,"text":"Hoje eu comprei uma sanduicheira gamerpic.twitter.com\/N4agkzFYnV","timestamp":1573682048000,"timestamp_epochs":1573682048,"tweet_id":"1194735222476169216","tweet_url":"\/guivissotto\/status\/1194735222476169216","user_id":"720253920837111808","username":"guivissotto"},{"fullname":"Vissotto","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Fiquei meses sem tirar um baralho da caixa, a\u00ed bateu a saudade de praticar.<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/RshSlekFKG\">pic.twitter.com\/RshSlekFKG<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":243,"replies":5,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":7,"text":"Fiquei meses sem tirar um baralho da caixa, a\u00ed bateu a saudade de praticar.pic.twitter.com\/RshSlekFKG","timestamp":1573612330000,"timestamp_epochs":1573612330,"tweet_id":"1194442803461468162","tweet_url":"\/guivissotto\/status\/1194442803461468162","user_id":"720253920837111808","username":"guivissotto"},{"fullname":"Vissotto","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Fala galera! Fiz um redesign do novo logo do partido Bolsonaro.\n\nO que acharam? <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/JenioQuadros\/status\/1194373229391028224\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/n3GwnUPcuG\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/JenioQuadros\/status\/1194373229391028224\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/JenioQuadros\/s<\/span><span class=\"invisible\">tatus\/1194373229391028224<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/7RfiaCSYcL\">pic.twitter.com\/7RfiaCSYcL<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":478,"replies":25,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":98,"text":"Fala galera! Fiz um redesign do novo logo do partido Bolsonaro.\n\nO que acharam? https:\/\/twitter.com\/JenioQuadros\/status\/1194373229391028224\u00a0\u2026pic.twitter.com\/7RfiaCSYcL","timestamp":1573596565000,"timestamp_epochs":1573596565,"tweet_id":"1194376678686019586","tweet_url":"\/guivissotto\/status\/1194376678686019586","user_id":"720253920837111808","username":"guivissotto"},{"fullname":"Vissotto","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">S\u00f3 queria lembrar voc\u00eas que o melhor \u00e1lbum do ano foi lan\u00e7ado.<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/z9kt4YfB8G\">pic.twitter.com\/z9kt4YfB8G<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":4,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"S\u00f3 queria lembrar voc\u00eas que o melhor \u00e1lbum do ano foi lan\u00e7ado.pic.twitter.com\/z9kt4YfB8G","timestamp":1573577351000,"timestamp_epochs":1573577351,"tweet_id":"1194296088842383362","tweet_url":"\/guivissotto\/status\/1194296088842383362","user_id":"720253920837111808","username":"guivissotto"},{"fullname":"Vissotto","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"und\">02:02<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/9CweG7G80C\">pic.twitter.com\/9CweG7G80C<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":93,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"02:02pic.twitter.com\/9CweG7G80C","timestamp":1573534983000,"timestamp_epochs":1573534983,"tweet_id":"1194118385065480192","tweet_url":"\/guivissotto\/status\/1194118385065480192","user_id":"720253920837111808","username":"guivissotto"},{"fullname":"Vissotto","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"und\">Hm<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/dPYTQjt3U6\">pic.twitter.com\/dPYTQjt3U6<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":89,"replies":5,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Hmpic.twitter.com\/dPYTQjt3U6","timestamp":1573522109000,"timestamp_epochs":1573522109,"tweet_id":"1194064389554487296","tweet_url":"\/guivissotto\/status\/1194064389554487296","user_id":"720253920837111808","username":"guivissotto"},{"fullname":"Vissotto","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Fiz umas camisas bem bacanas numa vibe minimalista, focadas pra galera do design. Conversei com um fornecedor pra fazer uma qualidade muito foda, tecido fofinho, etc.\n\nO que voc\u00eas acham?<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/ojA0GLZzm3\">pic.twitter.com\/ojA0GLZzm3<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":408,"replies":49,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":12,"text":"Fiz umas camisas bem bacanas numa vibe minimalista, focadas pra galera do design. Conversei com um fornecedor pra fazer uma qualidade muito foda, tecido fofinho, etc.\n\nO que voc\u00eas acham?pic.twitter.com\/ojA0GLZzm3","timestamp":1573508336000,"timestamp_epochs":1573508336,"tweet_id":"1194006621053235200","tweet_url":"\/guivissotto\/status\/1194006621053235200","user_id":"720253920837111808","username":"guivissotto"},{"fullname":"Vissotto","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Gostei desse suporte.<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/Ewfe3XN92r\">pic.twitter.com\/Ewfe3XN92r<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":14,"replies":4,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Gostei desse suporte.pic.twitter.com\/Ewfe3XN92r","timestamp":1573412615000,"timestamp_epochs":1573412615,"tweet_id":"1193605135999676417","tweet_url":"\/guivissotto\/status\/1193605135999676417","user_id":"720253920837111808","username":"guivissotto"},{"fullname":"Vissotto","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">N\u00e3o acredito que entrei pra essa vida de tomar Omeprazol.<\/p>","is_retweet":0,"likes":10,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":1,"text":"N\u00e3o acredito que entrei pra essa vida de tomar Omeprazol.","timestamp":1573407413000,"timestamp_epochs":1573407413,"tweet_id":"1193583320384376833","tweet_url":"\/guivissotto\/status\/1193583320384376833","user_id":"720253920837111808","username":"guivissotto"},{"fullname":"Vissotto","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">The Office \u00e9 oficialmente a melhor s\u00e9rie j\u00e1 feita<\/p>","is_retweet":0,"likes":67,"replies":5,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":8,"text":"The Office \u00e9 oficialmente a melhor s\u00e9rie j\u00e1 feita","timestamp":1573326600000,"timestamp_epochs":1573326600,"tweet_id":"1193244365415763968","tweet_url":"\/guivissotto\/status\/1193244365415763968","user_id":"720253920837111808","username":"guivissotto"},{"fullname":"marina","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">ilustra\u00e7\u00e3o_sem_t\u00edtulo.png \n\n<a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/digitalart?src=hash\"><s>#<\/s><b>digitalart<\/b><\/a> <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/illustration?src=hash\"><s>#<\/s><b>illustration<\/b><\/a> <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/procreate?src=hash\"><s>#<\/s><b>procreate<\/b><\/a> <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/lhamarela?src=hash\"><s>#<\/s><b>lhamarela<\/b><\/a> <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/abstract?src=hash\"><s>#<\/s><b>abstract<\/b><\/a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/SzBPyWhnIF\">pic.twitter.com\/SzBPyWhnIF<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":7,"replies":0,"retweet_id":"1193189487695802368","retweeter_userid":"720253920837111808","retweeter_username":"guivissotto","retweets":1,"text":"ilustra\u00e7\u00e3o_sem_t\u00edtulo.png \n\n#digitalart #illustration #procreate #lhamarela #abstractpic.twitter.com\/SzBPyWhnIF","timestamp":1572552841000,"timestamp_epochs":1572552841,"tweet_id":"1189998985412595713","tweet_url":"\/lhamarela\/status\/1189998985412595713","user_id":"604005376","username":"lhamarela"},{"fullname":"Vissotto","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">Gente, fiquem longe das drogas.<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/berriel\/status\/1192647174871490560\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/vgmsEkBUXJ\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/berriel\/status\/1192647174871490560\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/berriel\/status<\/span><span class=\"invisible\">\/1192647174871490560<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":20,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Gente, fiquem longe das drogas.https:\/\/twitter.com\/berriel\/status\/1192647174871490560\u00a0\u2026","timestamp":1573184334000,"timestamp_epochs":1573184334,"tweet_id":"1192647658621587457","tweet_url":"\/guivissotto\/status\/1192647658621587457","user_id":"720253920837111808","username":"guivissotto"},{"fullname":"Vissotto","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Eu continuo n\u00e3o acreditando que vou no show da hiatus kaiyote, s\u00e9rio, surreal ver a nai palm cantando ao vivo<\/p>","is_retweet":0,"likes":4,"replies":2,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Eu continuo n\u00e3o acreditando que vou no show da hiatus kaiyote, s\u00e9rio, surreal ver a nai palm cantando ao vivo","timestamp":1573184149000,"timestamp_epochs":1573184149,"tweet_id":"1192646882759233536","tweet_url":"\/guivissotto\/status\/1192646882759233536","user_id":"720253920837111808","username":"guivissotto"},{"fullname":"julia games \u2741","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"en\">Meus projetos favoritos do behance a thread<\/p>","is_retweet":1,"likes":69,"replies":9,"retweet_id":"1192542393628790785","retweeter_userid":"720253920837111808","retweeter_username":"guivissotto","retweets":15,"text":"Meus projetos favoritos do behance a thread","timestamp":1573158695000,"timestamp_epochs":1573158695,"tweet_id":"1192540119238160392","tweet_url":"\/chuubichuu\/status\/1192540119238160392","user_id":"747996240797917184","username":"chuubichuu"},{"fullname":"Berriel","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">ATEN\u00c7\u00c3O: LOJA NOVAMENTE ONLINE POR APENAS 48 HORAS\n\n<a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http:\/\/shop.berriel.co\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/kBhB73Tg6M\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http:\/\/shop.berriel.co\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">http:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">shop.berriel.co<\/span><span class=\"invisible\"><\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span><\/span><\/a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/lZWs8DgzdG\">pic.twitter.com\/lZWs8DgzdG<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":30,"replies":9,"retweet_id":"1192491498283130881","retweeter_userid":"720253920837111808","retweeter_username":"guivissotto","retweets":5,"text":"ATEN\u00c7\u00c3O: LOJA NOVAMENTE ONLINE POR APENAS 48 HORAS\n\nhttp:\/\/shop.berriel.co\u00a0pic.twitter.com\/lZWs8DgzdG","timestamp":1573145326000,"timestamp_epochs":1573145326,"tweet_id":"1192484045889908737","tweet_url":"\/berriel\/status\/1192484045889908737","user_id":"18677569","username":"berriel"},{"fullname":"Vissotto","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Aten\u00e7\u00e3o! Voc\u00ea j\u00e1 foi dar uma olhadinha no novo projeto que saiu no <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"9313022\" dir=\"ltr\" href=\"\/Behance\"><s>@<\/s><b>Behance<\/b><\/a>? Clica aqui embaixo:\n\n<a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https:\/\/www.behance.net\/gallery\/87391153\/Oncase-Visual-Identity\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/fY47eCJNA8\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/www.behance.net\/gallery\/87391153\/Oncase-Visual-Identity\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/www.<\/span><span class=\"js-display-url\">behance.net\/gallery\/873911<\/span><span class=\"invisible\">53\/Oncase-Visual-Identity<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/pwxoqiWJoo\">pic.twitter.com\/pwxoqiWJoo<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":85,"replies":2,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":1,"text":"Aten\u00e7\u00e3o! Voc\u00ea j\u00e1 foi dar uma olhadinha no novo projeto que saiu no @Behance? Clica aqui embaixo:\n\nhttps:\/\/www.behance.net\/gallery\/87391153\/Oncase-Visual-Identity\u00a0\u2026pic.twitter.com\/pwxoqiWJoo","timestamp":1573139541000,"timestamp_epochs":1573139541,"tweet_id":"1192459783959433217","tweet_url":"\/guivissotto\/status\/1192459783959433217","user_id":"720253920837111808","username":"guivissotto"},{"fullname":"Vissotto","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Eu comprei a lumin\u00e1ria que tem a melhor luz do mundo pra tirar foto, juro que a auto estima deu at\u00e9 um oi<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/guq3JKAwwU\">pic.twitter.com\/guq3JKAwwU<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":129,"replies":3,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Eu comprei a lumin\u00e1ria que tem a melhor luz do mundo pra tirar foto, juro que a auto estima deu at\u00e9 um oipic.twitter.com\/guq3JKAwwU","timestamp":1573076268000,"timestamp_epochs":1573076268,"tweet_id":"1192194397020008448","tweet_url":"\/guivissotto\/status\/1192194397020008448","user_id":"720253920837111808","username":"guivissotto"},{"fullname":"Berriel","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">o cen\u00e1rio do design de marcas nacional \u00e9 igual todo nicho que me meti na internet\n\nsempre tem picuinha e gente emocionada\n\nt\u00e1 rolando agora nos bastidores uma briga entre dois professores onde um manda indireta pro outro o dia inteiro no instagram que t\u00e1 muito legal de acompanhar<\/p>","is_retweet":1,"likes":94,"replies":6,"retweet_id":"1192191786531225602","retweeter_userid":"720253920837111808","retweeter_username":"guivissotto","retweets":5,"text":"o cen\u00e1rio do design de marcas nacional \u00e9 igual todo nicho que me meti na internet\n\nsempre tem picuinha e gente emocionada\n\nt\u00e1 rolando agora nos bastidores uma briga entre dois professores onde um manda indireta pro outro o dia inteiro no instagram que t\u00e1 muito legal de acompanhar","timestamp":1573074636000,"timestamp_epochs":1573074636,"tweet_id":"1192187551748149248","tweet_url":"\/berriel\/status\/1192187551748149248","user_id":"18677569","username":"berriel"},{"fullname":"Vissotto","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">Eu fico super feliz com a galera me dando apoio mas eu nunca sei o que responder e se eu responder todo mundo vai ser tipo a mesma coisa a\u00ed vai parecer gen\u00e9rico ent\u00e3o eu fico com uma tela azul na minha mente dando pane e chamando todos voc\u00eas de lindos ent\u00e3o \u00e9 isso. <img alt=\"\u2665\" aria-label=\"Emoji: Naipe de copas\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/2665.png\" title=\"Naipe de copas\"\/><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/guivissotto\/status\/1192108643686199304\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/CjcKcmaqQb\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/guivissotto\/status\/1192108643686199304\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/guivissotto\/st<\/span><span class=\"invisible\">atus\/1192108643686199304<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":68,"replies":4,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Eu fico super feliz com a galera me dando apoio mas eu nunca sei o que responder e se eu responder todo mundo vai ser tipo a mesma coisa a\u00ed vai parecer gen\u00e9rico ent\u00e3o eu fico com uma tela azul na minha mente dando pane e chamando todos voc\u00eas de lindos ent\u00e3o \u00e9 isso. https:\/\/twitter.com\/guivissotto\/status\/1192108643686199304\u00a0\u2026","timestamp":1573059116000,"timestamp_epochs":1573059116,"tweet_id":"1192122454732427264","tweet_url":"\/guivissotto\/status\/1192122454732427264","user_id":"720253920837111808","username":"guivissotto"},{"fullname":"Vissotto","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">Tweets que deixam o dia mais bonito. <img alt=\"\u2665\" aria-label=\"Emoji: Naipe de copas\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/2665.png\" title=\"Naipe de copas\"\/><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/ju_predebon\/status\/1191530868453658625\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/0yIGF9BIkO\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/ju_predebon\/status\/1191530868453658625\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/ju_predebon\/st<\/span><span class=\"invisible\">atus\/1191530868453658625<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":18,"replies":2,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Tweets que deixam o dia mais bonito. https:\/\/twitter.com\/ju_predebon\/status\/1191530868453658625\u00a0\u2026","timestamp":1572957593000,"timestamp_epochs":1572957593,"tweet_id":"1191696636319326208","tweet_url":"\/guivissotto\/status\/1191696636319326208","user_id":"720253920837111808","username":"guivissotto"},{"fullname":"Vissotto","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Minha companheira de trabalho.<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/rf8CEiSD27\">pic.twitter.com\/rf8CEiSD27<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":134,"replies":2,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":1,"text":"Minha companheira de trabalho.pic.twitter.com\/rf8CEiSD27","timestamp":1572926278000,"timestamp_epochs":1572926278,"tweet_id":"1191565292167663616","tweet_url":"\/guivissotto\/status\/1191565292167663616","user_id":"720253920837111808","username":"guivissotto"},{"fullname":"Vissotto","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">Ali\u00e1s, vou fazer uma playlist com todas essas m\u00fasicas aqui e colocar no ar. <img alt=\"\u2665\" aria-label=\"Emoji: Naipe de copas\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/2665.png\" title=\"Naipe de copas\"\/><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/guivissotto\/status\/1191217439301885952\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/PikEIClO4e\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/guivissotto\/status\/1191217439301885952\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/guivissotto\/st<\/span><span class=\"invisible\">atus\/1191217439301885952<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":14,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":1,"text":"Ali\u00e1s, vou fazer uma playlist com todas essas m\u00fasicas aqui e colocar no ar. https:\/\/twitter.com\/guivissotto\/status\/1191217439301885952\u00a0\u2026","timestamp":1572902503000,"timestamp_epochs":1572902503,"tweet_id":"1191465571017273344","tweet_url":"\/guivissotto\/status\/1191465571017273344","user_id":"720253920837111808","username":"guivissotto"},{"fullname":"Vissotto","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Eu acabei de pesquisar \"coffee\" no Behance.\n\nAbri dois sorrisos.<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/Vu0tfaU9Jg\">pic.twitter.com\/Vu0tfaU9Jg<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":143,"replies":5,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Eu acabei de pesquisar \"coffee\" no Behance.\n\nAbri dois sorrisos.pic.twitter.com\/Vu0tfaU9Jg","timestamp":1572901281000,"timestamp_epochs":1572901281,"tweet_id":"1191460445355413506","tweet_url":"\/guivissotto\/status\/1191460445355413506","user_id":"720253920837111808","username":"guivissotto"},{"fullname":"Vissotto","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Se voc\u00ea t\u00e1 acordado e viu esse tweet, me responde com sua m\u00fasica preferida aqui embaixo porque a playlist dos jobs t\u00e1 vazia<\/p>","is_retweet":0,"likes":36,"replies":49,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Se voc\u00ea t\u00e1 acordado e viu esse tweet, me responde com sua m\u00fasica preferida aqui embaixo porque a playlist dos jobs t\u00e1 vazia","timestamp":1572843343000,"timestamp_epochs":1572843343,"tweet_id":"1191217439301885952","tweet_url":"\/guivissotto\/status\/1191217439301885952","user_id":"720253920837111808","username":"guivissotto"},{"fullname":"Vissotto","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Eu vou marcar o <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"14128609\" dir=\"ltr\" href=\"\/felipeneto\"><s>@<\/s><b>felipeneto<\/b><\/a> porque ele tava opinando sobre isso tamb\u00e9m e vai que n\u00e9<\/p>","is_retweet":0,"likes":164,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Eu vou marcar o @felipeneto porque ele tava opinando sobre isso tamb\u00e9m e vai que n\u00e9","timestamp":1572707783000,"timestamp_epochs":1572707783,"tweet_id":"1190648857182507008","tweet_url":"\/guivissotto\/status\/1190648857182507008","user_id":"720253920837111808","username":"guivissotto"},{"fullname":"Vissotto","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Logo oficial:<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/9RZrRbLHSp\">pic.twitter.com\/9RZrRbLHSp<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":185,"replies":5,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":10,"text":"Logo oficial:pic.twitter.com\/9RZrRbLHSp","timestamp":1572706887000,"timestamp_epochs":1572706887,"tweet_id":"1190645100927430656","tweet_url":"\/guivissotto\/status\/1190645100927430656","user_id":"720253920837111808","username":"guivissotto"},{"fullname":"Vissotto","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Acabei de salvar a economia nacional com o redesign do Minist\u00e9rio. \n\nAs letras \"M\" e \"E\" foram combinadas num grid, mescladas em uma refer\u00eancia a Esplanada dos Minist\u00e9rios.\n\nOs tons de verde se remetem a dinheiro e esperan\u00e7a do Brasil n\u00e3o explodir e virar p\u00f3.<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/iKoxLM5qdR\">pic.twitter.com\/iKoxLM5qdR<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":2078,"replies":72,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":277,"text":"Acabei de salvar a economia nacional com o redesign do Minist\u00e9rio. \n\nAs letras \"M\" e \"E\" foram combinadas num grid, mescladas em uma refer\u00eancia a Esplanada dos Minist\u00e9rios.\n\nOs tons de verde se remetem a dinheiro e esperan\u00e7a do Brasil n\u00e3o explodir e virar p\u00f3.pic.twitter.com\/iKoxLM5qdR","timestamp":1572706809000,"timestamp_epochs":1572706809,"tweet_id":"1190644772920266753","tweet_url":"\/guivissotto\/status\/1190644772920266753","user_id":"720253920837111808","username":"guivissotto"},{"fullname":"Fill","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"und\"><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/tksttNx1PL\">pic.twitter.com\/tksttNx1PL<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":94,"replies":1,"retweet_id":"1190420479154237449","retweeter_userid":"720253920837111808","retweeter_username":"guivissotto","retweets":5,"text":"pic.twitter.com\/tksttNx1PL","timestamp":1572651846000,"timestamp_epochs":1572651846,"tweet_id":"1190414239166554112","tweet_url":"\/fillolvr\/status\/1190414239166554112","user_id":"1566776353","username":"fillolvr"},{"fullname":"Vissotto","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">Coment\u00e1rios sensatos.<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/Anderson_Marcal\/status\/1190393266228862976\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/1BX6XvvDI3\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/Anderson_Marcal\/status\/1190393266228862976\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/Anderson_Marca<\/span><span class=\"invisible\">l\/status\/1190393266228862976<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":33,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Coment\u00e1rios sensatos.https:\/\/twitter.com\/Anderson_Marcal\/status\/1190393266228862976\u00a0\u2026","timestamp":1572646885000,"timestamp_epochs":1572646885,"tweet_id":"1190393432176508929","tweet_url":"\/guivissotto\/status\/1190393432176508929","user_id":"720253920837111808","username":"guivissotto"},{"fullname":"Vissotto","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">E a\u00ed, fa\u00e7o o famigerado redesign igual das outras vezes?<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/berriel\/status\/1190387718724968450\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/7IONJ39rhN\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/berriel\/status\/1190387718724968450\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/berriel\/status<\/span><span class=\"invisible\">\/1190387718724968450<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":240,"replies":21,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":1,"text":"E a\u00ed, fa\u00e7o o famigerado redesign igual das outras vezes?https:\/\/twitter.com\/berriel\/status\/1190387718724968450\u00a0\u2026","timestamp":1572646153000,"timestamp_epochs":1572646153,"tweet_id":"1190390363212722176","tweet_url":"\/guivissotto\/status\/1190390363212722176","user_id":"720253920837111808","username":"guivissotto"},{"fullname":"Vissotto","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Quando me pedem pra trabalhar por divulga\u00e7\u00e3o:<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/A5T6aLnHmY\">pic.twitter.com\/A5T6aLnHmY<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":137,"replies":3,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":26,"text":"Quando me pedem pra trabalhar por divulga\u00e7\u00e3o:pic.twitter.com\/A5T6aLnHmY","timestamp":1572619751000,"timestamp_epochs":1572619751,"tweet_id":"1190279626070867968","tweet_url":"\/guivissotto\/status\/1190279626070867968","user_id":"720253920837111808","username":"guivissotto"},{"fullname":"Vissotto","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">O u1m hostel vai abrir um bar e vou fazer a id inteirinha do zero, t\u00f4 feliz da vida porque t\u00e1 ligado que vai ser naquela vibe do flow, rol\u00ea e slow summer, n\u00e9?\n\nPra quem n\u00e3o acompanhou antes:<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/wtbS1fRdlm\">pic.twitter.com\/wtbS1fRdlm<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":154,"replies":4,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":6,"text":"O u1m hostel vai abrir um bar e vou fazer a id inteirinha do zero, t\u00f4 feliz da vida porque t\u00e1 ligado que vai ser naquela vibe do flow, rol\u00ea e slow summer, n\u00e9?\n\nPra quem n\u00e3o acompanhou antes:pic.twitter.com\/wtbS1fRdlm","timestamp":1572567723000,"timestamp_epochs":1572567723,"tweet_id":"1190061401538285568","tweet_url":"\/guivissotto\/status\/1190061401538285568","user_id":"720253920837111808","username":"guivissotto"},{"fullname":"Vissotto","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">Mas imagina como seria um dream team do Twitter. <img alt=\"\ud83e\udd14\" aria-label=\"Emoji: Rosto pensativo\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f914.png\" title=\"Rosto pensativo\"\/><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/guivissotto\/status\/1189962917103493121\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/fVGDms2Qaz\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/guivissotto\/status\/1189962917103493121\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/guivissotto\/st<\/span><span class=\"invisible\">atus\/1189962917103493121<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":7,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Mas imagina como seria um dream team do Twitter. https:\/\/twitter.com\/guivissotto\/status\/1189962917103493121\u00a0\u2026","timestamp":1572544343000,"timestamp_epochs":1572544343,"tweet_id":"1189963342477172736","tweet_url":"\/guivissotto\/status\/1189963342477172736","user_id":"720253920837111808","username":"guivissotto"},{"fullname":"Vissotto","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Frases que merecem um tapa na cara:\n\n\"Po, e se a gente abrisse uma ag\u00eancia? Ou um colab?\"<\/p>","is_retweet":0,"likes":74,"replies":4,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":3,"text":"Frases que merecem um tapa na cara:\n\n\"Po, e se a gente abrisse uma ag\u00eancia? Ou um colab?\"","timestamp":1572544242000,"timestamp_epochs":1572544242,"tweet_id":"1189962917103493121","tweet_url":"\/guivissotto\/status\/1189962917103493121","user_id":"720253920837111808","username":"guivissotto"},{"fullname":"Vissotto","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Fui comprar um rel\u00f3gio e pedi pro cara as op\u00e7\u00f5es mais clean, minimalistas, sem muita coisa e a resposta foi:\n\nN\u00e3o tenho dessa marca n\u00e3o senhor, boa tarde.\n\nE foi embora.\n\nTenho que parar de usar essas express\u00f5es de designer por a\u00ed. <img alt=\"\ud83d\udc4d\" aria-label=\"Emoji: Sinal de positivo\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f44d.png\" title=\"Sinal de positivo\"\/><\/p>","is_retweet":0,"likes":122,"replies":15,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":4,"text":"Fui comprar um rel\u00f3gio e pedi pro cara as op\u00e7\u00f5es mais clean, minimalistas, sem muita coisa e a resposta foi:\n\nN\u00e3o tenho dessa marca n\u00e3o senhor, boa tarde.\n\nE foi embora.\n\nTenho que parar de usar essas express\u00f5es de designer por a\u00ed. ","timestamp":1572534404000,"timestamp_epochs":1572534404,"tweet_id":"1189921654585069568","tweet_url":"\/guivissotto\/status\/1189921654585069568","user_id":"720253920837111808","username":"guivissotto"},{"fullname":"Vissotto","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Duo ontem com o <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"758515839645655041\" dir=\"ltr\" href=\"\/ptonelo\"><s>@<\/s><b>ptonelo<\/b><\/a> foi brabo.<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/2vatEA3D9x\">pic.twitter.com\/2vatEA3D9x<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":15,"replies":4,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":1,"text":"Duo ontem com o @ptonelo foi brabo.pic.twitter.com\/2vatEA3D9x","timestamp":1572530188000,"timestamp_epochs":1572530188,"tweet_id":"1189903970464124931","tweet_url":"\/guivissotto\/status\/1189903970464124931","user_id":"720253920837111808","username":"guivissotto"},{"fullname":"Vissotto","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Eu n\u00e3o consigo imprimir um A4 se quer nessa cidade, n\u00e3o tem uma gr\u00e1fica boa meu jesus<\/p>","is_retweet":0,"likes":20,"replies":3,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Eu n\u00e3o consigo imprimir um A4 se quer nessa cidade, n\u00e3o tem uma gr\u00e1fica boa meu jesus","timestamp":1572451348000,"timestamp_epochs":1572451348,"tweet_id":"1189573290546778117","tweet_url":"\/guivissotto\/status\/1189573290546778117","user_id":"720253920837111808","username":"guivissotto"},{"fullname":"Vissotto","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Fiz um p\u00f4ster com a Sequ\u00eancia de Fibonacci pra decorar meu workspace.\n\nSe interessar algu\u00e9m o link t\u00e1 aqui:\n<a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https:\/\/drive.google.com\/open?id=1DbIornGyiQtDEXSVEtoJQCLQamdj2EWO\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/VuyaOEKZpB\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/drive.google.com\/open?id=1DbIornGyiQtDEXSVEtoJQCLQamdj2EWO\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">drive.google.com\/open?id=1DbIor<\/span><span class=\"invisible\">nGyiQtDEXSVEtoJQCLQamdj2EWO<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/TRYcT0rR3o\">pic.twitter.com\/TRYcT0rR3o<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":185,"replies":8,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":9,"text":"Fiz um p\u00f4ster com a Sequ\u00eancia de Fibonacci pra decorar meu workspace.\n\nSe interessar algu\u00e9m o link t\u00e1 aqui:\nhttps:\/\/drive.google.com\/open?id=1DbIornGyiQtDEXSVEtoJQCLQamdj2EWO\u00a0\u2026pic.twitter.com\/TRYcT0rR3o","timestamp":1572445752000,"timestamp_epochs":1572445752,"tweet_id":"1189549820840689665","tweet_url":"\/guivissotto\/status\/1189549820840689665","user_id":"720253920837111808","username":"guivissotto"},{"fullname":"Vissotto","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Eu queria muito ir no show da Fresno :c<\/p>","is_retweet":0,"likes":13,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":2,"text":"Eu queria muito ir no show da Fresno :c","timestamp":1572410569000,"timestamp_epochs":1572410569,"tweet_id":"1189402253473583104","tweet_url":"\/guivissotto\/status\/1189402253473583104","user_id":"720253920837111808","username":"guivissotto"},{"fullname":"Vissotto","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Comecei a montar o escrit\u00f3rio novo. <img alt=\"\u2764\" aria-label=\"Emoji: Cora\u00e7\u00e3o vermelho\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/2764.png\" title=\"Cora\u00e7\u00e3o vermelho\"\/><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/rrNjR00Lhk\">pic.twitter.com\/rrNjR00Lhk<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":328,"replies":11,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Comecei a montar o escrit\u00f3rio novo. pic.twitter.com\/rrNjR00Lhk","timestamp":1572356204000,"timestamp_epochs":1572356204,"tweet_id":"1189174227775229952","tweet_url":"\/guivissotto\/status\/1189174227775229952","user_id":"720253920837111808","username":"guivissotto"},{"fullname":"Vissotto","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Bom dia<\/p>","is_retweet":0,"likes":12,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Bom dia","timestamp":1572248133000,"timestamp_epochs":1572248133,"tweet_id":"1188720943696371712","tweet_url":"\/guivissotto\/status\/1188720943696371712","user_id":"720253920837111808","username":"guivissotto"},{"fullname":"Vissotto","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Recebi tanta mensagem linda hoje que ainda n\u00e3o consegui responder tudo. A comunidade de design \u00e9 linda demais e meus amigos tamb\u00e9m. <img alt=\"\u2764\" aria-label=\"Emoji: Cora\u00e7\u00e3o vermelho\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/2764.png\" title=\"Cora\u00e7\u00e3o vermelho\"\/><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/Vey6Opda0M\">pic.twitter.com\/Vey6Opda0M<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":377,"replies":16,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":17,"text":"Recebi tanta mensagem linda hoje que ainda n\u00e3o consegui responder tudo. A comunidade de design \u00e9 linda demais e meus amigos tamb\u00e9m. pic.twitter.com\/Vey6Opda0M","timestamp":1572129835000,"timestamp_epochs":1572129835,"tweet_id":"1188224767868002309","tweet_url":"\/guivissotto\/status\/1188224767868002309","user_id":"720253920837111808","username":"guivissotto"},{"fullname":"Vissotto","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Na moral eu t\u00f4 sem ar <span class=\"twitter-hashflag-container\"><a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/FNCWIN?src=hash\"><s>#<\/s><b>FNCWIN<\/b><\/a><a dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/FNCWIN?src=hash\"><img alt=\"\" class=\"twitter-hashflag\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/hashflags\/Riot_Fnatic\/Riot_Fnatic.png\"\/><\/a><\/span><\/p>","is_retweet":0,"likes":4,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Na moral eu t\u00f4 sem ar #FNCWIN","timestamp":1572107273000,"timestamp_epochs":1572107273,"tweet_id":"1188130134303354881","tweet_url":"\/guivissotto\/status\/1188130134303354881","user_id":"720253920837111808","username":"guivissotto"},{"fullname":"Vissotto","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Pedi dois hamb\u00fargueres de soja<\/p>","is_retweet":0,"likes":7,"replies":2,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Pedi dois hamb\u00fargueres de soja","timestamp":1572049702000,"timestamp_epochs":1572049702,"tweet_id":"1187888664329818119","tweet_url":"\/guivissotto\/status\/1187888664329818119","user_id":"720253920837111808","username":"guivissotto"},{"fullname":"Vissotto","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">A pior parte pra mim de ser vegetariano \u00e9 porque eu amo sushi demais de conta e sinto muita falta. Mas a\u00ed eu lembro que \u00e9 um bicho morto e fico ok.<\/p>","is_retweet":0,"likes":22,"replies":4,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"A pior parte pra mim de ser vegetariano \u00e9 porque eu amo sushi demais de conta e sinto muita falta. Mas a\u00ed eu lembro que \u00e9 um bicho morto e fico ok.","timestamp":1572049429000,"timestamp_epochs":1572049429,"tweet_id":"1187887522644418561","tweet_url":"\/guivissotto\/status\/1187887522644418561","user_id":"720253920837111808","username":"guivissotto"},{"fullname":"Vissotto","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">ainda nem dormi mas j\u00e1 acordei estressado demais<\/p>","is_retweet":0,"likes":9,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"ainda nem dormi mas j\u00e1 acordei estressado demais","timestamp":1572000850000,"timestamp_epochs":1572000850,"tweet_id":"1187683764471775233","tweet_url":"\/guivissotto\/status\/1187683764471775233","user_id":"720253920837111808","username":"guivissotto"},{"fullname":"Vissotto","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">al\u00f4 galera da madruga, manda a famigerada m\u00fasica nova pra escutar enquanto eu trabalho<\/p>","is_retweet":0,"likes":13,"replies":9,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"al\u00f4 galera da madruga, manda a famigerada m\u00fasica nova pra escutar enquanto eu trabalho","timestamp":1571982131000,"timestamp_epochs":1571982131,"tweet_id":"1187605252582858753","tweet_url":"\/guivissotto\/status\/1187605252582858753","user_id":"720253920837111808","username":"guivissotto"},{"fullname":"Vissotto","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">thread das coisas que t\u00eam que acabar vers\u00e3o 2019.2<\/p>","is_retweet":0,"likes":17,"replies":6,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"thread das coisas que t\u00eam que acabar vers\u00e3o 2019.2","timestamp":1571959511000,"timestamp_epochs":1571959511,"tweet_id":"1187510378261090311","tweet_url":"\/guivissotto\/status\/1187510378261090311","user_id":"720253920837111808","username":"guivissotto"},{"fullname":"Vissotto","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">hj eu t\u00f4 pistola galero me segura que eu vou flatar o psd de voc\u00eas em uma camada s\u00f3<\/p>","is_retweet":0,"likes":37,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"hj eu t\u00f4 pistola galero me segura que eu vou flatar o psd de voc\u00eas em uma camada s\u00f3","timestamp":1571959177000,"timestamp_epochs":1571959177,"tweet_id":"1187508975765479427","tweet_url":"\/guivissotto\/status\/1187508975765479427","user_id":"720253920837111808","username":"guivissotto"},{"fullname":"Vissotto","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">gente pelo amor de deus tamo em 2019 para de fazer mosaico com 6 fotos no instagram isso s\u00f3 faz vc perder engajamento<\/p>","is_retweet":0,"likes":103,"replies":4,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":12,"text":"gente pelo amor de deus tamo em 2019 para de fazer mosaico com 6 fotos no instagram isso s\u00f3 faz vc perder engajamento","timestamp":1571958783000,"timestamp_epochs":1571958783,"tweet_id":"1187507324384100352","tweet_url":"\/guivissotto\/status\/1187507324384100352","user_id":"720253920837111808","username":"guivissotto"},{"fullname":"Vissotto","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Inclusive as ondas tamb\u00e9m foram feitas manualmente, t\u00f4 bem feliz com o resultado.<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/pmgJzZe394\">pic.twitter.com\/pmgJzZe394<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":61,"replies":4,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":1,"text":"Inclusive as ondas tamb\u00e9m foram feitas manualmente, t\u00f4 bem feliz com o resultado.pic.twitter.com\/pmgJzZe394","timestamp":1571947566000,"timestamp_epochs":1571947566,"tweet_id":"1187460276003565568","tweet_url":"\/guivissotto\/status\/1187460276003565568","user_id":"720253920837111808","username":"guivissotto"},{"fullname":"Vissotto","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"und\"><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/rTaSXyM8D1\">pic.twitter.com\/rTaSXyM8D1<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":96,"replies":4,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":3,"text":"pic.twitter.com\/rTaSXyM8D1","timestamp":1571947512000,"timestamp_epochs":1571947512,"tweet_id":"1187460051771854848","tweet_url":"\/guivissotto\/status\/1187460051771854848","user_id":"720253920837111808","username":"guivissotto"},{"fullname":"Vissotto","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Esse grupinho. <img alt=\"\u2665\" aria-label=\"Emoji: Naipe de copas\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/2665.png\" title=\"Naipe de copas\"\/><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/e72NlNxjME\">pic.twitter.com\/e72NlNxjME<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":131,"replies":26,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":1,"text":"Esse grupinho. pic.twitter.com\/e72NlNxjME","timestamp":1571936447000,"timestamp_epochs":1571936447,"tweet_id":"1187413639680217088","tweet_url":"\/guivissotto\/status\/1187413639680217088","user_id":"720253920837111808","username":"guivissotto"},{"fullname":"Vissotto","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">EU T\u00d4 CHORANDO<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/kuHmlKUP5q\">pic.twitter.com\/kuHmlKUP5q<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":45,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"EU T\u00d4 CHORANDOpic.twitter.com\/kuHmlKUP5q","timestamp":1571877942000,"timestamp_epochs":1571877942,"tweet_id":"1187168252188868613","tweet_url":"\/guivissotto\/status\/1187168252188868613","user_id":"720253920837111808","username":"guivissotto"},{"fullname":"julianna","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">OI GENTE FALTA 7 VOTOS PRA EU PASSAR PRA PR\u00d3XIMA FASE POR FAVOR VOTEM EM MIM E CONFIRMEM O VOTO POR E-MAIL ACABA AMANH\u00c3 EU QUERO PASSAR PF DIVULGUEM AMO VCS<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/www.premiooxforddedesign.com.br\/projeto\/625\/julianna-collares-vicente\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/hNaF0ZAOpm\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/www.premiooxforddedesign.com.br\/projeto\/625\/julianna-collares-vicente\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/www.<\/span><span class=\"js-display-url\">premiooxforddedesign.com.br\/projeto\/625\/ju<\/span><span class=\"invisible\">lianna-collares-vicente<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":19,"replies":2,"retweet_id":"1187123965917122561","retweeter_userid":"720253920837111808","retweeter_username":"guivissotto","retweets":10,"text":"OI GENTE FALTA 7 VOTOS PRA EU PASSAR PRA PR\u00d3XIMA FASE POR FAVOR VOTEM EM MIM E CONFIRMEM O VOTO POR E-MAIL ACABA AMANH\u00c3 EU QUERO PASSAR PF DIVULGUEM AMO VCShttps:\/\/www.premiooxforddedesign.com.br\/projeto\/625\/julianna-collares-vicente\u00a0\u2026","timestamp":1571865978000,"timestamp_epochs":1571865978,"tweet_id":"1187118072697708545","tweet_url":"\/jucansada\/status\/1187118072697708545","user_id":"1114349111644426240","username":"jucansada"},{"fullname":"Vissotto","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Hoje eu sa\u00ed de casa igual ao <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"175821063\" dir=\"ltr\" href=\"\/pedrobdavila\"><s>@<\/s><b>pedrobdavila<\/b><\/a> pra ver se eu fico bonito que nem ele<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/9JRvbCfdFS\">pic.twitter.com\/9JRvbCfdFS<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":19,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Hoje eu sa\u00ed de casa igual ao @pedrobdavila pra ver se eu fico bonito que nem elepic.twitter.com\/9JRvbCfdFS","timestamp":1571866651000,"timestamp_epochs":1571866651,"tweet_id":"1187120895518822400","tweet_url":"\/guivissotto\/status\/1187120895518822400","user_id":"720253920837111808","username":"guivissotto"},{"fullname":"Vissotto","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">trabaia pra compra um pc bom pra jogar menescrefete<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/87mZe6I3Te\">pic.twitter.com\/87mZe6I3Te<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":68,"replies":4,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":2,"text":"trabaia pra compra um pc bom pra jogar menescrefetepic.twitter.com\/87mZe6I3Te","timestamp":1571858618000,"timestamp_epochs":1571858618,"tweet_id":"1187087202137923584","tweet_url":"\/guivissotto\/status\/1187087202137923584","user_id":"720253920837111808","username":"guivissotto"},{"fullname":"Vissotto","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">se vcs fossem um meme de gato qual gato vcs seriam e porque?<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/X2hwWGaBvk\">pic.twitter.com\/X2hwWGaBvk<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":37,"replies":4,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"se vcs fossem um meme de gato qual gato vcs seriam e porque?pic.twitter.com\/X2hwWGaBvk","timestamp":1571791787000,"timestamp_epochs":1571791787,"tweet_id":"1186806893043433472","tweet_url":"\/guivissotto\/status\/1186806893043433472","user_id":"720253920837111808","username":"guivissotto"},{"fullname":"Vissotto","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Inclusive tem publica\u00e7\u00e3o nova l\u00e1 no instagram:\n\n<a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https:\/\/www.instagram.com\/p\/B38CXwKnV1C\/\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/6OySeKp8tH\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/www.instagram.com\/p\/B38CXwKnV1C\/\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/www.<\/span><span class=\"js-display-url\">instagram.com\/p\/B38CXwKnV1C\/<\/span><span class=\"invisible\"><\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span><\/span><\/a>\n<img alt=\"\u2665\" aria-label=\"Emoji: Naipe de copas\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/2665.png\" title=\"Naipe de copas\"\/><img alt=\"\u2665\" aria-label=\"Emoji: Naipe de copas\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/2665.png\" title=\"Naipe de copas\"\/><img alt=\"\u2665\" aria-label=\"Emoji: Naipe de copas\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/2665.png\" title=\"Naipe de copas\"\/><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/9HxWGFCYNp\">pic.twitter.com\/9HxWGFCYNp<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":22,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Inclusive tem publica\u00e7\u00e3o nova l\u00e1 no instagram:\n\nhttps:\/\/www.instagram.com\/p\/B38CXwKnV1C\/\u00a0\npic.twitter.com\/9HxWGFCYNp","timestamp":1571785434000,"timestamp_epochs":1571785434,"tweet_id":"1186780243870265345","tweet_url":"\/guivissotto\/status\/1186780243870265345","user_id":"720253920837111808","username":"guivissotto"},{"fullname":"Vissotto","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"und\"><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/2tQC0sr8Jc\">pic.twitter.com\/2tQC0sr8Jc<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":17,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"pic.twitter.com\/2tQC0sr8Jc","timestamp":1571782671000,"timestamp_epochs":1571782671,"tweet_id":"1186768658107895808","tweet_url":"\/guivissotto\/status\/1186768658107895808","user_id":"720253920837111808","username":"guivissotto"},{"fullname":"Vissotto","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">T\u00e3o complexo que eu at\u00e9 esqueci que alterei a base, diminuindo ela um pouco, e acabei postando o grid antigo mas ok.<\/p>","is_retweet":0,"likes":17,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"T\u00e3o complexo que eu at\u00e9 esqueci que alterei a base, diminuindo ela um pouco, e acabei postando o grid antigo mas ok.","timestamp":1571782593000,"timestamp_epochs":1571782593,"tweet_id":"1186768327496085504","tweet_url":"\/guivissotto\/status\/1186768327496085504","user_id":"720253920837111808","username":"guivissotto"},{"fullname":"Vissotto","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Acho que esse foi um dos grids mais complexos e chatos que eu j\u00e1 fiz. Demorei muito pra encontrar a harmonia entre o espa\u00e7amento e espessura das coisas.<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/qOABf0Y5Am\">pic.twitter.com\/qOABf0Y5Am<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":376,"replies":9,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":10,"text":"Acho que esse foi um dos grids mais complexos e chatos que eu j\u00e1 fiz. Demorei muito pra encontrar a harmonia entre o espa\u00e7amento e espessura das coisas.pic.twitter.com\/qOABf0Y5Am","timestamp":1571782447000,"timestamp_epochs":1571782447,"tweet_id":"1186767718814535681","tweet_url":"\/guivissotto\/status\/1186767718814535681","user_id":"720253920837111808","username":"guivissotto"},{"fullname":"Vissotto","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Algu\u00e9m a\u00ed vai no hiatus kaiyote em dezembro no circo voador?<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Algu\u00e9m a\u00ed vai no hiatus kaiyote em dezembro no circo voador?","timestamp":1571672893000,"timestamp_epochs":1571672893,"tweet_id":"1186308213735677953","tweet_url":"\/guivissotto\/status\/1186308213735677953","user_id":"720253920837111808","username":"guivissotto"},{"fullname":"Vissotto","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">04:10\n\nExpediente encerrado. <img alt=\"\ud83d\ude2d\" aria-label=\"Emoji: Cara chorando muito\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f62d.png\" title=\"Cara chorando muito\"\/><\/p>","is_retweet":0,"likes":9,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"04:10\n\nExpediente encerrado. ","timestamp":1571641811000,"timestamp_epochs":1571641811,"tweet_id":"1186177845833412609","tweet_url":"\/guivissotto\/status\/1186177845833412609","user_id":"720253920837111808","username":"guivissotto"},{"fullname":"Vissotto","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Parei com a teimosia e t\u00f4 atualizando meus softwares da adobe pras vers\u00f5es de 2019<\/p>","is_retweet":0,"likes":34,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Parei com a teimosia e t\u00f4 atualizando meus softwares da adobe pras vers\u00f5es de 2019","timestamp":1571624836000,"timestamp_epochs":1571624836,"tweet_id":"1186106648617766912","tweet_url":"\/guivissotto\/status\/1186106648617766912","user_id":"720253920837111808","username":"guivissotto"},{"fullname":"Vissotto","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Deftones \u00e9 a melhor banda do mundo.\n\nSextape \u00e9 a melhor m\u00fasica do mundo.<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/XmC93YyZuf\">pic.twitter.com\/XmC93YyZuf<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":30,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Deftones \u00e9 a melhor banda do mundo.\n\nSextape \u00e9 a melhor m\u00fasica do mundo.pic.twitter.com\/XmC93YyZuf","timestamp":1571624393000,"timestamp_epochs":1571624393,"tweet_id":"1186104791841300486","tweet_url":"\/guivissotto\/status\/1186104791841300486","user_id":"720253920837111808","username":"guivissotto"},{"fullname":"Vissotto","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Ali\u00e1s tenho postado meus novos trabalhos l\u00e1 no Instagram, clica aqui pra dar uma olhadinha. <img alt=\"\ud83e\udd70\" aria-label=\"Emoji: Cara sorridente com 3 cora\u00e7\u00f5es\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f970.png\" title=\"Cara sorridente com 3 cora\u00e7\u00f5es\"\/>\n<a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https:\/\/www.instagram.com\/p\/B3zqiR-n4l_\/?igshid=jqeoje72oeok\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/rZzoC7Lxed\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/www.instagram.com\/p\/B3zqiR-n4l_\/?igshid=jqeoje72oeok\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/www.<\/span><span class=\"js-display-url\">instagram.com\/p\/B3zqiR-n4l_\/<\/span><span class=\"invisible\">?igshid=jqeoje72oeok<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/iGqUqwumIO\">pic.twitter.com\/iGqUqwumIO<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":22,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":1,"text":"Ali\u00e1s tenho postado meus novos trabalhos l\u00e1 no Instagram, clica aqui pra dar uma olhadinha. \nhttps:\/\/www.instagram.com\/p\/B3zqiR-n4l_\/?igshid=jqeoje72oeok\u00a0\u2026pic.twitter.com\/iGqUqwumIO","timestamp":1571602986000,"timestamp_epochs":1571602986,"tweet_id":"1186015004274892800","tweet_url":"\/guivissotto\/status\/1186015004274892800","user_id":"720253920837111808","username":"guivissotto"},{"fullname":"Vissotto","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Comecei a ver breaking bad hoje, feliz 2015.<\/p>","is_retweet":0,"likes":37,"replies":7,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Comecei a ver breaking bad hoje, feliz 2015.","timestamp":1571602701000,"timestamp_epochs":1571602701,"tweet_id":"1186013809783312388","tweet_url":"\/guivissotto\/status\/1186013809783312388","user_id":"720253920837111808","username":"guivissotto"},{"fullname":"Vissotto","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Algu\u00e9m me manda aquela banda boa pra trabalhar na madruga?<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/wFY7LmhlhD\">pic.twitter.com\/wFY7LmhlhD<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":30,"replies":12,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Algu\u00e9m me manda aquela banda boa pra trabalhar na madruga?pic.twitter.com\/wFY7LmhlhD","timestamp":1571540930000,"timestamp_epochs":1571540930,"tweet_id":"1185754721031786496","tweet_url":"\/guivissotto\/status\/1185754721031786496","user_id":"720253920837111808","username":"guivissotto"},{"fullname":"Vissotto","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"en\">Wallpaper download: <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https:\/\/drive.google.com\/open?id=1AeC23mJD8PFFDZ7nE370faiINkpHMQn2\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/QggRVp3eUl\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/drive.google.com\/open?id=1AeC23mJD8PFFDZ7nE370faiINkpHMQn2\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">drive.google.com\/open?id=1AeC23<\/span><span class=\"invisible\">mJD8PFFDZ7nE370faiINkpHMQn2<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/2h8sThhMOh\">pic.twitter.com\/2h8sThhMOh<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":5,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Wallpaper download: https:\/\/drive.google.com\/open?id=1AeC23mJD8PFFDZ7nE370faiINkpHMQn2\u00a0\u2026pic.twitter.com\/2h8sThhMOh","timestamp":1571509614000,"timestamp_epochs":1571509614,"tweet_id":"1185623374149672961","tweet_url":"\/guivissotto\/status\/1185623374149672961","user_id":"720253920837111808","username":"guivissotto"},{"fullname":"Vissotto","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"und\"><a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"2984116738\" dir=\"ltr\" href=\"\/FNCHylissang\"><s>@<\/s><b>FNCHylissang<\/b><\/a> <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"2387447834\" dir=\"ltr\" href=\"\/nemesis_lol\"><s>@<\/s><b>nemesis_lol<\/b><\/a> <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"4910628093\" dir=\"ltr\" href=\"\/BroxahLoL\"><s>@<\/s><b>BroxahLoL<\/b><\/a> <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"3092505395\" dir=\"ltr\" href=\"\/Bwipo\"><s>@<\/s><b>Bwipo<\/b><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":2,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"@FNCHylissang @nemesis_lol @BroxahLoL @Bwipo","timestamp":1571508770000,"timestamp_epochs":1571508770,"tweet_id":"1185619833481760770","tweet_url":"\/guivissotto\/status\/1185619833481760770","user_id":"720253920837111808","username":"guivissotto"},{"fullname":"Vissotto","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"no\">Rekkles poster.\n\n<span class=\"twitter-hashflag-container\"><a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/AlwaysFnatic?src=hash\"><s>#<\/s><b>AlwaysFnatic<\/b><\/a><a dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/AlwaysFnatic?src=hash\"><img alt=\"\" class=\"twitter-hashflag\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/hashflags\/Riot_Fnatic\/Riot_Fnatic.png\"\/><\/a><\/span>\n<a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/Worlds2019?src=hash\"><s>#<\/s><b>Worlds2019<\/b><\/a>\n<a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"19976791\" dir=\"ltr\" href=\"\/FNATIC\"><s>@<\/s><b>FNATIC<\/b><\/a> <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"881827464\" dir=\"ltr\" href=\"\/RekklesLoL\"><s>@<\/s><b>RekklesLoL<\/b><\/a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/oGzrpfT2SQ\">pic.twitter.com\/oGzrpfT2SQ<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":94,"replies":9,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":11,"text":"Rekkles poster.\n\n#AlwaysFnatic\n#Worlds2019\n@FNATIC @RekklesLoLpic.twitter.com\/oGzrpfT2SQ","timestamp":1571508606000,"timestamp_epochs":1571508606,"tweet_id":"1185619145913704448","tweet_url":"\/guivissotto\/status\/1185619145913704448","user_id":"720253920837111808","username":"guivissotto"},{"fullname":"Vissotto","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">FNATIC EU TE AMO<\/p>","is_retweet":0,"likes":6,"replies":2,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":1,"text":"FNATIC EU TE AMO","timestamp":1571506273000,"timestamp_epochs":1571506273,"tweet_id":"1185609359168098304","tweet_url":"\/guivissotto\/status\/1185609359168098304","user_id":"720253920837111808","username":"guivissotto"},{"fullname":"Vissotto","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Esse cart\u00e3ozinho. <img alt=\"\u2665\" aria-label=\"Emoji: Naipe de copas\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/2665.png\" title=\"Naipe de copas\"\/><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/neznngDhlx\">pic.twitter.com\/neznngDhlx<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":93,"replies":2,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Esse cart\u00e3ozinho. pic.twitter.com\/neznngDhlx","timestamp":1571504029000,"timestamp_epochs":1571504029,"tweet_id":"1185599948970188801","tweet_url":"\/guivissotto\/status\/1185599948970188801","user_id":"720253920837111808","username":"guivissotto"},{"fullname":"Vissotto","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">Pelo amor de deus algu\u00e9m me explica o que aconteceu aqui:<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/lolesports\/status\/1185545101440901121\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/KW10GbDoFR\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/lolesports\/status\/1185545101440901121\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/lolesports\/sta<\/span><span class=\"invisible\">tus\/1185545101440901121<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":15,"replies":2,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":3,"text":"Pelo amor de deus algu\u00e9m me explica o que aconteceu aqui:https:\/\/twitter.com\/lolesports\/status\/1185545101440901121\u00a0\u2026","timestamp":1571493774000,"timestamp_epochs":1571493774,"tweet_id":"1185556933811544066","tweet_url":"\/guivissotto\/status\/1185556933811544066","user_id":"720253920837111808","username":"guivissotto"},{"fullname":"Vissotto","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Eu tenho certeza que isso aqui \u00e9 uma par\u00f3dia do zorra total<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/7tId8GQC5I\">pic.twitter.com\/7tId8GQC5I<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":212,"replies":3,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":34,"text":"Eu tenho certeza que isso aqui \u00e9 uma par\u00f3dia do zorra totalpic.twitter.com\/7tId8GQC5I","timestamp":1571426714000,"timestamp_epochs":1571426714,"tweet_id":"1185275664787820545","tweet_url":"\/guivissotto\/status\/1185275664787820545","user_id":"720253920837111808","username":"guivissotto"},{"fullname":"Vissotto","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Inclusive se algu\u00e9m quiser me dar o expansion pak eu nem ligo n\u00e3o t\u00e1<\/p>","is_retweet":0,"likes":4,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Inclusive se algu\u00e9m quiser me dar o expansion pak eu nem ligo n\u00e3o t\u00e1","timestamp":1571419894000,"timestamp_epochs":1571419894,"tweet_id":"1185247060645289984","tweet_url":"\/guivissotto\/status\/1185247060645289984","user_id":"720253920837111808","username":"guivissotto"},{"fullname":"Vissotto","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">E eu que achei uma fita rara do DK64 por 30 reais? Ali\u00e1s, t\u00e1 funcionando.<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/H019c6jpli\">pic.twitter.com\/H019c6jpli<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":55,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"E eu que achei uma fita rara do DK64 por 30 reais? Ali\u00e1s, t\u00e1 funcionando.pic.twitter.com\/H019c6jpli","timestamp":1571419712000,"timestamp_epochs":1571419712,"tweet_id":"1185246296510287873","tweet_url":"\/guivissotto\/status\/1185246296510287873","user_id":"720253920837111808","username":"guivissotto"},{"fullname":"Vissotto","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Olha o desenho que uma aluninha da minha namorada fez pra ela, meu deus. <img alt=\"\ud83d\ude0d\" aria-label=\"Emoji: Cara sorridente com os olhos em forma de cora\u00e7\u00e3o\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f60d.png\" title=\"Cara sorridente com os olhos em forma de cora\u00e7\u00e3o\"\/><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/CnCvDFkkRD\">pic.twitter.com\/CnCvDFkkRD<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":137,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Olha o desenho que uma aluninha da minha namorada fez pra ela, meu deus. pic.twitter.com\/CnCvDFkkRD","timestamp":1571327751000,"timestamp_epochs":1571327751,"tweet_id":"1184860583419678720","tweet_url":"\/guivissotto\/status\/1184860583419678720","user_id":"720253920837111808","username":"guivissotto"},{"fullname":"Vissotto","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Na moral que vai no show da Fresno comigo?<\/p>","is_retweet":0,"likes":9,"replies":4,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":2,"text":"Na moral que vai no show da Fresno comigo?","timestamp":1571262126000,"timestamp_epochs":1571262126,"tweet_id":"1184585331682742273","tweet_url":"\/guivissotto\/status\/1184585331682742273","user_id":"720253920837111808","username":"guivissotto"},{"fullname":"Vissotto","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Uma vez por m\u00eas eu vou abrir uma vaga de brandings para artistas independentes em um valor abaixo da m\u00e9dia, sendo mais \"acess\u00edvel\". Digo isso porque acho que \u00e9 uma forma legal de ajudar uma galera nova a ter uma boa identidade visual.\n\nSolta o RT. <img alt=\"\u2665\" aria-label=\"Emoji: Naipe de copas\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/2665.png\" title=\"Naipe de copas\"\/><\/p>","is_retweet":0,"likes":186,"replies":3,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":83,"text":"Uma vez por m\u00eas eu vou abrir uma vaga de brandings para artistas independentes em um valor abaixo da m\u00e9dia, sendo mais \"acess\u00edvel\". Digo isso porque acho que \u00e9 uma forma legal de ajudar uma galera nova a ter uma boa identidade visual.\n\nSolta o RT. ","timestamp":1571254531000,"timestamp_epochs":1571254531,"tweet_id":"1184553478879956992","tweet_url":"\/guivissotto\/status\/1184553478879956992","user_id":"720253920837111808","username":"guivissotto"},{"fullname":"Vissotto","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Ainda n\u00e3o levantei, socorro<\/p>","is_retweet":0,"likes":3,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Ainda n\u00e3o levantei, socorro","timestamp":1571245431000,"timestamp_epochs":1571245431,"tweet_id":"1184515307269951490","tweet_url":"\/guivissotto\/status\/1184515307269951490","user_id":"720253920837111808","username":"guivissotto"},{"fullname":"Vissotto","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Bom dia o tik tok j\u00e1 foi eliminado do planeta?<\/p>","is_retweet":0,"likes":20,"replies":3,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":1,"text":"Bom dia o tik tok j\u00e1 foi eliminado do planeta?","timestamp":1571242021000,"timestamp_epochs":1571242021,"tweet_id":"1184501005792223232","tweet_url":"\/guivissotto\/status\/1184501005792223232","user_id":"720253920837111808","username":"guivissotto"},{"fullname":"____guarilha","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">projeto novo no behance! trabalho feito em 2018, mas nunca \u00e9 tarde pra mostrar\n\ncurte l\u00e1 pra quem \u00e9 de behance!<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"http:\/\/be.net\/gallery\/86887913\/____lourdes-et-moi\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/r3mvYA1frz\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http:\/\/be.net\/gallery\/86887913\/____lourdes-et-moi\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">http:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">be.net\/gallery\/868879<\/span><span class=\"invisible\">13\/____lourdes-et-moi<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":10,"replies":0,"retweet_id":"1184488923537592326","retweeter_userid":"720253920837111808","retweeter_username":"guivissotto","retweets":1,"text":"projeto novo no behance! trabalho feito em 2018, mas nunca \u00e9 tarde pra mostrar\n\ncurte l\u00e1 pra quem \u00e9 de behance!http:\/\/be.net\/gallery\/86887913\/____lourdes-et-moi\u00a0\u2026","timestamp":1571238655000,"timestamp_epochs":1571238655,"tweet_id":"1184486888352239617","tweet_url":"\/guarilhapedro\/status\/1184486888352239617","user_id":"350313492","username":"guarilhapedro"},{"fullname":"Chris_barbosaBJJ","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Quem puder dar rt por favor<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/Z1oasGfXzu\">pic.twitter.com\/Z1oasGfXzu<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":4374,"replies":23,"retweet_id":"1184234647204614146","retweeter_userid":"720253920837111808","retweeter_username":"guivissotto","retweets":5399,"text":"Quem puder dar rt por favorpic.twitter.com\/Z1oasGfXzu","timestamp":1571100633000,"timestamp_epochs":1571100633,"tweet_id":"1183907983392157696","tweet_url":"\/oichris16\/status\/1183907983392157696","user_id":"1028739269848903680","username":"oichris16"},{"fullname":"Vissotto","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Tem projeto fresquinho no <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"9313022\" dir=\"ltr\" href=\"\/Behance\"><s>@<\/s><b>Behance<\/b><\/a>! Clica no link aqui embaixo pra ver a apresenta\u00e7\u00e3o completa. <img alt=\"\u2665\" aria-label=\"Emoji: Naipe de copas\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/2665.png\" title=\"Naipe de copas\"\/>\n<a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https:\/\/www.behance.net\/gallery\/86845683\/Eating-in-Kuwait-Logo-Icon\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/IqRiU9UGG7\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/www.behance.net\/gallery\/86845683\/Eating-in-Kuwait-Logo-Icon\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/www.<\/span><span class=\"js-display-url\">behance.net\/gallery\/868456<\/span><span class=\"invisible\">83\/Eating-in-Kuwait-Logo-Icon<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/ak8Q66YLck\">pic.twitter.com\/ak8Q66YLck<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":36,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":1,"text":"Tem projeto fresquinho no @Behance! Clica no link aqui embaixo pra ver a apresenta\u00e7\u00e3o completa. \nhttps:\/\/www.behance.net\/gallery\/86845683\/Eating-in-Kuwait-Logo-Icon\u00a0\u2026pic.twitter.com\/ak8Q66YLck","timestamp":1571164592000,"timestamp_epochs":1571164592,"tweet_id":"1184176246898470913","tweet_url":"\/guivissotto\/status\/1184176246898470913","user_id":"720253920837111808","username":"guivissotto"},{"fullname":"Vissotto","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Saudades de colocar 674643218794654 wards no mapa.<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/l8rWtL2PpW\">pic.twitter.com\/l8rWtL2PpW<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":6,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Saudades de colocar 674643218794654 wards no mapa.pic.twitter.com\/l8rWtL2PpW","timestamp":1571161148000,"timestamp_epochs":1571161148,"tweet_id":"1184161801002467328","tweet_url":"\/guivissotto\/status\/1184161801002467328","user_id":"720253920837111808","username":"guivissotto"},{"fullname":"Vissotto","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Eu tenho esse print guardado com carinho at\u00e9 hoje! <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/League10?src=hash\"><s>#<\/s><b>League10<\/b><\/a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/eqQsEF1PLf\">pic.twitter.com\/eqQsEF1PLf<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":29,"replies":6,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Eu tenho esse print guardado com carinho at\u00e9 hoje! #League10pic.twitter.com\/eqQsEF1PLf","timestamp":1571161041000,"timestamp_epochs":1571161041,"tweet_id":"1184161353436729344","tweet_url":"\/guivissotto\/status\/1184161353436729344","user_id":"720253920837111808","username":"guivissotto"},{"fullname":"Vissotto","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Saca s\u00f3 o outfit que saiu pro novo branding aprovado. <img alt=\"\ud83d\ude0e\" aria-label=\"Emoji: Cara sorridente com \u00f3culos de sol\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f60e.png\" title=\"Cara sorridente com \u00f3culos de sol\"\/><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/UYftnmwhx8\">pic.twitter.com\/UYftnmwhx8<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":139,"replies":4,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Saca s\u00f3 o outfit que saiu pro novo branding aprovado. pic.twitter.com\/UYftnmwhx8","timestamp":1571148476000,"timestamp_epochs":1571148476,"tweet_id":"1184108648383078400","tweet_url":"\/guivissotto\/status\/1184108648383078400","user_id":"720253920837111808","username":"guivissotto"},{"fullname":"Vissotto","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">Meu Deus o Marcos Castro t\u00e1 falando de Fibonacci no meu Twitter o que t\u00e1 acontecendo na minha vida<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/marcoscastro\/status\/1184101430598258690\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/VETmephQFc\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/marcoscastro\/status\/1184101430598258690\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/marcoscastro\/s<\/span><span class=\"invisible\">tatus\/1184101430598258690<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":66,"replies":3,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":2,"text":"Meu Deus o Marcos Castro t\u00e1 falando de Fibonacci no meu Twitter o que t\u00e1 acontecendo na minha vidahttps:\/\/twitter.com\/marcoscastro\/status\/1184101430598258690\u00a0\u2026","timestamp":1571146946000,"timestamp_epochs":1571146946,"tweet_id":"1184102234742607873","tweet_url":"\/guivissotto\/status\/1184102234742607873","user_id":"720253920837111808","username":"guivissotto"},{"fullname":"Berriel","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">a gente \u00e9 muito nerd\n\n1h17 e olha os assunto<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/5u6ZVOvSsS\">pic.twitter.com\/5u6ZVOvSsS<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":142,"replies":6,"retweet_id":"1183960276015747072","retweeter_userid":"720253920837111808","retweeter_username":"guivissotto","retweets":3,"text":"a gente \u00e9 muito nerd\n\n1h17 e olha os assuntopic.twitter.com\/5u6ZVOvSsS","timestamp":1571113056000,"timestamp_epochs":1571113056,"tweet_id":"1183960086571634689","tweet_url":"\/berriel\/status\/1183960086571634689","user_id":"18677569","username":"berriel"},{"fullname":"Vissotto","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Transformando antigas ideias em novos brandings com melhores aplica\u00e7\u00f5es. <img alt=\"\u2665\" aria-label=\"Emoji: Naipe de copas\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/2665.png\" title=\"Naipe de copas\"\/><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/VwXEbZR1G5\">pic.twitter.com\/VwXEbZR1G5<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":79,"replies":2,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Transformando antigas ideias em novos brandings com melhores aplica\u00e7\u00f5es. pic.twitter.com\/VwXEbZR1G5","timestamp":1571108785000,"timestamp_epochs":1571108785,"tweet_id":"1183942172111978496","tweet_url":"\/guivissotto\/status\/1183942172111978496","user_id":"720253920837111808","username":"guivissotto"},{"fullname":"Vissotto","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Uma lojinha de plantas naturais, olha esse bonsai.<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/a8bnjdZPWN\">pic.twitter.com\/a8bnjdZPWN<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":123,"replies":6,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":3,"text":"Uma lojinha de plantas naturais, olha esse bonsai.pic.twitter.com\/a8bnjdZPWN","timestamp":1571068575000,"timestamp_epochs":1571068575,"tweet_id":"1183773519454310400","tweet_url":"\/guivissotto\/status\/1183773519454310400","user_id":"720253920837111808","username":"guivissotto"},{"fullname":"Vissotto","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Saca s\u00f3 o spoiler do novo cliente que t\u00e1 chegando na casa.<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/LuXSE9DRJq\">pic.twitter.com\/LuXSE9DRJq<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":198,"replies":25,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":1,"text":"Saca s\u00f3 o spoiler do novo cliente que t\u00e1 chegando na casa.pic.twitter.com\/LuXSE9DRJq","timestamp":1571068349000,"timestamp_epochs":1571068349,"tweet_id":"1183772574850961408","tweet_url":"\/guivissotto\/status\/1183772574850961408","user_id":"720253920837111808","username":"guivissotto"},{"fullname":"Vissotto","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Novo branding aprovado pra semana come\u00e7ar no pique. <img alt=\"\ud83e\udd70\" aria-label=\"Emoji: Cara sorridente com 3 cora\u00e7\u00f5es\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f970.png\" title=\"Cara sorridente com 3 cora\u00e7\u00f5es\"\/><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/5yKu0tOHCo\">pic.twitter.com\/5yKu0tOHCo<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":174,"replies":4,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":3,"text":"Novo branding aprovado pra semana come\u00e7ar no pique. pic.twitter.com\/5yKu0tOHCo","timestamp":1571011326000,"timestamp_epochs":1571011326,"tweet_id":"1183533403263688705","tweet_url":"\/guivissotto\/status\/1183533403263688705","user_id":"720253920837111808","username":"guivissotto"},{"fullname":"Vissotto","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">N\u00e3o sei se me espanto mais com esse \"\u00f3\" ou com a falta de aten\u00e7\u00e3o por terem usado dois pretos diferentes sem perceber provavelmente<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/LZZmORpKwF\">pic.twitter.com\/LZZmORpKwF<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":24,"replies":4,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":1,"text":"N\u00e3o sei se me espanto mais com esse \"\u00f3\" ou com a falta de aten\u00e7\u00e3o por terem usado dois pretos diferentes sem perceber provavelmentepic.twitter.com\/LZZmORpKwF","timestamp":1570975527000,"timestamp_epochs":1570975527,"tweet_id":"1183383247520182272","tweet_url":"\/guivissotto\/status\/1183383247520182272","user_id":"720253920837111808","username":"guivissotto"},{"fullname":"Vissotto","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Nossa adorei a arte da mostra de design da minha cidade. Incr\u00edvel uau dEsIgN. <img alt=\"\ud83e\udd2a\" aria-label=\"Emoji: Cara de louco\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f92a.png\" title=\"Cara de louco\"\/><img alt=\"\ud83e\udd2a\" aria-label=\"Emoji: Cara de louco\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f92a.png\" title=\"Cara de louco\"\/><img alt=\"\ud83e\udd2a\" aria-label=\"Emoji: Cara de louco\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f92a.png\" title=\"Cara de louco\"\/><img alt=\"\ud83d\udc4d\ud83c\udffb\" aria-label=\"Emoji: Sinal de positivo (tom de pele claro)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f44d-1f3fb.png\" title=\"Sinal de positivo (tom de pele claro)\"\/><img alt=\"\ud83d\udc4d\ud83c\udffb\" aria-label=\"Emoji: Sinal de positivo (tom de pele claro)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f44d-1f3fb.png\" title=\"Sinal de positivo (tom de pele claro)\"\/><img alt=\"\ud83d\ude4f\ud83c\udffb\" aria-label=\"Emoji: Pessoa com as m\u00e3os postas (tom de pele claro)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f64f-1f3fb.png\" title=\"Pessoa com as m\u00e3os postas (tom de pele claro)\"\/><img alt=\"\ud83d\ude09\" aria-label=\"Emoji: Cara piscando\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f609.png\" title=\"Cara piscando\"\/><img alt=\"\ud83d\ude09\" aria-label=\"Emoji: Cara piscando\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f609.png\" title=\"Cara piscando\"\/><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/xrDtZtBYA7\">pic.twitter.com\/xrDtZtBYA7<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":101,"replies":18,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":2,"text":"Nossa adorei a arte da mostra de design da minha cidade. Incr\u00edvel uau dEsIgN. pic.twitter.com\/xrDtZtBYA7","timestamp":1570975240000,"timestamp_epochs":1570975240,"tweet_id":"1183382046720364544","tweet_url":"\/guivissotto\/status\/1183382046720364544","user_id":"720253920837111808","username":"guivissotto"},{"fullname":"Vissotto","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Olha s\u00f3 como a propor\u00e7\u00e3o \u00e1urea agrega na harmonia visual de uma marca! Fiquei muito satisfeito com o resultado.<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/QWHfB4vx9g\">pic.twitter.com\/QWHfB4vx9g<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":151,"replies":3,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":5,"text":"Olha s\u00f3 como a propor\u00e7\u00e3o \u00e1urea agrega na harmonia visual de uma marca! Fiquei muito satisfeito com o resultado.pic.twitter.com\/QWHfB4vx9g","timestamp":1570919235000,"timestamp_epochs":1570919235,"tweet_id":"1183147142669623297","tweet_url":"\/guivissotto\/status\/1183147142669623297","user_id":"720253920837111808","username":"guivissotto"},{"fullname":"Vissotto","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Ganhar 17 de pdl e perder 18 por partida depois de uma winstreak no plat.\n\nT\u00e1 serto rito gomes. <img alt=\"\ud83d\udc4d\ud83c\udffb\" aria-label=\"Emoji: Sinal de positivo (tom de pele claro)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f44d-1f3fb.png\" title=\"Sinal de positivo (tom de pele claro)\"\/><\/p>","is_retweet":0,"likes":12,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Ganhar 17 de pdl e perder 18 por partida depois de uma winstreak no plat.\n\nT\u00e1 serto rito gomes. ","timestamp":1570835569000,"timestamp_epochs":1570835569,"tweet_id":"1182796222949658625","tweet_url":"\/guivissotto\/status\/1182796222949658625","user_id":"720253920837111808","username":"guivissotto"},{"fullname":"Vissotto","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">Eu fico muito feliz com isso, principalmente por reconhecerem meu trabalho nas prateleiras. <img alt=\"\u2665\" aria-label=\"Emoji: Naipe de copas\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/2665.png\" title=\"Naipe de copas\"\/><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/gabriel_freire\/status\/1182386072380153857\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/AZANnKcmen\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/gabriel_freire\/status\/1182386072380153857\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/gabriel_freire<\/span><span class=\"invisible\">\/status\/1182386072380153857<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":127,"replies":2,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":1,"text":"Eu fico muito feliz com isso, principalmente por reconhecerem meu trabalho nas prateleiras. https:\/\/twitter.com\/gabriel_freire\/status\/1182386072380153857\u00a0\u2026","timestamp":1570742125000,"timestamp_epochs":1570742125,"tweet_id":"1182404291648262163","tweet_url":"\/guivissotto\/status\/1182404291648262163","user_id":"720253920837111808","username":"guivissotto"},{"fullname":"Vissotto","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Eu n\u00e3o aguento essa gatinha<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/vvhbcSnuNx\">pic.twitter.com\/vvhbcSnuNx<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":62,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Eu n\u00e3o aguento essa gatinhapic.twitter.com\/vvhbcSnuNx","timestamp":1570736311000,"timestamp_epochs":1570736311,"tweet_id":"1182379903532093440","tweet_url":"\/guivissotto\/status\/1182379903532093440","user_id":"720253920837111808","username":"guivissotto"},{"fullname":"Vissotto","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Na moral, essa semana t\u00e1 foda<\/p>","is_retweet":0,"likes":21,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":6,"text":"Na moral, essa semana t\u00e1 foda","timestamp":1570655776000,"timestamp_epochs":1570655776,"tweet_id":"1182042118019268608","tweet_url":"\/guivissotto\/status\/1182042118019268608","user_id":"720253920837111808","username":"guivissotto"},{"fullname":"Vissotto","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Se voc\u00ea me falar que n\u00e3o chutou qualquer coisa no grupo B eu n\u00e3o acredito.<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/xZKM6E7wqC\">pic.twitter.com\/xZKM6E7wqC<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":13,"replies":5,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Se voc\u00ea me falar que n\u00e3o chutou qualquer coisa no grupo B eu n\u00e3o acredito.pic.twitter.com\/xZKM6E7wqC","timestamp":1570645931000,"timestamp_epochs":1570645931,"tweet_id":"1182000824987324416","tweet_url":"\/guivissotto\/status\/1182000824987324416","user_id":"720253920837111808","username":"guivissotto"},{"fullname":"Vissotto","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Pra galera que t\u00e1 mandando portifa pro grupo:\n\nTamo abrindo vagas de pouco em pouco pra organizar l\u00e1, anotei o de todo mundo quase. <img alt=\"\u2665\" aria-label=\"Emoji: Naipe de copas\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/2665.png\" title=\"Naipe de copas\"\/><\/p>","is_retweet":0,"likes":53,"replies":12,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Pra galera que t\u00e1 mandando portifa pro grupo:\n\nTamo abrindo vagas de pouco em pouco pra organizar l\u00e1, anotei o de todo mundo quase. ","timestamp":1570568584000,"timestamp_epochs":1570568584,"tweet_id":"1181676405257576448","tweet_url":"\/guivissotto\/status\/1181676405257576448","user_id":"720253920837111808","username":"guivissotto"},{"fullname":"Vissotto","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"und\"><a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/berriel\/status\/1181638602863890433\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/NbYUkRIFa2\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/berriel\/status\/1181638602863890433\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/berriel\/status<\/span><span class=\"invisible\">\/1181638602863890433<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/WBZT53RTG3\">pic.twitter.com\/WBZT53RTG3<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":24,"replies":11,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"https:\/\/twitter.com\/berriel\/status\/1181638602863890433\u00a0\u2026pic.twitter.com\/WBZT53RTG3","timestamp":1570568169000,"timestamp_epochs":1570568169,"tweet_id":"1181674667091906567","tweet_url":"\/guivissotto\/status\/1181674667091906567","user_id":"720253920837111808","username":"guivissotto"},{"fullname":"Vissotto","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Eu fui desenhado novamente pelo <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"2323101397\" dir=\"ltr\" href=\"\/NEGUIMGOBLIN\"><s>@<\/s><b>NEGUIMGOBLIN<\/b><\/a> t\u00f4 muito feliz<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/b60i2NxgnS\">pic.twitter.com\/b60i2NxgnS<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":25,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Eu fui desenhado novamente pelo @NEGUIMGOBLIN t\u00f4 muito felizpic.twitter.com\/b60i2NxgnS","timestamp":1570567422000,"timestamp_epochs":1570567422,"tweet_id":"1181671531606347776","tweet_url":"\/guivissotto\/status\/1181671531606347776","user_id":"720253920837111808","username":"guivissotto"},{"fullname":"Vissotto","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">Curadoria monstra.<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/berriel\/status\/1181638602863890433\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/NbYUkRIFa2\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/berriel\/status\/1181638602863890433\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/berriel\/status<\/span><span class=\"invisible\">\/1181638602863890433<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":21,"replies":2,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Curadoria monstra.https:\/\/twitter.com\/berriel\/status\/1181638602863890433\u00a0\u2026","timestamp":1570559690000,"timestamp_epochs":1570559690,"tweet_id":"1181639102669770752","tweet_url":"\/guivissotto\/status\/1181639102669770752","user_id":"720253920837111808","username":"guivissotto"},{"fullname":"Vissotto","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">N\u00e3o importa o patamar da pessoa, existem mil possibilidades poss\u00edveis pra se chegar em algum resultado, pense 55 vezes antes de adotar uma postura, observe os meios pra se chegar num bom resultado. Tudo \u00e9 aprendizado mas saiba discernir.<\/p>","is_retweet":0,"likes":20,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"N\u00e3o importa o patamar da pessoa, existem mil possibilidades poss\u00edveis pra se chegar em algum resultado, pense 55 vezes antes de adotar uma postura, observe os meios pra se chegar num bom resultado. Tudo \u00e9 aprendizado mas saiba discernir.","timestamp":1570559631000,"timestamp_epochs":1570559631,"tweet_id":"1181638854882811904","tweet_url":"\/guivissotto\/status\/1181638854882811904","user_id":"720253920837111808","username":"guivissotto"},{"fullname":"Vissotto","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Sempre falei isso, e pode questionar isso tamb\u00e9m. Mas \u00e9 muito importante absorver conhecimento pra poder questionar e entender o processo, saber o porque das coisas e o porque daquilo funcionar. Nunca aceitei uma altera\u00e7\u00e3o sem que me dessem uma explica\u00e7\u00e3o do motivo.<\/p>","is_retweet":0,"likes":26,"replies":2,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":2,"text":"Sempre falei isso, e pode questionar isso tamb\u00e9m. Mas \u00e9 muito importante absorver conhecimento pra poder questionar e entender o processo, saber o porque das coisas e o porque daquilo funcionar. Nunca aceitei uma altera\u00e7\u00e3o sem que me dessem uma explica\u00e7\u00e3o do motivo.","timestamp":1570559521000,"timestamp_epochs":1570559521,"tweet_id":"1181638393215770624","tweet_url":"\/guivissotto\/status\/1181638393215770624","user_id":"720253920837111808","username":"guivissotto"},{"fullname":"Vissotto","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">N\u00e3o leve como verdade absoluta o que eu falar, n\u00e3o leve como verdade absoluta o que seu chefe falar, n\u00e3o leve como verdade absoluta o que seu diretor falar, n\u00e3o leve como verdade absoluta o que seu professor falar.\n\nQuestione tudo, entenda o porque, a raz\u00e3o, o motivo das coisas.<\/p>","is_retweet":0,"likes":116,"replies":3,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":33,"text":"N\u00e3o leve como verdade absoluta o que eu falar, n\u00e3o leve como verdade absoluta o que seu chefe falar, n\u00e3o leve como verdade absoluta o que seu diretor falar, n\u00e3o leve como verdade absoluta o que seu professor falar.\n\nQuestione tudo, entenda o porque, a raz\u00e3o, o motivo das coisas.","timestamp":1570559433000,"timestamp_epochs":1570559433,"tweet_id":"1181638023211094016","tweet_url":"\/guivissotto\/status\/1181638023211094016","user_id":"720253920837111808","username":"guivissotto"},{"fullname":"Vissotto","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Cr\u00edtica pra mim mesmo:\n\nO vermelho anterior tava ruim porque era doce, eu s\u00f3 conseguia ver cereja ou algo do tipo. Isso aqui lembra pimenta. <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/guivissotto\/status\/1181623363665584132\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/KtLiWy3mf1\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/guivissotto\/status\/1181623363665584132\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/guivissotto\/st<\/span><span class=\"invisible\">atus\/1181623363665584132<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/Znn7JdpyD2\">pic.twitter.com\/Znn7JdpyD2<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":47,"replies":2,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Cr\u00edtica pra mim mesmo:\n\nO vermelho anterior tava ruim porque era doce, eu s\u00f3 conseguia ver cereja ou algo do tipo. Isso aqui lembra pimenta. https:\/\/twitter.com\/guivissotto\/status\/1181623363665584132\u00a0\u2026pic.twitter.com\/Znn7JdpyD2","timestamp":1570556262000,"timestamp_epochs":1570556262,"tweet_id":"1181624723375046658","tweet_url":"\/guivissotto\/status\/1181624723375046658","user_id":"720253920837111808","username":"guivissotto"},{"fullname":"Vissotto","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Vermelho tamb\u00e9m t\u00e1 permitido<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/FpIowlgPKM\">pic.twitter.com\/FpIowlgPKM<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":38,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Vermelho tamb\u00e9m t\u00e1 permitidopic.twitter.com\/FpIowlgPKM","timestamp":1570555938000,"timestamp_epochs":1570555938,"tweet_id":"1181623363665584132","tweet_url":"\/guivissotto\/status\/1181623363665584132","user_id":"720253920837111808","username":"guivissotto"},{"fullname":"Vissotto","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Laranja \u00e9 a melhor cor do mundo e t\u00e1 permitido usar em qualquer job.<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/UqBGeEq7VD\">pic.twitter.com\/UqBGeEq7VD<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":166,"replies":6,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":1,"text":"Laranja \u00e9 a melhor cor do mundo e t\u00e1 permitido usar em qualquer job.pic.twitter.com\/UqBGeEq7VD","timestamp":1570554748000,"timestamp_epochs":1570554748,"tweet_id":"1181618376160010240","tweet_url":"\/guivissotto\/status\/1181618376160010240","user_id":"720253920837111808","username":"guivissotto"},{"fullname":"25th Kiichi\u2776- 6ixSZN\ud83e\udda7","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"en\">cultural impact:\n\n         \u2588          \u3000\u3000\n         \u2588\u3000        \n         \u2588\u3000        \n         \u2588\u3000                             \uff3f \n   The Bike                       anything \n Slide From Akira               Else<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/cMcXwmZiII\">pic.twitter.com\/cMcXwmZiII<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":94540,"replies":249,"retweet_id":"1181341560023273473","retweeter_userid":"720253920837111808","retweeter_username":"guivissotto","retweets":35831,"text":"cultural impact:\n\n         \u2588          \u3000\u3000\n         \u2588\u3000        \n         \u2588\u3000        \n         \u2588\u3000                             \uff3f \n   The Bike                       anything \n Slide From Akira               Elsepic.twitter.com\/cMcXwmZiII","timestamp":1569077958000,"timestamp_epochs":1569077958,"tweet_id":"1175424266050953218","tweet_url":"\/KiichiKhun\/status\/1175424266050953218","user_id":"83711267","username":"KiichiKhun"},{"fullname":"Vissotto","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Acabei de ver Whiplash novamente e terminei do mesmo jeito:\n\nPerninha tremendo.<\/p>","is_retweet":0,"likes":22,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Acabei de ver Whiplash novamente e terminei do mesmo jeito:\n\nPerninha tremendo.","timestamp":1570484783000,"timestamp_epochs":1570484783,"tweet_id":"1181324921655496706","tweet_url":"\/guivissotto\/status\/1181324921655496706","user_id":"720253920837111808","username":"guivissotto"},{"fullname":"Vissotto","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Porque todo mundo odeia imagine dragons? Virou tipo um nickelback?<\/p>","is_retweet":0,"likes":30,"replies":10,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Porque todo mundo odeia imagine dragons? Virou tipo um nickelback?","timestamp":1570473832000,"timestamp_epochs":1570473832,"tweet_id":"1181278987068137472","tweet_url":"\/guivissotto\/status\/1181278987068137472","user_id":"720253920837111808","username":"guivissotto"},{"fullname":"Vissotto","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Inclusive eu s\u00f3 vi agora que t\u00f4 com um monte de solicita\u00e7\u00f5es de mensagens sobre d\u00favidas e outras coisas, juro que vou tirar um tempo essa semana pra dar um help<\/p>","is_retweet":0,"likes":14,"replies":3,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Inclusive eu s\u00f3 vi agora que t\u00f4 com um monte de solicita\u00e7\u00f5es de mensagens sobre d\u00favidas e outras coisas, juro que vou tirar um tempo essa semana pra dar um help","timestamp":1570454380000,"timestamp_epochs":1570454380,"tweet_id":"1181197400616194055","tweet_url":"\/guivissotto\/status\/1181197400616194055","user_id":"720253920837111808","username":"guivissotto"},{"fullname":"Vissotto","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Normalmente uma galera vem pedir minha opini\u00e3o \/ conselhos em alguns jobs, e n\u00e3o da pra falar sempre que t\u00e1 bom, saca? Uma mina pistolou comigo porque eu falei que n\u00e3o gostava do estilo, mas ela pediu ajuda ora bolas. <img alt=\"\ud83d\ude2d\" aria-label=\"Emoji: Cara chorando muito\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f62d.png\" title=\"Cara chorando muito\"\/><\/p>","is_retweet":0,"likes":118,"replies":7,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":1,"text":"Normalmente uma galera vem pedir minha opini\u00e3o \/ conselhos em alguns jobs, e n\u00e3o da pra falar sempre que t\u00e1 bom, saca? Uma mina pistolou comigo porque eu falei que n\u00e3o gostava do estilo, mas ela pediu ajuda ora bolas. ","timestamp":1570454192000,"timestamp_epochs":1570454192,"tweet_id":"1181196613668216833","tweet_url":"\/guivissotto\/status\/1181196613668216833","user_id":"720253920837111808","username":"guivissotto"},{"fullname":"Vissotto","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">kkk\u0137kkj auto deprecia\u00e7\u00e3o \u00e9 algo muito saud\u00e1vel kjkjjj <img alt=\"\ud83e\udd2a\" aria-label=\"Emoji: Cara de louco\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f92a.png\" title=\"Cara de louco\"\/><img alt=\"\ud83e\udd2a\" aria-label=\"Emoji: Cara de louco\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f92a.png\" title=\"Cara de louco\"\/><img alt=\"\ud83e\udd14\" aria-label=\"Emoji: Rosto pensativo\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f914.png\" title=\"Rosto pensativo\"\/><img alt=\"\ud83d\ude0d\" aria-label=\"Emoji: Cara sorridente com os olhos em forma de cora\u00e7\u00e3o\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f60d.png\" title=\"Cara sorridente com os olhos em forma de cora\u00e7\u00e3o\"\/><img alt=\"\ud83d\udc4d\ud83c\udffb\" aria-label=\"Emoji: Sinal de positivo (tom de pele claro)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f44d-1f3fb.png\" title=\"Sinal de positivo (tom de pele claro)\"\/><\/p>","is_retweet":0,"likes":21,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":1,"text":"kkk\u0137kkj auto deprecia\u00e7\u00e3o \u00e9 algo muito saud\u00e1vel kjkjjj ","timestamp":1570409886000,"timestamp_epochs":1570409886,"tweet_id":"1181010777463037958","tweet_url":"\/guivissotto\/status\/1181010777463037958","user_id":"720253920837111808","username":"guivissotto"},{"fullname":"Vissotto","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Bom dia s\u00f3 pra quem t\u00e1 desenrolando um job pelo chat do lolzinho<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/R6Mg01GVv2\">pic.twitter.com\/R6Mg01GVv2<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":95,"replies":7,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Bom dia s\u00f3 pra quem t\u00e1 desenrolando um job pelo chat do lolzinhopic.twitter.com\/R6Mg01GVv2","timestamp":1570371853000,"timestamp_epochs":1570371853,"tweet_id":"1180851258980257794","tweet_url":"\/guivissotto\/status\/1180851258980257794","user_id":"720253920837111808","username":"guivissotto"},{"fullname":"Vissotto","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Hoje eu sentei nessa cadeira e falei:\n\nAgora vai.<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/LZQkdZRCwL\">pic.twitter.com\/LZQkdZRCwL<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":21,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Hoje eu sentei nessa cadeira e falei:\n\nAgora vai.pic.twitter.com\/LZQkdZRCwL","timestamp":1570308721000,"timestamp_epochs":1570308721,"tweet_id":"1180586460488929280","tweet_url":"\/guivissotto\/status\/1180586460488929280","user_id":"720253920837111808","username":"guivissotto"},{"fullname":"Vissotto","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">Eu amo o twitter.<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/VuduReverso\/status\/1180137652126961664\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/FyZbtPEekf\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/VuduReverso\/status\/1180137652126961664\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/VuduReverso\/st<\/span><span class=\"invisible\">atus\/1180137652126961664<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":15,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":1,"text":"Eu amo o twitter.https:\/\/twitter.com\/VuduReverso\/status\/1180137652126961664\u00a0\u2026","timestamp":1570300159000,"timestamp_epochs":1570300159,"tweet_id":"1180550550355623936","tweet_url":"\/guivissotto\/status\/1180550550355623936","user_id":"720253920837111808","username":"guivissotto"},{"fullname":"Vissotto","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Se o Flamengo ganhar esse jogo eu n\u00e3o tomo coca pelo resto do m\u00eas<\/p>","is_retweet":0,"likes":18,"replies":3,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Se o Flamengo ganhar esse jogo eu n\u00e3o tomo coca pelo resto do m\u00eas","timestamp":1570291687000,"timestamp_epochs":1570291687,"tweet_id":"1180515015595581441","tweet_url":"\/guivissotto\/status\/1180515015595581441","user_id":"720253920837111808","username":"guivissotto"},{"fullname":"Berriel","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">21h\n\nnoite de sexta feira\n\nos jovens est\u00e3o todos na rua bebendo e curtindo a vida\n\no <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"720253920837111808\" dir=\"ltr\" href=\"\/guivissotto\"><s>@<\/s><b>guivissotto<\/b><\/a> e eu estamos conversando sobre papel<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/qtPbTMVidC\">pic.twitter.com\/qtPbTMVidC<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":66,"replies":2,"retweet_id":"1180278399681597440","retweeter_userid":"720253920837111808","retweeter_username":"guivissotto","retweets":1,"text":"21h\n\nnoite de sexta feira\n\nos jovens est\u00e3o todos na rua bebendo e curtindo a vida\n\no @guivissotto e eu estamos conversando sobre papelpic.twitter.com\/qtPbTMVidC","timestamp":1570235160000,"timestamp_epochs":1570235160,"tweet_id":"1180277925750476801","tweet_url":"\/berriel\/status\/1180277925750476801","user_id":"18677569","username":"berriel"},{"fullname":"Vissotto","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Eu mere\u00e7o flopar pela musiquinha<\/p>","is_retweet":0,"likes":3,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Eu mere\u00e7o flopar pela musiquinha","timestamp":1570234099000,"timestamp_epochs":1570234099,"tweet_id":"1180273473874251776","tweet_url":"\/guivissotto\/status\/1180273473874251776","user_id":"720253920837111808","username":"guivissotto"},{"fullname":"Vissotto","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Meu Deus<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/BkzVQLq7cA\">pic.twitter.com\/BkzVQLq7cA<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":31,"replies":2,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Meu Deuspic.twitter.com\/BkzVQLq7cA","timestamp":1570223818000,"timestamp_epochs":1570223818,"tweet_id":"1180230354558492677","tweet_url":"\/guivissotto\/status\/1180230354558492677","user_id":"720253920837111808","username":"guivissotto"},{"fullname":"GOBLIN","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">for\u00e7a da trindade \n\n<a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"720253920837111808\" dir=\"ltr\" href=\"\/guivissotto\"><s>@<\/s><b>guivissotto<\/b><\/a> x <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"18677569\" dir=\"ltr\" href=\"\/berriel\"><s>@<\/s><b>berriel<\/b><\/a> x <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"1566776353\" dir=\"ltr\" href=\"\/fillolvr\"><s>@<\/s><b>fillolvr<\/b><\/a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/Kv1w4SMp5Z\">pic.twitter.com\/Kv1w4SMp5Z<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":109,"replies":10,"retweet_id":"1180223174627250177","retweeter_userid":"720253920837111808","retweeter_username":"guivissotto","retweets":5,"text":"for\u00e7a da trindade \n\n@guivissotto x @berriel x @fillolvrpic.twitter.com\/Kv1w4SMp5Z","timestamp":1570221547000,"timestamp_epochs":1570221547,"tweet_id":"1180220827394068480","tweet_url":"\/NEGUIMGOBLIN\/status\/1180220827394068480","user_id":"2323101397","username":"NEGUIMGOBLIN"},{"fullname":"Berriel","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">CURIOSIDADE: al\u00e9m da propor\u00e7\u00e3o \u00e1urea, sabia que tem outras escalas modulares?<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/OSztK03KFP\">pic.twitter.com\/OSztK03KFP<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":56,"replies":2,"retweet_id":"1180200062774853632","retweeter_userid":"720253920837111808","retweeter_username":"guivissotto","retweets":3,"text":"CURIOSIDADE: al\u00e9m da propor\u00e7\u00e3o \u00e1urea, sabia que tem outras escalas modulares?pic.twitter.com\/OSztK03KFP","timestamp":1570216550000,"timestamp_epochs":1570216550,"tweet_id":"1180199868482117634","tweet_url":"\/berriel\/status\/1180199868482117634","user_id":"18677569","username":"berriel"},{"fullname":"Vissotto","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">A Sequ\u00eancia de Fibonacci \u00e9 linda demais, amo construir minhas marcas com essa propor\u00e7\u00e3o. <img alt=\"\ud83e\udd70\" aria-label=\"Emoji: Cara sorridente com 3 cora\u00e7\u00f5es\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f970.png\" title=\"Cara sorridente com 3 cora\u00e7\u00f5es\"\/><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/GikzBZ6VlS\">pic.twitter.com\/GikzBZ6VlS<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":188,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":2,"text":"A Sequ\u00eancia de Fibonacci \u00e9 linda demais, amo construir minhas marcas com essa propor\u00e7\u00e3o. pic.twitter.com\/GikzBZ6VlS","timestamp":1570216298000,"timestamp_epochs":1570216298,"tweet_id":"1180198810427035650","tweet_url":"\/guivissotto\/status\/1180198810427035650","user_id":"720253920837111808","username":"guivissotto"},{"fullname":"Vissotto","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Mandei a apresenta\u00e7\u00e3o pro cliente galera, bora rezar e acender umas velas pra mim.<\/p>","is_retweet":0,"likes":62,"replies":2,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Mandei a apresenta\u00e7\u00e3o pro cliente galera, bora rezar e acender umas velas pra mim.","timestamp":1570214580000,"timestamp_epochs":1570214580,"tweet_id":"1180191607255109632","tweet_url":"\/guivissotto\/status\/1180191607255109632","user_id":"720253920837111808","username":"guivissotto"},{"fullname":"Vissotto","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">J\u00e1 assisti Joker e posso falar com propriedade:\n\nJoaquino F\u00e9lix vai ganhar o tal de Oscar.<\/p>","is_retweet":0,"likes":44,"replies":3,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":1,"text":"J\u00e1 assisti Joker e posso falar com propriedade:\n\nJoaquino F\u00e9lix vai ganhar o tal de Oscar.","timestamp":1570199860000,"timestamp_epochs":1570199860,"tweet_id":"1180129867314159618","tweet_url":"\/guivissotto\/status\/1180129867314159618","user_id":"720253920837111808","username":"guivissotto"},{"fullname":"Vissotto","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Ins\u00f4nia t\u00e1 batendo na porta novamente<\/p>","is_retweet":0,"likes":8,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Ins\u00f4nia t\u00e1 batendo na porta novamente","timestamp":1570163920000,"timestamp_epochs":1570163920,"tweet_id":"1179979122745004032","tweet_url":"\/guivissotto\/status\/1179979122745004032","user_id":"720253920837111808","username":"guivissotto"},{"fullname":"Vissotto","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Olha s\u00f3 que paletinha linda pro novo branding que t\u00e1 saindo. <img alt=\"\u2665\" aria-label=\"Emoji: Naipe de copas\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/2665.png\" title=\"Naipe de copas\"\/><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/FA6DYOQcN2\">pic.twitter.com\/FA6DYOQcN2<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":111,"replies":2,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Olha s\u00f3 que paletinha linda pro novo branding que t\u00e1 saindo. pic.twitter.com\/FA6DYOQcN2","timestamp":1570143620000,"timestamp_epochs":1570143620,"tweet_id":"1179893978688299009","tweet_url":"\/guivissotto\/status\/1179893978688299009","user_id":"720253920837111808","username":"guivissotto"},{"fullname":"Vissotto","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Eu sinto muita saudade de dar palestras, lembrei dessa que rolou na Est\u00e1cio a uns anos atr\u00e1s.<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/wy7K0aF1Hb\">pic.twitter.com\/wy7K0aF1Hb<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":50,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Eu sinto muita saudade de dar palestras, lembrei dessa que rolou na Est\u00e1cio a uns anos atr\u00e1s.pic.twitter.com\/wy7K0aF1Hb","timestamp":1570135868000,"timestamp_epochs":1570135868,"tweet_id":"1179861463277682688","tweet_url":"\/guivissotto\/status\/1179861463277682688","user_id":"720253920837111808","username":"guivissotto"},{"fullname":"Vissotto","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">n soncigo oncisgo consig nem digitar fkanebgo te amo porra meu deus<\/p>","is_retweet":0,"likes":22,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"n soncigo oncisgo consig nem digitar fkanebgo te amo porra meu deus","timestamp":1570117316000,"timestamp_epochs":1570117316,"tweet_id":"1179783653561438209","tweet_url":"\/guivissotto\/status\/1179783653561438209","user_id":"720253920837111808","username":"guivissotto"},{"fullname":"Vissotto","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">VOC\u00caS S\u00c3O MUITO FOFOS PORRA OBRIGADO DEMAIS<\/p>","is_retweet":0,"likes":10,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"VOC\u00caS S\u00c3O MUITO FOFOS PORRA OBRIGADO DEMAIS","timestamp":1570058994000,"timestamp_epochs":1570058994,"tweet_id":"1179539031580925952","tweet_url":"\/guivissotto\/status\/1179539031580925952","user_id":"720253920837111808","username":"guivissotto"},{"fullname":"Vissotto","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Pra voc\u00eas entenderem a felicidade que eu t\u00f4 com a mudan\u00e7a<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/OWj2iMEUvI\">pic.twitter.com\/OWj2iMEUvI<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":50,"replies":4,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Pra voc\u00eas entenderem a felicidade que eu t\u00f4 com a mudan\u00e7apic.twitter.com\/OWj2iMEUvI","timestamp":1570057409000,"timestamp_epochs":1570057409,"tweet_id":"1179532385244848129","tweet_url":"\/guivissotto\/status\/1179532385244848129","user_id":"720253920837111808","username":"guivissotto"},{"fullname":"Vissotto","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Como que coloca um apartamento inteiro dentro de duas caixas?<\/p>","is_retweet":0,"likes":17,"replies":3,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Como que coloca um apartamento inteiro dentro de duas caixas?","timestamp":1570051922000,"timestamp_epochs":1570051922,"tweet_id":"1179509371174313984","tweet_url":"\/guivissotto\/status\/1179509371174313984","user_id":"720253920837111808","username":"guivissotto"},{"fullname":"Vissotto","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Talvez eu tenha chorado um pouquinho? Talvez, quem sabe.<\/p>","is_retweet":0,"likes":28,"replies":3,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Talvez eu tenha chorado um pouquinho? Talvez, quem sabe.","timestamp":1570039690000,"timestamp_epochs":1570039690,"tweet_id":"1179458065340538880","tweet_url":"\/guivissotto\/status\/1179458065340538880","user_id":"720253920837111808","username":"guivissotto"},{"fullname":"Vissotto","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Olha meu ap \/ escrit\u00f3rio novo! Eu t\u00f4 muito feliz e muito realizado com isso. <img alt=\"\ud83e\udd70\" aria-label=\"Emoji: Cara sorridente com 3 cora\u00e7\u00f5es\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f970.png\" title=\"Cara sorridente com 3 cora\u00e7\u00f5es\"\/><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/gjsk7QsXNH\">pic.twitter.com\/gjsk7QsXNH<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":411,"replies":31,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Olha meu ap \/ escrit\u00f3rio novo! Eu t\u00f4 muito feliz e muito realizado com isso. pic.twitter.com\/gjsk7QsXNH","timestamp":1570039560000,"timestamp_epochs":1570039560,"tweet_id":"1179457519644794882","tweet_url":"\/guivissotto\/status\/1179457519644794882","user_id":"720253920837111808","username":"guivissotto"},{"fullname":"____guarilha","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">pelo amor de deus, se vc quer trabalhar por conta pr\u00f3pria, ser aut\u00f4nomo em qualquer \u00e1rea, o m\u00ednimo que vc deve ter \u00e9\n\nSER PROFISSIONAL (o ideal \u00e9 ser mais profissional que os outros)\n\nSABER USAR O PORTUGU\u00caS<\/p>","is_retweet":1,"likes":25,"replies":3,"retweet_id":"1179394188108021765","retweeter_userid":"720253920837111808","retweeter_username":"guivissotto","retweets":2,"text":"pelo amor de deus, se vc quer trabalhar por conta pr\u00f3pria, ser aut\u00f4nomo em qualquer \u00e1rea, o m\u00ednimo que vc deve ter \u00e9\n\nSER PROFISSIONAL (o ideal \u00e9 ser mais profissional que os outros)\n\nSABER USAR O PORTUGU\u00caS","timestamp":1570023999000,"timestamp_epochs":1570023999,"tweet_id":"1179392250020794368","tweet_url":"\/guarilhapedro\/status\/1179392250020794368","user_id":"350313492","username":"guarilhapedro"},{"fullname":"Vissotto","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Acordei<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/qX4NweumIY\">pic.twitter.com\/qX4NweumIY<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":3,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Acordeipic.twitter.com\/qX4NweumIY","timestamp":1570022400000,"timestamp_epochs":1570022400,"tweet_id":"1179385545589510146","tweet_url":"\/guivissotto\/status\/1179385545589510146","user_id":"720253920837111808","username":"guivissotto"},{"fullname":"Vissotto","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Pra acordar<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/YfOsmZYdIz\">pic.twitter.com\/YfOsmZYdIz<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":8,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Pra acordarpic.twitter.com\/YfOsmZYdIz","timestamp":1570019862000,"timestamp_epochs":1570019862,"tweet_id":"1179374898071949312","tweet_url":"\/guivissotto\/status\/1179374898071949312","user_id":"720253920837111808","username":"guivissotto"},{"fullname":"Vissotto","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">\u00c1s vezes eu olho pro meu trabalho e depois olho pra mim mesmo sentado na cadeira vendo v\u00eddeos do tio orochi comendo p\u00e3o de queijo com coca cola \u00e1s 9 da manh\u00e3 com o lol aberto e fico tipo:\n\nEsse trabalho n\u00e3o \u00e9 meu.<\/p>","is_retweet":0,"likes":46,"replies":2,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":1,"text":"\u00c1s vezes eu olho pro meu trabalho e depois olho pra mim mesmo sentado na cadeira vendo v\u00eddeos do tio orochi comendo p\u00e3o de queijo com coca cola \u00e1s 9 da manh\u00e3 com o lol aberto e fico tipo:\n\nEsse trabalho n\u00e3o \u00e9 meu.","timestamp":1570019145000,"timestamp_epochs":1570019145,"tweet_id":"1179371891028574208","tweet_url":"\/guivissotto\/status\/1179371891028574208","user_id":"720253920837111808","username":"guivissotto"},{"fullname":"Vissotto","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Achei uma foto minha no ver\u00e3o de 4654 anos atr\u00e1s, morrendo de calor na ag\u00eancia e agora entendo porque todo mundo me achava esquisito<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/a3sClPFuOO\">pic.twitter.com\/a3sClPFuOO<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":61,"replies":7,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Achei uma foto minha no ver\u00e3o de 4654 anos atr\u00e1s, morrendo de calor na ag\u00eancia e agora entendo porque todo mundo me achava esquisitopic.twitter.com\/a3sClPFuOO","timestamp":1569969103000,"timestamp_epochs":1569969103,"tweet_id":"1179162000741605377","tweet_url":"\/guivissotto\/status\/1179162000741605377","user_id":"720253920837111808","username":"guivissotto"},{"fullname":"Vissotto","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">Aten\u00e7\u00e3o pra essa thread:<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/berriel\/status\/1179153185539313664\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/XpKpD3fWuy\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/berriel\/status\/1179153185539313664\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/berriel\/status<\/span><span class=\"invisible\">\/1179153185539313664<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":20,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":1,"text":"Aten\u00e7\u00e3o pra essa thread:https:\/\/twitter.com\/berriel\/status\/1179153185539313664\u00a0\u2026","timestamp":1569967763000,"timestamp_epochs":1569967763,"tweet_id":"1179156382219673605","tweet_url":"\/guivissotto\/status\/1179156382219673605","user_id":"720253920837111808","username":"guivissotto"},{"fullname":"Vissotto","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Antes que algu\u00e9m tenha uma interpreta\u00e7\u00e3o errada, todo mundo sabe que Walter foi minha inspira\u00e7\u00e3o pra entrar no design, e eu fa\u00e7o o curso do Panetto. A quest\u00e3o a\u00ed foi outra. <img alt=\"\u2764\" aria-label=\"Emoji: Cora\u00e7\u00e3o vermelho\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/2764.png\" title=\"Cora\u00e7\u00e3o vermelho\"\/><\/p>","is_retweet":0,"likes":26,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Antes que algu\u00e9m tenha uma interpreta\u00e7\u00e3o errada, todo mundo sabe que Walter foi minha inspira\u00e7\u00e3o pra entrar no design, e eu fa\u00e7o o curso do Panetto. A quest\u00e3o a\u00ed foi outra. ","timestamp":1569949946000,"timestamp_epochs":1569949946,"tweet_id":"1179081652024348675","tweet_url":"\/guivissotto\/status\/1179081652024348675","user_id":"720253920837111808","username":"guivissotto"},{"fullname":"Vissotto","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">A cena do design nacional n\u00e3o se resume apenas em Kimura, Walter Mattos e Panetto.\n\nBom dia pra voc\u00eas.<\/p>","is_retweet":0,"likes":92,"replies":5,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":7,"text":"A cena do design nacional n\u00e3o se resume apenas em Kimura, Walter Mattos e Panetto.\n\nBom dia pra voc\u00eas.","timestamp":1569949837000,"timestamp_epochs":1569949837,"tweet_id":"1179081191745638400","tweet_url":"\/guivissotto\/status\/1179081191745638400","user_id":"720253920837111808","username":"guivissotto"},{"fullname":"Vissotto","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Na moral, eu s\u00f3 falo pelo e-mail agora.\n\ndesign@guivissotto.com\n\nOlha que bonitinho que ficou.<\/p>","is_retweet":0,"likes":40,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Na moral, eu s\u00f3 falo pelo e-mail agora.\n\ndesign@guivissotto.com\n\nOlha que bonitinho que ficou.","timestamp":1569944687000,"timestamp_epochs":1569944687,"tweet_id":"1179059591855910913","tweet_url":"\/guivissotto\/status\/1179059591855910913","user_id":"720253920837111808","username":"guivissotto"},{"fullname":"Vissotto","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"und\">01:24<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/gtWoRIj3DX\">pic.twitter.com\/gtWoRIj3DX<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":104,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":2,"text":"01:24pic.twitter.com\/gtWoRIj3DX","timestamp":1569903897000,"timestamp_epochs":1569903897,"tweet_id":"1178888509165391877","tweet_url":"\/guivissotto\/status\/1178888509165391877","user_id":"720253920837111808","username":"guivissotto"},{"fullname":"Vissotto","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Botei o timer da pipoca no mic, apitou que tava pronto, abri pra pegar a pipoca e vi que ela ainda tava do lado de fora.\n\nBoa noite novamente.<\/p>","is_retweet":0,"likes":43,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Botei o timer da pipoca no mic, apitou que tava pronto, abri pra pegar a pipoca e vi que ela ainda tava do lado de fora.\n\nBoa noite novamente.","timestamp":1569893360000,"timestamp_epochs":1569893360,"tweet_id":"1178844310302855169","tweet_url":"\/guivissotto\/status\/1178844310302855169","user_id":"720253920837111808","username":"guivissotto"},{"fullname":"Vissotto","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Na moral, o <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"2323101397\" dir=\"ltr\" href=\"\/NEGUIMGOBLIN\"><s>@<\/s><b>NEGUIMGOBLIN<\/b><\/a> \u00e9 sinistro demais! Olha que arte foda, da at\u00e9 vontade de virar streamer de TFT.<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/tU6viBSQmq\">pic.twitter.com\/tU6viBSQmq<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":89,"replies":4,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":1,"text":"Na moral, o @NEGUIMGOBLIN \u00e9 sinistro demais! Olha que arte foda, da at\u00e9 vontade de virar streamer de TFT.pic.twitter.com\/tU6viBSQmq","timestamp":1569886847000,"timestamp_epochs":1569886847,"tweet_id":"1178816993111285761","tweet_url":"\/guivissotto\/status\/1178816993111285761","user_id":"720253920837111808","username":"guivissotto"},{"fullname":"Vissotto","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Caraca, hoje j\u00e1 fazem 37 anos desde que todo mundo via os covers de Pentatonix<\/p>","is_retweet":0,"likes":30,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":2,"text":"Caraca, hoje j\u00e1 fazem 37 anos desde que todo mundo via os covers de Pentatonix","timestamp":1569876325000,"timestamp_epochs":1569876325,"tweet_id":"1178772862355873792","tweet_url":"\/guivissotto\/status\/1178772862355873792","user_id":"720253920837111808","username":"guivissotto"},{"fullname":"Vissotto","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Stardew Valley consumiu a minha vida<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/8j4dYoL9S4\">pic.twitter.com\/8j4dYoL9S4<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":44,"replies":7,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":1,"text":"Stardew Valley consumiu a minha vidapic.twitter.com\/8j4dYoL9S4","timestamp":1569874571000,"timestamp_epochs":1569874571,"tweet_id":"1178765505118781442","tweet_url":"\/guivissotto\/status\/1178765505118781442","user_id":"720253920837111808","username":"guivissotto"},{"fullname":"____guarilha","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">atualizando o behance, cola l\u00e1 quem usa a rede (e quem quiser dar uma olhada no meu trabalho tbm)<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"http:\/\/be.net\/gallery\/86184119\/___aniversario2019\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/Dnuzns1jyX\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http:\/\/be.net\/gallery\/86184119\/___aniversario2019\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">http:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">be.net\/gallery\/861841<\/span><span class=\"invisible\">19\/___aniversario2019<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":17,"replies":1,"retweet_id":"1178694445333700613","retweeter_userid":"720253920837111808","retweeter_username":"guivissotto","retweets":5,"text":"atualizando o behance, cola l\u00e1 quem usa a rede (e quem quiser dar uma olhada no meu trabalho tbm)http:\/\/be.net\/gallery\/86184119\/___aniversario2019\u00a0\u2026","timestamp":1569857139000,"timestamp_epochs":1569857139,"tweet_id":"1178692389633953793","tweet_url":"\/guarilhapedro\/status\/1178692389633953793","user_id":"350313492","username":"guarilhapedro"},{"fullname":"Vissotto","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Bom dia, j\u00e1 encerramos o expediente hoje, at\u00e9 amanh\u00e3.\n\nEste perfil agora s\u00f3 jogar\u00e1 jogos eletr\u00f4nicos para seu pr\u00f3prio entretenimento.<\/p>","is_retweet":0,"likes":64,"replies":3,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":3,"text":"Bom dia, j\u00e1 encerramos o expediente hoje, at\u00e9 amanh\u00e3.\n\nEste perfil agora s\u00f3 jogar\u00e1 jogos eletr\u00f4nicos para seu pr\u00f3prio entretenimento.","timestamp":1569847493000,"timestamp_epochs":1569847493,"tweet_id":"1178651930974920704","tweet_url":"\/guivissotto\/status\/1178651930974920704","user_id":"720253920837111808","username":"guivissotto"},{"fullname":"Vissotto","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Cliente me mandando \u00e1udio 21:58 de um domingo e me acordando 100% puto porque n\u00e3o foi respondido. <img alt=\"\ud83d\udc4d\ud83c\udffb\" aria-label=\"Emoji: Sinal de positivo (tom de pele claro)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f44d-1f3fb.png\" title=\"Sinal de positivo (tom de pele claro)\"\/><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/vofWtUvWqB\">pic.twitter.com\/vofWtUvWqB<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":66,"replies":6,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Cliente me mandando \u00e1udio 21:58 de um domingo e me acordando 100% puto porque n\u00e3o foi respondido. pic.twitter.com\/vofWtUvWqB","timestamp":1569847367000,"timestamp_epochs":1569847367,"tweet_id":"1178651404262678536","tweet_url":"\/guivissotto\/status\/1178651404262678536","user_id":"720253920837111808","username":"guivissotto"},{"fullname":"Vissotto","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Ser\u00e1 que as novas crias da f\u00e1brika fazem parte da cena daqui? Ou a cena acabou? Ou s\u00f3 acabou porque n\u00e3o tem mais lugar? Fica a\u00ed a quest\u00e3o pros serranos.<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/MwEW0YqtBf\">pic.twitter.com\/MwEW0YqtBf<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":13,"replies":2,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Ser\u00e1 que as novas crias da f\u00e1brika fazem parte da cena daqui? Ou a cena acabou? Ou s\u00f3 acabou porque n\u00e3o tem mais lugar? Fica a\u00ed a quest\u00e3o pros serranos.pic.twitter.com\/MwEW0YqtBf","timestamp":1569805550000,"timestamp_epochs":1569805550,"tweet_id":"1178476008414072832","tweet_url":"\/guivissotto\/status\/1178476008414072832","user_id":"720253920837111808","username":"guivissotto"},{"fullname":"Vissotto","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Aquela paletinha no nipe Vissotto\u00ae\u2122<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/ERcxgC8QC9\">pic.twitter.com\/ERcxgC8QC9<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":98,"replies":4,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Aquela paletinha no nipe Vissotto\u00ae\u2122pic.twitter.com\/ERcxgC8QC9","timestamp":1569797273000,"timestamp_epochs":1569797273,"tweet_id":"1178441293627842560","tweet_url":"\/guivissotto\/status\/1178441293627842560","user_id":"720253920837111808","username":"guivissotto"},{"fullname":"Vissotto","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Quase finalizando. <img alt=\"\u2665\" aria-label=\"Emoji: Naipe de copas\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/2665.png\" title=\"Naipe de copas\"\/><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/2KCoY6a6wv\">pic.twitter.com\/2KCoY6a6wv<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":62,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Quase finalizando. pic.twitter.com\/2KCoY6a6wv","timestamp":1569796630000,"timestamp_epochs":1569796630,"tweet_id":"1178438596006760450","tweet_url":"\/guivissotto\/status\/1178438596006760450","user_id":"720253920837111808","username":"guivissotto"},{"fullname":"Vissotto","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Valeu pelos +6k no instagr\u00e3o. <img alt=\"\u2665\" aria-label=\"Emoji: Naipe de copas\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/2665.png\" title=\"Naipe de copas\"\/><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/wGAa8sAEVY\">pic.twitter.com\/wGAa8sAEVY<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":203,"replies":2,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":3,"text":"Valeu pelos +6k no instagr\u00e3o. pic.twitter.com\/wGAa8sAEVY","timestamp":1569779309000,"timestamp_epochs":1569779309,"tweet_id":"1178365947272482816","tweet_url":"\/guivissotto\/status\/1178365947272482816","user_id":"720253920837111808","username":"guivissotto"},{"fullname":"Vissotto","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">A saga continua<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/vTV9dGzgLI\">pic.twitter.com\/vTV9dGzgLI<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":63,"replies":2,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":1,"text":"A saga continuapic.twitter.com\/vTV9dGzgLI","timestamp":1569722670000,"timestamp_epochs":1569722670,"tweet_id":"1178128385819758594","tweet_url":"\/guivissotto\/status\/1178128385819758594","user_id":"720253920837111808","username":"guivissotto"},{"fullname":"Vissotto","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">T\u00f4 combinando com minha gata<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/8OdfsDmVyZ\">pic.twitter.com\/8OdfsDmVyZ<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":37,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"T\u00f4 combinando com minha gatapic.twitter.com\/8OdfsDmVyZ","timestamp":1569698778000,"timestamp_epochs":1569698778,"tweet_id":"1178028176511045632","tweet_url":"\/guivissotto\/status\/1178028176511045632","user_id":"720253920837111808","username":"guivissotto"},{"fullname":"Vissotto","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"und\">\"K\"<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/TndoTK196o\">pic.twitter.com\/TndoTK196o<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":224,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":12,"text":"\"K\"pic.twitter.com\/TndoTK196o","timestamp":1569694876000,"timestamp_epochs":1569694876,"tweet_id":"1178011809581809665","tweet_url":"\/guivissotto\/status\/1178011809581809665","user_id":"720253920837111808","username":"guivissotto"},{"fullname":"Vissotto","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Essa embalagem: <img alt=\"\u2665\" aria-label=\"Emoji: Naipe de copas\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/2665.png\" title=\"Naipe de copas\"\/><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/v4RIpzF9T0\">pic.twitter.com\/v4RIpzF9T0<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":109,"replies":3,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":1,"text":"Essa embalagem: pic.twitter.com\/v4RIpzF9T0","timestamp":1569624997000,"timestamp_epochs":1569624997,"tweet_id":"1177718716794060802","tweet_url":"\/guivissotto\/status\/1177718716794060802","user_id":"720253920837111808","username":"guivissotto"},{"fullname":"Vissotto","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Eu s\u00f3 quero um apartamento branquinho com m\u00e1rmore preto na cozinha, blindex e varanda ensolarada com duas samambaias, poxa vida<\/p>","is_retweet":0,"likes":76,"replies":2,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":16,"text":"Eu s\u00f3 quero um apartamento branquinho com m\u00e1rmore preto na cozinha, blindex e varanda ensolarada com duas samambaias, poxa vida","timestamp":1569550599000,"timestamp_epochs":1569550599,"tweet_id":"1177406667123830784","tweet_url":"\/guivissotto\/status\/1177406667123830784","user_id":"720253920837111808","username":"guivissotto"},{"fullname":"Vissotto","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"und\"><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/On39Tx928B\">pic.twitter.com\/On39Tx928B<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":33,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":1,"text":"pic.twitter.com\/On39Tx928B","timestamp":1569534478000,"timestamp_epochs":1569534478,"tweet_id":"1177339053429198848","tweet_url":"\/guivissotto\/status\/1177339053429198848","user_id":"720253920837111808","username":"guivissotto"},{"fullname":"Vissotto","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Pesquisei \"food logo\" no Pinterest e meu trabalho apareceu na primeira linha, que foda<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/Wu4Fr5WtQ6\">pic.twitter.com\/Wu4Fr5WtQ6<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":67,"replies":5,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":1,"text":"Pesquisei \"food logo\" no Pinterest e meu trabalho apareceu na primeira linha, que fodapic.twitter.com\/Wu4Fr5WtQ6","timestamp":1569534319000,"timestamp_epochs":1569534319,"tweet_id":"1177338383259095041","tweet_url":"\/guivissotto\/status\/1177338383259095041","user_id":"720253920837111808","username":"guivissotto"},{"fullname":"Vissotto","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Meu cliente me mandou um designer que ele gosta muito preu seguir como refer\u00eancia. N\u00e3o sei se gostei muito disso n\u00e3o saljdkasdkkk<\/p>","is_retweet":0,"likes":44,"replies":6,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Meu cliente me mandou um designer que ele gosta muito preu seguir como refer\u00eancia. N\u00e3o sei se gostei muito disso n\u00e3o saljdkasdkkk","timestamp":1569530225000,"timestamp_epochs":1569530225,"tweet_id":"1177321214336995336","tweet_url":"\/guivissotto\/status\/1177321214336995336","user_id":"720253920837111808","username":"guivissotto"},{"fullname":"Vissotto","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Hoje a ins\u00f4nia bateu firme<\/p>","is_retweet":0,"likes":8,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Hoje a ins\u00f4nia bateu firme","timestamp":1569473071000,"timestamp_epochs":1569473071,"tweet_id":"1177081492817813504","tweet_url":"\/guivissotto\/status\/1177081492817813504","user_id":"720253920837111808","username":"guivissotto"},{"fullname":"Vissotto","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Aten\u00e7\u00e3o pra galera que tem d\u00favidas sobre design:\n\nT\u00f4 l\u00e1 no stories fingindo que sei alguma coisa pra ajudar  - Parte 2<\/p>","is_retweet":0,"likes":37,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":1,"text":"Aten\u00e7\u00e3o pra galera que tem d\u00favidas sobre design:\n\nT\u00f4 l\u00e1 no stories fingindo que sei alguma coisa pra ajudar  - Parte 2","timestamp":1569453984000,"timestamp_epochs":1569453984,"tweet_id":"1177001435604639745","tweet_url":"\/guivissotto\/status\/1177001435604639745","user_id":"720253920837111808","username":"guivissotto"},{"fullname":"Vissotto","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Fui ver apartamento com o cara da imobili\u00e1ria e ele esqueceu a chave, depois de 40 min ele voltou com uma chave errada e agora t\u00f4 esperando o chaveiro chegar pra arrombar a porta.\n\nEu falei pro cara que consigo abrir se eu tivesse dois clips mas ele n\u00e3o deixou gwui2idiqjid<\/p>","is_retweet":0,"likes":61,"replies":3,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Fui ver apartamento com o cara da imobili\u00e1ria e ele esqueceu a chave, depois de 40 min ele voltou com uma chave errada e agora t\u00f4 esperando o chaveiro chegar pra arrombar a porta.\n\nEu falei pro cara que consigo abrir se eu tivesse dois clips mas ele n\u00e3o deixou gwui2idiqjid","timestamp":1569435195000,"timestamp_epochs":1569435195,"tweet_id":"1176922630047318017","tweet_url":"\/guivissotto\/status\/1176922630047318017","user_id":"720253920837111808","username":"guivissotto"},{"fullname":"Vissotto","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Ser\u00e1 que chego no mestre?<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/TDEMCFdO7S\">pic.twitter.com\/TDEMCFdO7S<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":3,"replies":3,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Ser\u00e1 que chego no mestre?pic.twitter.com\/TDEMCFdO7S","timestamp":1569367988000,"timestamp_epochs":1569367988,"tweet_id":"1176640742502141952","tweet_url":"\/guivissotto\/status\/1176640742502141952","user_id":"720253920837111808","username":"guivissotto"},{"fullname":"Vissotto","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">A Lhamarela \u00e9 minha artista preferida desse planeta inteiro, al\u00e9m de ser uma pessoa incr\u00edvel. Olha esse Instagram! S\u00e9rio, voc\u00eas precisam conhecer essa ilustradora. <img alt=\"\ud83d\ude0d\" aria-label=\"Emoji: Cara sorridente com os olhos em forma de cora\u00e7\u00e3o\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f60d.png\" title=\"Cara sorridente com os olhos em forma de cora\u00e7\u00e3o\"\/><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/USEQWA869L\">pic.twitter.com\/USEQWA869L<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":52,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"A Lhamarela \u00e9 minha artista preferida desse planeta inteiro, al\u00e9m de ser uma pessoa incr\u00edvel. Olha esse Instagram! S\u00e9rio, voc\u00eas precisam conhecer essa ilustradora. pic.twitter.com\/USEQWA869L","timestamp":1569335248000,"timestamp_epochs":1569335248,"tweet_id":"1176503418577412097","tweet_url":"\/guivissotto\/status\/1176503418577412097","user_id":"720253920837111808","username":"guivissotto"},{"fullname":"Vissotto","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Pandora \/ Pandora <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/lorenagiostri\/status\/1176493921704337408\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/OPkrTxNO3L\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/lorenagiostri\/status\/1176493921704337408\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/lorenagiostri\/<\/span><span class=\"invisible\">status\/1176493921704337408<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/AtGxv5L4rB\">pic.twitter.com\/AtGxv5L4rB<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":16,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Pandora \/ Pandora https:\/\/twitter.com\/lorenagiostri\/status\/1176493921704337408\u00a0\u2026pic.twitter.com\/AtGxv5L4rB","timestamp":1569334683000,"timestamp_epochs":1569334683,"tweet_id":"1176501048963473409","tweet_url":"\/guivissotto\/status\/1176501048963473409","user_id":"720253920837111808","username":"guivissotto"},{"fullname":"Vissotto","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Hoje eu j\u00e1 t\u00f4 350% pistola<\/p>","is_retweet":0,"likes":5,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":2,"text":"Hoje eu j\u00e1 t\u00f4 350% pistola","timestamp":1569325774000,"timestamp_epochs":1569325774,"tweet_id":"1176463685587484672","tweet_url":"\/guivissotto\/status\/1176463685587484672","user_id":"720253920837111808","username":"guivissotto"},{"fullname":"Vissotto","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Virei coaching algu\u00e9m manda a pol\u00edcia aqui pra casa<\/p>","is_retweet":0,"likes":22,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Virei coaching algu\u00e9m manda a pol\u00edcia aqui pra casa","timestamp":1569290151000,"timestamp_epochs":1569290151,"tweet_id":"1176314270906224640","tweet_url":"\/guivissotto\/status\/1176314270906224640","user_id":"720253920837111808","username":"guivissotto"},{"fullname":"Vissotto","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Eu ainda n\u00e3o mostrei pra voc\u00eas o novo branding do <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"183779861\" dir=\"ltr\" href=\"\/_galds\"><s>@<\/s><b>_Galds<\/b><\/a> n\u00e9? Acho que foi um dos meus projetos preferidos desse ano, o conceito \u00e9 bem bacana inclusive, se voc\u00ea quiser saber melhor, vai l\u00e1 no meu Instagram! <img alt=\"\ud83e\udd70\" aria-label=\"Emoji: Cara sorridente com 3 cora\u00e7\u00f5es\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f970.png\" title=\"Cara sorridente com 3 cora\u00e7\u00f5es\"\/><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/jMtcVPFBIc\">pic.twitter.com\/jMtcVPFBIc<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":106,"replies":5,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":8,"text":"Eu ainda n\u00e3o mostrei pra voc\u00eas o novo branding do @_Galds n\u00e9? Acho que foi um dos meus projetos preferidos desse ano, o conceito \u00e9 bem bacana inclusive, se voc\u00ea quiser saber melhor, vai l\u00e1 no meu Instagram! pic.twitter.com\/jMtcVPFBIc","timestamp":1569284542000,"timestamp_epochs":1569284542,"tweet_id":"1176290744597983232","tweet_url":"\/guivissotto\/status\/1176290744597983232","user_id":"720253920837111808","username":"guivissotto"},{"fullname":"Vissotto","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">Falou t\u00e1 falado<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/guarilhapedro\/status\/1176215849599995904\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/3Vlk2SR973\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/guarilhapedro\/status\/1176215849599995904\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/guarilhapedro\/<\/span><span class=\"invisible\">status\/1176215849599995904<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":6,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Falou t\u00e1 faladohttps:\/\/twitter.com\/guarilhapedro\/status\/1176215849599995904\u00a0\u2026","timestamp":1569267174000,"timestamp_epochs":1569267174,"tweet_id":"1176217898131558401","tweet_url":"\/guivissotto\/status\/1176217898131558401","user_id":"720253920837111808","username":"guivissotto"},{"fullname":"Vissotto","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Boa tarde s\u00f3 pra quem opinou e vai ser odiado por metade da comunidade do design<\/p>","is_retweet":0,"likes":40,"replies":6,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Boa tarde s\u00f3 pra quem opinou e vai ser odiado por metade da comunidade do design","timestamp":1569261550000,"timestamp_epochs":1569261550,"tweet_id":"1176194306983546882","tweet_url":"\/guivissotto\/status\/1176194306983546882","user_id":"720253920837111808","username":"guivissotto"},{"fullname":"Vissotto","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Hoje de manh\u00e3 tava t\u00e3o frio que todo mundo tava colado<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/L3YfWr10Z8\">pic.twitter.com\/L3YfWr10Z8<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":21,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Hoje de manh\u00e3 tava t\u00e3o frio que todo mundo tava coladopic.twitter.com\/L3YfWr10Z8","timestamp":1569257460000,"timestamp_epochs":1569257460,"tweet_id":"1176177155132317696","tweet_url":"\/guivissotto\/status\/1176177155132317696","user_id":"720253920837111808","username":"guivissotto"},{"fullname":"Vissotto","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">hoje eu t\u00f4 pistola hein, me segura<\/p>","is_retweet":0,"likes":29,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"hoje eu t\u00f4 pistola hein, me segura","timestamp":1569015712000,"timestamp_epochs":1569015712,"tweet_id":"1175163189367136257","tweet_url":"\/guivissotto\/status\/1175163189367136257","user_id":"720253920837111808","username":"guivissotto"},{"fullname":"Vissotto","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">reclama do cach\u00ea e falta de valoriza\u00e7\u00e3o da cena de bandas independentes mas quer pagar 100 reais em um logo<\/p>","is_retweet":0,"likes":177,"replies":7,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":14,"text":"reclama do cach\u00ea e falta de valoriza\u00e7\u00e3o da cena de bandas independentes mas quer pagar 100 reais em um logo","timestamp":1569015660000,"timestamp_epochs":1569015660,"tweet_id":"1175162970856448011","tweet_url":"\/guivissotto\/status\/1175162970856448011","user_id":"720253920837111808","username":"guivissotto"},{"fullname":"Vissotto","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Minha internet caiu e a resposta do suporte \u00e9 que n\u00e3o tem previs\u00e3o de quando vai voltar, incr\u00edvel<\/p>","is_retweet":0,"likes":6,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Minha internet caiu e a resposta do suporte \u00e9 que n\u00e3o tem previs\u00e3o de quando vai voltar, incr\u00edvel","timestamp":1569008622000,"timestamp_epochs":1569008622,"tweet_id":"1175133452712185856","tweet_url":"\/guivissotto\/status\/1175133452712185856","user_id":"720253920837111808","username":"guivissotto"},{"fullname":"Vissotto","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Aten\u00e7\u00e3o para o compartilhamento da minha pasta secreta no drive que s\u00f3 abre 1 vez por m\u00eas ou no alinhamento dos planetas.\n\nAgrade\u00e7a-me depois.\n\n<a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https:\/\/drive.google.com\/open?id=16teOmptcDkVMfK_gT8KdgkOwOhi22oGZ\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/FWMd4twoA4\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/drive.google.com\/open?id=16teOmptcDkVMfK_gT8KdgkOwOhi22oGZ\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">drive.google.com\/open?id=16teOm<\/span><span class=\"invisible\">ptcDkVMfK_gT8KdgkOwOhi22oGZ<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":65,"replies":5,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":7,"text":"Aten\u00e7\u00e3o para o compartilhamento da minha pasta secreta no drive que s\u00f3 abre 1 vez por m\u00eas ou no alinhamento dos planetas.\n\nAgrade\u00e7a-me depois.\n\nhttps:\/\/drive.google.com\/open?id=16teOmptcDkVMfK_gT8KdgkOwOhi22oGZ\u00a0\u2026","timestamp":1568919106000,"timestamp_epochs":1568919106,"tweet_id":"1174757995387002880","tweet_url":"\/guivissotto\/status\/1174757995387002880","user_id":"720253920837111808","username":"guivissotto"},{"fullname":"Vissotto","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">Eu s\u00f3 queria entender como que meu trabalho veio parar aqui, porque que ele t\u00e1 explicando a minha ideia e porque tem esse filtro horroroso que mudou a cor? <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/helloabound\/status\/1167476831139901442\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/6XLFHJqLFJ\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/helloabound\/status\/1167476831139901442\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/helloabound\/st<\/span><span class=\"invisible\">atus\/1167476831139901442<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":125,"replies":5,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":2,"text":"Eu s\u00f3 queria entender como que meu trabalho veio parar aqui, porque que ele t\u00e1 explicando a minha ideia e porque tem esse filtro horroroso que mudou a cor? https:\/\/twitter.com\/helloabound\/status\/1167476831139901442\u00a0\u2026","timestamp":1568906575000,"timestamp_epochs":1568906575,"tweet_id":"1174705435225600001","tweet_url":"\/guivissotto\/status\/1174705435225600001","user_id":"720253920837111808","username":"guivissotto"},{"fullname":"Vissotto","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Eu tenho ido dormir 23h e acordado 07h. Ando em m\u00e9dia 5km de bicicleta todos os dias, tenho almo\u00e7ado e regrado minhas refei\u00e7\u00f5es. J\u00e1 sa\u00ed dos 49kg e estou com 53 agora. Isso tem me deixado mais produtivo e menos depressivo, t\u00f4 feliz que as coisas mudaram bastante em rela\u00e7\u00e3o a isso.<\/p>","is_retweet":0,"likes":198,"replies":5,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Eu tenho ido dormir 23h e acordado 07h. Ando em m\u00e9dia 5km de bicicleta todos os dias, tenho almo\u00e7ado e regrado minhas refei\u00e7\u00f5es. J\u00e1 sa\u00ed dos 49kg e estou com 53 agora. Isso tem me deixado mais produtivo e menos depressivo, t\u00f4 feliz que as coisas mudaram bastante em rela\u00e7\u00e3o a isso.","timestamp":1568856363000,"timestamp_epochs":1568856363,"tweet_id":"1174494829247717376","tweet_url":"\/guivissotto\/status\/1174494829247717376","user_id":"720253920837111808","username":"guivissotto"},{"fullname":"Vissotto","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Boa noite.<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/Q8qTPA5pls\">pic.twitter.com\/Q8qTPA5pls<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":28,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Boa noite.pic.twitter.com\/Q8qTPA5pls","timestamp":1568849545000,"timestamp_epochs":1568849545,"tweet_id":"1174466235846811649","tweet_url":"\/guivissotto\/status\/1174466235846811649","user_id":"720253920837111808","username":"guivissotto"},{"fullname":"Vissotto","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Flash - Logo\n\nFoi meu segundo projeto pra Su\u00ed\u00e7a, fico muito feliz de estar trabalhando pra outros pa\u00edses. A marca foi feita pra uma ag\u00eancia digital ent\u00e3o modernidade foi um dos principais pilares de cria\u00e7\u00e3o.<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/jhfp73IrxJ\">pic.twitter.com\/jhfp73IrxJ<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":157,"replies":5,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":5,"text":"Flash - Logo\n\nFoi meu segundo projeto pra Su\u00ed\u00e7a, fico muito feliz de estar trabalhando pra outros pa\u00edses. A marca foi feita pra uma ag\u00eancia digital ent\u00e3o modernidade foi um dos principais pilares de cria\u00e7\u00e3o.pic.twitter.com\/jhfp73IrxJ","timestamp":1568837964000,"timestamp_epochs":1568837964,"tweet_id":"1174417660655935489","tweet_url":"\/guivissotto\/status\/1174417660655935489","user_id":"720253920837111808","username":"guivissotto"},{"fullname":"Vissotto","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">Guilherme \n16 anos\nSuspens\u00e3o por sempre desenhar na aula<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/_galds\/status\/1174360108664532993\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/yxj795b792\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/_galds\/status\/1174360108664532993\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/_galds\/status\/<\/span><span class=\"invisible\">1174360108664532993<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":26,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Guilherme \n16 anos\nSuspens\u00e3o por sempre desenhar na aulahttps:\/\/twitter.com\/_galds\/status\/1174360108664532993\u00a0\u2026","timestamp":1568824807000,"timestamp_epochs":1568824807,"tweet_id":"1174362477909483521","tweet_url":"\/guivissotto\/status\/1174362477909483521","user_id":"720253920837111808","username":"guivissotto"},{"fullname":"Vissotto","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Se falar que o social media n\u00e3o t\u00e1 bonito, mentiu<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/LfYvA1Xo4a\">pic.twitter.com\/LfYvA1Xo4a<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":270,"replies":8,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":14,"text":"Se falar que o social media n\u00e3o t\u00e1 bonito, mentiupic.twitter.com\/LfYvA1Xo4a","timestamp":1568760121000,"timestamp_epochs":1568760121,"tweet_id":"1174091163390926849","tweet_url":"\/guivissotto\/status\/1174091163390926849","user_id":"720253920837111808","username":"guivissotto"},{"fullname":"Vissotto","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Existem dezenas de formas de se fechar uma embalagem, principalmente abrindo um arquivo aberto no photoshop dentro do illustrator. O problema \u00e9 quando o processo de impress\u00e3o tem que ser 100% vetorial.<\/p>","is_retweet":0,"likes":22,"replies":2,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Existem dezenas de formas de se fechar uma embalagem, principalmente abrindo um arquivo aberto no photoshop dentro do illustrator. O problema \u00e9 quando o processo de impress\u00e3o tem que ser 100% vetorial.","timestamp":1568733413000,"timestamp_epochs":1568733413,"tweet_id":"1173979142548795393","tweet_url":"\/guivissotto\/status\/1173979142548795393","user_id":"720253920837111808","username":"guivissotto"},{"fullname":"Vissotto","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">Ali\u00e1s, a culpa \u00e9 minha mesmo por n\u00e3o ter pensado nisso antes<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/guivissotto\/status\/1173966227699638272\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/Jnr6bwvCwh\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/guivissotto\/status\/1173966227699638272\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/guivissotto\/st<\/span><span class=\"invisible\">atus\/1173966227699638272<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":9,"replies":2,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Ali\u00e1s, a culpa \u00e9 minha mesmo por n\u00e3o ter pensado nisso anteshttps:\/\/twitter.com\/guivissotto\/status\/1173966227699638272\u00a0\u2026","timestamp":1568732181000,"timestamp_epochs":1568732181,"tweet_id":"1173973972691669004","tweet_url":"\/guivissotto\/status\/1173973972691669004","user_id":"720253920837111808","username":"guivissotto"},{"fullname":"Vissotto","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Fiz o layout inteiro da embalagem no photoshop e o cliente pediu tudo em corel agora<\/p>","is_retweet":0,"likes":121,"replies":21,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":1,"text":"Fiz o layout inteiro da embalagem no photoshop e o cliente pediu tudo em corel agora","timestamp":1568730334000,"timestamp_epochs":1568730334,"tweet_id":"1173966227699638272","tweet_url":"\/guivissotto\/status\/1173966227699638272","user_id":"720253920837111808","username":"guivissotto"},{"fullname":"Vissotto","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">esses filtro de trocar rosto t\u00e1 meio esquisito<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/93YMUO9Zbv\">pic.twitter.com\/93YMUO9Zbv<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":71,"replies":2,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":3,"text":"esses filtro de trocar rosto t\u00e1 meio esquisitopic.twitter.com\/93YMUO9Zbv","timestamp":1568676290000,"timestamp_epochs":1568676290,"tweet_id":"1173739549404606470","tweet_url":"\/guivissotto\/status\/1173739549404606470","user_id":"720253920837111808","username":"guivissotto"},{"fullname":"Matheus Canella \ud83e\udd94","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Um excelente dia para todas as damas do Brasil<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/BFTpRYElHS\">pic.twitter.com\/BFTpRYElHS<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":8453,"replies":184,"retweet_id":"1173660757340409856","retweeter_userid":"720253920837111808","retweeter_username":"guivissotto","retweets":626,"text":"Um excelente dia para todas as damas do Brasilpic.twitter.com\/BFTpRYElHS","timestamp":1568643125000,"timestamp_epochs":1568643125,"tweet_id":"1173600448391106561","tweet_url":"\/CanellaMatheus\/status\/1173600448391106561","user_id":"841022382","username":"CanellaMatheus"},{"fullname":"Vissotto","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Eu quero esse cart\u00e3o pra mim<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/MSkvl9Kr4s\">pic.twitter.com\/MSkvl9Kr4s<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":85,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Eu quero esse cart\u00e3o pra mimpic.twitter.com\/MSkvl9Kr4s","timestamp":1568637532000,"timestamp_epochs":1568637532,"tweet_id":"1173576988298285058","tweet_url":"\/guivissotto\/status\/1173576988298285058","user_id":"720253920837111808","username":"guivissotto"},{"fullname":"Vissotto","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Ali\u00e1s, amanh\u00e3 a noite tem apresenta\u00e7\u00e3o de marca nova no Instagr\u00e3o<\/p>","is_retweet":0,"likes":1,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Ali\u00e1s, amanh\u00e3 a noite tem apresenta\u00e7\u00e3o de marca nova no Instagr\u00e3o","timestamp":1568581355000,"timestamp_epochs":1568581355,"tweet_id":"1173341363154427905","tweet_url":"\/guivissotto\/status\/1173341363154427905","user_id":"720253920837111808","username":"guivissotto"},{"fullname":"Vissotto","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Finalizando mais uma apresenta\u00e7\u00e3o. <img alt=\"\u2764\" aria-label=\"Emoji: Cora\u00e7\u00e3o vermelho\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/2764.png\" title=\"Cora\u00e7\u00e3o vermelho\"\/><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/gmmNdW8iM4\">pic.twitter.com\/gmmNdW8iM4<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":90,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Finalizando mais uma apresenta\u00e7\u00e3o. pic.twitter.com\/gmmNdW8iM4","timestamp":1568581334000,"timestamp_epochs":1568581334,"tweet_id":"1173341277758328832","tweet_url":"\/guivissotto\/status\/1173341277758328832","user_id":"720253920837111808","username":"guivissotto"},{"fullname":"Vissotto","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Poxa hoje o dia t\u00e1 muito lindo pro bolinoriro sair do poder n\u00e9<\/p>","is_retweet":0,"likes":25,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":2,"text":"Poxa hoje o dia t\u00e1 muito lindo pro bolinoriro sair do poder n\u00e9","timestamp":1568573144000,"timestamp_epochs":1568573144,"tweet_id":"1173306925368401927","tweet_url":"\/guivissotto\/status\/1173306925368401927","user_id":"720253920837111808","username":"guivissotto"},{"fullname":"Vissotto","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"en\">Forte candidato ao guivissotto music awards - best albums of the year 2019 edition\u2122\u00ae<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/6Qwgr4Puub\">pic.twitter.com\/6Qwgr4Puub<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":22,"replies":2,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Forte candidato ao guivissotto music awards - best albums of the year 2019 edition\u2122\u00aepic.twitter.com\/6Qwgr4Puub","timestamp":1568483374000,"timestamp_epochs":1568483374,"tweet_id":"1172930402216022016","tweet_url":"\/guivissotto\/status\/1172930402216022016","user_id":"720253920837111808","username":"guivissotto"},{"fullname":"Vissotto","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">A paz mundial s\u00f3 vai ser conquistada quando o jovem e o kpop acabarem<\/p>","is_retweet":0,"likes":34,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":10,"text":"A paz mundial s\u00f3 vai ser conquistada quando o jovem e o kpop acabarem","timestamp":1568470534000,"timestamp_epochs":1568470534,"tweet_id":"1172876548774551552","tweet_url":"\/guivissotto\/status\/1172876548774551552","user_id":"720253920837111808","username":"guivissotto"},{"fullname":"Vissotto","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">ai meu cora\u00e7\u00e3o<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/lWFyY6TyAj\">pic.twitter.com\/lWFyY6TyAj<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":36,"replies":2,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"ai meu cora\u00e7\u00e3opic.twitter.com\/lWFyY6TyAj","timestamp":1568309850000,"timestamp_epochs":1568309850,"tweet_id":"1172202589301223425","tweet_url":"\/guivissotto\/status\/1172202589301223425","user_id":"720253920837111808","username":"guivissotto"},{"fullname":"Vissotto","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">minha namorada tem piscina em casa mas ela me odeia a\u00ed fica foda n\u00e9<\/p>","is_retweet":0,"likes":20,"replies":2,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"minha namorada tem piscina em casa mas ela me odeia a\u00ed fica foda n\u00e9","timestamp":1568307281000,"timestamp_epochs":1568307281,"tweet_id":"1172191812821426183","tweet_url":"\/guivissotto\/status\/1172191812821426183","user_id":"720253920837111808","username":"guivissotto"},{"fullname":"Vissotto","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">fala galera hj eu venho trazer uma not\u00edcia um pouco triste, infelizmente eu vou ter que dar uma pausa nos meus projetos pessoais e profissionais porque n\u00e3o da pra viver nesse calor ent\u00e3o eu vou dormir at\u00e9 o inverno do ano que vem, abra\u00e7os e bjs, agrade\u00e7o pelo  apoio<\/p>","is_retweet":0,"likes":233,"replies":4,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":75,"text":"fala galera hj eu venho trazer uma not\u00edcia um pouco triste, infelizmente eu vou ter que dar uma pausa nos meus projetos pessoais e profissionais porque n\u00e3o da pra viver nesse calor ent\u00e3o eu vou dormir at\u00e9 o inverno do ano que vem, abra\u00e7os e bjs, agrade\u00e7o pelo  apoio","timestamp":1568307192000,"timestamp_epochs":1568307192,"tweet_id":"1172191439171833856","tweet_url":"\/guivissotto\/status\/1172191439171833856","user_id":"720253920837111808","username":"guivissotto"},{"fullname":"Vissotto","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Quando o uber manda boa noite \u00e9 que a corrida vai ser cancelada n\u00e9?<\/p>","is_retweet":0,"likes":22,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Quando o uber manda boa noite \u00e9 que a corrida vai ser cancelada n\u00e9?","timestamp":1568237681000,"timestamp_epochs":1568237681,"tweet_id":"1171899889904771072","tweet_url":"\/guivissotto\/status\/1171899889904771072","user_id":"720253920837111808","username":"guivissotto"},{"fullname":"Vissotto","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">A mat\u00e9ria fica melhor ainda<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/WRXk6Wy7eU\">pic.twitter.com\/WRXk6Wy7eU<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":33,"replies":5,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":5,"text":"A mat\u00e9ria fica melhor aindapic.twitter.com\/WRXk6Wy7eU","timestamp":1568220483000,"timestamp_epochs":1568220483,"tweet_id":"1171827755949993985","tweet_url":"\/guivissotto\/status\/1171827755949993985","user_id":"720253920837111808","username":"guivissotto"},{"fullname":"Vissotto","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Na moral, agora eles foram longe demais<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/nkB0uXdfE8\">pic.twitter.com\/nkB0uXdfE8<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":69,"replies":2,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":10,"text":"Na moral, agora eles foram longe demaispic.twitter.com\/nkB0uXdfE8","timestamp":1568220301000,"timestamp_epochs":1568220301,"tweet_id":"1171826992385286145","tweet_url":"\/guivissotto\/status\/1171826992385286145","user_id":"720253920837111808","username":"guivissotto"},{"fullname":"Vissotto","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Na moral, terminei uma marca hoje que nossa senhora amada do c\u00e9u<\/p>","is_retweet":0,"likes":43,"replies":4,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Na moral, terminei uma marca hoje que nossa senhora amada do c\u00e9u","timestamp":1568200939000,"timestamp_epochs":1568200939,"tweet_id":"1171745782527119361","tweet_url":"\/guivissotto\/status\/1171745782527119361","user_id":"720253920837111808","username":"guivissotto"},{"fullname":"Vissotto","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Morar sozinho me deixa um pouco esquisito, eu acabei de falar que tava indo na padaria pros meus gatos, ainda dei \u00eanfase que n\u00e3o demoraria<\/p>","is_retweet":0,"likes":275,"replies":9,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":12,"text":"Morar sozinho me deixa um pouco esquisito, eu acabei de falar que tava indo na padaria pros meus gatos, ainda dei \u00eanfase que n\u00e3o demoraria","timestamp":1568197780000,"timestamp_epochs":1568197780,"tweet_id":"1171732535946223617","tweet_url":"\/guivissotto\/status\/1171732535946223617","user_id":"720253920837111808","username":"guivissotto"},{"fullname":"Vissotto","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"und\">00:10<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/ErJldq0Hb6\">pic.twitter.com\/ErJldq0Hb6<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":100,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":1,"text":"00:10pic.twitter.com\/ErJldq0Hb6","timestamp":1568171430000,"timestamp_epochs":1568171430,"tweet_id":"1171622014970408960","tweet_url":"\/guivissotto\/status\/1171622014970408960","user_id":"720253920837111808","username":"guivissotto"},{"fullname":"Vissotto","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">A internet tem que acabar<\/p>","is_retweet":0,"likes":7,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":1,"text":"A internet tem que acabar","timestamp":1568166523000,"timestamp_epochs":1568166523,"tweet_id":"1171601434091167744","tweet_url":"\/guivissotto\/status\/1171601434091167744","user_id":"720253920837111808","username":"guivissotto"},{"fullname":"Vissotto","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Ent\u00e3o quer dizer que t\u00e1 chegando aquela parte nojenta do ano em que voc\u00ea fica suado e com vontade de morrer o dia inteiro por causa de um calor desgra\u00e7ado enquanto voc\u00ea e seus amigos imploram diariamente por algum lugar com piscina?\n\nNada contra, imagina.<\/p>","is_retweet":0,"likes":90,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":36,"text":"Ent\u00e3o quer dizer que t\u00e1 chegando aquela parte nojenta do ano em que voc\u00ea fica suado e com vontade de morrer o dia inteiro por causa de um calor desgra\u00e7ado enquanto voc\u00ea e seus amigos imploram diariamente por algum lugar com piscina?\n\nNada contra, imagina.","timestamp":1568144976000,"timestamp_epochs":1568144976,"tweet_id":"1171511056704753664","tweet_url":"\/guivissotto\/status\/1171511056704753664","user_id":"720253920837111808","username":"guivissotto"},{"fullname":"Vissotto","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Eu:\n\nN\u00e3o vou instalar jogos no pc novo, apenas programas pra trabalhar:\n\nEu:<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/yjQDbbhJ1Z\">pic.twitter.com\/yjQDbbhJ1Z<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":67,"replies":8,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":7,"text":"Eu:\n\nN\u00e3o vou instalar jogos no pc novo, apenas programas pra trabalhar:\n\nEu:pic.twitter.com\/yjQDbbhJ1Z","timestamp":1568141043000,"timestamp_epochs":1568141043,"tweet_id":"1171494563468308485","tweet_url":"\/guivissotto\/status\/1171494563468308485","user_id":"720253920837111808","username":"guivissotto"},{"fullname":"Vissotto","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Se falar que eu n\u00e3o dei um bom exemplo pros gatos, mentiu.\n\nA Pandora ama Brahma e o Oddie adora Marlboro.<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/Z7rAHD1DpB\">pic.twitter.com\/Z7rAHD1DpB<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":39,"replies":2,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Se falar que eu n\u00e3o dei um bom exemplo pros gatos, mentiu.\n\nA Pandora ama Brahma e o Oddie adora Marlboro.pic.twitter.com\/Z7rAHD1DpB","timestamp":1568055988000,"timestamp_epochs":1568055988,"tweet_id":"1171137816350380036","tweet_url":"\/guivissotto\/status\/1171137816350380036","user_id":"720253920837111808","username":"guivissotto"},{"fullname":"Vissotto","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">A mina apagou tudo porque eu marquei todos os que comentaram no post pra avisar que ela roubou meu trabalho. <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/abracoke\/status\/1171050027462070272\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/hmZXIGlcK7\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/abracoke\/status\/1171050027462070272\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/abracoke\/statu<\/span><span class=\"invisible\">s\/1171050027462070272<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/KnEN4bUhkI\">pic.twitter.com\/KnEN4bUhkI<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":37,"replies":6,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":1,"text":"A mina apagou tudo porque eu marquei todos os que comentaram no post pra avisar que ela roubou meu trabalho. https:\/\/twitter.com\/abracoke\/status\/1171050027462070272\u00a0\u2026pic.twitter.com\/KnEN4bUhkI","timestamp":1568035190000,"timestamp_epochs":1568035190,"tweet_id":"1171050583547088898","tweet_url":"\/guivissotto\/status\/1171050583547088898","user_id":"720253920837111808","username":"guivissotto"},{"fullname":"Vissotto","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"en\">Original:<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/bhgHvZekZ8\">pic.twitter.com\/bhgHvZekZ8<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":64,"replies":2,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Original:pic.twitter.com\/bhgHvZekZ8","timestamp":1568035099000,"timestamp_epochs":1568035099,"tweet_id":"1171050200082898944","tweet_url":"\/guivissotto\/status\/1171050200082898944","user_id":"720253920837111808","username":"guivissotto"},{"fullname":"Vissotto","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Bom dia s\u00f3 pra quem achou o seu trabalho no perfil de outro designer.\n\nAli\u00e1s, as curvas est\u00e3o erradas.<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/JdyWCxdDCJ\">pic.twitter.com\/JdyWCxdDCJ<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":190,"replies":16,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":7,"text":"Bom dia s\u00f3 pra quem achou o seu trabalho no perfil de outro designer.\n\nAli\u00e1s, as curvas est\u00e3o erradas.pic.twitter.com\/JdyWCxdDCJ","timestamp":1568034940000,"timestamp_epochs":1568034940,"tweet_id":"1171049531833823232","tweet_url":"\/guivissotto\/status\/1171049531833823232","user_id":"720253920837111808","username":"guivissotto"},{"fullname":"Vissotto","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Inclusive eu tava com saudade de usar essa camisa, mas jaja o frio volta<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/zQnGYqOWMH\">pic.twitter.com\/zQnGYqOWMH<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":27,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Inclusive eu tava com saudade de usar essa camisa, mas jaja o frio voltapic.twitter.com\/zQnGYqOWMH","timestamp":1567956640000,"timestamp_epochs":1567956640,"tweet_id":"1170721118392594439","tweet_url":"\/guivissotto\/status\/1170721118392594439","user_id":"720253920837111808","username":"guivissotto"},{"fullname":"Vissotto","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">T\u00f4 saindo pra almo\u00e7ar com a av\u00f3 da minha namorada. Isso quer dizer que eu casei?<\/p>","is_retweet":0,"likes":71,"replies":8,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":1,"text":"T\u00f4 saindo pra almo\u00e7ar com a av\u00f3 da minha namorada. Isso quer dizer que eu casei?","timestamp":1567956079000,"timestamp_epochs":1567956079,"tweet_id":"1170718766415646720","tweet_url":"\/guivissotto\/status\/1170718766415646720","user_id":"720253920837111808","username":"guivissotto"},{"fullname":"Vissotto","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Bom dia!!!!111!1 <img alt=\"\ud83e\udd70\" aria-label=\"Emoji: Cara sorridente com 3 cora\u00e7\u00f5es\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f970.png\" title=\"Cara sorridente com 3 cora\u00e7\u00f5es\"\/><img alt=\"\ud83e\udd70\" aria-label=\"Emoji: Cara sorridente com 3 cora\u00e7\u00f5es\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f970.png\" title=\"Cara sorridente com 3 cora\u00e7\u00f5es\"\/><img alt=\"\ud83d\ude1a\" aria-label=\"Emoji: Cara beijando de olhos fechados\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f61a.png\" title=\"Cara beijando de olhos fechados\"\/><img alt=\"\ud83d\ude1a\" aria-label=\"Emoji: Cara beijando de olhos fechados\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f61a.png\" title=\"Cara beijando de olhos fechados\"\/><img alt=\"\ud83e\udd2a\" aria-label=\"Emoji: Cara de louco\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f92a.png\" title=\"Cara de louco\"\/> Nossa hoje \u00e9 um dia incr\u00edvel olha s\u00f3 que sol lindo, muito animado pra esfolar minha cara no asfalto at\u00e9 ela sumir! <img alt=\"\ud83d\ude0d\" aria-label=\"Emoji: Cara sorridente com os olhos em forma de cora\u00e7\u00e3o\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f60d.png\" title=\"Cara sorridente com os olhos em forma de cora\u00e7\u00e3o\"\/><img alt=\"\ud83d\ude0d\" aria-label=\"Emoji: Cara sorridente com os olhos em forma de cora\u00e7\u00e3o\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f60d.png\" title=\"Cara sorridente com os olhos em forma de cora\u00e7\u00e3o\"\/><img alt=\"\u2764\" aria-label=\"Emoji: Cora\u00e7\u00e3o vermelho\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/2764.png\" title=\"Cora\u00e7\u00e3o vermelho\"\/><img alt=\"\ud83d\ude00\" aria-label=\"Emoji: Rosto sorridente\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f600.png\" title=\"Rosto sorridente\"\/><img alt=\"\ud83d\ude02\" aria-label=\"Emoji: Cara com l\u00e1grimas de alegria\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f602.png\" title=\"Cara com l\u00e1grimas de alegria\"\/><img alt=\"\ud83e\udd23\" aria-label=\"Emoji: Rolando de rir no ch\u00e3o\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f923.png\" title=\"Rolando de rir no ch\u00e3o\"\/><\/p>","is_retweet":0,"likes":28,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":3,"text":"Bom dia!!!!111!1  Nossa hoje \u00e9 um dia incr\u00edvel olha s\u00f3 que sol lindo, muito animado pra esfolar minha cara no asfalto at\u00e9 ela sumir! ","timestamp":1567953108000,"timestamp_epochs":1567953108,"tweet_id":"1170706306572967936","tweet_url":"\/guivissotto\/status\/1170706306572967936","user_id":"720253920837111808","username":"guivissotto"},{"fullname":"Vissotto","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Hoje eu passei das 250.000 visualiza\u00e7\u00f5es no portifa, foi muito foda e gratificante ver esse n\u00famero ali.\n\nObrigado pelo apoio de voc\u00eas. <img alt=\"\u2665\" aria-label=\"Emoji: Naipe de copas\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/2665.png\" title=\"Naipe de copas\"\/>\n<a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https:\/\/www.behance.net\/vissotto\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/lfavickOfg\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/www.behance.net\/vissotto\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/www.<\/span><span class=\"js-display-url\">behance.net\/vissotto<\/span><span class=\"invisible\"><\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span><\/span><\/a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/FHRFYgUUTJ\">pic.twitter.com\/FHRFYgUUTJ<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":87,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Hoje eu passei das 250.000 visualiza\u00e7\u00f5es no portifa, foi muito foda e gratificante ver esse n\u00famero ali.\n\nObrigado pelo apoio de voc\u00eas. \nhttps:\/\/www.behance.net\/vissotto\u00a0pic.twitter.com\/FHRFYgUUTJ","timestamp":1567894514000,"timestamp_epochs":1567894514,"tweet_id":"1170460543691481088","tweet_url":"\/guivissotto\/status\/1170460543691481088","user_id":"720253920837111808","username":"guivissotto"},{"fullname":"Vissotto","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Tive que comprar um segundo HD porque meus assets lotaram quase 1TB<\/p>","is_retweet":0,"likes":13,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Tive que comprar um segundo HD porque meus assets lotaram quase 1TB","timestamp":1567880909000,"timestamp_epochs":1567880909,"tweet_id":"1170403481368313864","tweet_url":"\/guivissotto\/status\/1170403481368313864","user_id":"720253920837111808","username":"guivissotto"},{"fullname":"Vissotto","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">A final do cblol t\u00e1 como:<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/YJDcaMOJAb\">pic.twitter.com\/YJDcaMOJAb<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":25,"replies":3,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"A final do cblol t\u00e1 como:pic.twitter.com\/YJDcaMOJAb","timestamp":1567875540000,"timestamp_epochs":1567875540,"tweet_id":"1170380959444848642","tweet_url":"\/guivissotto\/status\/1170380959444848642","user_id":"720253920837111808","username":"guivissotto"},{"fullname":"Vissotto","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">S\u00f3 queria dizer que:\n\n<span class=\"twitter-hashflag-container\"><a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/GOFLA?src=hash\"><s>#<\/s><b>GOFLA<\/b><\/a><a dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/GOFLA?src=hash\"><img alt=\"\" class=\"twitter-hashflag\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/hashflags\/League_of_legend_brazilian_finalist_GoFla_emoji\/League_of_legend_brazilian_finalist_GoFla_emoji.png\"\/><\/a><\/span><\/p>","is_retweet":0,"likes":29,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"S\u00f3 queria dizer que:\n\n#GOFLA","timestamp":1567863127000,"timestamp_epochs":1567863127,"tweet_id":"1170328896807608321","tweet_url":"\/guivissotto\/status\/1170328896807608321","user_id":"720253920837111808","username":"guivissotto"},{"fullname":"Vissotto","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">A mo\u00e7a da Hachi me ligou hoje cedo pedindo uma nova vers\u00e3o do logo eu n\u00e3o acredito nisso ainda<\/p>","is_retweet":0,"likes":58,"replies":10,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"A mo\u00e7a da Hachi me ligou hoje cedo pedindo uma nova vers\u00e3o do logo eu n\u00e3o acredito nisso ainda","timestamp":1567820042000,"timestamp_epochs":1567820042,"tweet_id":"1170148185827872768","tweet_url":"\/guivissotto\/status\/1170148185827872768","user_id":"720253920837111808","username":"guivissotto"},{"fullname":"Vissotto","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"und\"><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/NI0kv198IT\">pic.twitter.com\/NI0kv198IT<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":91,"replies":5,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":1,"text":"pic.twitter.com\/NI0kv198IT","timestamp":1567776182000,"timestamp_epochs":1567776182,"tweet_id":"1169964221775458306","tweet_url":"\/guivissotto\/status\/1169964221775458306","user_id":"720253920837111808","username":"guivissotto"},{"fullname":"Vissotto","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Nova embalagem pros chips de queijo da Minas-Rio. <img alt=\"\u2665\" aria-label=\"Emoji: Naipe de copas\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/2665.png\" title=\"Naipe de copas\"\/><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/6eyndG5rOz\">pic.twitter.com\/6eyndG5rOz<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":221,"replies":11,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":5,"text":"Nova embalagem pros chips de queijo da Minas-Rio. pic.twitter.com\/6eyndG5rOz","timestamp":1567776170000,"timestamp_epochs":1567776170,"tweet_id":"1169964172412674048","tweet_url":"\/guivissotto\/status\/1169964172412674048","user_id":"720253920837111808","username":"guivissotto"},{"fullname":"Vissotto","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">T\u00f4 me sentindo muito adulto marcando hor\u00e1rio com corretor de im\u00f3vel<\/p>","is_retweet":0,"likes":25,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"T\u00f4 me sentindo muito adulto marcando hor\u00e1rio com corretor de im\u00f3vel","timestamp":1567698247000,"timestamp_epochs":1567698247,"tweet_id":"1169637342635839491","tweet_url":"\/guivissotto\/status\/1169637342635839491","user_id":"720253920837111808","username":"guivissotto"},{"fullname":"Vissotto","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Deitei 14:30 pra dar carinho nos gatos, pisquei o olho e acordei agora<\/p>","is_retweet":0,"likes":29,"replies":4,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Deitei 14:30 pra dar carinho nos gatos, pisquei o olho e acordei agora","timestamp":1567644708000,"timestamp_epochs":1567644708,"tweet_id":"1169412782799949824","tweet_url":"\/guivissotto\/status\/1169412782799949824","user_id":"720253920837111808","username":"guivissotto"},{"fullname":"Vissotto","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Inclusive, a maioria dos meus clientes n\u00e3o conseguem falar meu nome ent\u00e3o eu ganhei os seguintes apelidos:\n\nGuil\nOtto\nElme<\/p>","is_retweet":0,"likes":42,"replies":5,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Inclusive, a maioria dos meus clientes n\u00e3o conseguem falar meu nome ent\u00e3o eu ganhei os seguintes apelidos:\n\nGuil\nOtto\nElme","timestamp":1567602839000,"timestamp_epochs":1567602839,"tweet_id":"1169237172425240576","tweet_url":"\/guivissotto\/status\/1169237172425240576","user_id":"720253920837111808","username":"guivissotto"},{"fullname":"Vissotto","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Olha eu ensinando g\u00edria de velho pros cliente gringo<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/JAtsJFOvjK\">pic.twitter.com\/JAtsJFOvjK<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":74,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":1,"text":"Olha eu ensinando g\u00edria de velho pros cliente gringopic.twitter.com\/JAtsJFOvjK","timestamp":1567602680000,"timestamp_epochs":1567602680,"tweet_id":"1169236503341481986","tweet_url":"\/guivissotto\/status\/1169236503341481986","user_id":"720253920837111808","username":"guivissotto"},{"fullname":"Vissotto","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">03:32\nAcabei de pedir uma pizza, talvez eu v\u00e1 madrugar no job. Talvez.<\/p>","is_retweet":0,"likes":10,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"03:32\nAcabei de pedir uma pizza, talvez eu v\u00e1 madrugar no job. Talvez.","timestamp":1567578803000,"timestamp_epochs":1567578803,"tweet_id":"1169136356779536384","tweet_url":"\/guivissotto\/status\/1169136356779536384","user_id":"720253920837111808","username":"guivissotto"},{"fullname":"Vissotto","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Voc\u00eas tem algum projeto que inspirou voc\u00eas de uma maneira muito forte? Minha marca preferida \u00e9 a da Hantabani, achei incr\u00edvel como o branding de um restaurante foi feito de maneira agressiva e r\u00fastica, a apresenta\u00e7\u00e3o ent\u00e3o nem se fala.\n\n<a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https:\/\/www.behance.net\/gallery\/63446555\/Hantabani?tracking_source=search-all%7Chantabani\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/xKP1suhgfD\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/www.behance.net\/gallery\/63446555\/Hantabani?tracking_source=search-all%7Chantabani\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/www.<\/span><span class=\"js-display-url\">behance.net\/gallery\/634465<\/span><span class=\"invisible\">55\/Hantabani?tracking_source=search-all%7Chantabani<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/mSXiZaU61o\">pic.twitter.com\/mSXiZaU61o<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":119,"replies":4,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":3,"text":"Voc\u00eas tem algum projeto que inspirou voc\u00eas de uma maneira muito forte? Minha marca preferida \u00e9 a da Hantabani, achei incr\u00edvel como o branding de um restaurante foi feito de maneira agressiva e r\u00fastica, a apresenta\u00e7\u00e3o ent\u00e3o nem se fala.\n\nhttps:\/\/www.behance.net\/gallery\/63446555\/Hantabani?tracking_source=search-all%7Chantabani\u00a0\u2026pic.twitter.com\/mSXiZaU61o","timestamp":1567549474000,"timestamp_epochs":1567549474,"tweet_id":"1169013339667750912","tweet_url":"\/guivissotto\/status\/1169013339667750912","user_id":"720253920837111808","username":"guivissotto"},{"fullname":"Vissotto","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Apresenta\u00e7\u00e3o nova no portf\u00f3lio! Clica aqui embaixo pra dar uma olhadinha.\n\n<a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https:\/\/www.behance.net\/gallery\/84984539\/Di-Core\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/DSKHu75hwe\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/www.behance.net\/gallery\/84984539\/Di-Core\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/www.<\/span><span class=\"js-display-url\">behance.net\/gallery\/849845<\/span><span class=\"invisible\">39\/Di-Core<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/M1t9oEAEkM\">pic.twitter.com\/M1t9oEAEkM<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":76,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":1,"text":"Apresenta\u00e7\u00e3o nova no portf\u00f3lio! Clica aqui embaixo pra dar uma olhadinha.\n\nhttps:\/\/www.behance.net\/gallery\/84984539\/Di-Core\u00a0\u2026pic.twitter.com\/M1t9oEAEkM","timestamp":1567514343000,"timestamp_epochs":1567514343,"tweet_id":"1168865990941335552","tweet_url":"\/guivissotto\/status\/1168865990941335552","user_id":"720253920837111808","username":"guivissotto"},{"fullname":"Vissotto","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Bom dia pra quem j\u00e1 t\u00e1 no pique<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/Vm2rqn6Fn7\">pic.twitter.com\/Vm2rqn6Fn7<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":21,"replies":5,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Bom dia pra quem j\u00e1 t\u00e1 no piquepic.twitter.com\/Vm2rqn6Fn7","timestamp":1567510610000,"timestamp_epochs":1567510610,"tweet_id":"1168850335034728449","tweet_url":"\/guivissotto\/status\/1168850335034728449","user_id":"720253920837111808","username":"guivissotto"},{"fullname":"____guarilha","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">eu deveria postar mais do meu trabalho aqui, n\u00e9? fotinha da <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"240102150\" dir=\"ltr\" href=\"\/isagryffindor\"><s>@<\/s><b>isagryffindor<\/b><\/a> que eu amei demais! ta l\u00e1 no instagram tamb\u00e9m, <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http:\/\/instagram.com\/guarilhapedro\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/WbqfCGnwnm\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http:\/\/instagram.com\/guarilhapedro\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">http:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">instagram.com\/guarilhapedro<\/span><span class=\"invisible\"><\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span><\/span><\/a>\n\nse curtiu d\u00e1 aquele RT <img alt=\"\ud83d\udda4\" aria-label=\"Emoji: Cora\u00e7\u00e3o negro\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f5a4.png\" title=\"Cora\u00e7\u00e3o negro\"\/><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/ocR6NiMbZI\">pic.twitter.com\/ocR6NiMbZI<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":27,"replies":3,"retweet_id":"1168685399914549248","retweeter_userid":"720253920837111808","retweeter_username":"guivissotto","retweets":7,"text":"eu deveria postar mais do meu trabalho aqui, n\u00e9? fotinha da @isagryffindor que eu amei demais! ta l\u00e1 no instagram tamb\u00e9m, http:\/\/instagram.com\/guarilhapedro\u00a0\n\nse curtiu d\u00e1 aquele RT pic.twitter.com\/ocR6NiMbZI","timestamp":1567470713000,"timestamp_epochs":1567470713,"tweet_id":"1168682993453535232","tweet_url":"\/guarilhapedro\/status\/1168682993453535232","user_id":"350313492","username":"guarilhapedro"},{"fullname":"Vissotto","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Mais dif\u00edcil ainda \u00e9 manter a linha \/ postura empresarial e profissional quando me sinto s\u00f3 um garoto de 23 anos. Tem vezes que a imaturidade escapa e quando vejo, j\u00e1 fiquei desleixado em rela\u00e7\u00e3o a mim mesmo.<\/p>","is_retweet":0,"likes":27,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":2,"text":"Mais dif\u00edcil ainda \u00e9 manter a linha \/ postura empresarial e profissional quando me sinto s\u00f3 um garoto de 23 anos. Tem vezes que a imaturidade escapa e quando vejo, j\u00e1 fiquei desleixado em rela\u00e7\u00e3o a mim mesmo.","timestamp":1567330715000,"timestamp_epochs":1567330715,"tweet_id":"1168095801127686144","tweet_url":"\/guivissotto\/status\/1168095801127686144","user_id":"720253920837111808","username":"guivissotto"},{"fullname":"Vissotto","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Queria muito respirar, manter uma rotina de alimenta\u00e7\u00e3o saud\u00e1vel, ficar tranquilo. Eu odeio me olhar no espelho e lembrar que eu t\u00f4 pesando 49kg. \u00c9 dif\u00edcil pra mim lidar com isso, e fico triste de sempre me estagnar em certas fases que sempre se repetem.<\/p>","is_retweet":0,"likes":23,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":1,"text":"Queria muito respirar, manter uma rotina de alimenta\u00e7\u00e3o saud\u00e1vel, ficar tranquilo. Eu odeio me olhar no espelho e lembrar que eu t\u00f4 pesando 49kg. \u00c9 dif\u00edcil pra mim lidar com isso, e fico triste de sempre me estagnar em certas fases que sempre se repetem.","timestamp":1567330559000,"timestamp_epochs":1567330559,"tweet_id":"1168095143439884289","tweet_url":"\/guivissotto\/status\/1168095143439884289","user_id":"720253920837111808","username":"guivissotto"},{"fullname":"Vissotto","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Um des\u00e2nimo t\u00e3o grande que prejudica minha integridade f\u00edsica, psicol\u00f3gica, criativa e profissional. Nunca deixo de fazer bons trabalhos, mas sempre sinto que eu poderia ser muito melhor sem tais empecilhos no cotidiano.<\/p>","is_retweet":0,"likes":19,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":1,"text":"Um des\u00e2nimo t\u00e3o grande que prejudica minha integridade f\u00edsica, psicol\u00f3gica, criativa e profissional. Nunca deixo de fazer bons trabalhos, mas sempre sinto que eu poderia ser muito melhor sem tais empecilhos no cotidiano.","timestamp":1567330323000,"timestamp_epochs":1567330323,"tweet_id":"1168094153928073217","tweet_url":"\/guivissotto\/status\/1168094153928073217","user_id":"720253920837111808","username":"guivissotto"},{"fullname":"Vissotto","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Eu queria muito que minha rotina n\u00e3o fosse t\u00e3o afetada pela depress\u00e3o, eu literalmente n\u00e3o durmo de tanta ins\u00f4nia e ansiedade causadas por dezenas de situa\u00e7\u00f5es \/ pensamentos. \u00c9 um overthinking sem fim que fica rodando por horas e horas.<\/p>","is_retweet":0,"likes":78,"replies":4,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":4,"text":"Eu queria muito que minha rotina n\u00e3o fosse t\u00e3o afetada pela depress\u00e3o, eu literalmente n\u00e3o durmo de tanta ins\u00f4nia e ansiedade causadas por dezenas de situa\u00e7\u00f5es \/ pensamentos. \u00c9 um overthinking sem fim que fica rodando por horas e horas.","timestamp":1567330257000,"timestamp_epochs":1567330257,"tweet_id":"1168093877384962048","tweet_url":"\/guivissotto\/status\/1168093877384962048","user_id":"720253920837111808","username":"guivissotto"},{"fullname":"Vissotto","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Depois de falar que n\u00e3o tinha como ter sido de l\u00e1.<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/8TwR0R6HUC\">pic.twitter.com\/8TwR0R6HUC<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":13,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Depois de falar que n\u00e3o tinha como ter sido de l\u00e1.pic.twitter.com\/8TwR0R6HUC","timestamp":1567306494000,"timestamp_epochs":1567306494,"tweet_id":"1167994210185863168","tweet_url":"\/guivissotto\/status\/1167994210185863168","user_id":"720253920837111808","username":"guivissotto"},{"fullname":"vectoria \ud83e\udd19","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">\u00c9 o selo de qualidade!!!!<\/p>","is_retweet":1,"likes":7,"replies":0,"retweet_id":"1167992658351906818","retweeter_userid":"720253920837111808","retweeter_username":"guivissotto","retweets":1,"text":"\u00c9 o selo de qualidade!!!!","timestamp":1567306098000,"timestamp_epochs":1567306098,"tweet_id":"1167992547094016001","tweet_url":"\/thevectoria\/status\/1167992547094016001","user_id":"50684053","username":"thevectoria"},{"fullname":"Vissotto","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Pedi um yakisoba no <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"292383655\" dir=\"ltr\" href=\"\/iFood\"><s>@<\/s><b>iFood<\/b><\/a> e veio com um selo de uma embalagem de cigarro.\n\nBoa noite.<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/yeQVhYsg92\">pic.twitter.com\/yeQVhYsg92<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":102,"replies":10,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":7,"text":"Pedi um yakisoba no @iFood e veio com um selo de uma embalagem de cigarro.\n\nBoa noite.pic.twitter.com\/yeQVhYsg92","timestamp":1567304632000,"timestamp_epochs":1567304632,"tweet_id":"1167986398579683328","tweet_url":"\/guivissotto\/status\/1167986398579683328","user_id":"720253920837111808","username":"guivissotto"},{"fullname":"Vissotto","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"ca\">A fucking diferen\u00e7a<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/d30zKSjCZY\">pic.twitter.com\/d30zKSjCZY<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":11,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"A fucking diferen\u00e7apic.twitter.com\/d30zKSjCZY","timestamp":1567294085000,"timestamp_epochs":1567294085,"tweet_id":"1167942163096731649","tweet_url":"\/guivissotto\/status\/1167942163096731649","user_id":"720253920837111808","username":"guivissotto"},{"fullname":"Vissotto","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Na moral, olha esse gr\u00e1fico que coisa incr\u00edvel<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/BNqASYssOH\">pic.twitter.com\/BNqASYssOH<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":37,"replies":6,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Na moral, olha esse gr\u00e1fico que coisa incr\u00edvelpic.twitter.com\/BNqASYssOH","timestamp":1567293877000,"timestamp_epochs":1567293877,"tweet_id":"1167941289804877827","tweet_url":"\/guivissotto\/status\/1167941289804877827","user_id":"720253920837111808","username":"guivissotto"},{"fullname":"Vissotto","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Eu dormi 01:00 e acordei agora, o que t\u00e1 acontecendo?<\/p>","is_retweet":0,"likes":8,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Eu dormi 01:00 e acordei agora, o que t\u00e1 acontecendo?","timestamp":1567246298000,"timestamp_epochs":1567246298,"tweet_id":"1167741730273333249","tweet_url":"\/guivissotto\/status\/1167741730273333249","user_id":"720253920837111808","username":"guivissotto"},{"fullname":"Vissotto","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Madrugada vai ser longa hoje<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/JgZfmcmTI0\">pic.twitter.com\/JgZfmcmTI0<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":102,"replies":5,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Madrugada vai ser longa hojepic.twitter.com\/JgZfmcmTI0","timestamp":1567223034000,"timestamp_epochs":1567223034,"tweet_id":"1167644153720844288","tweet_url":"\/guivissotto\/status\/1167644153720844288","user_id":"720253920837111808","username":"guivissotto"},{"fullname":"Vissotto","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Poxa vida <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"9313022\" dir=\"ltr\" href=\"\/Behance\"><s>@<\/s><b>Behance<\/b><\/a> nunca te pedi nada me d\u00e1 um selinho de destaque a\u00ed<\/p>","is_retweet":0,"likes":43,"replies":2,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Poxa vida @Behance nunca te pedi nada me d\u00e1 um selinho de destaque a\u00ed","timestamp":1567182238000,"timestamp_epochs":1567182238,"tweet_id":"1167473043976925184","tweet_url":"\/guivissotto\/status\/1167473043976925184","user_id":"720253920837111808","username":"guivissotto"},{"fullname":"Vissotto","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Vim pra avenida, paguei contas, almocei, agora me fala se eu quero voltar mais 5km pedalando?<\/p>","is_retweet":0,"likes":19,"replies":2,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Vim pra avenida, paguei contas, almocei, agora me fala se eu quero voltar mais 5km pedalando?","timestamp":1567178636000,"timestamp_epochs":1567178636,"tweet_id":"1167457932574941186","tweet_url":"\/guivissotto\/status\/1167457932574941186","user_id":"720253920837111808","username":"guivissotto"},{"fullname":"Vissotto","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Todo dia a mesma foto de bike em um lugar diferente<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/iWDNLWwKGs\">pic.twitter.com\/iWDNLWwKGs<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":19,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Todo dia a mesma foto de bike em um lugar diferentepic.twitter.com\/iWDNLWwKGs","timestamp":1567176991000,"timestamp_epochs":1567176991,"tweet_id":"1167451034530324480","tweet_url":"\/guivissotto\/status\/1167451034530324480","user_id":"720253920837111808","username":"guivissotto"},{"fullname":"____guarilha","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">vou dar uma de <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"720253920837111808\" dir=\"ltr\" href=\"\/guivissotto\"><s>@<\/s><b>guivissotto<\/b><\/a>, o que vc v\u00ea aqui?<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/spT2IiXJ1v\">pic.twitter.com\/spT2IiXJ1v<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":14,"replies":24,"retweet_id":"1167434208308060160","retweeter_userid":"720253920837111808","retweeter_username":"guivissotto","retweets":1,"text":"vou dar uma de @guivissotto, o que vc v\u00ea aqui?pic.twitter.com\/spT2IiXJ1v","timestamp":1567172833000,"timestamp_epochs":1567172833,"tweet_id":"1167433596002545664","tweet_url":"\/guarilhapedro\/status\/1167433596002545664","user_id":"350313492","username":"guarilhapedro"},{"fullname":"Vissotto","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">Pedi umas fotos do Galdino pra estudar aplica\u00e7\u00f5es do branding e ele veio aqui pra Petr\u00f3polis s\u00f3 pra tirar foto minha no espelho.<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/_galds\/status\/1167424270324174849\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/GHdQC5HAZ6\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/_galds\/status\/1167424270324174849\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/_galds\/status\/<\/span><span class=\"invisible\">1167424270324174849<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":12,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Pedi umas fotos do Galdino pra estudar aplica\u00e7\u00f5es do branding e ele veio aqui pra Petr\u00f3polis s\u00f3 pra tirar foto minha no espelho.https:\/\/twitter.com\/_galds\/status\/1167424270324174849\u00a0\u2026","timestamp":1567170742000,"timestamp_epochs":1567170742,"tweet_id":"1167424826216210432","tweet_url":"\/guivissotto\/status\/1167424826216210432","user_id":"720253920837111808","username":"guivissotto"},{"fullname":"Vissotto","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Entrou mais um projeto na fila: branding pra um supermercado que vai abrir na Ar\u00e1bia Saudita.\n\nT\u00f4 muito confuso porque a tipografia vai ser ar\u00e1bica.<\/p>","is_retweet":0,"likes":72,"replies":3,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Entrou mais um projeto na fila: branding pra um supermercado que vai abrir na Ar\u00e1bia Saudita.\n\nT\u00f4 muito confuso porque a tipografia vai ser ar\u00e1bica.","timestamp":1567170393000,"timestamp_epochs":1567170393,"tweet_id":"1167423359610761216","tweet_url":"\/guivissotto\/status\/1167423359610761216","user_id":"720253920837111808","username":"guivissotto"},{"fullname":"Vissotto","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">ACABOU O MAU HUMOR, BOM DIA CARALHO<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=5ClCaPmAA7s\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/W97UbJIfUN\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=5ClCaPmAA7s\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/www.<\/span><span class=\"js-display-url\">youtube.com\/watch?v=5ClCaP<\/span><span class=\"invisible\">mAA7s<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":6,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"ACABOU O MAU HUMOR, BOM DIA CARALHOhttps:\/\/www.youtube.com\/watch?v=5ClCaPmAA7s\u00a0\u2026","timestamp":1567162463000,"timestamp_epochs":1567162463,"tweet_id":"1167390101317529602","tweet_url":"\/guivissotto\/status\/1167390101317529602","user_id":"720253920837111808","username":"guivissotto"},{"fullname":"Vissotto","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">07:38 e j\u00e1 t\u00f4 respondendo email<\/p>","is_retweet":0,"likes":3,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"07:38 e j\u00e1 t\u00f4 respondendo email","timestamp":1567161524000,"timestamp_epochs":1567161524,"tweet_id":"1167386162232774662","tweet_url":"\/guivissotto\/status\/1167386162232774662","user_id":"720253920837111808","username":"guivissotto"},{"fullname":"Vissotto","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Hoje eu t\u00f4 com um mau humor insuport\u00e1vel<\/p>","is_retweet":0,"likes":7,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":1,"text":"Hoje eu t\u00f4 com um mau humor insuport\u00e1vel","timestamp":1567160655000,"timestamp_epochs":1567160655,"tweet_id":"1167382516606668800","tweet_url":"\/guivissotto\/status\/1167382516606668800","user_id":"720253920837111808","username":"guivissotto"},{"fullname":"Vissotto","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Fechei um logo pra Kuwait e eu nem sabia que esse pa\u00eds existia<\/p>","is_retweet":0,"likes":35,"replies":8,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Fechei um logo pra Kuwait e eu nem sabia que esse pa\u00eds existia","timestamp":1567100293000,"timestamp_epochs":1567100293,"tweet_id":"1167129338560598016","tweet_url":"\/guivissotto\/status\/1167129338560598016","user_id":"720253920837111808","username":"guivissotto"},{"fullname":"Vissotto","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Eu s\u00f3 queria dormir<\/p>","is_retweet":0,"likes":7,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":2,"text":"Eu s\u00f3 queria dormir","timestamp":1567070750000,"timestamp_epochs":1567070750,"tweet_id":"1167005427327852544","tweet_url":"\/guivissotto\/status\/1167005427327852544","user_id":"720253920837111808","username":"guivissotto"},{"fullname":"Vissotto","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Promessa cumprida, galera <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/guivissotto\/status\/1166822204195201025\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/IEgO3BeTq6\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/guivissotto\/status\/1166822204195201025\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/guivissotto\/st<\/span><span class=\"invisible\">atus\/1166822204195201025<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/0qjTcSypdH\">pic.twitter.com\/0qjTcSypdH<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":62,"replies":3,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Promessa cumprida, galera https:\/\/twitter.com\/guivissotto\/status\/1166822204195201025\u00a0\u2026pic.twitter.com\/0qjTcSypdH","timestamp":1567043050000,"timestamp_epochs":1567043050,"tweet_id":"1166889244067078144","tweet_url":"\/guivissotto\/status\/1166889244067078144","user_id":"720253920837111808","username":"guivissotto"},{"fullname":"Vissotto","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"en\">Behance:<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/www.behance.net\/gallery\/83023221\/Ultimo-Sopro-Album-Cover-Packaging-CD-LP\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/o0wclVySnv\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/www.behance.net\/gallery\/83023221\/Ultimo-Sopro-Album-Cover-Packaging-CD-LP\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/www.<\/span><span class=\"js-display-url\">behance.net\/gallery\/830232<\/span><span class=\"invisible\">21\/Ultimo-Sopro-Album-Cover-Packaging-CD-LP<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":5,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Behance:https:\/\/www.behance.net\/gallery\/83023221\/Ultimo-Sopro-Album-Cover-Packaging-CD-LP\u00a0\u2026","timestamp":1567031773000,"timestamp_epochs":1567031773,"tweet_id":"1166841944846340096","tweet_url":"\/guivissotto\/status\/1166841944846340096","user_id":"720253920837111808","username":"guivissotto"},{"fullname":"Vissotto","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"und\"><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/bh3epc4866\">pic.twitter.com\/bh3epc4866<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":5,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"pic.twitter.com\/bh3epc4866","timestamp":1567031748000,"timestamp_epochs":1567031748,"tweet_id":"1166841842563997697","tweet_url":"\/guivissotto\/status\/1166841842563997697","user_id":"720253920837111808","username":"guivissotto"},{"fullname":"Vissotto","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"und\"><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/DhuPtq3Xpx\">pic.twitter.com\/DhuPtq3Xpx<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":6,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"pic.twitter.com\/DhuPtq3Xpx","timestamp":1567031698000,"timestamp_epochs":1567031698,"tweet_id":"1166841630843949057","tweet_url":"\/guivissotto\/status\/1166841630843949057","user_id":"720253920837111808","username":"guivissotto"},{"fullname":"Vissotto","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"und\"><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/rvnSEJF9hW\">pic.twitter.com\/rvnSEJF9hW<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":5,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"pic.twitter.com\/rvnSEJF9hW","timestamp":1567031680000,"timestamp_epochs":1567031680,"tweet_id":"1166841556239884288","tweet_url":"\/guivissotto\/status\/1166841556239884288","user_id":"720253920837111808","username":"guivissotto"},{"fullname":"Vissotto","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Concept inicial para a capa do single novo da <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"2246244654\" dir=\"ltr\" href=\"\/u_sopro\"><s>@<\/s><b>u_sopro<\/b><\/a>!\n\nBanda foda da cena de post-hardcore brasileira, saca o som: <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https:\/\/open.spotify.com\/track\/19db54eZ8LGA3gavibvL02?si=9qrsrDrtTHSm9MjCFiFQmw\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/2gVcJYrJUp\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/open.spotify.com\/track\/19db54eZ8LGA3gavibvL02?si=9qrsrDrtTHSm9MjCFiFQmw\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">open.spotify.com\/track\/19db54eZ<\/span><span class=\"invisible\">8LGA3gavibvL02?si=9qrsrDrtTHSm9MjCFiFQmw<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/bpe2uAgqKD\">pic.twitter.com\/bpe2uAgqKD<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":82,"replies":7,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":2,"text":"Concept inicial para a capa do single novo da @u_sopro!\n\nBanda foda da cena de post-hardcore brasileira, saca o som: https:\/\/open.spotify.com\/track\/19db54eZ8LGA3gavibvL02?si=9qrsrDrtTHSm9MjCFiFQmw\u00a0\u2026pic.twitter.com\/bpe2uAgqKD","timestamp":1567031666000,"timestamp_epochs":1567031666,"tweet_id":"1166841499214110721","tweet_url":"\/guivissotto\/status\/1166841499214110721","user_id":"720253920837111808","username":"guivissotto"},{"fullname":"Vissotto","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Falando em capa de \u00e1lbum, jaja vou postar job novo que rolou aqui<\/p>","is_retweet":0,"likes":28,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Falando em capa de \u00e1lbum, jaja vou postar job novo que rolou aqui","timestamp":1567027700000,"timestamp_epochs":1567027700,"tweet_id":"1166824862729609217","tweet_url":"\/guivissotto\/status\/1166824862729609217","user_id":"720253920837111808","username":"guivissotto"},{"fullname":"Vissotto","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">Pelo amor de deus algu\u00e9m me fala quem \u00e9 esse ou essa designer que eu pe\u00e7o em casamento agora.<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/gabigol\/status\/1166757046550769669\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/a0FhsNGR8p\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/gabigol\/status\/1166757046550769669\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/gabigol\/status<\/span><span class=\"invisible\">\/1166757046550769669<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":108,"replies":6,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":2,"text":"Pelo amor de deus algu\u00e9m me fala quem \u00e9 esse ou essa designer que eu pe\u00e7o em casamento agora.https:\/\/twitter.com\/gabigol\/status\/1166757046550769669\u00a0\u2026","timestamp":1567027066000,"timestamp_epochs":1567027066,"tweet_id":"1166822204195201025","tweet_url":"\/guivissotto\/status\/1166822204195201025","user_id":"720253920837111808","username":"guivissotto"},{"fullname":"Vissotto","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Acabei de fechar um job pra fazer a capa do \u00e1lbum de um trapper da Alemanha, esse p\u00f4ster vai ficar pesado demais<\/p>","is_retweet":0,"likes":76,"replies":3,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Acabei de fechar um job pra fazer a capa do \u00e1lbum de um trapper da Alemanha, esse p\u00f4ster vai ficar pesado demais","timestamp":1567024518000,"timestamp_epochs":1567024518,"tweet_id":"1166811514667503616","tweet_url":"\/guivissotto\/status\/1166811514667503616","user_id":"720253920837111808","username":"guivissotto"},{"fullname":"Vissotto","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Ou ent\u00e3o acaba o jovem pelo menos<\/p>","is_retweet":0,"likes":10,"replies":2,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":3,"text":"Ou ent\u00e3o acaba o jovem pelo menos","timestamp":1567019140000,"timestamp_epochs":1567019140,"tweet_id":"1166788958996652038","tweet_url":"\/guivissotto\/status\/1166788958996652038","user_id":"720253920837111808","username":"guivissotto"},{"fullname":"Vissotto","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">O lomotif tem que acabar, n\u00e3o d\u00e1 mais<\/p>","is_retweet":0,"likes":43,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":10,"text":"O lomotif tem que acabar, n\u00e3o d\u00e1 mais","timestamp":1567018820000,"timestamp_epochs":1567018820,"tweet_id":"1166787616139816960","tweet_url":"\/guivissotto\/status\/1166787616139816960","user_id":"720253920837111808","username":"guivissotto"},{"fullname":"Vissotto","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Muito complicado manter aluguel e contas apenas no freela, e como ainda t\u00f4 me estabelecendo no mercado a preocupa\u00e7\u00e3o bate 20x maior<\/p>","is_retweet":0,"likes":73,"replies":9,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Muito complicado manter aluguel e contas apenas no freela, e como ainda t\u00f4 me estabelecendo no mercado a preocupa\u00e7\u00e3o bate 20x maior","timestamp":1566977073000,"timestamp_epochs":1566977073,"tweet_id":"1166612517428301825","tweet_url":"\/guivissotto\/status\/1166612517428301825","user_id":"720253920837111808","username":"guivissotto"},{"fullname":"Vissotto","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Ainda n\u00e3o dormi, t\u00f4 preocupado, vendo outros lugares pra morar porque recebi de \u00faltima hora a not\u00edcia que n\u00e3o vou poder continuar aqui e bateu uma ansiedade gigante<\/p>","is_retweet":0,"likes":10,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Ainda n\u00e3o dormi, t\u00f4 preocupado, vendo outros lugares pra morar porque recebi de \u00faltima hora a not\u00edcia que n\u00e3o vou poder continuar aqui e bateu uma ansiedade gigante","timestamp":1566977022000,"timestamp_epochs":1566977022,"tweet_id":"1166612304907161601","tweet_url":"\/guivissotto\/status\/1166612304907161601","user_id":"720253920837111808","username":"guivissotto"},{"fullname":"Vissotto","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"es\">Redator do Cazalb\u00e9<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/_galds\/status\/1166502176962822150\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/iSTopCL5Zl\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/_galds\/status\/1166502176962822150\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/_galds\/status\/<\/span><span class=\"invisible\">1166502176962822150<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":6,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Redator do Cazalb\u00e9https:\/\/twitter.com\/_galds\/status\/1166502176962822150\u00a0\u2026","timestamp":1566959485000,"timestamp_epochs":1566959485,"tweet_id":"1166538747791454208","tweet_url":"\/guivissotto\/status\/1166538747791454208","user_id":"720253920837111808","username":"guivissotto"},{"fullname":"Vissotto","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Caralho, eu acabei de sair na logoinspirations<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/oYFIQfuTif\">pic.twitter.com\/oYFIQfuTif<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":363,"replies":11,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":7,"text":"Caralho, eu acabei de sair na logoinspirationspic.twitter.com\/oYFIQfuTif","timestamp":1566950243000,"timestamp_epochs":1566950243,"tweet_id":"1166499983027245061","tweet_url":"\/guivissotto\/status\/1166499983027245061","user_id":"720253920837111808","username":"guivissotto"},{"fullname":"Vissotto","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Eu quero muito fazer algum branding relacionado a esportes como futebol ou handebol, t\u00f4 cheio de mockup bonito pra isso<\/p>","is_retweet":0,"likes":22,"replies":2,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Eu quero muito fazer algum branding relacionado a esportes como futebol ou handebol, t\u00f4 cheio de mockup bonito pra isso","timestamp":1566946125000,"timestamp_epochs":1566946125,"tweet_id":"1166482711210594305","tweet_url":"\/guivissotto\/status\/1166482711210594305","user_id":"720253920837111808","username":"guivissotto"},{"fullname":"Vissotto","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Vim jogar Mario Party com minha namorada e escuto assim:\n\n\"Eu sou o Yudi\"\n\nA\u00ed perguntei como assim Yudi?\n\n\"Ah, n\u00e3o, \u00e9 Yuri\"\n\nEis que me aparece o Yoshi na tela.<\/p>","is_retweet":0,"likes":147,"replies":5,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":7,"text":"Vim jogar Mario Party com minha namorada e escuto assim:\n\n\"Eu sou o Yudi\"\n\nA\u00ed perguntei como assim Yudi?\n\n\"Ah, n\u00e3o, \u00e9 Yuri\"\n\nEis que me aparece o Yoshi na tela.","timestamp":1566942736000,"timestamp_epochs":1566942736,"tweet_id":"1166468497435758592","tweet_url":"\/guivissotto\/status\/1166468497435758592","user_id":"720253920837111808","username":"guivissotto"},{"fullname":"Vissotto","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Adivinha o que aconteceu depois<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/qYg8foqhha\">pic.twitter.com\/qYg8foqhha<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":23,"replies":6,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":1,"text":"Adivinha o que aconteceu depoispic.twitter.com\/qYg8foqhha","timestamp":1566924223000,"timestamp_epochs":1566924223,"tweet_id":"1166390848336142336","tweet_url":"\/guivissotto\/status\/1166390848336142336","user_id":"720253920837111808","username":"guivissotto"},{"fullname":"Vissotto","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Peguei minha bike e vim na feira, t\u00f4 me sentindo mt bem com isso mas t\u00f4 super cansado ai minhas perninhas<\/p>","is_retweet":0,"likes":18,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Peguei minha bike e vim na feira, t\u00f4 me sentindo mt bem com isso mas t\u00f4 super cansado ai minhas perninhas","timestamp":1566917389000,"timestamp_epochs":1566917389,"tweet_id":"1166362186521948163","tweet_url":"\/guivissotto\/status\/1166362186521948163","user_id":"720253920837111808","username":"guivissotto"},{"fullname":"Vissotto","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Fui fazer macarr\u00e3o a\u00ed coloquei a \u00e1gua pra ferver e tals. \n\nQuando ficou pronto eu tampei e joguei a \u00e1gua na pia pra escorrer tudo.\n\nS\u00f3 que eu n\u00e3o tinha colocado o macarr\u00e3o ainda.\n\nEu s\u00f3 esquentei \u00e1gua e joguei fora.\n\nBoa noite.<\/p>","is_retweet":0,"likes":416,"replies":7,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":33,"text":"Fui fazer macarr\u00e3o a\u00ed coloquei a \u00e1gua pra ferver e tals. \n\nQuando ficou pronto eu tampei e joguei a \u00e1gua na pia pra escorrer tudo.\n\nS\u00f3 que eu n\u00e3o tinha colocado o macarr\u00e3o ainda.\n\nEu s\u00f3 esquentei \u00e1gua e joguei fora.\n\nBoa noite.","timestamp":1566875102000,"timestamp_epochs":1566875102,"tweet_id":"1166184818679394304","tweet_url":"\/guivissotto\/status\/1166184818679394304","user_id":"720253920837111808","username":"guivissotto"},{"fullname":"Vissotto","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Passando aqui pra avisar que:\n\nO branding do <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"183779861\" dir=\"ltr\" href=\"\/_galds\"><s>@<\/s><b>_Galds<\/b><\/a> entrou na fila de cria\u00e7\u00e3o.<\/p>","is_retweet":0,"likes":9,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":1,"text":"Passando aqui pra avisar que:\n\nO branding do @_Galds entrou na fila de cria\u00e7\u00e3o.","timestamp":1566865785000,"timestamp_epochs":1566865785,"tweet_id":"1166145742173552642","tweet_url":"\/guivissotto\/status\/1166145742173552642","user_id":"720253920837111808","username":"guivissotto"},{"fullname":"Vissotto","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Comprei uma bike, investir pra economizar a passagem do bus que t\u00e1 bizarra<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/2fjFlLNgOB\">pic.twitter.com\/2fjFlLNgOB<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":55,"replies":4,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Comprei uma bike, investir pra economizar a passagem do bus que t\u00e1 bizarrapic.twitter.com\/2fjFlLNgOB","timestamp":1566832623000,"timestamp_epochs":1566832623,"tweet_id":"1166006650404298752","tweet_url":"\/guivissotto\/status\/1166006650404298752","user_id":"720253920837111808","username":"guivissotto"},{"fullname":"Vissotto","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Paguei 10 reais nesse su\u00e9ter, t\u00f4 muito feliz<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/99Wyq55HBe\">pic.twitter.com\/99Wyq55HBe<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":83,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Paguei 10 reais nesse su\u00e9ter, t\u00f4 muito felizpic.twitter.com\/99Wyq55HBe","timestamp":1566821360000,"timestamp_epochs":1566821360,"tweet_id":"1165959410260291589","tweet_url":"\/guivissotto\/status\/1165959410260291589","user_id":"720253920837111808","username":"guivissotto"},{"fullname":"Vissotto","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Ainda n\u00e3o dormi e pelo visto n\u00e3o vou<\/p>","is_retweet":0,"likes":2,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Ainda n\u00e3o dormi e pelo visto n\u00e3o vou","timestamp":1566818815000,"timestamp_epochs":1566818815,"tweet_id":"1165948733663645696","tweet_url":"\/guivissotto\/status\/1165948733663645696","user_id":"720253920837111808","username":"guivissotto"},{"fullname":"Vissotto","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">06:34\n\nSer\u00e1 que rola pegar diamante?<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/6Lpq1XVMZb\">pic.twitter.com\/6Lpq1XVMZb<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":11,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"06:34\n\nSer\u00e1 que rola pegar diamante?pic.twitter.com\/6Lpq1XVMZb","timestamp":1566812095000,"timestamp_epochs":1566812095,"tweet_id":"1165920547924074496","tweet_url":"\/guivissotto\/status\/1165920547924074496","user_id":"720253920837111808","username":"guivissotto"},{"fullname":"Vissotto","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">T\u00f4 estudando at\u00e9 agora, acabou por hoje porque parei de funcionar<\/p>","is_retweet":0,"likes":2,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"T\u00f4 estudando at\u00e9 agora, acabou por hoje porque parei de funcionar","timestamp":1566807503000,"timestamp_epochs":1566807503,"tweet_id":"1165901288678318080","tweet_url":"\/guivissotto\/status\/1165901288678318080","user_id":"720253920837111808","username":"guivissotto"},{"fullname":"Vissotto","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Fechei um job aqui pra Petr\u00f3polis, nem acredito<\/p>","is_retweet":0,"likes":21,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Fechei um job aqui pra Petr\u00f3polis, nem acredito","timestamp":1566787863000,"timestamp_epochs":1566787863,"tweet_id":"1165818911767564289","tweet_url":"\/guivissotto\/status\/1165818911767564289","user_id":"720253920837111808","username":"guivissotto"},{"fullname":"Vissotto","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Hoje o dia t\u00e1 que t\u00e1<\/p>","is_retweet":0,"likes":2,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Hoje o dia t\u00e1 que t\u00e1","timestamp":1566783830000,"timestamp_epochs":1566783830,"tweet_id":"1165801998584897536","tweet_url":"\/guivissotto\/status\/1165801998584897536","user_id":"720253920837111808","username":"guivissotto"},{"fullname":"Vissotto","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"en\">Cyberdesign 2077<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/52zJ0O9kM7\">pic.twitter.com\/52zJ0O9kM7<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":626,"replies":29,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":131,"text":"Cyberdesign 2077pic.twitter.com\/52zJ0O9kM7","timestamp":1566783756000,"timestamp_epochs":1566783756,"tweet_id":"1165801685740130304","tweet_url":"\/guivissotto\/status\/1165801685740130304","user_id":"720253920837111808","username":"guivissotto"},{"fullname":"Vissotto","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Acabei de zerar Hollow Knight e acho que estou em choque<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/OaPurWNXqS\">pic.twitter.com\/OaPurWNXqS<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":20,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Acabei de zerar Hollow Knight e acho que estou em choquepic.twitter.com\/OaPurWNXqS","timestamp":1566778581000,"timestamp_epochs":1566778581,"tweet_id":"1165779981961703424","tweet_url":"\/guivissotto\/status\/1165779981961703424","user_id":"720253920837111808","username":"guivissotto"},{"fullname":"Vissotto","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Gente, a foto de fundo n\u00e3o \u00e9 nem na Amaz\u00f4nia! aslk\u00e7djkas\u00e7ldjkasdksla\u00e7<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/7Ol7lC9Q11\">pic.twitter.com\/7Ol7lC9Q11<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":45,"replies":5,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":2,"text":"Gente, a foto de fundo n\u00e3o \u00e9 nem na Amaz\u00f4nia! aslk\u00e7djkas\u00e7ldjkasdksla\u00e7pic.twitter.com\/7Ol7lC9Q11","timestamp":1566767094000,"timestamp_epochs":1566767094,"tweet_id":"1165731801555513345","tweet_url":"\/guivissotto\/status\/1165731801555513345","user_id":"720253920837111808","username":"guivissotto"},{"fullname":"Vissotto","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">N\u00e3o tem o que fazer, o design no Brasil acabou.<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/8PdR7ptcMu\">pic.twitter.com\/8PdR7ptcMu<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":141,"replies":6,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":31,"text":"N\u00e3o tem o que fazer, o design no Brasil acabou.pic.twitter.com\/8PdR7ptcMu","timestamp":1566766868000,"timestamp_epochs":1566766868,"tweet_id":"1165730854678802435","tweet_url":"\/guivissotto\/status\/1165730854678802435","user_id":"720253920837111808","username":"guivissotto"},{"fullname":"Vissotto","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"und\"><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/3cycs2ZDAZ\">pic.twitter.com\/3cycs2ZDAZ<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":3,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"pic.twitter.com\/3cycs2ZDAZ","timestamp":1566756059000,"timestamp_epochs":1566756059,"tweet_id":"1165685516618088450","tweet_url":"\/guivissotto\/status\/1165685516618088450","user_id":"720253920837111808","username":"guivissotto"},{"fullname":"Vissotto","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">\u00d3bvio n\u00e9<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/KGXQb8RIgV\">pic.twitter.com\/KGXQb8RIgV<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":3,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"\u00d3bvio n\u00e9pic.twitter.com\/KGXQb8RIgV","timestamp":1566756028000,"timestamp_epochs":1566756028,"tweet_id":"1165685388771561474","tweet_url":"\/guivissotto\/status\/1165685388771561474","user_id":"720253920837111808","username":"guivissotto"},{"fullname":"Vissotto","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"und\"><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/YsTLCJXFgV\">pic.twitter.com\/YsTLCJXFgV<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":40,"replies":3,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"pic.twitter.com\/YsTLCJXFgV","timestamp":1566685304000,"timestamp_epochs":1566685304,"tweet_id":"1165388750530187264","tweet_url":"\/guivissotto\/status\/1165388750530187264","user_id":"720253920837111808","username":"guivissotto"},{"fullname":"Vissotto","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Eu virei o que eu mais temia...\n\nA bloggerinha do Instagram.<\/p>","is_retweet":0,"likes":29,"replies":5,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Eu virei o que eu mais temia...\n\nA bloggerinha do Instagram.","timestamp":1566683507000,"timestamp_epochs":1566683507,"tweet_id":"1165381214527774720","tweet_url":"\/guivissotto\/status\/1165381214527774720","user_id":"720253920837111808","username":"guivissotto"},{"fullname":"Vissotto","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Vou s\u00f3 deixar isso aqui e ir embora silenciosamente...<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/rCvFqLLKsJ\">pic.twitter.com\/rCvFqLLKsJ<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":166,"replies":8,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Vou s\u00f3 deixar isso aqui e ir embora silenciosamente...pic.twitter.com\/rCvFqLLKsJ","timestamp":1566681900000,"timestamp_epochs":1566681900,"tweet_id":"1165374474495156232","tweet_url":"\/guivissotto\/status\/1165374474495156232","user_id":"720253920837111808","username":"guivissotto"},{"fullname":"Vissotto","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Fui escanear a cara da minha namorada e ela dormiu<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/xwyYS4KPDY\">pic.twitter.com\/xwyYS4KPDY<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":46,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":2,"text":"Fui escanear a cara da minha namorada e ela dormiupic.twitter.com\/xwyYS4KPDY","timestamp":1566678735000,"timestamp_epochs":1566678735,"tweet_id":"1165361199141261315","tweet_url":"\/guivissotto\/status\/1165361199141261315","user_id":"720253920837111808","username":"guivissotto"},{"fullname":"Vissotto","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">Valeu pelo apoio de todo mundo, fiquei mais feliz ainda. <img alt=\"\u2665\" aria-label=\"Emoji: Naipe de copas\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/2665.png\" title=\"Naipe de copas\"\/><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/guivissotto\/status\/1164968372506943489\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/18HCIlyihd\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/guivissotto\/status\/1164968372506943489\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/guivissotto\/st<\/span><span class=\"invisible\">atus\/1164968372506943489<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":49,"replies":2,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Valeu pelo apoio de todo mundo, fiquei mais feliz ainda. https:\/\/twitter.com\/guivissotto\/status\/1164968372506943489\u00a0\u2026","timestamp":1566599165000,"timestamp_epochs":1566599165,"tweet_id":"1165027455624761345","tweet_url":"\/guivissotto\/status\/1165027455624761345","user_id":"720253920837111808","username":"guivissotto"},{"fullname":"Vissotto","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"und\"><a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/berriel\/status\/1165011762250432521\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/DLYFmksRcD\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/berriel\/status\/1165011762250432521\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/berriel\/status<\/span><span class=\"invisible\">\/1165011762250432521<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/KLnXtKAD3c\">pic.twitter.com\/KLnXtKAD3c<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":15,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"https:\/\/twitter.com\/berriel\/status\/1165011762250432521\u00a0\u2026pic.twitter.com\/KLnXtKAD3c","timestamp":1566599095000,"timestamp_epochs":1566599095,"tweet_id":"1165027163487330304","tweet_url":"\/guivissotto\/status\/1165027163487330304","user_id":"720253920837111808","username":"guivissotto"},{"fullname":"Vissotto","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Inclusive, a apresenta\u00e7\u00e3o j\u00e1 t\u00e1 no behance, ent\u00e3o solta o like de sempre pra ajudar. <img alt=\"\u2665\" aria-label=\"Emoji: Naipe de copas\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/2665.png\" title=\"Naipe de copas\"\/>\n<a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https:\/\/www.behance.net\/gallery\/84535803\/Hachi-Coffee-Logo-Packaging-Branding\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/V3Vl2QxTm0\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/www.behance.net\/gallery\/84535803\/Hachi-Coffee-Logo-Packaging-Branding\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/www.<\/span><span class=\"js-display-url\">behance.net\/gallery\/845358<\/span><span class=\"invisible\">03\/Hachi-Coffee-Logo-Packaging-Branding<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/Zihc3OehhG\">pic.twitter.com\/Zihc3OehhG<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":78,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":1,"text":"Inclusive, a apresenta\u00e7\u00e3o j\u00e1 t\u00e1 no behance, ent\u00e3o solta o like de sempre pra ajudar. \nhttps:\/\/www.behance.net\/gallery\/84535803\/Hachi-Coffee-Logo-Packaging-Branding\u00a0\u2026pic.twitter.com\/Zihc3OehhG","timestamp":1566585153000,"timestamp_epochs":1566585153,"tweet_id":"1164968686479917057","tweet_url":"\/guivissotto\/status\/1164968686479917057","user_id":"720253920837111808","username":"guivissotto"},{"fullname":"Vissotto","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"und\"><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/pUK9RjQJFH\">pic.twitter.com\/pUK9RjQJFH<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":89,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":2,"text":"pic.twitter.com\/pUK9RjQJFH","timestamp":1566585082000,"timestamp_epochs":1566585082,"tweet_id":"1164968389896523777","tweet_url":"\/guivissotto\/status\/1164968389896523777","user_id":"720253920837111808","username":"guivissotto"},{"fullname":"Vissotto","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"und\"><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/cJLwiiOCDy\">pic.twitter.com\/cJLwiiOCDy<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":105,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":2,"text":"pic.twitter.com\/cJLwiiOCDy","timestamp":1566585080000,"timestamp_epochs":1566585080,"tweet_id":"1164968380547457024","tweet_url":"\/guivissotto\/status\/1164968380547457024","user_id":"720253920837111808","username":"guivissotto"},{"fullname":"Vissotto","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Hachi Cafe - Branding.\n\nEu n\u00e3o t\u00f4 nem conseguindo escrever uma boa descri\u00e7\u00e3o, t\u00f4 feliz pra caramba com esse job e queria fazer uma thread bonitinha pra mostrar pra voc\u00eas:<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/S58rUJZagi\">pic.twitter.com\/S58rUJZagi<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":615,"replies":33,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":33,"text":"Hachi Cafe - Branding.\n\nEu n\u00e3o t\u00f4 nem conseguindo escrever uma boa descri\u00e7\u00e3o, t\u00f4 feliz pra caramba com esse job e queria fazer uma thread bonitinha pra mostrar pra voc\u00eas:pic.twitter.com\/S58rUJZagi","timestamp":1566585078000,"timestamp_epochs":1566585078,"tweet_id":"1164968372506943489","tweet_url":"\/guivissotto\/status\/1164968372506943489","user_id":"720253920837111808","username":"guivissotto"},{"fullname":"Vissotto","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Al\u00e1 o dogginho<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/FBsx0tF7mh\">pic.twitter.com\/FBsx0tF7mh<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":64,"replies":2,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Al\u00e1 o dogginhopic.twitter.com\/FBsx0tF7mh","timestamp":1566524324000,"timestamp_epochs":1566524324,"tweet_id":"1164713550750932992","tweet_url":"\/guivissotto\/status\/1164713550750932992","user_id":"720253920837111808","username":"guivissotto"},{"fullname":"Vissotto","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">T\u00f4 usando a sequ\u00eancia de fibonacci na grid do novo projeto, o que voc\u00eas acham que vai sair aqui?<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/PEt5rwFHA5\">pic.twitter.com\/PEt5rwFHA5<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":73,"replies":6,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"T\u00f4 usando a sequ\u00eancia de fibonacci na grid do novo projeto, o que voc\u00eas acham que vai sair aqui?pic.twitter.com\/PEt5rwFHA5","timestamp":1566521684000,"timestamp_epochs":1566521684,"tweet_id":"1164702475946995713","tweet_url":"\/guivissotto\/status\/1164702475946995713","user_id":"720253920837111808","username":"guivissotto"},{"fullname":"Vissotto","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">N\u00e3o existe mockup de embalagem de papel de pipoca e eu posso provar<\/p>","is_retweet":0,"likes":32,"replies":3,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":1,"text":"N\u00e3o existe mockup de embalagem de papel de pipoca e eu posso provar","timestamp":1566519197000,"timestamp_epochs":1566519197,"tweet_id":"1164692045623173122","tweet_url":"\/guivissotto\/status\/1164692045623173122","user_id":"720253920837111808","username":"guivissotto"},{"fullname":"Vissotto","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Minha gata com frio. \n\nEsse \u00e9 o tweet.<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/CK8pHjlIwe\">pic.twitter.com\/CK8pHjlIwe<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":107,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Minha gata com frio. \n\nEsse \u00e9 o tweet.pic.twitter.com\/CK8pHjlIwe","timestamp":1566508569000,"timestamp_epochs":1566508569,"tweet_id":"1164647469579493377","tweet_url":"\/guivissotto\/status\/1164647469579493377","user_id":"720253920837111808","username":"guivissotto"},{"fullname":"Vissotto","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Spoiler do dia:\n\nT\u00f4 hypado pra caralho.<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/EWms10pCpp\">pic.twitter.com\/EWms10pCpp<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":118,"replies":4,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":1,"text":"Spoiler do dia:\n\nT\u00f4 hypado pra caralho.pic.twitter.com\/EWms10pCpp","timestamp":1566441816000,"timestamp_epochs":1566441816,"tweet_id":"1164367487934369793","tweet_url":"\/guivissotto\/status\/1164367487934369793","user_id":"720253920837111808","username":"guivissotto"},{"fullname":"Vissotto","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Algu\u00e9m manda quela famosa banda boa do pro branding da madruga?<\/p>","is_retweet":0,"likes":11,"replies":19,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Algu\u00e9m manda quela famosa banda boa do pro branding da madruga?","timestamp":1566440664000,"timestamp_epochs":1566440664,"tweet_id":"1164362656435900424","tweet_url":"\/guivissotto\/status\/1164362656435900424","user_id":"720253920837111808","username":"guivissotto"},{"fullname":"Vissotto","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Poxa vida j\u00e1 matei uma latinha de coca, tentei muito mas n\u00e3o consegui<\/p>","is_retweet":0,"likes":4,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Poxa vida j\u00e1 matei uma latinha de coca, tentei muito mas n\u00e3o consegui","timestamp":1566438371000,"timestamp_epochs":1566438371,"tweet_id":"1164353038494195713","tweet_url":"\/guivissotto\/status\/1164353038494195713","user_id":"720253920837111808","username":"guivissotto"},{"fullname":"Vissotto","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Essa aqui eu deixei pro final porque foi a melhor parte haha<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/A7ZROXPU2A\">pic.twitter.com\/A7ZROXPU2A<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":45,"replies":4,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Essa aqui eu deixei pro final porque foi a melhor parte hahapic.twitter.com\/A7ZROXPU2A","timestamp":1566421914000,"timestamp_epochs":1566421914,"tweet_id":"1164284012850024451","tweet_url":"\/guivissotto\/status\/1164284012850024451","user_id":"720253920837111808","username":"guivissotto"},{"fullname":"Vissotto","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Eu ainda n\u00e3o levantei da cama, meu deus<\/p>","is_retweet":0,"likes":1,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Eu ainda n\u00e3o levantei da cama, meu deus","timestamp":1566411591000,"timestamp_epochs":1566411591,"tweet_id":"1164240716400402433","tweet_url":"\/guivissotto\/status\/1164240716400402433","user_id":"720253920837111808","username":"guivissotto"},{"fullname":"Vissotto","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Opa! Acabei de postar a apresenta\u00e7\u00e3o completa no behance com o processo de cria\u00e7\u00e3o manual desses p\u00f4steres. Deu um trabalho danado mas fiquei super feliz com resultado final. Clica no link aqui embaixo pra visualizar e solta aquele famigerado like e RT. <img alt=\"\u2764\" aria-label=\"Emoji: Cora\u00e7\u00e3o vermelho\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/2764.png\" title=\"Cora\u00e7\u00e3o vermelho\"\/>\n<a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https:\/\/www.behance.net\/gallery\/84446033\/Sexta-Poster-Party-Social-Media\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/MMJFyzpdTT\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/www.behance.net\/gallery\/84446033\/Sexta-Poster-Party-Social-Media\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/www.<\/span><span class=\"js-display-url\">behance.net\/gallery\/844460<\/span><span class=\"invisible\">33\/Sexta-Poster-Party-Social-Media<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/wEKpypXF7r\">pic.twitter.com\/wEKpypXF7r<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":117,"replies":4,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":11,"text":"Opa! Acabei de postar a apresenta\u00e7\u00e3o completa no behance com o processo de cria\u00e7\u00e3o manual desses p\u00f4steres. Deu um trabalho danado mas fiquei super feliz com resultado final. Clica no link aqui embaixo pra visualizar e solta aquele famigerado like e RT. \nhttps:\/\/www.behance.net\/gallery\/84446033\/Sexta-Poster-Party-Social-Media\u00a0\u2026pic.twitter.com\/wEKpypXF7r","timestamp":1566406825000,"timestamp_epochs":1566406825,"tweet_id":"1164220722606157826","tweet_url":"\/guivissotto\/status\/1164220722606157826","user_id":"720253920837111808","username":"guivissotto"},{"fullname":"Vissotto","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"und\"><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/EaF9bqOl5y\">pic.twitter.com\/EaF9bqOl5y<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":13,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"pic.twitter.com\/EaF9bqOl5y","timestamp":1566371786000,"timestamp_epochs":1566371786,"tweet_id":"1164073760011489281","tweet_url":"\/guivissotto\/status\/1164073760011489281","user_id":"720253920837111808","username":"guivissotto"},{"fullname":"Vissotto","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">04:15\n\nFinalizando a apresenta\u00e7\u00e3o mais caprichada que o <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"9313022\" dir=\"ltr\" href=\"\/Behance\"><s>@<\/s><b>behance<\/b><\/a> j\u00e1 viu.<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/5S3Y36etOj\">pic.twitter.com\/5S3Y36etOj<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":41,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"04:15\n\nFinalizando a apresenta\u00e7\u00e3o mais caprichada que o @behance j\u00e1 viu.pic.twitter.com\/5S3Y36etOj","timestamp":1566371741000,"timestamp_epochs":1566371741,"tweet_id":"1164073572362575873","tweet_url":"\/guivissotto\/status\/1164073572362575873","user_id":"720253920837111808","username":"guivissotto"},{"fullname":"Vissotto","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Acabei de assistir cavaleiros do zod\u00edaco da netflix e t\u00f4 bem triste por ter gastado tanto tempo<\/p>","is_retweet":0,"likes":9,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Acabei de assistir cavaleiros do zod\u00edaco da netflix e t\u00f4 bem triste por ter gastado tanto tempo","timestamp":1566359507000,"timestamp_epochs":1566359507,"tweet_id":"1164022256672083968","tweet_url":"\/guivissotto\/status\/1164022256672083968","user_id":"720253920837111808","username":"guivissotto"},{"fullname":"Vissotto","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Acabei de postar processo de cria\u00e7\u00e3o das minhas novas artes da semana l\u00e1 no Instagram.\n\nCorre pra dar aquela moral. <img alt=\"\u2764\" aria-label=\"Emoji: Cora\u00e7\u00e3o vermelho\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/2764.png\" title=\"Cora\u00e7\u00e3o vermelho\"\/>\n<a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"720253920837111808\" dir=\"ltr\" href=\"\/guivissotto\"><s>@<\/s><b>guivissotto<\/b><\/a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/fhFH5OteXX\">pic.twitter.com\/fhFH5OteXX<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":39,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Acabei de postar processo de cria\u00e7\u00e3o das minhas novas artes da semana l\u00e1 no Instagram.\n\nCorre pra dar aquela moral. \n@guivissottopic.twitter.com\/fhFH5OteXX","timestamp":1566353477000,"timestamp_epochs":1566353477,"tweet_id":"1163996965430059013","tweet_url":"\/guivissotto\/status\/1163996965430059013","user_id":"720253920837111808","username":"guivissotto"},{"fullname":"Vissotto","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Impress\u00f5es:<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/MhH2rSk51o\">pic.twitter.com\/MhH2rSk51o<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":35,"replies":2,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Impress\u00f5es:pic.twitter.com\/MhH2rSk51o","timestamp":1566342348000,"timestamp_epochs":1566342348,"tweet_id":"1163950288182697984","tweet_url":"\/guivissotto\/status\/1163950288182697984","user_id":"720253920837111808","username":"guivissotto"},{"fullname":"Vissotto","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Hoje a arte pro u1m foi numa vibe diferente, t\u00f4 curtindo testar processos manuais e experimentais. Primeiro fiz a arte no computador, imprimi e escaneei algumas vezes com sobreposi\u00e7\u00f5es, movimentos e jeitos diferentes.\n\nFoi muito foda misturar esses tipos de trabalho.<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/bb1G5fhUpi\">pic.twitter.com\/bb1G5fhUpi<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":109,"replies":5,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Hoje a arte pro u1m foi numa vibe diferente, t\u00f4 curtindo testar processos manuais e experimentais. Primeiro fiz a arte no computador, imprimi e escaneei algumas vezes com sobreposi\u00e7\u00f5es, movimentos e jeitos diferentes.\n\nFoi muito foda misturar esses tipos de trabalho.pic.twitter.com\/bb1G5fhUpi","timestamp":1566342261000,"timestamp_epochs":1566342261,"tweet_id":"1163949922451951617","tweet_url":"\/guivissotto\/status\/1163949922451951617","user_id":"720253920837111808","username":"guivissotto"},{"fullname":"Vissotto","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Inclusive, ganhei um invite pro <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"14351575\" dir=\"ltr\" href=\"\/dribbble\"><s>@<\/s><b>dribbble<\/b><\/a>, mandem portf\u00f3lio, email e nome aqui nesse tweet. <img alt=\"\ud83e\uddd0\" aria-label=\"Emoji: Rosto com mon\u00f3culo\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f9d0.png\" title=\"Rosto com mon\u00f3culo\"\/><\/p>","is_retweet":0,"likes":17,"replies":16,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Inclusive, ganhei um invite pro @dribbble, mandem portf\u00f3lio, email e nome aqui nesse tweet. ","timestamp":1566319630000,"timestamp_epochs":1566319630,"tweet_id":"1163855002277953538","tweet_url":"\/guivissotto\/status\/1163855002277953538","user_id":"720253920837111808","username":"guivissotto"},{"fullname":"Vissotto","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Eu refiz a apresenta\u00e7\u00e3o de um dos projetos mais importantes que j\u00e1 rolaram na minha mesa, e praticamente o que definiu meu estilo de marcas.\n\nFiz com muito carinho, espero que esteja bacana. <img alt=\"\u2665\" aria-label=\"Emoji: Naipe de copas\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/2665.png\" title=\"Naipe de copas\"\/>\n<a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https:\/\/www.behance.net\/gallery\/77224509\/Minas-Rio-Logo-Cheese-Packaging-Branding\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/6UcxgXtUAn\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/www.behance.net\/gallery\/77224509\/Minas-Rio-Logo-Cheese-Packaging-Branding\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/www.<\/span><span class=\"js-display-url\">behance.net\/gallery\/772245<\/span><span class=\"invisible\">09\/Minas-Rio-Logo-Cheese-Packaging-Branding<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/BY8HCqQ2tC\">pic.twitter.com\/BY8HCqQ2tC<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":143,"replies":7,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":2,"text":"Eu refiz a apresenta\u00e7\u00e3o de um dos projetos mais importantes que j\u00e1 rolaram na minha mesa, e praticamente o que definiu meu estilo de marcas.\n\nFiz com muito carinho, espero que esteja bacana. \nhttps:\/\/www.behance.net\/gallery\/77224509\/Minas-Rio-Logo-Cheese-Packaging-Branding\u00a0\u2026pic.twitter.com\/BY8HCqQ2tC","timestamp":1566316006000,"timestamp_epochs":1566316006,"tweet_id":"1163839801688301570","tweet_url":"\/guivissotto\/status\/1163839801688301570","user_id":"720253920837111808","username":"guivissotto"},{"fullname":"Vissotto","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Hoje \u00e9 um dia pra n\u00e3o ler a timeline, em 10 minutos eu j\u00e1 queria entrar numas 45 conversar de t\u00e3o indignado.\n\nT\u00f4 proibido de usar o Twitter hoje.<\/p>","is_retweet":0,"likes":39,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":8,"text":"Hoje \u00e9 um dia pra n\u00e3o ler a timeline, em 10 minutos eu j\u00e1 queria entrar numas 45 conversar de t\u00e3o indignado.\n\nT\u00f4 proibido de usar o Twitter hoje.","timestamp":1566312487000,"timestamp_epochs":1566312487,"tweet_id":"1163825041340899328","tweet_url":"\/guivissotto\/status\/1163825041340899328","user_id":"720253920837111808","username":"guivissotto"},{"fullname":"Vissotto","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">01:23\n\nAcabei de me inscrever em um canal de p\u00e3es artesanais.\n\nEu n\u00e3o tenho nem forno.\n\nNem 45 anos.\n\nNem farinha.\n\nMas quero muito fazer um p\u00e3o artesanal.<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/CECsS7vHCd\">pic.twitter.com\/CECsS7vHCd<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":87,"replies":4,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":3,"text":"01:23\n\nAcabei de me inscrever em um canal de p\u00e3es artesanais.\n\nEu n\u00e3o tenho nem forno.\n\nNem 45 anos.\n\nNem farinha.\n\nMas quero muito fazer um p\u00e3o artesanal.pic.twitter.com\/CECsS7vHCd","timestamp":1566275039000,"timestamp_epochs":1566275039,"tweet_id":"1163667973153939456","tweet_url":"\/guivissotto\/status\/1163667973153939456","user_id":"720253920837111808","username":"guivissotto"},{"fullname":"Vissotto","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Inclusive essa semana vou agilizar de pintar tudo e mudar minhas prateleiras e mesa<\/p>","is_retweet":0,"likes":12,"replies":3,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Inclusive essa semana vou agilizar de pintar tudo e mudar minhas prateleiras e mesa","timestamp":1566258296000,"timestamp_epochs":1566258296,"tweet_id":"1163597747557154816","tweet_url":"\/guivissotto\/status\/1163597747557154816","user_id":"720253920837111808","username":"guivissotto"},{"fullname":"Vissotto","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Minha casa \/ quarto s\u00e3o bem feios em rela\u00e7\u00e3o a piso, paredes velhas e outras coisinhas. Hoje eu dei uma arrumada na mesa e outros detalhes e t\u00f4 mais confort\u00e1vel de trabalhar aqui<\/p>","is_retweet":0,"likes":19,"replies":2,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Minha casa \/ quarto s\u00e3o bem feios em rela\u00e7\u00e3o a piso, paredes velhas e outras coisinhas. Hoje eu dei uma arrumada na mesa e outros detalhes e t\u00f4 mais confort\u00e1vel de trabalhar aqui","timestamp":1566258275000,"timestamp_epochs":1566258275,"tweet_id":"1163597658503680000","tweet_url":"\/guivissotto\/status\/1163597658503680000","user_id":"720253920837111808","username":"guivissotto"},{"fullname":"Vissotto","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Aten\u00e7\u00e3o! Projeto novo de social media no <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"9313022\" dir=\"ltr\" href=\"\/Behance\"><s>@<\/s><b>Behance<\/b><\/a>. <img alt=\"\u2665\" aria-label=\"Emoji: Naipe de copas\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/2665.png\" title=\"Naipe de copas\"\/>\n<a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https:\/\/www.behance.net\/gallery\/84366251\/Sexta-Social-Media-Music-Party\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/cD5NcsyhEU\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/www.behance.net\/gallery\/84366251\/Sexta-Social-Media-Music-Party\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/www.<\/span><span class=\"js-display-url\">behance.net\/gallery\/843662<\/span><span class=\"invisible\">51\/Sexta-Social-Media-Music-Party<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/TD4ct0cYDT\">pic.twitter.com\/TD4ct0cYDT<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":39,"replies":3,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Aten\u00e7\u00e3o! Projeto novo de social media no @Behance. \nhttps:\/\/www.behance.net\/gallery\/84366251\/Sexta-Social-Media-Music-Party\u00a0\u2026pic.twitter.com\/TD4ct0cYDT","timestamp":1566237566000,"timestamp_epochs":1566237566,"tweet_id":"1163510799052222464","tweet_url":"\/guivissotto\/status\/1163510799052222464","user_id":"720253920837111808","username":"guivissotto"},{"fullname":"Vissotto","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">\u00c9 hoje que eu choro.<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/RKiw6ZLIXG\">pic.twitter.com\/RKiw6ZLIXG<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":54,"replies":3,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"\u00c9 hoje que eu choro.pic.twitter.com\/RKiw6ZLIXG","timestamp":1566185210000,"timestamp_epochs":1566185210,"tweet_id":"1163291203389071362","tweet_url":"\/guivissotto\/status\/1163291203389071362","user_id":"720253920837111808","username":"guivissotto"},{"fullname":"Vissotto","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Mano eu n\u00e3o acredito nisso, n\u00e3o consigo parar de rir<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/ciDl0kPEHY\">pic.twitter.com\/ciDl0kPEHY<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":101,"replies":4,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":15,"text":"Mano eu n\u00e3o acredito nisso, n\u00e3o consigo parar de rirpic.twitter.com\/ciDl0kPEHY","timestamp":1566178433000,"timestamp_epochs":1566178433,"tweet_id":"1163262778330746881","tweet_url":"\/guivissotto\/status\/1163262778330746881","user_id":"720253920837111808","username":"guivissotto"},{"fullname":"Vissotto","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Isso \u00e9 um comunicado oficial do minist\u00e9rio da minha sa\u00fade:\n\nParei de tomar coca.<\/p>","is_retweet":0,"likes":38,"replies":4,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Isso \u00e9 um comunicado oficial do minist\u00e9rio da minha sa\u00fade:\n\nParei de tomar coca.","timestamp":1566165880000,"timestamp_epochs":1566165880,"tweet_id":"1163210128839065601","tweet_url":"\/guivissotto\/status\/1163210128839065601","user_id":"720253920837111808","username":"guivissotto"},{"fullname":"Vissotto","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Tava buscando trabalhos antigos de ilustra\u00e7\u00e3o pra um or\u00e7amento e me bateu uma puta saudade de desenhar, minha m\u00e3o t\u00e1 muito destreinada<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/UtFzEOyfA6\">pic.twitter.com\/UtFzEOyfA6<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":116,"replies":6,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":2,"text":"Tava buscando trabalhos antigos de ilustra\u00e7\u00e3o pra um or\u00e7amento e me bateu uma puta saudade de desenhar, minha m\u00e3o t\u00e1 muito destreinadapic.twitter.com\/UtFzEOyfA6","timestamp":1566148561000,"timestamp_epochs":1566148561,"tweet_id":"1163137484680814592","tweet_url":"\/guivissotto\/status\/1163137484680814592","user_id":"720253920837111808","username":"guivissotto"},{"fullname":"Vissotto","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">O legal \u00e9 que ele parece uma bandeirinha, tipo um escudo \/ bras\u00e3o.<\/p>","is_retweet":0,"likes":17,"replies":3,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"O legal \u00e9 que ele parece uma bandeirinha, tipo um escudo \/ bras\u00e3o.","timestamp":1566102755000,"timestamp_epochs":1566102755,"tweet_id":"1162945363705249792","tweet_url":"\/guivissotto\/status\/1162945363705249792","user_id":"720253920837111808","username":"guivissotto"},{"fullname":"Vissotto","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Vi esse logo bacana que mandaram pra mim e percebi que o corte na lateral acaba fazendo com que um \"L\" seja visto. \n\nMeu sobrenome tem \"TT\"  sem o corte voc\u00ea visualiza os dois \"T\", a letra \"V\" e o s\u00edmbolo do pi.\n\nTentei fazer um l\u00e1pis com o tra\u00e7o no meio, mas virou uma espada. <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/guivissotto\/status\/1162940232209186816\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/FwudMET7cZ\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/guivissotto\/status\/1162940232209186816\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/guivissotto\/st<\/span><span class=\"invisible\">atus\/1162940232209186816<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/h6qhYHwibS\">pic.twitter.com\/h6qhYHwibS<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":42,"replies":3,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Vi esse logo bacana que mandaram pra mim e percebi que o corte na lateral acaba fazendo com que um \"L\" seja visto. \n\nMeu sobrenome tem \"TT\"  sem o corte voc\u00ea visualiza os dois \"T\", a letra \"V\" e o s\u00edmbolo do pi.\n\nTentei fazer um l\u00e1pis com o tra\u00e7o no meio, mas virou uma espada. https:\/\/twitter.com\/guivissotto\/status\/1162940232209186816\u00a0\u2026pic.twitter.com\/h6qhYHwibS","timestamp":1566102677000,"timestamp_epochs":1566102677,"tweet_id":"1162945034221756417","tweet_url":"\/guivissotto\/status\/1162945034221756417","user_id":"720253920837111808","username":"guivissotto"},{"fullname":"Vissotto","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">Fizeram um logo pra mim (?)\n\nIsso foi muito inesperado mo\u00e7o, t\u00f4 surpreso, qual \u00e9 o conceito? <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/BurnyGraphics\/status\/1162934408137072640\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/OxjJXZ1mwH\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/BurnyGraphics\/status\/1162934408137072640\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/BurnyGraphics\/<\/span><span class=\"invisible\">status\/1162934408137072640<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":47,"replies":3,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Fizeram um logo pra mim (?)\n\nIsso foi muito inesperado mo\u00e7o, t\u00f4 surpreso, qual \u00e9 o conceito? https:\/\/twitter.com\/BurnyGraphics\/status\/1162934408137072640\u00a0\u2026","timestamp":1566101532000,"timestamp_epochs":1566101532,"tweet_id":"1162940232209186816","tweet_url":"\/guivissotto\/status\/1162940232209186816","user_id":"720253920837111808","username":"guivissotto"},{"fullname":"Vissotto","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">T\u00f4 no Instagram fingindo que eu sei alguma coisa pra tirar d\u00favidas sobre design e a cada stories eu fico tipo meu deus o que eu falei<\/p>","is_retweet":0,"likes":30,"replies":2,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"T\u00f4 no Instagram fingindo que eu sei alguma coisa pra tirar d\u00favidas sobre design e a cada stories eu fico tipo meu deus o que eu falei","timestamp":1566081954000,"timestamp_epochs":1566081954,"tweet_id":"1162858116268134400","tweet_url":"\/guivissotto\/status\/1162858116268134400","user_id":"720253920837111808","username":"guivissotto"},{"fullname":"Vissotto","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">minha namorada vai viajar por tr\u00eas dias a\u00ed eu pensei assim:\n\n\"po, tranquilo que agora eu tiro um tempo pra mim e tal, a gente n\u00e3o precisa ficar grudado\"\n\na real \u00e9 que eu t\u00f4 perdido na minha vida agora fodeu que coisa esquisita  meu deus daniella<\/p>","is_retweet":0,"likes":158,"replies":7,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":6,"text":"minha namorada vai viajar por tr\u00eas dias a\u00ed eu pensei assim:\n\n\"po, tranquilo que agora eu tiro um tempo pra mim e tal, a gente n\u00e3o precisa ficar grudado\"\n\na real \u00e9 que eu t\u00f4 perdido na minha vida agora fodeu que coisa esquisita  meu deus daniella","timestamp":1566056277000,"timestamp_epochs":1566056277,"tweet_id":"1162750420898521088","tweet_url":"\/guivissotto\/status\/1162750420898521088","user_id":"720253920837111808","username":"guivissotto"},{"fullname":"Vissotto","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Ele perguntou se eu falava espanhol e mandei um \"dio no ablo espanhol not so good\"<\/p>","is_retweet":0,"likes":39,"replies":2,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Ele perguntou se eu falava espanhol e mandei um \"dio no ablo espanhol not so good\"","timestamp":1566024203000,"timestamp_epochs":1566024203,"tweet_id":"1162615892192256000","tweet_url":"\/guivissotto\/status\/1162615892192256000","user_id":"720253920837111808","username":"guivissotto"},{"fullname":"Vissotto","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">03:38\n\nRecebi uma liga\u00e7\u00e3o de um n\u00famero desconhecido da Eti\u00f3pia, e agora estamos conversando sobre embalagens de caf\u00e9.\n\nOk.<\/p>","is_retweet":0,"likes":40,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"03:38\n\nRecebi uma liga\u00e7\u00e3o de um n\u00famero desconhecido da Eti\u00f3pia, e agora estamos conversando sobre embalagens de caf\u00e9.\n\nOk.","timestamp":1566023933000,"timestamp_epochs":1566023933,"tweet_id":"1162614759834955777","tweet_url":"\/guivissotto\/status\/1162614759834955777","user_id":"720253920837111808","username":"guivissotto"},{"fullname":"Vissotto","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Achei um miojo<\/p>","is_retweet":0,"likes":9,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Achei um miojo","timestamp":1566021360000,"timestamp_epochs":1566021360,"tweet_id":"1162603966288531456","tweet_url":"\/guivissotto\/status\/1162603966288531456","user_id":"720253920837111808","username":"guivissotto"},{"fullname":"Vissotto","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">S\u00e3o 3 da manh\u00e3, t\u00f4 sem comida em casa, sem sono e entediado help meu deus<\/p>","is_retweet":0,"likes":12,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"S\u00e3o 3 da manh\u00e3, t\u00f4 sem comida em casa, sem sono e entediado help meu deus","timestamp":1566020984000,"timestamp_epochs":1566020984,"tweet_id":"1162602388047486977","tweet_url":"\/guivissotto\/status\/1162602388047486977","user_id":"720253920837111808","username":"guivissotto"},{"fullname":"Vissotto","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Algu\u00e9m me indica qualquer s\u00e9rie, anime ou desenho preu assistir um ep rapid\u00e3o pra passar o tempo?<\/p>","is_retweet":0,"likes":14,"replies":20,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Algu\u00e9m me indica qualquer s\u00e9rie, anime ou desenho preu assistir um ep rapid\u00e3o pra passar o tempo?","timestamp":1565995619000,"timestamp_epochs":1565995619,"tweet_id":"1162496002080874496","tweet_url":"\/guivissotto\/status\/1162496002080874496","user_id":"720253920837111808","username":"guivissotto"},{"fullname":"Vissotto","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Tem um perfil vendendo trabalhos meus e do <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"18677569\" dir=\"ltr\" href=\"\/berriel\"><s>@<\/s><b>berriel<\/b><\/a>.\n\nO link ta aqui embaixo pra galera denunciar se puder dar essa moral, isso \u00e9 muito desrespeitoso e tem o trabalho de uma galera aqui.\n\n<a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https:\/\/www.etsy.com\/listing\/727809639\/logo-design-branding-logo-branding?ref=shop_home_active_1&amp;frs=1\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/oWdZshbG1w\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/www.etsy.com\/listing\/727809639\/logo-design-branding-logo-branding?ref=shop_home_active_1&amp;frs=1\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/www.<\/span><span class=\"js-display-url\">etsy.com\/listing\/727809<\/span><span class=\"invisible\">639\/logo-design-branding-logo-branding?ref=shop_home_active_1&amp;frs=1<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a>\n<a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https:\/\/www.etsy.com\/shop\/SandiyaDesigner?ref=l2-shop-info-avatar&amp;listing_id=727288549\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/cuAhln6W7m\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/www.etsy.com\/shop\/SandiyaDesigner?ref=l2-shop-info-avatar&amp;listing_id=727288549\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/www.<\/span><span class=\"js-display-url\">etsy.com\/shop\/SandiyaDe<\/span><span class=\"invisible\">signer?ref=l2-shop-info-avatar&amp;listing_id=727288549<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/0dgLFbKhTD\">pic.twitter.com\/0dgLFbKhTD<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":63,"replies":4,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":13,"text":"Tem um perfil vendendo trabalhos meus e do @berriel.\n\nO link ta aqui embaixo pra galera denunciar se puder dar essa moral, isso \u00e9 muito desrespeitoso e tem o trabalho de uma galera aqui.\n\nhttps:\/\/www.etsy.com\/listing\/727809639\/logo-design-branding-logo-branding?ref=shop_home_active_1&frs=1\u00a0\u2026\nhttps:\/\/www.etsy.com\/shop\/SandiyaDesigner?ref=l2-shop-info-avatar&listing_id=727288549\u00a0\u2026pic.twitter.com\/0dgLFbKhTD","timestamp":1565991366000,"timestamp_epochs":1565991366,"tweet_id":"1162478164515479553","tweet_url":"\/guivissotto\/status\/1162478164515479553","user_id":"720253920837111808","username":"guivissotto"},{"fullname":"Vissotto","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">Bom dia, reprovado j\u00e1.\n\nT\u00f4 numa mar\u00e9 de azar. <img alt=\"\ud83d\ude2d\" aria-label=\"Emoji: Cara chorando muito\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f62d.png\" title=\"Cara chorando muito\"\/><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/guivissotto\/status\/1162280075082919937\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/sZtjKyuu6h\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/guivissotto\/status\/1162280075082919937\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/guivissotto\/st<\/span><span class=\"invisible\">atus\/1162280075082919937<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":90,"replies":8,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Bom dia, reprovado j\u00e1.\n\nT\u00f4 numa mar\u00e9 de azar. https:\/\/twitter.com\/guivissotto\/status\/1162280075082919937\u00a0\u2026","timestamp":1565957338000,"timestamp_epochs":1565957338,"tweet_id":"1162335440566927363","tweet_url":"\/guivissotto\/status\/1162335440566927363","user_id":"720253920837111808","username":"guivissotto"},{"fullname":"Vissotto","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">05:28\n\nHora de dormir n\u00e9.<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/PntgjwGOmb\">pic.twitter.com\/PntgjwGOmb<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":77,"replies":3,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"05:28\n\nHora de dormir n\u00e9.pic.twitter.com\/PntgjwGOmb","timestamp":1565944138000,"timestamp_epochs":1565944138,"tweet_id":"1162280075082919937","tweet_url":"\/guivissotto\/status\/1162280075082919937","user_id":"720253920837111808","username":"guivissotto"},{"fullname":"Vissotto","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">02:21\n\nFinalizando a tipografia do novo logotipo que vai sair. <img alt=\"\u2665\" aria-label=\"Emoji: Naipe de copas\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/2665.png\" title=\"Naipe de copas\"\/><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/pTj2PsyyJ8\">pic.twitter.com\/pTj2PsyyJ8<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":62,"replies":4,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"02:21\n\nFinalizando a tipografia do novo logotipo que vai sair. pic.twitter.com\/pTj2PsyyJ8","timestamp":1565932925000,"timestamp_epochs":1565932925,"tweet_id":"1162233042229817344","tweet_url":"\/guivissotto\/status\/1162233042229817344","user_id":"720253920837111808","username":"guivissotto"},{"fullname":"Vissotto","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">255 letras depois<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/tl9puPnjGd\">pic.twitter.com\/tl9puPnjGd<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":19,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"255 letras depoispic.twitter.com\/tl9puPnjGd","timestamp":1565897581000,"timestamp_epochs":1565897581,"tweet_id":"1162084800628514819","tweet_url":"\/guivissotto\/status\/1162084800628514819","user_id":"720253920837111808","username":"guivissotto"},{"fullname":"Vissotto","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Opa, e nessa grid aqui, o que voc\u00eas enxergam no logotipo?<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/3MQfjWiW38\">pic.twitter.com\/3MQfjWiW38<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":54,"replies":25,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Opa, e nessa grid aqui, o que voc\u00eas enxergam no logotipo?pic.twitter.com\/3MQfjWiW38","timestamp":1565897281000,"timestamp_epochs":1565897281,"tweet_id":"1162083539841667072","tweet_url":"\/guivissotto\/status\/1162083539841667072","user_id":"720253920837111808","username":"guivissotto"},{"fullname":"Vissotto","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Vou desenhar mais uns 50 ainda<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/Sdj7ZxLLAc\">pic.twitter.com\/Sdj7ZxLLAc<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":29,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Vou desenhar mais uns 50 aindapic.twitter.com\/Sdj7ZxLLAc","timestamp":1565886614000,"timestamp_epochs":1565886614,"tweet_id":"1162038799133761536","tweet_url":"\/guivissotto\/status\/1162038799133761536","user_id":"720253920837111808","username":"guivissotto"},{"fullname":"Vissotto","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">\"F\"\n\nProcesso de cria\u00e7\u00e3o.<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/se3TTl8cCp\">pic.twitter.com\/se3TTl8cCp<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":103,"replies":3,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":1,"text":"\"F\"\n\nProcesso de cria\u00e7\u00e3o.pic.twitter.com\/se3TTl8cCp","timestamp":1565886417000,"timestamp_epochs":1565886417,"tweet_id":"1162037975389278208","tweet_url":"\/guivissotto\/status\/1162037975389278208","user_id":"720253920837111808","username":"guivissotto"},{"fullname":"Vissotto","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">A\u00ed eu falei pode n\u00e9 \n\n\"Esse buraco na sua orelha n\u00e3o d\u00f3i n\u00e3o?<\/p>","is_retweet":0,"likes":30,"replies":3,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"A\u00ed eu falei pode n\u00e9 \n\n\"Esse buraco na sua orelha n\u00e3o d\u00f3i n\u00e3o?","timestamp":1565877960000,"timestamp_epochs":1565877960,"tweet_id":"1162002505351467008","tweet_url":"\/guivissotto\/status\/1162002505351467008","user_id":"720253920837111808","username":"guivissotto"},{"fullname":"Vissotto","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Vim na padoca tomar meu caf\u00e9 e a velhinha j\u00e1 mandou assim j\u00e1 \n\n\"Posso te fazer uma pergunta?\" \n\nFhiax8widhoqxqkidoqkkqj<\/p>","is_retweet":0,"likes":34,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Vim na padoca tomar meu caf\u00e9 e a velhinha j\u00e1 mandou assim j\u00e1 \n\n\"Posso te fazer uma pergunta?\" \n\nFhiax8widhoqxqkidoqkkqj","timestamp":1565877874000,"timestamp_epochs":1565877874,"tweet_id":"1162002143915761664","tweet_url":"\/guivissotto\/status\/1162002143915761664","user_id":"720253920837111808","username":"guivissotto"},{"fullname":"Vissotto","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">De madrugada eu dei uma atualizada nas apresenta\u00e7\u00f5es \/ thumbs do portf\u00f3lio, d\u00e1 aquela moral pra conferir. <img alt=\"\u2665\" aria-label=\"Emoji: Naipe de copas\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/2665.png\" title=\"Naipe de copas\"\/>\n<a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http:\/\/www.behance.net\/vissotto\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/lcrEIT7wmF\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http:\/\/www.behance.net\/vissotto\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">http:\/\/www.<\/span><span class=\"js-display-url\">behance.net\/vissotto<\/span><span class=\"invisible\"><\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span><\/span><\/a>\n<a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http:\/\/www.behance.net\/vissotto\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/lcrEIT7wmF\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http:\/\/www.behance.net\/vissotto\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">http:\/\/www.<\/span><span class=\"js-display-url\">behance.net\/vissotto<\/span><span class=\"invisible\"><\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span><\/span><\/a>\n<a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http:\/\/www.behance.net\/vissotto\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/lcrEIT7wmF\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http:\/\/www.behance.net\/vissotto\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">http:\/\/www.<\/span><span class=\"js-display-url\">behance.net\/vissotto<\/span><span class=\"invisible\"><\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span><\/span><\/a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/NKdUGyPPsd\">pic.twitter.com\/NKdUGyPPsd<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":101,"replies":4,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":5,"text":"De madrugada eu dei uma atualizada nas apresenta\u00e7\u00f5es \/ thumbs do portf\u00f3lio, d\u00e1 aquela moral pra conferir. \nhttp:\/\/www.behance.net\/vissotto\u00a0\nhttp:\/\/www.behance.net\/vissotto\u00a0\nhttp:\/\/www.behance.net\/vissotto\u00a0pic.twitter.com\/NKdUGyPPsd","timestamp":1565811549000,"timestamp_epochs":1565811549,"tweet_id":"1161723954437996544","tweet_url":"\/guivissotto\/status\/1161723954437996544","user_id":"720253920837111808","username":"guivissotto"},{"fullname":"Vissotto","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">O que eu crio \/ o que o cliente faz<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/i14MELkPXr\">pic.twitter.com\/i14MELkPXr<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":663,"replies":45,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":44,"text":"O que eu crio \/ o que o cliente fazpic.twitter.com\/i14MELkPXr","timestamp":1565803003000,"timestamp_epochs":1565803003,"tweet_id":"1161688111144951808","tweet_url":"\/guivissotto\/status\/1161688111144951808","user_id":"720253920837111808","username":"guivissotto"},{"fullname":"Vissotto","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">S\u00e3o quase 03:00 e eu ignorei o mundo pra mexer no meu portf\u00f3lio, ajustar apresenta\u00e7\u00f5es, thumbnails e outras coisas.\n\nFodeu porque bateu uma crise existencial e cr\u00edtica no meu trabalho.<\/p>","is_retweet":0,"likes":31,"replies":4,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":1,"text":"S\u00e3o quase 03:00 e eu ignorei o mundo pra mexer no meu portf\u00f3lio, ajustar apresenta\u00e7\u00f5es, thumbnails e outras coisas.\n\nFodeu porque bateu uma crise existencial e cr\u00edtica no meu trabalho.","timestamp":1565762202000,"timestamp_epochs":1565762202,"tweet_id":"1161516981163573253","tweet_url":"\/guivissotto\/status\/1161516981163573253","user_id":"720253920837111808","username":"guivissotto"},{"fullname":"Vissotto","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">Querem ver outra pegada, mais abstrata, n\u00e3o tradicional e minimalista<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/guarilhapedro\/status\/1161345528422129664\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/6sx3jiAIKn\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/guarilhapedro\/status\/1161345528422129664\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/guarilhapedro\/<\/span><span class=\"invisible\">status\/1161345528422129664<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":18,"replies":2,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Querem ver outra pegada, mais abstrata, n\u00e3o tradicional e minimalistahttps:\/\/twitter.com\/guarilhapedro\/status\/1161345528422129664\u00a0\u2026","timestamp":1565721496000,"timestamp_epochs":1565721496,"tweet_id":"1161346244171747331","tweet_url":"\/guivissotto\/status\/1161346244171747331","user_id":"720253920837111808","username":"guivissotto"},{"fullname":"Vissotto","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Mano essa paleta de cores. \n\nPena que foi reprovado j\u00e1. <img alt=\"\ud83d\ude2d\" aria-label=\"Emoji: Cara chorando muito\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f62d.png\" title=\"Cara chorando muito\"\/><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/8asJ4ts9F3\">pic.twitter.com\/8asJ4ts9F3<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":340,"replies":26,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":3,"text":"Mano essa paleta de cores. \n\nPena que foi reprovado j\u00e1. pic.twitter.com\/8asJ4ts9F3","timestamp":1565721290000,"timestamp_epochs":1565721290,"tweet_id":"1161345380694601728","tweet_url":"\/guivissotto\/status\/1161345380694601728","user_id":"720253920837111808","username":"guivissotto"},{"fullname":"Vissotto","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">06:41\n\nBranding finalizado.<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/f6BPe6DmzF\">pic.twitter.com\/f6BPe6DmzF<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":192,"replies":11,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":6,"text":"06:41\n\nBranding finalizado.pic.twitter.com\/f6BPe6DmzF","timestamp":1565689392000,"timestamp_epochs":1565689392,"tweet_id":"1161211593780277248","tweet_url":"\/guivissotto\/status\/1161211593780277248","user_id":"720253920837111808","username":"guivissotto"},{"fullname":"Vissotto","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Na moral eu s\u00f3 queria dormir um pouco<\/p>","is_retweet":0,"likes":5,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":1,"text":"Na moral eu s\u00f3 queria dormir um pouco","timestamp":1565687092000,"timestamp_epochs":1565687092,"tweet_id":"1161201943865376768","tweet_url":"\/guivissotto\/status\/1161201943865376768","user_id":"720253920837111808","username":"guivissotto"},{"fullname":"Vissotto","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">O mais bizarro pra mim foi a largura e altura do espa\u00e7o da porta, e a extremidade do desenho encaixado na propor\u00e7\u00e3o.<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/v6zRxJHBWB\">pic.twitter.com\/v6zRxJHBWB<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":23,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"O mais bizarro pra mim foi a largura e altura do espa\u00e7o da porta, e a extremidade do desenho encaixado na propor\u00e7\u00e3o.pic.twitter.com\/v6zRxJHBWB","timestamp":1565669389000,"timestamp_epochs":1565669389,"tweet_id":"1161127694869966850","tweet_url":"\/guivissotto\/status\/1161127694869966850","user_id":"720253920837111808","username":"guivissotto"},{"fullname":"Vissotto","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">O encaixe da tigela e a extremidade dos hashis.<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/ObBg1aavKZ\">pic.twitter.com\/ObBg1aavKZ<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":22,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"O encaixe da tigela e a extremidade dos hashis.pic.twitter.com\/ObBg1aavKZ","timestamp":1565669388000,"timestamp_epochs":1565669388,"tweet_id":"1161127687840260096","tweet_url":"\/guivissotto\/status\/1161127687840260096","user_id":"720253920837111808","username":"guivissotto"},{"fullname":"Vissotto","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">A curva do telhado terminando exatamente no meio do c\u00edrculo:<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/70aJGIWl6T\">pic.twitter.com\/70aJGIWl6T<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":11,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"A curva do telhado terminando exatamente no meio do c\u00edrculo:pic.twitter.com\/70aJGIWl6T","timestamp":1565669386000,"timestamp_epochs":1565669386,"tweet_id":"1161127680571584512","tweet_url":"\/guivissotto\/status\/1161127680571584512","user_id":"720253920837111808","username":"guivissotto"},{"fullname":"Vissotto","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Fiz um rascunho no papel e queria muito fazer uma thread sobre como a propor\u00e7\u00e3o \u00e1urea encaixou desde o esbo\u00e7o, naturalmente, acompanha aqui embaixo.<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/LAJ89I5bFO\">pic.twitter.com\/LAJ89I5bFO<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":82,"replies":2,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":1,"text":"Fiz um rascunho no papel e queria muito fazer uma thread sobre como a propor\u00e7\u00e3o \u00e1urea encaixou desde o esbo\u00e7o, naturalmente, acompanha aqui embaixo.pic.twitter.com\/LAJ89I5bFO","timestamp":1565669384000,"timestamp_epochs":1565669384,"tweet_id":"1161127672824639488","tweet_url":"\/guivissotto\/status\/1161127672824639488","user_id":"720253920837111808","username":"guivissotto"},{"fullname":"Vissotto","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Galera da madruga, o que voc\u00eas interpretam desse logo, e pra que acham que \u00e9?<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/o6dnKZeIcH\">pic.twitter.com\/o6dnKZeIcH<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":94,"replies":39,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":1,"text":"Galera da madruga, o que voc\u00eas interpretam desse logo, e pra que acham que \u00e9?pic.twitter.com\/o6dnKZeIcH","timestamp":1565667486000,"timestamp_epochs":1565667486,"tweet_id":"1161119711985319936","tweet_url":"\/guivissotto\/status\/1161119711985319936","user_id":"720253920837111808","username":"guivissotto"},{"fullname":"Vissotto","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Comprei uma lente macro pro meu celular e t\u00f4 espantado com os detalhes<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/uPukuYRjq6\">pic.twitter.com\/uPukuYRjq6<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":102,"replies":8,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Comprei uma lente macro pro meu celular e t\u00f4 espantado com os detalhespic.twitter.com\/uPukuYRjq6","timestamp":1565664121000,"timestamp_epochs":1565664121,"tweet_id":"1161105599230337025","tweet_url":"\/guivissotto\/status\/1161105599230337025","user_id":"720253920837111808","username":"guivissotto"},{"fullname":"Vissotto","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">fui tomar meu caf\u00e9 na padoca e tive uma conversa com a mo\u00e7a do caixa:\n\n\"a gente sempre v\u00ea vc aqui tristinho, cansado, nunca pensou em arrumar um companheiro?\"\n\n\"como assim?\"\n\n\"\u00e9, um namoradinho pra voc\u00ea ter algu\u00e9m\"\n\n\"mas a menina que vem cmg aqui \u00e9 minha namorada\"\n\n\"ahhh \u00e9 msm?\"<\/p>","is_retweet":0,"likes":243,"replies":12,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":6,"text":"fui tomar meu caf\u00e9 na padoca e tive uma conversa com a mo\u00e7a do caixa:\n\n\"a gente sempre v\u00ea vc aqui tristinho, cansado, nunca pensou em arrumar um companheiro?\"\n\n\"como assim?\"\n\n\"\u00e9, um namoradinho pra voc\u00ea ter algu\u00e9m\"\n\n\"mas a menina que vem cmg aqui \u00e9 minha namorada\"\n\n\"ahhh \u00e9 msm?\"","timestamp":1565625067000,"timestamp_epochs":1565625067,"tweet_id":"1160941791539056641","tweet_url":"\/guivissotto\/status\/1160941791539056641","user_id":"720253920837111808","username":"guivissotto"},{"fullname":"Vissotto","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Acabei de acordar e eu s\u00f3 queria meu travesseiro<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/bKQI5JFfGb\">pic.twitter.com\/bKQI5JFfGb<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":42,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Acabei de acordar e eu s\u00f3 queria meu travesseiropic.twitter.com\/bKQI5JFfGb","timestamp":1565620770000,"timestamp_epochs":1565620770,"tweet_id":"1160923772544868358","tweet_url":"\/guivissotto\/status\/1160923772544868358","user_id":"720253920837111808","username":"guivissotto"},{"fullname":"Vissotto","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">To T\u00e3O tRIiStE aLgU\u00e9M CoMpRa 2 PiZzAs De 4 qUeIjoS pRa MiM <img alt=\"\ud83d\ude25\" aria-label=\"Emoji: Cara de desapontado, mas aliviado\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f625.png\" title=\"Cara de desapontado, mas aliviado\"\/><img alt=\"\ud83d\ude25\" aria-label=\"Emoji: Cara de desapontado, mas aliviado\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f625.png\" title=\"Cara de desapontado, mas aliviado\"\/><img alt=\"\ud83d\ude34\" aria-label=\"Emoji: Cara de sono\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f634.png\" title=\"Cara de sono\"\/><img alt=\"\ud83d\ude34\" aria-label=\"Emoji: Cara de sono\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f634.png\" title=\"Cara de sono\"\/><img alt=\"\ud83d\ude2a\" aria-label=\"Emoji: Cara de sono\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f62a.png\" title=\"Cara de sono\"\/><img alt=\"\ud83d\ude2a\" aria-label=\"Emoji: Cara de sono\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f62a.png\" title=\"Cara de sono\"\/><img alt=\"\ud83d\ude16\" aria-label=\"Emoji: Cara de confuso\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f616.png\" title=\"Cara de confuso\"\/><img alt=\"\ud83d\ude2d\" aria-label=\"Emoji: Cara chorando muito\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f62d.png\" title=\"Cara chorando muito\"\/><img alt=\"\ud83d\ude2d\" aria-label=\"Emoji: Cara chorando muito\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f62d.png\" title=\"Cara chorando muito\"\/><\/p>","is_retweet":0,"likes":8,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":1,"text":"To T\u00e3O tRIiStE aLgU\u00e9M CoMpRa 2 PiZzAs De 4 qUeIjoS pRa MiM ","timestamp":1565563113000,"timestamp_epochs":1565563113,"tweet_id":"1160681940653170688","tweet_url":"\/guivissotto\/status\/1160681940653170688","user_id":"720253920837111808","username":"guivissotto"},{"fullname":"Vissotto","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Team fight tatics foi a melhor parada que j\u00e1 rolou no lolzinho.<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/p4ivPEi0UL\">pic.twitter.com\/p4ivPEi0UL<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":13,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":1,"text":"Team fight tatics foi a melhor parada que j\u00e1 rolou no lolzinho.pic.twitter.com\/p4ivPEi0UL","timestamp":1565546345000,"timestamp_epochs":1565546345,"tweet_id":"1160611610085462016","tweet_url":"\/guivissotto\/status\/1160611610085462016","user_id":"720253920837111808","username":"guivissotto"},{"fullname":"Vissotto","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Deu 23:30 eu j\u00e1 tava reclamando de n\u00e3o estar em casa por causa do hor\u00e1rio, acho que fiz 75 anos ontem<\/p>","is_retweet":0,"likes":7,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Deu 23:30 eu j\u00e1 tava reclamando de n\u00e3o estar em casa por causa do hor\u00e1rio, acho que fiz 75 anos ontem","timestamp":1565445939000,"timestamp_epochs":1565445939,"tweet_id":"1160190477867638786","tweet_url":"\/guivissotto\/status\/1160190477867638786","user_id":"720253920837111808","username":"guivissotto"},{"fullname":"Vissotto","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Oficialmente cheguei na idade em que n\u00e3o aguento mais beber cerveja, est\u00f4mago n\u00e3o deixa mais<\/p>","is_retweet":0,"likes":8,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":1,"text":"Oficialmente cheguei na idade em que n\u00e3o aguento mais beber cerveja, est\u00f4mago n\u00e3o deixa mais","timestamp":1565445908000,"timestamp_epochs":1565445908,"tweet_id":"1160190346481086464","tweet_url":"\/guivissotto\/status\/1160190346481086464","user_id":"720253920837111808","username":"guivissotto"},{"fullname":"Vissotto","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Acordei com minha gatinha assim e ainda n\u00e3o sei lidar<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/K0KqMx4jW6\">pic.twitter.com\/K0KqMx4jW6<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":37,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Acordei com minha gatinha assim e ainda n\u00e3o sei lidarpic.twitter.com\/K0KqMx4jW6","timestamp":1565445760000,"timestamp_epochs":1565445760,"tweet_id":"1160189725942198272","tweet_url":"\/guivissotto\/status\/1160189725942198272","user_id":"720253920837111808","username":"guivissotto"},{"fullname":"Vissotto","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Mas t\u00f4 animado porque hoje tem festa no U1M e acordei com vontade de fazer m\u00e1gica no rol\u00ea com o baralho novo<\/p>","is_retweet":0,"likes":16,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Mas t\u00f4 animado porque hoje tem festa no U1M e acordei com vontade de fazer m\u00e1gica no rol\u00ea com o baralho novo","timestamp":1565365639000,"timestamp_epochs":1565365639,"tweet_id":"1159853672957976577","tweet_url":"\/guivissotto\/status\/1159853672957976577","user_id":"720253920837111808","username":"guivissotto"},{"fullname":"Vissotto","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Muito ruim acordar antes das 15h da manh\u00e3<\/p>","is_retweet":0,"likes":10,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Muito ruim acordar antes das 15h da manh\u00e3","timestamp":1565365561000,"timestamp_epochs":1565365561,"tweet_id":"1159853345995182081","tweet_url":"\/guivissotto\/status\/1159853345995182081","user_id":"720253920837111808","username":"guivissotto"},{"fullname":"Vissotto","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">04:51\n\nDormir pra que?<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/ieUM326eKo\">pic.twitter.com\/ieUM326eKo<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":87,"replies":3,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"04:51\n\nDormir pra que?pic.twitter.com\/ieUM326eKo","timestamp":1565337118000,"timestamp_epochs":1565337118,"tweet_id":"1159734048035680256","tweet_url":"\/guivissotto\/status\/1159734048035680256","user_id":"720253920837111808","username":"guivissotto"},{"fullname":"Vissotto","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Faixa de pre\u00e7o:\n\nR$ 40 - R$60\n\nDepende da quantidade que eu for pedir.<\/p>","is_retweet":0,"likes":8,"replies":2,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Faixa de pre\u00e7o:\n\nR$ 40 - R$60\n\nDepende da quantidade que eu for pedir.","timestamp":1565306903000,"timestamp_epochs":1565306903,"tweet_id":"1159607315756146691","tweet_url":"\/guivissotto\/status\/1159607315756146691","user_id":"720253920837111808","username":"guivissotto"},{"fullname":"Vissotto","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">MERCH TIME\n\nVoc\u00eas comprariam uma camisa nessa vibe? Fiz essa ilustra\u00e7\u00e3o a muito tempo, e sempre quis estampar. Pensei em fazer poucas unidades a princ\u00edpio, pr\u00e9 reservadas.<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/XPZjBz8Cnk\">pic.twitter.com\/XPZjBz8Cnk<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":52,"replies":5,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":1,"text":"MERCH TIME\n\nVoc\u00eas comprariam uma camisa nessa vibe? Fiz essa ilustra\u00e7\u00e3o a muito tempo, e sempre quis estampar. Pensei em fazer poucas unidades a princ\u00edpio, pr\u00e9 reservadas.pic.twitter.com\/XPZjBz8Cnk","timestamp":1565306819000,"timestamp_epochs":1565306819,"tweet_id":"1159606965556981761","tweet_url":"\/guivissotto\/status\/1159606965556981761","user_id":"720253920837111808","username":"guivissotto"},{"fullname":"Vissotto","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Hoje eu tava procurando webdesigner e tirei uns 4 da lista, juro, de tanto erro<\/p>","is_retweet":0,"likes":9,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Hoje eu tava procurando webdesigner e tirei uns 4 da lista, juro, de tanto erro","timestamp":1565298548000,"timestamp_epochs":1565298548,"tweet_id":"1159572275068375040","tweet_url":"\/guivissotto\/status\/1159572275068375040","user_id":"720253920837111808","username":"guivissotto"},{"fullname":"Vissotto","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">O que eu mais vejo s\u00e3o erros de portugu\u00eas ou falta de \"\u00e7\" ou \"~\" nos textos de portf\u00f3lio. S\u00e9rio, eu paro de prestar aten\u00e7\u00e3o em qualquer coisa que tenha o texto mal escrito\/ formatado. Imagino que clientes finais tamb\u00e9m sintam isso.<\/p>","is_retweet":0,"likes":23,"replies":2,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"O que eu mais vejo s\u00e3o erros de portugu\u00eas ou falta de \"\u00e7\" ou \"~\" nos textos de portf\u00f3lio. S\u00e9rio, eu paro de prestar aten\u00e7\u00e3o em qualquer coisa que tenha o texto mal escrito\/ formatado. Imagino que clientes finais tamb\u00e9m sintam isso.","timestamp":1565298521000,"timestamp_epochs":1565298521,"tweet_id":"1159572159850852359","tweet_url":"\/guivissotto\/status\/1159572159850852359","user_id":"720253920837111808","username":"guivissotto"},{"fullname":"Vissotto","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">A galera t\u00e1 inspirada no rol\u00ea.<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/axiszr\/status\/1159518195386060805\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/LVm6z1FUKG\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/axiszr\/status\/1159518195386060805\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/axiszr\/status\/<\/span><span class=\"invisible\">1159518195386060805<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":3,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"A galera t\u00e1 inspirada no rol\u00ea.https:\/\/twitter.com\/axiszr\/status\/1159518195386060805\u00a0\u2026","timestamp":1565289875000,"timestamp_epochs":1565289875,"tweet_id":"1159535894493356033","tweet_url":"\/guivissotto\/status\/1159535894493356033","user_id":"720253920837111808","username":"guivissotto"},{"fullname":"Vissotto","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Pessoas que derrotariam thanos:\n\nBatiminha<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/oqYrxiuriZ\">pic.twitter.com\/oqYrxiuriZ<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":23,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":1,"text":"Pessoas que derrotariam thanos:\n\nBatiminhapic.twitter.com\/oqYrxiuriZ","timestamp":1565285402000,"timestamp_epochs":1565285402,"tweet_id":"1159517133992321029","tweet_url":"\/guivissotto\/status\/1159517133992321029","user_id":"720253920837111808","username":"guivissotto"},{"fullname":"Vissotto","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">\u00c9 hoje que o twitter vai me fazer chorar, t\u00f4 vendo <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/thcdefenders\/status\/1159499447434448898\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/m233tkr3Ji\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/thcdefenders\/status\/1159499447434448898\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/thcdefenders\/s<\/span><span class=\"invisible\">tatus\/1159499447434448898<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/1LFVfFTIgT\">pic.twitter.com\/1LFVfFTIgT<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":14,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"\u00c9 hoje que o twitter vai me fazer chorar, t\u00f4 vendo https:\/\/twitter.com\/thcdefenders\/status\/1159499447434448898\u00a0\u2026pic.twitter.com\/1LFVfFTIgT","timestamp":1565283119000,"timestamp_epochs":1565283119,"tweet_id":"1159507561407746048","tweet_url":"\/guivissotto\/status\/1159507561407746048","user_id":"720253920837111808","username":"guivissotto"},{"fullname":"Vissotto","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">Mano do c\u00e9u, meu cora\u00e7\u00e3ozinho n\u00e3o aguenta.<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/jenifermagnetik\/status\/1159476998760292352\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/ZGLhd9cLHC\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/jenifermagnetik\/status\/1159476998760292352\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/jenifermagneti<\/span><span class=\"invisible\">k\/status\/1159476998760292352<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":18,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Mano do c\u00e9u, meu cora\u00e7\u00e3ozinho n\u00e3o aguenta.https:\/\/twitter.com\/jenifermagnetik\/status\/1159476998760292352\u00a0\u2026","timestamp":1565281047000,"timestamp_epochs":1565281047,"tweet_id":"1159498870155554816","tweet_url":"\/guivissotto\/status\/1159498870155554816","user_id":"720253920837111808","username":"guivissotto"},{"fullname":"Vissotto","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Arte conceito aprovada da cole\u00e7\u00e3o Primavera \/ Ver\u00e3o da Dicore.<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/w3lySmauEr\">pic.twitter.com\/w3lySmauEr<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":125,"replies":7,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":5,"text":"Arte conceito aprovada da cole\u00e7\u00e3o Primavera \/ Ver\u00e3o da Dicore.pic.twitter.com\/w3lySmauEr","timestamp":1565273559000,"timestamp_epochs":1565273559,"tweet_id":"1159467463194677250","tweet_url":"\/guivissotto\/status\/1159467463194677250","user_id":"720253920837111808","username":"guivissotto"},{"fullname":"Vissotto","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Se falar que a madruga n\u00e3o t\u00e1 produtiva, mentiu.<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/wRVk402J3v\">pic.twitter.com\/wRVk402J3v<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":84,"replies":2,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":1,"text":"Se falar que a madruga n\u00e3o t\u00e1 produtiva, mentiu.pic.twitter.com\/wRVk402J3v","timestamp":1565239701000,"timestamp_epochs":1565239701,"tweet_id":"1159325451401216000","tweet_url":"\/guivissotto\/status\/1159325451401216000","user_id":"720253920837111808","username":"guivissotto"},{"fullname":"Vissotto","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"lt\">Stories animado:<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/9oOLTkhoOx\">pic.twitter.com\/9oOLTkhoOx<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":25,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Stories animado:pic.twitter.com\/9oOLTkhoOx","timestamp":1565219186000,"timestamp_epochs":1565219186,"tweet_id":"1159239405040746498","tweet_url":"\/guivissotto\/status\/1159239405040746498","user_id":"720253920837111808","username":"guivissotto"},{"fullname":"Vissotto","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Sexta - U1M\n\nCurti demais fazer essa arte, mas pirei um pouco no conceito e acabou n\u00e3o sendo usada pra essa festa, decidimos ir pra um lance mais \"clean\".\n\nMesmo sendo \"reprovada\" achei legal postar, tenho buscado umas refer\u00eancias novas pra mudar um pouco meu estilo.<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/x1wUvVNNak\">pic.twitter.com\/x1wUvVNNak<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":40,"replies":2,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":2,"text":"Sexta - U1M\n\nCurti demais fazer essa arte, mas pirei um pouco no conceito e acabou n\u00e3o sendo usada pra essa festa, decidimos ir pra um lance mais \"clean\".\n\nMesmo sendo \"reprovada\" achei legal postar, tenho buscado umas refer\u00eancias novas pra mudar um pouco meu estilo.pic.twitter.com\/x1wUvVNNak","timestamp":1565219157000,"timestamp_epochs":1565219157,"tweet_id":"1159239283330494464","tweet_url":"\/guivissotto\/status\/1159239283330494464","user_id":"720253920837111808","username":"guivissotto"},{"fullname":"Vissotto","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Hoje eu t\u00f4 200% falante aqui mas ainda queria postar arte nova, fodeu<\/p>","is_retweet":0,"likes":13,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Hoje eu t\u00f4 200% falante aqui mas ainda queria postar arte nova, fodeu","timestamp":1565213065000,"timestamp_epochs":1565213065,"tweet_id":"1159213733970939905","tweet_url":"\/guivissotto\/status\/1159213733970939905","user_id":"720253920837111808","username":"guivissotto"},{"fullname":"Vissotto","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Tava demorando pra plagiarem meu trabalho novamente, n\u00e9?<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/bBQiQqH8BI\">pic.twitter.com\/bBQiQqH8BI<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":132,"replies":10,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Tava demorando pra plagiarem meu trabalho novamente, n\u00e9?pic.twitter.com\/bBQiQqH8BI","timestamp":1565211239000,"timestamp_epochs":1565211239,"tweet_id":"1159206074710482944","tweet_url":"\/guivissotto\/status\/1159206074710482944","user_id":"720253920837111808","username":"guivissotto"},{"fullname":"Vissotto","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Eu n\u00e3o aguento de tanto amor que essa gatinha me d\u00e1<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/ACaKbmj3zp\">pic.twitter.com\/ACaKbmj3zp<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":22,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Eu n\u00e3o aguento de tanto amor que essa gatinha me d\u00e1pic.twitter.com\/ACaKbmj3zp","timestamp":1565197325000,"timestamp_epochs":1565197325,"tweet_id":"1159147713990184963","tweet_url":"\/guivissotto\/status\/1159147713990184963","user_id":"720253920837111808","username":"guivissotto"},{"fullname":"Vissotto","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Minha pasta de trabalhos tem 450GB, e dentro dela tem a pasta de mockups com 389GB. Resumo da hist\u00f3ria:\n\nMockup &gt; Job<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/ziq4qMTIky\">pic.twitter.com\/ziq4qMTIky<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":58,"replies":6,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Minha pasta de trabalhos tem 450GB, e dentro dela tem a pasta de mockups com 389GB. Resumo da hist\u00f3ria:\n\nMockup > Jobpic.twitter.com\/ziq4qMTIky","timestamp":1565190156000,"timestamp_epochs":1565190156,"tweet_id":"1159117645955948544","tweet_url":"\/guivissotto\/status\/1159117645955948544","user_id":"720253920837111808","username":"guivissotto"},{"fullname":"Vissotto","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Eu tenho dois tipos de amigos. <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/guivissotto\/status\/1159070979198468097\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/IDtH7ro9yF\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/guivissotto\/status\/1159070979198468097\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/guivissotto\/st<\/span><span class=\"invisible\">atus\/1159070979198468097<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/JJwzCkSuQJ\">pic.twitter.com\/JJwzCkSuQJ<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":14,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Eu tenho dois tipos de amigos. https:\/\/twitter.com\/guivissotto\/status\/1159070979198468097\u00a0\u2026pic.twitter.com\/JJwzCkSuQJ","timestamp":1565186159000,"timestamp_epochs":1565186159,"tweet_id":"1159100879519309824","tweet_url":"\/guivissotto\/status\/1159100879519309824","user_id":"720253920837111808","username":"guivissotto"},{"fullname":"Vissotto","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">10:48\n\nMeu deus, a esperan\u00e7a continua.<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/4lTJxcMAjO\">pic.twitter.com\/4lTJxcMAjO<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":3,"replies":3,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"10:48\n\nMeu deus, a esperan\u00e7a continua.pic.twitter.com\/4lTJxcMAjO","timestamp":1565185725000,"timestamp_epochs":1565185725,"tweet_id":"1159099061141745669","tweet_url":"\/guivissotto\/status\/1159099061141745669","user_id":"720253920837111808","username":"guivissotto"},{"fullname":"Vissotto","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">09:00\n\nHoje a manh\u00e3 vai terminar no plat, ser\u00e1?<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/uclCWbkZW6\">pic.twitter.com\/uclCWbkZW6<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":11,"replies":2,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"09:00\n\nHoje a manh\u00e3 vai terminar no plat, ser\u00e1?pic.twitter.com\/uclCWbkZW6","timestamp":1565179030000,"timestamp_epochs":1565179030,"tweet_id":"1159070979198468097","tweet_url":"\/guivissotto\/status\/1159070979198468097","user_id":"720253920837111808","username":"guivissotto"},{"fullname":"Vissotto","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Pelo amor de deus porque eu t\u00f4 acordado a essa hora?<\/p>","is_retweet":0,"likes":5,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Pelo amor de deus porque eu t\u00f4 acordado a essa hora?","timestamp":1565174447000,"timestamp_epochs":1565174447,"tweet_id":"1159051757135257601","tweet_url":"\/guivissotto\/status\/1159051757135257601","user_id":"720253920837111808","username":"guivissotto"},{"fullname":"Vissotto","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">at\u00e9 hj eu n sei oq realmente significa mas s\u00f3 consigo entender isso<\/p>","is_retweet":0,"likes":6,"replies":2,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"at\u00e9 hj eu n sei oq realmente significa mas s\u00f3 consigo entender isso","timestamp":1565133868000,"timestamp_epochs":1565133868,"tweet_id":"1158881555118460929","tweet_url":"\/guivissotto\/status\/1158881555118460929","user_id":"720253920837111808","username":"guivissotto"},{"fullname":"Vissotto","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"in\">skol pa tua mama<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/lszlSSefvs\">pic.twitter.com\/lszlSSefvs<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":46,"replies":4,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":4,"text":"skol pa tua mamapic.twitter.com\/lszlSSefvs","timestamp":1565133769000,"timestamp_epochs":1565133769,"tweet_id":"1158881140993875969","tweet_url":"\/guivissotto\/status\/1158881140993875969","user_id":"720253920837111808","username":"guivissotto"},{"fullname":"Vissotto","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">Eu amo esse cara, puta inspira\u00e7\u00e3o. <img alt=\"\u2764\" aria-label=\"Emoji: Cora\u00e7\u00e3o vermelho\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/2764.png\" title=\"Cora\u00e7\u00e3o vermelho\"\/><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/Variety\/status\/1158824769233358848\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/3dHn0wIArc\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/Variety\/status\/1158824769233358848\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/Variety\/status<\/span><span class=\"invisible\">\/1158824769233358848<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":8,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Eu amo esse cara, puta inspira\u00e7\u00e3o. https:\/\/twitter.com\/Variety\/status\/1158824769233358848\u00a0\u2026","timestamp":1565132257000,"timestamp_epochs":1565132257,"tweet_id":"1158874797549543424","tweet_url":"\/guivissotto\/status\/1158874797549543424","user_id":"720253920837111808","username":"guivissotto"},{"fullname":"Vissotto","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Agora que eu n\u00e3o levanto mesmo<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/R5Un7hxRWr\">pic.twitter.com\/R5Un7hxRWr<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":37,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Agora que eu n\u00e3o levanto mesmopic.twitter.com\/R5Un7hxRWr","timestamp":1565104567000,"timestamp_epochs":1565104567,"tweet_id":"1158758657812828162","tweet_url":"\/guivissotto\/status\/1158758657812828162","user_id":"720253920837111808","username":"guivissotto"},{"fullname":"Vissotto","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Eu falo palavr\u00e3o demais e tenho notado isso, tipo, exagerado mesmo, isso me incomodou<\/p>","is_retweet":0,"likes":10,"replies":2,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":3,"text":"Eu falo palavr\u00e3o demais e tenho notado isso, tipo, exagerado mesmo, isso me incomodou","timestamp":1565103095000,"timestamp_epochs":1565103095,"tweet_id":"1158752484145475584","tweet_url":"\/guivissotto\/status\/1158752484145475584","user_id":"720253920837111808","username":"guivissotto"},{"fullname":"Vissotto","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Como faz pra levantar?<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/sMYLaUGm0o\">pic.twitter.com\/sMYLaUGm0o<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":25,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Como faz pra levantar?pic.twitter.com\/sMYLaUGm0o","timestamp":1565102838000,"timestamp_epochs":1565102838,"tweet_id":"1158751404841996293","tweet_url":"\/guivissotto\/status\/1158751404841996293","user_id":"720253920837111808","username":"guivissotto"},{"fullname":"Vissotto","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">02:49 e eu s\u00f3 penso em ajeitar a minha vida a essa hora da madrugada<\/p>","is_retweet":0,"likes":6,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":1,"text":"02:49 e eu s\u00f3 penso em ajeitar a minha vida a essa hora da madrugada","timestamp":1565070583000,"timestamp_epochs":1565070583,"tweet_id":"1158616117218304001","tweet_url":"\/guivissotto\/status\/1158616117218304001","user_id":"720253920837111808","username":"guivissotto"},{"fullname":"Vissotto","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">19 anos de dupla j\u00e1<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/dh1BH5GkrO\">pic.twitter.com\/dh1BH5GkrO<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":23,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"19 anos de dupla j\u00e1pic.twitter.com\/dh1BH5GkrO","timestamp":1565052413000,"timestamp_epochs":1565052413,"tweet_id":"1158539910644719622","tweet_url":"\/guivissotto\/status\/1158539910644719622","user_id":"720253920837111808","username":"guivissotto"},{"fullname":"Vissotto","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Acabei de achar essa foto emo de 2012 com minha gatinha e t\u00f4 muito nost\u00e1lgico<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/LCxwA0rsq3\">pic.twitter.com\/LCxwA0rsq3<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":25,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Acabei de achar essa foto emo de 2012 com minha gatinha e t\u00f4 muito nost\u00e1lgicopic.twitter.com\/LCxwA0rsq3","timestamp":1565052364000,"timestamp_epochs":1565052364,"tweet_id":"1158539702712098816","tweet_url":"\/guivissotto\/status\/1158539702712098816","user_id":"720253920837111808","username":"guivissotto"},{"fullname":"Vissotto","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Hoje vai sair um branding pra um restaurante de culin\u00e1ria coreana, que vai abrir no centro de Moscovo na R\u00fassia, se der certo eu fa\u00e7o uma thread amanh\u00e3 sobre com o cheguei no conceito \/ montagem dos elementos, talvez seja bacana de mostrar<\/p>","is_retweet":0,"likes":104,"replies":3,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":1,"text":"Hoje vai sair um branding pra um restaurante de culin\u00e1ria coreana, que vai abrir no centro de Moscovo na R\u00fassia, se der certo eu fa\u00e7o uma thread amanh\u00e3 sobre com o cheguei no conceito \/ montagem dos elementos, talvez seja bacana de mostrar","timestamp":1565014805000,"timestamp_epochs":1565014805,"tweet_id":"1158382171238932481","tweet_url":"\/guivissotto\/status\/1158382171238932481","user_id":"720253920837111808","username":"guivissotto"},{"fullname":"Vissotto","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Acabei de entrar no meu behance e vi que bati os +200K, abri um sorris\u00e3o.\n\nObrigado. <img alt=\"\u2665\" aria-label=\"Emoji: Naipe de copas\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/2665.png\" title=\"Naipe de copas\"\/>\n<a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http:\/\/www.behance.net\/vissotto\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/lcrEIT7wmF\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http:\/\/www.behance.net\/vissotto\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">http:\/\/www.<\/span><span class=\"js-display-url\">behance.net\/vissotto<\/span><span class=\"invisible\"><\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span><\/span><\/a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/wzpawwOOLW\">pic.twitter.com\/wzpawwOOLW<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":82,"replies":4,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":3,"text":"Acabei de entrar no meu behance e vi que bati os +200K, abri um sorris\u00e3o.\n\nObrigado. \nhttp:\/\/www.behance.net\/vissotto\u00a0pic.twitter.com\/wzpawwOOLW","timestamp":1564955725000,"timestamp_epochs":1564955725,"tweet_id":"1158134368587669504","tweet_url":"\/guivissotto\/status\/1158134368587669504","user_id":"720253920837111808","username":"guivissotto"},{"fullname":"Vissotto","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">12:58 da manh\u00e3 e eu j\u00e1 t\u00f4 200% pistola.<\/p>","is_retweet":0,"likes":4,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":1,"text":"12:58 da manh\u00e3 e eu j\u00e1 t\u00f4 200% pistola.","timestamp":1564934348000,"timestamp_epochs":1564934348,"tweet_id":"1158044709677408256","tweet_url":"\/guivissotto\/status\/1158044709677408256","user_id":"720253920837111808","username":"guivissotto"},{"fullname":"Vissotto","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Acordei agora e vim lembrar que hiper realismo \u00e9 extremamente hiper valorizado, e n\u00e3o \u00e9 o estilo de arte mais dif\u00edcil t\u00e1, bom dia.<\/p>","is_retweet":0,"likes":47,"replies":2,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":2,"text":"Acordei agora e vim lembrar que hiper realismo \u00e9 extremamente hiper valorizado, e n\u00e3o \u00e9 o estilo de arte mais dif\u00edcil t\u00e1, bom dia.","timestamp":1564934309000,"timestamp_epochs":1564934309,"tweet_id":"1158044546233753600","tweet_url":"\/guivissotto\/status\/1158044546233753600","user_id":"720253920837111808","username":"guivissotto"},{"fullname":"Vissotto","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Hoje fui no U1M pra tirar umas fotos e fazer uns v\u00eddeos pras pr\u00f3ximas artes, t\u00f4 animado pro resultado<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/qgK6lrG4iX\">pic.twitter.com\/qgK6lrG4iX<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":11,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Hoje fui no U1M pra tirar umas fotos e fazer uns v\u00eddeos pras pr\u00f3ximas artes, t\u00f4 animado pro resultadopic.twitter.com\/qgK6lrG4iX","timestamp":1564809045000,"timestamp_epochs":1564809045,"tweet_id":"1157519147296788481","tweet_url":"\/guivissotto\/status\/1157519147296788481","user_id":"720253920837111808","username":"guivissotto"},{"fullname":"Vissotto","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Adoro aquela parte do job em que voc\u00ea passa o or\u00e7amento e o cliente some, muito muito<\/p>","is_retweet":0,"likes":101,"replies":6,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":18,"text":"Adoro aquela parte do job em que voc\u00ea passa o or\u00e7amento e o cliente some, muito muito","timestamp":1564790999000,"timestamp_epochs":1564790999,"tweet_id":"1157443459143360513","tweet_url":"\/guivissotto\/status\/1157443459143360513","user_id":"720253920837111808","username":"guivissotto"},{"fullname":"Vissotto","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Meu deus do c\u00e9u to muito feliz<\/p>","is_retweet":0,"likes":2,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Meu deus do c\u00e9u to muito feliz","timestamp":1564760115000,"timestamp_epochs":1564760115,"tweet_id":"1157313920354476032","tweet_url":"\/guivissotto\/status\/1157313920354476032","user_id":"720253920837111808","username":"guivissotto"},{"fullname":"Vissotto","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Se sair \u00e1lbum novo do Tool no dia 30 mesmo, Half Life 3 sai ano que vem.<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/Yxcmxwtlde\">pic.twitter.com\/Yxcmxwtlde<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":9,"replies":2,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Se sair \u00e1lbum novo do Tool no dia 30 mesmo, Half Life 3 sai ano que vem.pic.twitter.com\/Yxcmxwtlde","timestamp":1564760004000,"timestamp_epochs":1564760004,"tweet_id":"1157313458205057026","tweet_url":"\/guivissotto\/status\/1157313458205057026","user_id":"720253920837111808","username":"guivissotto"},{"fullname":"Vissotto","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Finamente t\u00f4 vendo detetive chupika e confirmei que \u00e9 ruim mesmo<\/p>","is_retweet":0,"likes":9,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Finamente t\u00f4 vendo detetive chupika e confirmei que \u00e9 ruim mesmo","timestamp":1564703996000,"timestamp_epochs":1564703996,"tweet_id":"1157078542225743872","tweet_url":"\/guivissotto\/status\/1157078542225743872","user_id":"720253920837111808","username":"guivissotto"},{"fullname":"Vissotto","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Gra\u00e7as ao apoio da galera e de bons amigos eu t\u00f4 crescendo cada vez mais e hoje j\u00e1 consigo me sustentar com minha pr\u00f3pria arte, de certa forma isso j\u00e1 foi um sonho realizado.\n\nObrigado mesmo por esse help de voc\u00eas no cotidiano, seja de webamigos ou pessoas pr\u00f3ximas.<\/p>","is_retweet":0,"likes":62,"replies":2,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Gra\u00e7as ao apoio da galera e de bons amigos eu t\u00f4 crescendo cada vez mais e hoje j\u00e1 consigo me sustentar com minha pr\u00f3pria arte, de certa forma isso j\u00e1 foi um sonho realizado.\n\nObrigado mesmo por esse help de voc\u00eas no cotidiano, seja de webamigos ou pessoas pr\u00f3ximas.","timestamp":1564626036000,"timestamp_epochs":1564626036,"tweet_id":"1156751553644171264","tweet_url":"\/guivissotto\/status\/1156751553644171264","user_id":"720253920837111808","username":"guivissotto"},{"fullname":"Vissotto","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Fam\u00edlia sempre foi um rol\u00ea pesado, muita briga e aus\u00eancia, mas \u00e9 melhor assim talvez, ningu\u00e9m sabe lidar com ningu\u00e9m nessa hist\u00f3ria. S\u00f3 fico triste ainda porque sei l\u00e1, j\u00e1 passei por umas barras mas ainda machuca.<\/p>","is_retweet":0,"likes":29,"replies":3,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Fam\u00edlia sempre foi um rol\u00ea pesado, muita briga e aus\u00eancia, mas \u00e9 melhor assim talvez, ningu\u00e9m sabe lidar com ningu\u00e9m nessa hist\u00f3ria. S\u00f3 fico triste ainda porque sei l\u00e1, j\u00e1 passei por umas barras mas ainda machuca.","timestamp":1564625914000,"timestamp_epochs":1564625914,"tweet_id":"1156751040789848064","tweet_url":"\/guivissotto\/status\/1156751040789848064","user_id":"720253920837111808","username":"guivissotto"},{"fullname":"Vissotto","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Minha m\u00e3e foi pra S\u00e3o Paulo e eu fiquei. Mais uma vez a gente deu essa separada, e ainda n\u00e3o aprendi a lidar. \n\nMorei sozinho 5 anos, e agora t\u00f4 de volta nessa, vai ser menos hardcore pelo menos.\n\nMeu twitter deixou de ser pessoal a um tempo, mas acho que desabafar \u00e9 bom.<\/p>","is_retweet":0,"likes":47,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Minha m\u00e3e foi pra S\u00e3o Paulo e eu fiquei. Mais uma vez a gente deu essa separada, e ainda n\u00e3o aprendi a lidar. \n\nMorei sozinho 5 anos, e agora t\u00f4 de volta nessa, vai ser menos hardcore pelo menos.\n\nMeu twitter deixou de ser pessoal a um tempo, mas acho que desabafar \u00e9 bom.","timestamp":1564625826000,"timestamp_epochs":1564625826,"tweet_id":"1156750673813409793","tweet_url":"\/guivissotto\/status\/1156750673813409793","user_id":"720253920837111808","username":"guivissotto"},{"fullname":"Vissotto","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">A divulga\u00e7\u00e3o do lineup t\u00e1 nessa mesma linha, s\u00f3 com o user, mais nada.<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/qpPJE8jbYR\">pic.twitter.com\/qpPJE8jbYR<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":21,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"A divulga\u00e7\u00e3o do lineup t\u00e1 nessa mesma linha, s\u00f3 com o user, mais nada.pic.twitter.com\/qpPJE8jbYR","timestamp":1564609093000,"timestamp_epochs":1564609093,"tweet_id":"1156680488062476289","tweet_url":"\/guivissotto\/status\/1156680488062476289","user_id":"720253920837111808","username":"guivissotto"},{"fullname":"Vissotto","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Conversei bastante com a galera do U1M, e a gente resolveu trocar um pouco o padr\u00e3o das artes pra essa sexta.  \n\nRolou uma pegada mais simples, eu adorei esse v\u00eddeo do copo de cerveja na luz.\n\nMe lembra a vibe pensativa de algu\u00e9m na festa, mas n\u00e3o de uma maneira \u00f3bvia, saca?<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/aeqoEhBO5C\">pic.twitter.com\/aeqoEhBO5C<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":46,"replies":3,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Conversei bastante com a galera do U1M, e a gente resolveu trocar um pouco o padr\u00e3o das artes pra essa sexta.  \n\nRolou uma pegada mais simples, eu adorei esse v\u00eddeo do copo de cerveja na luz.\n\nMe lembra a vibe pensativa de algu\u00e9m na festa, mas n\u00e3o de uma maneira \u00f3bvia, saca?pic.twitter.com\/aeqoEhBO5C","timestamp":1564609027000,"timestamp_epochs":1564609027,"tweet_id":"1156680212727443456","tweet_url":"\/guivissotto\/status\/1156680212727443456","user_id":"720253920837111808","username":"guivissotto"},{"fullname":"sid","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">muito bom quando eu pego um job decente de ilustra\u00e7\u00e3o, \u00e9 tao dif\u00edcil conseguir <img alt=\"\ud83d\ude2d\" aria-label=\"Emoji: Cara chorando muito\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f62d.png\" title=\"Cara chorando muito\"\/> mandem jobs ajuda o amigo <img alt=\"\ud83d\ude4f\" aria-label=\"Emoji: Pessoa com as m\u00e3os postas\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f64f.png\" title=\"Pessoa com as m\u00e3os postas\"\/><\/p>","is_retweet":1,"likes":8,"replies":0,"retweet_id":"1156627222230372352","retweeter_userid":"720253920837111808","retweeter_username":"guivissotto","retweets":1,"text":"muito bom quando eu pego um job decente de ilustra\u00e7\u00e3o, \u00e9 tao dif\u00edcil conseguir  mandem jobs ajuda o amigo ","timestamp":1564596316000,"timestamp_epochs":1564596316,"tweet_id":"1156626898010742784","tweet_url":"\/sidilustra\/status\/1156626898010742784","user_id":"66234858","username":"sidilustra"},{"fullname":"Vissotto","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Hoje o dia vai ser s\u00f3 RT no trabalho dos migo que aparecer na minha timeline<\/p>","is_retweet":0,"likes":9,"replies":2,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Hoje o dia vai ser s\u00f3 RT no trabalho dos migo que aparecer na minha timeline","timestamp":1564590695000,"timestamp_epochs":1564590695,"tweet_id":"1156603322859696133","tweet_url":"\/guivissotto\/status\/1156603322859696133","user_id":"720253920837111808","username":"guivissotto"},{"fullname":"Berriel","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Atualizei meu portfolio, mudei o servidor pra <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"457033547\" dir=\"ltr\" href=\"\/digitalocean\"><s>@<\/s><b>digitalocean<\/b><\/a> e agora t\u00e1 tudo a milh\u00e3o \n\nPrestigiem<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/berriel.me\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/KbBaz9hQ5V\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/berriel.me\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">berriel.me<\/span><span class=\"invisible\"><\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span><\/span><\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":39,"replies":4,"retweet_id":"1156603137911939073","retweeter_userid":"720253920837111808","retweeter_username":"guivissotto","retweets":3,"text":"Atualizei meu portfolio, mudei o servidor pra @digitalocean e agora t\u00e1 tudo a milh\u00e3o \n\nPrestigiemhttps:\/\/berriel.me\u00a0","timestamp":1564590019000,"timestamp_epochs":1564590019,"tweet_id":"1156600487392817154","tweet_url":"\/berriel\/status\/1156600487392817154","user_id":"18677569","username":"berriel"},{"fullname":"Pedro Tonelo #CCXP2019","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Guys estou procurando freelas!!!!\n\nJ\u00e1 trabalhei com grandes empresas e equipes do mercado de esports. Desde pe\u00e7as para redes sociais a produtos licenciados!\n\nPortf\u00f3lio: <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http:\/\/behance.net\/pedro_tonelo\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/jCfRiMDMje\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http:\/\/behance.net\/pedro_tonelo\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">http:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">behance.net\/pedro_tonelo<\/span><span class=\"invisible\"><\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span><\/span><\/a>\nInstagram: <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http:\/\/instagram.com\/ptonelodesigner\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/CJ4hOECZHM\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http:\/\/instagram.com\/ptonelodesigner\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">http:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">instagram.com\/ptonelodesigner<\/span><span class=\"invisible\"><\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span><\/span><\/a>\nPodem me chamar via DM\n\nRT pra ajudar o amigo!<\/p>","is_retweet":1,"likes":118,"replies":0,"retweet_id":"1156561589924978688","retweeter_userid":"720253920837111808","retweeter_username":"guivissotto","retweets":61,"text":"Guys estou procurando freelas!!!!\n\nJ\u00e1 trabalhei com grandes empresas e equipes do mercado de esports. Desde pe\u00e7as para redes sociais a produtos licenciados!\n\nPortf\u00f3lio: http:\/\/behance.net\/pedro_tonelo\u00a0\nInstagram: http:\/\/instagram.com\/ptonelodesigner\u00a0\nPodem me chamar via DM\n\nRT pra ajudar o amigo!","timestamp":1564580718000,"timestamp_epochs":1564580718,"tweet_id":"1156561474522951680","tweet_url":"\/ptonelo\/status\/1156561474522951680","user_id":"758515839645655041","username":"ptonelo"},{"fullname":"Vissotto","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"und\"><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/QiPVobhlKA\">pic.twitter.com\/QiPVobhlKA<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":16,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"pic.twitter.com\/QiPVobhlKA","timestamp":1564518536000,"timestamp_epochs":1564518536,"tweet_id":"1156300664722644996","tweet_url":"\/guivissotto\/status\/1156300664722644996","user_id":"720253920837111808","username":"guivissotto"},{"fullname":"Vissotto","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Branding novo no <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"9313022\" dir=\"ltr\" href=\"\/Behance\"><s>@<\/s><b>Behance<\/b><\/a>! Clica no link aqui embaixo pra conferir, e solta o like + retweet pra apoiar meu trabalho.\n\nValeu! <img alt=\"\u2665\" aria-label=\"Emoji: Naipe de copas\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/2665.png\" title=\"Naipe de copas\"\/>\n<a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https:\/\/www.behance.net\/gallery\/83565373\/Gamegaps-Clothing-Store-Branding-Logo\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/jLWX2hTx6A\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/www.behance.net\/gallery\/83565373\/Gamegaps-Clothing-Store-Branding-Logo\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/www.<\/span><span class=\"js-display-url\">behance.net\/gallery\/835653<\/span><span class=\"invisible\">73\/Gamegaps-Clothing-Store-Branding-Logo<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/z8e4evHXkP\">pic.twitter.com\/z8e4evHXkP<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":56,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":5,"text":"Branding novo no @Behance! Clica no link aqui embaixo pra conferir, e solta o like + retweet pra apoiar meu trabalho.\n\nValeu! \nhttps:\/\/www.behance.net\/gallery\/83565373\/Gamegaps-Clothing-Store-Branding-Logo\u00a0\u2026pic.twitter.com\/z8e4evHXkP","timestamp":1564518520000,"timestamp_epochs":1564518520,"tweet_id":"1156300598200950784","tweet_url":"\/guivissotto\/status\/1156300598200950784","user_id":"720253920837111808","username":"guivissotto"},{"fullname":"Vissotto","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Fazer grid com compasso \u00e9 o que h\u00e1.\n\nN\u00e3o acredito que ainda n\u00e3o terminei essa apresenta\u00e7\u00e3o mas juro que vai sair hoje.<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/981wxBNAEC\">pic.twitter.com\/981wxBNAEC<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":95,"replies":3,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Fazer grid com compasso \u00e9 o que h\u00e1.\n\nN\u00e3o acredito que ainda n\u00e3o terminei essa apresenta\u00e7\u00e3o mas juro que vai sair hoje.pic.twitter.com\/981wxBNAEC","timestamp":1564500934000,"timestamp_epochs":1564500934,"tweet_id":"1156226839632908288","tweet_url":"\/guivissotto\/status\/1156226839632908288","user_id":"720253920837111808","username":"guivissotto"},{"fullname":"Vissotto","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"de\">Pro player de TFT<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/60oD7mKqHk\">pic.twitter.com\/60oD7mKqHk<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":15,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Pro player de TFTpic.twitter.com\/60oD7mKqHk","timestamp":1564414462000,"timestamp_epochs":1564414462,"tweet_id":"1155864149253152768","tweet_url":"\/guivissotto\/status\/1155864149253152768","user_id":"720253920837111808","username":"guivissotto"},{"fullname":"Vissotto","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Ainda faltam 3h de bus, algu\u00e9m me ajuda<\/p>","is_retweet":0,"likes":1,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":1,"text":"Ainda faltam 3h de bus, algu\u00e9m me ajuda","timestamp":1564345269000,"timestamp_epochs":1564345269,"tweet_id":"1155573931237150720","tweet_url":"\/guivissotto\/status\/1155573931237150720","user_id":"720253920837111808","username":"guivissotto"},{"fullname":"Vissotto","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Na moral eu quero muito abrir o illustrator hoje de noite, n\u00e3o aguento mais<\/p>","is_retweet":0,"likes":18,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Na moral eu quero muito abrir o illustrator hoje de noite, n\u00e3o aguento mais","timestamp":1564335348000,"timestamp_epochs":1564335348,"tweet_id":"1155532320880898049","tweet_url":"\/guivissotto\/status\/1155532320880898049","user_id":"720253920837111808","username":"guivissotto"},{"fullname":"Vissotto","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">T\u00f4 com saudade de trabalhar<\/p>","is_retweet":0,"likes":3,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"T\u00f4 com saudade de trabalhar","timestamp":1564284822000,"timestamp_epochs":1564284822,"tweet_id":"1155320397115658245","tweet_url":"\/guivissotto\/status\/1155320397115658245","user_id":"720253920837111808","username":"guivissotto"},{"fullname":"Vissotto","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Fiquei literalmente uma d\u00e9cada sem ir pra praias, hoje foi muito irado<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/efcTVw4OG8\">pic.twitter.com\/efcTVw4OG8<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":79,"replies":3,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Fiquei literalmente uma d\u00e9cada sem ir pra praias, hoje foi muito iradopic.twitter.com\/efcTVw4OG8","timestamp":1564259802000,"timestamp_epochs":1564259802,"tweet_id":"1155215456476782594","tweet_url":"\/guivissotto\/status\/1155215456476782594","user_id":"720253920837111808","username":"guivissotto"},{"fullname":"Vissotto","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Olha eu fugindo dos clientes<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/8rXrIWeIp5\">pic.twitter.com\/8rXrIWeIp5<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":35,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Olha eu fugindo dos clientespic.twitter.com\/8rXrIWeIp5","timestamp":1564250629000,"timestamp_epochs":1564250629,"tweet_id":"1155176981476126721","tweet_url":"\/guivissotto\/status\/1155176981476126721","user_id":"720253920837111808","username":"guivissotto"},{"fullname":"Vissotto","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Aqui temos uma linda paisagem que parece at\u00e9 uma pintura, e atr\u00e1s tem \u00e1gua e pedra<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/fvUwm518ej\">pic.twitter.com\/fvUwm518ej<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":40,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":1,"text":"Aqui temos uma linda paisagem que parece at\u00e9 uma pintura, e atr\u00e1s tem \u00e1gua e pedrapic.twitter.com\/fvUwm518ej","timestamp":1564097919000,"timestamp_epochs":1564097919,"tweet_id":"1154536471639949312","tweet_url":"\/guivissotto\/status\/1154536471639949312","user_id":"720253920837111808","username":"guivissotto"},{"fullname":"Vissotto","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Caralho t\u00f4 no meio do mato mas \u00e9 muito bonito tamb\u00e9m<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/sWIoYKabbD\">pic.twitter.com\/sWIoYKabbD<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":72,"replies":2,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Caralho t\u00f4 no meio do mato mas \u00e9 muito bonito tamb\u00e9mpic.twitter.com\/sWIoYKabbD","timestamp":1564084527000,"timestamp_epochs":1564084527,"tweet_id":"1154480299482312705","tweet_url":"\/guivissotto\/status\/1154480299482312705","user_id":"720253920837111808","username":"guivissotto"},{"fullname":"Vissotto","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">\u00c9 bonita at\u00e9 dormindo ela<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/2gNYWqe4FV\">pic.twitter.com\/2gNYWqe4FV<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":31,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"\u00c9 bonita at\u00e9 dormindo elapic.twitter.com\/2gNYWqe4FV","timestamp":1564050351000,"timestamp_epochs":1564050351,"tweet_id":"1154336957398487040","tweet_url":"\/guivissotto\/status\/1154336957398487040","user_id":"720253920837111808","username":"guivissotto"},{"fullname":"Vissotto","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Na moral, 7 horas de \u00f4nibus v\u00e3o matar minhas costas<\/p>","is_retweet":0,"likes":2,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Na moral, 7 horas de \u00f4nibus v\u00e3o matar minhas costas","timestamp":1564050276000,"timestamp_epochs":1564050276,"tweet_id":"1154336639533101056","tweet_url":"\/guivissotto\/status\/1154336639533101056","user_id":"720253920837111808","username":"guivissotto"},{"fullname":"Vissotto","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">ATEN\u00c7\u00c3O AMIGOS, PHOTOSHOP E ILLUSTRATOR FECHADOS AT\u00c9 SEGUNDA, MATEI AS URG\u00caNCIAS AGORA MEU DEUS VO AT\u00c9 JOGAR UM LOLZINHO<\/p>","is_retweet":0,"likes":52,"replies":6,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"ATEN\u00c7\u00c3O AMIGOS, PHOTOSHOP E ILLUSTRATOR FECHADOS AT\u00c9 SEGUNDA, MATEI AS URG\u00caNCIAS AGORA MEU DEUS VO AT\u00c9 JOGAR UM LOLZINHO","timestamp":1564022156000,"timestamp_epochs":1564022156,"tweet_id":"1154218698493898755","tweet_url":"\/guivissotto\/status\/1154218698493898755","user_id":"720253920837111808","username":"guivissotto"},{"fullname":"Vissotto","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Rascunhos no papel, antes de passar pro illustrator:<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/e9yAJrNmP9\">pic.twitter.com\/e9yAJrNmP9<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":57,"replies":2,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Rascunhos no papel, antes de passar pro illustrator:pic.twitter.com\/e9yAJrNmP9","timestamp":1564008406000,"timestamp_epochs":1564008406,"tweet_id":"1154161023835938817","tweet_url":"\/guivissotto\/status\/1154161023835938817","user_id":"720253920837111808","username":"guivissotto"},{"fullname":"Vissotto","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Aten\u00e7\u00e3o pro spoiler da pr\u00f3xima apresenta\u00e7\u00e3o do portf\u00f3lio:<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/xbspAQuCOn\">pic.twitter.com\/xbspAQuCOn<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":153,"replies":5,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":3,"text":"Aten\u00e7\u00e3o pro spoiler da pr\u00f3xima apresenta\u00e7\u00e3o do portf\u00f3lio:pic.twitter.com\/xbspAQuCOn","timestamp":1564007426000,"timestamp_epochs":1564007426,"tweet_id":"1154156913392803842","tweet_url":"\/guivissotto\/status\/1154156913392803842","user_id":"720253920837111808","username":"guivissotto"},{"fullname":"Vissotto","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Eu decidi me dar f\u00e9rias e vou parar amanh\u00e3, s\u00f3 volto a trabalhar na segunda<\/p>","is_retweet":0,"likes":30,"replies":3,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Eu decidi me dar f\u00e9rias e vou parar amanh\u00e3, s\u00f3 volto a trabalhar na segunda","timestamp":1563974947000,"timestamp_epochs":1563974947,"tweet_id":"1154020688522596352","tweet_url":"\/guivissotto\/status\/1154020688522596352","user_id":"720253920837111808","username":"guivissotto"},{"fullname":"Vissotto","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Gold no TFT ser\u00e1 que vem?<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/JG27qoqWaE\">pic.twitter.com\/JG27qoqWaE<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":5,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Gold no TFT ser\u00e1 que vem?pic.twitter.com\/JG27qoqWaE","timestamp":1563939832000,"timestamp_epochs":1563939832,"tweet_id":"1153873405994840069","tweet_url":"\/guivissotto\/status\/1153873405994840069","user_id":"720253920837111808","username":"guivissotto"},{"fullname":"Vissotto","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Briefing de hoje: \n\nCria\u00e7\u00e3o de logo para uma lanchonete vegetariana da \u00cdndia, a empresa se chamar\u00e1 \"Hachi\", baseada no nome do cachorro do filme do Richard Gere (sempre ao seu lado).\n\nHoje eu zerei o design.<\/p>","is_retweet":0,"likes":146,"replies":10,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Briefing de hoje: \n\nCria\u00e7\u00e3o de logo para uma lanchonete vegetariana da \u00cdndia, a empresa se chamar\u00e1 \"Hachi\", baseada no nome do cachorro do filme do Richard Gere (sempre ao seu lado).\n\nHoje eu zerei o design.","timestamp":1563908531000,"timestamp_epochs":1563908531,"tweet_id":"1153742117941985280","tweet_url":"\/guivissotto\/status\/1153742117941985280","user_id":"720253920837111808","username":"guivissotto"},{"fullname":"Vissotto","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Programei um post pro meu cliente e acabei de ver que foi postado no meu perfil, agora todo mundo acha que eu fa\u00e7o propaganda de queijo<\/p>","is_retweet":0,"likes":69,"replies":3,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Programei um post pro meu cliente e acabei de ver que foi postado no meu perfil, agora todo mundo acha que eu fa\u00e7o propaganda de queijo","timestamp":1563838963000,"timestamp_epochs":1563838963,"tweet_id":"1153450330719510528","tweet_url":"\/guivissotto\/status\/1153450330719510528","user_id":"720253920837111808","username":"guivissotto"},{"fullname":"Vissotto","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Mano, que coisa linda<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/dTjCzIBrib\">pic.twitter.com\/dTjCzIBrib<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":21,"replies":2,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Mano, que coisa lindapic.twitter.com\/dTjCzIBrib","timestamp":1563837909000,"timestamp_epochs":1563837909,"tweet_id":"1153445909600067585","tweet_url":"\/guivissotto\/status\/1153445909600067585","user_id":"720253920837111808","username":"guivissotto"},{"fullname":"Vissotto","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Hoje eu realizei um dos meus sonhos de inf\u00e2ncia. <img alt=\"\u2764\" aria-label=\"Emoji: Cora\u00e7\u00e3o vermelho\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/2764.png\" title=\"Cora\u00e7\u00e3o vermelho\"\/><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/Hcfe9icJs8\">pic.twitter.com\/Hcfe9icJs8<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":69,"replies":5,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":1,"text":"Hoje eu realizei um dos meus sonhos de inf\u00e2ncia. pic.twitter.com\/Hcfe9icJs8","timestamp":1563834110000,"timestamp_epochs":1563834110,"tweet_id":"1153429976693297152","tweet_url":"\/guivissotto\/status\/1153429976693297152","user_id":"720253920837111808","username":"guivissotto"},{"fullname":"Vissotto","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">T\u00f4 muito cansado, queria dormir mas ainda tenho que terminar uma apresenta\u00e7\u00e3o<\/p>","is_retweet":0,"likes":3,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"T\u00f4 muito cansado, queria dormir mas ainda tenho que terminar uma apresenta\u00e7\u00e3o","timestamp":1563774686000,"timestamp_epochs":1563774686,"tweet_id":"1153180733143429121","tweet_url":"\/guivissotto\/status\/1153180733143429121","user_id":"720253920837111808","username":"guivissotto"},{"fullname":"Vissotto","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Utilizei a Sequ\u00eancia de Fibonacci (1,1,2,3,5,8) pra criar uma grid baseada nessa propor\u00e7\u00e3o pra cria\u00e7\u00e3o do logo da \"LMAR\", empresa de fotografia, mailmarketing e business care, localizada na Ar\u00e1bia Saudita.\n\nAcabei de finalizar e t\u00f4 ansioso pra fazer a apresenta\u00e7\u00e3o.<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/7LrbjlInbj\">pic.twitter.com\/7LrbjlInbj<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":188,"replies":5,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":7,"text":"Utilizei a Sequ\u00eancia de Fibonacci (1,1,2,3,5,8) pra criar uma grid baseada nessa propor\u00e7\u00e3o pra cria\u00e7\u00e3o do logo da \"LMAR\", empresa de fotografia, mailmarketing e business care, localizada na Ar\u00e1bia Saudita.\n\nAcabei de finalizar e t\u00f4 ansioso pra fazer a apresenta\u00e7\u00e3o.pic.twitter.com\/7LrbjlInbj","timestamp":1563758098000,"timestamp_epochs":1563758098,"tweet_id":"1153111157265358848","tweet_url":"\/guivissotto\/status\/1153111157265358848","user_id":"720253920837111808","username":"guivissotto"},{"fullname":"Vissotto","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Acabei de achar uma mat\u00e9ria no Google falando sobre meu trabalho, fiquei muito feliz porque n\u00e3o sabia disso.\n\nOriginal: <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http:\/\/www.behance.net\/gallery\/74970277\/Slow-Summer-Social-Media-Music-Party\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/CQSm52aGI5\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http:\/\/www.behance.net\/gallery\/74970277\/Slow-Summer-Social-Media-Music-Party\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">http:\/\/www.<\/span><span class=\"js-display-url\">behance.net\/gallery\/749702<\/span><span class=\"invisible\">77\/Slow-Summer-Social-Media-Music-Party<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/vrzvqxsWzD\">pic.twitter.com\/vrzvqxsWzD<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":67,"replies":4,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":2,"text":"Acabei de achar uma mat\u00e9ria no Google falando sobre meu trabalho, fiquei muito feliz porque n\u00e3o sabia disso.\n\nOriginal: http:\/\/www.behance.net\/gallery\/74970277\/Slow-Summer-Social-Media-Music-Party\u00a0\u2026pic.twitter.com\/vrzvqxsWzD","timestamp":1563724470000,"timestamp_epochs":1563724470,"tweet_id":"1152970111789293569","tweet_url":"\/guivissotto\/status\/1152970111789293569","user_id":"720253920837111808","username":"guivissotto"},{"fullname":"Vissotto","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Oi! O que voc\u00eas conseguem visualizar nesse esbo\u00e7o? T\u00f4 finalizando uns detalhes e ideias aqui.<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/PGiPfOJu9f\">pic.twitter.com\/PGiPfOJu9f<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":70,"replies":48,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":1,"text":"Oi! O que voc\u00eas conseguem visualizar nesse esbo\u00e7o? T\u00f4 finalizando uns detalhes e ideias aqui.pic.twitter.com\/PGiPfOJu9f","timestamp":1563645067000,"timestamp_epochs":1563645067,"tweet_id":"1152637069778440193","tweet_url":"\/guivissotto\/status\/1152637069778440193","user_id":"720253920837111808","username":"guivissotto"},{"fullname":"Vissotto","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">meu deus<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/71MyWGop11\">pic.twitter.com\/71MyWGop11<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":336,"replies":12,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":64,"text":"meu deuspic.twitter.com\/71MyWGop11","timestamp":1563641936000,"timestamp_epochs":1563641936,"tweet_id":"1152623939283226626","tweet_url":"\/guivissotto\/status\/1152623939283226626","user_id":"720253920837111808","username":"guivissotto"},{"fullname":"Vissotto","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">At\u00e9 onde entendi, a dire\u00e7\u00e3o de arte \u00e9 da Camila Cornelsen, achei incr\u00edvel o trabalho dela.\n\n<a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http:\/\/www.instagram.com\/camilacornelsen\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/O2QC1wGxXX\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http:\/\/www.instagram.com\/camilacornelsen\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">http:\/\/www.<\/span><span class=\"js-display-url\">instagram.com\/camilacornelsen<\/span><span class=\"invisible\"><\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span><\/span><\/a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"http:\/\/www.camilacornelsen.com\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/NbU2zMVFrX\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http:\/\/www.camilacornelsen.com\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">http:\/\/www.<\/span><span class=\"js-display-url\">camilacornelsen.com<\/span><span class=\"invisible\"><\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span><\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":12,"replies":2,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"At\u00e9 onde entendi, a dire\u00e7\u00e3o de arte \u00e9 da Camila Cornelsen, achei incr\u00edvel o trabalho dela.\n\nhttp:\/\/www.instagram.com\/camilacornelsen\u00a0http:\/\/www.camilacornelsen.com\u00a0","timestamp":1563561491000,"timestamp_epochs":1563561491,"tweet_id":"1152286528351211520","tweet_url":"\/guivissotto\/status\/1152286528351211520","user_id":"720253920837111808","username":"guivissotto"},{"fullname":"Vissotto","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Os lyrics foram feitos na vertical e s\u00e3o t\u00e3o simples mas ao mesmpo tempo d\u00e1 pra reparar que a fonte foi feita na m\u00e3o, nunca tem uma letra igual a outra, sinistro demais.<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/NW1KHXQd9h\">pic.twitter.com\/NW1KHXQd9h<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":6,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Os lyrics foram feitos na vertical e s\u00e3o t\u00e3o simples mas ao mesmpo tempo d\u00e1 pra reparar que a fonte foi feita na m\u00e3o, nunca tem uma letra igual a outra, sinistro demais.pic.twitter.com\/NW1KHXQd9h","timestamp":1563561155000,"timestamp_epochs":1563561155,"tweet_id":"1152285119828430848","tweet_url":"\/guivissotto\/status\/1152285119828430848","user_id":"720253920837111808","username":"guivissotto"},{"fullname":"Vissotto","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">O Instagram t\u00e1 literalmente gritando com o verde, e eu achei uma puta refer\u00eancia pra mim de social media e acompanhamento do key visual.\n\n<a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https:\/\/www.instagram.com\/fresnorock\/\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/Qai1m7t2j9\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/www.instagram.com\/fresnorock\/\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/www.<\/span><span class=\"js-display-url\">instagram.com\/fresnorock\/<\/span><span class=\"invisible\"><\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span><\/span><\/a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/nbaW5nN8Hg\">pic.twitter.com\/nbaW5nN8Hg<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":10,"replies":2,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"O Instagram t\u00e1 literalmente gritando com o verde, e eu achei uma puta refer\u00eancia pra mim de social media e acompanhamento do key visual.\n\nhttps:\/\/www.instagram.com\/fresnorock\/\u00a0pic.twitter.com\/nbaW5nN8Hg","timestamp":1563561022000,"timestamp_epochs":1563561022,"tweet_id":"1152284561193218048","tweet_url":"\/guivissotto\/status\/1152284561193218048","user_id":"720253920837111808","username":"guivissotto"},{"fullname":"Vissotto","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Fresno sempre foi uma das minhas bandas favoritas, mas esse \u00faltimo \u00e1lbum foi uma porrada de design, key visual e identidade visual aplicada.\n\nconversam entre si com elementos relacionados ao Instagram e \u00e1lbum. Vou postar os links aqui embaixo:\n\n<a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=rPkWHYY9CzQ\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/rJhrX01v53\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=rPkWHYY9CzQ\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/www.<\/span><span class=\"js-display-url\">youtube.com\/watch?v=rPkWHY<\/span><span class=\"invisible\">Y9CzQ<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/3lfVH93fVx\">pic.twitter.com\/3lfVH93fVx<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":37,"replies":2,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Fresno sempre foi uma das minhas bandas favoritas, mas esse \u00faltimo \u00e1lbum foi uma porrada de design, key visual e identidade visual aplicada.\n\nconversam entre si com elementos relacionados ao Instagram e \u00e1lbum. Vou postar os links aqui embaixo:\n\nhttps:\/\/www.youtube.com\/watch?v=rPkWHYY9CzQ\u00a0\u2026pic.twitter.com\/3lfVH93fVx","timestamp":1563560942000,"timestamp_epochs":1563560942,"tweet_id":"1152284224256446464","tweet_url":"\/guivissotto\/status\/1152284224256446464","user_id":"720253920837111808","username":"guivissotto"},{"fullname":"Vissotto","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">E ele cria umas bolhas de \u00e1gua quando fica suberso que \u00e9 muito doido<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/lMA8Gq8J8z\">pic.twitter.com\/lMA8Gq8J8z<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":9,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"E ele cria umas bolhas de \u00e1gua quando fica suberso que \u00e9 muito doidopic.twitter.com\/lMA8Gq8J8z","timestamp":1563552703000,"timestamp_epochs":1563552703,"tweet_id":"1152249668182691841","tweet_url":"\/guivissotto\/status\/1152249668182691841","user_id":"720253920837111808","username":"guivissotto"},{"fullname":"Vissotto","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Olha s\u00f3 que bichinho fofo do caralho, muito esperto<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/XyAJgaDtMi\">pic.twitter.com\/XyAJgaDtMi<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":14,"replies":2,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Olha s\u00f3 que bichinho fofo do caralho, muito espertopic.twitter.com\/XyAJgaDtMi","timestamp":1563552617000,"timestamp_epochs":1563552617,"tweet_id":"1152249306910547968","tweet_url":"\/guivissotto\/status\/1152249306910547968","user_id":"720253920837111808","username":"guivissotto"},{"fullname":"Vissotto","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">N\u00e3o me pergunte o porque, mas estou estudando sobre a star nosed mole e cara esse animal \u00e9 incr\u00edvel<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/HmqPebRRoA\">pic.twitter.com\/HmqPebRRoA<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":50,"replies":9,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":1,"text":"N\u00e3o me pergunte o porque, mas estou estudando sobre a star nosed mole e cara esse animal \u00e9 incr\u00edvelpic.twitter.com\/HmqPebRRoA","timestamp":1563552560000,"timestamp_epochs":1563552560,"tweet_id":"1152249067378008065","tweet_url":"\/guivissotto\/status\/1152249067378008065","user_id":"720253920837111808","username":"guivissotto"},{"fullname":"Vissotto","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">O primeiro calote internacional a gente nunca esquece <img alt=\"\ud83e\udd37\u200d\u2640\ufe0f\" aria-label=\"Emoji: Mulher dando de ombros\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f937-200d-2640-fe0f.png\" title=\"Mulher dando de ombros\"\/><\/p>","is_retweet":0,"likes":30,"replies":4,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"O primeiro calote internacional a gente nunca esquece ","timestamp":1563549426000,"timestamp_epochs":1563549426,"tweet_id":"1152235923016421377","tweet_url":"\/guivissotto\/status\/1152235923016421377","user_id":"720253920837111808","username":"guivissotto"},{"fullname":"Vissotto","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">CHEGOU MINHA HORA<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/I0P6F9cqgR\">pic.twitter.com\/I0P6F9cqgR<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":56,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"CHEGOU MINHA HORApic.twitter.com\/I0P6F9cqgR","timestamp":1563373718000,"timestamp_epochs":1563373718,"tweet_id":"1151498951100653568","tweet_url":"\/guivissotto\/status\/1151498951100653568","user_id":"720253920837111808","username":"guivissotto"},{"fullname":"Vissotto","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Design de logos \u00e9 assim, c\u00ea desenha uma mochila e parece um trem ou uma pessoa que parece uma piroca.<\/p>","is_retweet":0,"likes":98,"replies":3,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":3,"text":"Design de logos \u00e9 assim, c\u00ea desenha uma mochila e parece um trem ou uma pessoa que parece uma piroca.","timestamp":1563320125000,"timestamp_epochs":1563320125,"tweet_id":"1151274166844366848","tweet_url":"\/guivissotto\/status\/1151274166844366848","user_id":"720253920837111808","username":"guivissotto"},{"fullname":"Vissotto","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"en\">Original:<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/wrfGagW09L\">pic.twitter.com\/wrfGagW09L<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":163,"replies":2,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":3,"text":"Original:pic.twitter.com\/wrfGagW09L","timestamp":1563314438000,"timestamp_epochs":1563314438,"tweet_id":"1151250314743472129","tweet_url":"\/guivissotto\/status\/1151250314743472129","user_id":"720253920837111808","username":"guivissotto"},{"fullname":"Vissotto","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Estou aqui mais uma vez por causa do famoso design do governo Bonorinho.\n\nBaseado em uma grid \u00e1urea, tive uma ideia r\u00e1pida de mesclar uma mochila de viagem, com um pin e a bandeira do brasil.<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/1QHe0Acle5\">pic.twitter.com\/1QHe0Acle5<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":6711,"replies":160,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":1453,"text":"Estou aqui mais uma vez por causa do famoso design do governo Bonorinho.\n\nBaseado em uma grid \u00e1urea, tive uma ideia r\u00e1pida de mesclar uma mochila de viagem, com um pin e a bandeira do brasil.pic.twitter.com\/1QHe0Acle5","timestamp":1563314310000,"timestamp_epochs":1563314310,"tweet_id":"1151249778275246080","tweet_url":"\/guivissotto\/status\/1151249778275246080","user_id":"720253920837111808","username":"guivissotto"},{"fullname":"Vissotto","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Na moral eu quero essa blusa mais do que tudo nesse momento<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/2BGpYbPwGl\">pic.twitter.com\/2BGpYbPwGl<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":14,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":3,"text":"Na moral eu quero essa blusa mais do que tudo nesse momentopic.twitter.com\/2BGpYbPwGl","timestamp":1563252693000,"timestamp_epochs":1563252693,"tweet_id":"1150991337426182144","tweet_url":"\/guivissotto\/status\/1150991337426182144","user_id":"720253920837111808","username":"guivissotto"},{"fullname":"Vissotto","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">O mercado hoje t\u00e1 de parab\u00e9ns, viu<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/a0gBt386iK\">pic.twitter.com\/a0gBt386iK<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":128,"replies":2,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":2,"text":"O mercado hoje t\u00e1 de parab\u00e9ns, viupic.twitter.com\/a0gBt386iK","timestamp":1563237004000,"timestamp_epochs":1563237004,"tweet_id":"1150925533192052736","tweet_url":"\/guivissotto\/status\/1150925533192052736","user_id":"720253920837111808","username":"guivissotto"},{"fullname":"Berriel","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Senhoras e senhores, <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"720253920837111808\" dir=\"ltr\" href=\"\/guivissotto\"><s>@<\/s><b>guivissotto<\/b><\/a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/kLX6bQCrUJ\">pic.twitter.com\/kLX6bQCrUJ<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":179,"replies":6,"retweet_id":"1150914475932954625","retweeter_userid":"720253920837111808","retweeter_username":"guivissotto","retweets":18,"text":"Senhoras e senhores, @guivissottopic.twitter.com\/kLX6bQCrUJ","timestamp":1563231798000,"timestamp_epochs":1563231798,"tweet_id":"1150903694608744453","tweet_url":"\/berriel\/status\/1150903694608744453","user_id":"18677569","username":"berriel"},{"fullname":"Vissotto","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Tirei meus p\u00f4steres do behance pra focar s\u00f3 em branding, e a\u00ed acabei de pegar um job de p\u00f4ster porque mostrei meu instagram.\n\nOk.<\/p>","is_retweet":0,"likes":41,"replies":2,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Tirei meus p\u00f4steres do behance pra focar s\u00f3 em branding, e a\u00ed acabei de pegar um job de p\u00f4ster porque mostrei meu instagram.\n\nOk.","timestamp":1563215732000,"timestamp_epochs":1563215732,"tweet_id":"1150836308476145664","tweet_url":"\/guivissotto\/status\/1150836308476145664","user_id":"720253920837111808","username":"guivissotto"},{"fullname":"Vissotto","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Hoje eu vou escrever no meu di\u00e1rio assim:\n\n\"Querido di\u00e1rio, hoje o <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"18677569\" dir=\"ltr\" href=\"\/berriel\"><s>@<\/s><b>berriel<\/b><\/a> me indicou pra um job\".\n\nAm\u00e9m.<\/p>","is_retweet":0,"likes":47,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Hoje eu vou escrever no meu di\u00e1rio assim:\n\n\"Querido di\u00e1rio, hoje o @berriel me indicou pra um job\".\n\nAm\u00e9m.","timestamp":1563207749000,"timestamp_epochs":1563207749,"tweet_id":"1150802825313705985","tweet_url":"\/guivissotto\/status\/1150802825313705985","user_id":"720253920837111808","username":"guivissotto"},{"fullname":"Vissotto","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Acabei de receber assim:\n\n\"seus projetos s\u00e3o muito bons, j\u00e1 trabalhou com design?\"\n\nCurioso, achei legal.<\/p>","is_retweet":0,"likes":83,"replies":4,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":1,"text":"Acabei de receber assim:\n\n\"seus projetos s\u00e3o muito bons, j\u00e1 trabalhou com design?\"\n\nCurioso, achei legal.","timestamp":1563151152000,"timestamp_epochs":1563151152,"tweet_id":"1150565442731290626","tweet_url":"\/guivissotto\/status\/1150565442731290626","user_id":"720253920837111808","username":"guivissotto"},{"fullname":"Vissotto","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Olha que foda o que eu achei na feirinha de antiguidades hoje.<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/tdPNWntiaA\">pic.twitter.com\/tdPNWntiaA<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":82,"replies":4,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Olha que foda o que eu achei na feirinha de antiguidades hoje.pic.twitter.com\/tdPNWntiaA","timestamp":1563123919000,"timestamp_epochs":1563123919,"tweet_id":"1150451219422425089","tweet_url":"\/guivissotto\/status\/1150451219422425089","user_id":"720253920837111808","username":"guivissotto"},{"fullname":"Vissotto","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Jaja tem job novo no instagr\u00e3o. <img alt=\"\u2665\" aria-label=\"Emoji: Naipe de copas\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/2665.png\" title=\"Naipe de copas\"\/><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/Hg7Wn35yHJ\">pic.twitter.com\/Hg7Wn35yHJ<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":110,"replies":4,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":1,"text":"Jaja tem job novo no instagr\u00e3o. pic.twitter.com\/Hg7Wn35yHJ","timestamp":1563054295000,"timestamp_epochs":1563054295,"tweet_id":"1150159195142053888","tweet_url":"\/guivissotto\/status\/1150159195142053888","user_id":"720253920837111808","username":"guivissotto"},{"fullname":"Vissotto","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Sextei e vim trabalhar ainda<\/p>","is_retweet":0,"likes":2,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Sextei e vim trabalhar ainda","timestamp":1563002654000,"timestamp_epochs":1563002654,"tweet_id":"1149942594652332032","tweet_url":"\/guivissotto\/status\/1149942594652332032","user_id":"720253920837111808","username":"guivissotto"},{"fullname":"Vissotto","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">T\u00f4 at\u00e9 agora no rascunho do novo branding, caprichando demais pra sair tudo certinho<\/p>","is_retweet":0,"likes":8,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"T\u00f4 at\u00e9 agora no rascunho do novo branding, caprichando demais pra sair tudo certinho","timestamp":1563002642000,"timestamp_epochs":1563002642,"tweet_id":"1149942547818713088","tweet_url":"\/guivissotto\/status\/1149942547818713088","user_id":"720253920837111808","username":"guivissotto"},{"fullname":"Vissotto","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">Tweets que me abrem um sorris\u00e3o no rosto.<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/KhaosTsuki\/status\/1149802178938363905\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/nsJRZxVDWB\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/KhaosTsuki\/status\/1149802178938363905\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/KhaosTsuki\/sta<\/span><span class=\"invisible\">tus\/1149802178938363905<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":25,"replies":2,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Tweets que me abrem um sorris\u00e3o no rosto.https:\/\/twitter.com\/KhaosTsuki\/status\/1149802178938363905\u00a0\u2026","timestamp":1562969779000,"timestamp_epochs":1562969779,"tweet_id":"1149804709429022720","tweet_url":"\/guivissotto\/status\/1149804709429022720","user_id":"720253920837111808","username":"guivissotto"},{"fullname":"Vissotto","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">T\u00f4 quase voltando pro famigerado platina, oh deus.<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/1pt4mpPZDR\">pic.twitter.com\/1pt4mpPZDR<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":4,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"T\u00f4 quase voltando pro famigerado platina, oh deus.pic.twitter.com\/1pt4mpPZDR","timestamp":1562969760000,"timestamp_epochs":1562969760,"tweet_id":"1149804630324498433","tweet_url":"\/guivissotto\/status\/1149804630324498433","user_id":"720253920837111808","username":"guivissotto"},{"fullname":"Vissotto","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Se voc\u00ea me segue por aqui, ou curte meu trabalho de cria\u00e7\u00e3o  de marcas, pula l\u00e1 no meu Instagram. <img alt=\"\u2764\" aria-label=\"Emoji: Cora\u00e7\u00e3o vermelho\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/2764.png\" title=\"Cora\u00e7\u00e3o vermelho\"\/>\n<a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"720253920837111808\" dir=\"ltr\" href=\"\/guivissotto\"><s>@<\/s><b>guivissotto<\/b><\/a>\n<a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http:\/\/www.instagram.com\/guivissotto\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/isDpnizE8x\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http:\/\/www.instagram.com\/guivissotto\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">http:\/\/www.<\/span><span class=\"js-display-url\">instagram.com\/guivissotto<\/span><span class=\"invisible\"><\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span><\/span><\/a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/eaWw7PIXPR\">pic.twitter.com\/eaWw7PIXPR<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":39,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":2,"text":"Se voc\u00ea me segue por aqui, ou curte meu trabalho de cria\u00e7\u00e3o  de marcas, pula l\u00e1 no meu Instagram. \n@guivissotto\nhttp:\/\/www.instagram.com\/guivissotto\u00a0pic.twitter.com\/eaWw7PIXPR","timestamp":1562949840000,"timestamp_epochs":1562949840,"tweet_id":"1149721076425003009","tweet_url":"\/guivissotto\/status\/1149721076425003009","user_id":"720253920837111808","username":"guivissotto"},{"fullname":"Vissotto","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">PUTZ AGORA EU GANHO DESCONTO EM PAPELARIA NA HORA DE COMPRAR MATERIAL<\/p>","is_retweet":0,"likes":9,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"PUTZ AGORA EU GANHO DESCONTO EM PAPELARIA NA HORA DE COMPRAR MATERIAL","timestamp":1562933104000,"timestamp_epochs":1562933104,"tweet_id":"1149650882897727488","tweet_url":"\/guivissotto\/status\/1149650882897727488","user_id":"720253920837111808","username":"guivissotto"},{"fullname":"Vissotto","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">D\u00e1 licen\u00e7a que agora sou CNPJ<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/yTuuWRhVWi\">pic.twitter.com\/yTuuWRhVWi<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":17,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"D\u00e1 licen\u00e7a que agora sou CNPJpic.twitter.com\/yTuuWRhVWi","timestamp":1562932905000,"timestamp_epochs":1562932905,"tweet_id":"1149650046700310529","tweet_url":"\/guivissotto\/status\/1149650046700310529","user_id":"720253920837111808","username":"guivissotto"},{"fullname":"Vissotto","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"und\">08:59\n\nOba. <img alt=\"\u2764\" aria-label=\"Emoji: Cora\u00e7\u00e3o vermelho\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/2764.png\" title=\"Cora\u00e7\u00e3o vermelho\"\/><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/akSDFogoiU\">pic.twitter.com\/akSDFogoiU<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":38,"replies":3,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"08:59\n\nOba. pic.twitter.com\/akSDFogoiU","timestamp":1562932821000,"timestamp_epochs":1562932821,"tweet_id":"1149649693795737604","tweet_url":"\/guivissotto\/status\/1149649693795737604","user_id":"720253920837111808","username":"guivissotto"},{"fullname":"Vissotto","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Madrugando pra sair mais um branding.<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/Syyl2MoXCx\">pic.twitter.com\/Syyl2MoXCx<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":42,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Madrugando pra sair mais um branding.pic.twitter.com\/Syyl2MoXCx","timestamp":1562907270000,"timestamp_epochs":1562907270,"tweet_id":"1149542526103064577","tweet_url":"\/guivissotto\/status\/1149542526103064577","user_id":"720253920837111808","username":"guivissotto"},{"fullname":"Vissotto","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">hoje eu tava afiado<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/MFKP4LWq8u\">pic.twitter.com\/MFKP4LWq8u<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":9,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"hoje eu tava afiadopic.twitter.com\/MFKP4LWq8u","timestamp":1562886016000,"timestamp_epochs":1562886016,"tweet_id":"1149453379468484610","tweet_url":"\/guivissotto\/status\/1149453379468484610","user_id":"720253920837111808","username":"guivissotto"},{"fullname":"Vissotto","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">\"t\u00e1 frio demais, cara\"<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/IX5Xa24B1Z\">pic.twitter.com\/IX5Xa24B1Z<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":33,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"\"t\u00e1 frio demais, cara\"pic.twitter.com\/IX5Xa24B1Z","timestamp":1562799200000,"timestamp_epochs":1562799200,"tweet_id":"1149089249515454468","tweet_url":"\/guivissotto\/status\/1149089249515454468","user_id":"720253920837111808","username":"guivissotto"},{"fullname":"Vissotto","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Hoje eu vou tirar o dia pra refazer algumas apresenta\u00e7\u00f5es de marca, caprichar um pouco mais<\/p>","is_retweet":0,"likes":13,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Hoje eu vou tirar o dia pra refazer algumas apresenta\u00e7\u00f5es de marca, caprichar um pouco mais","timestamp":1562776200000,"timestamp_epochs":1562776200,"tweet_id":"1148992778480885760","tweet_url":"\/guivissotto\/status\/1148992778480885760","user_id":"720253920837111808","username":"guivissotto"},{"fullname":"Vissotto","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Ih al\u00e1<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/5KkkfGPaVq\">pic.twitter.com\/5KkkfGPaVq<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":39,"replies":3,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Ih al\u00e1pic.twitter.com\/5KkkfGPaVq","timestamp":1562772315000,"timestamp_epochs":1562772315,"tweet_id":"1148976483546935296","tweet_url":"\/guivissotto\/status\/1148976483546935296","user_id":"720253920837111808","username":"guivissotto"},{"fullname":"Vissotto","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Sonhei com a camisa do Citizen que eu queria, bom dia<\/p>","is_retweet":0,"likes":3,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Sonhei com a camisa do Citizen que eu queria, bom dia","timestamp":1562763005000,"timestamp_epochs":1562763005,"tweet_id":"1148937433725263873","tweet_url":"\/guivissotto\/status\/1148937433725263873","user_id":"720253920837111808","username":"guivissotto"},{"fullname":"Vissotto","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">01:11\n\nF\u00e1brica t\u00e1 ligada ainda.<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/9apxJU6whm\">pic.twitter.com\/9apxJU6whm<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":69,"replies":2,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"01:11\n\nF\u00e1brica t\u00e1 ligada ainda.pic.twitter.com\/9apxJU6whm","timestamp":1562731947000,"timestamp_epochs":1562731947,"tweet_id":"1148807169002868737","tweet_url":"\/guivissotto\/status\/1148807169002868737","user_id":"720253920837111808","username":"guivissotto"},{"fullname":"Vissotto","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Eu tenho os webmigo mais cheroso que tem, olha isso cara<\/p>","is_retweet":0,"likes":4,"replies":3,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Eu tenho os webmigo mais cheroso que tem, olha isso cara","timestamp":1562730850000,"timestamp_epochs":1562730850,"tweet_id":"1148802568891588608","tweet_url":"\/guivissotto\/status\/1148802568891588608","user_id":"720253920837111808","username":"guivissotto"},{"fullname":"Vissotto","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">A galera costuma me chamar de Vissotto, e trabalho com brandings e logos h\u00e1 5 anos. Sou apaixonado por cria\u00e7\u00e3o de marcas e espero trabalhar com isso cada vez mais.\n\n<a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http:\/\/www.behance.net\/vissotto\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/lcrEIT7wmF\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http:\/\/www.behance.net\/vissotto\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">http:\/\/www.<\/span><span class=\"js-display-url\">behance.net\/vissotto<\/span><span class=\"invisible\"><\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span><\/span><\/a>\n<a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http:\/\/www.instagram.com\/guivissotto\/\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/MscyurU3PD\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http:\/\/www.instagram.com\/guivissotto\/\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">http:\/\/www.<\/span><span class=\"js-display-url\">instagram.com\/guivissotto\/<\/span><span class=\"invisible\"><\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span><\/span><\/a>\n<a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/PortfolioDay?src=hash\"><s>#<\/s><b>PortfolioDay<\/b><\/a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/NgB3sHSyi9\">pic.twitter.com\/NgB3sHSyi9<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":215,"replies":6,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":19,"text":"A galera costuma me chamar de Vissotto, e trabalho com brandings e logos h\u00e1 5 anos. Sou apaixonado por cria\u00e7\u00e3o de marcas e espero trabalhar com isso cada vez mais.\n\nhttp:\/\/www.behance.net\/vissotto\u00a0\nhttp:\/\/www.instagram.com\/guivissotto\/\u00a0\n#PortfolioDaypic.twitter.com\/NgB3sHSyi9","timestamp":1562703512000,"timestamp_epochs":1562703512,"tweet_id":"1148687905520541697","tweet_url":"\/guivissotto\/status\/1148687905520541697","user_id":"720253920837111808","username":"guivissotto"},{"fullname":"Berriel","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Meu nome \u00e9 Victor e eu sou designer h\u00e1 mais de 10 anos. De uns 6 meses pra c\u00e1 resolvi me especializar em design de marcas e logotipos.\n\nInstagram: <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http:\/\/instagram.com\/berriel\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/qtg1xyRgj3\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http:\/\/instagram.com\/berriel\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">http:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">instagram.com\/berriel<\/span><span class=\"invisible\"><\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span><\/span><\/a>\nBehance: <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https:\/\/www.behance.net\/berrielv\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/UVY4wD0NjS\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/www.behance.net\/berrielv\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/www.<\/span><span class=\"js-display-url\">behance.net\/berrielv<\/span><span class=\"invisible\"><\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span><\/span><\/a>\nPortfolio: <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https:\/\/berriel.co\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/xpSKfdeEbx\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/berriel.co\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">berriel.co<\/span><span class=\"invisible\"><\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span><\/span><\/a>\n<a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/portfolioday?src=hash\"><s>#<\/s><b>portfolioday<\/b><\/a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/gnMNjFQc0b\">pic.twitter.com\/gnMNjFQc0b<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":587,"replies":12,"retweet_id":"1148678406621597696","retweeter_userid":"720253920837111808","retweeter_username":"guivissotto","retweets":50,"text":"Meu nome \u00e9 Victor e eu sou designer h\u00e1 mais de 10 anos. De uns 6 meses pra c\u00e1 resolvi me especializar em design de marcas e logotipos.\n\nInstagram: http:\/\/instagram.com\/berriel\u00a0\nBehance: https:\/\/www.behance.net\/berrielv\u00a0\nPortfolio: https:\/\/berriel.co\u00a0\n#portfoliodaypic.twitter.com\/gnMNjFQc0b","timestamp":1562700849000,"timestamp_epochs":1562700849,"tweet_id":"1148676735707299843","tweet_url":"\/berriel\/status\/1148676735707299843","user_id":"18677569","username":"berriel"},{"fullname":"Vissotto","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">S\u00f3 quem acompanhou sabe.<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/fillolvr\/status\/1148673418319093761\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/arNIK8vWYc\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/fillolvr\/status\/1148673418319093761\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/fillolvr\/statu<\/span><span class=\"invisible\">s\/1148673418319093761<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":6,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":1,"text":"S\u00f3 quem acompanhou sabe.https:\/\/twitter.com\/fillolvr\/status\/1148673418319093761\u00a0\u2026","timestamp":1562700102000,"timestamp_epochs":1562700102,"tweet_id":"1148673600360198144","tweet_url":"\/guivissotto\/status\/1148673600360198144","user_id":"720253920837111808","username":"guivissotto"},{"fullname":"Vissotto","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">EU AINDA N\u00c3O ABRI GENTE<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/arthurlotuz\/status\/1148651795637526529\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/X36OYXfudl\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/arthurlotuz\/status\/1148651795637526529\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/arthurlotuz\/st<\/span><span class=\"invisible\">atus\/1148651795637526529<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":5,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"EU AINDA N\u00c3O ABRI GENTEhttps:\/\/twitter.com\/arthurlotuz\/status\/1148651795637526529\u00a0\u2026","timestamp":1562694937000,"timestamp_epochs":1562694937,"tweet_id":"1148651937480499203","tweet_url":"\/guivissotto\/status\/1148651937480499203","user_id":"720253920837111808","username":"guivissotto"},{"fullname":"Vissotto","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">N\u00e3o consegui bem escrever ressentimentos de tanta emo\u00e7\u00e3o<\/p>","is_retweet":0,"likes":13,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"N\u00e3o consegui bem escrever ressentimentos de tanta emo\u00e7\u00e3o","timestamp":1562694872000,"timestamp_epochs":1562694872,"tweet_id":"1148651664909504514","tweet_url":"\/guivissotto\/status\/1148651664909504514","user_id":"720253920837111808","username":"guivissotto"},{"fullname":"Vissotto","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">A SAGA DO CELULAR CHEGOU AO FIM, MEUS CONSAGRADOS\n\n<a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"222451338\" dir=\"ltr\" href=\"\/CasasBahia\"><s>@<\/s><b>CasasBahia<\/b><\/a> sem ressentimentoas, ok?<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/SimixWDcGv\">pic.twitter.com\/SimixWDcGv<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":86,"replies":9,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":2,"text":"A SAGA DO CELULAR CHEGOU AO FIM, MEUS CONSAGRADOS\n\n@CasasBahia sem ressentimentoas, ok?pic.twitter.com\/SimixWDcGv","timestamp":1562694846000,"timestamp_epochs":1562694846,"tweet_id":"1148651555052277760","tweet_url":"\/guivissotto\/status\/1148651555052277760","user_id":"720253920837111808","username":"guivissotto"},{"fullname":"Vissotto","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Se eu falar o que chegou aqui, c\u00eas acreditam?<\/p>","is_retweet":0,"likes":12,"replies":8,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Se eu falar o que chegou aqui, c\u00eas acreditam?","timestamp":1562694697000,"timestamp_epochs":1562694697,"tweet_id":"1148650930704986112","tweet_url":"\/guivissotto\/status\/1148650930704986112","user_id":"720253920837111808","username":"guivissotto"},{"fullname":"Vissotto","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Escrevi Panetto errado, tem problema n\u00e3o n\u00e9 ok<\/p>","is_retweet":0,"likes":7,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Escrevi Panetto errado, tem problema n\u00e3o n\u00e9 ok","timestamp":1562684250000,"timestamp_epochs":1562684250,"tweet_id":"1148607113113034755","tweet_url":"\/guivissotto\/status\/1148607113113034755","user_id":"720253920837111808","username":"guivissotto"},{"fullname":"Vissotto","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Seguinte, comprei o curso de propor\u00e7\u00e3o \u00e1urea aplicada ao design do Pedro Panneto, agora vou ficar brabo nas grids<\/p>","is_retweet":0,"likes":44,"replies":5,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Seguinte, comprei o curso de propor\u00e7\u00e3o \u00e1urea aplicada ao design do Pedro Panneto, agora vou ficar brabo nas grids","timestamp":1562683944000,"timestamp_epochs":1562683944,"tweet_id":"1148605831241490432","tweet_url":"\/guivissotto\/status\/1148605831241490432","user_id":"720253920837111808","username":"guivissotto"},{"fullname":"Vissotto","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">N\u00e3o consigo parar de escutar, que \u00e1lbum maravilhoso cara<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/ge5Q1B1Nca\">pic.twitter.com\/ge5Q1B1Nca<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":11,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":1,"text":"N\u00e3o consigo parar de escutar, que \u00e1lbum maravilhoso carapic.twitter.com\/ge5Q1B1Nca","timestamp":1562642538000,"timestamp_epochs":1562642538,"tweet_id":"1148432162280095748","tweet_url":"\/guivissotto\/status\/1148432162280095748","user_id":"720253920837111808","username":"guivissotto"},{"fullname":"Vissotto","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">GENTE AS CASA DAS BAHIA MANDOU UM CELULAR NOVO PRA MIM MEU DEUS FALARAM QUE CHEGA AT\u00c9 DIA 12 A SAGA CONTINUA<\/p>","is_retweet":0,"likes":58,"replies":10,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"GENTE AS CASA DAS BAHIA MANDOU UM CELULAR NOVO PRA MIM MEU DEUS FALARAM QUE CHEGA AT\u00c9 DIA 12 A SAGA CONTINUA","timestamp":1562632867000,"timestamp_epochs":1562632867,"tweet_id":"1148391595470925825","tweet_url":"\/guivissotto\/status\/1148391595470925825","user_id":"720253920837111808","username":"guivissotto"},{"fullname":"Vissotto","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Finalizando aos 45 do segundo tempo, mas j\u00e1 pedi prorroga\u00e7\u00e3o.<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/7rqaw5JPKc\">pic.twitter.com\/7rqaw5JPKc<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":197,"replies":2,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":3,"text":"Finalizando aos 45 do segundo tempo, mas j\u00e1 pedi prorroga\u00e7\u00e3o.pic.twitter.com\/7rqaw5JPKc","timestamp":1562627287000,"timestamp_epochs":1562627287,"tweet_id":"1148368194018656256","tweet_url":"\/guivissotto\/status\/1148368194018656256","user_id":"720253920837111808","username":"guivissotto"},{"fullname":"Vissotto","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">T\u00f4 me mudando pra S\u00e3o Paulo, sei nem lidar ainda<\/p>","is_retweet":0,"likes":29,"replies":14,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"T\u00f4 me mudando pra S\u00e3o Paulo, sei nem lidar ainda","timestamp":1562543666000,"timestamp_epochs":1562543666,"tweet_id":"1148017461784174592","tweet_url":"\/guivissotto\/status\/1148017461784174592","user_id":"720253920837111808","username":"guivissotto"},{"fullname":"Vissotto","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">Berriel tava me elogiando pro Pedro Panetto e eu fiquei tipo mas o que que oq que oq q isso<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/berriel\/status\/1148016064711790597\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/921fHimOk1\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/berriel\/status\/1148016064711790597\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/berriel\/status<\/span><span class=\"invisible\">\/1148016064711790597<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":10,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Berriel tava me elogiando pro Pedro Panetto e eu fiquei tipo mas o que que oq que oq q issohttps:\/\/twitter.com\/berriel\/status\/1148016064711790597\u00a0\u2026","timestamp":1562543395000,"timestamp_epochs":1562543395,"tweet_id":"1148016325261963265","tweet_url":"\/guivissotto\/status\/1148016325261963265","user_id":"720253920837111808","username":"guivissotto"},{"fullname":"Vissotto","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Pedro Panetto me seguiu no insta e eu fiquei tipo mas o que que oq que oq q isso<\/p>","is_retweet":0,"likes":21,"replies":3,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Pedro Panetto me seguiu no insta e eu fiquei tipo mas o que que oq que oq q isso","timestamp":1562543252000,"timestamp_epochs":1562543252,"tweet_id":"1148015724478259200","tweet_url":"\/guivissotto\/status\/1148015724478259200","user_id":"720253920837111808","username":"guivissotto"},{"fullname":"Vissotto","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Quase l\u00e1! <img alt=\"\u2665\" aria-label=\"Emoji: Naipe de copas\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/2665.png\" title=\"Naipe de copas\"\/><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/F1OToq2pPc\">pic.twitter.com\/F1OToq2pPc<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":64,"replies":2,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":1,"text":"Quase l\u00e1! pic.twitter.com\/F1OToq2pPc","timestamp":1562464913000,"timestamp_epochs":1562464913,"tweet_id":"1147687147136344064","tweet_url":"\/guivissotto\/status\/1147687147136344064","user_id":"720253920837111808","username":"guivissotto"},{"fullname":"Vissotto","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Fiquei dois dias de cama, n\u00e3o aguento mais eu s\u00f3 quero uma cervejinha e uma sinuca<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Fiquei dois dias de cama, n\u00e3o aguento mais eu s\u00f3 quero uma cervejinha e uma sinuca","timestamp":1562440950000,"timestamp_epochs":1562440950,"tweet_id":"1147586637662183426","tweet_url":"\/guivissotto\/status\/1147586637662183426","user_id":"720253920837111808","username":"guivissotto"},{"fullname":"Vissotto","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">01:10\n\nQuase me perdi nessa grid umas duas vezes, mas vamo l\u00e1.<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/htlRivyJ6y\">pic.twitter.com\/htlRivyJ6y<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":36,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"01:10\n\nQuase me perdi nessa grid umas duas vezes, mas vamo l\u00e1.pic.twitter.com\/htlRivyJ6y","timestamp":1562299839000,"timestamp_epochs":1562299839,"tweet_id":"1146994774576107520","tweet_url":"\/guivissotto\/status\/1146994774576107520","user_id":"720253920837111808","username":"guivissotto"},{"fullname":"Vissotto","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Eu ia dormir cedo, mas s\u00e3o 04:30 ent\u00e3o se eu deitar 6:00 ainda ser\u00e1 cedo, certo?<\/p>","is_retweet":0,"likes":2,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Eu ia dormir cedo, mas s\u00e3o 04:30 ent\u00e3o se eu deitar 6:00 ainda ser\u00e1 cedo, certo?","timestamp":1562225528000,"timestamp_epochs":1562225528,"tweet_id":"1146683095241895936","tweet_url":"\/guivissotto\/status\/1146683095241895936","user_id":"720253920837111808","username":"guivissotto"},{"fullname":"Vissotto","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Melhor som que voc\u00eas v\u00e3o escutar nessa madruga:<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=NdcJlcmmQpQ\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/8H0zpoyVhI\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=NdcJlcmmQpQ\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/www.<\/span><span class=\"js-display-url\">youtube.com\/watch?v=NdcJlc<\/span><span class=\"invisible\">mmQpQ<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":2,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Melhor som que voc\u00eas v\u00e3o escutar nessa madruga:https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=NdcJlcmmQpQ\u00a0\u2026","timestamp":1562217229000,"timestamp_epochs":1562217229,"tweet_id":"1146648286050299905","tweet_url":"\/guivissotto\/status\/1146648286050299905","user_id":"720253920837111808","username":"guivissotto"},{"fullname":"Vissotto","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Inclusive hoje eu to 200% flood tagarela no twitter, \u00e9 isso<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Inclusive hoje eu to 200% flood tagarela no twitter, \u00e9 isso","timestamp":1562201779000,"timestamp_epochs":1562201779,"tweet_id":"1146583484464599041","tweet_url":"\/guivissotto\/status\/1146583484464599041","user_id":"720253920837111808","username":"guivissotto"},{"fullname":"Vissotto","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Essa semana eu comprei no m\u00ednimo umas 4 latas de energ\u00e9tico e declaro que parei com isso, hoje meu cora\u00e7\u00e3o quase explodiu eu juro<\/p>","is_retweet":0,"likes":9,"replies":3,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Essa semana eu comprei no m\u00ednimo umas 4 latas de energ\u00e9tico e declaro que parei com isso, hoje meu cora\u00e7\u00e3o quase explodiu eu juro","timestamp":1562201741000,"timestamp_epochs":1562201741,"tweet_id":"1146583323009044482","tweet_url":"\/guivissotto\/status\/1146583323009044482","user_id":"720253920837111808","username":"guivissotto"},{"fullname":"Vissotto","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">A coruja foi escolha do cliente, pelo lance de madrugada e tals.<\/p>","is_retweet":0,"likes":7,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"A coruja foi escolha do cliente, pelo lance de madrugada e tals.","timestamp":1562199043000,"timestamp_epochs":1562199043,"tweet_id":"1146572007011692546","tweet_url":"\/guivissotto\/status\/1146572007011692546","user_id":"720253920837111808","username":"guivissotto"},{"fullname":"Vissotto","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Ent\u00e3o, pro formato eu consegui mesclar as badges de ex\u00e9rcito americano que s\u00e3o usadas nos jogos, com um pouco de inspira\u00e7\u00e3o no hyrule shield. At\u00e9 porque Zelda \u00e9 meu jogo favorito n\u00e9. Ali\u00e1s, tem um carinha numa \"hero position\" com os bra\u00e7os abertos como asas se eu for\u00e7ar a barra.<\/p>","is_retweet":0,"likes":11,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Ent\u00e3o, pro formato eu consegui mesclar as badges de ex\u00e9rcito americano que s\u00e3o usadas nos jogos, com um pouco de inspira\u00e7\u00e3o no hyrule shield. At\u00e9 porque Zelda \u00e9 meu jogo favorito n\u00e9. Ali\u00e1s, tem um carinha numa \"hero position\" com os bra\u00e7os abertos como asas se eu for\u00e7ar a barra.","timestamp":1562198990000,"timestamp_epochs":1562198990,"tweet_id":"1146571786097704960","tweet_url":"\/guivissotto\/status\/1146571786097704960","user_id":"720253920837111808","username":"guivissotto"},{"fullname":"Vissotto","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Tem bastante conceito nesse logo. Gamegaps \u00e9 uma marca de roupas focada no p\u00fablico gamer, mas as pe\u00e7as v\u00e3o ser muito estilosas, saca? Ent\u00e3o o logo n\u00e3o podia entrar nessa vibe de e-sports, mas tinha que conversar com o p\u00fablico de FPS, RPG, etc.<\/p>","is_retweet":0,"likes":9,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Tem bastante conceito nesse logo. Gamegaps \u00e9 uma marca de roupas focada no p\u00fablico gamer, mas as pe\u00e7as v\u00e3o ser muito estilosas, saca? Ent\u00e3o o logo n\u00e3o podia entrar nessa vibe de e-sports, mas tinha que conversar com o p\u00fablico de FPS, RPG, etc.","timestamp":1562198909000,"timestamp_epochs":1562198909,"tweet_id":"1146571445776109569","tweet_url":"\/guivissotto\/status\/1146571445776109569","user_id":"720253920837111808","username":"guivissotto"},{"fullname":"Vissotto","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Acabou de aprovar, t\u00f4 feliz com esse job! Foi um puta estudo de grid pra conseguir acertar nessa propor\u00e7\u00e3o e dificuldade de encaixe pra mim, rascunhei muito e deu certo. <img alt=\"\u2665\" aria-label=\"Emoji: Naipe de copas\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/2665.png\" title=\"Naipe de copas\"\/><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/9skAeTklqA\">pic.twitter.com\/9skAeTklqA<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":186,"replies":10,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":7,"text":"Acabou de aprovar, t\u00f4 feliz com esse job! Foi um puta estudo de grid pra conseguir acertar nessa propor\u00e7\u00e3o e dificuldade de encaixe pra mim, rascunhei muito e deu certo. pic.twitter.com\/9skAeTklqA","timestamp":1562198600000,"timestamp_epochs":1562198600,"tweet_id":"1146570147601231872","tweet_url":"\/guivissotto\/status\/1146570147601231872","user_id":"720253920837111808","username":"guivissotto"},{"fullname":"Vissotto","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Inclusive, ela colocou batata palha e arroz no yakisoba, e t\u00e1 comendo com garfo.<\/p>","is_retweet":0,"likes":12,"replies":3,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":1,"text":"Inclusive, ela colocou batata palha e arroz no yakisoba, e t\u00e1 comendo com garfo.","timestamp":1562192559000,"timestamp_epochs":1562192559,"tweet_id":"1146544810188296199","tweet_url":"\/guivissotto\/status\/1146544810188296199","user_id":"720253920837111808","username":"guivissotto"},{"fullname":"Vissotto","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Fingi que ia no banheiro na hora que o motoboy chegou com o japa pra minha m\u00e3e pagar n\u00e9, a\u00ed eu s\u00f3 escutei assim:\n\n\"Gui, peguei seu cart\u00e3o aqui na estante ok?\"\n\nPois \u00e9.<\/p>","is_retweet":0,"likes":28,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":1,"text":"Fingi que ia no banheiro na hora que o motoboy chegou com o japa pra minha m\u00e3e pagar n\u00e9, a\u00ed eu s\u00f3 escutei assim:\n\n\"Gui, peguei seu cart\u00e3o aqui na estante ok?\"\n\nPois \u00e9.","timestamp":1562192177000,"timestamp_epochs":1562192177,"tweet_id":"1146543208790405121","tweet_url":"\/guivissotto\/status\/1146543208790405121","user_id":"720253920837111808","username":"guivissotto"},{"fullname":"Vissotto","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Foda demais o feedback que recebi, valeu pelo tempinho que gastaram nos conselhos e opini\u00f5es. <img alt=\"\u2665\" aria-label=\"Emoji: Naipe de copas\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/2665.png\" title=\"Naipe de copas\"\/><\/p>","is_retweet":0,"likes":5,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Foda demais o feedback que recebi, valeu pelo tempinho que gastaram nos conselhos e opini\u00f5es. ","timestamp":1562180761000,"timestamp_epochs":1562180761,"tweet_id":"1146495327769415683","tweet_url":"\/guivissotto\/status\/1146495327769415683","user_id":"720253920837111808","username":"guivissotto"},{"fullname":"Vissotto","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">\u00c9 que eu sempre falei que n\u00e3o queria cobrar pra ensinar, mas vendo o trabalho, o mercado e o conte\u00fado me realizei que tipo, isso real tem valor e me senti hip\u00f3crita, hoje to reflexivo, fica a\u00ed a minha indigna\u00e7\u00e3o comigo mesmo<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/guivissotto\/status\/1146483756825567234\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/rVqF2e8vdK\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/guivissotto\/status\/1146483756825567234\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/guivissotto\/st<\/span><span class=\"invisible\">atus\/1146483756825567234<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":10,"replies":2,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"\u00c9 que eu sempre falei que n\u00e3o queria cobrar pra ensinar, mas vendo o trabalho, o mercado e o conte\u00fado me realizei que tipo, isso real tem valor e me senti hip\u00f3crita, hoje to reflexivo, fica a\u00ed a minha indigna\u00e7\u00e3o comigo mesmohttps:\/\/twitter.com\/guivissotto\/status\/1146483756825567234\u00a0\u2026","timestamp":1562178435000,"timestamp_epochs":1562178435,"tweet_id":"1146485572468453376","tweet_url":"\/guivissotto\/status\/1146485572468453376","user_id":"720253920837111808","username":"guivissotto"},{"fullname":"Vissotto","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Porque ao mesmo tempo em que eu quero real passar o conhecimento que tenho, fico pensando se n\u00e3o \u00e9 injusto fazer isso de gra\u00e7a, ou se \u00e9 bacana mesmo desenvolver um conte\u00fado gratuito pra ficar mais acess\u00edvel.<\/p>","is_retweet":0,"likes":13,"replies":6,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Porque ao mesmo tempo em que eu quero real passar o conhecimento que tenho, fico pensando se n\u00e3o \u00e9 injusto fazer isso de gra\u00e7a, ou se \u00e9 bacana mesmo desenvolver um conte\u00fado gratuito pra ficar mais acess\u00edvel.","timestamp":1562178127000,"timestamp_epochs":1562178127,"tweet_id":"1146484280039813121","tweet_url":"\/guivissotto\/status\/1146484280039813121","user_id":"720253920837111808","username":"guivissotto"},{"fullname":"Vissotto","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">A\u00ed eu fico nessa, ser\u00e1 que me programo pra umas v\u00eddeo aulas ou e-book? Ser\u00e1 que vale a pena cobrar? Ser\u00e1 que \u00e9 errado se eu n\u00e3o cobrar?<\/p>","is_retweet":0,"likes":11,"replies":3,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"A\u00ed eu fico nessa, ser\u00e1 que me programo pra umas v\u00eddeo aulas ou e-book? Ser\u00e1 que vale a pena cobrar? Ser\u00e1 que \u00e9 errado se eu n\u00e3o cobrar?","timestamp":1562178042000,"timestamp_epochs":1562178042,"tweet_id":"1146483923838541825","tweet_url":"\/guivissotto\/status\/1146483923838541825","user_id":"720253920837111808","username":"guivissotto"},{"fullname":"Vissotto","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Eu j\u00e1 recebi muitas mensagens relacionadas a criar um curso \/ conte\u00fado bacana sobre atalhos e branding, mas sempre caio no  pensamento de n\u00e3o querer cobrar por isso e fazer uns v\u00eddeos bacanas no Youtube. S\u00f3 que d\u00e1 muito trabalho, al\u00e9m de que eu investi muita grana pra aprender.<\/p>","is_retweet":0,"likes":20,"replies":4,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":1,"text":"Eu j\u00e1 recebi muitas mensagens relacionadas a criar um curso \/ conte\u00fado bacana sobre atalhos e branding, mas sempre caio no  pensamento de n\u00e3o querer cobrar por isso e fazer uns v\u00eddeos bacanas no Youtube. S\u00f3 que d\u00e1 muito trabalho, al\u00e9m de que eu investi muita grana pra aprender.","timestamp":1562178002000,"timestamp_epochs":1562178002,"tweet_id":"1146483756825567234","tweet_url":"\/guivissotto\/status\/1146483756825567234","user_id":"720253920837111808","username":"guivissotto"},{"fullname":"Vissotto","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Hoje eu comprei 100 bolinhas de queijo, me senti realizado<\/p>","is_retweet":0,"likes":11,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Hoje eu comprei 100 bolinhas de queijo, me senti realizado","timestamp":1562109469000,"timestamp_epochs":1562109469,"tweet_id":"1146196305460563968","tweet_url":"\/guivissotto\/status\/1146196305460563968","user_id":"720253920837111808","username":"guivissotto"},{"fullname":"Vissotto","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">E olha que ainda refiz um rascunho, n\u00e3o fiquei t\u00e3o satisfeito no come\u00e7o mas agora t\u00e1 top<\/p>","is_retweet":0,"likes":2,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"E olha que ainda refiz um rascunho, n\u00e3o fiquei t\u00e3o satisfeito no come\u00e7o mas agora t\u00e1 top","timestamp":1562053999000,"timestamp_epochs":1562053999,"tweet_id":"1145963648189390848","tweet_url":"\/guivissotto\/status\/1145963648189390848","user_id":"720253920837111808","username":"guivissotto"},{"fullname":"Vissotto","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">04:49\n\nDuas apresenta\u00e7\u00f5es de logo <img alt=\"\u2611\ufe0f\" aria-label=\"Emoji: Caixa com s\u00edmbolo de verifica\u00e7\u00e3o\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/2611.png\" title=\"Caixa com s\u00edmbolo de verifica\u00e7\u00e3o\"\/>\nUm p\u00f4ster <img alt=\"\u2611\ufe0f\" aria-label=\"Emoji: Caixa com s\u00edmbolo de verifica\u00e7\u00e3o\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/2611.png\" title=\"Caixa com s\u00edmbolo de verifica\u00e7\u00e3o\"\/>\nTr\u00eas cart\u00f5es de visita <img alt=\"\u2611\ufe0f\" aria-label=\"Emoji: Caixa com s\u00edmbolo de verifica\u00e7\u00e3o\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/2611.png\" title=\"Caixa com s\u00edmbolo de verifica\u00e7\u00e3o\"\/>\nUm briefing <img alt=\"\u2611\ufe0f\" aria-label=\"Emoji: Caixa com s\u00edmbolo de verifica\u00e7\u00e3o\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/2611.png\" title=\"Caixa com s\u00edmbolo de verifica\u00e7\u00e3o\"\/>\nDuas latas de <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"4126775294\" dir=\"ltr\" href=\"\/monsterenergyBR\"><s>@<\/s><b>monsterenergyBR<\/b><\/a> <img alt=\"\u2611\ufe0f\" aria-label=\"Emoji: Caixa com s\u00edmbolo de verifica\u00e7\u00e3o\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/2611.png\" title=\"Caixa com s\u00edmbolo de verifica\u00e7\u00e3o\"\/>\nDormir <img alt=\"\u274c\" aria-label=\"Emoji: Marca de cruz\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/274c.png\" title=\"Marca de cruz\"\/><\/p>","is_retweet":0,"likes":26,"replies":3,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"04:49\n\nDuas apresenta\u00e7\u00f5es de logo \nUm p\u00f4ster \nTr\u00eas cart\u00f5es de visita \nUm briefing \nDuas latas de @monsterenergyBR \nDormir ","timestamp":1562053903000,"timestamp_epochs":1562053903,"tweet_id":"1145963247557849088","tweet_url":"\/guivissotto\/status\/1145963247557849088","user_id":"720253920837111808","username":"guivissotto"},{"fullname":"Vissotto","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"und\"><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/z6lk7ahCbW\">pic.twitter.com\/z6lk7ahCbW<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":19,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"pic.twitter.com\/z6lk7ahCbW","timestamp":1562032131000,"timestamp_epochs":1562032131,"tweet_id":"1145871927480897541","tweet_url":"\/guivissotto\/status\/1145871927480897541","user_id":"720253920837111808","username":"guivissotto"},{"fullname":"Vissotto","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"und\"><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/Gc9Ii1uEpO\">pic.twitter.com\/Gc9Ii1uEpO<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":14,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"pic.twitter.com\/Gc9Ii1uEpO","timestamp":1562032081000,"timestamp_epochs":1562032081,"tweet_id":"1145871716008284160","tweet_url":"\/guivissotto\/status\/1145871716008284160","user_id":"720253920837111808","username":"guivissotto"},{"fullname":"Vissotto","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Hoje eu t\u00f4 no famoso \"Monster 473ml\"<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/Fc1vnXTiii\">pic.twitter.com\/Fc1vnXTiii<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":51,"replies":3,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Hoje eu t\u00f4 no famoso \"Monster 473ml\"pic.twitter.com\/Fc1vnXTiii","timestamp":1562032059000,"timestamp_epochs":1562032059,"tweet_id":"1145871625205800968","tweet_url":"\/guivissotto\/status\/1145871625205800968","user_id":"720253920837111808","username":"guivissotto"},{"fullname":"Vissotto","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Ah, e isso foi s\u00f3 uma pergunta mesmo, porque me interessei em fazer, sinto falta de um curso que tenha um conte\u00fado hardcore mesmo<\/p>","is_retweet":0,"likes":3,"replies":4,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Ah, e isso foi s\u00f3 uma pergunta mesmo, porque me interessei em fazer, sinto falta de um curso que tenha um conte\u00fado hardcore mesmo","timestamp":1562020416000,"timestamp_epochs":1562020416,"tweet_id":"1145822789787668480","tweet_url":"\/guivissotto\/status\/1145822789787668480","user_id":"720253920837111808","username":"guivissotto"},{"fullname":"Vissotto","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">E o curso de marcas do Kimura, o \"Id Class\", ser\u00e1 que vale a pena?\n<a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https:\/\/idclass.com.br\/\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/gQSOak2dYZ\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/idclass.com.br\/\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">idclass.com.br<\/span><span class=\"invisible\">\/<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span><\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":9,"replies":4,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"E o curso de marcas do Kimura, o \"Id Class\", ser\u00e1 que vale a pena?\nhttps:\/\/idclass.com.br\/\u00a0","timestamp":1562020381000,"timestamp_epochs":1562020381,"tweet_id":"1145822645293846529","tweet_url":"\/guivissotto\/status\/1145822645293846529","user_id":"720253920837111808","username":"guivissotto"},{"fullname":"Vissotto","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Finalizei a arte conceito da expo coletiva da minha m\u00e3e. <img alt=\"\u2665\" aria-label=\"Emoji: Naipe de copas\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/2665.png\" title=\"Naipe de copas\"\/><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/AdoqPRUHaf\">pic.twitter.com\/AdoqPRUHaf<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":119,"replies":10,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":5,"text":"Finalizei a arte conceito da expo coletiva da minha m\u00e3e. pic.twitter.com\/AdoqPRUHaf","timestamp":1562010231000,"timestamp_epochs":1562010231,"tweet_id":"1145780070491086850","tweet_url":"\/guivissotto\/status\/1145780070491086850","user_id":"720253920837111808","username":"guivissotto"},{"fullname":"Vissotto","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Parei de chamar minha namorada de bonita e agora eu falo:\n\n\"Amor, voc\u00ea parece at\u00e9 uma fotografia do <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"183779861\" dir=\"ltr\" href=\"\/_galds\"><s>@<\/s><b>_Galds<\/b><\/a> \"<\/p>","is_retweet":0,"likes":9,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Parei de chamar minha namorada de bonita e agora eu falo:\n\n\"Amor, voc\u00ea parece at\u00e9 uma fotografia do @_Galds \"","timestamp":1562000706000,"timestamp_epochs":1562000706,"tweet_id":"1145740121075060736","tweet_url":"\/guivissotto\/status\/1145740121075060736","user_id":"720253920837111808","username":"guivissotto"},{"fullname":"Vissotto","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Meu deus como eu amo esse processo de grids e propor\u00e7\u00f5es. <img alt=\"\u2665\" aria-label=\"Emoji: Naipe de copas\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/2665.png\" title=\"Naipe de copas\"\/><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/soI5YmLfOl\">pic.twitter.com\/soI5YmLfOl<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":155,"replies":7,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":4,"text":"Meu deus como eu amo esse processo de grids e propor\u00e7\u00f5es. pic.twitter.com\/soI5YmLfOl","timestamp":1561940404000,"timestamp_epochs":1561940404,"tweet_id":"1145487194901164033","tweet_url":"\/guivissotto\/status\/1145487194901164033","user_id":"720253920837111808","username":"guivissotto"},{"fullname":"Vissotto","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"en\">Spoiler:<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/QQbQUF8edA\">pic.twitter.com\/QQbQUF8edA<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":30,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Spoiler:pic.twitter.com\/QQbQUF8edA","timestamp":1561935453000,"timestamp_epochs":1561935453,"tweet_id":"1145466430869164032","tweet_url":"\/guivissotto\/status\/1145466430869164032","user_id":"720253920837111808","username":"guivissotto"},{"fullname":"Vissotto","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Postei umas artes iradas de uns artistas que eu curto pra vir o \"famoso\" engra\u00e7ad\u00e3o falar que t\u00f4 me achando estrelinha pra divulgar arte alheia. Eu tenho muita pregui\u00e7a desse rol\u00ea, nossa senhora.<\/p>","is_retweet":0,"likes":30,"replies":2,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Postei umas artes iradas de uns artistas que eu curto pra vir o \"famoso\" engra\u00e7ad\u00e3o falar que t\u00f4 me achando estrelinha pra divulgar arte alheia. Eu tenho muita pregui\u00e7a desse rol\u00ea, nossa senhora.","timestamp":1561932604000,"timestamp_epochs":1561932604,"tweet_id":"1145454480936382464","tweet_url":"\/guivissotto\/status\/1145454480936382464","user_id":"720253920837111808","username":"guivissotto"},{"fullname":"Vissotto","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">PUTA QUE PARIU ESSE JOGO MERM\u00c3O<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/AUdC0T4yMY\">pic.twitter.com\/AUdC0T4yMY<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":16,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"PUTA QUE PARIU ESSE JOGO MERM\u00c3Opic.twitter.com\/AUdC0T4yMY","timestamp":1561861926000,"timestamp_epochs":1561861926,"tweet_id":"1145158034374778880","tweet_url":"\/guivissotto\/status\/1145158034374778880","user_id":"720253920837111808","username":"guivissotto"},{"fullname":"Vissotto","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">O \u00faltimo jogo que me deixou assim, foi The Elder Scrolls III Morrowind. T\u00f4 t\u00e3o animado e t\u00e3o inspirado, juro que comparo esse game a Ocarina of Time pra mim, de tanta curiosidade e vontade de jogar que isso despertou em mim, que incr\u00edvel.<\/p>","is_retweet":0,"likes":3,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"O \u00faltimo jogo que me deixou assim, foi The Elder Scrolls III Morrowind. T\u00f4 t\u00e3o animado e t\u00e3o inspirado, juro que comparo esse game a Ocarina of Time pra mim, de tanta curiosidade e vontade de jogar que isso despertou em mim, que incr\u00edvel.","timestamp":1561844485000,"timestamp_epochs":1561844485,"tweet_id":"1145084883435511812","tweet_url":"\/guivissotto\/status\/1145084883435511812","user_id":"720253920837111808","username":"guivissotto"},{"fullname":"Vissotto","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Comprei Hollow Knight exatamente 01:00 e ainda n\u00e3o parei de jogar, eu acho. S\u00e9rio, eu t\u00f4 real emocionado com os detalhes, as artes e o conte\u00fado desse jogo. \u00c9 inacredit\u00e1vel de t\u00e3o bonito, meu deus.<\/p>","is_retweet":0,"likes":15,"replies":3,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Comprei Hollow Knight exatamente 01:00 e ainda n\u00e3o parei de jogar, eu acho. S\u00e9rio, eu t\u00f4 real emocionado com os detalhes, as artes e o conte\u00fado desse jogo. \u00c9 inacredit\u00e1vel de t\u00e3o bonito, meu deus.","timestamp":1561844391000,"timestamp_epochs":1561844391,"tweet_id":"1145084489980403714","tweet_url":"\/guivissotto\/status\/1145084489980403714","user_id":"720253920837111808","username":"guivissotto"},{"fullname":"Vissotto","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Olha essa fotinha anal\u00f3gica que o <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"350313492\" dir=\"ltr\" href=\"\/guarilhapedro\"><s>@<\/s><b>guarilhapedro<\/b><\/a> tirou de mim que bonita<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/l6oMT6QJRZ\">pic.twitter.com\/l6oMT6QJRZ<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":37,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Olha essa fotinha anal\u00f3gica que o @guarilhapedro tirou de mim que bonitapic.twitter.com\/l6oMT6QJRZ","timestamp":1561756205000,"timestamp_epochs":1561756205,"tweet_id":"1144714611880583168","tweet_url":"\/guivissotto\/status\/1144714611880583168","user_id":"720253920837111808","username":"guivissotto"},{"fullname":"Vissotto","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">40 minutos no telefone no total pra nada, s\u00f3 o papo furado de sempre de esperar 5 dias \u00fateis pra algu\u00e9m entrar em contato comigo<\/p>","is_retweet":0,"likes":8,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"40 minutos no telefone no total pra nada, s\u00f3 o papo furado de sempre de esperar 5 dias \u00fateis pra algu\u00e9m entrar em contato comigo","timestamp":1561735662000,"timestamp_epochs":1561735662,"tweet_id":"1144628446087307264","tweet_url":"\/guivissotto\/status\/1144628446087307264","user_id":"720253920837111808","username":"guivissotto"},{"fullname":"Vissotto","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">T\u00d4 LIGANDO PRA ELES AGORA GALERA<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/marcosvRLP\/status\/1144441809856282624\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/5pKbjjJd4W\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/marcosvRLP\/status\/1144441809856282624\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/marcosvRLP\/sta<\/span><span class=\"invisible\">tus\/1144441809856282624<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":27,"replies":5,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"T\u00d4 LIGANDO PRA ELES AGORA GALERAhttps:\/\/twitter.com\/marcosvRLP\/status\/1144441809856282624\u00a0\u2026","timestamp":1561733328000,"timestamp_epochs":1561733328,"tweet_id":"1144618655524761600","tweet_url":"\/guivissotto\/status\/1144618655524761600","user_id":"720253920837111808","username":"guivissotto"},{"fullname":"Vissotto","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">THE_FEED_IS_DEAD.PNG\n\nCurti demais fazer a nova ID do U1M Hostel nessa vibe, fugi um pouco do lance art\u00edstico pra entrar num lance mais experimental, que n\u00e3o deixa der ser arte, n\u00e9?<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/MmjrUSG4td\">pic.twitter.com\/MmjrUSG4td<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":93,"replies":4,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":3,"text":"THE_FEED_IS_DEAD.PNG\n\nCurti demais fazer a nova ID do U1M Hostel nessa vibe, fugi um pouco do lance art\u00edstico pra entrar num lance mais experimental, que n\u00e3o deixa der ser arte, n\u00e9?pic.twitter.com\/MmjrUSG4td","timestamp":1561676850000,"timestamp_epochs":1561676850,"tweet_id":"1144381771758350337","tweet_url":"\/guivissotto\/status\/1144381771758350337","user_id":"720253920837111808","username":"guivissotto"},{"fullname":"Vissotto","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Falar pra voc\u00eas, terminei as novas artes do U1M e ficou muito doido, \u00e9 isto<\/p>","is_retweet":0,"likes":6,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Falar pra voc\u00eas, terminei as novas artes do U1M e ficou muito doido, \u00e9 isto","timestamp":1561661642000,"timestamp_epochs":1561661642,"tweet_id":"1144317985231949825","tweet_url":"\/guivissotto\/status\/1144317985231949825","user_id":"720253920837111808","username":"guivissotto"},{"fullname":"Vissotto","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Hmmm, gostei disso. <img alt=\"\u2665\" aria-label=\"Emoji: Naipe de copas\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/2665.png\" title=\"Naipe de copas\"\/><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/47iMJ7SDIT\">pic.twitter.com\/47iMJ7SDIT<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":86,"replies":2,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":1,"text":"Hmmm, gostei disso. pic.twitter.com\/47iMJ7SDIT","timestamp":1561651019000,"timestamp_epochs":1561651019,"tweet_id":"1144273427601285125","tweet_url":"\/guivissotto\/status\/1144273427601285125","user_id":"720253920837111808","username":"guivissotto"},{"fullname":"Vissotto","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">00:19\n\nAjustando o grid. <img alt=\"\u2665\" aria-label=\"Emoji: Naipe de copas\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/2665.png\" title=\"Naipe de copas\"\/><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/lyEhtGaJwX\">pic.twitter.com\/lyEhtGaJwX<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":115,"replies":2,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"00:19\n\nAjustando o grid. pic.twitter.com\/lyEhtGaJwX","timestamp":1561605565000,"timestamp_epochs":1561605565,"tweet_id":"1144082778335653890","tweet_url":"\/guivissotto\/status\/1144082778335653890","user_id":"720253920837111808","username":"guivissotto"},{"fullname":"Vissotto","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">A transportadora da <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"222451338\" dir=\"ltr\" href=\"\/CasasBahia\"><s>@<\/s><b>CasasBahia<\/b><\/a> finalmente atualizou o meu pedido, eu t\u00f4 bem triste na real<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/4t5tNaBEYY\">pic.twitter.com\/4t5tNaBEYY<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":15,"replies":5,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"A transportadora da @CasasBahia finalmente atualizou o meu pedido, eu t\u00f4 bem triste na realpic.twitter.com\/4t5tNaBEYY","timestamp":1561588233000,"timestamp_epochs":1561588233,"tweet_id":"1144010082889404417","tweet_url":"\/guivissotto\/status\/1144010082889404417","user_id":"720253920837111808","username":"guivissotto"},{"fullname":"Vissotto","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Fui assistir Toy Story 4 e o resumo \u00e9:\n\nDesnecess\u00e1rio.<\/p>","is_retweet":0,"likes":3,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Fui assistir Toy Story 4 e o resumo \u00e9:\n\nDesnecess\u00e1rio.","timestamp":1561568173000,"timestamp_epochs":1561568173,"tweet_id":"1143925946598248449","tweet_url":"\/guivissotto\/status\/1143925946598248449","user_id":"720253920837111808","username":"guivissotto"},{"fullname":"Vissotto","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">GALERA A <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"2319390320\" dir=\"ltr\" href=\"\/nubank\"><s>@<\/s><b>nubank<\/b><\/a> APROVOU MEU CART\u00c3O SABE O QUE ISSO SIGNIFICA? <img alt=\"\u2665\" aria-label=\"Emoji: Naipe de copas\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/2665.png\" title=\"Naipe de copas\"\/>\n\n$ MOCKUPS $ MOCKUPS $ EU POBRE $ FONTS $ TEXTURES $ FODEU $<\/p>","is_retweet":0,"likes":41,"replies":3,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"GALERA A @nubank APROVOU MEU CART\u00c3O SABE O QUE ISSO SIGNIFICA? \n\n$ MOCKUPS $ MOCKUPS $ EU POBRE $ FONTS $ TEXTURES $ FODEU $","timestamp":1561409559000,"timestamp_epochs":1561409559,"tweet_id":"1143260669481013249","tweet_url":"\/guivissotto\/status\/1143260669481013249","user_id":"720253920837111808","username":"guivissotto"},{"fullname":"Vissotto","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">hoje faz exatamente um m\u00eas mas eu ainda n\u00e3o perdi a esperan\u00e7a<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/58s9Y0yRET\">pic.twitter.com\/58s9Y0yRET<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":8,"replies":3,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"hoje faz exatamente um m\u00eas mas eu ainda n\u00e3o perdi a esperan\u00e7apic.twitter.com\/58s9Y0yRET","timestamp":1561404974000,"timestamp_epochs":1561404974,"tweet_id":"1143241441398968321","tweet_url":"\/guivissotto\/status\/1143241441398968321","user_id":"720253920837111808","username":"guivissotto"},{"fullname":"Vissotto","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">queria saber porque a <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"222451338\" dir=\"ltr\" href=\"\/CasasBahia\"><s>@<\/s><b>CasasBahia<\/b><\/a> me odeia<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/pZuTcTHOMF\">pic.twitter.com\/pZuTcTHOMF<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":61,"replies":7,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"queria saber porque a @CasasBahia me odeiapic.twitter.com\/pZuTcTHOMF","timestamp":1561404456000,"timestamp_epochs":1561404456,"tweet_id":"1143239268418166784","tweet_url":"\/guivissotto\/status\/1143239268418166784","user_id":"720253920837111808","username":"guivissotto"},{"fullname":"Vissotto","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">Tudo sempre \u00e9 baseado nos \"trends\" ou no famoso \"old school\" que sempre volta. Eu tento sempre deixar meus trabalhos com alguma similaridade, isso ajuda a reconhecer. Meu trabalho \u00e9 constru\u00eddo por refer\u00eancias e estudos, e acho que assim sempre ser\u00e1, sempre evoluindo, saca?<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/aleexdriift\/status\/1142948752505942018\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/lmDopMqQKj\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/aleexdriift\/status\/1142948752505942018\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/aleexdriift\/st<\/span><span class=\"invisible\">atus\/1142948752505942018<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":16,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Tudo sempre \u00e9 baseado nos \"trends\" ou no famoso \"old school\" que sempre volta. Eu tento sempre deixar meus trabalhos com alguma similaridade, isso ajuda a reconhecer. Meu trabalho \u00e9 constru\u00eddo por refer\u00eancias e estudos, e acho que assim sempre ser\u00e1, sempre evoluindo, saca?https:\/\/twitter.com\/aleexdriift\/status\/1142948752505942018\u00a0\u2026","timestamp":1561335828000,"timestamp_epochs":1561335828,"tweet_id":"1142951422583025670","tweet_url":"\/guivissotto\/status\/1142951422583025670","user_id":"720253920837111808","username":"guivissotto"},{"fullname":"Vissotto","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"und\">Opa.<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/wvksN6iMPO\">pic.twitter.com\/wvksN6iMPO<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":32,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Opa.pic.twitter.com\/wvksN6iMPO","timestamp":1561334320000,"timestamp_epochs":1561334320,"tweet_id":"1142945097321013248","tweet_url":"\/guivissotto\/status\/1142945097321013248","user_id":"720253920837111808","username":"guivissotto"},{"fullname":"Vissotto","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"it\">Cristiane, 2019 (<a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"35856249\" dir=\"ltr\" href=\"\/CBF_Futebol\"><s>@<\/s><b>CBF_Futebol<\/b><\/a>)\n\n<a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/torcemosporelas?src=hash\"><s>#<\/s><b>torcemosporelas<\/b><\/a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/ZYd9pQTo8V\">pic.twitter.com\/ZYd9pQTo8V<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":278,"replies":7,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":38,"text":"Cristiane, 2019 (@CBF_Futebol)\n\n#torcemosporelaspic.twitter.com\/ZYd9pQTo8V","timestamp":1561332769000,"timestamp_epochs":1561332769,"tweet_id":"1142938592509124614","tweet_url":"\/guivissotto\/status\/1142938592509124614","user_id":"720253920837111808","username":"guivissotto"},{"fullname":"Vissotto","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">eu amo uma artista<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/btrvz\/status\/1142911734916755458\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/0RymkLMOmq\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/btrvz\/status\/1142911734916755458\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/btrvz\/status\/1<\/span><span class=\"invisible\">142911734916755458<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":8,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"eu amo uma artistahttps:\/\/twitter.com\/btrvz\/status\/1142911734916755458\u00a0\u2026","timestamp":1561326511000,"timestamp_epochs":1561326511,"tweet_id":"1142912341463502849","tweet_url":"\/guivissotto\/status\/1142912341463502849","user_id":"720253920837111808","username":"guivissotto"},{"fullname":"Vissotto","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">PLEO AMOR DE DEUS BRASIL N SEU MAIS N SEI MAIS DIGITA PO FAVFOR FAZ GOL MEU DEU<\/p>","is_retweet":0,"likes":4,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":1,"text":"PLEO AMOR DE DEUS BRASIL N SEU MAIS N SEI MAIS DIGITA PO FAVFOR FAZ GOL MEU DEU","timestamp":1561325349000,"timestamp_epochs":1561325349,"tweet_id":"1142907470450450434","tweet_url":"\/guivissotto\/status\/1142907470450450434","user_id":"720253920837111808","username":"guivissotto"},{"fullname":"Vissotto","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Debinha melhor jogadora dessa copa, fim.<\/p>","is_retweet":0,"likes":4,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":1,"text":"Debinha melhor jogadora dessa copa, fim.","timestamp":1561323318000,"timestamp_epochs":1561323318,"tweet_id":"1142898951647088640","tweet_url":"\/guivissotto\/status\/1142898951647088640","user_id":"720253920837111808","username":"guivissotto"},{"fullname":"Vissotto","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">\u00c9 GOOOL PORRA<\/p>","is_retweet":0,"likes":3,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"\u00c9 GOOOL PORRA","timestamp":1561321460000,"timestamp_epochs":1561321460,"tweet_id":"1142891157447479296","tweet_url":"\/guivissotto\/status\/1142891157447479296","user_id":"720253920837111808","username":"guivissotto"},{"fullname":"Vissotto","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Pra voc\u00eas, qual \u00e9 a maior dificuldade nas etapas de cria\u00e7\u00e3o de marca? To escrevendo o roteiro do novo v\u00eddeo baseado em algumas situa\u00e7\u00f5es \/ workflow<\/p>","is_retweet":0,"likes":15,"replies":5,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":1,"text":"Pra voc\u00eas, qual \u00e9 a maior dificuldade nas etapas de cria\u00e7\u00e3o de marca? To escrevendo o roteiro do novo v\u00eddeo baseado em algumas situa\u00e7\u00f5es \/ workflow","timestamp":1561238034000,"timestamp_epochs":1561238034,"tweet_id":"1142541243467145216","tweet_url":"\/guivissotto\/status\/1142541243467145216","user_id":"720253920837111808","username":"guivissotto"},{"fullname":"Vissotto","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Aten\u00e7\u00e3o:\n\nV\u00cdDEO NOVO QUARTA FEIRA<\/p>","is_retweet":0,"likes":11,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Aten\u00e7\u00e3o:\n\nV\u00cdDEO NOVO QUARTA FEIRA","timestamp":1561237977000,"timestamp_epochs":1561237977,"tweet_id":"1142541005599596544","tweet_url":"\/guivissotto\/status\/1142541005599596544","user_id":"720253920837111808","username":"guivissotto"},{"fullname":"Vissotto","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">marquei uma reuni\u00e3o pra hoje a tarde achando que era aqui em petr\u00f3polis onde eu moro, a\u00ed fui ver o endere\u00e7o:\n\nrio de janeiro - botafogo\n\nok, show<\/p>","is_retweet":0,"likes":12,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"marquei uma reuni\u00e3o pra hoje a tarde achando que era aqui em petr\u00f3polis onde eu moro, a\u00ed fui ver o endere\u00e7o:\n\nrio de janeiro - botafogo\n\nok, show","timestamp":1561130697000,"timestamp_epochs":1561130697,"tweet_id":"1142091041031544833","tweet_url":"\/guivissotto\/status\/1142091041031544833","user_id":"720253920837111808","username":"guivissotto"},{"fullname":"Vissotto","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">As trocas de mensagem entre eu e a av\u00f3 da minha namorada<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/ecrBV2MDLQ\">pic.twitter.com\/ecrBV2MDLQ<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":47,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":1,"text":"As trocas de mensagem entre eu e a av\u00f3 da minha namoradapic.twitter.com\/ecrBV2MDLQ","timestamp":1561049928000,"timestamp_epochs":1561049928,"tweet_id":"1141752270968840197","tweet_url":"\/guivissotto\/status\/1141752270968840197","user_id":"720253920837111808","username":"guivissotto"},{"fullname":"Vissotto","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Arte da semana pro hostel. <img alt=\"\u2665\" aria-label=\"Emoji: Naipe de copas\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/2665.png\" title=\"Naipe de copas\"\/><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/KJTx3WjXIT\">pic.twitter.com\/KJTx3WjXIT<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":63,"replies":2,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Arte da semana pro hostel. pic.twitter.com\/KJTx3WjXIT","timestamp":1560985395000,"timestamp_epochs":1560985395,"tweet_id":"1141481600443658242","tweet_url":"\/guivissotto\/status\/1141481600443658242","user_id":"720253920837111808","username":"guivissotto"},{"fullname":"Vissotto","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">segunda vez que eu vou dar uma chance pra esse jogo<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/SwSdOdVLcW\">pic.twitter.com\/SwSdOdVLcW<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":12,"replies":5,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"segunda vez que eu vou dar uma chance pra esse jogopic.twitter.com\/SwSdOdVLcW","timestamp":1560979262000,"timestamp_epochs":1560979262,"tweet_id":"1141455876584366081","tweet_url":"\/guivissotto\/status\/1141455876584366081","user_id":"720253920837111808","username":"guivissotto"},{"fullname":"Vissotto","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"und\">GOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOL<\/p>","is_retweet":0,"likes":10,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"GOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOL","timestamp":1560889843000,"timestamp_epochs":1560889843,"tweet_id":"1141080823153745920","tweet_url":"\/guivissotto\/status\/1141080823153745920","user_id":"720253920837111808","username":"guivissotto"},{"fullname":"Vissotto","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Hoje eu comprei meu material novo, e esse compasso \u00e9 tipo um Transformer, s\u00e9rio\n\nComprei papel vegetal porque vi o <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"18677569\" dir=\"ltr\" href=\"\/berriel\"><s>@<\/s><b>berriel<\/b><\/a> usando em cima das grids e meu deus do c\u00e9u \u00e9 muito bom pra esbo\u00e7os<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/TxtFOAzGWn\">pic.twitter.com\/TxtFOAzGWn<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":30,"replies":2,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Hoje eu comprei meu material novo, e esse compasso \u00e9 tipo um Transformer, s\u00e9rio\n\nComprei papel vegetal porque vi o @berriel usando em cima das grids e meu deus do c\u00e9u \u00e9 muito bom pra esbo\u00e7ospic.twitter.com\/TxtFOAzGWn","timestamp":1560812789000,"timestamp_epochs":1560812789,"tweet_id":"1140757634624233472","tweet_url":"\/guivissotto\/status\/1140757634624233472","user_id":"720253920837111808","username":"guivissotto"},{"fullname":"Vissotto","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">Ent\u00e3o cara, eu tento n\u00e3o aplicar em nenhum outro projeto. O cliente t\u00e1 pagando por algo novo, feito pra ele e original. N\u00e3o acho errado, mas eu tento n\u00e3o fazer.<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/BrunoBerezowski\/status\/1139998049965629440\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/aHTtgCYAim\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/BrunoBerezowski\/status\/1139998049965629440\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/BrunoBerezowsk<\/span><span class=\"invisible\">i\/status\/1139998049965629440<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":1,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Ent\u00e3o cara, eu tento n\u00e3o aplicar em nenhum outro projeto. O cliente t\u00e1 pagando por algo novo, feito pra ele e original. N\u00e3o acho errado, mas eu tento n\u00e3o fazer.https:\/\/twitter.com\/BrunoBerezowski\/status\/1139998049965629440\u00a0\u2026","timestamp":1560632809000,"timestamp_epochs":1560632809,"tweet_id":"1140002744939491328","tweet_url":"\/guivissotto\/status\/1140002744939491328","user_id":"720253920837111808","username":"guivissotto"},{"fullname":"Vissotto","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">bom dia <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"222451338\" dir=\"ltr\" href=\"\/CasasBahia\"><s>@<\/s><b>CasasBahia<\/b><\/a> :c<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/DgQn6k5Tub\">pic.twitter.com\/DgQn6k5Tub<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":42,"replies":3,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"bom dia @CasasBahia :cpic.twitter.com\/DgQn6k5Tub","timestamp":1560617942000,"timestamp_epochs":1560617942,"tweet_id":"1139940389706698754","tweet_url":"\/guivissotto\/status\/1139940389706698754","user_id":"720253920837111808","username":"guivissotto"},{"fullname":"Vissotto","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">01:00\n\nHora de fazer a apresenta\u00e7\u00e3o e os mockups<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/k8bv060iQ3\">pic.twitter.com\/k8bv060iQ3<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":63,"replies":5,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"01:00\n\nHora de fazer a apresenta\u00e7\u00e3o e os mockupspic.twitter.com\/k8bv060iQ3","timestamp":1560571255000,"timestamp_epochs":1560571255,"tweet_id":"1139744570890227712","tweet_url":"\/guivissotto\/status\/1139744570890227712","user_id":"720253920837111808","username":"guivissotto"},{"fullname":"Vissotto","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">\"Le Loft\" (Branding)\n\nFinalizando a etapa de cores e testes de aplica\u00e7\u00e3o. <img alt=\"\u2665\" aria-label=\"Emoji: Naipe de copas\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/2665.png\" title=\"Naipe de copas\"\/><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/JuqB1VA8jL\">pic.twitter.com\/JuqB1VA8jL<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":53,"replies":3,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":2,"text":"\"Le Loft\" (Branding)\n\nFinalizando a etapa de cores e testes de aplica\u00e7\u00e3o. pic.twitter.com\/JuqB1VA8jL","timestamp":1560550459000,"timestamp_epochs":1560550459,"tweet_id":"1139657343308877824","tweet_url":"\/guivissotto\/status\/1139657343308877824","user_id":"720253920837111808","username":"guivissotto"},{"fullname":"Vissotto","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">to falando dessa aqui hein, pelo amor de deus<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/9htnLnA9lO\">pic.twitter.com\/9htnLnA9lO<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":23,"replies":2,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"to falando dessa aqui hein, pelo amor de deuspic.twitter.com\/9htnLnA9lO","timestamp":1560533057000,"timestamp_epochs":1560533057,"tweet_id":"1139584356098486272","tweet_url":"\/guivissotto\/status\/1139584356098486272","user_id":"720253920837111808","username":"guivissotto"},{"fullname":"Vissotto","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"und\"><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/i1YasapMR1\">pic.twitter.com\/i1YasapMR1<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":37,"replies":3,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":5,"text":"pic.twitter.com\/i1YasapMR1","timestamp":1560533028000,"timestamp_epochs":1560533028,"tweet_id":"1139584232790089728","tweet_url":"\/guivissotto\/status\/1139584232790089728","user_id":"720253920837111808","username":"guivissotto"},{"fullname":"Vissotto","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">tenho 6 horas pra finalizar um sketch e mandar pra uma ag\u00eancia na sui\u00e7a, sem press\u00e3o, tranquilo, \u00e9 s\u00f3 uma marca, tranquilo, t\u00e1 tudo bem<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/ZC8LuEyMYg\">pic.twitter.com\/ZC8LuEyMYg<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":63,"replies":2,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"tenho 6 horas pra finalizar um sketch e mandar pra uma ag\u00eancia na sui\u00e7a, sem press\u00e3o, tranquilo, \u00e9 s\u00f3 uma marca, tranquilo, t\u00e1 tudo bempic.twitter.com\/ZC8LuEyMYg","timestamp":1560530160000,"timestamp_epochs":1560530160,"tweet_id":"1139572205724024832","tweet_url":"\/guivissotto\/status\/1139572205724024832","user_id":"720253920837111808","username":"guivissotto"},{"fullname":"Vissotto","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"es\">ahhhhh que irado <img alt=\"\u2665\" aria-label=\"Emoji: Naipe de copas\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/2665.png\" title=\"Naipe de copas\"\/><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/vvvique\/status\/1139392279112638467\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/Wsy8iOH3Wb\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/vvvique\/status\/1139392279112638467\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/vvvique\/status<\/span><span class=\"invisible\">\/1139392279112638467<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":63,"replies":3,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"ahhhhh que irado https:\/\/twitter.com\/vvvique\/status\/1139392279112638467\u00a0\u2026","timestamp":1560522783000,"timestamp_epochs":1560522783,"tweet_id":"1139541265056448514","tweet_url":"\/guivissotto\/status\/1139541265056448514","user_id":"720253920837111808","username":"guivissotto"},{"fullname":"Vissotto","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">esses 0.9 acabaram com meu cora\u00e7\u00e3ozinho<\/p>","is_retweet":0,"likes":8,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"esses 0.9 acabaram com meu cora\u00e7\u00e3ozinho","timestamp":1560484242000,"timestamp_epochs":1560484242,"tweet_id":"1139379610322255874","tweet_url":"\/guivissotto\/status\/1139379610322255874","user_id":"720253920837111808","username":"guivissotto"},{"fullname":"Vissotto","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Hoje o job vai ser porrada<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/YG7QT49ajD\">pic.twitter.com\/YG7QT49ajD<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":18,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Hoje o job vai ser porradapic.twitter.com\/YG7QT49ajD","timestamp":1560455179000,"timestamp_epochs":1560455179,"tweet_id":"1139257712531910658","tweet_url":"\/guivissotto\/status\/1139257712531910658","user_id":"720253920837111808","username":"guivissotto"},{"fullname":"Vissotto","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">n\u00e3o sinto confian\u00e7a na goleira do brasil, real<\/p>","is_retweet":0,"likes":10,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":1,"text":"n\u00e3o sinto confian\u00e7a na goleira do brasil, real","timestamp":1560446774000,"timestamp_epochs":1560446774,"tweet_id":"1139222460442841088","tweet_url":"\/guivissotto\/status\/1139222460442841088","user_id":"720253920837111808","username":"guivissotto"},{"fullname":"Vissotto","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">segue foto da mulher mais fofa dessa noite e feliz com sua torta de morango<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/IKqto9HYdC\">pic.twitter.com\/IKqto9HYdC<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":52,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"segue foto da mulher mais fofa dessa noite e feliz com sua torta de morangopic.twitter.com\/IKqto9HYdC","timestamp":1560391722000,"timestamp_epochs":1560391722,"tweet_id":"1138991553685463041","tweet_url":"\/guivissotto\/status\/1138991553685463041","user_id":"720253920837111808","username":"guivissotto"},{"fullname":"Vissotto","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">eu s\u00f3 queria uma bandeirinha de destaque no behance s\u00f3, o que custa mds do c\u00e9u<\/p>","is_retweet":0,"likes":8,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"eu s\u00f3 queria uma bandeirinha de destaque no behance s\u00f3, o que custa mds do c\u00e9u","timestamp":1560377803000,"timestamp_epochs":1560377803,"tweet_id":"1138933174153732096","tweet_url":"\/guivissotto\/status\/1138933174153732096","user_id":"720253920837111808","username":"guivissotto"},{"fullname":"Vissotto","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Come\u00e7aram a sair as artes do evento de inverno do U1M. <img alt=\"\u2665\" aria-label=\"Emoji: Naipe de copas\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/2665.png\" title=\"Naipe de copas\"\/><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/BisuGblloP\">pic.twitter.com\/BisuGblloP<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":68,"replies":6,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":3,"text":"Come\u00e7aram a sair as artes do evento de inverno do U1M. pic.twitter.com\/BisuGblloP","timestamp":1560376181000,"timestamp_epochs":1560376181,"tweet_id":"1138926369491030016","tweet_url":"\/guivissotto\/status\/1138926369491030016","user_id":"720253920837111808","username":"guivissotto"},{"fullname":"Vissotto","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">eu n\u00e3o sabia que dava pra alterar as miniaturas no painel de camadas de uma maneira em que ela aparece inteira at\u00e9 as extremidades dela mesma, e n\u00e3o do documento<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/guarilhapedro\/status\/1138909797078712320\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/GoivePoAmF\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/guarilhapedro\/status\/1138909797078712320\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/guarilhapedro\/<\/span><span class=\"invisible\">status\/1138909797078712320<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":9,"replies":2,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":1,"text":"eu n\u00e3o sabia que dava pra alterar as miniaturas no painel de camadas de uma maneira em que ela aparece inteira at\u00e9 as extremidades dela mesma, e n\u00e3o do documentohttps:\/\/twitter.com\/guarilhapedro\/status\/1138909797078712320\u00a0\u2026","timestamp":1560372371000,"timestamp_epochs":1560372371,"tweet_id":"1138910389847109632","tweet_url":"\/guivissotto\/status\/1138910389847109632","user_id":"720253920837111808","username":"guivissotto"},{"fullname":"Vissotto","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">T\u00e3o me falando isso desde o dia 24 <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"222451338\" dir=\"ltr\" href=\"\/CasasBahia\"><s>@<\/s><b>CasasBahia<\/b><\/a>, quer que eu aguarde mais tempo como cara? Ningu\u00e9m me informa nada.<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/CasasBahia\/status\/1138868203898200064\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/RkfIVWAuDf\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/CasasBahia\/status\/1138868203898200064\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/CasasBahia\/sta<\/span><span class=\"invisible\">tus\/1138868203898200064<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":12,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"T\u00e3o me falando isso desde o dia 24 @CasasBahia, quer que eu aguarde mais tempo como cara? Ningu\u00e9m me informa nada.https:\/\/twitter.com\/CasasBahia\/status\/1138868203898200064\u00a0\u2026","timestamp":1560362430000,"timestamp_epochs":1560362430,"tweet_id":"1138868696171065346","tweet_url":"\/guivissotto\/status\/1138868696171065346","user_id":"720253920837111808","username":"guivissotto"},{"fullname":"41 Strange","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"eu\">Jean-Michel Basquiat (1960-1988)<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/B4JYJRTPJv\">pic.twitter.com\/B4JYJRTPJv<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":4775,"replies":34,"retweet_id":"1138667465519575040","retweeter_userid":"720253920837111808","retweeter_username":"guivissotto","retweets":1381,"text":"Jean-Michel Basquiat (1960-1988)pic.twitter.com\/B4JYJRTPJv","timestamp":1560311916000,"timestamp_epochs":1560311916,"tweet_id":"1138656822426886145","tweet_url":"\/41Strange\/status\/1138656822426886145","user_id":"2355808260","username":"41Strange"},{"fullname":"Vissotto","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Inclusive, saca s\u00f3 o spoiler da apresenta\u00e7\u00e3o que t\u00f4 finalizando agora<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/SyITroImyq\">pic.twitter.com\/SyITroImyq<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":38,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Inclusive, saca s\u00f3 o spoiler da apresenta\u00e7\u00e3o que t\u00f4 finalizando agorapic.twitter.com\/SyITroImyq","timestamp":1560273545000,"timestamp_epochs":1560273545,"tweet_id":"1138495881567711234","tweet_url":"\/guivissotto\/status\/1138495881567711234","user_id":"720253920837111808","username":"guivissotto"},{"fullname":"Vissotto","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">seguem fotos vazadas de um rapaz que talvez tenha tomado algumas ta\u00e7as a mais e n\u00e3o conseguia pedir um uber<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/rT9XP58gU0\">pic.twitter.com\/rT9XP58gU0<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":23,"replies":2,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"seguem fotos vazadas de um rapaz que talvez tenha tomado algumas ta\u00e7as a mais e n\u00e3o conseguia pedir um uberpic.twitter.com\/rT9XP58gU0","timestamp":1560268733000,"timestamp_epochs":1560268733,"tweet_id":"1138475699705196544","tweet_url":"\/guivissotto\/status\/1138475699705196544","user_id":"720253920837111808","username":"guivissotto"},{"fullname":"Vissotto","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">05:22\n\nIndo dormir agora mas finalmente com o branding prontinho. <img alt=\"\u2665\" aria-label=\"Emoji: Naipe de copas\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/2665.png\" title=\"Naipe de copas\"\/><\/p>","is_retweet":0,"likes":2,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"05:22\n\nIndo dormir agora mas finalmente com o branding prontinho. ","timestamp":1560241426000,"timestamp_epochs":1560241426,"tweet_id":"1138361166470795264","tweet_url":"\/guivissotto\/status\/1138361166470795264","user_id":"720253920837111808","username":"guivissotto"},{"fullname":"Vissotto","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">cheguei do pr\u00eamio agora e n\u00e3o rolou, mas a experi\u00eancia foi do caralho e parab\u00e9ns demais aos ganhadores <img alt=\"\u2665\" aria-label=\"Emoji: Naipe de copas\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/2665.png\" title=\"Naipe de copas\"\/><\/p>","is_retweet":0,"likes":27,"replies":2,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"cheguei do pr\u00eamio agora e n\u00e3o rolou, mas a experi\u00eancia foi do caralho e parab\u00e9ns demais aos ganhadores ","timestamp":1560224575000,"timestamp_epochs":1560224575,"tweet_id":"1138290489776586752","tweet_url":"\/guivissotto\/status\/1138290489776586752","user_id":"720253920837111808","username":"guivissotto"},{"fullname":"Vissotto","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Queria um copo desses<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/SnuYIhODx0\">pic.twitter.com\/SnuYIhODx0<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":36,"replies":2,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Queria um copo dessespic.twitter.com\/SnuYIhODx0","timestamp":1560200085000,"timestamp_epochs":1560200085,"tweet_id":"1138187770613174272","tweet_url":"\/guivissotto\/status\/1138187770613174272","user_id":"720253920837111808","username":"guivissotto"},{"fullname":"Vissotto","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">a meia ta aprovada?<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/c1hLidX1qG\">pic.twitter.com\/c1hLidX1qG<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":25,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"a meia ta aprovada?pic.twitter.com\/c1hLidX1qG","timestamp":1560189234000,"timestamp_epochs":1560189234,"tweet_id":"1138142258367225856","tweet_url":"\/guivissotto\/status\/1138142258367225856","user_id":"720253920837111808","username":"guivissotto"},{"fullname":"Vissotto","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">t\u00e3o nevrousuro que escrevi c\u00earimonia<\/p>","is_retweet":0,"likes":3,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"t\u00e3o nevrousuro que escrevi c\u00earimonia","timestamp":1560187109000,"timestamp_epochs":1560187109,"tweet_id":"1138133345680973826","tweet_url":"\/guivissotto\/status\/1138133345680973826","user_id":"720253920837111808","username":"guivissotto"},{"fullname":"Vissotto","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">oi, hoje tem a c\u00earimonia do pr\u00eamio maestro guerra peixe 2018 e eu to concorrendo na categoria de artes visuais pela exposi\u00e7\u00e3o coletiva que abriu o festival de inverno do sesc\n\nainda n\u00e3o passei meu terno, to nervoso de usar gravata\n\nto ansioso real\n\nme desejem sorte <img alt=\"\u2665\" aria-label=\"Emoji: Naipe de copas\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/2665.png\" title=\"Naipe de copas\"\/><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/QbEp3sHbXJ\">pic.twitter.com\/QbEp3sHbXJ<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":108,"replies":5,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":2,"text":"oi, hoje tem a c\u00earimonia do pr\u00eamio maestro guerra peixe 2018 e eu to concorrendo na categoria de artes visuais pela exposi\u00e7\u00e3o coletiva que abriu o festival de inverno do sesc\n\nainda n\u00e3o passei meu terno, to nervoso de usar gravata\n\nto ansioso real\n\nme desejem sorte pic.twitter.com\/QbEp3sHbXJ","timestamp":1560187049000,"timestamp_epochs":1560187049,"tweet_id":"1138133093821374466","tweet_url":"\/guivissotto\/status\/1138133093821374466","user_id":"720253920837111808","username":"guivissotto"},{"fullname":"Vissotto","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">eu: <img alt=\"\ud83d\ude25\" aria-label=\"Emoji: Cara de desapontado, mas aliviado\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f625.png\" title=\"Cara de desapontado, mas aliviado\"\/>\n\nmockups bonitos: a\n\neu: <img alt=\"\ud83d\ude0d\" aria-label=\"Emoji: Cara sorridente com os olhos em forma de cora\u00e7\u00e3o\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f60d.png\" title=\"Cara sorridente com os olhos em forma de cora\u00e7\u00e3o\"\/>\n\nmockups bonitos: 129$\n\neu: <img alt=\"\ud83d\ude2d\" aria-label=\"Emoji: Cara chorando muito\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f62d.png\" title=\"Cara chorando muito\"\/><\/p>","is_retweet":0,"likes":95,"replies":2,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":24,"text":"eu: \n\nmockups bonitos: a\n\neu: \n\nmockups bonitos: 129$\n\neu: ","timestamp":1560127816000,"timestamp_epochs":1560127816,"tweet_id":"1137884652847489027","tweet_url":"\/guivissotto\/status\/1137884652847489027","user_id":"720253920837111808","username":"guivissotto"},{"fullname":"Vissotto","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Na moral, que jogo angustiante <span class=\"twitter-hashflag-container\"><a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/GOFLA?src=hash\"><s>#<\/s><b>GOFLA<\/b><\/a><a dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/GOFLA?src=hash\"><img alt=\"\" class=\"twitter-hashflag\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/hashflags\/League_of_legend_brazilian_finalist_GoFla_emoji\/League_of_legend_brazilian_finalist_GoFla_emoji.png\"\/><\/a><\/span><\/p>","is_retweet":0,"likes":5,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":1,"text":"Na moral, que jogo angustiante #GOFLA","timestamp":1560104329000,"timestamp_epochs":1560104329,"tweet_id":"1137786138100416512","tweet_url":"\/guivissotto\/status\/1137786138100416512","user_id":"720253920837111808","username":"guivissotto"},{"fullname":"Vissotto","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">04:27\n\nOrganizando as pastas de backup pra passar pro computador novo e de saco cheio de ver arquivos em .psd<\/p>","is_retweet":0,"likes":6,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"04:27\n\nOrganizando as pastas de backup pra passar pro computador novo e de saco cheio de ver arquivos em .psd","timestamp":1560065278000,"timestamp_epochs":1560065278,"tweet_id":"1137622349451268097","tweet_url":"\/guivissotto\/status\/1137622349451268097","user_id":"720253920837111808","username":"guivissotto"},{"fullname":"Vissotto","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">uma pena que o time da havan \u00e9 do v\u00e9io da havan<\/p>","is_retweet":0,"likes":5,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"uma pena que o time da havan \u00e9 do v\u00e9io da havan","timestamp":1560032772000,"timestamp_epochs":1560032772,"tweet_id":"1137486009816539136","tweet_url":"\/guivissotto\/status\/1137486009816539136","user_id":"720253920837111808","username":"guivissotto"},{"fullname":"Vissotto","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">po, quero muito fazer uma logo de e-sports pra dar uma treinada, algu\u00e9m me d\u00e1 alguma ideia do mascote?<\/p>","is_retweet":0,"likes":23,"replies":19,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"po, quero muito fazer uma logo de e-sports pra dar uma treinada, algu\u00e9m me d\u00e1 alguma ideia do mascote?","timestamp":1559936877000,"timestamp_epochs":1559936877,"tweet_id":"1137083793561530368","tweet_url":"\/guivissotto\/status\/1137083793561530368","user_id":"720253920837111808","username":"guivissotto"},{"fullname":"Vissotto","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">resolvi a situa\u00e7\u00e3o<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/6b0kz20K2o\">pic.twitter.com\/6b0kz20K2o<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":53,"replies":2,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":3,"text":"resolvi a situa\u00e7\u00e3opic.twitter.com\/6b0kz20K2o","timestamp":1559923521000,"timestamp_epochs":1559923521,"tweet_id":"1137027776383508480","tweet_url":"\/guivissotto\/status\/1137027776383508480","user_id":"720253920837111808","username":"guivissotto"},{"fullname":"Vissotto","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">fui no bar comprar meu ma\u00e7o de cigarro e a tia me deu aquele com a figurinha do pau mixuruca n\u00e9, a\u00ed eu fiz uma brincadeira e pedi pra trocar mas ela manda assim\n\n\"n\u00e3o quer passar vergonha n\u00e3o fuma\"\n\nbom dia<\/p>","is_retweet":0,"likes":166,"replies":12,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":14,"text":"fui no bar comprar meu ma\u00e7o de cigarro e a tia me deu aquele com a figurinha do pau mixuruca n\u00e9, a\u00ed eu fiz uma brincadeira e pedi pra trocar mas ela manda assim\n\n\"n\u00e3o quer passar vergonha n\u00e3o fuma\"\n\nbom dia","timestamp":1559922451000,"timestamp_epochs":1559922451,"tweet_id":"1137023289212264450","tweet_url":"\/guivissotto\/status\/1137023289212264450","user_id":"720253920837111808","username":"guivissotto"},{"fullname":"Vissotto","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Acabei de descobrir que fui parar na Venezuela tamb\u00e9m.<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/fS4LMTlnmI\">pic.twitter.com\/fS4LMTlnmI<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":51,"replies":9,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Acabei de descobrir que fui parar na Venezuela tamb\u00e9m.pic.twitter.com\/fS4LMTlnmI","timestamp":1559859366000,"timestamp_epochs":1559859366,"tweet_id":"1136758690470649857","tweet_url":"\/guivissotto\/status\/1136758690470649857","user_id":"720253920837111808","username":"guivissotto"},{"fullname":"Vissotto","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Seguinte, to enviando um e-mail pro cara que roubou minha logo:<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/82SrLb8XK0\">pic.twitter.com\/82SrLb8XK0<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":78,"replies":13,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Seguinte, to enviando um e-mail pro cara que roubou minha logo:pic.twitter.com\/82SrLb8XK0","timestamp":1559858061000,"timestamp_epochs":1559858061,"tweet_id":"1136753217197477893","tweet_url":"\/guivissotto\/status\/1136753217197477893","user_id":"720253920837111808","username":"guivissotto"},{"fullname":"Vissotto","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">Vou entrar em contato e perguntar quanto custa pra fazer um logo igual a esse, o valor que ele cobrar, \u00e9 o que eu vou pedir de indeniza\u00e7\u00e3o.<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/guivissotto\/status\/1136751696598540288\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/5B8MK58rRS\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/guivissotto\/status\/1136751696598540288\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/guivissotto\/st<\/span><span class=\"invisible\">atus\/1136751696598540288<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":78,"replies":8,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":3,"text":"Vou entrar em contato e perguntar quanto custa pra fazer um logo igual a esse, o valor que ele cobrar, \u00e9 o que eu vou pedir de indeniza\u00e7\u00e3o.https:\/\/twitter.com\/guivissotto\/status\/1136751696598540288\u00a0\u2026","timestamp":1559857784000,"timestamp_epochs":1559857784,"tweet_id":"1136752053609480192","tweet_url":"\/guivissotto\/status\/1136752053609480192","user_id":"720253920837111808","username":"guivissotto"},{"fullname":"Vissotto","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Esse site de um designer simplesmente baixou a minha marca do behance e t\u00e1 usando ela no portf\u00f3lio pra ganhar clientes.\n\nOk, s\u00f3 mais um dia comum pra mim.<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/GMjwHnWdwh\">pic.twitter.com\/GMjwHnWdwh<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":53,"replies":15,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Esse site de um designer simplesmente baixou a minha marca do behance e t\u00e1 usando ela no portf\u00f3lio pra ganhar clientes.\n\nOk, s\u00f3 mais um dia comum pra mim.pic.twitter.com\/GMjwHnWdwh","timestamp":1559857698000,"timestamp_epochs":1559857698,"tweet_id":"1136751696598540288","tweet_url":"\/guivissotto\/status\/1136751696598540288","user_id":"720253920837111808","username":"guivissotto"},{"fullname":"Vissotto","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">ou seja, todas as vezes que eu reclamei, foram anuladas porque segunda feira eu reclamei novamente<\/p>","is_retweet":0,"likes":3,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"ou seja, todas as vezes que eu reclamei, foram anuladas porque segunda feira eu reclamei novamente","timestamp":1559850718000,"timestamp_epochs":1559850718,"tweet_id":"1136722416657457153","tweet_url":"\/guivissotto\/status\/1136722416657457153","user_id":"720253920837111808","username":"guivissotto"},{"fullname":"Vissotto","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">fui instru\u00eddo pelo atendimento a ficar 5 dias \u00fateis sem entrar em contato com a <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"222451338\" dir=\"ltr\" href=\"\/CasasBahia\"><s>@<\/s><b>CasasBahia<\/b><\/a> porque a cada dia que voc\u00ea entra em contato, eles deletam os protocolos anteriores pra s\u00f3 valer o novo, e cada um deles demora 5 dias \u00fateis<\/p>","is_retweet":0,"likes":5,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"fui instru\u00eddo pelo atendimento a ficar 5 dias \u00fateis sem entrar em contato com a @CasasBahia porque a cada dia que voc\u00ea entra em contato, eles deletam os protocolos anteriores pra s\u00f3 valer o novo, e cada um deles demora 5 dias \u00fateis","timestamp":1559850679000,"timestamp_epochs":1559850679,"tweet_id":"1136722255298387969","tweet_url":"\/guivissotto\/status\/1136722255298387969","user_id":"720253920837111808","username":"guivissotto"},{"fullname":"Vissotto","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">clientes que pedem urg\u00eancia mas somem 1 semana na hora de falar sobre o projeto<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/5qfYsmW41O\">pic.twitter.com\/5qfYsmW41O<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":44,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":10,"text":"clientes que pedem urg\u00eancia mas somem 1 semana na hora de falar sobre o projetopic.twitter.com\/5qfYsmW41O","timestamp":1559839722000,"timestamp_epochs":1559839722,"tweet_id":"1136676298225528839","tweet_url":"\/guivissotto\/status\/1136676298225528839","user_id":"720253920837111808","username":"guivissotto"},{"fullname":"Vissotto","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">HJ \u00c9 ANIVERS\u00c1RIO DO <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"758515839645655041\" dir=\"ltr\" href=\"\/ptonelo\"><s>@<\/s><b>ptonelo<\/b><\/a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/WS9e1Bk74l\">pic.twitter.com\/WS9e1Bk74l<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":12,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":1,"text":"HJ \u00c9 ANIVERS\u00c1RIO DO @ptonelopic.twitter.com\/WS9e1Bk74l","timestamp":1559837653000,"timestamp_epochs":1559837653,"tweet_id":"1136667618763509760","tweet_url":"\/guivissotto\/status\/1136667618763509760","user_id":"720253920837111808","username":"guivissotto"},{"fullname":"Vissotto","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">os melhores peter parkers e respectivos homens aranhas<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/rCt4zK8WFf\">pic.twitter.com\/rCt4zK8WFf<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":40,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"os melhores peter parkers e respectivos homens aranhaspic.twitter.com\/rCt4zK8WFf","timestamp":1559782794000,"timestamp_epochs":1559782794,"tweet_id":"1136437525617229824","tweet_url":"\/guivissotto\/status\/1136437525617229824","user_id":"720253920837111808","username":"guivissotto"},{"fullname":"Vissotto","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Faltam 200 views pra chegar em 100k no meu portf\u00f3lio, e t\u00f4 achando isso incr\u00edvel pra caramba mesmo que seja algo f\u00fatil.\n\nT\u00f4 feliz de estar recebendo esse apoio cotidiano da galera e comunidade, real mesmo. <img alt=\"\u2665\" aria-label=\"Emoji: Naipe de copas\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/2665.png\" title=\"Naipe de copas\"\/>\n<a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https:\/\/www.behance.net\/vissotto\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/lfavickOfg\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/www.behance.net\/vissotto\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/www.<\/span><span class=\"js-display-url\">behance.net\/vissotto<\/span><span class=\"invisible\"><\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span><\/span><\/a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/SG8qtE9YQi\">pic.twitter.com\/SG8qtE9YQi<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":63,"replies":4,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":5,"text":"Faltam 200 views pra chegar em 100k no meu portf\u00f3lio, e t\u00f4 achando isso incr\u00edvel pra caramba mesmo que seja algo f\u00fatil.\n\nT\u00f4 feliz de estar recebendo esse apoio cotidiano da galera e comunidade, real mesmo. \nhttps:\/\/www.behance.net\/vissotto\u00a0pic.twitter.com\/SG8qtE9YQi","timestamp":1559774197000,"timestamp_epochs":1559774197,"tweet_id":"1136401465839427584","tweet_url":"\/guivissotto\/status\/1136401465839427584","user_id":"720253920837111808","username":"guivissotto"},{"fullname":"Vissotto","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"en\">SAMO IS DEAD<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/2GPSim2QfH\">pic.twitter.com\/2GPSim2QfH<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":20,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"SAMO IS DEADpic.twitter.com\/2GPSim2QfH","timestamp":1559685621000,"timestamp_epochs":1559685621,"tweet_id":"1136029950912466946","tweet_url":"\/guivissotto\/status\/1136029950912466946","user_id":"720253920837111808","username":"guivissotto"},{"fullname":"Vissotto","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"und\"><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/pfeO7TUCL6\">pic.twitter.com\/pfeO7TUCL6<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":20,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"pic.twitter.com\/pfeO7TUCL6","timestamp":1559685574000,"timestamp_epochs":1559685574,"tweet_id":"1136029754707128320","tweet_url":"\/guivissotto\/status\/1136029754707128320","user_id":"720253920837111808","username":"guivissotto"},{"fullname":"Vissotto","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Um pouco sobre o conceito de SAMO pras novas artes do u1m hostel. \u00c9 muito foda poder trabalhar com esse lance art\u00edstico e explicar na pr\u00f3pria divulga\u00e7\u00e3o do evento, s\u00e9rio.<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/rAjXO9qoOJ\">pic.twitter.com\/rAjXO9qoOJ<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":48,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":2,"text":"Um pouco sobre o conceito de SAMO pras novas artes do u1m hostel. \u00c9 muito foda poder trabalhar com esse lance art\u00edstico e explicar na pr\u00f3pria divulga\u00e7\u00e3o do evento, s\u00e9rio.pic.twitter.com\/rAjXO9qoOJ","timestamp":1559685561000,"timestamp_epochs":1559685561,"tweet_id":"1136029699845611521","tweet_url":"\/guivissotto\/status\/1136029699845611521","user_id":"720253920837111808","username":"guivissotto"},{"fullname":"Vissotto","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">feliz anivers\u00e1rio pro <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"350313492\" dir=\"ltr\" href=\"\/guarilhapedro\"><s>@<\/s><b>guarilhapedro<\/b><\/a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/skEJ0FmmMo\">pic.twitter.com\/skEJ0FmmMo<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":1,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"feliz anivers\u00e1rio pro @guarilhapedropic.twitter.com\/skEJ0FmmMo","timestamp":1559680355000,"timestamp_epochs":1559680355,"tweet_id":"1136007863481131008","tweet_url":"\/guivissotto\/status\/1136007863481131008","user_id":"720253920837111808","username":"guivissotto"},{"fullname":"Vissotto","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Eu sempre pegava uber com o mesmo cara, a\u00ed acabei de receber essa mensagem:<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/N6KnqD9vze\">pic.twitter.com\/N6KnqD9vze<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":76,"replies":5,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":1,"text":"Eu sempre pegava uber com o mesmo cara, a\u00ed acabei de receber essa mensagem:pic.twitter.com\/N6KnqD9vze","timestamp":1559606832000,"timestamp_epochs":1559606832,"tweet_id":"1135699486125297665","tweet_url":"\/guivissotto\/status\/1135699486125297665","user_id":"720253920837111808","username":"guivissotto"},{"fullname":"Vissotto","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Acabei de postar o novo branding no instagram! Clica no link aqui pra me dar aquela moral. <img alt=\"\u2665\" aria-label=\"Emoji: Naipe de copas\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/2665.png\" title=\"Naipe de copas\"\/>\n<a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https:\/\/www.instagram.com\/guivissotto\/\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/1jDExhZj7B\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/www.instagram.com\/guivissotto\/\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/www.<\/span><span class=\"js-display-url\">instagram.com\/guivissotto\/<\/span><span class=\"invisible\"><\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span><\/span><\/a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/5NCpdpDbR8\">pic.twitter.com\/5NCpdpDbR8<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":70,"replies":2,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Acabei de postar o novo branding no instagram! Clica no link aqui pra me dar aquela moral. \nhttps:\/\/www.instagram.com\/guivissotto\/\u00a0pic.twitter.com\/5NCpdpDbR8","timestamp":1559604799000,"timestamp_epochs":1559604799,"tweet_id":"1135690957368827906","tweet_url":"\/guivissotto\/status\/1135690957368827906","user_id":"720253920837111808","username":"guivissotto"},{"fullname":"Vissotto","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">\u00f3bvio que eu estava com uma meia de abacates<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/uVkb4vydz0\">pic.twitter.com\/uVkb4vydz0<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":25,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"\u00f3bvio que eu estava com uma meia de abacatespic.twitter.com\/uVkb4vydz0","timestamp":1559603485000,"timestamp_epochs":1559603485,"tweet_id":"1135685446686707712","tweet_url":"\/guivissotto\/status\/1135685446686707712","user_id":"720253920837111808","username":"guivissotto"},{"fullname":"Vissotto","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">ela que fez minha gravata, a gente \u00e9 mt juntos e shallow now cara<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/mFQCaBzFBj\">pic.twitter.com\/mFQCaBzFBj<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":109,"replies":9,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"ela que fez minha gravata, a gente \u00e9 mt juntos e shallow now carapic.twitter.com\/mFQCaBzFBj","timestamp":1559602959000,"timestamp_epochs":1559602959,"tweet_id":"1135683241896271873","tweet_url":"\/guivissotto\/status\/1135683241896271873","user_id":"720253920837111808","username":"guivissotto"},{"fullname":"Vissotto","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"und\"><a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/NewProfilePic?src=hash\"><s>#<\/s><b>NewProfilePic<\/b><\/a> <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/PrideMonth?src=hash\"><s>#<\/s><b>PrideMonth<\/b><\/a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/CAL2jnHHiG\">pic.twitter.com\/CAL2jnHHiG<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":32,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"#NewProfilePic #PrideMonthpic.twitter.com\/CAL2jnHHiG","timestamp":1559583407000,"timestamp_epochs":1559583407,"tweet_id":"1135601234713468929","tweet_url":"\/guivissotto\/status\/1135601234713468929","user_id":"720253920837111808","username":"guivissotto"},{"fullname":"Vissotto","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">esse vai ser o melhor \u00e1lbum do ano, c\u00eas v\u00e3o ver<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=iKfyqOS65M8\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/oZPan5KsEN\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=iKfyqOS65M8\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/www.<\/span><span class=\"js-display-url\">youtube.com\/watch?v=iKfyqO<\/span><span class=\"invisible\">S65M8<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":1,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":1,"text":"esse vai ser o melhor \u00e1lbum do ano, c\u00eas v\u00e3o verhttps:\/\/www.youtube.com\/watch?v=iKfyqOS65M8\u00a0\u2026","timestamp":1559527332000,"timestamp_epochs":1559527332,"tweet_id":"1135366037908721664","tweet_url":"\/guivissotto\/status\/1135366037908721664","user_id":"720253920837111808","username":"guivissotto"},{"fullname":"Vissotto","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">MEU DEUS DO C\u00c9U EU AMO ESSE TIME PORRA <span class=\"twitter-hashflag-container\"><a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/GOFLA?src=hash\"><s>#<\/s><b>GOFLA<\/b><\/a><a dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/GOFLA?src=hash\"><img alt=\"\" class=\"twitter-hashflag\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/hashflags\/League_of_legend_brazilian_finalist_GoFla_emoji\/League_of_legend_brazilian_finalist_GoFla_emoji.png\"\/><\/a><\/span><\/p>","is_retweet":0,"likes":4,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":1,"text":"MEU DEUS DO C\u00c9U EU AMO ESSE TIME PORRA #GOFLA","timestamp":1559506435000,"timestamp_epochs":1559506435,"tweet_id":"1135278392658542593","tweet_url":"\/guivissotto\/status\/1135278392658542593","user_id":"720253920837111808","username":"guivissotto"},{"fullname":"Vissotto","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">ningu\u00e9m: a\n\ncapit\u00e3 marvel:<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/BX5OIJPaYE\">pic.twitter.com\/BX5OIJPaYE<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":38,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":5,"text":"ningu\u00e9m: a\n\ncapit\u00e3 marvel:pic.twitter.com\/BX5OIJPaYE","timestamp":1559501036000,"timestamp_epochs":1559501036,"tweet_id":"1135255746638163968","tweet_url":"\/guivissotto\/status\/1135255746638163968","user_id":"720253920837111808","username":"guivissotto"},{"fullname":"Vissotto","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Ali\u00e1s:\n\n<span class=\"twitter-hashflag-container\"><a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/GOFLA?src=hash\"><s>#<\/s><b>GOFLA<\/b><\/a><a dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/GOFLA?src=hash\"><img alt=\"\" class=\"twitter-hashflag\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/hashflags\/League_of_legend_brazilian_finalist_GoFla_emoji\/League_of_legend_brazilian_finalist_GoFla_emoji.png\"\/><\/a><\/span><\/p>","is_retweet":0,"likes":3,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Ali\u00e1s:\n\n#GOFLA","timestamp":1559405718000,"timestamp_epochs":1559405718,"tweet_id":"1134855954938376197","tweet_url":"\/guivissotto\/status\/1134855954938376197","user_id":"720253920837111808","username":"guivissotto"},{"fullname":"Vissotto","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Aprovado! <img alt=\"\u2665\" aria-label=\"Emoji: Naipe de copas\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/2665.png\" title=\"Naipe de copas\"\/><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/WdQy8JlFZO\">pic.twitter.com\/WdQy8JlFZO<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":179,"replies":7,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":4,"text":"Aprovado! pic.twitter.com\/WdQy8JlFZO","timestamp":1559405441000,"timestamp_epochs":1559405441,"tweet_id":"1134854793443389441","tweet_url":"\/guivissotto\/status\/1134854793443389441","user_id":"720253920837111808","username":"guivissotto"},{"fullname":"Vissotto","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Eu realmente n\u00e3o sei mais qual procedimento fazer, se \u00e9 ir no PROCON, ou outro lugar porque t\u00e1 foda <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"222451338\" dir=\"ltr\" href=\"\/CasasBahia\"><s>@<\/s><b>CasasBahia<\/b><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":10,"replies":2,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Eu realmente n\u00e3o sei mais qual procedimento fazer, se \u00e9 ir no PROCON, ou outro lugar porque t\u00e1 foda @CasasBahia","timestamp":1559402975000,"timestamp_epochs":1559402975,"tweet_id":"1134844446535819265","tweet_url":"\/guivissotto\/status\/1134844446535819265","user_id":"720253920837111808","username":"guivissotto"},{"fullname":"Vissotto","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Eu ainda t\u00f4 abismado de como tudo mudou em rela\u00e7\u00e3o a cores e imagens depois que comprei esse monitor, \u00e9 surreal<\/p>","is_retweet":0,"likes":17,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Eu ainda t\u00f4 abismado de como tudo mudou em rela\u00e7\u00e3o a cores e imagens depois que comprei esse monitor, \u00e9 surreal","timestamp":1559363028000,"timestamp_epochs":1559363028,"tweet_id":"1134676900251656192","tweet_url":"\/guivissotto\/status\/1134676900251656192","user_id":"720253920837111808","username":"guivissotto"},{"fullname":"Vissotto","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">FLOW - U1M\n\nO hostel me d\u00e1 muita liberdade nas artes dos eventos, e a nova identidade de inverno, tanto visual quanto no conceito, foram baseadas em Basquiat. \n\nAs festas v\u00e3o rolar em todos os finais de semana de junho e julho, ent\u00e3o vai sair muita arte ainda.\n\nSamo is over.<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/xn4i3oAmok\">pic.twitter.com\/xn4i3oAmok<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":135,"replies":8,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":11,"text":"FLOW - U1M\n\nO hostel me d\u00e1 muita liberdade nas artes dos eventos, e a nova identidade de inverno, tanto visual quanto no conceito, foram baseadas em Basquiat. \n\nAs festas v\u00e3o rolar em todos os finais de semana de junho e julho, ent\u00e3o vai sair muita arte ainda.\n\nSamo is over.pic.twitter.com\/xn4i3oAmok","timestamp":1559344134000,"timestamp_epochs":1559344134,"tweet_id":"1134597651167678469","tweet_url":"\/guivissotto\/status\/1134597651167678469","user_id":"720253920837111808","username":"guivissotto"},{"fullname":"Vissotto","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\"><a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"222451338\" dir=\"ltr\" href=\"\/CasasBahia\"><s>@<\/s><b>CasasBahia<\/b><\/a> pega a vis\u00e3o a\u00ed<\/p>","is_retweet":0,"likes":2,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"@CasasBahia pega a vis\u00e3o a\u00ed","timestamp":1559322600000,"timestamp_epochs":1559322600,"tweet_id":"1134507331457339393","tweet_url":"\/guivissotto\/status\/1134507331457339393","user_id":"720253920837111808","username":"guivissotto"},{"fullname":"Vissotto","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Comprei meu monitor na segunda feira e j\u00e1 chegou, te amo <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"43943121\" dir=\"ltr\" href=\"\/magazineluiza\"><s>@<\/s><b>magazineluiza<\/b><\/a>, c\u00ea \u00e9 sensacional <img alt=\"\u2665\" aria-label=\"Emoji: Naipe de copas\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/2665.png\" title=\"Naipe de copas\"\/><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/MQP2O6Mku4\">pic.twitter.com\/MQP2O6Mku4<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":26,"replies":3,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Comprei meu monitor na segunda feira e j\u00e1 chegou, te amo @magazineluiza, c\u00ea \u00e9 sensacional pic.twitter.com\/MQP2O6Mku4","timestamp":1559322552000,"timestamp_epochs":1559322552,"tweet_id":"1134507128746627072","tweet_url":"\/guivissotto\/status\/1134507128746627072","user_id":"720253920837111808","username":"guivissotto"},{"fullname":"Vissotto","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Acordei agora e precisava fazer uma v\u00eddeo chamada com um cliente, mas parece que n\u00e3o vai rolar porque a <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"222451338\" dir=\"ltr\" href=\"\/CasasBahia\"><s>@<\/s><b>CasasBahia<\/b><\/a> me odeia mais do que eu odeio eles<\/p>","is_retweet":0,"likes":7,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Acordei agora e precisava fazer uma v\u00eddeo chamada com um cliente, mas parece que n\u00e3o vai rolar porque a @CasasBahia me odeia mais do que eu odeio eles","timestamp":1559309891000,"timestamp_epochs":1559309891,"tweet_id":"1134454025020219392","tweet_url":"\/guivissotto\/status\/1134454025020219392","user_id":"720253920837111808","username":"guivissotto"},{"fullname":"Vissotto","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">olha isso, ta lgd?<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/Rqt3unRw3V\">pic.twitter.com\/Rqt3unRw3V<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":30,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":2,"text":"olha isso, ta lgd?pic.twitter.com\/Rqt3unRw3V","timestamp":1559256328000,"timestamp_epochs":1559256328,"tweet_id":"1134229366009991176","tweet_url":"\/guivissotto\/status\/1134229366009991176","user_id":"720253920837111808","username":"guivissotto"},{"fullname":"Vissotto","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">o nicholas hoult t\u00e1 disputando o papel de batman nesse novo filme, e eu consigo muito imaginar ele como batman, mas n\u00e3o como bruce wayne e sim como terry mcginnis, o famigerado batman do futuro<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/iKOc59muLB\">pic.twitter.com\/iKOc59muLB<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":192,"replies":9,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":41,"text":"o nicholas hoult t\u00e1 disputando o papel de batman nesse novo filme, e eu consigo muito imaginar ele como batman, mas n\u00e3o como bruce wayne e sim como terry mcginnis, o famigerado batman do futuropic.twitter.com\/iKOc59muLB","timestamp":1559256257000,"timestamp_epochs":1559256257,"tweet_id":"1134229068780625922","tweet_url":"\/guivissotto\/status\/1134229068780625922","user_id":"720253920837111808","username":"guivissotto"},{"fullname":"Vissotto","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Aplica\u00e7\u00f5es diversas:<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/eUzGl4CiD4\">pic.twitter.com\/eUzGl4CiD4<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":34,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":1,"text":"Aplica\u00e7\u00f5es diversas:pic.twitter.com\/eUzGl4CiD4","timestamp":1559232689000,"timestamp_epochs":1559232689,"tweet_id":"1134130215725256706","tweet_url":"\/guivissotto\/status\/1134130215725256706","user_id":"720253920837111808","username":"guivissotto"},{"fullname":"Vissotto","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Constru\u00e7\u00e3o do grid:<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/4P31J5vwBA\">pic.twitter.com\/4P31J5vwBA<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":37,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":1,"text":"Constru\u00e7\u00e3o do grid:pic.twitter.com\/4P31J5vwBA","timestamp":1559232669000,"timestamp_epochs":1559232669,"tweet_id":"1134130134859026435","tweet_url":"\/guivissotto\/status\/1134130134859026435","user_id":"720253920837111808","username":"guivissotto"},{"fullname":"Vissotto","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Branding aprovado! Glotty \u00e9 uma escola de idiomas l\u00e1 da It\u00e1lia, escolhi o papagaio por ser um companheiro tagarela, e o G por ser a letra inicial do nome.\n\nMaaaas, descobri que em Roma, a cor roxa significa morte e tristeza, vou ter que alterar por motivos \u00f3bvios n\u00e9 \u00e7lasdk\u00e7las<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/A6KRcckuVz\">pic.twitter.com\/A6KRcckuVz<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":356,"replies":18,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":8,"text":"Branding aprovado! Glotty \u00e9 uma escola de idiomas l\u00e1 da It\u00e1lia, escolhi o papagaio por ser um companheiro tagarela, e o G por ser a letra inicial do nome.\n\nMaaaas, descobri que em Roma, a cor roxa significa morte e tristeza, vou ter que alterar por motivos \u00f3bvios n\u00e9 \u00e7lasdk\u00e7laspic.twitter.com\/A6KRcckuVz","timestamp":1559231796000,"timestamp_epochs":1559231796,"tweet_id":"1134126472325677059","tweet_url":"\/guivissotto\/status\/1134126472325677059","user_id":"720253920837111808","username":"guivissotto"},{"fullname":"Vissotto","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">Sim, mas tamb\u00e9m n\u00e3o, mas talvez, por\u00e9m melhor n\u00e3o<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/paivasmichelle\/status\/1133915057052618754\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/chTgXV2KIU\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/paivasmichelle\/status\/1133915057052618754\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/paivasmichelle<\/span><span class=\"invisible\">\/status\/1133915057052618754<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":4,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Sim, mas tamb\u00e9m n\u00e3o, mas talvez, por\u00e9m melhor n\u00e3ohttps:\/\/twitter.com\/paivasmichelle\/status\/1133915057052618754\u00a0\u2026","timestamp":1559181637000,"timestamp_epochs":1559181637,"tweet_id":"1133916088843100161","tweet_url":"\/guivissotto\/status\/1133916088843100161","user_id":"720253920837111808","username":"guivissotto"},{"fullname":"Vissotto","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">Nossa senhora essa aqui foi true<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/ptonelo\/status\/1133912857974837260\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/mKtVIqoiLo\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/ptonelo\/status\/1133912857974837260\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/ptonelo\/status<\/span><span class=\"invisible\">\/1133912857974837260<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":3,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Nossa senhora essa aqui foi truehttps:\/\/twitter.com\/ptonelo\/status\/1133912857974837260\u00a0\u2026","timestamp":1559181100000,"timestamp_epochs":1559181100,"tweet_id":"1133913835541323776","tweet_url":"\/guivissotto\/status\/1133913835541323776","user_id":"720253920837111808","username":"guivissotto"},{"fullname":"Vissotto","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Cite aqui fontes que tem que acabar:\n\nMuseo Slab\nPanton\nBebas<\/p>","is_retweet":0,"likes":87,"replies":45,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":3,"text":"Cite aqui fontes que tem que acabar:\n\nMuseo Slab\nPanton\nBebas","timestamp":1559177727000,"timestamp_epochs":1559177727,"tweet_id":"1133899688741089280","tweet_url":"\/guivissotto\/status\/1133899688741089280","user_id":"720253920837111808","username":"guivissotto"},{"fullname":"Vissotto","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Inclusive, saudades. <img alt=\"\u2665\" aria-label=\"Emoji: Naipe de copas\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/2665.png\" title=\"Naipe de copas\"\/><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/c2gQ6Q9RgB\">pic.twitter.com\/c2gQ6Q9RgB<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":12,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Inclusive, saudades. pic.twitter.com\/c2gQ6Q9RgB","timestamp":1559175402000,"timestamp_epochs":1559175402,"tweet_id":"1133889939568041989","tweet_url":"\/guivissotto\/status\/1133889939568041989","user_id":"720253920837111808","username":"guivissotto"},{"fullname":"Vissotto","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Tive uma reuni\u00e3o com a galera do u1m hostel pra pensar nos temas e inspira\u00e7\u00f5es pras artes das festas de inverno que t\u00e3o chegando.\n\nA gente decidiu retratar um pouco sobre o conceito de SAMO. E se voc\u00ea n\u00e3o sabe o que \u00e9 SAMO, joga no google agora, s\u00e9rio.\n\nT\u00f4 animado pra caralho!<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/S3Y2THubqq\">pic.twitter.com\/S3Y2THubqq<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":42,"replies":4,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Tive uma reuni\u00e3o com a galera do u1m hostel pra pensar nos temas e inspira\u00e7\u00f5es pras artes das festas de inverno que t\u00e3o chegando.\n\nA gente decidiu retratar um pouco sobre o conceito de SAMO. E se voc\u00ea n\u00e3o sabe o que \u00e9 SAMO, joga no google agora, s\u00e9rio.\n\nT\u00f4 animado pra caralho!pic.twitter.com\/S3Y2THubqq","timestamp":1559175319000,"timestamp_epochs":1559175319,"tweet_id":"1133889591671427072","tweet_url":"\/guivissotto\/status\/1133889591671427072","user_id":"720253920837111808","username":"guivissotto"},{"fullname":"Vissotto","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Eu devo ter feito umas 35 logos de ontem pra hoje, todas seguindo o mesmo caminho e ideia. Enchi o saco de voc\u00eas e do <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"350313492\" dir=\"ltr\" href=\"\/guarilhapedro\"><s>@<\/s><b>guarilhapedro<\/b><\/a> at\u00e9 as 3h da manh\u00e3 com umas 564564 mensagens igual a essa daqui:\n\n\"\u00f3, que c\u00ea acha?\"\n\"e agora?\"\n\"ser\u00e1 que foi?\"\n\nMas isso ajudou muito, obrigado. <img alt=\"\u2665\" aria-label=\"Emoji: Naipe de copas\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/2665.png\" title=\"Naipe de copas\"\/><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/67TTYIZBqp\">pic.twitter.com\/67TTYIZBqp<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":110,"replies":6,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Eu devo ter feito umas 35 logos de ontem pra hoje, todas seguindo o mesmo caminho e ideia. Enchi o saco de voc\u00eas e do @guarilhapedro at\u00e9 as 3h da manh\u00e3 com umas 564564 mensagens igual a essa daqui:\n\n\"\u00f3, que c\u00ea acha?\"\n\"e agora?\"\n\"ser\u00e1 que foi?\"\n\nMas isso ajudou muito, obrigado. pic.twitter.com\/67TTYIZBqp","timestamp":1559161387000,"timestamp_epochs":1559161387,"tweet_id":"1133831154438725634","tweet_url":"\/guivissotto\/status\/1133831154438725634","user_id":"720253920837111808","username":"guivissotto"},{"fullname":"Vissotto","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Projetando uma segunda vers\u00e3o da marca, mesclando a letra \"g\" com o papagaio<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/ttKSCk0FYh\">pic.twitter.com\/ttKSCk0FYh<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":33,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Projetando uma segunda vers\u00e3o da marca, mesclando a letra \"g\" com o papagaiopic.twitter.com\/ttKSCk0FYh","timestamp":1559157793000,"timestamp_epochs":1559157793,"tweet_id":"1133816078696632325","tweet_url":"\/guivissotto\/status\/1133816078696632325","user_id":"720253920837111808","username":"guivissotto"},{"fullname":"Vissotto","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Fui chamado de med\u00edocre porque reclamo quando alguma arte minha \u00e9 plagiada. Fico imaginando ent\u00e3o quem acha normal ter o trabalho copiado e colado pra outro cliente.\n\nRefer\u00eancia, estilo e releitura s\u00e3o coisas completamente diferentes de pl\u00e1gios e c\u00f3pias pra uso comercial.<\/p>","is_retweet":0,"likes":77,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":2,"text":"Fui chamado de med\u00edocre porque reclamo quando alguma arte minha \u00e9 plagiada. Fico imaginando ent\u00e3o quem acha normal ter o trabalho copiado e colado pra outro cliente.\n\nRefer\u00eancia, estilo e releitura s\u00e3o coisas completamente diferentes de pl\u00e1gios e c\u00f3pias pra uso comercial.","timestamp":1559093608000,"timestamp_epochs":1559093608,"tweet_id":"1133546870016495616","tweet_url":"\/guivissotto\/status\/1133546870016495616","user_id":"720253920837111808","username":"guivissotto"},{"fullname":"____guarilha","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">V\u00cdDEO NOVO! dessa vez no instagram stories com <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"917445530\" dir=\"ltr\" href=\"\/rockmontablan\"><s>@<\/s><b>rockmontablan<\/b><\/a> e vou deixar s\u00f3 o iniciozinho aqui. S\u00d3 VAI (e veja com \u00e1udio)!\n\n<a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http:\/\/instagram.com\/guarilhapedro\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/WbqfCGnwnm\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http:\/\/instagram.com\/guarilhapedro\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">http:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">instagram.com\/guarilhapedro<\/span><span class=\"invisible\"><\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span><\/span><\/a>\n\nd\u00e1 aquele RT pra ajudar o amigo artista &lt;3<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/ctii9BD2n4\">pic.twitter.com\/ctii9BD2n4<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":13,"replies":1,"retweet_id":"1133542293590482946","retweeter_userid":"720253920837111808","retweeter_username":"guivissotto","retweets":6,"text":"V\u00cdDEO NOVO! dessa vez no instagram stories com @rockmontablan e vou deixar s\u00f3 o iniciozinho aqui. S\u00d3 VAI (e veja com \u00e1udio)!\n\nhttp:\/\/instagram.com\/guarilhapedro\u00a0\n\nd\u00e1 aquele RT pra ajudar o amigo artista <3pic.twitter.com\/ctii9BD2n4","timestamp":1559085908000,"timestamp_epochs":1559085908,"tweet_id":"1133514571321368576","tweet_url":"\/guarilhapedro\/status\/1133514571321368576","user_id":"350313492","username":"guarilhapedro"},{"fullname":"Vissotto","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"en\">Primeiro post no Dribbbbbbbbbbbbbble. <img alt=\"\u2665\" aria-label=\"Emoji: Naipe de copas\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/2665.png\" title=\"Naipe de copas\"\/><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/dribbble.com\/shots\/6551522-Senses-Coffee-Packaging-Branding-Logo?utm_source=Twitter_Shot&amp;utm_campaign=vissotto&amp;utm_content=Senses%20-%20Coffee%20Packaging%20%2F%20Branding%20%2F%20Logo&amp;utm_medium=Social_Share\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/gQq0EiaXqC\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/dribbble.com\/shots\/6551522-Senses-Coffee-Packaging-Branding-Logo?utm_source=Twitter_Shot&amp;utm_campaign=vissotto&amp;utm_content=Senses%20-%20Coffee%20Packaging%20%2F%20Branding%20%2F%20Logo&amp;utm_medium=Social_Share\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">dribbble.com\/shots\/6551522-<\/span><span class=\"invisible\">Senses-Coffee-Packaging-Branding-Logo?utm_source=Twitter_Shot&amp;utm_campaign=vissotto&amp;utm_content=Senses%20-%20Coffee%20Packaging%20%2F%20Branding%20%2F%20Logo&amp;utm_medium=Social_Share<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":30,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":1,"text":"Primeiro post no Dribbbbbbbbbbbbbble. https:\/\/dribbble.com\/shots\/6551522-Senses-Coffee-Packaging-Branding-Logo?utm_source=Twitter_Shot&utm_campaign=vissotto&utm_content=Senses%20-%20Coffee%20Packaging%20%2F%20Branding%20%2F%20Logo&utm_medium=Social_Share\u00a0\u2026","timestamp":1559087431000,"timestamp_epochs":1559087431,"tweet_id":"1133520961943351296","tweet_url":"\/guivissotto\/status\/1133520961943351296","user_id":"720253920837111808","username":"guivissotto"},{"fullname":"Vissotto","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Tava no dribbbbbbbbbbble pesquisando refer\u00eancias, a\u00ed olha o que apareceu\n\n<a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"18677569\" dir=\"ltr\" href=\"\/berriel\"><s>@<\/s><b>berriel<\/b><\/a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/BhqWpkKHnm\">pic.twitter.com\/BhqWpkKHnm<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":16,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Tava no dribbbbbbbbbbble pesquisando refer\u00eancias, a\u00ed olha o que apareceu\n\n@berrielpic.twitter.com\/BhqWpkKHnm","timestamp":1559084937000,"timestamp_epochs":1559084937,"tweet_id":"1133510501579862017","tweet_url":"\/guivissotto\/status\/1133510501579862017","user_id":"720253920837111808","username":"guivissotto"},{"fullname":"Vissotto","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"nl\">trabalhando ao som de led rot lich heppers<\/p>","is_retweet":0,"likes":5,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":1,"text":"trabalhando ao som de led rot lich heppers","timestamp":1559080759000,"timestamp_epochs":1559080759,"tweet_id":"1133492977123430401","tweet_url":"\/guivissotto\/status\/1133492977123430401","user_id":"720253920837111808","username":"guivissotto"},{"fullname":"Vissotto","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Inclusive, o pr\u00f3ximo v\u00eddeo do canal vai ser o unboxing e review do meu novo monitor e computador. Se voc\u00ea n\u00e3o viu o v\u00eddeo antigo, d\u00e1 uma olhadinha aqui:<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=hs8hSCX91_k&amp;t=1s\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/4WcSgyNDyJ\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=hs8hSCX91_k&amp;t=1s\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/www.<\/span><span class=\"js-display-url\">youtube.com\/watch?v=hs8hSC<\/span><span class=\"invisible\">X91_k&amp;t=1s<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":19,"replies":5,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":1,"text":"Inclusive, o pr\u00f3ximo v\u00eddeo do canal vai ser o unboxing e review do meu novo monitor e computador. Se voc\u00ea n\u00e3o viu o v\u00eddeo antigo, d\u00e1 uma olhadinha aqui:https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=hs8hSCX91_k&t=1s\u00a0\u2026","timestamp":1559079288000,"timestamp_epochs":1559079288,"tweet_id":"1133486805683179526","tweet_url":"\/guivissotto\/status\/1133486805683179526","user_id":"720253920837111808","username":"guivissotto"},{"fullname":"Vissotto","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Minha namorada comprou um sapato da fucking china, depois que eu pedi meu celular na <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"222451338\" dir=\"ltr\" href=\"\/CasasBahia\"><s>@<\/s><b>CasasBahia<\/b><\/a>.\n\nAdivinha qual chegou primeiro?<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/hTeIQRdFHy\">pic.twitter.com\/hTeIQRdFHy<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":43,"replies":3,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Minha namorada comprou um sapato da fucking china, depois que eu pedi meu celular na @CasasBahia.\n\nAdivinha qual chegou primeiro?pic.twitter.com\/hTeIQRdFHy","timestamp":1559070114000,"timestamp_epochs":1559070114,"tweet_id":"1133448329810120704","tweet_url":"\/guivissotto\/status\/1133448329810120704","user_id":"720253920837111808","username":"guivissotto"},{"fullname":"Vissotto","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"es\">Surreal de bonito.<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/berriel\/status\/1133435467498762240\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/5iTtrApdCp\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/berriel\/status\/1133435467498762240\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/berriel\/status<\/span><span class=\"invisible\">\/1133435467498762240<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":15,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Surreal de bonito.https:\/\/twitter.com\/berriel\/status\/1133435467498762240\u00a0\u2026","timestamp":1559069948000,"timestamp_epochs":1559069948,"tweet_id":"1133447631894667265","tweet_url":"\/guivissotto\/status\/1133447631894667265","user_id":"720253920837111808","username":"guivissotto"},{"fullname":"Vissotto","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">S\u00f3 agora que eu fui ver a tal treta do pikachu com o andr\u00e9 pilli e t\u00f4 perplexo<\/p>","is_retweet":0,"likes":5,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"S\u00f3 agora que eu fui ver a tal treta do pikachu com o andr\u00e9 pilli e t\u00f4 perplexo","timestamp":1559008140000,"timestamp_epochs":1559008140,"tweet_id":"1133188390483111936","tweet_url":"\/guivissotto\/status\/1133188390483111936","user_id":"720253920837111808","username":"guivissotto"},{"fullname":"Vissotto","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">O mais legal de ter pego esses jobs internacionais, \u00e9 voltar a me comunicar em ingl\u00eas, e aprender novas express\u00f5es. Tive uma call de 50 minutos sem pausa com um cara da Su\u00ed\u00e7a, e s\u00e9rio, \u00e9 muito fren\u00e9tico falar em outra l\u00edngua sem estar treinado, mas \u00e9 irado ao mesmo tempo.<\/p>","is_retweet":0,"likes":24,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"O mais legal de ter pego esses jobs internacionais, \u00e9 voltar a me comunicar em ingl\u00eas, e aprender novas express\u00f5es. Tive uma call de 50 minutos sem pausa com um cara da Su\u00ed\u00e7a, e s\u00e9rio, \u00e9 muito fren\u00e9tico falar em outra l\u00edngua sem estar treinado, mas \u00e9 irado ao mesmo tempo.","timestamp":1558988513000,"timestamp_epochs":1558988513,"tweet_id":"1133106068706516993","tweet_url":"\/guivissotto\/status\/1133106068706516993","user_id":"720253920837111808","username":"guivissotto"},{"fullname":"Vissotto","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">T\u00f4 fazendo um job muito irado pra um curso de idiomas l\u00e1 em Roma, o cliente me mandou um briefing com moodboard, cores, inspira\u00e7\u00f5es, fotos, frases, slogans, exemplos de identidade visual e um pdf cheio de explica\u00e7\u00f5es sobre a empresa, suas raz\u00f5es, miss\u00f5es, etc.\n\nMelhor cliente.<\/p>","is_retweet":0,"likes":112,"replies":3,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":1,"text":"T\u00f4 fazendo um job muito irado pra um curso de idiomas l\u00e1 em Roma, o cliente me mandou um briefing com moodboard, cores, inspira\u00e7\u00f5es, fotos, frases, slogans, exemplos de identidade visual e um pdf cheio de explica\u00e7\u00f5es sobre a empresa, suas raz\u00f5es, miss\u00f5es, etc.\n\nMelhor cliente.","timestamp":1558988413000,"timestamp_epochs":1558988413,"tweet_id":"1133105647116005377","tweet_url":"\/guivissotto\/status\/1133105647116005377","user_id":"720253920837111808","username":"guivissotto"},{"fullname":"Vissotto","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">A\u00ed galera, adivinha quem ainda n\u00e3o entregou e nem me deu not\u00edcias sobre a compra do meu celular?<\/p>","is_retweet":0,"likes":12,"replies":2,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"A\u00ed galera, adivinha quem ainda n\u00e3o entregou e nem me deu not\u00edcias sobre a compra do meu celular?","timestamp":1558981001000,"timestamp_epochs":1558981001,"tweet_id":"1133074562621554688","tweet_url":"\/guivissotto\/status\/1133074562621554688","user_id":"720253920837111808","username":"guivissotto"},{"fullname":"Vissotto","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Comprei meu computador e monitor novos, e minha ansiedade pra chegar j\u00e1 t\u00e1 no alto<\/p>","is_retweet":0,"likes":16,"replies":4,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Comprei meu computador e monitor novos, e minha ansiedade pra chegar j\u00e1 t\u00e1 no alto","timestamp":1558963330000,"timestamp_epochs":1558963330,"tweet_id":"1133000444383571969","tweet_url":"\/guivissotto\/status\/1133000444383571969","user_id":"720253920837111808","username":"guivissotto"},{"fullname":"Vissotto","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">n\u00e3o \u00e9 contra nem direita esquerda pobre\ncontra \u00e9 o povo contra os inimigos da na\u00e7\u00e3o!!\nrico, brasileiro\n#reformasj\u00e1#coaf_com_moro#lava_toga\n#mp870#pacote_#funai_com#mp871 anticrime _damares<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/8AZAtBtRan\">pic.twitter.com\/8AZAtBtRan<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":26,"replies":3,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":6,"text":"n\u00e3o \u00e9 contra nem direita esquerda pobre\ncontra \u00e9 o povo contra os inimigos da na\u00e7\u00e3o!!\nrico, brasileiro\n#reformasj\u00e1#coaf_com_moro#lava_toga\n#mp870#pacote_#funai_com#mp871 anticrime _damarespic.twitter.com\/8AZAtBtRan","timestamp":1558902339000,"timestamp_epochs":1558902339,"tweet_id":"1132744628313239552","tweet_url":"\/guivissotto\/status\/1132744628313239552","user_id":"720253920837111808","username":"guivissotto"},{"fullname":"Vissotto","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Isso \u00e9 muito bom pra detalhes no background, como utilizei nesse poster<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/I97h6izn2O\">pic.twitter.com\/I97h6izn2O<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":84,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":8,"text":"Isso \u00e9 muito bom pra detalhes no background, como utilizei nesse posterpic.twitter.com\/I97h6izn2O","timestamp":1558901991000,"timestamp_epochs":1558901991,"tweet_id":"1132743168175292416","tweet_url":"\/guivissotto\/status\/1132743168175292416","user_id":"720253920837111808","username":"guivissotto"},{"fullname":"Vissotto","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Dica do doming\u00e3o:\n\n- Abra o Adobe Illustrator\n- Aperte: L\n- Aumente a elipse enquanto pressiona: \" (Aspas)\n- Soque um nazista.\n- Teste alternando com as teclas: Alt e Shift\n- Repita, mas com a tecla \"M\" ao inv\u00e9s de \"L\"\n\nDe nada, solta o rt.<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/2HYXJbGZT1\">pic.twitter.com\/2HYXJbGZT1<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":296,"replies":9,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":71,"text":"Dica do doming\u00e3o:\n\n- Abra o Adobe Illustrator\n- Aperte: L\n- Aumente a elipse enquanto pressiona: \" (Aspas)\n- Soque um nazista.\n- Teste alternando com as teclas: Alt e Shift\n- Repita, mas com a tecla \"M\" ao inv\u00e9s de \"L\"\n\nDe nada, solta o rt.pic.twitter.com\/2HYXJbGZT1","timestamp":1558900749000,"timestamp_epochs":1558900749,"tweet_id":"1132737957704675329","tweet_url":"\/guivissotto\/status\/1132737957704675329","user_id":"720253920837111808","username":"guivissotto"},{"fullname":"Vissotto","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Esse perfil deixou de ser sobre design pra ser um perfil oficial pra reclamar da <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"222451338\" dir=\"ltr\" href=\"\/CasasBahia\"><s>@<\/s><b>CasasBahia<\/b><\/a>. Desculpa pra geral mas \u00e9 que voc\u00eas n\u00e3o tem ideia do qu\u00e3o puto eu t\u00f4, e sem celular ainda.<\/p>","is_retweet":0,"likes":14,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Esse perfil deixou de ser sobre design pra ser um perfil oficial pra reclamar da @CasasBahia. Desculpa pra geral mas \u00e9 que voc\u00eas n\u00e3o tem ideia do qu\u00e3o puto eu t\u00f4, e sem celular ainda.","timestamp":1558896110000,"timestamp_epochs":1558896110,"tweet_id":"1132718502949871616","tweet_url":"\/guivissotto\/status\/1132718502949871616","user_id":"720253920837111808","username":"guivissotto"},{"fullname":"Vissotto","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Bom domingo, <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"222451338\" dir=\"ltr\" href=\"\/CasasBahia\"><s>@<\/s><b>CasasBahia<\/b><\/a>! Claro que eu n\u00e3o ia esquecer de falar o qu\u00e3o ruim \u00e9 a sua organiza\u00e7\u00e3o \/ entrega nesse dia ensolarado e familiar.\n\nS\u00f3 quero meu celular, pior lugar poss\u00edvel pra ter comprado.\n\nBeijos, amo voc\u00eas.<\/p>","is_retweet":0,"likes":11,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Bom domingo, @CasasBahia! Claro que eu n\u00e3o ia esquecer de falar o qu\u00e3o ruim \u00e9 a sua organiza\u00e7\u00e3o \/ entrega nesse dia ensolarado e familiar.\n\nS\u00f3 quero meu celular, pior lugar poss\u00edvel pra ter comprado.\n\nBeijos, amo voc\u00eas.","timestamp":1558879663000,"timestamp_epochs":1558879663,"tweet_id":"1132649518107906050","tweet_url":"\/guivissotto\/status\/1132649518107906050","user_id":"720253920837111808","username":"guivissotto"},{"fullname":"Vissotto","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">\u00e9 assim que combina look?<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/rvhXs72XOc\">pic.twitter.com\/rvhXs72XOc<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":127,"replies":5,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"\u00e9 assim que combina look?pic.twitter.com\/rvhXs72XOc","timestamp":1558831096000,"timestamp_epochs":1558831096,"tweet_id":"1132445815887323136","tweet_url":"\/guivissotto\/status\/1132445815887323136","user_id":"720253920837111808","username":"guivissotto"},{"fullname":"Vissotto","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Bom dia <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"222451338\" dir=\"ltr\" href=\"\/CasasBahia\"><s>@<\/s><b>CasasBahia<\/b><\/a> eu odeio voc\u00ea e seu atendimento, fica com deus, beijos e bom final de semana.<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/jaF6GLYPne\">pic.twitter.com\/jaF6GLYPne<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":15,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Bom dia @CasasBahia eu odeio voc\u00ea e seu atendimento, fica com deus, beijos e bom final de semana.pic.twitter.com\/jaF6GLYPne","timestamp":1558798276000,"timestamp_epochs":1558798276,"tweet_id":"1132308156141494272","tweet_url":"\/guivissotto\/status\/1132308156141494272","user_id":"720253920837111808","username":"guivissotto"},{"fullname":"Vissotto","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">MEU DEUS EU ESQUECI DA @vectoriaaaa MEU DEUS MELHOR WEB PERSONALIDADE E ARTISTA DESSE TWITTER INTEIRO EU N SEI LIDAR<\/p>","is_retweet":0,"likes":4,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"MEU DEUS EU ESQUECI DA @vectoriaaaa MEU DEUS MELHOR WEB PERSONALIDADE E ARTISTA DESSE TWITTER INTEIRO EU N SEI LIDAR","timestamp":1558739384000,"timestamp_epochs":1558739384,"tweet_id":"1132061147572658176","tweet_url":"\/guivissotto\/status\/1132061147572658176","user_id":"720253920837111808","username":"guivissotto"},{"fullname":"Vissotto","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Inclusive, listinha b\u00e1sica em ordem alfab\u00e9tica dos artistas voc\u00ea precisa seguir (foto meramente ilustrativa)\n\n<a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"18677569\" dir=\"ltr\" href=\"\/berriel\"><s>@<\/s><b>berriel<\/b><\/a>\n<a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"2242374354\" dir=\"ltr\" href=\"\/btrvz\"><s>@<\/s><b>btrvz<\/b><\/a>\n@ei_sid \n<a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"1566776353\" dir=\"ltr\" href=\"\/fillolvr\"><s>@<\/s><b>fillolvr<\/b><\/a>\n<a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"604005376\" dir=\"ltr\" href=\"\/lhamarela\"><s>@<\/s><b>lhamarela<\/b><\/a>\n<a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"183779861\" dir=\"ltr\" href=\"\/_galds\"><s>@<\/s><b>_Galds<\/b><\/a>\n<a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"985302624722411520\" dir=\"ltr\" href=\"\/GASS_\"><s>@<\/s><b>GASS_<\/b><\/a>\n<a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"350313492\" dir=\"ltr\" href=\"\/guarilhapedro\"><s>@<\/s><b>guarilhapedro<\/b><\/a>\n<a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"924740136797171713\" dir=\"ltr\" href=\"\/naoisabella\"><s>@<\/s><b>naoisabella<\/b><\/a>\n<a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"758515839645655041\" dir=\"ltr\" href=\"\/ptonelo\"><s>@<\/s><b>ptonelo<\/b><\/a> \n\nB\u00f4nus:\n<a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"841022382\" dir=\"ltr\" href=\"\/CanellaMatheus\"><s>@<\/s><b>CanellaMatheus<\/b><\/a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/4PIMYUzDzp\">pic.twitter.com\/4PIMYUzDzp<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":62,"replies":14,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":10,"text":"Inclusive, listinha b\u00e1sica em ordem alfab\u00e9tica dos artistas voc\u00ea precisa seguir (foto meramente ilustrativa)\n\n@berriel\n@btrvz\n@ei_sid \n@fillolvr\n@lhamarela\n@_Galds\n@GASS_\n@guarilhapedro\n@naoisabella\n@ptonelo \n\nB\u00f4nus:\n@CanellaMatheuspic.twitter.com\/4PIMYUzDzp","timestamp":1558739063000,"timestamp_epochs":1558739063,"tweet_id":"1132059800001482752","tweet_url":"\/guivissotto\/status\/1132059800001482752","user_id":"720253920837111808","username":"guivissotto"},{"fullname":"Vissotto","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">S\u00f3 pra lembrar s\u00f3.<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/guivissotto\/status\/1126587952979742720\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/cT2jgFsQ7W\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/guivissotto\/status\/1126587952979742720\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/guivissotto\/st<\/span><span class=\"invisible\">atus\/1126587952979742720<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":6,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"S\u00f3 pra lembrar s\u00f3.https:\/\/twitter.com\/guivissotto\/status\/1126587952979742720\u00a0\u2026","timestamp":1558731224000,"timestamp_epochs":1558731224,"tweet_id":"1132026919015342080","tweet_url":"\/guivissotto\/status\/1132026919015342080","user_id":"720253920837111808","username":"guivissotto"},{"fullname":"Vissotto","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"en\">Thank you so much, Luiz! But i'm from Brazil, and you too.<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/bKKgtQ1UEC\">pic.twitter.com\/bKKgtQ1UEC<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":85,"replies":3,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":2,"text":"Thank you so much, Luiz! But i'm from Brazil, and you too.pic.twitter.com\/bKKgtQ1UEC","timestamp":1558731190000,"timestamp_epochs":1558731190,"tweet_id":"1132026775951872013","tweet_url":"\/guivissotto\/status\/1132026775951872013","user_id":"720253920837111808","username":"guivissotto"},{"fullname":"Vissotto","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Sonhei que eu tinha ido numa churrascaria e comecei a chorar demais porque eu s\u00f3 lembrei que eu n\u00e3o como carne depois de comer muito. O gar\u00e7om e o dono vieram me abra\u00e7ar e me entregaram uma lasanha de quatro queijos com um suco de laranja.\n\nQue sonho.<\/p>","is_retweet":0,"likes":19,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Sonhei que eu tinha ido numa churrascaria e comecei a chorar demais porque eu s\u00f3 lembrei que eu n\u00e3o como carne depois de comer muito. O gar\u00e7om e o dono vieram me abra\u00e7ar e me entregaram uma lasanha de quatro queijos com um suco de laranja.\n\nQue sonho.","timestamp":1558730485000,"timestamp_epochs":1558730485,"tweet_id":"1132023821781917697","tweet_url":"\/guivissotto\/status\/1132023821781917697","user_id":"720253920837111808","username":"guivissotto"},{"fullname":"Vissotto","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">T\u00f4 comprando meu monitor e por enquanto sentindo um buraco no meio do meu peito com o pre\u00e7o mas mas deus do c\u00e9u<\/p>","is_retweet":0,"likes":13,"replies":2,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"T\u00f4 comprando meu monitor e por enquanto sentindo um buraco no meio do meu peito com o pre\u00e7o mas mas deus do c\u00e9u","timestamp":1558705547000,"timestamp_epochs":1558705547,"tweet_id":"1131919223347982336","tweet_url":"\/guivissotto\/status\/1131919223347982336","user_id":"720253920837111808","username":"guivissotto"},{"fullname":"Vissotto","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Na moral <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"222451338\" dir=\"ltr\" href=\"\/CasasBahia\"><s>@<\/s><b>CasasBahia<\/b><\/a> por favorzinho cad\u00ea meu celular amo voc\u00eas mas to ansioso<\/p>","is_retweet":0,"likes":4,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Na moral @CasasBahia por favorzinho cad\u00ea meu celular amo voc\u00eas mas to ansioso","timestamp":1558702246000,"timestamp_epochs":1558702246,"tweet_id":"1131905378885799937","tweet_url":"\/guivissotto\/status\/1131905378885799937","user_id":"720253920837111808","username":"guivissotto"},{"fullname":"Vissotto","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">03:01\n\nRespondendo um e-mail de uma ag\u00eancia da fran\u00e7a, e me sentindo exatamente assim:<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/dYmJMmijfG\">pic.twitter.com\/dYmJMmijfG<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":50,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"03:01\n\nRespondendo um e-mail de uma ag\u00eancia da fran\u00e7a, e me sentindo exatamente assim:pic.twitter.com\/dYmJMmijfG","timestamp":1558677626000,"timestamp_epochs":1558677626,"tweet_id":"1131802113909170176","tweet_url":"\/guivissotto\/status\/1131802113909170176","user_id":"720253920837111808","username":"guivissotto"},{"fullname":"Vissotto","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">\"Oi Uma hora dessa e Vc onlainee Designer solteiro lindo unteligente Ao enves de esta namo Ta no behance a para n\u00e9\"<\/p>","is_retweet":0,"likes":30,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":4,"text":"\"Oi Uma hora dessa e Vc onlainee Designer solteiro lindo unteligente Ao enves de esta namo Ta no behance a para n\u00e9\"","timestamp":1558625650000,"timestamp_epochs":1558625650,"tweet_id":"1131584112081420289","tweet_url":"\/guivissotto\/status\/1131584112081420289","user_id":"720253920837111808","username":"guivissotto"},{"fullname":"Vissotto","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Acordei, abri o behance e tinha a seguinte notifica\u00e7\u00e3o:<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/g3BPmTTkCu\">pic.twitter.com\/g3BPmTTkCu<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":30,"replies":2,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Acordei, abri o behance e tinha a seguinte notifica\u00e7\u00e3o:pic.twitter.com\/g3BPmTTkCu","timestamp":1558625034000,"timestamp_epochs":1558625034,"tweet_id":"1131581525475123201","tweet_url":"\/guivissotto\/status\/1131581525475123201","user_id":"720253920837111808","username":"guivissotto"},{"fullname":"Vissotto","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Aquarela - 2019<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/S1KrtRSlbl\">pic.twitter.com\/S1KrtRSlbl<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":259,"replies":10,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":68,"text":"Aquarela - 2019pic.twitter.com\/S1KrtRSlbl","timestamp":1558558382000,"timestamp_epochs":1558558382,"tweet_id":"1131301970164289537","tweet_url":"\/guivissotto\/status\/1131301970164289537","user_id":"720253920837111808","username":"guivissotto"},{"fullname":"Vissotto","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Comprei meu celular novo semana passada, mas ele s\u00f3 deve chegar nessa sexta e eu n\u00e3o aguento mais esperar meu deus do c\u00e9u <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"222451338\" dir=\"ltr\" href=\"\/CasasBahia\"><s>@<\/s><b>CasasBahia<\/b><\/a> contando 6 dias \u00fateis era hoje eu t\u00f4 ansioso me ajuda \u00e9 s\u00f3 drama mas me ajuda<\/p>","is_retweet":0,"likes":5,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Comprei meu celular novo semana passada, mas ele s\u00f3 deve chegar nessa sexta e eu n\u00e3o aguento mais esperar meu deus do c\u00e9u @CasasBahia contando 6 dias \u00fateis era hoje eu t\u00f4 ansioso me ajuda \u00e9 s\u00f3 drama mas me ajuda","timestamp":1558546796000,"timestamp_epochs":1558546796,"tweet_id":"1131253374890991621","tweet_url":"\/guivissotto\/status\/1131253374890991621","user_id":"720253920837111808","username":"guivissotto"},{"fullname":"Vissotto","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">\"po guarilha, a gente arrumou uma maneira mt boa de jogar em dupla no counter strike n\u00e9\"\n\n\"a gente arrumou uma maneira de agir em dupla a anos n\u00e9, sen\u00e3o eu j\u00e1 tinha desistido de voc\u00ea\"\n\nesse \u00e9 meu melhor amigo, pode crer<\/p>","is_retweet":0,"likes":9,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":1,"text":"\"po guarilha, a gente arrumou uma maneira mt boa de jogar em dupla no counter strike n\u00e9\"\n\n\"a gente arrumou uma maneira de agir em dupla a anos n\u00e9, sen\u00e3o eu j\u00e1 tinha desistido de voc\u00ea\"\n\nesse \u00e9 meu melhor amigo, pode crer","timestamp":1558490454000,"timestamp_epochs":1558490454,"tweet_id":"1131017059628978177","tweet_url":"\/guivissotto\/status\/1131017059628978177","user_id":"720253920837111808","username":"guivissotto"},{"fullname":"Vissotto","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Se voc\u00ea gostou desse job, vem dar uma olhadinha na apresenta\u00e7\u00e3o completa dele no meu portf\u00f3lio. Ah, e solta o famigerado like tamb\u00e9m. <img alt=\"\u2665\" aria-label=\"Emoji: Naipe de copas\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/2665.png\" title=\"Naipe de copas\"\/>\n<a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https:\/\/www.behance.net\/gallery\/80521395\/Mestre-Crezio-Boxing-Gym-Logo-Branding\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/o29oPXXqmh\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/www.behance.net\/gallery\/80521395\/Mestre-Crezio-Boxing-Gym-Logo-Branding\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/www.<\/span><span class=\"js-display-url\">behance.net\/gallery\/805213<\/span><span class=\"invisible\">95\/Mestre-Crezio-Boxing-Gym-Logo-Branding<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/6lostVlkHY\">pic.twitter.com\/6lostVlkHY<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":40,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":1,"text":"Se voc\u00ea gostou desse job, vem dar uma olhadinha na apresenta\u00e7\u00e3o completa dele no meu portf\u00f3lio. Ah, e solta o famigerado like tamb\u00e9m. \nhttps:\/\/www.behance.net\/gallery\/80521395\/Mestre-Crezio-Boxing-Gym-Logo-Branding\u00a0\u2026pic.twitter.com\/6lostVlkHY","timestamp":1558475898000,"timestamp_epochs":1558475898,"tweet_id":"1130956003393118208","tweet_url":"\/guivissotto\/status\/1130956003393118208","user_id":"720253920837111808","username":"guivissotto"},{"fullname":"Vissotto","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">A luva ficou irada, e gostei bastante da aplica\u00e7\u00e3o em stroke da marca. As cores juntas assim funcionam bastante pra demonstra\u00e7\u00e3o de layout.<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/lvFiR2vSOI\">pic.twitter.com\/lvFiR2vSOI<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":23,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"A luva ficou irada, e gostei bastante da aplica\u00e7\u00e3o em stroke da marca. As cores juntas assim funcionam bastante pra demonstra\u00e7\u00e3o de layout.pic.twitter.com\/lvFiR2vSOI","timestamp":1558475814000,"timestamp_epochs":1558475814,"tweet_id":"1130955653332258816","tweet_url":"\/guivissotto\/status\/1130955653332258816","user_id":"720253920837111808","username":"guivissotto"},{"fullname":"Vissotto","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Nos fundos escuros, eu utilizei essa textura com bastante noise, meio grunge. Combina muito com o estilo do cliente e com algo mais pesado, bruto, desgastado. Bem dentro do ambiente de lutas e treinos.<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/3xAMI3iIiJ\">pic.twitter.com\/3xAMI3iIiJ<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":18,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Nos fundos escuros, eu utilizei essa textura com bastante noise, meio grunge. Combina muito com o estilo do cliente e com algo mais pesado, bruto, desgastado. Bem dentro do ambiente de lutas e treinos.pic.twitter.com\/3xAMI3iIiJ","timestamp":1558475716000,"timestamp_epochs":1558475716,"tweet_id":"1130955242911207424","tweet_url":"\/guivissotto\/status\/1130955242911207424","user_id":"720253920837111808","username":"guivissotto"},{"fullname":"Vissotto","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Sempre apresento mockups relacionados ao cliente. Curti bastante esse modelo de kimono, mas s\u00f3 depois fui saber que ele n\u00e3o pode ser usado em competi\u00e7\u00f5es e eventos grandes. A causa, \u00e9 que o touro nas mangas pode causar alguma distra\u00e7\u00e3o, o m\u00e1ximo que pode ter, \u00e9 o logo nas costas!<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/rTHK1JhoN3\">pic.twitter.com\/rTHK1JhoN3<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":14,"replies":2,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Sempre apresento mockups relacionados ao cliente. Curti bastante esse modelo de kimono, mas s\u00f3 depois fui saber que ele n\u00e3o pode ser usado em competi\u00e7\u00f5es e eventos grandes. A causa, \u00e9 que o touro nas mangas pode causar alguma distra\u00e7\u00e3o, o m\u00e1ximo que pode ter, \u00e9 o logo nas costas!pic.twitter.com\/rTHK1JhoN3","timestamp":1558475618000,"timestamp_epochs":1558475618,"tweet_id":"1130954830544068608","tweet_url":"\/guivissotto\/status\/1130954830544068608","user_id":"720253920837111808","username":"guivissotto"},{"fullname":"Vissotto","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">As principais cores de aplica\u00e7\u00e3o s\u00e3o o vermelho, branco e preto (nos backgrounds). Essa paleta cria um contraste muito en\u00e9rgico e forte, saca? O touro era o mascote da academia, nesse tipo de tra\u00e7o e detalhe, ele simboliza algo forte e determinado, como os alunos e competidores.<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/vAOjVON4mC\">pic.twitter.com\/vAOjVON4mC<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":14,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"As principais cores de aplica\u00e7\u00e3o s\u00e3o o vermelho, branco e preto (nos backgrounds). Essa paleta cria um contraste muito en\u00e9rgico e forte, saca? O touro era o mascote da academia, nesse tipo de tra\u00e7o e detalhe, ele simboliza algo forte e determinado, como os alunos e competidores.pic.twitter.com\/vAOjVON4mC","timestamp":1558475539000,"timestamp_epochs":1558475539,"tweet_id":"1130954498128711680","tweet_url":"\/guivissotto\/status\/1130954498128711680","user_id":"720253920837111808","username":"guivissotto"},{"fullname":"Vissotto","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Mestre Crezio - Logo Thread\n\nFinalizei esse branding h\u00e1 algum tempo, mas s\u00f3 agora resolvi fazer uma apresenta\u00e7\u00e3o bacana e apliquei alguns novos estudos. Tive uma ideia de fazer essa thread explicando um pouquinho sobre o processo de cria\u00e7\u00e3o e identidade visual.<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/gua2wqW9DT\">pic.twitter.com\/gua2wqW9DT<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":105,"replies":5,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":6,"text":"Mestre Crezio - Logo Thread\n\nFinalizei esse branding h\u00e1 algum tempo, mas s\u00f3 agora resolvi fazer uma apresenta\u00e7\u00e3o bacana e apliquei alguns novos estudos. Tive uma ideia de fazer essa thread explicando um pouquinho sobre o processo de cria\u00e7\u00e3o e identidade visual.pic.twitter.com\/gua2wqW9DT","timestamp":1558475413000,"timestamp_epochs":1558475413,"tweet_id":"1130953972846608384","tweet_url":"\/guivissotto\/status\/1130953972846608384","user_id":"720253920837111808","username":"guivissotto"},{"fullname":"Vissotto","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Comecei a jogar Kings of Amalur nesse final de semana e cara, sem d\u00favida \u00e9 um dos jogos mais legais que eu j\u00e1 joguei.<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/EX3oXnbSfO\">pic.twitter.com\/EX3oXnbSfO<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":9,"replies":3,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Comecei a jogar Kings of Amalur nesse final de semana e cara, sem d\u00favida \u00e9 um dos jogos mais legais que eu j\u00e1 joguei.pic.twitter.com\/EX3oXnbSfO","timestamp":1558396038000,"timestamp_epochs":1558396038,"tweet_id":"1130621047080980486","tweet_url":"\/guivissotto\/status\/1130621047080980486","user_id":"720253920837111808","username":"guivissotto"},{"fullname":"Vissotto","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">E seu eu falar pra voc\u00eas que roubaram minhas artes novamente, voc\u00eas acreditam?\n\nProjeto: <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https:\/\/www.behance.net\/gallery\/74970277\/Slow-Summer-Social-Media-Music-Party\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/Au55bdFm2l\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/www.behance.net\/gallery\/74970277\/Slow-Summer-Social-Media-Music-Party\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/www.<\/span><span class=\"js-display-url\">behance.net\/gallery\/749702<\/span><span class=\"invisible\">77\/Slow-Summer-Social-Media-Music-Party<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/q56kQetuW5\">pic.twitter.com\/q56kQetuW5<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":60,"replies":7,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"E seu eu falar pra voc\u00eas que roubaram minhas artes novamente, voc\u00eas acreditam?\n\nProjeto: https:\/\/www.behance.net\/gallery\/74970277\/Slow-Summer-Social-Media-Music-Party\u00a0\u2026pic.twitter.com\/q56kQetuW5","timestamp":1558378648000,"timestamp_epochs":1558378648,"tweet_id":"1130548107844947968","tweet_url":"\/guivissotto\/status\/1130548107844947968","user_id":"720253920837111808","username":"guivissotto"},{"fullname":"Vissotto","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">06:25\n\nT\u00f4 indo dormir agora s\u00f3, e acho que acordo apenas em 2034.\n\nAbra\u00e7os e beijos, at\u00e9 l\u00e1.<\/p>","is_retweet":0,"likes":7,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"06:25\n\nT\u00f4 indo dormir agora s\u00f3, e acho que acordo apenas em 2034.\n\nAbra\u00e7os e beijos, at\u00e9 l\u00e1.","timestamp":1558344346000,"timestamp_epochs":1558344346,"tweet_id":"1130404234992771072","tweet_url":"\/guivissotto\/status\/1130404234992771072","user_id":"720253920837111808","username":"guivissotto"},{"fullname":"Vissotto","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">Meu cora\u00e7\u00e3o ficou at\u00e9 quentinho. <img alt=\"\u2665\" aria-label=\"Emoji: Naipe de copas\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/2665.png\" title=\"Naipe de copas\"\/><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/az0lol\/status\/1129560921083457536\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/duvDLhbyFs\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/az0lol\/status\/1129560921083457536\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/az0lol\/status\/<\/span><span class=\"invisible\">1129560921083457536<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":7,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Meu cora\u00e7\u00e3o ficou at\u00e9 quentinho. https:\/\/twitter.com\/az0lol\/status\/1129560921083457536\u00a0\u2026","timestamp":1558219100000,"timestamp_epochs":1558219100,"tweet_id":"1129878917085634560","tweet_url":"\/guivissotto\/status\/1129878917085634560","user_id":"720253920837111808","username":"guivissotto"},{"fullname":"Vissotto","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">ACABOU DE SER APROVADO MEU DEUS <img alt=\"\u2665\" aria-label=\"Emoji: Naipe de copas\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/2665.png\" title=\"Naipe de copas\"\/><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/guivissotto\/status\/1129469726026084353\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/bCHkmx0166\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/guivissotto\/status\/1129469726026084353\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/guivissotto\/st<\/span><span class=\"invisible\">atus\/1129469726026084353<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":140,"replies":12,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":2,"text":"ACABOU DE SER APROVADO MEU DEUS https:\/\/twitter.com\/guivissotto\/status\/1129469726026084353\u00a0\u2026","timestamp":1558132764000,"timestamp_epochs":1558132764,"tweet_id":"1129516796539756544","tweet_url":"\/guivissotto\/status\/1129516796539756544","user_id":"720253920837111808","username":"guivissotto"},{"fullname":"Vissotto","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"und\"><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/uonNEcEcf7\">pic.twitter.com\/uonNEcEcf7<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":35,"replies":2,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"pic.twitter.com\/uonNEcEcf7","timestamp":1558126100000,"timestamp_epochs":1558126100,"tweet_id":"1129488844880011266","tweet_url":"\/guivissotto\/status\/1129488844880011266","user_id":"720253920837111808","username":"guivissotto"},{"fullname":"Vissotto","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">A fonte, assim como o s\u00edmbolo, foi constru\u00edda a partir de uma grid pr\u00f3pria. Isso agregou bastante na marca e identidade por causa da harmonia entre elas.<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/e8FmDC6yzH\">pic.twitter.com\/e8FmDC6yzH<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":42,"replies":2,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"A fonte, assim como o s\u00edmbolo, foi constru\u00edda a partir de uma grid pr\u00f3pria. Isso agregou bastante na marca e identidade por causa da harmonia entre elas.pic.twitter.com\/e8FmDC6yzH","timestamp":1558121847000,"timestamp_epochs":1558121847,"tweet_id":"1129471009327931392","tweet_url":"\/guivissotto\/status\/1129471009327931392","user_id":"720253920837111808","username":"guivissotto"},{"fullname":"Vissotto","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Senses Coffee.\n\nEsse foi meu primeiro job internacional, pra uma cafeteria da Ar\u00e1bia Saudita. T\u00f4 muito feliz com o resultado e capricho nos detalhes desse branding.\n\nApresenta\u00e7\u00e3o: <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https:\/\/www.behance.net\/gallery\/80354189\/Senses-Coffee-Branding-Packaging-Logo\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/EfMZPx22Sr\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/www.behance.net\/gallery\/80354189\/Senses-Coffee-Branding-Packaging-Logo\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/www.<\/span><span class=\"js-display-url\">behance.net\/gallery\/803541<\/span><span class=\"invisible\">89\/Senses-Coffee-Branding-Packaging-Logo<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/mAkuisnwM9\">pic.twitter.com\/mAkuisnwM9<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":239,"replies":11,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":10,"text":"Senses Coffee.\n\nEsse foi meu primeiro job internacional, pra uma cafeteria da Ar\u00e1bia Saudita. T\u00f4 muito feliz com o resultado e capricho nos detalhes desse branding.\n\nApresenta\u00e7\u00e3o: https:\/\/www.behance.net\/gallery\/80354189\/Senses-Coffee-Branding-Packaging-Logo\u00a0\u2026pic.twitter.com\/mAkuisnwM9","timestamp":1558121541000,"timestamp_epochs":1558121541,"tweet_id":"1129469726026084353","tweet_url":"\/guivissotto\/status\/1129469726026084353","user_id":"720253920837111808","username":"guivissotto"},{"fullname":"Vissotto","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">04:39\n\nT\u00f4 acabando agora o branding mais bonito que eu j\u00e1 fiz, e que felicidade de ter caprichado nisso, s\u00e9rio.\n\nJ\u00e1 bateu a ansiedade de postar.<\/p>","is_retweet":0,"likes":26,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"04:39\n\nT\u00f4 acabando agora o branding mais bonito que eu j\u00e1 fiz, e que felicidade de ter caprichado nisso, s\u00e9rio.\n\nJ\u00e1 bateu a ansiedade de postar.","timestamp":1558078862000,"timestamp_epochs":1558078862,"tweet_id":"1129290716759379968","tweet_url":"\/guivissotto\/status\/1129290716759379968","user_id":"720253920837111808","username":"guivissotto"},{"fullname":"Vissotto","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Que saudade dessa patinha :c<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/f9xwvYcuwH\">pic.twitter.com\/f9xwvYcuwH<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":27,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Que saudade dessa patinha :cpic.twitter.com\/f9xwvYcuwH","timestamp":1558049861000,"timestamp_epochs":1558049861,"tweet_id":"1129169077921034242","tweet_url":"\/guivissotto\/status\/1129169077921034242","user_id":"720253920837111808","username":"guivissotto"},{"fullname":"Vissotto","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Al\u00f4 galera top! <img alt=\"\ud83d\ude05\" aria-label=\"Emoji: Cara sorridente de boca aberta e suando frio\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f605.png\" title=\"Cara sorridente de boca aberta e suando frio\"\/><img alt=\"\ud83d\ude02\" aria-label=\"Emoji: Cara com l\u00e1grimas de alegria\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f602.png\" title=\"Cara com l\u00e1grimas de alegria\"\/> \n\nPreciso de um designer (estagi\u00e1rio) irado <img alt=\"\ud83e\udd13\" aria-label=\"Emoji: Cara de nerd\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f913.png\" title=\"Cara de nerd\"\/> pra trabalhar comigo <img alt=\"\ud83e\udd29\" aria-label=\"Emoji: Sonhador\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f929.png\" title=\"Sonhador\"\/>.\n\nOs requisitos s\u00e3o:\n9 anos de mercado <img alt=\"\ud83d\uddb1\ufe0f\" aria-label=\"Emoji: Mouse de tr\u00eas bot\u00f5es\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f5b1.png\" title=\"Mouse de tr\u00eas bot\u00f5es\"\/>\nPhotoshopping <img alt=\"\ud83d\udda5\ufe0f\" aria-label=\"Emoji: Computador de mesa\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f5a5.png\" title=\"Computador de mesa\"\/>\nIllustrator<img alt=\"\u270f\ufe0f\" aria-label=\"Emoji: L\u00e1pis\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/270f.png\" title=\"L\u00e1pis\"\/>\nPaleontologia \/ Arqueologia <img alt=\"\ud83d\udd78\ufe0f\" aria-label=\"Emoji: Teia de aranha\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f578.png\" title=\"Teia de aranha\"\/>\nLevel 35 (T\u00edbia) <img alt=\"\u2694\ufe0f\" aria-label=\"Emoji: Espadas cruzadas\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/2694.png\" title=\"Espadas cruzadas\"\/>\nNo\u00e7\u00e3o geogr\u00e1fica \u00e9 um diferencial <img alt=\"\ud83c\udfde\ufe0f\" aria-label=\"Emoji: Parque nacional\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f3de.png\" title=\"Parque nacional\"\/>\n\nR$ 250,00 mensais <img alt=\"\ud83d\udcb0\" aria-label=\"Emoji: Saco de dinheiro\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f4b0.png\" title=\"Saco de dinheiro\"\/><img alt=\"\ud83e\udd11\" aria-label=\"Emoji: Cara com dinheiro na boca\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f911.png\" title=\"Cara com dinheiro na boca\"\/><\/p>","is_retweet":0,"likes":162,"replies":17,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":26,"text":"Al\u00f4 galera top!  \n\nPreciso de um designer (estagi\u00e1rio) irado  pra trabalhar comigo .\n\nOs requisitos s\u00e3o:\n9 anos de mercado \nPhotoshopping \nIllustrator\nPaleontologia \/ Arqueologia \nLevel 35 (T\u00edbia) \nNo\u00e7\u00e3o geogr\u00e1fica \u00e9 um diferencial \n\nR$ 250,00 mensais ","timestamp":1558031884000,"timestamp_epochs":1558031884,"tweet_id":"1129093673721970689","tweet_url":"\/guivissotto\/status\/1129093673721970689","user_id":"720253920837111808","username":"guivissotto"},{"fullname":"Vissotto","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"en\">Deus salve o backup.<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/YqeDZBmrik\">pic.twitter.com\/YqeDZBmrik<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":33,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Deus salve o backup.pic.twitter.com\/YqeDZBmrik","timestamp":1557905381000,"timestamp_epochs":1557905381,"tweet_id":"1128563082194751488","tweet_url":"\/guivissotto\/status\/1128563082194751488","user_id":"720253920837111808","username":"guivissotto"},{"fullname":"Vissotto","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">04:16 da manh\u00e3, exclu\u00ed o arquivo com a marca e grid por engano.\n\nQuero socar minha cara na parede.<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/guivissotto\/status\/1128298475224018944\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/EbiTjGDs1K\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/guivissotto\/status\/1128298475224018944\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/guivissotto\/st<\/span><span class=\"invisible\">atus\/1128298475224018944<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":33,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"04:16 da manh\u00e3, exclu\u00ed o arquivo com a marca e grid por engano.\n\nQuero socar minha cara na parede.https:\/\/twitter.com\/guivissotto\/status\/1128298475224018944\u00a0\u2026","timestamp":1557904611000,"timestamp_epochs":1557904611,"tweet_id":"1128559852492611584","tweet_url":"\/guivissotto\/status\/1128559852492611584","user_id":"720253920837111808","username":"guivissotto"},{"fullname":"Vissotto","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">Que feedback sinistro, eu nem tava esperando. Valeu demais pelo apoio de sempre, total! <img alt=\"\ud83d\ude0d\" aria-label=\"Emoji: Cara sorridente com os olhos em forma de cora\u00e7\u00e3o\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f60d.png\" title=\"Cara sorridente com os olhos em forma de cora\u00e7\u00e3o\"\/><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/guivissotto\/status\/1128298475224018944\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/EbiTjGDs1K\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/guivissotto\/status\/1128298475224018944\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/guivissotto\/st<\/span><span class=\"invisible\">atus\/1128298475224018944<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":20,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Que feedback sinistro, eu nem tava esperando. Valeu demais pelo apoio de sempre, total! https:\/\/twitter.com\/guivissotto\/status\/1128298475224018944\u00a0\u2026","timestamp":1557887775000,"timestamp_epochs":1557887775,"tweet_id":"1128489237152772098","tweet_url":"\/guivissotto\/status\/1128489237152772098","user_id":"720253920837111808","username":"guivissotto"},{"fullname":"Vissotto","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">T\u00f4 quase finalizando os testes de aplica\u00e7\u00e3o e cores dessa nova logo, e realmente fiquei feliz com os resultados. <img alt=\"\u2665\" aria-label=\"Emoji: Naipe de copas\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/2665.png\" title=\"Naipe de copas\"\/><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/76y24MGG1d\">pic.twitter.com\/76y24MGG1d<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":172,"replies":7,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":6,"text":"T\u00f4 quase finalizando os testes de aplica\u00e7\u00e3o e cores dessa nova logo, e realmente fiquei feliz com os resultados. pic.twitter.com\/76y24MGG1d","timestamp":1557842293000,"timestamp_epochs":1557842293,"tweet_id":"1128298475224018944","tweet_url":"\/guivissotto\/status\/1128298475224018944","user_id":"720253920837111808","username":"guivissotto"},{"fullname":"Vissotto","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Acabei de comprar 5 meias estampadas e acho que cheguei no meu auge do capitalismo<\/p>","is_retweet":0,"likes":13,"replies":2,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Acabei de comprar 5 meias estampadas e acho que cheguei no meu auge do capitalismo","timestamp":1557799492000,"timestamp_epochs":1557799492,"tweet_id":"1128118954579451905","tweet_url":"\/guivissotto\/status\/1128118954579451905","user_id":"720253920837111808","username":"guivissotto"},{"fullname":"Vissotto","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">MEU DEUS EU TAVA MUITO NA EXPECTATIVA EU QUASE GRITEI JUNTO <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/giphz\/status\/1128014798946426881\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/ShBrmYhevL\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/giphz\/status\/1128014798946426881\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/giphz\/status\/1<\/span><span class=\"invisible\">128014798946426881<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":32,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":6,"text":"MEU DEUS EU TAVA MUITO NA EXPECTATIVA EU QUASE GRITEI JUNTO https:\/\/twitter.com\/giphz\/status\/1128014798946426881\u00a0\u2026","timestamp":1557792886000,"timestamp_epochs":1557792886,"tweet_id":"1128091244301824002","tweet_url":"\/guivissotto\/status\/1128091244301824002","user_id":"720253920837111808","username":"guivissotto"},{"fullname":"Vissotto","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Apresenta\u00e7\u00e3o nova no portf\u00f3lio! Solta o like aqui embaixo. <img alt=\"\u2665\" aria-label=\"Emoji: Naipe de copas\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/2665.png\" title=\"Naipe de copas\"\/>\n<a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https:\/\/www.behance.net\/gallery\/78976517\/Petit-Role-Social-Media-Party-Poster\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/abrnzQWZQV\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/www.behance.net\/gallery\/78976517\/Petit-Role-Social-Media-Party-Poster\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/www.<\/span><span class=\"js-display-url\">behance.net\/gallery\/789765<\/span><span class=\"invisible\">17\/Petit-Role-Social-Media-Party-Poster<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/gAm4UkZ9m0\">pic.twitter.com\/gAm4UkZ9m0<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":21,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":1,"text":"Apresenta\u00e7\u00e3o nova no portf\u00f3lio! Solta o like aqui embaixo. \nhttps:\/\/www.behance.net\/gallery\/78976517\/Petit-Role-Social-Media-Party-Poster\u00a0\u2026pic.twitter.com\/gAm4UkZ9m0","timestamp":1557766846000,"timestamp_epochs":1557766846,"tweet_id":"1127982025099677702","tweet_url":"\/guivissotto\/status\/1127982025099677702","user_id":"720253920837111808","username":"guivissotto"},{"fullname":"Vissotto","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Inclusive essa camisa foi a melhor aquisi\u00e7\u00e3o da minha vida<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/TFxhf0TYdf\">pic.twitter.com\/TFxhf0TYdf<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":27,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Inclusive essa camisa foi a melhor aquisi\u00e7\u00e3o da minha vidapic.twitter.com\/TFxhf0TYdf","timestamp":1557691793000,"timestamp_epochs":1557691793,"tweet_id":"1127667229582032896","tweet_url":"\/guivissotto\/status\/1127667229582032896","user_id":"720253920837111808","username":"guivissotto"},{"fullname":"Vissotto","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Tomei 1L de pale ale e no momento n\u00e3o consigo andar mas eu juro que a culpa \u00e9 da press\u00e3o baixa<\/p>","is_retweet":0,"likes":10,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Tomei 1L de pale ale e no momento n\u00e3o consigo andar mas eu juro que a culpa \u00e9 da press\u00e3o baixa","timestamp":1557691558000,"timestamp_epochs":1557691558,"tweet_id":"1127666246357536774","tweet_url":"\/guivissotto\/status\/1127666246357536774","user_id":"720253920837111808","username":"guivissotto"},{"fullname":"Vissotto","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">A gente ainda n\u00e3o tirou foto nova hoje, mas os dedinhos tavam co\u00e7ando pra postar j\u00e1. <img alt=\"\u2665\" aria-label=\"Emoji: Naipe de copas\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/2665.png\" title=\"Naipe de copas\"\/><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/DxIkRypFN9\">pic.twitter.com\/DxIkRypFN9<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":35,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"A gente ainda n\u00e3o tirou foto nova hoje, mas os dedinhos tavam co\u00e7ando pra postar j\u00e1. pic.twitter.com\/DxIkRypFN9","timestamp":1557682947000,"timestamp_epochs":1557682947,"tweet_id":"1127630129340006403","tweet_url":"\/guivissotto\/status\/1127630129340006403","user_id":"720253920837111808","username":"guivissotto"},{"fullname":"Vissotto","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">03:06\n\nCheguei em casa, cortei um gorgonzola, abri uma latinha de coca cola e acho que atingi a burguesia nesse momento<\/p>","is_retweet":0,"likes":23,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"03:06\n\nCheguei em casa, cortei um gorgonzola, abri uma latinha de coca cola e acho que atingi a burguesia nesse momento","timestamp":1557641241000,"timestamp_epochs":1557641241,"tweet_id":"1127455201156321280","tweet_url":"\/guivissotto\/status\/1127455201156321280","user_id":"720253920837111808","username":"guivissotto"},{"fullname":"Vissotto","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Finalizando a tipografia. <img alt=\"\u2665\" aria-label=\"Emoji: Naipe de copas\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/2665.png\" title=\"Naipe de copas\"\/><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/EAAY1H15Eb\">pic.twitter.com\/EAAY1H15Eb<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":82,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Finalizando a tipografia. pic.twitter.com\/EAAY1H15Eb","timestamp":1557535530000,"timestamp_epochs":1557535530,"tweet_id":"1127011817400807427","tweet_url":"\/guivissotto\/status\/1127011817400807427","user_id":"720253920837111808","username":"guivissotto"},{"fullname":"Vissotto","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Hoje eu t\u00f4 ligado numa bateria nuclear<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/3zd5Q5aLdZ\">pic.twitter.com\/3zd5Q5aLdZ<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":33,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Hoje eu t\u00f4 ligado numa bateria nuclearpic.twitter.com\/3zd5Q5aLdZ","timestamp":1557513852000,"timestamp_epochs":1557513852,"tweet_id":"1126920890791362567","tweet_url":"\/guivissotto\/status\/1126920890791362567","user_id":"720253920837111808","username":"guivissotto"},{"fullname":"Vissotto","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">At\u00e9 agora ningu\u00e9m viu uma jukebox, pessoas correndo, naves espaciais ou samurais, nem acredito.<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/guivissotto\/status\/1126891006408916992\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/d3dkOPFfkH\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/guivissotto\/status\/1126891006408916992\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/guivissotto\/st<\/span><span class=\"invisible\">atus\/1126891006408916992<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":11,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"At\u00e9 agora ningu\u00e9m viu uma jukebox, pessoas correndo, naves espaciais ou samurais, nem acredito.https:\/\/twitter.com\/guivissotto\/status\/1126891006408916992\u00a0\u2026","timestamp":1557507311000,"timestamp_epochs":1557507311,"tweet_id":"1126893457803493377","tweet_url":"\/guivissotto\/status\/1126893457803493377","user_id":"720253920837111808","username":"guivissotto"},{"fullname":"Vissotto","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">amigos designers agregam sua vida<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/naoisabella\/status\/1126891891180670981\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/94cg7E0AOA\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/naoisabella\/status\/1126891891180670981\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/naoisabella\/st<\/span><span class=\"invisible\">atus\/1126891891180670981<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":3,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"amigos designers agregam sua vidahttps:\/\/twitter.com\/naoisabella\/status\/1126891891180670981\u00a0\u2026","timestamp":1557506972000,"timestamp_epochs":1557506972,"tweet_id":"1126892034474893312","tweet_url":"\/guivissotto\/status\/1126892034474893312","user_id":"720253920837111808","username":"guivissotto"},{"fullname":"Vissotto","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">T\u00f4 quase finalizando um job irado aqui, e pintou a famosa curiosidade de sempre. O que voc\u00eas visualizam nessa logo?<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/yskMeVP75A\">pic.twitter.com\/yskMeVP75A<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":60,"replies":23,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":1,"text":"T\u00f4 quase finalizando um job irado aqui, e pintou a famosa curiosidade de sempre. O que voc\u00eas visualizam nessa logo?pic.twitter.com\/yskMeVP75A","timestamp":1557506727000,"timestamp_epochs":1557506727,"tweet_id":"1126891006408916992","tweet_url":"\/guivissotto\/status\/1126891006408916992","user_id":"720253920837111808","username":"guivissotto"},{"fullname":"Vissotto","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Eu falei que quando minha m\u00e3e viajava eu s\u00f3 me alimentava de lasanha e doritos. Mas voc\u00eas n\u00e3o estavam preparados pra minha lasanha gourmet com doritos alecrim e suco natural de f\u00e1brica sabor uva.<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/iVi368wBSv\">pic.twitter.com\/iVi368wBSv<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":32,"replies":3,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Eu falei que quando minha m\u00e3e viajava eu s\u00f3 me alimentava de lasanha e doritos. Mas voc\u00eas n\u00e3o estavam preparados pra minha lasanha gourmet com doritos alecrim e suco natural de f\u00e1brica sabor uva.pic.twitter.com\/iVi368wBSv","timestamp":1557453662000,"timestamp_epochs":1557453662,"tweet_id":"1126668438737424389","tweet_url":"\/guivissotto\/status\/1126668438737424389","user_id":"720253920837111808","username":"guivissotto"},{"fullname":"Vissotto","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">e que o veio da havan fosse preso<\/p>","is_retweet":0,"likes":14,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"e que o veio da havan fosse preso","timestamp":1557448472000,"timestamp_epochs":1557448472,"tweet_id":"1126646668160655360","tweet_url":"\/guivissotto\/status\/1126646668160655360","user_id":"720253920837111808","username":"guivissotto"},{"fullname":"Vissotto","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">eu s\u00f3 queria que o minha dupla do cszinho me chamasse pra jogar s\u00f3<\/p>","is_retweet":0,"likes":5,"replies":5,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"eu s\u00f3 queria que o minha dupla do cszinho me chamasse pra jogar s\u00f3","timestamp":1557448455000,"timestamp_epochs":1557448455,"tweet_id":"1126646598300258304","tweet_url":"\/guivissotto\/status\/1126646598300258304","user_id":"720253920837111808","username":"guivissotto"},{"fullname":"Vissotto","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Ontem eu postei o branding completo do <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"350313492\" dir=\"ltr\" href=\"\/guarilhapedro\"><s>@<\/s><b>guarilhapedro<\/b><\/a> no instagram. Esse foi um dos meus trabalhos preferidos pelo esquema de conceitos que eu consegui encaixar. <img alt=\"\u2665\" aria-label=\"Emoji: Naipe de copas\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/2665.png\" title=\"Naipe de copas\"\/>\n\nVeja a apresenta\u00e7\u00e3o aqui:\n<a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http:\/\/ww.instagram.com\/guivissotto\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/vjdk6TUJhW\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http:\/\/ww.instagram.com\/guivissotto\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">http:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">ww.instagram.com\/guivissotto<\/span><span class=\"invisible\"><\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span><\/span><\/a>\n\nBehance:\n<a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http:\/\/www.behance.net\/gallery\/77902817\/Guarilha-Photography-Logo-Branding\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/dIsTpOmqZD\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http:\/\/www.behance.net\/gallery\/77902817\/Guarilha-Photography-Logo-Branding\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">http:\/\/www.<\/span><span class=\"js-display-url\">behance.net\/gallery\/779028<\/span><span class=\"invisible\">17\/Guarilha-Photography-Logo-Branding<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/qCed1i4j4L\">pic.twitter.com\/qCed1i4j4L<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":50,"replies":3,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":1,"text":"Ontem eu postei o branding completo do @guarilhapedro no instagram. Esse foi um dos meus trabalhos preferidos pelo esquema de conceitos que eu consegui encaixar. \n\nVeja a apresenta\u00e7\u00e3o aqui:\nhttp:\/\/ww.instagram.com\/guivissotto\u00a0\n\nBehance:\nhttp:\/\/www.behance.net\/gallery\/77902817\/Guarilha-Photography-Logo-Branding\u00a0\u2026pic.twitter.com\/qCed1i4j4L","timestamp":1557444026000,"timestamp_epochs":1557444026,"tweet_id":"1126628019165175810","tweet_url":"\/guivissotto\/status\/1126628019165175810","user_id":"720253920837111808","username":"guivissotto"},{"fullname":"Vissotto","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">At\u00e9 eu falo \u00e1s vezes \"caraca, esse meu poster t\u00e1 m\u00f3 gringo\", e sei l\u00e1, isso t\u00e1 um pouco impregnado<\/p>","is_retweet":0,"likes":10,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"At\u00e9 eu falo \u00e1s vezes \"caraca, esse meu poster t\u00e1 m\u00f3 gringo\", e sei l\u00e1, isso t\u00e1 um pouco impregnado","timestamp":1557434534000,"timestamp_epochs":1557434534,"tweet_id":"1126588208165396480","tweet_url":"\/guivissotto\/status\/1126588208165396480","user_id":"720253920837111808","username":"guivissotto"},{"fullname":"Vissotto","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Brasileiro comentando em ingl\u00eas nos projetos de outros brasileiros no behance \u00e9 a maior prova poss\u00edvel que a gente ainda tem o seguinte pensamento pequeno:\n\nSe o job \u00e9 bonito n\u00e3o \u00e9 do Brasil, ou ent\u00e3o, \u00e9 \"n\u00edvel gringo\".<\/p>","is_retweet":0,"likes":42,"replies":3,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":3,"text":"Brasileiro comentando em ingl\u00eas nos projetos de outros brasileiros no behance \u00e9 a maior prova poss\u00edvel que a gente ainda tem o seguinte pensamento pequeno:\n\nSe o job \u00e9 bonito n\u00e3o \u00e9 do Brasil, ou ent\u00e3o, \u00e9 \"n\u00edvel gringo\".","timestamp":1557434473000,"timestamp_epochs":1557434473,"tweet_id":"1126587952979742720","tweet_url":"\/guivissotto\/status\/1126587952979742720","user_id":"720253920837111808","username":"guivissotto"},{"fullname":"Vissotto","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">vou tentar fazer pelo menos um por semana<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/twittanDouglas\/status\/1126323083500032000\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/KZnQhKI2XZ\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/twittanDouglas\/status\/1126323083500032000\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/twittanDouglas<\/span><span class=\"invisible\">\/status\/1126323083500032000<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":12,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"vou tentar fazer pelo menos um por semanahttps:\/\/twitter.com\/twittanDouglas\/status\/1126323083500032000\u00a0\u2026","timestamp":1557371818000,"timestamp_epochs":1557371818,"tweet_id":"1126325157507760129","tweet_url":"\/guivissotto\/status\/1126325157507760129","user_id":"720253920837111808","username":"guivissotto"},{"fullname":"vectoria \ud83e\udd19","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Coisa boa demais ler essa sequ\u00eancia! Espero que inspire outras pessoas. <img alt=\"\u2764\ufe0f\" aria-label=\"Emoji: Cora\u00e7\u00e3o vermelho\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/2764.png\" title=\"Cora\u00e7\u00e3o vermelho\"\/><\/p>","is_retweet":1,"likes":2,"replies":0,"retweet_id":"1126305975852572677","retweeter_userid":"720253920837111808","retweeter_username":"guivissotto","retweets":1,"text":"Coisa boa demais ler essa sequ\u00eancia! Espero que inspire outras pessoas. ","timestamp":1557355971000,"timestamp_epochs":1557355971,"tweet_id":"1126258692888956928","tweet_url":"\/thevectoria\/status\/1126258692888956928","user_id":"50684053","username":"thevectoria"},{"fullname":"Vissotto","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">Tweets que d\u00e3o gosto de ler parte 02<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/fillolvr\/status\/1126242357110878210\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/NHnyTNjXel\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/fillolvr\/status\/1126242357110878210\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/fillolvr\/statu<\/span><span class=\"invisible\">s\/1126242357110878210<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":2,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Tweets que d\u00e3o gosto de ler parte 02https:\/\/twitter.com\/fillolvr\/status\/1126242357110878210\u00a0\u2026","timestamp":1557367189000,"timestamp_epochs":1557367189,"tweet_id":"1126305742821253120","tweet_url":"\/guivissotto\/status\/1126305742821253120","user_id":"720253920837111808","username":"guivissotto"},{"fullname":"Vissotto","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">Tweets que d\u00e3o gosto de ler parte 01<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/lorenagiostri\/status\/1126243819882729475\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/s5nbXXYfmG\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/lorenagiostri\/status\/1126243819882729475\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/lorenagiostri\/<\/span><span class=\"invisible\">status\/1126243819882729475<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":4,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Tweets que d\u00e3o gosto de ler parte 01https:\/\/twitter.com\/lorenagiostri\/status\/1126243819882729475\u00a0\u2026","timestamp":1557367169000,"timestamp_epochs":1557367169,"tweet_id":"1126305660113702913","tweet_url":"\/guivissotto\/status\/1126305660113702913","user_id":"720253920837111808","username":"guivissotto"},{"fullname":"Vissotto","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Pra finalizar, acho que a pior coisa poss\u00edvel \u00e9 voc\u00ea menosprezar seu trabalho e dedica\u00e7\u00e3o. Ainda mais essa vibe de auto deprecia\u00e7\u00e3o na web, juro, sai dessa. Pior coisa que eu fazia pra mim mesmo era adotar essa postura.<\/p>","is_retweet":0,"likes":38,"replies":4,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":1,"text":"Pra finalizar, acho que a pior coisa poss\u00edvel \u00e9 voc\u00ea menosprezar seu trabalho e dedica\u00e7\u00e3o. Ainda mais essa vibe de auto deprecia\u00e7\u00e3o na web, juro, sai dessa. Pior coisa que eu fazia pra mim mesmo era adotar essa postura.","timestamp":1557349786000,"timestamp_epochs":1557349786,"tweet_id":"1126232751429046273","tweet_url":"\/guivissotto\/status\/1126232751429046273","user_id":"720253920837111808","username":"guivissotto"},{"fullname":"Vissotto","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">E nem \u00e9 quest\u00e3o de marra, acho que \u00e9 uma auto realiza\u00e7\u00e3o de \"porra, preciso me respeitar um pouquinho\". O tempo inteiro trabalho contra a auto sabotagem, eu real t\u00f4 feliz por estar crescendo de pouco em pouco.<\/p>","is_retweet":0,"likes":33,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"E nem \u00e9 quest\u00e3o de marra, acho que \u00e9 uma auto realiza\u00e7\u00e3o de \"porra, preciso me respeitar um pouquinho\". O tempo inteiro trabalho contra a auto sabotagem, eu real t\u00f4 feliz por estar crescendo de pouco em pouco.","timestamp":1557349684000,"timestamp_epochs":1557349684,"tweet_id":"1126232320023908354","tweet_url":"\/guivissotto\/status\/1126232320023908354","user_id":"720253920837111808","username":"guivissotto"},{"fullname":"Vissotto","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Por muito tempo eu fiquei no papo de me colocar pra baixo toda hora e desmerecer meu trabalho. Nunca mais fa\u00e7o isso, nem brincando.<\/p>","is_retweet":0,"likes":28,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Por muito tempo eu fiquei no papo de me colocar pra baixo toda hora e desmerecer meu trabalho. Nunca mais fa\u00e7o isso, nem brincando.","timestamp":1557349624000,"timestamp_epochs":1557349624,"tweet_id":"1126232070597095426","tweet_url":"\/guivissotto\/status\/1126232070597095426","user_id":"720253920837111808","username":"guivissotto"},{"fullname":"Vissotto","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">T\u00f4 fazendo job pra Nova Iorque e Ar\u00e1bia Saudita. Em 2014 fui demitido com a galera falando preu largar a m\u00e3o do design.\n\nEu juro que se eu n\u00e3o fosse demitido aquele dia, eu n\u00e3o teria essa motiva\u00e7\u00e3o toda pra estudar, na moral, hoje to muito feliz.<\/p>","is_retweet":0,"likes":112,"replies":11,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"T\u00f4 fazendo job pra Nova Iorque e Ar\u00e1bia Saudita. Em 2014 fui demitido com a galera falando preu largar a m\u00e3o do design.\n\nEu juro que se eu n\u00e3o fosse demitido aquele dia, eu n\u00e3o teria essa motiva\u00e7\u00e3o toda pra estudar, na moral, hoje to muito feliz.","timestamp":1557349585000,"timestamp_epochs":1557349585,"tweet_id":"1126231906390028288","tweet_url":"\/guivissotto\/status\/1126231906390028288","user_id":"720253920837111808","username":"guivissotto"},{"fullname":"Vissotto","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">e n\u00e3o me vem com hist\u00f3ria que n\u00e3o pode misturar profiss\u00e3o com pol\u00edtica porque \u00e9 surreal apoiar esse cara, s\u00f3 n\u00e3o faz sentido nenhum at\u00e9 porque eu trabalho no ramo art\u00edstico<\/p>","is_retweet":0,"likes":16,"replies":3,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"e n\u00e3o me vem com hist\u00f3ria que n\u00e3o pode misturar profiss\u00e3o com pol\u00edtica porque \u00e9 surreal apoiar esse cara, s\u00f3 n\u00e3o faz sentido nenhum at\u00e9 porque eu trabalho no ramo art\u00edstico","timestamp":1557341292000,"timestamp_epochs":1557341292,"tweet_id":"1126197124461469702","tweet_url":"\/guivissotto\/status\/1126197124461469702","user_id":"720253920837111808","username":"guivissotto"},{"fullname":"Vissotto","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">eu n\u00e3o vou vacinar meu filho, isso \u00e9 coisa de esquerdista talkey?\n\no filho:<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/oPn6taIieQ\">pic.twitter.com\/oPn6taIieQ<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":26,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":5,"text":"eu n\u00e3o vou vacinar meu filho, isso \u00e9 coisa de esquerdista talkey?\n\no filho:pic.twitter.com\/oPn6taIieQ","timestamp":1557340863000,"timestamp_epochs":1557340863,"tweet_id":"1126195323658014720","tweet_url":"\/guivissotto\/status\/1126195323658014720","user_id":"720253920837111808","username":"guivissotto"},{"fullname":"Vissotto","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Meus 3 benzinhos trabalhando comigo hoje<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/4Xdfjb9azD\">pic.twitter.com\/4Xdfjb9azD<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":24,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Meus 3 benzinhos trabalhando comigo hojepic.twitter.com\/4Xdfjb9azD","timestamp":1557285205000,"timestamp_epochs":1557285205,"tweet_id":"1125961875034918913","tweet_url":"\/guivissotto\/status\/1125961875034918913","user_id":"720253920837111808","username":"guivissotto"},{"fullname":"Vissotto","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Ali\u00e1s, amanh\u00e3 vou come\u00e7ar as pesquisas pra fazer um novo branding, e olha pra onde \u00e9:<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/LFpVP5auit\">pic.twitter.com\/LFpVP5auit<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":26,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Ali\u00e1s, amanh\u00e3 vou come\u00e7ar as pesquisas pra fazer um novo branding, e olha pra onde \u00e9:pic.twitter.com\/LFpVP5auit","timestamp":1557272759000,"timestamp_epochs":1557272759,"tweet_id":"1125909676275785728","tweet_url":"\/guivissotto\/status\/1125909676275785728","user_id":"720253920837111808","username":"guivissotto"},{"fullname":"Vissotto","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">Opa, t\u00e1 ligado naquele famoso RT? Ent\u00e3o, o trabalho do Tonelo \u00e9 muito foda, manda brasa pra ajudar.\n\n<a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https:\/\/www.behance.net\/pedro_tonelo\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/omcQeMz8vM\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/www.behance.net\/pedro_tonelo\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/www.<\/span><span class=\"js-display-url\">behance.net\/pedro_tonelo<\/span><span class=\"invisible\"><\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span><\/span><\/a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/ptonelo\/status\/1123984362129772546\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/ucNyitfuxh\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/ptonelo\/status\/1123984362129772546\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/ptonelo\/status<\/span><span class=\"invisible\">\/1123984362129772546<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":8,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Opa, t\u00e1 ligado naquele famoso RT? Ent\u00e3o, o trabalho do Tonelo \u00e9 muito foda, manda brasa pra ajudar.\n\nhttps:\/\/www.behance.net\/pedro_tonelo\u00a0https:\/\/twitter.com\/ptonelo\/status\/1123984362129772546\u00a0\u2026","timestamp":1557272675000,"timestamp_epochs":1557272675,"tweet_id":"1125909324071620608","tweet_url":"\/guivissotto\/status\/1125909324071620608","user_id":"720253920837111808","username":"guivissotto"},{"fullname":"Vissotto","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Eu moro sozinho h\u00e1 uns 4 anos ou mais, mas minha m\u00e3e veio passar um tempo comigo desde janeiro. Ela vai viajar por uma semana agora e eu to com a mesma sensa\u00e7\u00e3o de quando a gente morava junto e eu tinha 15 anos.\n\nVou viver uma semana de bombom, miojo e lasanha.<\/p>","is_retweet":0,"likes":26,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Eu moro sozinho h\u00e1 uns 4 anos ou mais, mas minha m\u00e3e veio passar um tempo comigo desde janeiro. Ela vai viajar por uma semana agora e eu to com a mesma sensa\u00e7\u00e3o de quando a gente morava junto e eu tinha 15 anos.\n\nVou viver uma semana de bombom, miojo e lasanha.","timestamp":1557253180000,"timestamp_epochs":1557253180,"tweet_id":"1125827556060614657","tweet_url":"\/guivissotto\/status\/1125827556060614657","user_id":"720253920837111808","username":"guivissotto"},{"fullname":"Vissotto","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">Muito doido que antes da gente se seguir eu admirava muito o trampo do Fill, o cara s\u00f3 faz arte insana.\n\nSurreal.<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/fillolvr\/status\/1125598652641288193\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/p6bVqmhkU6\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/fillolvr\/status\/1125598652641288193\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/fillolvr\/statu<\/span><span class=\"invisible\">s\/1125598652641288193<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":17,"replies":2,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Muito doido que antes da gente se seguir eu admirava muito o trampo do Fill, o cara s\u00f3 faz arte insana.\n\nSurreal.https:\/\/twitter.com\/fillolvr\/status\/1125598652641288193\u00a0\u2026","timestamp":1557200501000,"timestamp_epochs":1557200501,"tweet_id":"1125606601493295104","tweet_url":"\/guivissotto\/status\/1125606601493295104","user_id":"720253920837111808","username":"guivissotto"},{"fullname":"Vissotto","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">eu n\u00e3o to sabendo lidar com o novo trailer do miranha por motivos de:<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/8aTN4eHZBP\">pic.twitter.com\/8aTN4eHZBP<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":24,"replies":2,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":2,"text":"eu n\u00e3o to sabendo lidar com o novo trailer do miranha por motivos de:pic.twitter.com\/8aTN4eHZBP","timestamp":1557168876000,"timestamp_epochs":1557168876,"tweet_id":"1125473957950390272","tweet_url":"\/guivissotto\/status\/1125473957950390272","user_id":"720253920837111808","username":"guivissotto"},{"fullname":"Vissotto","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"et\">Massalah Granel - Branding\n\nOpa! Tem novidade no behance.\n\n<a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http:\/\/www.behance.net\/gallery\/79835623\/Massalah-Granel\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/37mWZe9UA3\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http:\/\/www.behance.net\/gallery\/79835623\/Massalah-Granel\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">http:\/\/www.<\/span><span class=\"js-display-url\">behance.net\/gallery\/798356<\/span><span class=\"invisible\">23\/Massalah-Granel<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/DWJWIn3xZW\">pic.twitter.com\/DWJWIn3xZW<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":48,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":1,"text":"Massalah Granel - Branding\n\nOpa! Tem novidade no behance.\n\nhttp:\/\/www.behance.net\/gallery\/79835623\/Massalah-Granel\u00a0\u2026pic.twitter.com\/DWJWIn3xZW","timestamp":1557151079000,"timestamp_epochs":1557151079,"tweet_id":"1125399311859310600","tweet_url":"\/guivissotto\/status\/1125399311859310600","user_id":"720253920837111808","username":"guivissotto"},{"fullname":"Vissotto","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">02:51\n\nS\u00f3 durmo quando acabar a apresenta\u00e7\u00e3o pro cliente \/ behance.<\/p>","is_retweet":0,"likes":11,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"02:51\n\nS\u00f3 durmo quando acabar a apresenta\u00e7\u00e3o pro cliente \/ behance.","timestamp":1557121827000,"timestamp_epochs":1557121827,"tweet_id":"1125276621479583744","tweet_url":"\/guivissotto\/status\/1125276621479583744","user_id":"720253920837111808","username":"guivissotto"},{"fullname":"Vissotto","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">puta que pariu<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/_galds\/status\/1125203203421802496\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/M5i3b8vQnD\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/_galds\/status\/1125203203421802496\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/_galds\/status\/<\/span><span class=\"invisible\">1125203203421802496<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":4,"replies":2,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"puta que pariuhttps:\/\/twitter.com\/_galds\/status\/1125203203421802496\u00a0\u2026","timestamp":1557104415000,"timestamp_epochs":1557104415,"tweet_id":"1125203588307931138","tweet_url":"\/guivissotto\/status\/1125203588307931138","user_id":"720253920837111808","username":"guivissotto"},{"fullname":"Vissotto","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Conceito:\n\nM + Estrutura Indiana + Trigo<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/4WZ3DIuJ9r\">pic.twitter.com\/4WZ3DIuJ9r<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":45,"replies":6,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Conceito:\n\nM + Estrutura Indiana + Trigopic.twitter.com\/4WZ3DIuJ9r","timestamp":1557102938000,"timestamp_epochs":1557102938,"tweet_id":"1125197394189148161","tweet_url":"\/guivissotto\/status\/1125197394189148161","user_id":"720253920837111808","username":"guivissotto"},{"fullname":"Vissotto","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Voc\u00eas visualizam alguma letra escondida nessa logo? E o que mais interpretam?<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/PB9zP9Mpl8\">pic.twitter.com\/PB9zP9Mpl8<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":45,"replies":17,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Voc\u00eas visualizam alguma letra escondida nessa logo? E o que mais interpretam?pic.twitter.com\/PB9zP9Mpl8","timestamp":1557102101000,"timestamp_epochs":1557102101,"tweet_id":"1125193882172645377","tweet_url":"\/guivissotto\/status\/1125193882172645377","user_id":"720253920837111808","username":"guivissotto"},{"fullname":"Vissotto","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">tem mais um branding saindo aqui<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/OYuyq291Oe\">pic.twitter.com\/OYuyq291Oe<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":27,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"tem mais um branding saindo aquipic.twitter.com\/OYuyq291Oe","timestamp":1557100459000,"timestamp_epochs":1557100459,"tweet_id":"1125186995058290691","tweet_url":"\/guivissotto\/status\/1125186995058290691","user_id":"720253920837111808","username":"guivissotto"},{"fullname":"Vissotto","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Quase 200 inscritos com 500 visualiza\u00e7\u00f5es, pro primeiro v\u00eddeo isso me deixou feliz, real. Valeu! <img alt=\"\u2665\" aria-label=\"Emoji: Naipe de copas\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/2665.png\" title=\"Naipe de copas\"\/>\n<a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=hs8hSCX91_k\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/GFj6bBCmIQ\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=hs8hSCX91_k\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/www.<\/span><span class=\"js-display-url\">youtube.com\/watch?v=hs8hSC<\/span><span class=\"invisible\">X91_k<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/ncLWCoPxr8\">pic.twitter.com\/ncLWCoPxr8<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":49,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Quase 200 inscritos com 500 visualiza\u00e7\u00f5es, pro primeiro v\u00eddeo isso me deixou feliz, real. Valeu! \nhttps:\/\/www.youtube.com\/watch?v=hs8hSCX91_k\u00a0\u2026pic.twitter.com\/ncLWCoPxr8","timestamp":1557090641000,"timestamp_epochs":1557090641,"tweet_id":"1125145816509943808","tweet_url":"\/guivissotto\/status\/1125145816509943808","user_id":"720253920837111808","username":"guivissotto"},{"fullname":"Vissotto","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">meu deus como eu amo essa banda<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=mh4GQq3cL7Y\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/RF9Zw1cs4a\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=mh4GQq3cL7Y\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/www.<\/span><span class=\"js-display-url\">youtube.com\/watch?v=mh4GQq<\/span><span class=\"invisible\">3cL7Y<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":3,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"meu deus como eu amo essa bandahttps:\/\/www.youtube.com\/watch?v=mh4GQq3cL7Y\u00a0\u2026","timestamp":1557088477000,"timestamp_epochs":1557088477,"tweet_id":"1125136738169556993","tweet_url":"\/guivissotto\/status\/1125136738169556993","user_id":"720253920837111808","username":"guivissotto"},{"fullname":"Vissotto","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">\"recomendados para voc\u00ea, guilherme\"\n\num vaso do groot e um bico at\u00f3xico de mamadeira para bezerros\n\n...\n\nporque tem um vaso do groot nas minhas recomenda\u00e7\u00f5es?<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/dmVo96GrJy\">pic.twitter.com\/dmVo96GrJy<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":24,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"\"recomendados para voc\u00ea, guilherme\"\n\num vaso do groot e um bico at\u00f3xico de mamadeira para bezerros\n\n...\n\nporque tem um vaso do groot nas minhas recomenda\u00e7\u00f5es?pic.twitter.com\/dmVo96GrJy","timestamp":1557074284000,"timestamp_epochs":1557074284,"tweet_id":"1125077211277668353","tweet_url":"\/guivissotto\/status\/1125077211277668353","user_id":"720253920837111808","username":"guivissotto"},{"fullname":"Vissotto","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Malheiros - Cris\u00e1lida.\n\nEssa semana fiz a identidade visual de uma exposi\u00e7\u00e3o que vai rolar aqui na cidade, essas pinturas s\u00e3o muito bonitas. <img alt=\"\u2665\" aria-label=\"Emoji: Naipe de copas\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/2665.png\" title=\"Naipe de copas\"\/><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/MXSiJLSqdl\">pic.twitter.com\/MXSiJLSqdl<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":41,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":2,"text":"Malheiros - Cris\u00e1lida.\n\nEssa semana fiz a identidade visual de uma exposi\u00e7\u00e3o que vai rolar aqui na cidade, essas pinturas s\u00e3o muito bonitas. pic.twitter.com\/MXSiJLSqdl","timestamp":1557072902000,"timestamp_epochs":1557072902,"tweet_id":"1125071414271381504","tweet_url":"\/guivissotto\/status\/1125071414271381504","user_id":"720253920837111808","username":"guivissotto"},{"fullname":"Vissotto","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">finalmente comprei o adaptador das manetes de xbox pro pc\n\nME FALEM JOGOS PREU JOGAR, T\u00d4 NO PIQUE\n\nse falar the witcher 3 \u00e9 block<\/p>","is_retweet":0,"likes":6,"replies":9,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"finalmente comprei o adaptador das manetes de xbox pro pc\n\nME FALEM JOGOS PREU JOGAR, T\u00d4 NO PIQUE\n\nse falar the witcher 3 \u00e9 block","timestamp":1556985810000,"timestamp_epochs":1556985810,"tweet_id":"1124706121674104832","tweet_url":"\/guivissotto\/status\/1124706121674104832","user_id":"720253920837111808","username":"guivissotto"},{"fullname":"Vissotto","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">meu cora\u00e7\u00e3ozinho n\u00e3o aguenta essas coisas<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/thcdefenders\/status\/1124482633793253379\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/UNRhadnibF\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/thcdefenders\/status\/1124482633793253379\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/thcdefenders\/s<\/span><span class=\"invisible\">tatus\/1124482633793253379<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":3,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"meu cora\u00e7\u00e3ozinho n\u00e3o aguenta essas coisashttps:\/\/twitter.com\/thcdefenders\/status\/1124482633793253379\u00a0\u2026","timestamp":1556985747000,"timestamp_epochs":1556985747,"tweet_id":"1124705859915927552","tweet_url":"\/guivissotto\/status\/1124705859915927552","user_id":"720253920837111808","username":"guivissotto"},{"fullname":"Vissotto","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Se voc\u00ea n\u00e3o viu ontem, aproveita pra dar o famigerado bizu agora. <img alt=\"\u2665\" aria-label=\"Emoji: Naipe de copas\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/2665.png\" title=\"Naipe de copas\"\/><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/youtu.be\/hs8hSCX91_k\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/Lnl1RBjqZt\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/youtu.be\/hs8hSCX91_k\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">youtu.be\/hs8hSCX91_k<\/span><span class=\"invisible\"><\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span><\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":19,"replies":5,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Se voc\u00ea n\u00e3o viu ontem, aproveita pra dar o famigerado bizu agora. https:\/\/youtu.be\/hs8hSCX91_k\u00a0","timestamp":1556931827000,"timestamp_epochs":1556931827,"tweet_id":"1124479702192795648","tweet_url":"\/guivissotto\/status\/1124479702192795648","user_id":"720253920837111808","username":"guivissotto"},{"fullname":"Vissotto","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">sou extremamente individualista nessa quest\u00e3o<\/p>","is_retweet":0,"likes":1,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"sou extremamente individualista nessa quest\u00e3o","timestamp":1556899139000,"timestamp_epochs":1556899139,"tweet_id":"1124342597433085958","tweet_url":"\/guivissotto\/status\/1124342597433085958","user_id":"720253920837111808","username":"guivissotto"},{"fullname":"Vissotto","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">o lance \u00e9 que se eu n\u00e3o trabalhar no meu quarto, vou dividir espa\u00e7o com minha m\u00e3e no atelier, e oh d\u00favida dif\u00edcil<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/berriel\/status\/1124337909686050816\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/XJgQvODmG2\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/berriel\/status\/1124337909686050816\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/berriel\/status<\/span><span class=\"invisible\">\/1124337909686050816<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":3,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"o lance \u00e9 que se eu n\u00e3o trabalhar no meu quarto, vou dividir espa\u00e7o com minha m\u00e3e no atelier, e oh d\u00favida dif\u00edcilhttps:\/\/twitter.com\/berriel\/status\/1124337909686050816\u00a0\u2026","timestamp":1556899108000,"timestamp_epochs":1556899108,"tweet_id":"1124342468890300419","tweet_url":"\/guivissotto\/status\/1124342468890300419","user_id":"720253920837111808","username":"guivissotto"},{"fullname":"Vissotto","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">t\u00f4 pra me mudar, e fiquei bem pensativo em rela\u00e7\u00e3o a onde colocar meu pc e material<\/p>","is_retweet":0,"likes":6,"replies":6,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"t\u00f4 pra me mudar, e fiquei bem pensativo em rela\u00e7\u00e3o a onde colocar meu pc e material","timestamp":1556897504000,"timestamp_epochs":1556897504,"tweet_id":"1124335740110942208","tweet_url":"\/guivissotto\/status\/1124335740110942208","user_id":"720253920837111808","username":"guivissotto"},{"fullname":"Vissotto","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">galera do freela e home office, voc\u00eas trabalham no mesmo lugar em que dormem? e se sim, se sentiriam melhor tendo um outro c\u00f4modo pra trabalhar, ou ainda assim prefeririam o pr\u00f3prio quarto?<\/p>","is_retweet":0,"likes":31,"replies":26,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"galera do freela e home office, voc\u00eas trabalham no mesmo lugar em que dormem? e se sim, se sentiriam melhor tendo um outro c\u00f4modo pra trabalhar, ou ainda assim prefeririam o pr\u00f3prio quarto?","timestamp":1556896805000,"timestamp_epochs":1556896805,"tweet_id":"1124332811303911424","tweet_url":"\/guivissotto\/status\/1124332811303911424","user_id":"720253920837111808","username":"guivissotto"},{"fullname":"Vissotto","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">Meu cora\u00e7\u00e3o t\u00e1 quentinho agora.<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/brnsalazar\/status\/1124135561063739393\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/f7iOEfU7vN\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/brnsalazar\/status\/1124135561063739393\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/brnsalazar\/sta<\/span><span class=\"invisible\">tus\/1124135561063739393<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":5,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Meu cora\u00e7\u00e3o t\u00e1 quentinho agora.https:\/\/twitter.com\/brnsalazar\/status\/1124135561063739393\u00a0\u2026","timestamp":1556853073000,"timestamp_epochs":1556853073,"tweet_id":"1124149382356533250","tweet_url":"\/guivissotto\/status\/1124149382356533250","user_id":"720253920837111808","username":"guivissotto"},{"fullname":"Vissotto","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Eu desmaio agora ou depois?<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/Y7vpDIY0aR\">pic.twitter.com\/Y7vpDIY0aR<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":57,"replies":5,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Eu desmaio agora ou depois?pic.twitter.com\/Y7vpDIY0aR","timestamp":1556843799000,"timestamp_epochs":1556843799,"tweet_id":"1124110487833149440","tweet_url":"\/guivissotto\/status\/1124110487833149440","user_id":"720253920837111808","username":"guivissotto"},{"fullname":"Vissotto","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">Obrigado total pra galera que t\u00e1 me dando esse support bacana. <img alt=\"\u2764\ufe0f\" aria-label=\"Emoji: Cora\u00e7\u00e3o vermelho\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/2764.png\" title=\"Cora\u00e7\u00e3o vermelho\"\/><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/guivissotto\/status\/1124087357421043712\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/gEOKjFY4wd\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/guivissotto\/status\/1124087357421043712\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/guivissotto\/st<\/span><span class=\"invisible\">atus\/1124087357421043712<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":18,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Obrigado total pra galera que t\u00e1 me dando esse support bacana. https:\/\/twitter.com\/guivissotto\/status\/1124087357421043712\u00a0\u2026","timestamp":1556842509000,"timestamp_epochs":1556842509,"tweet_id":"1124105077453729798","tweet_url":"\/guivissotto\/status\/1124105077453729798","user_id":"720253920837111808","username":"guivissotto"},{"fullname":"Vissotto","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">T\u00e1 no ar! Vou usar o youtube pra postar tutoriais, dicas de grid e principalmente do meu workflow relacionados a branding.\n\nMe esforcei bastante pra criar um conte\u00fado bacana pra voc\u00eas! Se inscreve no canal, curte o v\u00eddeo e solta o RT pra ajudar. <img alt=\"\ud83e\udd70\" aria-label=\"Emoji: Cara sorridente com 3 cora\u00e7\u00f5es\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f970.png\" title=\"Cara sorridente com 3 cora\u00e7\u00f5es\"\/><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=hs8hSCX91_k\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/GFj6bBCmIQ\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=hs8hSCX91_k\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/www.<\/span><span class=\"js-display-url\">youtube.com\/watch?v=hs8hSC<\/span><span class=\"invisible\">X91_k<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":132,"replies":20,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":42,"text":"T\u00e1 no ar! Vou usar o youtube pra postar tutoriais, dicas de grid e principalmente do meu workflow relacionados a branding.\n\nMe esforcei bastante pra criar um conte\u00fado bacana pra voc\u00eas! Se inscreve no canal, curte o v\u00eddeo e solta o RT pra ajudar. https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=hs8hSCX91_k\u00a0\u2026","timestamp":1556838285000,"timestamp_epochs":1556838285,"tweet_id":"1124087357421043712","tweet_url":"\/guivissotto\/status\/1124087357421043712","user_id":"720253920837111808","username":"guivissotto"},{"fullname":"Vissotto","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">ATEN\u00c7\u00c3O<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/go6hvpKINN\">pic.twitter.com\/go6hvpKINN<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":16,"replies":2,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"ATEN\u00c7\u00c3Opic.twitter.com\/go6hvpKINN","timestamp":1556837499000,"timestamp_epochs":1556837499,"tweet_id":"1124084062145134592","tweet_url":"\/guivissotto\/status\/1124084062145134592","user_id":"720253920837111808","username":"guivissotto"},{"fullname":"Vissotto","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">\u00c9, vai ser 20h<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/guarilhapedro\/status\/1124063909021913088\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/roMnxOL7kl\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/guarilhapedro\/status\/1124063909021913088\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/guarilhapedro\/<\/span><span class=\"invisible\">status\/1124063909021913088<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":3,"replies":2,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"\u00c9, vai ser 20hhttps:\/\/twitter.com\/guarilhapedro\/status\/1124063909021913088\u00a0\u2026","timestamp":1556834769000,"timestamp_epochs":1556834769,"tweet_id":"1124072613356158977","tweet_url":"\/guivissotto\/status\/1124072613356158977","user_id":"720253920837111808","username":"guivissotto"},{"fullname":"Vissotto","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Voc\u00eas acham que 19:00 seria um bom hor\u00e1rio pra postar os v\u00eddeos? Acho que nessa hora a galera j\u00e1 saiu do trampo e t\u00e1 em casa, ou indo pra casa.<\/p>","is_retweet":0,"likes":32,"replies":6,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Voc\u00eas acham que 19:00 seria um bom hor\u00e1rio pra postar os v\u00eddeos? Acho que nessa hora a galera j\u00e1 saiu do trampo e t\u00e1 em casa, ou indo pra casa.","timestamp":1556824322000,"timestamp_epochs":1556824322,"tweet_id":"1124028794401116160","tweet_url":"\/guivissotto\/status\/1124028794401116160","user_id":"720253920837111808","username":"guivissotto"},{"fullname":"Vissotto","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">14:31\n\nDormi de 10:30 \u00e1s 13:00 e o after t\u00e1 na brasa aqui.\n\nT\u00c1 ACABANDO PORRA AAAAAAAHHAAaahahaaaaAAAA<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/sPrbKXMf5k\">pic.twitter.com\/sPrbKXMf5k<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":25,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"14:31\n\nDormi de 10:30 \u00e1s 13:00 e o after t\u00e1 na brasa aqui.\n\nT\u00c1 ACABANDO PORRA AAAAAAAHHAAaahahaaaaAAAApic.twitter.com\/sPrbKXMf5k","timestamp":1556818340000,"timestamp_epochs":1556818340,"tweet_id":"1124003703332265986","tweet_url":"\/guivissotto\/status\/1124003703332265986","user_id":"720253920837111808","username":"guivissotto"},{"fullname":"Vissotto","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">06:19\n\nTo super virado pra espalhar um boato que o v\u00eddeo sobre grids t\u00e1 quase pronto.<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/7TFcS5m4rj\">pic.twitter.com\/7TFcS5m4rj<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":64,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":2,"text":"06:19\n\nTo super virado pra espalhar um boato que o v\u00eddeo sobre grids t\u00e1 quase pronto.pic.twitter.com\/7TFcS5m4rj","timestamp":1556788801000,"timestamp_epochs":1556788801,"tweet_id":"1123879807488491520","tweet_url":"\/guivissotto\/status\/1123879807488491520","user_id":"720253920837111808","username":"guivissotto"},{"fullname":"Vissotto","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Vou s\u00f3 jogar esse spoiler de amanh\u00e3 pra voc\u00eas.<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/I32p0fVbSo\">pic.twitter.com\/I32p0fVbSo<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":23,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Vou s\u00f3 jogar esse spoiler de amanh\u00e3 pra voc\u00eas.pic.twitter.com\/I32p0fVbSo","timestamp":1556767384000,"timestamp_epochs":1556767384,"tweet_id":"1123789980265009153","tweet_url":"\/guivissotto\/status\/1123789980265009153","user_id":"720253920837111808","username":"guivissotto"},{"fullname":"Vissotto","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Se voc\u00ea curte meu trabalho, clica no famigerado link a\u00ed pra ver minha nova apresenta\u00e7\u00e3o de branding no Instagram. <img alt=\"\ud83e\udd14\" aria-label=\"Emoji: Rosto pensativo\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f914.png\" title=\"Rosto pensativo\"\/>\n\nE se voc\u00ea acha que algu\u00e9m vai curtir tamb\u00e9m, solta o RT dos migo! \n\n<a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https:\/\/www.instagram.com\/p\/Bw8DaIzHQML\/?utm_source=ig_share_sheet&amp;igshid=wp1i825jsp33\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/F38UV2lX7h\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/www.instagram.com\/p\/Bw8DaIzHQML\/?utm_source=ig_share_sheet&amp;igshid=wp1i825jsp33\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/www.<\/span><span class=\"js-display-url\">instagram.com\/p\/Bw8DaIzHQML\/<\/span><span class=\"invisible\">?utm_source=ig_share_sheet&amp;igshid=wp1i825jsp33<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/VMdfrNGGFL\">pic.twitter.com\/VMdfrNGGFL<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":61,"replies":2,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":6,"text":"Se voc\u00ea curte meu trabalho, clica no famigerado link a\u00ed pra ver minha nova apresenta\u00e7\u00e3o de branding no Instagram. \n\nE se voc\u00ea acha que algu\u00e9m vai curtir tamb\u00e9m, solta o RT dos migo! \n\nhttps:\/\/www.instagram.com\/p\/Bw8DaIzHQML\/?utm_source=ig_share_sheet&igshid=wp1i825jsp33\u00a0\u2026pic.twitter.com\/VMdfrNGGFL","timestamp":1556754033000,"timestamp_epochs":1556754033,"tweet_id":"1123733979486728194","tweet_url":"\/guivissotto\/status\/1123733979486728194","user_id":"720253920837111808","username":"guivissotto"},{"fullname":"Vissotto","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"en\">Inclusive:\n\n<a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"917445530\" dir=\"ltr\" href=\"\/rockmontablan\"><s>@<\/s><b>rockmontablan<\/b><\/a>\n<a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"2161405950\" dir=\"ltr\" href=\"\/SonsofHaze\"><s>@<\/s><b>SonsofHaze<\/b><\/a>\n<a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"1014882758626369536\" dir=\"ltr\" href=\"\/littleroombr\"><s>@<\/s><b>littleroombr<\/b><\/a>\n<a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"343210035\" dir=\"ltr\" href=\"\/deviseoficial\"><s>@<\/s><b>deviseoficial<\/b><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":2,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Inclusive:\n\n@rockmontablan\n@SonsofHaze\n@littleroombr\n@deviseoficial","timestamp":1556737506000,"timestamp_epochs":1556737506,"tweet_id":"1123664661340151820","tweet_url":"\/guivissotto\/status\/1123664661340151820","user_id":"720253920837111808","username":"guivissotto"},{"fullname":"Vissotto","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Tava com saudade de fazer poster pra rol\u00ea de bandas. <img alt=\"\u2764\ufe0f\" aria-label=\"Emoji: Cora\u00e7\u00e3o vermelho\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/2764.png\" title=\"Cora\u00e7\u00e3o vermelho\"\/><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/isrLqsKos3\">pic.twitter.com\/isrLqsKos3<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":52,"replies":4,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":5,"text":"Tava com saudade de fazer poster pra rol\u00ea de bandas. pic.twitter.com\/isrLqsKos3","timestamp":1556737231000,"timestamp_epochs":1556737231,"tweet_id":"1123663506522431489","tweet_url":"\/guivissotto\/status\/1123663506522431489","user_id":"720253920837111808","username":"guivissotto"},{"fullname":"Vissotto","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">eu s\u00f3 quero que a \u00e9poca de frio volte por motivos de:<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/TWYfdbuo0M\">pic.twitter.com\/TWYfdbuo0M<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":45,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"eu s\u00f3 quero que a \u00e9poca de frio volte por motivos de:pic.twitter.com\/TWYfdbuo0M","timestamp":1556728790000,"timestamp_epochs":1556728790,"tweet_id":"1123628101399982085","tweet_url":"\/guivissotto\/status\/1123628101399982085","user_id":"720253920837111808","username":"guivissotto"},{"fullname":"Vissotto","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"und\"><a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http:\/\/www.behance.net\/vissotto\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/lcrEIT7wmF\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http:\/\/www.behance.net\/vissotto\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">http:\/\/www.<\/span><span class=\"js-display-url\">behance.net\/vissotto<\/span><span class=\"invisible\"><\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span><\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":5,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"http:\/\/www.behance.net\/vissotto\u00a0","timestamp":1556647566000,"timestamp_epochs":1556647566,"tweet_id":"1123287424300396550","tweet_url":"\/guivissotto\/status\/1123287424300396550","user_id":"720253920837111808","username":"guivissotto"},{"fullname":"Vissotto","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">T\u00e1 saindo mais uma apresenta\u00e7\u00e3o l\u00e1 pro <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"9313022\" dir=\"ltr\" href=\"\/Behance\"><s>@<\/s><b>Behance<\/b><\/a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/4r9EsdQkFx\">pic.twitter.com\/4r9EsdQkFx<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":72,"replies":2,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"T\u00e1 saindo mais uma apresenta\u00e7\u00e3o l\u00e1 pro @Behancepic.twitter.com\/4r9EsdQkFx","timestamp":1556647510000,"timestamp_epochs":1556647510,"tweet_id":"1123287189264175109","tweet_url":"\/guivissotto\/status\/1123287189264175109","user_id":"720253920837111808","username":"guivissotto"},{"fullname":"Vissotto","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"und\"><a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"17874544\" dir=\"ltr\" href=\"\/TwitterSupport\"><s>@<\/s><b>TwitterSupport<\/b><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"@TwitterSupport","timestamp":1556629152000,"timestamp_epochs":1556629152,"tweet_id":"1123210192789868544","tweet_url":"\/guivissotto\/status\/1123210192789868544","user_id":"720253920837111808","username":"guivissotto"},{"fullname":"Vissotto","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Pelo amor de Deus meu twitter n\u00e3o funciona mais no meu computador em nenhum navegador e no meu celular ele n\u00e3o mostra nenhuma m\u00eddia me ajuda <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"263884490\" dir=\"ltr\" href=\"\/TwitterBrasil\"><s>@<\/s><b>TwitterBrasil<\/b><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":1,"replies":2,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Pelo amor de Deus meu twitter n\u00e3o funciona mais no meu computador em nenhum navegador e no meu celular ele n\u00e3o mostra nenhuma m\u00eddia me ajuda @TwitterBrasil","timestamp":1556628622000,"timestamp_epochs":1556628622,"tweet_id":"1123207968177180673","tweet_url":"\/guivissotto\/status\/1123207968177180673","user_id":"720253920837111808","username":"guivissotto"},{"fullname":"Vissotto","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Opa! Tem branding novo feito com aquele puta capricho no portf\u00f3lio. Manda um bizu e aquele famigerado like se gostar. <img alt=\"\u2764\ufe0f\" aria-label=\"Emoji: Cora\u00e7\u00e3o vermelho\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/2764.png\" title=\"Cora\u00e7\u00e3o vermelho\"\/>\n<a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https:\/\/www.behance.net\/gallery\/79570505\/Cat-In-The-Glasses-Branding-Logo-Identity\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/mKpNNmTPTO\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/www.behance.net\/gallery\/79570505\/Cat-In-The-Glasses-Branding-Logo-Identity\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/www.<\/span><span class=\"js-display-url\">behance.net\/gallery\/795705<\/span><span class=\"invisible\">05\/Cat-In-The-Glasses-Branding-Logo-Identity<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/mQXX0EIzH3\">pic.twitter.com\/mQXX0EIzH3<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":34,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":1,"text":"Opa! Tem branding novo feito com aquele puta capricho no portf\u00f3lio. Manda um bizu e aquele famigerado like se gostar. \nhttps:\/\/www.behance.net\/gallery\/79570505\/Cat-In-The-Glasses-Branding-Logo-Identity\u00a0\u2026pic.twitter.com\/mQXX0EIzH3","timestamp":1556571816000,"timestamp_epochs":1556571816,"tweet_id":"1122969706435158016","tweet_url":"\/guivissotto\/status\/1122969706435158016","user_id":"720253920837111808","username":"guivissotto"},{"fullname":"Vissotto","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">pela primeira vez na vida meu descobertas da semana t\u00e1 maravilhoso na moral, t\u00e1 muito incr\u00edvel obrigado <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"365658152\" dir=\"ltr\" href=\"\/SpotifyBR\"><s>@<\/s><b>SpotifyBR<\/b><\/a> voc\u00ea se redimiu comigo<\/p>","is_retweet":0,"likes":2,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"pela primeira vez na vida meu descobertas da semana t\u00e1 maravilhoso na moral, t\u00e1 muito incr\u00edvel obrigado @SpotifyBR voc\u00ea se redimiu comigo","timestamp":1556565728000,"timestamp_epochs":1556565728,"tweet_id":"1122944172074373121","tweet_url":"\/guivissotto\/status\/1122944172074373121","user_id":"720253920837111808","username":"guivissotto"},{"fullname":"Vissotto","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Vers\u00f5es com tipografia.<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/epnCrz5KvS\">pic.twitter.com\/epnCrz5KvS<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":32,"replies":3,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Vers\u00f5es com tipografia.pic.twitter.com\/epnCrz5KvS","timestamp":1556496874000,"timestamp_epochs":1556496874,"tweet_id":"1122655375185063938","tweet_url":"\/guivissotto\/status\/1122655375185063938","user_id":"720253920837111808","username":"guivissotto"},{"fullname":"Vissotto","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Cat In The Glasses - Branding\n\nFala s\u00e9rio, design e gatinhos no mesmo branding?<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/MC7fHeuww1\">pic.twitter.com\/MC7fHeuww1<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":88,"replies":6,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":2,"text":"Cat In The Glasses - Branding\n\nFala s\u00e9rio, design e gatinhos no mesmo branding?pic.twitter.com\/MC7fHeuww1","timestamp":1556496843000,"timestamp_epochs":1556496843,"tweet_id":"1122655248080867328","tweet_url":"\/guivissotto\/status\/1122655248080867328","user_id":"720253920837111808","username":"guivissotto"},{"fullname":"Vissotto","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">fiz mais de 10 gols na pelada hoje, nem acredito<\/p>","is_retweet":0,"likes":5,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"fiz mais de 10 gols na pelada hoje, nem acredito","timestamp":1556489610000,"timestamp_epochs":1556489610,"tweet_id":"1122624909472161792","tweet_url":"\/guivissotto\/status\/1122624909472161792","user_id":"720253920837111808","username":"guivissotto"},{"fullname":"Vissotto","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">eu t\u00f4 indo jogar futsal e queria muito poder ir com minha blusa na rua mas o medo de ser confundido com bolsominion \u00e9 forte<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/7XKMqXP6AR\">pic.twitter.com\/7XKMqXP6AR<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":37,"replies":2,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":1,"text":"eu t\u00f4 indo jogar futsal e queria muito poder ir com minha blusa na rua mas o medo de ser confundido com bolsominion \u00e9 fortepic.twitter.com\/7XKMqXP6AR","timestamp":1556474053000,"timestamp_epochs":1556474053,"tweet_id":"1122559659003580416","tweet_url":"\/guivissotto\/status\/1122559659003580416","user_id":"720253920837111808","username":"guivissotto"},{"fullname":"Vissotto","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">E a grid da logo que saiu nessa madrugada?<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/G0Or0oqNMY\">pic.twitter.com\/G0Or0oqNMY<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":28,"replies":2,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"E a grid da logo que saiu nessa madrugada?pic.twitter.com\/G0Or0oqNMY","timestamp":1556468621000,"timestamp_epochs":1556468621,"tweet_id":"1122536874415919104","tweet_url":"\/guivissotto\/status\/1122536874415919104","user_id":"720253920837111808","username":"guivissotto"},{"fullname":"Vissotto","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">05:02 da manh\u00e3 e eu com o illustrator aberto<\/p>","is_retweet":0,"likes":2,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"05:02 da manh\u00e3 e eu com o illustrator aberto","timestamp":1556438567000,"timestamp_epochs":1556438567,"tweet_id":"1122410821693452288","tweet_url":"\/guivissotto\/status\/1122410821693452288","user_id":"720253920837111808","username":"guivissotto"},{"fullname":"Vissotto","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">se voc\u00ea t\u00e1 acordado \u00e9 obrigat\u00f3rio escutar isso aqui<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=rMSx4gJCl74\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/vKswRNjAnU\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=rMSx4gJCl74\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/www.<\/span><span class=\"js-display-url\">youtube.com\/watch?v=rMSx4g<\/span><span class=\"invisible\">JCl74<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":2,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"se voc\u00ea t\u00e1 acordado \u00e9 obrigat\u00f3rio escutar isso aquihttps:\/\/www.youtube.com\/watch?v=rMSx4gJCl74\u00a0\u2026","timestamp":1556433548000,"timestamp_epochs":1556433548,"tweet_id":"1122389769835700224","tweet_url":"\/guivissotto\/status\/1122389769835700224","user_id":"720253920837111808","username":"guivissotto"},{"fullname":"Vissotto","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">se deixar eu passo 25h por dia no dribbbbbbbbbble<\/p>","is_retweet":0,"likes":11,"replies":2,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"se deixar eu passo 25h por dia no dribbbbbbbbbble","timestamp":1556428684000,"timestamp_epochs":1556428684,"tweet_id":"1122369366916575233","tweet_url":"\/guivissotto\/status\/1122369366916575233","user_id":"720253920837111808","username":"guivissotto"},{"fullname":"Vissotto","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">to rascunhando ideias pra um branding irado, o nome da marca \u00e9 \"cat in the glasses\", n\u00e3o acredito que vou fazer um logo de gatinhos<\/p>","is_retweet":0,"likes":15,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"to rascunhando ideias pra um branding irado, o nome da marca \u00e9 \"cat in the glasses\", n\u00e3o acredito que vou fazer um logo de gatinhos","timestamp":1556426085000,"timestamp_epochs":1556426085,"tweet_id":"1122358466104975360","tweet_url":"\/guivissotto\/status\/1122358466104975360","user_id":"720253920837111808","username":"guivissotto"},{"fullname":"Vissotto","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">alo me manda uma m\u00fasica pra escutar enquanto eu trabalho<\/p>","is_retweet":0,"likes":1,"replies":3,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"alo me manda uma m\u00fasica pra escutar enquanto eu trabalho","timestamp":1556425897000,"timestamp_epochs":1556425897,"tweet_id":"1122357676950859776","tweet_url":"\/guivissotto\/status\/1122357676950859776","user_id":"720253920837111808","username":"guivissotto"},{"fullname":"Vissotto","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">\u00e9 assim que casal tira selfie?<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/hhuxJBPTSe\">pic.twitter.com\/hhuxJBPTSe<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":27,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"\u00e9 assim que casal tira selfie?pic.twitter.com\/hhuxJBPTSe","timestamp":1556405808000,"timestamp_epochs":1556405808,"tweet_id":"1122273418383114241","tweet_url":"\/guivissotto\/status\/1122273418383114241","user_id":"720253920837111808","username":"guivissotto"},{"fullname":"Vissotto","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"und\"><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/YTEzaU6DhE\">pic.twitter.com\/YTEzaU6DhE<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":8,"replies":2,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"pic.twitter.com\/YTEzaU6DhE","timestamp":1556314151000,"timestamp_epochs":1556314151,"tweet_id":"1121888983435423744","tweet_url":"\/guivissotto\/status\/1121888983435423744","user_id":"720253920837111808","username":"guivissotto"},{"fullname":"Vissotto","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"und\"><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/Rxg8XHAkjx\">pic.twitter.com\/Rxg8XHAkjx<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":11,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"pic.twitter.com\/Rxg8XHAkjx","timestamp":1556313813000,"timestamp_epochs":1556313813,"tweet_id":"1121887564363915265","tweet_url":"\/guivissotto\/status\/1121887564363915265","user_id":"720253920837111808","username":"guivissotto"},{"fullname":"Vissotto","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"und\"><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/X2Gd2qsh2r\">pic.twitter.com\/X2Gd2qsh2r<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":20,"replies":2,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"pic.twitter.com\/X2Gd2qsh2r","timestamp":1556312568000,"timestamp_epochs":1556312568,"tweet_id":"1121882342803550209","tweet_url":"\/guivissotto\/status\/1121882342803550209","user_id":"720253920837111808","username":"guivissotto"},{"fullname":"Vissotto","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">oi amigos boa noite segue arte em anexo bjs<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/JQTTyrHqjY\">pic.twitter.com\/JQTTyrHqjY<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":135,"replies":8,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":22,"text":"oi amigos boa noite segue arte em anexo bjspic.twitter.com\/JQTTyrHqjY","timestamp":1556311718000,"timestamp_epochs":1556311718,"tweet_id":"1121878775489286144","tweet_url":"\/guivissotto\/status\/1121878775489286144","user_id":"720253920837111808","username":"guivissotto"},{"fullname":"Vissotto","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Futuquei 86684651597312 vezes e agora foi, de manh\u00e3 vou mostrar o branding e apresenta\u00e7\u00e3o. <img alt=\"\u2764\ufe0f\" aria-label=\"Emoji: Cora\u00e7\u00e3o vermelho\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/2764.png\" title=\"Cora\u00e7\u00e3o vermelho\"\/><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/JiP4OTz3u6\">pic.twitter.com\/JiP4OTz3u6<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":89,"replies":7,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":1,"text":"Futuquei 86684651597312 vezes e agora foi, de manh\u00e3 vou mostrar o branding e apresenta\u00e7\u00e3o. pic.twitter.com\/JiP4OTz3u6","timestamp":1556255251000,"timestamp_epochs":1556255251,"tweet_id":"1121641937113452544","tweet_url":"\/guivissotto\/status\/1121641937113452544","user_id":"720253920837111808","username":"guivissotto"},{"fullname":"Vissotto","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">acabei de trocar 3 batons 2 opereta e 1 serenata de amor pelo caribe da minha m\u00e3e<\/p>","is_retweet":0,"likes":6,"replies":4,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"acabei de trocar 3 batons 2 opereta e 1 serenata de amor pelo caribe da minha m\u00e3e","timestamp":1556245528000,"timestamp_epochs":1556245528,"tweet_id":"1121601154813693953","tweet_url":"\/guivissotto\/status\/1121601154813693953","user_id":"720253920837111808","username":"guivissotto"},{"fullname":"Vissotto","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">S\u00f3 volto pra isso amanh\u00e3, meu deus socorro<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/yM5KVv5VR3\">pic.twitter.com\/yM5KVv5VR3<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":25,"replies":10,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"S\u00f3 volto pra isso amanh\u00e3, meu deus socorropic.twitter.com\/yM5KVv5VR3","timestamp":1556243830000,"timestamp_epochs":1556243830,"tweet_id":"1121594035699945472","tweet_url":"\/guivissotto\/status\/1121594035699945472","user_id":"720253920837111808","username":"guivissotto"},{"fullname":"Vissotto","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">Pior s\u00edmbolo poss\u00edvel pra encaixar qualquer tipo de tipografia porque tudo fica ruim<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/guivissotto\/status\/1121542960154390530\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/0Xhfdx9Klz\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/guivissotto\/status\/1121542960154390530\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/guivissotto\/st<\/span><span class=\"invisible\">atus\/1121542960154390530<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":25,"replies":3,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Pior s\u00edmbolo poss\u00edvel pra encaixar qualquer tipo de tipografia porque tudo fica ruimhttps:\/\/twitter.com\/guivissotto\/status\/1121542960154390530\u00a0\u2026","timestamp":1556243143000,"timestamp_epochs":1556243143,"tweet_id":"1121591153751732224","tweet_url":"\/guivissotto\/status\/1121591153751732224","user_id":"720253920837111808","username":"guivissotto"},{"fullname":"Vissotto","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Eu tenho a melhor gata do mundo inteiro<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/3WiNielw7U\">pic.twitter.com\/3WiNielw7U<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":19,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Eu tenho a melhor gata do mundo inteiropic.twitter.com\/3WiNielw7U","timestamp":1556240159000,"timestamp_epochs":1556240159,"tweet_id":"1121578636056903685","tweet_url":"\/guivissotto\/status\/1121578636056903685","user_id":"720253920837111808","username":"guivissotto"},{"fullname":"Vissotto","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">O nome da empresa \u00e9 Alasca, da\u00ed juntei as cores da aurora boreal, com a letra \"A\" e as montanhas<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/RmwEfnFZYr\">pic.twitter.com\/RmwEfnFZYr<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":33,"replies":7,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"O nome da empresa \u00e9 Alasca, da\u00ed juntei as cores da aurora boreal, com a letra \"A\" e as montanhaspic.twitter.com\/RmwEfnFZYr","timestamp":1556232011000,"timestamp_epochs":1556232011,"tweet_id":"1121544460628787200","tweet_url":"\/guivissotto\/status\/1121544460628787200","user_id":"720253920837111808","username":"guivissotto"},{"fullname":"Vissotto","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Quase tudo prontinho pro novo branding que vai sair com as cores naquele capricho<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/pwg5YyVtvw\">pic.twitter.com\/pwg5YyVtvw<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":96,"replies":2,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Quase tudo prontinho pro novo branding que vai sair com as cores naquele caprichopic.twitter.com\/pwg5YyVtvw","timestamp":1556231653000,"timestamp_epochs":1556231653,"tweet_id":"1121542960154390530","tweet_url":"\/guivissotto\/status\/1121542960154390530","user_id":"720253920837111808","username":"guivissotto"},{"fullname":"Vissotto","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Eu vou chorar.<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/P41WO2n1Ki\">pic.twitter.com\/P41WO2n1Ki<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":7,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Eu vou chorar.pic.twitter.com\/P41WO2n1Ki","timestamp":1556153392000,"timestamp_epochs":1556153392,"tweet_id":"1121214709125001217","tweet_url":"\/guivissotto\/status\/1121214709125001217","user_id":"720253920837111808","username":"guivissotto"},{"fullname":"Vissotto","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">Eu pensei que era a mo\u00e7a l\u00e1 da sinaranamaia e naramasara\u00edsa.<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/BreHenrique_\/status\/1120870569166233600\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/U8DzB0rgFc\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/BreHenrique_\/status\/1120870569166233600\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/BreHenrique_\/s<\/span><span class=\"invisible\">tatus\/1120870569166233600<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":14,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Eu pensei que era a mo\u00e7a l\u00e1 da sinaranamaia e naramasara\u00edsa.https:\/\/twitter.com\/BreHenrique_\/status\/1120870569166233600\u00a0\u2026","timestamp":1556124952000,"timestamp_epochs":1556124952,"tweet_id":"1121095423882665987","tweet_url":"\/guivissotto\/status\/1121095423882665987","user_id":"720253920837111808","username":"guivissotto"},{"fullname":"Vissotto","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Meu pulso t\u00e1 doendo pra caramba mesmo, vou ter que comprar aquelas luvinhas de ninja otaku de farm\u00e1cia.<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/hAImTTZgwo\">pic.twitter.com\/hAImTTZgwo<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":20,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Meu pulso t\u00e1 doendo pra caramba mesmo, vou ter que comprar aquelas luvinhas de ninja otaku de farm\u00e1cia.pic.twitter.com\/hAImTTZgwo","timestamp":1556118180000,"timestamp_epochs":1556118180,"tweet_id":"1121067018986360832","tweet_url":"\/guivissotto\/status\/1121067018986360832","user_id":"720253920837111808","username":"guivissotto"},{"fullname":"Vissotto","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">06:15\n\nApresenta\u00e7\u00e3o para o portf\u00f3lio ficou mais do que caprichada, ent\u00e3o clica no link e solta o like com o famigerado rt pra ajudar.\n\n<a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https:\/\/www.behance.net\/gallery\/79338777\/Pitanga-Logo-Branding-Identity\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/bUQFUvwVck\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/www.behance.net\/gallery\/79338777\/Pitanga-Logo-Branding-Identity\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/www.<\/span><span class=\"js-display-url\">behance.net\/gallery\/793387<\/span><span class=\"invisible\">77\/Pitanga-Logo-Branding-Identity<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/vWmQm9sANv\">pic.twitter.com\/vWmQm9sANv<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":56,"replies":2,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":9,"text":"06:15\n\nApresenta\u00e7\u00e3o para o portf\u00f3lio ficou mais do que caprichada, ent\u00e3o clica no link e solta o like com o famigerado rt pra ajudar.\n\nhttps:\/\/www.behance.net\/gallery\/79338777\/Pitanga-Logo-Branding-Identity\u00a0\u2026pic.twitter.com\/vWmQm9sANv","timestamp":1556097557000,"timestamp_epochs":1556097557,"tweet_id":"1120980519078985728","tweet_url":"\/guivissotto\/status\/1120980519078985728","user_id":"720253920837111808","username":"guivissotto"},{"fullname":"Vissotto","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Meu deus eu esqueci uma ponta no canto superior direito que raiva<\/p>","is_retweet":0,"likes":11,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Meu deus eu esqueci uma ponta no canto superior direito que raiva","timestamp":1556073384000,"timestamp_epochs":1556073384,"tweet_id":"1120879130277445632","tweet_url":"\/guivissotto\/status\/1120879130277445632","user_id":"720253920837111808","username":"guivissotto"},{"fullname":"Vissotto","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"und\">70%<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/c2UMM5H4VZ\">pic.twitter.com\/c2UMM5H4VZ<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":45,"replies":2,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"70%pic.twitter.com\/c2UMM5H4VZ","timestamp":1556073348000,"timestamp_epochs":1556073348,"tweet_id":"1120878978619854850","tweet_url":"\/guivissotto\/status\/1120878978619854850","user_id":"720253920837111808","username":"guivissotto"},{"fullname":"Vissotto","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Coincid\u00eancia?<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/CBwy8TF82Z\">pic.twitter.com\/CBwy8TF82Z<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":52,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Coincid\u00eancia?pic.twitter.com\/CBwy8TF82Z","timestamp":1556070860000,"timestamp_epochs":1556070860,"tweet_id":"1120868543082450944","tweet_url":"\/guivissotto\/status\/1120868543082450944","user_id":"720253920837111808","username":"guivissotto"},{"fullname":"Vissotto","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Meu chat t\u00e1 assim:\n\nPedro Brisola\nWalter Mattos\nAlberto Pereira\n\nEu to assim:<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/KUgtePwCWf\">pic.twitter.com\/KUgtePwCWf<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":8,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Meu chat t\u00e1 assim:\n\nPedro Brisola\nWalter Mattos\nAlberto Pereira\n\nEu to assim:pic.twitter.com\/KUgtePwCWf","timestamp":1556066886000,"timestamp_epochs":1556066886,"tweet_id":"1120851876537348101","tweet_url":"\/guivissotto\/status\/1120851876537348101","user_id":"720253920837111808","username":"guivissotto"},{"fullname":"Vissotto","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">O nervoso que eu to de olhar esse treco enquanto fa\u00e7o o grid, meu jesus<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/ue89UWVsbN\">pic.twitter.com\/ue89UWVsbN<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":32,"replies":2,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"O nervoso que eu to de olhar esse treco enquanto fa\u00e7o o grid, meu jesuspic.twitter.com\/ue89UWVsbN","timestamp":1556062018000,"timestamp_epochs":1556062018,"tweet_id":"1120831459672174592","tweet_url":"\/guivissotto\/status\/1120831459672174592","user_id":"720253920837111808","username":"guivissotto"},{"fullname":"Vissotto","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Tava testando o lugar pra colocar a c\u00e2mera nos v\u00eddeos do canal e a daninha tava revoltada me dando li\u00e7\u00e3o de moral.<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/qy48TyG0oM\">pic.twitter.com\/qy48TyG0oM<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":36,"replies":3,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Tava testando o lugar pra colocar a c\u00e2mera nos v\u00eddeos do canal e a daninha tava revoltada me dando li\u00e7\u00e3o de moral.pic.twitter.com\/qy48TyG0oM","timestamp":1556049519000,"timestamp_epochs":1556049519,"tweet_id":"1120779033451618306","tweet_url":"\/guivissotto\/status\/1120779033451618306","user_id":"720253920837111808","username":"guivissotto"},{"fullname":"Vissotto","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">Designers que lutam pra salvar o Brasil.<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/berriel\/status\/1120580620739063808\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/syWiGn0fra\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/berriel\/status\/1120580620739063808\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/berriel\/status<\/span><span class=\"invisible\">\/1120580620739063808<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":40,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":4,"text":"Designers que lutam pra salvar o Brasil.https:\/\/twitter.com\/berriel\/status\/1120580620739063808\u00a0\u2026","timestamp":1556038352000,"timestamp_epochs":1556038352,"tweet_id":"1120732197848256513","tweet_url":"\/guivissotto\/status\/1120732197848256513","user_id":"720253920837111808","username":"guivissotto"},{"fullname":"Vissotto","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Ontem eu fui no CCBB e fiquei apaixonado nos insetos, vou desenhar alguns usando a propor\u00e7\u00e3o \u00e1urea!<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/bx990h03u1\">pic.twitter.com\/bx990h03u1<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":33,"replies":2,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Ontem eu fui no CCBB e fiquei apaixonado nos insetos, vou desenhar alguns usando a propor\u00e7\u00e3o \u00e1urea!pic.twitter.com\/bx990h03u1","timestamp":1556037095000,"timestamp_epochs":1556037095,"tweet_id":"1120726923167109121","tweet_url":"\/guivissotto\/status\/1120726923167109121","user_id":"720253920837111808","username":"guivissotto"},{"fullname":"Vissotto","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">Eu pros cliente quando atraso a arte.<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/Fiuk\/status\/1120676803557957632\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/Pja9bSMZGq\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/Fiuk\/status\/1120676803557957632\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/Fiuk\/status\/11<\/span><span class=\"invisible\">20676803557957632<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":14,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":1,"text":"Eu pros cliente quando atraso a arte.https:\/\/twitter.com\/Fiuk\/status\/1120676803557957632\u00a0\u2026","timestamp":1556036888000,"timestamp_epochs":1556036888,"tweet_id":"1120726056959397893","tweet_url":"\/guivissotto\/status\/1120726056959397893","user_id":"720253920837111808","username":"guivissotto"},{"fullname":"Vissotto","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Me contratem pras festinhas infantis<\/p>","is_retweet":0,"likes":6,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Me contratem pras festinhas infantis","timestamp":1555972023000,"timestamp_epochs":1555972023,"tweet_id":"1120453993044557824","tweet_url":"\/guivissotto\/status\/1120453993044557824","user_id":"720253920837111808","username":"guivissotto"},{"fullname":"Vissotto","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"en\">Gambit do Pantanal<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/ADDG3kREOQ\">pic.twitter.com\/ADDG3kREOQ<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":22,"replies":2,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":1,"text":"Gambit do Pantanalpic.twitter.com\/ADDG3kREOQ","timestamp":1555971955000,"timestamp_epochs":1555971955,"tweet_id":"1120453707907379200","tweet_url":"\/guivissotto\/status\/1120453707907379200","user_id":"720253920837111808","username":"guivissotto"},{"fullname":"Vissotto","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"und\">Barra of the Tijucka, Calif\u00f3rnia, Brazil.<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/nanda_freak\/status\/1120376100864049152\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/YyjReHGjtp\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/nanda_freak\/status\/1120376100864049152\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/nanda_freak\/st<\/span><span class=\"invisible\">atus\/1120376100864049152<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Barra of the Tijucka, Calif\u00f3rnia, Brazil.https:\/\/twitter.com\/nanda_freak\/status\/1120376100864049152\u00a0\u2026","timestamp":1555954785000,"timestamp_epochs":1555954785,"tweet_id":"1120381690789212161","tweet_url":"\/guivissotto\/status\/1120381690789212161","user_id":"720253920837111808","username":"guivissotto"},{"fullname":"Vissotto","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Na moral aqui \u00e9 muito lindo<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/6HdAme4CrT\">pic.twitter.com\/6HdAme4CrT<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":27,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Na moral aqui \u00e9 muito lindopic.twitter.com\/6HdAme4CrT","timestamp":1555952746000,"timestamp_epochs":1555952746,"tweet_id":"1120373139274334208","tweet_url":"\/guivissotto\/status\/1120373139274334208","user_id":"720253920837111808","username":"guivissotto"},{"fullname":"Vissotto","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">AprovadoooOOOooOoooOoOOOOOooooOOOoooOo!<\/p>","is_retweet":0,"likes":12,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"AprovadoooOOOooOoooOoOOOOOooooOOOoooOo!","timestamp":1555898917000,"timestamp_epochs":1555898917,"tweet_id":"1120147364772286469","tweet_url":"\/guivissotto\/status\/1120147364772286469","user_id":"720253920837111808","username":"guivissotto"},{"fullname":"Vissotto","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">E esse site pyno que t\u00e1 saindo?<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/xwlBfq40Kw\">pic.twitter.com\/xwlBfq40Kw<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":62,"replies":4,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"E esse site pyno que t\u00e1 saindo?pic.twitter.com\/xwlBfq40Kw","timestamp":1555889650000,"timestamp_epochs":1555889650,"tweet_id":"1120108495523729409","tweet_url":"\/guivissotto\/status\/1120108495523729409","user_id":"720253920837111808","username":"guivissotto"},{"fullname":"Vissotto","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">14:03 no domingo de p\u00e1scoa e meu photoshop aberto pra trabalhar, \u00e9 isso<\/p>","is_retweet":0,"likes":11,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"14:03 no domingo de p\u00e1scoa e meu photoshop aberto pra trabalhar, \u00e9 isso","timestamp":1555866229000,"timestamp_epochs":1555866229,"tweet_id":"1120010260658282501","tweet_url":"\/guivissotto\/status\/1120010260658282501","user_id":"720253920837111808","username":"guivissotto"},{"fullname":"Vissotto","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Meu link secreto:\n\n<a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https:\/\/drive.google.com\/open?id=16teOmptcDkVMfK_gT8KdgkOwOhi22oGZ\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/FWMd4twoA4\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/drive.google.com\/open?id=16teOmptcDkVMfK_gT8KdgkOwOhi22oGZ\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">drive.google.com\/open?id=16teOm<\/span><span class=\"invisible\">ptcDkVMfK_gT8KdgkOwOhi22oGZ<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":12,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":1,"text":"Meu link secreto:\n\nhttps:\/\/drive.google.com\/open?id=16teOmptcDkVMfK_gT8KdgkOwOhi22oGZ\u00a0\u2026","timestamp":1555805232000,"timestamp_epochs":1555805232,"tweet_id":"1119754418352738304","tweet_url":"\/guivissotto\/status\/1119754418352738304","user_id":"720253920837111808","username":"guivissotto"},{"fullname":"Vissotto","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Essas fotos salvaram a minha vida.<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/Ngic7GFfpP\">pic.twitter.com\/Ngic7GFfpP<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":16,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Essas fotos salvaram a minha vida.pic.twitter.com\/Ngic7GFfpP","timestamp":1555804759000,"timestamp_epochs":1555804759,"tweet_id":"1119752437177421824","tweet_url":"\/guivissotto\/status\/1119752437177421824","user_id":"720253920837111808","username":"guivissotto"},{"fullname":"Vissotto","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Opa, eu tenho um link que te d\u00e1 acesso a 2 meses gratuitos com aulas ilimitadas de design, grids, logos, photoshop, v\u00eddeo, design thinking e muito mais. Clica no link aqui em baixo pra se inscrever pelo meu invite!<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/skl.sh\/2TvT5PF\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/evPBkVJPYc\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/skl.sh\/2TvT5PF\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">skl.sh\/2TvT5PF<\/span><span class=\"invisible\"><\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span><\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":30,"replies":3,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":6,"text":"Opa, eu tenho um link que te d\u00e1 acesso a 2 meses gratuitos com aulas ilimitadas de design, grids, logos, photoshop, v\u00eddeo, design thinking e muito mais. Clica no link aqui em baixo pra se inscrever pelo meu invite!https:\/\/skl.sh\/2TvT5PF\u00a0","timestamp":1555797145000,"timestamp_epochs":1555797145,"tweet_id":"1119720499574202368","tweet_url":"\/guivissotto\/status\/1119720499574202368","user_id":"720253920837111808","username":"guivissotto"},{"fullname":"Vissotto","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">N\u00e3o d\u00e1 pra parar de ver os v\u00eddeos do <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"23203672\" dir=\"ltr\" href=\"\/andre_pilli\"><s>@<\/s><b>andre_pilli<\/b><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":7,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"N\u00e3o d\u00e1 pra parar de ver os v\u00eddeos do @andre_pilli","timestamp":1555781002000,"timestamp_epochs":1555781002,"tweet_id":"1119652791843266561","tweet_url":"\/guivissotto\/status\/1119652791843266561","user_id":"720253920837111808","username":"guivissotto"},{"fullname":"Vissotto","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Bom dia pra voc\u00eas com m\u00fasica nova do Kurt Travis<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=cZZwAdVHnc0&amp;list=RDcZZwAdVHnc0&amp;start_radio=1\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/i0by9v2gjC\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=cZZwAdVHnc0&amp;list=RDcZZwAdVHnc0&amp;start_radio=1\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/www.<\/span><span class=\"js-display-url\">youtube.com\/watch?v=cZZwAd<\/span><span class=\"invisible\">VHnc0&amp;list=RDcZZwAdVHnc0&amp;start_radio=1<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":2,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Bom dia pra voc\u00eas com m\u00fasica nova do Kurt Travishttps:\/\/www.youtube.com\/watch?v=cZZwAdVHnc0&list=RDcZZwAdVHnc0&start_radio=1\u00a0\u2026","timestamp":1555779597000,"timestamp_epochs":1555779597,"tweet_id":"1119646901115211776","tweet_url":"\/guivissotto\/status\/1119646901115211776","user_id":"720253920837111808","username":"guivissotto"},{"fullname":"Vissotto","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Ali\u00e1s, desculpa pelo flood sobre o v\u00eddeo, eu realmente t\u00f4 animado com isso e me cobrando muito, agora s\u00f3 volto a comentar quando estiver tudo pronto.<\/p>","is_retweet":0,"likes":12,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Ali\u00e1s, desculpa pelo flood sobre o v\u00eddeo, eu realmente t\u00f4 animado com isso e me cobrando muito, agora s\u00f3 volto a comentar quando estiver tudo pronto.","timestamp":1555751595000,"timestamp_epochs":1555751595,"tweet_id":"1119529448410427392","tweet_url":"\/guivissotto\/status\/1119529448410427392","user_id":"720253920837111808","username":"guivissotto"},{"fullname":"Vissotto","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Se a qualidade estiver ruim \u00e9 porque sua internet t\u00e1 lenta, n\u00e3o me culpe.<\/p>","is_retweet":0,"likes":5,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Se a qualidade estiver ruim \u00e9 porque sua internet t\u00e1 lenta, n\u00e3o me culpe.","timestamp":1555751477000,"timestamp_epochs":1555751477,"tweet_id":"1119528956749930496","tweet_url":"\/guivissotto\/status\/1119528956749930496","user_id":"720253920837111808","username":"guivissotto"},{"fullname":"Vissotto","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">06:04\n\nRefiz a vinheta, j\u00e1 mexi na propor\u00e7\u00e3o e detalhes do meu logotipo e ajustei coisinhas na identidade visual.\n\nT\u00f4 postando novamente porque eu penso da seguinte forma: se algo me incomodou, \u00e9 porque tamb\u00e9m vai incomodar algu\u00e9m e eu consigo melhorar.\n\nAgora vai.<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/3ViBZVmZUx\">pic.twitter.com\/3ViBZVmZUx<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":67,"replies":3,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"06:04\n\nRefiz a vinheta, j\u00e1 mexi na propor\u00e7\u00e3o e detalhes do meu logotipo e ajustei coisinhas na identidade visual.\n\nT\u00f4 postando novamente porque eu penso da seguinte forma: se algo me incomodou, \u00e9 porque tamb\u00e9m vai incomodar algu\u00e9m e eu consigo melhorar.\n\nAgora vai.pic.twitter.com\/3ViBZVmZUx","timestamp":1555751351000,"timestamp_epochs":1555751351,"tweet_id":"1119528429035114496","tweet_url":"\/guivissotto\/status\/1119528429035114496","user_id":"720253920837111808","username":"guivissotto"},{"fullname":"Vissotto","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Chego em casa 02:30 da manh\u00e3, depois do rol\u00ea, mas n\u00e3o consigo deixar de abrir o photoshop, bizarro<\/p>","is_retweet":0,"likes":5,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Chego em casa 02:30 da manh\u00e3, depois do rol\u00ea, mas n\u00e3o consigo deixar de abrir o photoshop, bizarro","timestamp":1555738698000,"timestamp_epochs":1555738698,"tweet_id":"1119475354945687552","tweet_url":"\/guivissotto\/status\/1119475354945687552","user_id":"720253920837111808","username":"guivissotto"},{"fullname":"Vissotto","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Meu deus, hoje eu sextei<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Meu deus, hoje eu sextei","timestamp":1555738669000,"timestamp_epochs":1555738669,"tweet_id":"1119475235647045633","tweet_url":"\/guivissotto\/status\/1119475235647045633","user_id":"720253920837111808","username":"guivissotto"},{"fullname":"Vissotto","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Meu celular pifou, ent\u00e3o migos, adeus zap zap por enquanto.<\/p>","is_retweet":0,"likes":3,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Meu celular pifou, ent\u00e3o migos, adeus zap zap por enquanto.","timestamp":1555702533000,"timestamp_epochs":1555702533,"tweet_id":"1119323669459873793","tweet_url":"\/guivissotto\/status\/1119323669459873793","user_id":"720253920837111808","username":"guivissotto"},{"fullname":"Vissotto","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Se n\u00e3o tiver hype eu vou ficar jururu.\n\nJURURU\n\n\u00c9 uma palavra pior que tristeza.\n\nInclusive escrevi esse tweet j\u00e1 sabendo que o twitter vai acabar com a qualidade do v\u00eddeo, aposto.<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/ed6FcrCi1Q\">pic.twitter.com\/ed6FcrCi1Q<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":139,"replies":5,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":3,"text":"Se n\u00e3o tiver hype eu vou ficar jururu.\n\nJURURU\n\n\u00c9 uma palavra pior que tristeza.\n\nInclusive escrevi esse tweet j\u00e1 sabendo que o twitter vai acabar com a qualidade do v\u00eddeo, aposto.pic.twitter.com\/ed6FcrCi1Q","timestamp":1555687094000,"timestamp_epochs":1555687094,"tweet_id":"1119258914225295361","tweet_url":"\/guivissotto\/status\/1119258914225295361","user_id":"720253920837111808","username":"guivissotto"},{"fullname":"Vissotto","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">04:51\n\nVinheta finalizada.<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/pWcmeeWayH\">pic.twitter.com\/pWcmeeWayH<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":18,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"04:51\n\nVinheta finalizada.pic.twitter.com\/pWcmeeWayH","timestamp":1555660346000,"timestamp_epochs":1555660346,"tweet_id":"1119146724260401152","tweet_url":"\/guivissotto\/status\/1119146724260401152","user_id":"720253920837111808","username":"guivissotto"},{"fullname":"Vissotto","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Eu n\u00e3o consigo gravar 40 segundos falando que eu j\u00e1 explodo de vergonha umas 35 vezes<\/p>","is_retweet":0,"likes":12,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Eu n\u00e3o consigo gravar 40 segundos falando que eu j\u00e1 explodo de vergonha umas 35 vezes","timestamp":1555654607000,"timestamp_epochs":1555654607,"tweet_id":"1119122653292285954","tweet_url":"\/guivissotto\/status\/1119122653292285954","user_id":"720253920837111808","username":"guivissotto"},{"fullname":"Vissotto","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">02:25\n\nPreparando o material pro v\u00eddeo sobre como construo minhas marcas, realmente animei de fazer isso.<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/stnuS2oq2g\">pic.twitter.com\/stnuS2oq2g<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":73,"replies":2,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":1,"text":"02:25\n\nPreparando o material pro v\u00eddeo sobre como construo minhas marcas, realmente animei de fazer isso.pic.twitter.com\/stnuS2oq2g","timestamp":1555651583000,"timestamp_epochs":1555651583,"tweet_id":"1119109970388107264","tweet_url":"\/guivissotto\/status\/1119109970388107264","user_id":"720253920837111808","username":"guivissotto"},{"fullname":"Vissotto","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Cheguei em casa agora e talvez eu esteja um pouco tonto eu acho, mas n\u00e3o foi da cervejinha, juro<\/p>","is_retweet":0,"likes":2,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Cheguei em casa agora e talvez eu esteja um pouco tonto eu acho, mas n\u00e3o foi da cervejinha, juro","timestamp":1555646724000,"timestamp_epochs":1555646724,"tweet_id":"1119089591351275523","tweet_url":"\/guivissotto\/status\/1119089591351275523","user_id":"720253920837111808","username":"guivissotto"},{"fullname":"Vissotto","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Ali\u00e1s, Sabrina conseguiu ser mais chata ainda nessa segunda temporada, que horror que t\u00e1<\/p>","is_retweet":0,"likes":1,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Ali\u00e1s, Sabrina conseguiu ser mais chata ainda nessa segunda temporada, que horror que t\u00e1","timestamp":1555624191000,"timestamp_epochs":1555624191,"tweet_id":"1118995080478625792","tweet_url":"\/guivissotto\/status\/1118995080478625792","user_id":"720253920837111808","username":"guivissotto"},{"fullname":"Vissotto","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">To indo pra famigerada festinha agora, n\u00e3o pago entrada e ainda ganho umas cervejinhas porque fa\u00e7o as artes, mas mesmo assim parte da minha vontade grita assim:\n\nNETFLIX NETFLIX CAMA COCA COLA NETFLIX<\/p>","is_retweet":0,"likes":11,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"To indo pra famigerada festinha agora, n\u00e3o pago entrada e ainda ganho umas cervejinhas porque fa\u00e7o as artes, mas mesmo assim parte da minha vontade grita assim:\n\nNETFLIX NETFLIX CAMA COCA COLA NETFLIX","timestamp":1555624046000,"timestamp_epochs":1555624046,"tweet_id":"1118994469687300096","tweet_url":"\/guivissotto\/status\/1118994469687300096","user_id":"720253920837111808","username":"guivissotto"},{"fullname":"Vissotto","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">N\u00e3o \u00e9 genial nem a parada mais foda, mas acho que \u00e9 o clean do clean que preciso pras apresenta\u00e7\u00f5es, o que tem que chamar aten\u00e7\u00e3o \u00e9 o portf\u00f3lio, no meu caso.\n\nPosso estar errado? Posso, mas acho que \u00e9 eficiente.<\/p>","is_retweet":0,"likes":28,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"N\u00e3o \u00e9 genial nem a parada mais foda, mas acho que \u00e9 o clean do clean que preciso pras apresenta\u00e7\u00f5es, o que tem que chamar aten\u00e7\u00e3o \u00e9 o portf\u00f3lio, no meu caso.\n\nPosso estar errado? Posso, mas acho que \u00e9 eficiente.","timestamp":1555616744000,"timestamp_epochs":1555616744,"tweet_id":"1118963845802930176","tweet_url":"\/guivissotto\/status\/1118963845802930176","user_id":"720253920837111808","username":"guivissotto"},{"fullname":"Vissotto","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">\u00c9 isso, juntei os dois TT pra formar o famigerado PI da geometria.\n\nN\u00e3o queria s\u00edmbolo na marca, acho que prefiro uma identidade totalmente s\u00f3bria pra quando eu mandar alguma apresenta\u00e7\u00e3o, minha marca n\u00e3o entrar em conflito com a do cliente.\n\nA grid \u00e9 s\u00f3 charme, \u00e9 isso.<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/GtlfJ3N7L6\">pic.twitter.com\/GtlfJ3N7L6<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":93,"replies":3,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":3,"text":"\u00c9 isso, juntei os dois TT pra formar o famigerado PI da geometria.\n\nN\u00e3o queria s\u00edmbolo na marca, acho que prefiro uma identidade totalmente s\u00f3bria pra quando eu mandar alguma apresenta\u00e7\u00e3o, minha marca n\u00e3o entrar em conflito com a do cliente.\n\nA grid \u00e9 s\u00f3 charme, \u00e9 isso.pic.twitter.com\/GtlfJ3N7L6","timestamp":1555616666000,"timestamp_epochs":1555616666,"tweet_id":"1118963516604583936","tweet_url":"\/guivissotto\/status\/1118963516604583936","user_id":"720253920837111808","username":"guivissotto"},{"fullname":"Vissotto","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">MENTIRA PENSEI NUMA PARADA IRADA AQUI<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/guivissotto\/status\/1118945070160515072\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/1QlgDmMXry\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/guivissotto\/status\/1118945070160515072\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/guivissotto\/st<\/span><span class=\"invisible\">atus\/1118945070160515072<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":8,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"MENTIRA PENSEI NUMA PARADA IRADA AQUIhttps:\/\/twitter.com\/guivissotto\/status\/1118945070160515072\u00a0\u2026","timestamp":1555612580000,"timestamp_epochs":1555612580,"tweet_id":"1118946377298522112","tweet_url":"\/guivissotto\/status\/1118946377298522112","user_id":"720253920837111808","username":"guivissotto"},{"fullname":"Vissotto","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Nunca consegui fazer minha logo, pensei agora em um V bacana mas j\u00e1 existem todas as coisas poss\u00edveis com essa letra<\/p>","is_retweet":0,"likes":7,"replies":2,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Nunca consegui fazer minha logo, pensei agora em um V bacana mas j\u00e1 existem todas as coisas poss\u00edveis com essa letra","timestamp":1555612268000,"timestamp_epochs":1555612268,"tweet_id":"1118945070160515072","tweet_url":"\/guivissotto\/status\/1118945070160515072","user_id":"720253920837111808","username":"guivissotto"},{"fullname":"Vissotto","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Bizu do dia pra voc\u00eas: melhor single do ano.<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=iKfyqOS65M8\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/oZPan5KsEN\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=iKfyqOS65M8\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/www.<\/span><span class=\"js-display-url\">youtube.com\/watch?v=iKfyqO<\/span><span class=\"invisible\">S65M8<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Bizu do dia pra voc\u00eas: melhor single do ano.https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=iKfyqOS65M8\u00a0\u2026","timestamp":1555611356000,"timestamp_epochs":1555611356,"tweet_id":"1118941246570094592","tweet_url":"\/guivissotto\/status\/1118941246570094592","user_id":"720253920837111808","username":"guivissotto"},{"fullname":"Vissotto","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">Valeu pelo feedback, uma galera animou ent\u00e3o to animado tamb\u00e9m. <img alt=\"\u2764\ufe0f\" aria-label=\"Emoji: Cora\u00e7\u00e3o vermelho\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/2764.png\" title=\"Cora\u00e7\u00e3o vermelho\"\/><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/oguigodinho\/status\/1118939261229776896\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/kPUHCGmK5Y\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/oguigodinho\/status\/1118939261229776896\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/oguigodinho\/st<\/span><span class=\"invisible\">atus\/1118939261229776896<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":5,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Valeu pelo feedback, uma galera animou ent\u00e3o to animado tamb\u00e9m. https:\/\/twitter.com\/oguigodinho\/status\/1118939261229776896\u00a0\u2026","timestamp":1555611283000,"timestamp_epochs":1555611283,"tweet_id":"1118940938024509440","tweet_url":"\/guivissotto\/status\/1118940938024509440","user_id":"720253920837111808","username":"guivissotto"},{"fullname":"Vissotto","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Vissotto vai virar youtuber, \u00e9 isso.<\/p>","is_retweet":0,"likes":30,"replies":2,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Vissotto vai virar youtuber, \u00e9 isso.","timestamp":1555603664000,"timestamp_epochs":1555603664,"tweet_id":"1118908984415670272","tweet_url":"\/guivissotto\/status\/1118908984415670272","user_id":"720253920837111808","username":"guivissotto"},{"fullname":"Vissotto","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Uma galera veio trocar uma ideia comigo, ent\u00e3o devo lan\u00e7ar um v\u00eddeo em breve, mostrando o processo de cria\u00e7\u00e3o de marcas que eu j\u00e1 finalizei, mas construindo elas desde o zero novamente.\n\nAcho que posso passar uma info bacana sobre atalhos, propor\u00e7\u00e3o e illustrator! Topam?<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/dk6y72xb9v\">pic.twitter.com\/dk6y72xb9v<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":148,"replies":20,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":3,"text":"Uma galera veio trocar uma ideia comigo, ent\u00e3o devo lan\u00e7ar um v\u00eddeo em breve, mostrando o processo de cria\u00e7\u00e3o de marcas que eu j\u00e1 finalizei, mas construindo elas desde o zero novamente.\n\nAcho que posso passar uma info bacana sobre atalhos, propor\u00e7\u00e3o e illustrator! Topam?pic.twitter.com\/dk6y72xb9v","timestamp":1555603561000,"timestamp_epochs":1555603561,"tweet_id":"1118908551840317442","tweet_url":"\/guivissotto\/status\/1118908551840317442","user_id":"720253920837111808","username":"guivissotto"},{"fullname":"Vissotto","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Arte finalizada na famigerada madruga de hoje, to animado pra esse evento, esse cara \u00e9 muito foda.<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/cMdYBTQnVZ\">pic.twitter.com\/cMdYBTQnVZ<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":35,"replies":3,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Arte finalizada na famigerada madruga de hoje, to animado pra esse evento, esse cara \u00e9 muito foda.pic.twitter.com\/cMdYBTQnVZ","timestamp":1555594392000,"timestamp_epochs":1555594392,"tweet_id":"1118870091792359427","tweet_url":"\/guivissotto\/status\/1118870091792359427","user_id":"720253920837111808","username":"guivissotto"},{"fullname":"Vissotto","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Inclusive t\u00e1 postado l\u00e1 no Instagram: <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"720253920837111808\" dir=\"ltr\" href=\"\/guivissotto\"><s>@<\/s><b>guivissotto<\/b><\/a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/mxybHYpSV6\">pic.twitter.com\/mxybHYpSV6<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":22,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Inclusive t\u00e1 postado l\u00e1 no Instagram: @guivissottopic.twitter.com\/mxybHYpSV6","timestamp":1555545259000,"timestamp_epochs":1555545259,"tweet_id":"1118664016317026304","tweet_url":"\/guivissotto\/status\/1118664016317026304","user_id":"720253920837111808","username":"guivissotto"},{"fullname":"Vissotto","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Pitanga - Branding\n\nMesclei a fruta, os brincos e um pouquinho de geometria pra criar a logo da Pitanga Mi\u00e7anga. \n\nFoi um puta estudo t\u00e9cnico e de software pra criar o grid, fiquei bem satisfeito no final.<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/1Nff4QwZpX\">pic.twitter.com\/1Nff4QwZpX<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":240,"replies":12,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":8,"text":"Pitanga - Branding\n\nMesclei a fruta, os brincos e um pouquinho de geometria pra criar a logo da Pitanga Mi\u00e7anga. \n\nFoi um puta estudo t\u00e9cnico e de software pra criar o grid, fiquei bem satisfeito no final.pic.twitter.com\/1Nff4QwZpX","timestamp":1555540856000,"timestamp_epochs":1555540856,"tweet_id":"1118645549027221504","tweet_url":"\/guivissotto\/status\/1118645549027221504","user_id":"720253920837111808","username":"guivissotto"},{"fullname":"Vissotto","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Inclusive <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"108793856\" dir=\"ltr\" href=\"\/Lenovobr\"><s>@<\/s><b>Lenovobr<\/b><\/a>, a decep\u00e7\u00e3o que eu tenho com voc\u00ea \u00e9 muito grande, nossa senhora.\n\nSurreal como um i7 da oitava gera\u00e7\u00e3o parece um i3.<\/p>","is_retweet":0,"likes":2,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Inclusive @Lenovobr, a decep\u00e7\u00e3o que eu tenho com voc\u00ea \u00e9 muito grande, nossa senhora.\n\nSurreal como um i7 da oitava gera\u00e7\u00e3o parece um i3.","timestamp":1555539127000,"timestamp_epochs":1555539127,"tweet_id":"1118638296605831169","tweet_url":"\/guivissotto\/status\/1118638296605831169","user_id":"720253920837111808","username":"guivissotto"},{"fullname":"Vissotto","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">T\u00f4 finalizando a apresenta\u00e7\u00e3o da nova logo de hoje, ansioso demais pra postar<\/p>","is_retweet":0,"likes":2,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"T\u00f4 finalizando a apresenta\u00e7\u00e3o da nova logo de hoje, ansioso demais pra postar","timestamp":1555538998000,"timestamp_epochs":1555538998,"tweet_id":"1118637753263165440","tweet_url":"\/guivissotto\/status\/1118637753263165440","user_id":"720253920837111808","username":"guivissotto"},{"fullname":"Vissotto","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">A cada dia que passa eu descubro alguma coisa nova no illustrator, e s\u00f3 descubro depois de quase quebrar meu computador de raiva. \u00c2ngulos, encaixes, \u00e2ncoras, isso \u00e9 coisa de maluco.<\/p>","is_retweet":0,"likes":15,"replies":2,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"A cada dia que passa eu descubro alguma coisa nova no illustrator, e s\u00f3 descubro depois de quase quebrar meu computador de raiva. \u00c2ngulos, encaixes, \u00e2ncoras, isso \u00e9 coisa de maluco.","timestamp":1555534677000,"timestamp_epochs":1555534677,"tweet_id":"1118619629792972800","tweet_url":"\/guivissotto\/status\/1118619629792972800","user_id":"720253920837111808","username":"guivissotto"},{"fullname":"Vissotto","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Deus aben\u00e7oe essa grid porque eu quase desisti dela no meio do caminho. Meu senhor.<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/K7d2109RWm\">pic.twitter.com\/K7d2109RWm<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":81,"replies":4,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":3,"text":"Deus aben\u00e7oe essa grid porque eu quase desisti dela no meio do caminho. Meu senhor.pic.twitter.com\/K7d2109RWm","timestamp":1555515658000,"timestamp_epochs":1555515658,"tweet_id":"1118539859189280768","tweet_url":"\/guivissotto\/status\/1118539859189280768","user_id":"720253920837111808","username":"guivissotto"},{"fullname":"Vissotto","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Madrugada vai ser longa.<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/uUqR12vAqs\">pic.twitter.com\/uUqR12vAqs<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":13,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Madrugada vai ser longa.pic.twitter.com\/uUqR12vAqs","timestamp":1555476702000,"timestamp_epochs":1555476702,"tweet_id":"1118376463642824705","tweet_url":"\/guivissotto\/status\/1118376463642824705","user_id":"720253920837111808","username":"guivissotto"},{"fullname":"Vissotto","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Al\u00f4 galera da madruga, manda as famigeradas indica\u00e7\u00f5es de musicotas preu trabalhar aqui<\/p>","is_retweet":0,"likes":3,"replies":3,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Al\u00f4 galera da madruga, manda as famigeradas indica\u00e7\u00f5es de musicotas preu trabalhar aqui","timestamp":1555475154000,"timestamp_epochs":1555475154,"tweet_id":"1118369973590740998","tweet_url":"\/guivissotto\/status\/1118369973590740998","user_id":"720253920837111808","username":"guivissotto"},{"fullname":"Vissotto","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"und\"><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/LbVRz9MEvY\">pic.twitter.com\/LbVRz9MEvY<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":16,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"pic.twitter.com\/LbVRz9MEvY","timestamp":1555444303000,"timestamp_epochs":1555444303,"tweet_id":"1118240575038337025","tweet_url":"\/guivissotto\/status\/1118240575038337025","user_id":"720253920837111808","username":"guivissotto"},{"fullname":"Vissotto","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Finalmente pronto, aleluia job saiu.<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/8N2BG0CJtY\">pic.twitter.com\/8N2BG0CJtY<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":35,"replies":3,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Finalmente pronto, aleluia job saiu.pic.twitter.com\/8N2BG0CJtY","timestamp":1555444265000,"timestamp_epochs":1555444265,"tweet_id":"1118240415612850177","tweet_url":"\/guivissotto\/status\/1118240415612850177","user_id":"720253920837111808","username":"guivissotto"},{"fullname":"Vissotto","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">\u00c9 total frustrante esse rol\u00ea de ser ignorad\u00e3o e continuar dando moral, nossa senhora, saquei qual \u00e9 do papel<\/p>","is_retweet":0,"likes":8,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"\u00c9 total frustrante esse rol\u00ea de ser ignorad\u00e3o e continuar dando moral, nossa senhora, saquei qual \u00e9 do papel","timestamp":1555443873000,"timestamp_epochs":1555443873,"tweet_id":"1118238770183245824","tweet_url":"\/guivissotto\/status\/1118238770183245824","user_id":"720253920837111808","username":"guivissotto"},{"fullname":"Vissotto","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Inclusive, depois de quanto tempo sem comer carne eu j\u00e1 posso come\u00e7ar a chamar os outros de \"carnista safado\"?<\/p>","is_retweet":0,"likes":4,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Inclusive, depois de quanto tempo sem comer carne eu j\u00e1 posso come\u00e7ar a chamar os outros de \"carnista safado\"?","timestamp":1555370015000,"timestamp_epochs":1555370015,"tweet_id":"1117928986087165953","tweet_url":"\/guivissotto\/status\/1117928986087165953","user_id":"720253920837111808","username":"guivissotto"},{"fullname":"Vissotto","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">To indo fazer aquele strogoboffe de cenoura bolado porque no meat anymore, irm\u00e3o.<\/p>","is_retweet":0,"likes":1,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"To indo fazer aquele strogoboffe de cenoura bolado porque no meat anymore, irm\u00e3o.","timestamp":1555369986000,"timestamp_epochs":1555369986,"tweet_id":"1117928864821518337","tweet_url":"\/guivissotto\/status\/1117928864821518337","user_id":"720253920837111808","username":"guivissotto"},{"fullname":"Vissotto","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Adorei o descobertas da semana que voc\u00eas fizeram pra mim <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"365658152\" dir=\"ltr\" href=\"\/SpotifyBR\"><s>@<\/s><b>SpotifyBR<\/b><\/a>, nota 2.<\/p>","is_retweet":0,"likes":1,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Adorei o descobertas da semana que voc\u00eas fizeram pra mim @SpotifyBR, nota 2.","timestamp":1555369587000,"timestamp_epochs":1555369587,"tweet_id":"1117927191621271553","tweet_url":"\/guivissotto\/status\/1117927191621271553","user_id":"720253920837111808","username":"guivissotto"}]