[{"fullname":"fernanda","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">resolvi participar tbm, porque conhecimento nunca \u00e9 demais e eu adoro esse tema \n\n1 like = 1 curiosidade sobre bandeiras \n<img alt=\"\ud83c\uddff\ud83c\uddf2\" aria-label=\"Emoji: Bandeira da Z\u00e2mbia\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f1ff-1f1f2.png\" title=\"Bandeira da Z\u00e2mbia\"\/><img alt=\"\ud83c\uddfb\ud83c\uddea\" aria-label=\"Emoji: Bandeira da Venezuela\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f1fb-1f1ea.png\" title=\"Bandeira da Venezuela\"\/><img alt=\"\ud83c\uddf9\ud83c\uddfc\" aria-label=\"Emoji: Bandeira de Taiwan\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f1f9-1f1fc.png\" title=\"Bandeira de Taiwan\"\/><img alt=\"\ud83c\uddf8\ud83c\uddf4\" aria-label=\"Emoji: Bandeira da Som\u00e1lia\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f1f8-1f1f4.png\" title=\"Bandeira da Som\u00e1lia\"\/><img alt=\"\ud83c\uddf8\ud83c\udde8\" aria-label=\"Emoji: Bandeira de Seicheles\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f1f8-1f1e8.png\" title=\"Bandeira de Seicheles\"\/><img alt=\"\ud83c\udff4\udb40\udc67\udb40\udc62\udb40\udc65\udb40\udc6e\udb40\udc67\udb40\udc7f\" aria-label=\"Emoji: Bandeira da Inglaterra\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f3f4-e0067-e0062-e0065-e006e-e0067-e007f.png\" title=\"Bandeira da Inglaterra\"\/><img alt=\"\ud83c\uddf5\ud83c\uddf9\" aria-label=\"Emoji: Bandeira de Portugal\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f1f5-1f1f9.png\" title=\"Bandeira de Portugal\"\/><img alt=\"\ud83c\uddf5\ud83c\uddfc\" aria-label=\"Emoji: Bandeira de Palau\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f1f5-1f1fc.png\" title=\"Bandeira de Palau\"\/><img alt=\"\ud83c\uddeb\ud83c\uddf2\" aria-label=\"Emoji: Bandeira da Micron\u00e9sia\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f1eb-1f1f2.png\" title=\"Bandeira da Micron\u00e9sia\"\/><img alt=\"\ud83c\uddf2\ud83c\uddf9\" aria-label=\"Emoji: Bandeira de Malta\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f1f2-1f1f9.png\" title=\"Bandeira de Malta\"\/><img alt=\"\ud83c\uddf1\ud83c\uddfa\" aria-label=\"Emoji: Bandeira de Luxemburgo\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f1f1-1f1fa.png\" title=\"Bandeira de Luxemburgo\"\/> \n\n(meu momento de sheldon cooper)<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/hzRfgtlqAG\">pic.twitter.com\/hzRfgtlqAG<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":1964,"replies":42,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":380,"text":"resolvi participar tbm, porque conhecimento nunca \u00e9 demais e eu adoro esse tema \n\n1 like = 1 curiosidade sobre bandeiras \n \n\n(meu momento de sheldon cooper)pic.twitter.com\/hzRfgtlqAG","timestamp":1547173299000,"timestamp_epochs":1547173299,"tweet_id":"1083549470904803328","tweet_url":"\/fhcfer\/status\/1083549470904803328","user_id":"1146369018","username":"fhcfer"},{"fullname":"luscas","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"in\">eh um meme sua burra<\/p>","is_retweet":1,"likes":19870,"replies":231,"retweet_id":"1195860435100143617","retweeter_userid":"1146369018","retweeter_username":"fhcfer","retweets":8879,"text":"eh um meme sua burra","timestamp":1506640280000,"timestamp_epochs":1506640280,"tweet_id":"913541667478818816","tweet_url":"\/luscas\/status\/913541667478818816","user_id":"432983617","username":"luscas"},{"fullname":"fernanda","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">qnd vcs verem eu twittando alguma coisa sem sentido total aqui pode ter certeza que \u00e9 respondendo algu\u00e9m mas sem mencionar pq to sem paci\u00eancia pra tretar mas preciso falar de qualquer forma<\/p>","is_retweet":0,"likes":3,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"qnd vcs verem eu twittando alguma coisa sem sentido total aqui pode ter certeza que \u00e9 respondendo algu\u00e9m mas sem mencionar pq to sem paci\u00eancia pra tretar mas preciso falar de qualquer forma","timestamp":1573950026000,"timestamp_epochs":1573950026,"tweet_id":"1195859202054508546","tweet_url":"\/fhcfer\/status\/1195859202054508546","user_id":"1146369018","username":"fhcfer"},{"fullname":"fernanda","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">eu amo o conceito de responder os tweets bostas das pessoas sem citar o @ delas pra poder ao mesmo tempo desabafar e n\u00e3o ofender ngm diretamente<\/p>","is_retweet":0,"likes":2,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"eu amo o conceito de responder os tweets bostas das pessoas sem citar o @ delas pra poder ao mesmo tempo desabafar e n\u00e3o ofender ngm diretamente","timestamp":1573949981000,"timestamp_epochs":1573949981,"tweet_id":"1195859014694973440","tweet_url":"\/fhcfer\/status\/1195859014694973440","user_id":"1146369018","username":"fhcfer"},{"fullname":"fernanda","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">que bom minha filha quer um trof\u00e9u de maior torcedora do planeta?<\/p>","is_retweet":0,"likes":8,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"que bom minha filha quer um trof\u00e9u de maior torcedora do planeta?","timestamp":1573949739000,"timestamp_epochs":1573949739,"tweet_id":"1195858000428306439","tweet_url":"\/fhcfer\/status\/1195858000428306439","user_id":"1146369018","username":"fhcfer"},{"fullname":"fernanda","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">twitter tira minha vontade de viver total<\/p>","is_retweet":0,"likes":4,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":1,"text":"twitter tira minha vontade de viver total","timestamp":1573949645000,"timestamp_epochs":1573949645,"tweet_id":"1195857606151229441","tweet_url":"\/fhcfer\/status\/1195857606151229441","user_id":"1146369018","username":"fhcfer"},{"fullname":"fernanda","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">n\u00e3o pq t\u00e1 ReAlizAndO o SonHo dE gRitAr gAlo \n\nlarga de ser retardado meu filho conhece meme? nossa senhora galera burra do caralho<\/p>","is_retweet":0,"likes":4,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":1,"text":"n\u00e3o pq t\u00e1 ReAlizAndO o SonHo dE gRitAr gAlo \n\nlarga de ser retardado meu filho conhece meme? nossa senhora galera burra do caralho","timestamp":1573949317000,"timestamp_epochs":1573949317,"tweet_id":"1195856228829806592","tweet_url":"\/fhcfer\/status\/1195856228829806592","user_id":"1146369018","username":"fhcfer"},{"fullname":"fernanda","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"und\"><a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/NovaFotoDoPerfil?src=hash\"><s>#<\/s><b>NovaFotoDoPerfil<\/b><\/a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/WwNiLtblMA\">pic.twitter.com\/WwNiLtblMA<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":98,"replies":2,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"#NovaFotoDoPerfilpic.twitter.com\/WwNiLtblMA","timestamp":1573949185000,"timestamp_epochs":1573949185,"tweet_id":"1195855673176842240","tweet_url":"\/fhcfer\/status\/1195855673176842240","user_id":"1146369018","username":"fhcfer"},{"fullname":"fernanda","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">lacrar em cima de mim \u00e9 t\u00e3o 2016<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"lacrar em cima de mim \u00e9 t\u00e3o 2016","timestamp":1573949101000,"timestamp_epochs":1573949101,"tweet_id":"1195855322935701505","tweet_url":"\/fhcfer\/status\/1195855322935701505","user_id":"1146369018","username":"fhcfer"},{"fullname":"fernanda","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">morrendo com os atleticanos tentando me zuar com meu tweet sendo que EU j\u00e1 to me zoando puta q pariu eu morro de d\u00f3<\/p>","is_retweet":0,"likes":10,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":1,"text":"morrendo com os atleticanos tentando me zuar com meu tweet sendo que EU j\u00e1 to me zoando puta q pariu eu morro de d\u00f3","timestamp":1573949086000,"timestamp_epochs":1573949086,"tweet_id":"1195855261837209600","tweet_url":"\/fhcfer\/status\/1195855261837209600","user_id":"1146369018","username":"fhcfer"},{"fullname":"fernanda","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">obrigada por tanto, m\u00e1rcia <img alt=\"\ud83e\udd1d\" aria-label=\"Emoji: Aperto de m\u00e3os\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f91d.png\" title=\"Aperto de m\u00e3os\"\/><\/p>","is_retweet":0,"likes":5,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"obrigada por tanto, m\u00e1rcia ","timestamp":1573948454000,"timestamp_epochs":1573948454,"tweet_id":"1195852608633786368","tweet_url":"\/fhcfer\/status\/1195852608633786368","user_id":"1146369018","username":"fhcfer"},{"fullname":"fernanda","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">gente EU<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/felipeneto\/status\/1195851544954122241\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/dadX57Z45m\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/felipeneto\/status\/1195851544954122241\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/felipeneto\/sta<\/span><span class=\"invisible\">tus\/1195851544954122241<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":14,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":4,"text":"gente EUhttps:\/\/twitter.com\/felipeneto\/status\/1195851544954122241\u00a0\u2026","timestamp":1573948351000,"timestamp_epochs":1573948351,"tweet_id":"1195852177627070464","tweet_url":"\/fhcfer\/status\/1195852177627070464","user_id":"1146369018","username":"fhcfer"},{"fullname":"fernanda","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">empolguei<\/p>","is_retweet":0,"likes":3,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"empolguei","timestamp":1573948140000,"timestamp_epochs":1573948140,"tweet_id":"1195851290145959936","tweet_url":"\/fhcfer\/status\/1195851290145959936","user_id":"1146369018","username":"fhcfer"},{"fullname":"fernanda","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">E S\u00d3 DA GALO \u00ca\u00ea\u00ca\u00ea\u00ca\u00ea\u00ca BOTA PRA FUDE<\/p>","is_retweet":0,"likes":24,"replies":2,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":7,"text":"E S\u00d3 DA GALO \u00ca\u00ea\u00ca\u00ea\u00ca\u00ea\u00ca BOTA PRA FUDE","timestamp":1573948135000,"timestamp_epochs":1573948135,"tweet_id":"1195851269400879105","tweet_url":"\/fhcfer\/status\/1195851269400879105","user_id":"1146369018","username":"fhcfer"},{"fullname":"fernanda","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">GOL CARALHO<\/p>","is_retweet":0,"likes":2,"replies":3,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"GOL CARALHO","timestamp":1573948048000,"timestamp_epochs":1573948048,"tweet_id":"1195850907591815170","tweet_url":"\/fhcfer\/status\/1195850907591815170","user_id":"1146369018","username":"fhcfer"},{"fullname":"fernanda","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">\u00e9 gente se n\u00e3o ganhar do ava\u00ed vcs j\u00e1 sabem que que vai acontecer n\u00e9<\/p>","is_retweet":0,"likes":31,"replies":6,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"\u00e9 gente se n\u00e3o ganhar do ava\u00ed vcs j\u00e1 sabem que que vai acontecer n\u00e9","timestamp":1573944210000,"timestamp_epochs":1573944210,"tweet_id":"1195834806950608897","tweet_url":"\/fhcfer\/status\/1195834806950608897","user_id":"1146369018","username":"fhcfer"},{"fullname":"fernanda","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">meu deus do c\u00e9u eu odeio o patric demais que inferno de jogador horr\u00edvel<\/p>","is_retweet":0,"likes":7,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"meu deus do c\u00e9u eu odeio o patric demais que inferno de jogador horr\u00edvel","timestamp":1573943646000,"timestamp_epochs":1573943646,"tweet_id":"1195832443384877056","tweet_url":"\/fhcfer\/status\/1195832443384877056","user_id":"1146369018","username":"fhcfer"},{"fullname":"Alex","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"en\">this person\u2019s a psychopath<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/whoainteresting\/status\/1192605999577915392\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/FflqzzS0J3\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/whoainteresting\/status\/1192605999577915392\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/whoainterestin<\/span><span class=\"invisible\">g\/status\/1192605999577915392<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":573634,"replies":784,"retweet_id":"1195773543641944064","retweeter_userid":"1146369018","retweeter_username":"fhcfer","retweets":109471,"text":"this person\u2019s a psychopathhttps:\/\/twitter.com\/whoainteresting\/status\/1192605999577915392\u00a0\u2026","timestamp":1573844116000,"timestamp_epochs":1573844116,"tweet_id":"1195414983741464577","tweet_url":"\/dirtygreaf\/status\/1195414983741464577","user_id":"1146476180658446337","username":"dirtygreaf"},{"fullname":"\ud835\udd02\ud835\udcea\ud835\udcfc\ud835\udcf6\ud835\udcf2\ud835\udcf7","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">eu : tenho que parar de xingar meu deus \n\n*qualquer coisa acontece *\n\neu :<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/mcpozedorodo__\/status\/1194585145451450368\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/ieHaqgO2y8\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/mcpozedorodo__\/status\/1194585145451450368\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/mcpozedorodo__<\/span><span class=\"invisible\">\/status\/1194585145451450368<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":22524,"replies":151,"retweet_id":"1195772249837584386","retweeter_userid":"1146369018","retweeter_username":"fhcfer","retweets":17813,"text":"eu : tenho que parar de xingar meu deus \n\n*qualquer coisa acontece *\n\neu :https:\/\/twitter.com\/mcpozedorodo__\/status\/1194585145451450368\u00a0\u2026","timestamp":1573777626000,"timestamp_epochs":1573777626,"tweet_id":"1195136106364309504","tweet_url":"\/badgalyyy\/status\/1195136106364309504","user_id":"891725933249482755","username":"badgalyyy"},{"fullname":"fernanda","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">twitter tira a qualidade do boomerang<img alt=\"\ud83d\ude21\" aria-label=\"Emoji: Cara de bravo\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f621.png\" title=\"Cara de bravo\"\/><\/p>","is_retweet":0,"likes":2,"replies":2,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"twitter tira a qualidade do boomerang","timestamp":1573871364000,"timestamp_epochs":1573871364,"tweet_id":"1195529269067337728","tweet_url":"\/fhcfer\/status\/1195529269067337728","user_id":"1146369018","username":"fhcfer"},{"fullname":"fernanda","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">postar boomerang mexendo o pesco\u00e7o \u00e9 essencial<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/yzQCBUowh9\">pic.twitter.com\/yzQCBUowh9<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":285,"replies":10,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"postar boomerang mexendo o pesco\u00e7o \u00e9 essencialpic.twitter.com\/yzQCBUowh9","timestamp":1573871262000,"timestamp_epochs":1573871262,"tweet_id":"1195528840925392899","tweet_url":"\/fhcfer\/status\/1195528840925392899","user_id":"1146369018","username":"fhcfer"},{"fullname":"bart (fan account)","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"en\">scooter braun: \n- ruined carly rae jepsen\u2019s career \n- stole madison beer\u2019s music\n- plays part in justin\u2019s bad mental health\n- threatened ariana grande saying \u2018i can ruin your career\u2019\n- won\u2019t let taylor swift perform her OWN songs, etc.\n\nrich white powerful men are SCUM<\/p>","is_retweet":1,"likes":126301,"replies":346,"retweet_id":"1195491386038116355","retweeter_userid":"1146369018","retweeter_username":"fhcfer","retweets":29329,"text":"scooter braun: \n- ruined carly rae jepsen\u2019s career \n- stole madison beer\u2019s music\n- plays part in justin\u2019s bad mental health\n- threatened ariana grande saying \u2018i can ruin your career\u2019\n- won\u2019t let taylor swift perform her OWN songs, etc.\n\nrich white powerful men are SCUM","timestamp":1573810020000,"timestamp_epochs":1573810020,"tweet_id":"1195271973615669248","tweet_url":"\/cruelseI\/status\/1195271973615669248","user_id":"994638299104010242","username":"cruelseI"},{"fullname":"Thiago \u00c1vila","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Vit\u00f3ria popular no Chile conquista uma nova constituinte! Ap\u00f3s 28 dias de corajosa mobiliza\u00e7\u00e3o e no terceiro dia de greve geral sob brutal repress\u00e3o do governo, o povo conseguiu enterrar a constitui\u00e7\u00e3o de Pinochet! Em abril de 2020 j\u00e1 tem o primeiro plebiscito!\n\nS\u00ed, se puede! <img alt=\"\ud83c\udf0e\" aria-label=\"Emoji: Globo terrestre das Am\u00e9ricas\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f30e.png\" title=\"Globo terrestre das Am\u00e9ricas\"\/><\/p>","is_retweet":1,"likes":3374,"replies":15,"retweet_id":"1195475656504688640","retweeter_userid":"1146369018","retweeter_username":"fhcfer","retweets":489,"text":"Vit\u00f3ria popular no Chile conquista uma nova constituinte! Ap\u00f3s 28 dias de corajosa mobiliza\u00e7\u00e3o e no terceiro dia de greve geral sob brutal repress\u00e3o do governo, o povo conseguiu enterrar a constitui\u00e7\u00e3o de Pinochet! Em abril de 2020 j\u00e1 tem o primeiro plebiscito!\n\nS\u00ed, se puede! ","timestamp":1573817067000,"timestamp_epochs":1573817067,"tweet_id":"1195301533858091008","tweet_url":"\/thiagoavilabr\/status\/1195301533858091008","user_id":"1000525959257378816","username":"thiagoavilabr"},{"fullname":"c \ud83d\ude80","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">entenda q nao eh falta de argumento eu so nao ligo    pare de perturba<\/p>","is_retweet":1,"likes":39798,"replies":14,"retweet_id":"1195473499613278208","retweeter_userid":"1146369018","retweeter_username":"fhcfer","retweets":23606,"text":"entenda q nao eh falta de argumento eu so nao ligo    pare de perturba","timestamp":1573797424000,"timestamp_epochs":1573797424,"tweet_id":"1195219141638135810","tweet_url":"\/bBrAuLe\/status\/1195219141638135810","user_id":"1045795627","username":"bBrAuLe"},{"fullname":"fernanda","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"und\">kkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkk<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/greengodict\/status\/1195010579993432067\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/m4JnZVw958\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/greengodict\/status\/1195010579993432067\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/greengodict\/st<\/span><span class=\"invisible\">atus\/1195010579993432067<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":20,"replies":3,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"kkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkhttps:\/\/twitter.com\/greengodict\/status\/1195010579993432067\u00a0\u2026","timestamp":1573857773000,"timestamp_epochs":1573857773,"tweet_id":"1195472264763990018","tweet_url":"\/fhcfer\/status\/1195472264763990018","user_id":"1146369018","username":"fhcfer"},{"fullname":"fernanda","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">bebendo vodka com schweppes eu tenho 14 anos de idade<\/p>","is_retweet":0,"likes":26,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"bebendo vodka com schweppes eu tenho 14 anos de idade","timestamp":1573857688000,"timestamp_epochs":1573857688,"tweet_id":"1195471906796900352","tweet_url":"\/fhcfer\/status\/1195471906796900352","user_id":"1146369018","username":"fhcfer"},{"fullname":"fernanda","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">Cada dia que passa eu amo mais esse homem sabe<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/brasil247\/status\/1195377172615245824\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/jq1GRWcT7u\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/brasil247\/status\/1195377172615245824\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/brasil247\/stat<\/span><span class=\"invisible\">us\/1195377172615245824<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":32,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":4,"text":"Cada dia que passa eu amo mais esse homem sabehttps:\/\/twitter.com\/brasil247\/status\/1195377172615245824\u00a0\u2026","timestamp":1573849263000,"timestamp_epochs":1573849263,"tweet_id":"1195436572633698305","tweet_url":"\/fhcfer\/status\/1195436572633698305","user_id":"1146369018","username":"fhcfer"},{"fullname":"algumas verdades com artes pra representar","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"und\"><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/faCkP88vZq\">pic.twitter.com\/faCkP88vZq<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":29752,"replies":61,"retweet_id":"1195433614386909184","retweeter_userid":"1146369018","retweeter_username":"fhcfer","retweets":9395,"text":"pic.twitter.com\/faCkP88vZq","timestamp":1573825819000,"timestamp_epochs":1573825819,"tweet_id":"1195338240615731201","tweet_url":"\/algumasartes\/status\/1195338240615731201","user_id":"1155665811090169856","username":"algumasartes"},{"fullname":"fernanda","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">bom hitei sem prometer na torcida do Flamengo \n\nn \u00e9 poss\u00edvel que em quase 7 mil likes n\u00e3o tem um carioca pra beijar a minha boca......<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/Bki04z85x4\">pic.twitter.com\/Bki04z85x4<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":14,"replies":7,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"bom hitei sem prometer na torcida do Flamengo \n\nn \u00e9 poss\u00edvel que em quase 7 mil likes n\u00e3o tem um carioca pra beijar a minha boca......pic.twitter.com\/Bki04z85x4","timestamp":1573847453000,"timestamp_epochs":1573847453,"tweet_id":"1195428979580325888","tweet_url":"\/fhcfer\/status\/1195428979580325888","user_id":"1146369018","username":"fhcfer"},{"fullname":"caroline stands with taylor","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"en\">Taylor Swift\u2019s random acts of kindness: a thread.<\/p>","is_retweet":1,"likes":14644,"replies":135,"retweet_id":"1195370976424398848","retweeter_userid":"1146369018","retweeter_username":"fhcfer","retweets":6908,"text":"Taylor Swift\u2019s random acts of kindness: a thread.","timestamp":1556999462000,"timestamp_epochs":1556999462,"tweet_id":"1124763385516654592","tweet_url":"\/thinkharryknows\/status\/1124763385516654592","user_id":"3010099924","username":"thinkharryknows"},{"fullname":"fernanda","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">como j\u00e1 dizia elza soares\n\neu bebo sim eu to vivendo tem gente que n\u00e3o bebe e t\u00e1 morrendo eu bebo sim<\/p>","is_retweet":0,"likes":20,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":3,"text":"como j\u00e1 dizia elza soares\n\neu bebo sim eu to vivendo tem gente que n\u00e3o bebe e t\u00e1 morrendo eu bebo sim","timestamp":1573776655000,"timestamp_epochs":1573776655,"tweet_id":"1195132031107293184","tweet_url":"\/fhcfer\/status\/1195132031107293184","user_id":"1146369018","username":"fhcfer"},{"fullname":"forgives","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"en\">I need a bf\n\nb - billion\nf - fucking dollars<\/p>","is_retweet":1,"likes":251902,"replies":206,"retweet_id":"1195130722983596032","retweeter_userid":"1146369018","retweeter_username":"fhcfer","retweets":120532,"text":"I need a bf\n\nb - billion\nf - fucking dollars","timestamp":1573663129000,"timestamp_epochs":1573663129,"tweet_id":"1194655867607699456","tweet_url":"\/forgives\/status\/1194655867607699456","user_id":"753495329748779008","username":"forgives"},{"fullname":"Finessa Hudgens \u2727","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"en\">if you have any questions just go pspspsps and I\u2019ll come to you<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/YdQB1yX6SF\">pic.twitter.com\/YdQB1yX6SF<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":252181,"replies":447,"retweet_id":"1195126079347974144","retweeter_userid":"1146369018","retweeter_username":"fhcfer","retweets":82873,"text":"if you have any questions just go pspspsps and I\u2019ll come to youpic.twitter.com\/YdQB1yX6SF","timestamp":1573704707000,"timestamp_epochs":1573704707,"tweet_id":"1194830258479878144","tweet_url":"\/coolado_\/status\/1194830258479878144","user_id":"2513352766","username":"coolado_"},{"fullname":"fernanda","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">posso bloquear esse a\u00ed ser\u00e1?<\/p>","is_retweet":0,"likes":6,"replies":5,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"posso bloquear esse a\u00ed ser\u00e1?","timestamp":1573772145000,"timestamp_epochs":1573772145,"tweet_id":"1195113113802231808","tweet_url":"\/fhcfer\/status\/1195113113802231808","user_id":"1146369018","username":"fhcfer"},{"fullname":"fernanda","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">ces acham que \u00e9 legal ser eu n\u00e9 mas \u00e9 isso aqui todo dia nas mentions<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/Alandersonmm\/status\/1195110678861897729\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/tXdevFRKrC\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/Alandersonmm\/status\/1195110678861897729\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/Alandersonmm\/s<\/span><span class=\"invisible\">tatus\/1195110678861897729<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":12,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"ces acham que \u00e9 legal ser eu n\u00e9 mas \u00e9 isso aqui todo dia nas mentionshttps:\/\/twitter.com\/Alandersonmm\/status\/1195110678861897729\u00a0\u2026","timestamp":1573772087000,"timestamp_epochs":1573772087,"tweet_id":"1195112870884904961","tweet_url":"\/fhcfer\/status\/1195112870884904961","user_id":"1146369018","username":"fhcfer"},{"fullname":"fernanda","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">a galera realmente n\u00e3o l\u00ea as coisas antes de atacar os outros na internet n\u00e3o eu fico impressionada<\/p>","is_retweet":0,"likes":6,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"a galera realmente n\u00e3o l\u00ea as coisas antes de atacar os outros na internet n\u00e3o eu fico impressionada","timestamp":1573770070000,"timestamp_epochs":1573770070,"tweet_id":"1195104412081049601","tweet_url":"\/fhcfer\/status\/1195104412081049601","user_id":"1146369018","username":"fhcfer"},{"fullname":"fernanda","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">mais um flamenguista que n\u00e3o entendeu que eu t\u00f4 DEFENDENDO O BH<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/pauloro00774400\/status\/1195100930863173633\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/3gPVepFc4d\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/pauloro00774400\/status\/1195100930863173633\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/pauloro0077440<\/span><span class=\"invisible\">0\/status\/1195100930863173633<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":17,"replies":8,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"mais um flamenguista que n\u00e3o entendeu que eu t\u00f4 DEFENDENDO O BHhttps:\/\/twitter.com\/pauloro00774400\/status\/1195100930863173633\u00a0\u2026","timestamp":1573770017000,"timestamp_epochs":1573770017,"tweet_id":"1195104190038757380","tweet_url":"\/fhcfer\/status\/1195104190038757380","user_id":"1146369018","username":"fhcfer"},{"fullname":"fernanda","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">vendo a timeline do jeito que t\u00e1, acredito que amanh\u00e3 seja dia <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/dele?src=hash\"><s>#<\/s><b>dele<\/b><\/a> distribuir marmita n\u00e9...<\/p>","is_retweet":0,"likes":57,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":10,"text":"vendo a timeline do jeito que t\u00e1, acredito que amanh\u00e3 seja dia #dele distribuir marmita n\u00e9...","timestamp":1573767274000,"timestamp_epochs":1573767274,"tweet_id":"1195092683410284545","tweet_url":"\/fhcfer\/status\/1195092683410284545","user_id":"1146369018","username":"fhcfer"},{"fullname":"fernanda","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">eu n\u00e3o sei que que \u00e9 pior honestamente, a pessoa n\u00e3o entender que eu to defendendo o time DELA ou falar pra eu MORRER por causa de um tweet completamente inofensivo <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/crf_lauanny\/status\/1195084209217511424\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/r5hTtLFpjL\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/crf_lauanny\/status\/1195084209217511424\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/crf_lauanny\/st<\/span><span class=\"invisible\">atus\/1195084209217511424<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":1,"replies":4,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"eu n\u00e3o sei que que \u00e9 pior honestamente, a pessoa n\u00e3o entender que eu to defendendo o time DELA ou falar pra eu MORRER por causa de um tweet completamente inofensivo https:\/\/twitter.com\/crf_lauanny\/status\/1195084209217511424\u00a0\u2026","timestamp":1573766365000,"timestamp_epochs":1573766365,"tweet_id":"1195088874042732544","tweet_url":"\/fhcfer\/status\/1195088874042732544","user_id":"1146369018","username":"fhcfer"},{"fullname":"fernanda","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">ent\u00e3o vai logo que j\u00e1 passou da hora<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/sccpbrasil\/status\/1195042696152469504\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/qr5EpNW6M6\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/sccpbrasil\/status\/1195042696152469504\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/sccpbrasil\/sta<\/span><span class=\"invisible\">tus\/1195042696152469504<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":49,"replies":2,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":4,"text":"ent\u00e3o vai logo que j\u00e1 passou da horahttps:\/\/twitter.com\/sccpbrasil\/status\/1195042696152469504\u00a0\u2026","timestamp":1573755869000,"timestamp_epochs":1573755869,"tweet_id":"1195044848224657408","tweet_url":"\/fhcfer\/status\/1195044848224657408","user_id":"1146369018","username":"fhcfer"},{"fullname":"fernanda","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">\u00e9 bizarro como a gente s\u00f3 valoriza um momento quando ele j\u00e1 virou mem\u00f3ria<\/p>","is_retweet":0,"likes":3,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"\u00e9 bizarro como a gente s\u00f3 valoriza um momento quando ele j\u00e1 virou mem\u00f3ria","timestamp":1573755587000,"timestamp_epochs":1573755587,"tweet_id":"1195043664092897280","tweet_url":"\/fhcfer\/status\/1195043664092897280","user_id":"1146369018","username":"fhcfer"},{"fullname":"fernanda","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">achei essa selfie perdida e me bateu uma saudade de Bogot\u00e1 <img alt=\"\ud83c\udde8\ud83c\uddf4\" aria-label=\"Emoji: Bandeira da Col\u00f4mbia\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f1e8-1f1f4.png\" title=\"Bandeira da Col\u00f4mbia\"\/><img alt=\"\u2764\ufe0f\" aria-label=\"Emoji: Cora\u00e7\u00e3o vermelho\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/2764.png\" title=\"Cora\u00e7\u00e3o vermelho\"\/><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/HlIeBoLAZe\">pic.twitter.com\/HlIeBoLAZe<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":550,"replies":22,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":2,"text":"achei essa selfie perdida e me bateu uma saudade de Bogot\u00e1 pic.twitter.com\/HlIeBoLAZe","timestamp":1573747291000,"timestamp_epochs":1573747291,"tweet_id":"1195008869380034561","tweet_url":"\/fhcfer\/status\/1195008869380034561","user_id":"1146369018","username":"fhcfer"},{"fullname":"fernanda","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">fiz uma medita\u00e7\u00e3o aqui e agora to bem mais calma perd\u00e3o twitter pelos surtos de hoje<\/p>","is_retweet":0,"likes":6,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"fiz uma medita\u00e7\u00e3o aqui e agora to bem mais calma perd\u00e3o twitter pelos surtos de hoje","timestamp":1573706363000,"timestamp_epochs":1573706363,"tweet_id":"1194837207351267328","tweet_url":"\/fhcfer\/status\/1194837207351267328","user_id":"1146369018","username":"fhcfer"},{"fullname":"fernanda","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">pois \u00e9 meu amigo vc \u00e9 chato<\/p>","is_retweet":0,"likes":9,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"pois \u00e9 meu amigo vc \u00e9 chato","timestamp":1573705472000,"timestamp_epochs":1573705472,"tweet_id":"1194833469945372673","tweet_url":"\/fhcfer\/status\/1194833469945372673","user_id":"1146369018","username":"fhcfer"},{"fullname":"fernanda","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">\u201cai mas a arrogancia n\u00e3o sei o que\u201d mano o time dos cara t\u00e1 em primeiro no brasileiro com 2 bilh\u00f5es de pontos de diferen\u00e7a e ainda t\u00e1 na final da libertadores foda-se tem q ser insuport\u00e1vel mesmo<\/p>","is_retweet":0,"likes":20,"replies":4,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":3,"text":"\u201cai mas a arrogancia n\u00e3o sei o que\u201d mano o time dos cara t\u00e1 em primeiro no brasileiro com 2 bilh\u00f5es de pontos de diferen\u00e7a e ainda t\u00e1 na final da libertadores foda-se tem q ser insuport\u00e1vel mesmo","timestamp":1573703583000,"timestamp_epochs":1573703583,"tweet_id":"1194825544036163585","tweet_url":"\/fhcfer\/status\/1194825544036163585","user_id":"1146369018","username":"fhcfer"},{"fullname":"fernanda","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">s\u00e9rio eu n\u00e3o to me aguentando n\u00e3o com o twitteiro pistola porque um JOGADOR \u201c\u201d\u201ddesrespeitou\u201d\u201d O TIME RIVAL DELE n\u00e3o gente ele tem que falar que o vasco \u00e9 gigante pra caralho ah pera\u00ed n\u00e9 galera<\/p>","is_retweet":0,"likes":16,"replies":3,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":1,"text":"s\u00e9rio eu n\u00e3o to me aguentando n\u00e3o com o twitteiro pistola porque um JOGADOR \u201c\u201d\u201ddesrespeitou\u201d\u201d O TIME RIVAL DELE n\u00e3o gente ele tem que falar que o vasco \u00e9 gigante pra caralho ah pera\u00ed n\u00e9 galera","timestamp":1573703524000,"timestamp_epochs":1573703524,"tweet_id":"1194825299566956545","tweet_url":"\/fhcfer\/status\/1194825299566956545","user_id":"1146369018","username":"fhcfer"},{"fullname":"fernanda","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">eu to tendo que me prestar ao papel de defender JOGADOR DO FLAMENGO de t\u00e3o CHATOS que vcs t\u00e3o\n\nfelizes??<\/p>","is_retweet":0,"likes":377,"replies":10,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":21,"text":"eu to tendo que me prestar ao papel de defender JOGADOR DO FLAMENGO de t\u00e3o CHATOS que vcs t\u00e3o\n\nfelizes??","timestamp":1573703281000,"timestamp_epochs":1573703281,"tweet_id":"1194824277129863168","tweet_url":"\/fhcfer\/status\/1194824277129863168","user_id":"1146369018","username":"fhcfer"},{"fullname":"fernanda","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">nossa senhora n\u00e3o aguento mais ler merda do bruno henrique na tml mais caralho onde que ele mentiu nessa frase gente pelo amor de deus<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/futtmais\/status\/1194805744761225216\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/L4wjGijN4m\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/futtmais\/status\/1194805744761225216\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/futtmais\/statu<\/span><span class=\"invisible\">s\/1194805744761225216<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":7132,"replies":105,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":2641,"text":"nossa senhora n\u00e3o aguento mais ler merda do bruno henrique na tml mais caralho onde que ele mentiu nessa frase gente pelo amor de deushttps:\/\/twitter.com\/futtmais\/status\/1194805744761225216\u00a0\u2026","timestamp":1573703208000,"timestamp_epochs":1573703208,"tweet_id":"1194823974414376961","tweet_url":"\/fhcfer\/status\/1194823974414376961","user_id":"1146369018","username":"fhcfer"},{"fullname":"fernanda","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">ai gente meia noite sabe discorda a\u00ed na sua casa ou me d\u00e1 unfollow vem discutir comigo n\u00e3o<\/p>","is_retweet":0,"likes":9,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"ai gente meia noite sabe discorda a\u00ed na sua casa ou me d\u00e1 unfollow vem discutir comigo n\u00e3o","timestamp":1573702917000,"timestamp_epochs":1573702917,"tweet_id":"1194822752072589312","tweet_url":"\/fhcfer\/status\/1194822752072589312","user_id":"1146369018","username":"fhcfer"},{"fullname":"fernanda","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">viva a vida leve !!!<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/tecsisbr\/status\/1194822279471017984\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/Is2wVTtjoU\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/tecsisbr\/status\/1194822279471017984\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/tecsisbr\/statu<\/span><span class=\"invisible\">s\/1194822279471017984<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":3,"replies":2,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"viva a vida leve !!!https:\/\/twitter.com\/tecsisbr\/status\/1194822279471017984\u00a0\u2026","timestamp":1573702895000,"timestamp_epochs":1573702895,"tweet_id":"1194822660099919872","tweet_url":"\/fhcfer\/status\/1194822660099919872","user_id":"1146369018","username":"fhcfer"},{"fullname":"fernanda","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">incr\u00edvel como a m\u00fasica \u201cputa, viado e ladr\u00e3o\u201d consegue ser mis\u00f3gina, homof\u00f3bica e elitista \n\npreconceituosa de v\u00e1rias formas, m\u00fasica nojenta da porra e praticamente todos os times cantam eu fico com cara de cu no est\u00e1dio quando come\u00e7a essa porra na moral<\/p>","is_retweet":0,"likes":41,"replies":2,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":15,"text":"incr\u00edvel como a m\u00fasica \u201cputa, viado e ladr\u00e3o\u201d consegue ser mis\u00f3gina, homof\u00f3bica e elitista \n\npreconceituosa de v\u00e1rias formas, m\u00fasica nojenta da porra e praticamente todos os times cantam eu fico com cara de cu no est\u00e1dio quando come\u00e7a essa porra na moral","timestamp":1573702391000,"timestamp_epochs":1573702391,"tweet_id":"1194820545143091200","tweet_url":"\/fhcfer\/status\/1194820545143091200","user_id":"1146369018","username":"fhcfer"},{"fullname":"queria ser professor de zumba","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">pode ver que toda pessoa q se auto-intitula \"\"\"debochada\"\"\" \u00e9 chata pra cacete\n\nsou debochada mesmo hahah=mala<\/p>","is_retweet":1,"likes":43079,"replies":199,"retweet_id":"1194816777840185345","retweeter_userid":"1146369018","retweeter_username":"fhcfer","retweets":15516,"text":"pode ver que toda pessoa q se auto-intitula \"\"\"debochada\"\"\" \u00e9 chata pra cacete\n\nsou debochada mesmo hahah=mala","timestamp":1573690800000,"timestamp_epochs":1573690800,"tweet_id":"1194771930479505409","tweet_url":"\/muitohumilde\/status\/1194771930479505409","user_id":"875163968297414656","username":"muitohumilde"},{"fullname":"monique","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">to vendo todo mundo na tl falando mal do bruno henrique mas se fosse jogador do teu time dando essa mijada no rival ia geral pagar pau, o mal de voc\u00eas \u00e9 a hipocrisia, morro<\/p>","is_retweet":1,"likes":1513,"replies":27,"retweet_id":"1194815699224604673","retweeter_userid":"1146369018","retweeter_username":"fhcfer","retweets":529,"text":"to vendo todo mundo na tl falando mal do bruno henrique mas se fosse jogador do teu time dando essa mijada no rival ia geral pagar pau, o mal de voc\u00eas \u00e9 a hipocrisia, morro","timestamp":1573699907000,"timestamp_epochs":1573699907,"tweet_id":"1194810125409763328","tweet_url":"\/moniqueppaes\/status\/1194810125409763328","user_id":"803839910016847872","username":"moniqueppaes"},{"fullname":"daniel","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">amanh\u00e3 eu quero beber at\u00e9 achar que a torcida do Cruzeiro \u00e9 muito maior que a do Boca<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/Engcarlosvieira\/status\/1194764389536206852\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/DUj4EMUrcS\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/Engcarlosvieira\/status\/1194764389536206852\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/Engcarlosvieir<\/span><span class=\"invisible\">a\/status\/1194764389536206852<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":9,"replies":0,"retweet_id":"1194809205833785344","retweeter_userid":"1146369018","retweeter_username":"fhcfer","retweets":3,"text":"amanh\u00e3 eu quero beber at\u00e9 achar que a torcida do Cruzeiro \u00e9 muito maior que a do Bocahttps:\/\/twitter.com\/Engcarlosvieira\/status\/1194764389536206852\u00a0\u2026","timestamp":1573699441000,"timestamp_epochs":1573699441,"tweet_id":"1194808174097907713","tweet_url":"\/pqpdaniel\/status\/1194808174097907713","user_id":"180928029","username":"pqpdaniel"},{"fullname":"xerife isabelle","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">flamenguista \u00e9 engra\u00e7ado, passa o tempo inteiro arrotando o elenco que tem pra agora ficar zoando vasca\u00edno por comemorar o empate\n\nporra, n\u00e3o \u00e9 o melhor elenco do brasil??? vasco n\u00e3o ta lutando contra o rebaixamento???<\/p>","is_retweet":1,"likes":75,"replies":2,"retweet_id":"1194806955862347777","retweeter_userid":"1146369018","retweeter_username":"fhcfer","retweets":27,"text":"flamenguista \u00e9 engra\u00e7ado, passa o tempo inteiro arrotando o elenco que tem pra agora ficar zoando vasca\u00edno por comemorar o empate\n\nporra, n\u00e3o \u00e9 o melhor elenco do brasil??? vasco n\u00e3o ta lutando contra o rebaixamento???","timestamp":1573698774000,"timestamp_epochs":1573698774,"tweet_id":"1194805375750615040","tweet_url":"\/lxbelledejour\/status\/1194805375750615040","user_id":"45192130","username":"lxbelledejour"},{"fullname":"Lucas Pedrosa","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">O que o Luxemburgo fez hoje \u00e9 do tamanho da hist\u00f3ria que ele tem no futebol. Sem Talles e Castan, os dois melhores do time, fez um jogo absurdo com um time MUITO inferior ao do Flamengo. T\u00e9cnico que est\u00e1 nas p\u00e1ginas mais bonitas do futebol brasileiro e n\u00e3o \u00e9 \u00e0 toa.<\/p>","is_retweet":1,"likes":11198,"replies":134,"retweet_id":"1194805971635314688","retweeter_userid":"1146369018","retweeter_username":"fhcfer","retweets":2621,"text":"O que o Luxemburgo fez hoje \u00e9 do tamanho da hist\u00f3ria que ele tem no futebol. Sem Talles e Castan, os dois melhores do time, fez um jogo absurdo com um time MUITO inferior ao do Flamengo. T\u00e9cnico que est\u00e1 nas p\u00e1ginas mais bonitas do futebol brasileiro e n\u00e3o \u00e9 \u00e0 toa.","timestamp":1573698650000,"timestamp_epochs":1573698650,"tweet_id":"1194804853270298624","tweet_url":"\/pedrosa\/status\/1194804853270298624","user_id":"3343368929","username":"pedrosa"},{"fullname":"Neymar Jr","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Por isso que se chama \"Futebol\" ....<\/p>","is_retweet":1,"likes":11502,"replies":3250,"retweet_id":"1194804612710195201","retweeter_userid":"1146369018","retweeter_username":"fhcfer","retweets":21306,"text":"Por isso que se chama \"Futebol\" ....","timestamp":1310943358000,"timestamp_epochs":1310943358,"tweet_id":"92729282488582145","tweet_url":"\/neymarjr\/status\/92729282488582145","user_id":"158487331","username":"neymarjr"},{"fullname":"fernanda","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">se o Cruzeiro tivesse metade da ra\u00e7a do Vasco viu...<\/p>","is_retweet":0,"likes":52,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":11,"text":"se o Cruzeiro tivesse metade da ra\u00e7a do Vasco viu...","timestamp":1573698457000,"timestamp_epochs":1573698457,"tweet_id":"1194804046063980544","tweet_url":"\/fhcfer\/status\/1194804046063980544","user_id":"1146369018","username":"fhcfer"},{"fullname":"fernanda","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">melhores t\u00e9cnicos do brasil \n\n1 - luxemburgo \n2 - jj<\/p>","is_retweet":0,"likes":18,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":1,"text":"melhores t\u00e9cnicos do brasil \n\n1 - luxemburgo \n2 - jj","timestamp":1573698363000,"timestamp_epochs":1573698363,"tweet_id":"1194803650620788736","tweet_url":"\/fhcfer\/status\/1194803650620788736","user_id":"1146369018","username":"fhcfer"},{"fullname":"fernanda","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">caralho melhor jogo do ano vtnc<\/p>","is_retweet":0,"likes":5,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"caralho melhor jogo do ano vtnc","timestamp":1573698294000,"timestamp_epochs":1573698294,"tweet_id":"1194803363008909312","tweet_url":"\/fhcfer\/status\/1194803363008909312","user_id":"1146369018","username":"fhcfer"},{"fullname":"fernanda","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"lt\">REXPEITA O POFEXO<\/p>","is_retweet":0,"likes":3,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":1,"text":"REXPEITA O POFEXO","timestamp":1573698281000,"timestamp_epochs":1573698281,"tweet_id":"1194803307660873731","tweet_url":"\/fhcfer\/status\/1194803307660873731","user_id":"1146369018","username":"fhcfer"},{"fullname":"rom\u00e2ntico incorrig\u00edvel..,","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">o mal sempre vence<\/p>","is_retweet":1,"likes":52,"replies":1,"retweet_id":"1194801960706355200","retweeter_userid":"1146369018","retweeter_username":"fhcfer","retweets":32,"text":"o mal sempre vence","timestamp":1573697601000,"timestamp_epochs":1573697601,"tweet_id":"1194800455152553985","tweet_url":"\/leodopastel\/status\/1194800455152553985","user_id":"135340584","username":"leodopastel"},{"fullname":"fernanda","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">ai to irritada sabe odeio futebol<\/p>","is_retweet":0,"likes":3,"replies":2,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":1,"text":"ai to irritada sabe odeio futebol","timestamp":1573697917000,"timestamp_epochs":1573697917,"tweet_id":"1194801779373948928","tweet_url":"\/fhcfer\/status\/1194801779373948928","user_id":"1146369018","username":"fhcfer"},{"fullname":"fernanda","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">o Flamengo 2019 \u00e9 um \u00f3timo exemplo pra vcs verem como que t\u00e9cnico faz completamente toda a diferen\u00e7a num time e tem aben\u00e7oado pra falar que \u201ct\u00e9cnico n entra em campo\u201d n entra porra mas comanda tudo pensa um pouco animal<\/p>","is_retweet":0,"likes":30,"replies":2,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":3,"text":"o Flamengo 2019 \u00e9 um \u00f3timo exemplo pra vcs verem como que t\u00e9cnico faz completamente toda a diferen\u00e7a num time e tem aben\u00e7oado pra falar que \u201ct\u00e9cnico n entra em campo\u201d n entra porra mas comanda tudo pensa um pouco animal","timestamp":1573697898000,"timestamp_epochs":1573697898,"tweet_id":"1194801699258585089","tweet_url":"\/fhcfer\/status\/1194801699258585089","user_id":"1146369018","username":"fhcfer"},{"fullname":"fernanda","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">nem Deus tira esse brasileir\u00e3o e essa libertadores do Flamengo e nem \u00e9 meme<\/p>","is_retweet":0,"likes":9,"replies":6,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":1,"text":"nem Deus tira esse brasileir\u00e3o e essa libertadores do Flamengo e nem \u00e9 meme","timestamp":1573697745000,"timestamp_epochs":1573697745,"tweet_id":"1194801057991450624","tweet_url":"\/fhcfer\/status\/1194801057991450624","user_id":"1146369018","username":"fhcfer"},{"fullname":"fernanda","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">jorge jesus \u00e9 rid\u00edculo bicho n\u00e3o tem condi\u00e7\u00e3o O T\u00c9CNICO DO MEU TIME \u00c9 ABEL BRAGA \n\nABEL BRAGAAAA algu\u00e9m me mata<\/p>","is_retweet":0,"likes":34,"replies":7,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":6,"text":"jorge jesus \u00e9 rid\u00edculo bicho n\u00e3o tem condi\u00e7\u00e3o O T\u00c9CNICO DO MEU TIME \u00c9 ABEL BRAGA \n\nABEL BRAGAAAA algu\u00e9m me mata","timestamp":1573697644000,"timestamp_epochs":1573697644,"tweet_id":"1194800634668732416","tweet_url":"\/fhcfer\/status\/1194800634668732416","user_id":"1146369018","username":"fhcfer"},{"fullname":"fernanda","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">essa porra desse time n\u00e3o perde nunca mais<\/p>","is_retweet":0,"likes":13,"replies":2,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":3,"text":"essa porra desse time n\u00e3o perde nunca mais","timestamp":1573697560000,"timestamp_epochs":1573697560,"tweet_id":"1194800282351362048","tweet_url":"\/fhcfer\/status\/1194800282351362048","user_id":"1146369018","username":"fhcfer"},{"fullname":"sua piada foi tao boa que at\u00e9 os guitar hero \ud80c\udd8f","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"und\"><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/aybEwZONtj\">pic.twitter.com\/aybEwZONtj<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":17630,"replies":99,"retweet_id":"1194799589922164737","retweeter_userid":"1146369018","retweeter_username":"fhcfer","retweets":4788,"text":"pic.twitter.com\/aybEwZONtj","timestamp":1573660338000,"timestamp_epochs":1573660338,"tweet_id":"1194644162651590657","tweet_url":"\/brusnos\/status\/1194644162651590657","user_id":"1015972843","username":"brusnos"},{"fullname":"\ud835\ude62\ud835\ude56\ud835\ude5b\ud835\ude5a\ud835\ude5d\u17f9","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">espanha: esto es una mentira\n\neua: this is a lie\n\nbrasil: teu cu<\/p>","is_retweet":1,"likes":55128,"replies":126,"retweet_id":"1194791762335801344","retweeter_userid":"1146369018","retweeter_username":"fhcfer","retweets":21144,"text":"espanha: esto es una mentira\n\neua: this is a lie\n\nbrasil: teu cu","timestamp":1573667542000,"timestamp_epochs":1573667542,"tweet_id":"1194674377582956546","tweet_url":"\/mypiticopjm\/status\/1194674377582956546","user_id":"1144085353382457345","username":"mypiticopjm"},{"fullname":".","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"en\">I grew up ugly. So no matter how much of a glo up i go through, or how peng i suddenly become, i will still think that im ugly. Im not attention seeking nor am i fishing for compliments. Its just an innate feeling<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/AdorabuMe\/status\/1162132367886245893\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/RTuoImomcL\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/AdorabuMe\/status\/1162132367886245893\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/AdorabuMe\/stat<\/span><span class=\"invisible\">us\/1162132367886245893<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":94056,"replies":201,"retweet_id":"1194788308330668036","retweeter_userid":"1146369018","retweeter_username":"fhcfer","retweets":39232,"text":"I grew up ugly. So no matter how much of a glo up i go through, or how peng i suddenly become, i will still think that im ugly. Im not attention seeking nor am i fishing for compliments. Its just an innate feelinghttps:\/\/twitter.com\/AdorabuMe\/status\/1162132367886245893\u00a0\u2026","timestamp":1573589402000,"timestamp_epochs":1573589402,"tweet_id":"1194346637243625472","tweet_url":"\/HamidurR96\/status\/1194346637243625472","user_id":"2216819473","username":"HamidurR96"},{"fullname":"fernanda","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Deus \u00e9 TOP d+++++<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/BJb6hjf4b5\">pic.twitter.com\/BJb6hjf4b5<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":19,"replies":2,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Deus \u00e9 TOP d+++++pic.twitter.com\/BJb6hjf4b5","timestamp":1573693573000,"timestamp_epochs":1573693573,"tweet_id":"1194783558637936642","tweet_url":"\/fhcfer\/status\/1194783558637936642","user_id":"1146369018","username":"fhcfer"},{"fullname":"fernanda","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"es\">grande dia hein everton que inveja<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/desimpedidos\/status\/1194781315297660928\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/4O78VNTHN7\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/desimpedidos\/status\/1194781315297660928\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/desimpedidos\/s<\/span><span class=\"invisible\">tatus\/1194781315297660928<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":8,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":1,"text":"grande dia hein everton que invejahttps:\/\/twitter.com\/desimpedidos\/status\/1194781315297660928\u00a0\u2026","timestamp":1573693180000,"timestamp_epochs":1573693180,"tweet_id":"1194781910318366720","tweet_url":"\/fhcfer\/status\/1194781910318366720","user_id":"1146369018","username":"fhcfer"},{"fullname":"nunca existiu","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">eu amo o conceito de: n\u00e3o vou comprar isso porque no centro tem por 3 reais e nunca ir ao centro<\/p>","is_retweet":1,"likes":7628,"replies":39,"retweet_id":"1194781749399687168","retweeter_userid":"1146369018","retweeter_username":"fhcfer","retweets":2878,"text":"eu amo o conceito de: n\u00e3o vou comprar isso porque no centro tem por 3 reais e nunca ir ao centro","timestamp":1573651447000,"timestamp_epochs":1573651447,"tweet_id":"1194606869802864640","tweet_url":"\/mulhertuduvida\/status\/1194606869802864640","user_id":"874705107430060032","username":"mulhertuduvida"},{"fullname":"fernanda","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">e eu sou obrigada a ver flamenguista falando que ele \u00e9 fraco ai sinceramente sabe...<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/r_sgarcia\/status\/1194781225396981766\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/ieEXZ12CT7\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/r_sgarcia\/status\/1194781225396981766\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/r_sgarcia\/stat<\/span><span class=\"invisible\">us\/1194781225396981766<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":10,"replies":2,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":1,"text":"e eu sou obrigada a ver flamenguista falando que ele \u00e9 fraco ai sinceramente sabe...https:\/\/twitter.com\/r_sgarcia\/status\/1194781225396981766\u00a0\u2026","timestamp":1573693097000,"timestamp_epochs":1573693097,"tweet_id":"1194781564397326336","tweet_url":"\/fhcfer\/status\/1194781564397326336","user_id":"1146369018","username":"fhcfer"},{"fullname":"fernanda","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">eu n\u00e3o to n\u00e3o \n\n2019 foi o melhor ano da minha vida, foi simplesmente incr\u00edvel, \u00e9 imposs\u00edvel que 2020 seja igual ou melhor ent\u00e3o provavelmente vou me decepcionar<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/debochadacitou\/status\/1194772219836194816\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/DuOhW7Ih3W\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/debochadacitou\/status\/1194772219836194816\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/debochadacitou<\/span><span class=\"invisible\">\/status\/1194772219836194816<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":1,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"eu n\u00e3o to n\u00e3o \n\n2019 foi o melhor ano da minha vida, foi simplesmente incr\u00edvel, \u00e9 imposs\u00edvel que 2020 seja igual ou melhor ent\u00e3o provavelmente vou me decepcionarhttps:\/\/twitter.com\/debochadacitou\/status\/1194772219836194816\u00a0\u2026","timestamp":1573692251000,"timestamp_epochs":1573692251,"tweet_id":"1194778014564978690","tweet_url":"\/fhcfer\/status\/1194778014564978690","user_id":"1146369018","username":"fhcfer"},{"fullname":"jordyn","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"en\">im naturally funny because my life is a joke<\/p>","is_retweet":1,"likes":70121,"replies":59,"retweet_id":"1194777339273629696","retweeter_userid":"1146369018","retweeter_username":"fhcfer","retweets":41173,"text":"im naturally funny because my life is a joke","timestamp":1573529880000,"timestamp_epochs":1573529880,"tweet_id":"1194096981519536129","tweet_url":"\/relatively\/status\/1194096981519536129","user_id":"1147775803033300992","username":"relatively"},{"fullname":"ana","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">sensa\u00e7\u00e3o maravilhosa, mas quando acaba \u00e9 no m\u00ednimo uns 6 meses chorando<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/tweetssexuais\/status\/1194027021422284801\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/6gVdbiDiH7\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/tweetssexuais\/status\/1194027021422284801\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/tweetssexuais\/<\/span><span class=\"invisible\">status\/1194027021422284801<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":36893,"replies":177,"retweet_id":"1194777111766147072","retweeter_userid":"1146369018","retweeter_username":"fhcfer","retweets":13667,"text":"sensa\u00e7\u00e3o maravilhosa, mas quando acaba \u00e9 no m\u00ednimo uns 6 meses chorandohttps:\/\/twitter.com\/tweetssexuais\/status\/1194027021422284801\u00a0\u2026","timestamp":1573656614000,"timestamp_epochs":1573656614,"tweet_id":"1194628541859516417","tweet_url":"\/_analodri\/status\/1194628541859516417","user_id":"885973346126618630","username":"_analodri"},{"fullname":"fernanda","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">meu deus que crian\u00e7a LINDA<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/pnplstormtv\/status\/1193996675481772032\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/vDb43lW6lH\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/pnplstormtv\/status\/1193996675481772032\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/pnplstormtv\/st<\/span><span class=\"invisible\">atus\/1193996675481772032<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":6,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":1,"text":"meu deus que crian\u00e7a LINDAhttps:\/\/twitter.com\/pnplstormtv\/status\/1193996675481772032\u00a0\u2026","timestamp":1573689731000,"timestamp_epochs":1573689731,"tweet_id":"1194767447603269639","tweet_url":"\/fhcfer\/status\/1194767447603269639","user_id":"1146369018","username":"fhcfer"},{"fullname":"fernanda","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">finalmente algu\u00e9m<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/slipthen00se\/status\/1194756025712295939\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/MLwQN9aR9A\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/slipthen00se\/status\/1194756025712295939\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/slipthen00se\/s<\/span><span class=\"invisible\">tatus\/1194756025712295939<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":4,"replies":6,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":2,"text":"finalmente algu\u00e9mhttps:\/\/twitter.com\/slipthen00se\/status\/1194756025712295939\u00a0\u2026","timestamp":1573689506000,"timestamp_epochs":1573689506,"tweet_id":"1194766502991482880","tweet_url":"\/fhcfer\/status\/1194766502991482880","user_id":"1146369018","username":"fhcfer"},{"fullname":"fernanda","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">ser\u00e1 que vai cair sua m\u00e3o se vc me mandar uma mensagem me chamando pra sair? que dificuldade<\/p>","is_retweet":0,"likes":8,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":2,"text":"ser\u00e1 que vai cair sua m\u00e3o se vc me mandar uma mensagem me chamando pra sair? que dificuldade","timestamp":1573687715000,"timestamp_epochs":1573687715,"tweet_id":"1194758992024809473","tweet_url":"\/fhcfer\/status\/1194758992024809473","user_id":"1146369018","username":"fhcfer"},{"fullname":"Babi","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">N\u00e3o \u00e9 s\u00f3 pq to tuitando que vou responder no WhatsApp ok mo<\/p>","is_retweet":1,"likes":55400,"replies":345,"retweet_id":"1194756534221361152","retweeter_userid":"1146369018","retweeter_username":"fhcfer","retweets":28844,"text":"N\u00e3o \u00e9 s\u00f3 pq to tuitando que vou responder no WhatsApp ok mo","timestamp":1573684479000,"timestamp_epochs":1573684479,"tweet_id":"1194745416417497090","tweet_url":"\/babi\/status\/1194745416417497090","user_id":"20923479","username":"babi"},{"fullname":"faial","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">se a PORRA dessa boca n\u00e3o beijasse t\u00e3o bem, se o CARALHO desse abra\u00e7o n\u00e3o fosse t\u00e3o massa<\/p>","is_retweet":1,"likes":49427,"replies":242,"retweet_id":"1194749826019319809","retweeter_userid":"1146369018","retweeter_username":"fhcfer","retweets":26149,"text":"se a PORRA dessa boca n\u00e3o beijasse t\u00e3o bem, se o CARALHO desse abra\u00e7o n\u00e3o fosse t\u00e3o massa","timestamp":1573611101000,"timestamp_epochs":1573611101,"tweet_id":"1194437649995579392","tweet_url":"\/ThiagoFaial\/status\/1194437649995579392","user_id":"721706711883649024","username":"ThiagoFaial"},{"fullname":"fernanda","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">eu vou tomar um block bonito bicho<\/p>","is_retweet":0,"likes":3,"replies":4,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":1,"text":"eu vou tomar um block bonito bicho","timestamp":1573684508000,"timestamp_epochs":1573684508,"tweet_id":"1194745538975031296","tweet_url":"\/fhcfer\/status\/1194745538975031296","user_id":"1146369018","username":"fhcfer"},{"fullname":"fernanda","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">\u201cn\u00e3o pq eu quis dizer que se eu sentar em voc\u00ea nem thor me tira\u201d n\u00e3o tem como explicar esse meme sem se humilhar<\/p>","is_retweet":0,"likes":9,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":2,"text":"\u201cn\u00e3o pq eu quis dizer que se eu sentar em voc\u00ea nem thor me tira\u201d n\u00e3o tem como explicar esse meme sem se humilhar","timestamp":1573684185000,"timestamp_epochs":1573684185,"tweet_id":"1194744183531151360","tweet_url":"\/fhcfer\/status\/1194744183531151360","user_id":"1146369018","username":"fhcfer"},{"fullname":"fernanda","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">eu vou explodir de vergonha pqp kkkkkkkkkkkkkkkk n era pra eu ser notada assim sabe<\/p>","is_retweet":0,"likes":22,"replies":5,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":1,"text":"eu vou explodir de vergonha pqp kkkkkkkkkkkkkkkk n era pra eu ser notada assim sabe","timestamp":1573684059000,"timestamp_epochs":1573684059,"tweet_id":"1194743657523556352","tweet_url":"\/fhcfer\/status\/1194743657523556352","user_id":"1146369018","username":"fhcfer"},{"fullname":"fernanda","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">MULHERES SE CONTROLEM\n\ncomo q eu vou explicar isso pro aben\u00e7oado agora????<\/p>","is_retweet":0,"likes":2,"replies":2,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"MULHERES SE CONTROLEM\n\ncomo q eu vou explicar isso pro aben\u00e7oado agora????","timestamp":1573683970000,"timestamp_epochs":1573683970,"tweet_id":"1194743281873240070","tweet_url":"\/fhcfer\/status\/1194743281873240070","user_id":"1146369018","username":"fhcfer"},{"fullname":"fernanda","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">eu vou morrer de vergonha<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/MJ8qWdp7wp\">pic.twitter.com\/MJ8qWdp7wp<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":5,"replies":4,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"eu vou morrer de vergonhapic.twitter.com\/MJ8qWdp7wp","timestamp":1573683954000,"timestamp_epochs":1573683954,"tweet_id":"1194743214806310914","tweet_url":"\/fhcfer\/status\/1194743214806310914","user_id":"1146369018","username":"fhcfer"},{"fullname":"Bel\ud83c\udf3b","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">\u201cN\u00e3o pq ningu\u00e9m tem que saber da minha vida\u201d \n\nEu tamb\u00e9m com gente que eu acabei de conhecer no role:<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/8JmUb4rC44\">pic.twitter.com\/8JmUb4rC44<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":56054,"replies":916,"retweet_id":"1194742972438462470","retweeter_userid":"1146369018","retweeter_username":"fhcfer","retweets":17487,"text":"\u201cN\u00e3o pq ningu\u00e9m tem que saber da minha vida\u201d \n\nEu tamb\u00e9m com gente que eu acabei de conhecer no role:pic.twitter.com\/8JmUb4rC44","timestamp":1573511479000,"timestamp_epochs":1573511479,"tweet_id":"1194019800919490560","tweet_url":"\/isabelponce\/status\/1194019800919490560","user_id":"1071589672428691457","username":"isabelponce"},{"fullname":"o produto de limpeza q a pol\u00edcia usa, o detergente","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"und\"><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/zYmqvnPc7B\">pic.twitter.com\/zYmqvnPc7B<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":2299,"replies":11,"retweet_id":"1194739478763655169","retweeter_userid":"1146369018","retweeter_username":"fhcfer","retweets":1383,"text":"pic.twitter.com\/zYmqvnPc7B","timestamp":1573656566000,"timestamp_epochs":1573656566,"tweet_id":"1194628340381937664","tweet_url":"\/foIgado\/status\/1194628340381937664","user_id":"852450130355773440","username":"foIgado"},{"fullname":"\ud83d\udef8 \u0131\u026f\u01ddou","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"en\">\u201ci shoulda stayed in the fucking womb\u201d<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/ssteph143\/status\/1193649667319291904\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/7PPMvu4LjF\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/ssteph143\/status\/1193649667319291904\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/ssteph143\/stat<\/span><span class=\"invisible\">us\/1193649667319291904<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":608255,"replies":364,"retweet_id":"1194738997131657216","retweeter_userid":"1146369018","retweeter_username":"fhcfer","retweets":174931,"text":"\u201ci shoulda stayed in the fucking womb\u201dhttps:\/\/twitter.com\/ssteph143\/status\/1193649667319291904\u00a0\u2026","timestamp":1573590189000,"timestamp_epochs":1573590189,"tweet_id":"1194349937032482816","tweet_url":"\/laestupidanoemi\/status\/1194349937032482816","user_id":"900080055845613569","username":"laestupidanoemi"},{"fullname":"fernanda","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">me indiquem s\u00e9ries ou filmes fofinhos da netflix fazendo favorrr<\/p>","is_retweet":0,"likes":8,"replies":15,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"me indiquem s\u00e9ries ou filmes fofinhos da netflix fazendo favorrr","timestamp":1573678468000,"timestamp_epochs":1573678468,"tweet_id":"1194720204602916864","tweet_url":"\/fhcfer\/status\/1194720204602916864","user_id":"1146369018","username":"fhcfer"},{"fullname":"luscas","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">tem dias q eu olho no espelho e penso \u201cnossa vai da mto trabalho ficar linda hoje vou sair feia mesmo\u201d no caso todos os dia eh isso<\/p>","is_retweet":1,"likes":20196,"replies":30,"retweet_id":"1194700485124603905","retweeter_userid":"1146369018","retweeter_username":"fhcfer","retweets":9397,"text":"tem dias q eu olho no espelho e penso \u201cnossa vai da mto trabalho ficar linda hoje vou sair feia mesmo\u201d no caso todos os dia eh isso","timestamp":1573673527000,"timestamp_epochs":1573673527,"tweet_id":"1194699481998135297","tweet_url":"\/luscas\/status\/1194699481998135297","user_id":"432983617","username":"luscas"},{"fullname":"TIM\u2122 by FACEBOOK\u00ae","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"en\">TWITTER, 2006: Join the conversation! Wow! Tell us what's on your mind! \n\nTWITTER, 2019: Your account was banned because you told the President of Turkey that his decision to commit genocide \"sucks ass\"<\/p>","is_retweet":1,"likes":113068,"replies":109,"retweet_id":"1194700460210499585","retweeter_userid":"1146369018","retweeter_username":"fhcfer","retweets":23370,"text":"TWITTER, 2006: Join the conversation! Wow! Tell us what's on your mind! \n\nTWITTER, 2019: Your account was banned because you told the President of Turkey that his decision to commit genocide \"sucks ass\"","timestamp":1573612680000,"timestamp_epochs":1573612680,"tweet_id":"1194444270557487104","tweet_url":"\/burgerdrome\/status\/1194444270557487104","user_id":"15167540","username":"burgerdrome"},{"fullname":"arabella","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">podia ter lista de melhores amigos aqui no twitter tamb\u00e9m pra me proporcionar a liberdade de falar merdas maiores que as que j\u00e1 falo<\/p>","is_retweet":1,"likes":21709,"replies":31,"retweet_id":"1194699421331738625","retweeter_userid":"1146369018","retweeter_username":"fhcfer","retweets":9882,"text":"podia ter lista de melhores amigos aqui no twitter tamb\u00e9m pra me proporcionar a liberdade de falar merdas maiores que as que j\u00e1 falo","timestamp":1573643623000,"timestamp_epochs":1573643623,"tweet_id":"1194574054260391936","tweet_url":"\/ibvsx\/status\/1194574054260391936","user_id":"3246236465","username":"ibvsx"},{"fullname":"fernanda","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">verdade que Fred, Eg\u00eddio, Thiago Neves e Robinho v\u00e3o vazar no fim do ano???<\/p>","is_retweet":0,"likes":54,"replies":12,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":2,"text":"verdade que Fred, Eg\u00eddio, Thiago Neves e Robinho v\u00e3o vazar no fim do ano???","timestamp":1573673475000,"timestamp_epochs":1573673475,"tweet_id":"1194699261746851841","tweet_url":"\/fhcfer\/status\/1194699261746851841","user_id":"1146369018","username":"fhcfer"},{"fullname":"fernanda","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"und\">kkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkk<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/magraemcapslock\/status\/1194669506788052997\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/CMWKtHMpJV\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/magraemcapslock\/status\/1194669506788052997\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/magraemcapsloc<\/span><span class=\"invisible\">k\/status\/1194669506788052997<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":12,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":2,"text":"kkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkhttps:\/\/twitter.com\/magraemcapslock\/status\/1194669506788052997\u00a0\u2026","timestamp":1573668111000,"timestamp_epochs":1573668111,"tweet_id":"1194676765320458240","tweet_url":"\/fhcfer\/status\/1194676765320458240","user_id":"1146369018","username":"fhcfer"},{"fullname":"The Guardian","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"en\">How Bahia became the most progressive football club in Brazil<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/www.theguardian.com\/football\/2019\/nov\/13\/bahia-progressive-football-club-brazil-prices-fans-political-issues-love?utm_term=Autofeed&amp;CMP=twt_gu&amp;utm_medium=&amp;utm_source=Twitter#Echobox=1573664256\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/eEvmMsA4FA\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/www.theguardian.com\/football\/2019\/nov\/13\/bahia-progressive-football-club-brazil-prices-fans-political-issues-love?utm_term=Autofeed&amp;CMP=twt_gu&amp;utm_medium=&amp;utm_source=Twitter#Echobox=1573664256\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/www.<\/span><span class=\"js-display-url\">theguardian.com\/football\/2019\/<\/span><span class=\"invisible\">nov\/13\/bahia-progressive-football-club-brazil-prices-fans-political-issues-love?utm_term=Autofeed&amp;CMP=twt_gu&amp;utm_medium=&amp;utm_source=Twitter#Echobox=1573664256<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":5113,"replies":116,"retweet_id":"1194676681287577601","retweeter_userid":"1146369018","retweeter_username":"fhcfer","retweets":1467,"text":"How Bahia became the most progressive football club in Brazilhttps:\/\/www.theguardian.com\/football\/2019\/nov\/13\/bahia-progressive-football-club-brazil-prices-fans-political-issues-love?utm_term=Autofeed&CMP=twt_gu&utm_medium=&utm_source=Twitter#Echobox=1573664256\u00a0\u2026","timestamp":1573664257000,"timestamp_epochs":1573664257,"tweet_id":"1194660599348781056","tweet_url":"\/guardian\/status\/1194660599348781056","user_id":"87818409","username":"guardian"},{"fullname":"fernanda","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">ingresso pro jumpira <img alt=\"\u2705\" aria-label=\"Emoji: Marca de sele\u00e7\u00e3o branca espessa\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/2705.png\" title=\"Marca de sele\u00e7\u00e3o branca espessa\"\/> comprado<\/p>","is_retweet":0,"likes":3,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"ingresso pro jumpira  comprado","timestamp":1573668079000,"timestamp_epochs":1573668079,"tweet_id":"1194676631509590016","tweet_url":"\/fhcfer\/status\/1194676631509590016","user_id":"1146369018","username":"fhcfer"},{"fullname":"\ud835\udd24\ud835\udd1e\ud835\udd31\ud835\udd26\ud835\udd2b\ud835\udd25\ud835\udd1e \ud835\udd1f\ud835\udd29\ud835\udd1e\ud835\udd20\ud835\udd28 \ud835\udd2a\ud835\udd22\ud835\udd31\ud835\udd1e\ud835\udd29\ud835\udd22\ud835\udd26\ud835\udd2f\ud835\udd1e","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">tem umas pessoas aqui no tt que eu me identifico demais com os tweets a\u00ed eu tenho um carinho enorme por eles mesmo sem conversar muito<\/p>","is_retweet":1,"likes":361,"replies":5,"retweet_id":"1194462788086841345","retweeter_userid":"1146369018","retweeter_username":"fhcfer","retweets":131,"text":"tem umas pessoas aqui no tt que eu me identifico demais com os tweets a\u00ed eu tenho um carinho enorme por eles mesmo sem conversar muito","timestamp":1573592267000,"timestamp_epochs":1573592267,"tweet_id":"1194358651726761984","tweet_url":"\/xmysticfuneral\/status\/1194358651726761984","user_id":"994865876","username":"xmysticfuneral"},{"fullname":"fernanda","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">acho chique quem consegue guardar rancor e \u201ccancelar\u201d as pessoas da vida dela pq eu passou no m\u00e1ximo 2 dias j\u00e1 perdoei j\u00e1 to suave e sigo minha vida tranquilamente<\/p>","is_retweet":0,"likes":16,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":3,"text":"acho chique quem consegue guardar rancor e \u201ccancelar\u201d as pessoas da vida dela pq eu passou no m\u00e1ximo 2 dias j\u00e1 perdoei j\u00e1 to suave e sigo minha vida tranquilamente","timestamp":1573616957000,"timestamp_epochs":1573616957,"tweet_id":"1194462210577354752","tweet_url":"\/fhcfer\/status\/1194462210577354752","user_id":"1146369018","username":"fhcfer"},{"fullname":"fernanda","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">vamo l\u00e1 minha opini\u00e3o: racionalmente eu acho que \u00e9 tudo coincid\u00eancia MAS eu escolhi acreditar que tudo tem um motivo pq eu sofro muito menos<\/p>","is_retweet":0,"likes":8,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"vamo l\u00e1 minha opini\u00e3o: racionalmente eu acho que \u00e9 tudo coincid\u00eancia MAS eu escolhi acreditar que tudo tem um motivo pq eu sofro muito menos","timestamp":1573616600000,"timestamp_epochs":1573616600,"tweet_id":"1194460713902858241","tweet_url":"\/fhcfer\/status\/1194460713902858241","user_id":"1146369018","username":"fhcfer"},{"fullname":"fernanda","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">c\u00eas acreditam que as coisas acontecem por um motivo ou que existe coincid\u00eancias?<\/p>","is_retweet":0,"likes":30,"replies":19,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":2,"text":"c\u00eas acreditam que as coisas acontecem por um motivo ou que existe coincid\u00eancias?","timestamp":1573614287000,"timestamp_epochs":1573614287,"tweet_id":"1194451009046765568","tweet_url":"\/fhcfer\/status\/1194451009046765568","user_id":"1146369018","username":"fhcfer"},{"fullname":"fernanda","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">assistindo o melhor v\u00eddeo da internet vulgo o fly ensinando homem pegar mulher na balada e chorando de rir<\/p>","is_retweet":0,"likes":14,"replies":3,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"assistindo o melhor v\u00eddeo da internet vulgo o fly ensinando homem pegar mulher na balada e chorando de rir","timestamp":1573613636000,"timestamp_epochs":1573613636,"tweet_id":"1194448278852657153","tweet_url":"\/fhcfer\/status\/1194448278852657153","user_id":"1146369018","username":"fhcfer"},{"fullname":"kay\ud83c\udf38","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"en\">i bet they are, that camera quality humbles them.<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/SharikaSoal84\/status\/1194048782029078528\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/dEWLu6OPuE\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/SharikaSoal84\/status\/1194048782029078528\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/SharikaSoal84\/<\/span><span class=\"invisible\">status\/1194048782029078528<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":351043,"replies":1386,"retweet_id":"1194445925458075648","retweeter_userid":"1146369018","retweeter_username":"fhcfer","retweets":58167,"text":"i bet they are, that camera quality humbles them.https:\/\/twitter.com\/SharikaSoal84\/status\/1194048782029078528\u00a0\u2026","timestamp":1573518871000,"timestamp_epochs":1573518871,"tweet_id":"1194050805948567552","tweet_url":"\/sIuttykayIa\/status\/1194050805948567552","user_id":"1186428996872859648","username":"sIuttykayIa"},{"fullname":"breno","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">ta maluco se eu chego assim em casa minha m\u00e3e me quebra na porrada<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/FatosEx\/status\/1193838312840036352\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/q9ipa8M287\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/FatosEx\/status\/1193838312840036352\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/FatosEx\/status<\/span><span class=\"invisible\">\/1193838312840036352<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":29627,"replies":178,"retweet_id":"1194445149532762112","retweeter_userid":"1146369018","retweeter_username":"fhcfer","retweets":21816,"text":"ta maluco se eu chego assim em casa minha m\u00e3e me quebra na porradahttps:\/\/twitter.com\/FatosEx\/status\/1193838312840036352\u00a0\u2026","timestamp":1573510451000,"timestamp_epochs":1573510451,"tweet_id":"1194015492622688262","tweet_url":"\/BrenookB\/status\/1194015492622688262","user_id":"4252644999","username":"BrenookB"},{"fullname":"fernanda","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">bom como meus amigos de bh me odeiam e nenhum me chamou pra role esse feriado estarei indo pra jm pra ir no jumpira um abra\u00e7o pra vcs<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"bom como meus amigos de bh me odeiam e nenhum me chamou pra role esse feriado estarei indo pra jm pra ir no jumpira um abra\u00e7o pra vcs","timestamp":1573611725000,"timestamp_epochs":1573611725,"tweet_id":"1194440264418578434","tweet_url":"\/fhcfer\/status\/1194440264418578434","user_id":"1146369018","username":"fhcfer"},{"fullname":"mia colucci","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">queria MUITO um bot\u00e3o pra desligar minha mente quando ela come\u00e7a a me sabotar, meu Deus como eu queria<\/p>","is_retweet":1,"likes":28358,"replies":13,"retweet_id":"1194437110473859072","retweeter_userid":"1146369018","retweeter_username":"fhcfer","retweets":23533,"text":"queria MUITO um bot\u00e3o pra desligar minha mente quando ela come\u00e7a a me sabotar, meu Deus como eu queria","timestamp":1573426349000,"timestamp_epochs":1573426349,"tweet_id":"1193662740805685255","tweet_url":"\/letxcia13\/status\/1193662740805685255","user_id":"1081952633026433024","username":"letxcia13"},{"fullname":"chris","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">demorou algum tempo, mas eu finalmente percebi, que quando uma pessoa GOSTA de voc\u00ea, voc\u00ea sabe. voc\u00ea sente. e voc\u00ea n\u00e3o precisa se diminuir, e nem mover o mundo para caber na vida dela. ela reserva um espa\u00e7o no peito exclusivamente para voc\u00ea, sem voc\u00ea pedir ou IMPLORAR.<\/p>","is_retweet":1,"likes":71767,"replies":197,"retweet_id":"1194435072285384709","retweeter_userid":"1146369018","retweeter_username":"fhcfer","retweets":32002,"text":"demorou algum tempo, mas eu finalmente percebi, que quando uma pessoa GOSTA de voc\u00ea, voc\u00ea sabe. voc\u00ea sente. e voc\u00ea n\u00e3o precisa se diminuir, e nem mover o mundo para caber na vida dela. ela reserva um espa\u00e7o no peito exclusivamente para voc\u00ea, sem voc\u00ea pedir ou IMPLORAR.","timestamp":1572915464000,"timestamp_epochs":1572915464,"tweet_id":"1191519936960761857","tweet_url":"\/dissechriis\/status\/1191519936960761857","user_id":"1142497149940318208","username":"dissechriis"},{"fullname":"\ud835\udc59\ud835\udc4e\ud835\udc62\ud835\udc5f\ud835\udc52\ud835\udc5b","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">uma coisa q eu tenho NOJO \u00e9 falta d considera\u00e7\u00e3o, por tu ja ter feito tanto por uma pessoa e msm assim ela ter a capacidade d falar\/fazer coisas sabendo q vai t magoar e msm assim estar nem a\u00ed kkkkkkkkk isso q eh foda<\/p>","is_retweet":1,"likes":52564,"replies":76,"retweet_id":"1194426887847723008","retweeter_userid":"1146369018","retweeter_username":"fhcfer","retweets":33980,"text":"uma coisa q eu tenho NOJO \u00e9 falta d considera\u00e7\u00e3o, por tu ja ter feito tanto por uma pessoa e msm assim ela ter a capacidade d falar\/fazer coisas sabendo q vai t magoar e msm assim estar nem a\u00ed kkkkkkkkk isso q eh foda","timestamp":1573584539000,"timestamp_epochs":1573584539,"tweet_id":"1194326237176614913","tweet_url":"\/dossenalaurenn\/status\/1194326237176614913","user_id":"826933690651512832","username":"dossenalaurenn"},{"fullname":"Fumado","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">o argumento \u201cs\u00f3 se vive uma vez\u201d me faz gastar tanto dinheiro a toa<\/p>","is_retweet":1,"likes":22268,"replies":114,"retweet_id":"1194426680556871681","retweeter_userid":"1146369018","retweeter_username":"fhcfer","retweets":12696,"text":"o argumento \u201cs\u00f3 se vive uma vez\u201d me faz gastar tanto dinheiro a toa","timestamp":1573554448000,"timestamp_epochs":1573554448,"tweet_id":"1194200025955536897","tweet_url":"\/tragueiverdades\/status\/1194200025955536897","user_id":"872256850351321088","username":"tragueiverdades"},{"fullname":"fernanda","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">j\u00e1 tem 74 anos que eu tenho essa meta MAS f\u00e9 no pai que dessa vez eu consigo<\/p>","is_retweet":0,"likes":3,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"j\u00e1 tem 74 anos que eu tenho essa meta MAS f\u00e9 no pai que dessa vez eu consigo","timestamp":1573608329000,"timestamp_epochs":1573608329,"tweet_id":"1194426022252470273","tweet_url":"\/fhcfer\/status\/1194426022252470273","user_id":"1146369018","username":"fhcfer"},{"fullname":"fernanda","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">minha meta pro ano que vem \u00e9 foco na academia pra ficar gostosa vem com tudo 2020<\/p>","is_retweet":0,"likes":42,"replies":7,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":17,"text":"minha meta pro ano que vem \u00e9 foco na academia pra ficar gostosa vem com tudo 2020","timestamp":1573608298000,"timestamp_epochs":1573608298,"tweet_id":"1194425890228383745","tweet_url":"\/fhcfer\/status\/1194425890228383745","user_id":"1146369018","username":"fhcfer"},{"fullname":"fernanda","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">esse pedro augusto a\u00ed \u00e9 gay certeza pq al\u00e9m de lindo pra caralho ainda se veste bem e tem estilo n\u00e3o existe homem h\u00e9tero perfeito assim n\u00e3o<\/p>","is_retweet":0,"likes":3,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"esse pedro augusto a\u00ed \u00e9 gay certeza pq al\u00e9m de lindo pra caralho ainda se veste bem e tem estilo n\u00e3o existe homem h\u00e9tero perfeito assim n\u00e3o","timestamp":1573607841000,"timestamp_epochs":1573607841,"tweet_id":"1194423973171339264","tweet_url":"\/fhcfer\/status\/1194423973171339264","user_id":"1146369018","username":"fhcfer"},{"fullname":"fernanda","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">desculpa gente perdi o controle<\/p>","is_retweet":0,"likes":6,"replies":2,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"desculpa gente perdi o controle","timestamp":1573607715000,"timestamp_epochs":1573607715,"tweet_id":"1194423447717392389","tweet_url":"\/fhcfer\/status\/1194423447717392389","user_id":"1146369018","username":"fhcfer"},{"fullname":"fernanda","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">de repente ficou dif\u00edcil de respirar sabe<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/nemguindaste\/status\/1190710712814985216\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/qgWqppoTnb\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/nemguindaste\/status\/1190710712814985216\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/nemguindaste\/s<\/span><span class=\"invisible\">tatus\/1190710712814985216<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":32,"replies":2,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":7,"text":"de repente ficou dif\u00edcil de respirar sabehttps:\/\/twitter.com\/nemguindaste\/status\/1190710712814985216\u00a0\u2026","timestamp":1573607671000,"timestamp_epochs":1573607671,"tweet_id":"1194423263323144192","tweet_url":"\/fhcfer\/status\/1194423263323144192","user_id":"1146369018","username":"fhcfer"},{"fullname":"fernanda","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">caralho???? instagram na minha mesa agora pelo amor de deus<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/nemguindaste\/status\/1194291368564314113\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/K5KXozhlCd\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/nemguindaste\/status\/1194291368564314113\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/nemguindaste\/s<\/span><span class=\"invisible\">tatus\/1194291368564314113<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":52,"replies":8,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":2,"text":"caralho???? instagram na minha mesa agora pelo amor de deushttps:\/\/twitter.com\/nemguindaste\/status\/1194291368564314113\u00a0\u2026","timestamp":1573606934000,"timestamp_epochs":1573606934,"tweet_id":"1194420172175630351","tweet_url":"\/fhcfer\/status\/1194420172175630351","user_id":"1146369018","username":"fhcfer"},{"fullname":"\ud835\udd8c\ud835\udd86\ud835\udd97\ud835\udd88\ud835\udd8e\ud835\udd86","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">s\u00f3 quem j\u00e1 sentiu sabe o quanto \u00e9 desesperador algo doer tanto que vc chora chora chora, te falta o ar e vc n consegue falar nadaaa<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/deferiascomexno\/status\/1194278862500315137\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/EhwQhdXytq\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/deferiascomexno\/status\/1194278862500315137\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/deferiascomexn<\/span><span class=\"invisible\">o\/status\/1194278862500315137<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":74257,"replies":180,"retweet_id":"1194419686131281923","retweeter_userid":"1146369018","retweeter_username":"fhcfer","retweets":44344,"text":"s\u00f3 quem j\u00e1 sentiu sabe o quanto \u00e9 desesperador algo doer tanto que vc chora chora chora, te falta o ar e vc n consegue falar nadaaahttps:\/\/twitter.com\/deferiascomexno\/status\/1194278862500315137\u00a0\u2026","timestamp":1573590766000,"timestamp_epochs":1573590766,"tweet_id":"1194352357947117569","tweet_url":"\/lezinh_\/status\/1194352357947117569","user_id":"814591281154367488","username":"lezinh_"},{"fullname":"fernanda","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">ali\u00e1s se eu j\u00e1 conversei com voc\u00ea no whatsapp por mais de 2 dias PUTA QUE PARIU eu gosto MUITO de voc\u00ea e a conversa tava MUITO boa \n\nmas se eu n\u00e3o respondi tbm n \u00e9 pq eu n gosto de vc \u00e9 pq eu n\u00e3o tenho paci\u00eancia mesmo de vdd<\/p>","is_retweet":0,"likes":1,"replies":2,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"ali\u00e1s se eu j\u00e1 conversei com voc\u00ea no whatsapp por mais de 2 dias PUTA QUE PARIU eu gosto MUITO de voc\u00ea e a conversa tava MUITO boa \n\nmas se eu n\u00e3o respondi tbm n \u00e9 pq eu n gosto de vc \u00e9 pq eu n\u00e3o tenho paci\u00eancia mesmo de vdd","timestamp":1573606288000,"timestamp_epochs":1573606288,"tweet_id":"1194417459878670344","tweet_url":"\/fhcfer\/status\/1194417459878670344","user_id":"1146369018","username":"fhcfer"},{"fullname":"fernanda","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">eu odeio whatsapp eu odeio dm eu odeio chat eu odeio responder mensagem se precisar falar comigo liga sei l\u00e1 mas n tenho paci\u00eancia s\u00e9rio<\/p>","is_retweet":0,"likes":12,"replies":3,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":2,"text":"eu odeio whatsapp eu odeio dm eu odeio chat eu odeio responder mensagem se precisar falar comigo liga sei l\u00e1 mas n tenho paci\u00eancia s\u00e9rio","timestamp":1573606237000,"timestamp_epochs":1573606237,"tweet_id":"1194417248603197442","tweet_url":"\/fhcfer\/status\/1194417248603197442","user_id":"1146369018","username":"fhcfer"},{"fullname":"Carlos Montoya","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">A Evo no le perdonan esto \n\nBolivia con Evo        2006     2018\nAnalfabetismo        13.0%    2.4%\nDesempleo               9.2%     4.1%\nPobreza Moderada 60.6%    2.4%\nPobreza extrema    38.%     15.2%\nSalario Min            US$60   US$310\n\n- PIB 9 mil millones a 40 mil millones<\/p>","is_retweet":1,"likes":46851,"replies":1242,"retweet_id":"1194407824857665537","retweeter_userid":"1146369018","retweeter_username":"fhcfer","retweets":22920,"text":"A Evo no le perdonan esto \n\nBolivia con Evo        2006     2018\nAnalfabetismo        13.0%    2.4%\nDesempleo               9.2%     4.1%\nPobreza Moderada 60.6%    2.4%\nPobreza extrema    38.%     15.2%\nSalario Min            US$60   US$310\n\n- PIB 9 mil millones a 40 mil millones","timestamp":1573450600000,"timestamp_epochs":1573450600,"tweet_id":"1193764458918604800","tweet_url":"\/Cmontoyaa\/status\/1193764458918604800","user_id":"193891472","username":"Cmontoyaa"},{"fullname":"777","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"en\">when you text someone all excited but their energy doesn\u2019t match yours.<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/McGlorifys\/status\/1194059773588717583\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/85TAqBfNw0\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/McGlorifys\/status\/1194059773588717583\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/McGlorifys\/sta<\/span><span class=\"invisible\">tus\/1194059773588717583<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":135063,"replies":140,"retweet_id":"1194398716930736128","retweeter_userid":"1146369018","retweeter_username":"fhcfer","retweets":46743,"text":"when you text someone all excited but their energy doesn\u2019t match yours.https:\/\/twitter.com\/McGlorifys\/status\/1194059773588717583\u00a0\u2026","timestamp":1573522224000,"timestamp_epochs":1573522224,"tweet_id":"1194064869085061120","tweet_url":"\/jiggIes\/status\/1194064869085061120","user_id":"977502426696732672","username":"jiggIes"},{"fullname":"BBC News Brasil","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Brasileiros, que criticavam duramente corrup\u00e7\u00e3o e defendiam policiais nas redes sociais, foram presos por comandarem um megaesquema de prostitui\u00e7\u00e3o, escravid\u00e3o moderna, bord\u00e9is clandestinos, seguran\u00e7a ilegal e venda de drogas na capital inglesa<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/bbc.in\/2O8f0et\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/KlTsQLYuso\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/bbc.in\/2O8f0et\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">bbc.in\/2O8f0et<\/span><span class=\"invisible\"><\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span><\/span><\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":22539,"replies":897,"retweet_id":"1194289566695526407","retweeter_userid":"1146369018","retweeter_username":"fhcfer","retweets":7146,"text":"Brasileiros, que criticavam duramente corrup\u00e7\u00e3o e defendiam policiais nas redes sociais, foram presos por comandarem um megaesquema de prostitui\u00e7\u00e3o, escravid\u00e3o moderna, bord\u00e9is clandestinos, seguran\u00e7a ilegal e venda de drogas na capital inglesahttps:\/\/bbc.in\/2O8f0et\u00a0","timestamp":1573567123000,"timestamp_epochs":1573567123,"tweet_id":"1194253191510216704","tweet_url":"\/bbcbrasil\/status\/1194253191510216704","user_id":"790680","username":"bbcbrasil"},{"fullname":"hope","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"en\">men are like \u201cyou being traumatized traumatizes me\u201d<\/p>","is_retweet":1,"likes":77387,"replies":152,"retweet_id":"1194279040447926278","retweeter_userid":"1146369018","retweeter_username":"fhcfer","retweets":19271,"text":"men are like \u201cyou being traumatized traumatizes me\u201d","timestamp":1573200639000,"timestamp_epochs":1573200639,"tweet_id":"1192716047154995200","tweet_url":"\/heo667\/status\/1192716047154995200","user_id":"738122739928600577","username":"heo667"},{"fullname":"fernanda","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">eu se fosse t\u00e9cnico<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/museudovasco\/status\/1193830234237353984\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/E0Z40UEXc0\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/museudovasco\/status\/1193830234237353984\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/museudovasco\/s<\/span><span class=\"invisible\">tatus\/1193830234237353984<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":4,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"eu se fosse t\u00e9cnicohttps:\/\/twitter.com\/museudovasco\/status\/1193830234237353984\u00a0\u2026","timestamp":1573573250000,"timestamp_epochs":1573573250,"tweet_id":"1194278889155186690","tweet_url":"\/fhcfer\/status\/1194278889155186690","user_id":"1146369018","username":"fhcfer"},{"fullname":"fernanda","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">eu tenho certeza que seria uma namorada maravilhosa mas assim n\u00e3o sei se algum homem merece o q eu tenho a oferecer!!!<\/p>","is_retweet":0,"likes":11,"replies":2,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":1,"text":"eu tenho certeza que seria uma namorada maravilhosa mas assim n\u00e3o sei se algum homem merece o q eu tenho a oferecer!!!","timestamp":1573573159000,"timestamp_epochs":1573573159,"tweet_id":"1194278507502800901","tweet_url":"\/fhcfer\/status\/1194278507502800901","user_id":"1146369018","username":"fhcfer"},{"fullname":"fernanda","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">minha cara rir disso mas fazer igual dia que eu namorar<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/feminivic\/status\/1193982400583421954\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/Mz0rP0Op4d\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/feminivic\/status\/1193982400583421954\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/feminivic\/stat<\/span><span class=\"invisible\">us\/1193982400583421954<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":96,"replies":4,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":29,"text":"minha cara rir disso mas fazer igual dia que eu namorarhttps:\/\/twitter.com\/feminivic\/status\/1193982400583421954\u00a0\u2026","timestamp":1573573105000,"timestamp_epochs":1573573105,"tweet_id":"1194278282520408064","tweet_url":"\/fhcfer\/status\/1194278282520408064","user_id":"1146369018","username":"fhcfer"},{"fullname":"fernanda","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">ah mas isso n\u00e3o \u00e9 aprovado nunca mesmo at\u00e9 parece que os pastor dono de f\u00e1brica de cigarro vai deixar isso passar<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/correio24horas\/status\/1192503983916666881\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/pZIp30Y6ad\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/correio24horas\/status\/1192503983916666881\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/correio24horas<\/span><span class=\"invisible\">\/status\/1192503983916666881<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":8,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":2,"text":"ah mas isso n\u00e3o \u00e9 aprovado nunca mesmo at\u00e9 parece que os pastor dono de f\u00e1brica de cigarro vai deixar isso passarhttps:\/\/twitter.com\/correio24horas\/status\/1192503983916666881\u00a0\u2026","timestamp":1573573061000,"timestamp_epochs":1573573061,"tweet_id":"1194278095752245254","tweet_url":"\/fhcfer\/status\/1194278095752245254","user_id":"1146369018","username":"fhcfer"},{"fullname":"tefinha","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">-n\u00e3o vai da p gente se ver hoje ta\n-tudo bem\n\neu o resto de dia:<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/next_talent\/status\/1191004857278324736\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/uezYsHGW7v\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/next_talent\/status\/1191004857278324736\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/next_talent\/st<\/span><span class=\"invisible\">atus\/1191004857278324736<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":57068,"replies":693,"retweet_id":"1194266419007021057","retweeter_userid":"1146369018","retweeter_username":"fhcfer","retweets":30287,"text":"-n\u00e3o vai da p gente se ver hoje ta\n-tudo bem\n\neu o resto de dia:https:\/\/twitter.com\/next_talent\/status\/1191004857278324736\u00a0\u2026","timestamp":1573437172000,"timestamp_epochs":1573437172,"tweet_id":"1193708138442248192","tweet_url":"\/stephanygneroso\/status\/1193708138442248192","user_id":"1043542944236691457","username":"stephanygneroso"},{"fullname":"dudinha \ud83c\udf0a","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Mo ruim pensar q vc achava q conhecia uma pessoa e ver q ela eh uma pessoa totalmente escrota pqp<\/p>","is_retweet":1,"likes":2324,"replies":7,"retweet_id":"1194259817055051777","retweeter_userid":"1146369018","retweeter_username":"fhcfer","retweets":1409,"text":"Mo ruim pensar q vc achava q conhecia uma pessoa e ver q ela eh uma pessoa totalmente escrota pqp","timestamp":1573442184000,"timestamp_epochs":1573442184,"tweet_id":"1193729157055823872","tweet_url":"\/dudaakropf\/status\/1193729157055823872","user_id":"729130297204322304","username":"dudaakropf"},{"fullname":"fernanda","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">oi gente bom diaaa<\/p>","is_retweet":0,"likes":14,"replies":5,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":1,"text":"oi gente bom diaaa","timestamp":1573562648000,"timestamp_epochs":1573562648,"tweet_id":"1194234419910971394","tweet_url":"\/fhcfer\/status\/1194234419910971394","user_id":"1146369018","username":"fhcfer"},{"fullname":"fernanda","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">no momento precisando de um abra\u00e7o<\/p>","is_retweet":0,"likes":19,"replies":6,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":7,"text":"no momento precisando de um abra\u00e7o","timestamp":1573532583000,"timestamp_epochs":1573532583,"tweet_id":"1194108319973171201","tweet_url":"\/fhcfer\/status\/1194108319973171201","user_id":"1146369018","username":"fhcfer"},{"fullname":"\u2730 \u0fd0","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"en\">you can unfollow me but you\u2019ll never get back the braincells you lost from reading my tweets<\/p>","is_retweet":1,"likes":15168,"replies":29,"retweet_id":"1194108003055734784","retweeter_userid":"1146369018","retweeter_username":"fhcfer","retweets":7149,"text":"you can unfollow me but you\u2019ll never get back the braincells you lost from reading my tweets","timestamp":1573416140000,"timestamp_epochs":1573416140,"tweet_id":"1193619921348939776","tweet_url":"\/spooksilla\/status\/1193619921348939776","user_id":"1093508972081004547","username":"spooksilla"},{"fullname":"fernanda","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">pior que isso aconteceu comigo j\u00e1 tbm, comprei um puta presente daora pra pessoa e simplesmente acabou tudo e eu n\u00e3o sei o que fazer com o neg\u00f3cio\n\n\u00e9 foda irm\u00e3o<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/duddxd\/status\/1194008256118710273\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/MrcN5c0WHD\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/duddxd\/status\/1194008256118710273\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/duddxd\/status\/<\/span><span class=\"invisible\">1194008256118710273<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":15,"replies":5,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":2,"text":"pior que isso aconteceu comigo j\u00e1 tbm, comprei um puta presente daora pra pessoa e simplesmente acabou tudo e eu n\u00e3o sei o que fazer com o neg\u00f3cio\n\n\u00e9 foda irm\u00e3ohttps:\/\/twitter.com\/duddxd\/status\/1194008256118710273\u00a0\u2026","timestamp":1573532474000,"timestamp_epochs":1573532474,"tweet_id":"1194107861812629504","tweet_url":"\/fhcfer\/status\/1194107861812629504","user_id":"1146369018","username":"fhcfer"},{"fullname":"fernanda","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">quero sentir isso de novo<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/oianaleal\/status\/1193656584829906944\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/hkVCHpMdjs\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/oianaleal\/status\/1193656584829906944\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/oianaleal\/stat<\/span><span class=\"invisible\">us\/1193656584829906944<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":13,"replies":2,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":5,"text":"quero sentir isso de novohttps:\/\/twitter.com\/oianaleal\/status\/1193656584829906944\u00a0\u2026","timestamp":1573530467000,"timestamp_epochs":1573530467,"tweet_id":"1194099444993740801","tweet_url":"\/fhcfer\/status\/1194099444993740801","user_id":"1146369018","username":"fhcfer"},{"fullname":"fernanda","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">E DA\u00cd SE EU QUISER FARREAR TOMAR TODAS NO BAR SAIR PRA NAMORAR O QUE QUE \u00c9 QUE TEM?? FOI VOC\u00ca QUEM FALOU QUE A PAIX\u00c3O ACABOU QUE EU ME LEMBRE EU N\u00c3O SOU DE NINGU\u00c9M<\/p>","is_retweet":0,"likes":8,"replies":2,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":2,"text":"E DA\u00cd SE EU QUISER FARREAR TOMAR TODAS NO BAR SAIR PRA NAMORAR O QUE QUE \u00c9 QUE TEM?? FOI VOC\u00ca QUEM FALOU QUE A PAIX\u00c3O ACABOU QUE EU ME LEMBRE EU N\u00c3O SOU DE NINGU\u00c9M","timestamp":1573527293000,"timestamp_epochs":1573527293,"tweet_id":"1194086131496824832","tweet_url":"\/fhcfer\/status\/1194086131496824832","user_id":"1146369018","username":"fhcfer"},{"fullname":"fernanda","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">n\u00e3o se maltrata o cora\u00e7\u00e3o de quem n\u00e3o merece sofrer n\u00e3o vou ficar na solid\u00e3o de m\u00e3o em m\u00e3o assim como voc\u00ea PODE CHORAR MAS EU N\u00c3O VOLTO PRA VOC\u00ca PODE CHORAR VC N\u00c3O VAI ME CONVENCER PODE CHORAR VC SE LEMBRA O QUANTO EU CHOREI POR VOC\u00ca<\/p>","is_retweet":0,"likes":1,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"n\u00e3o se maltrata o cora\u00e7\u00e3o de quem n\u00e3o merece sofrer n\u00e3o vou ficar na solid\u00e3o de m\u00e3o em m\u00e3o assim como voc\u00ea PODE CHORAR MAS EU N\u00c3O VOLTO PRA VOC\u00ca PODE CHORAR VC N\u00c3O VAI ME CONVENCER PODE CHORAR VC SE LEMBRA O QUANTO EU CHOREI POR VOC\u00ca","timestamp":1573526758000,"timestamp_epochs":1573526758,"tweet_id":"1194083887514824704","tweet_url":"\/fhcfer\/status\/1194083887514824704","user_id":"1146369018","username":"fhcfer"},{"fullname":"\ua9c1 \ud835\udd6d\ud835\udd8e\ud835\udd88\ud835\udd94\ud835\udd91\ud835\udd8e\ud835\udd93\ud835\udd89\ud835\udd86 \ua9c2","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">se tua ex n\u00e3o te quis \ntem quem queira\n\nmas essa pessoa n\u00e3o sou eu at\u00e9 vc superar a gata\n\nse hidratem \nn\u00e3o se relacionem com ningu\u00e9m metido com ex\n\ngrande abra\u00e7o<\/p>","is_retweet":1,"likes":43113,"replies":122,"retweet_id":"1194083246780358658","retweeter_userid":"1146369018","retweeter_username":"fhcfer","retweets":15438,"text":"se tua ex n\u00e3o te quis \ntem quem queira\n\nmas essa pessoa n\u00e3o sou eu at\u00e9 vc superar a gata\n\nse hidratem \nn\u00e3o se relacionem com ningu\u00e9m metido com ex\n\ngrande abra\u00e7o","timestamp":1573357603000,"timestamp_epochs":1573357603,"tweet_id":"1193374399128322049","tweet_url":"\/maluchad\/status\/1193374399128322049","user_id":"2731157277","username":"maluchad"},{"fullname":"fernanda","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">to fazendo twitter de karaoke mesmo foda-se<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"to fazendo twitter de karaoke mesmo foda-se","timestamp":1573526586000,"timestamp_epochs":1573526586,"tweet_id":"1194083166019051521","tweet_url":"\/fhcfer\/status\/1194083166019051521","user_id":"1146369018","username":"fhcfer"},{"fullname":"fernanda","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">VOA BEIJA FLOR VAI DAR SEU CALOR PRA QUEM N\u00c3O TE CONHECE E SAI DA MINHA VIDA BUSQUE UM NOVO AMOR VOC\u00ca N\u00c3O ME MERECE<\/p>","is_retweet":0,"likes":9,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":3,"text":"VOA BEIJA FLOR VAI DAR SEU CALOR PRA QUEM N\u00c3O TE CONHECE E SAI DA MINHA VIDA BUSQUE UM NOVO AMOR VOC\u00ca N\u00c3O ME MERECE","timestamp":1573526457000,"timestamp_epochs":1573526457,"tweet_id":"1194082623284490240","tweet_url":"\/fhcfer\/status\/1194082623284490240","user_id":"1146369018","username":"fhcfer"},{"fullname":"fernanda","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">EU SEI DE TUDO QUE SE PASSA NESSA SUA VIDA EU SEI QUE ASSIM COMO EU VOC\u00ca N\u00c3O EST\u00c1 FELIZ EU SEI QUE AS VEZES PENSA MIM QUANDO EST\u00c1 SOZINHA ISSO PROVA QUE ESSE AMOR T\u00c1 CRIANDO RAIZ<\/p>","is_retweet":0,"likes":17,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":3,"text":"EU SEI DE TUDO QUE SE PASSA NESSA SUA VIDA EU SEI QUE ASSIM COMO EU VOC\u00ca N\u00c3O EST\u00c1 FELIZ EU SEI QUE AS VEZES PENSA MIM QUANDO EST\u00c1 SOZINHA ISSO PROVA QUE ESSE AMOR T\u00c1 CRIANDO RAIZ","timestamp":1573526215000,"timestamp_epochs":1573526215,"tweet_id":"1194081611911966720","tweet_url":"\/fhcfer\/status\/1194081611911966720","user_id":"1146369018","username":"fhcfer"},{"fullname":"fernanda","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">dia que eu namorar eu s\u00f3 vou postar foto com legenda de m\u00fasica de jorge e mateus eu j\u00e1 at\u00e9 sei quais usar mas assim n\u00e9 as pessoa n colabora<\/p>","is_retweet":0,"likes":10,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":7,"text":"dia que eu namorar eu s\u00f3 vou postar foto com legenda de m\u00fasica de jorge e mateus eu j\u00e1 at\u00e9 sei quais usar mas assim n\u00e9 as pessoa n colabora","timestamp":1573526086000,"timestamp_epochs":1573526086,"tweet_id":"1194081068313382915","tweet_url":"\/fhcfer\/status\/1194081068313382915","user_id":"1146369018","username":"fhcfer"},{"fullname":"fernanda","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">bom meu nome acabou de virar um verbo que significa: deixar no v\u00e1cuo no whatsapp \n\nentendi<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/leonardofgsilva\/status\/1194080270489718784\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/dBOX8mffrQ\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/leonardofgsilva\/status\/1194080270489718784\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/leonardofgsilv<\/span><span class=\"invisible\">a\/status\/1194080270489718784<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":2,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"bom meu nome acabou de virar um verbo que significa: deixar no v\u00e1cuo no whatsapp \n\nentendihttps:\/\/twitter.com\/leonardofgsilva\/status\/1194080270489718784\u00a0\u2026","timestamp":1573525941000,"timestamp_epochs":1573525941,"tweet_id":"1194080459740897280","tweet_url":"\/fhcfer\/status\/1194080459740897280","user_id":"1146369018","username":"fhcfer"},{"fullname":"fernanda","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">MAS O PROBLEMA \u00c9 QUE EU TE AMO UM DIA SEM VC EU J\u00c1 RECLAMO INVENTO UMA DESCULPA PRA TE VER<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"MAS O PROBLEMA \u00c9 QUE EU TE AMO UM DIA SEM VC EU J\u00c1 RECLAMO INVENTO UMA DESCULPA PRA TE VER","timestamp":1573525768000,"timestamp_epochs":1573525768,"tweet_id":"1194079736953233410","tweet_url":"\/fhcfer\/status\/1194079736953233410","user_id":"1146369018","username":"fhcfer"},{"fullname":"fernanda","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">a fim de me expor horrores aqui me parem<\/p>","is_retweet":0,"likes":3,"replies":2,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":1,"text":"a fim de me expor horrores aqui me parem","timestamp":1573525661000,"timestamp_epochs":1573525661,"tweet_id":"1194079287663562753","tweet_url":"\/fhcfer\/status\/1194079287663562753","user_id":"1146369018","username":"fhcfer"},{"fullname":"fernanda","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">meu wpp inteiro t\u00e1 no v\u00e1cuo mas eu to com pregui\u00e7a de responder se algu\u00e9m de l\u00e1 tiver lendo isso aqui me desculpa prometo responder em at\u00e9 duas semanas eh nois<\/p>","is_retweet":0,"likes":4,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":5,"text":"meu wpp inteiro t\u00e1 no v\u00e1cuo mas eu to com pregui\u00e7a de responder se algu\u00e9m de l\u00e1 tiver lendo isso aqui me desculpa prometo responder em at\u00e9 duas semanas eh nois","timestamp":1573525427000,"timestamp_epochs":1573525427,"tweet_id":"1194078306280386560","tweet_url":"\/fhcfer\/status\/1194078306280386560","user_id":"1146369018","username":"fhcfer"},{"fullname":"fernanda","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">eu to 100% bem tipo de vdd fui ouvir jorge e mateus e agora to procurando motivo pra sofrer pq as m\u00fasicas machucam demais vtnc na moral<\/p>","is_retweet":0,"likes":7,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"eu to 100% bem tipo de vdd fui ouvir jorge e mateus e agora to procurando motivo pra sofrer pq as m\u00fasicas machucam demais vtnc na moral","timestamp":1573525367000,"timestamp_epochs":1573525367,"tweet_id":"1194078054005510149","tweet_url":"\/fhcfer\/status\/1194078054005510149","user_id":"1146369018","username":"fhcfer"},{"fullname":"fernanda","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">meu amigo t\u00e1 indo embora do Brasil to sozinha quero roles em bh essa semana favor vcs providenciarem isso a\u00ed valeu<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"meu amigo t\u00e1 indo embora do Brasil to sozinha quero roles em bh essa semana favor vcs providenciarem isso a\u00ed valeu","timestamp":1573525281000,"timestamp_epochs":1573525281,"tweet_id":"1194077692615962624","tweet_url":"\/fhcfer\/status\/1194077692615962624","user_id":"1146369018","username":"fhcfer"},{"fullname":"fernanda","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">nossa que vontade absurda de ir num show de sertanejo sei l\u00e1 algu\u00e9m me leva<\/p>","is_retweet":0,"likes":1,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"nossa que vontade absurda de ir num show de sertanejo sei l\u00e1 algu\u00e9m me leva","timestamp":1573525195000,"timestamp_epochs":1573525195,"tweet_id":"1194077334082592769","tweet_url":"\/fhcfer\/status\/1194077334082592769","user_id":"1146369018","username":"fhcfer"},{"fullname":"fernanda","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">pergunta s\u00e9ria: qual a melhor m\u00fasica de Jorge e Mateus?<\/p>","is_retweet":0,"likes":2,"replies":16,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"pergunta s\u00e9ria: qual a melhor m\u00fasica de Jorge e Mateus?","timestamp":1573525176000,"timestamp_epochs":1573525176,"tweet_id":"1194077250951548932","tweet_url":"\/fhcfer\/status\/1194077250951548932","user_id":"1146369018","username":"fhcfer"},{"fullname":"fernanda","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">inferno eu amo essa m\u00fasica demais<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/vsertanejo\/status\/1194060577062211589\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/ShmJOEGKYJ\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/vsertanejo\/status\/1194060577062211589\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/vsertanejo\/sta<\/span><span class=\"invisible\">tus\/1194060577062211589<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":7,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":2,"text":"inferno eu amo essa m\u00fasica demaishttps:\/\/twitter.com\/vsertanejo\/status\/1194060577062211589\u00a0\u2026","timestamp":1573525148000,"timestamp_epochs":1573525148,"tweet_id":"1194077136195338248","tweet_url":"\/fhcfer\/status\/1194077136195338248","user_id":"1146369018","username":"fhcfer"},{"fullname":"Mariana","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">clube das mulheres que perdoam tudo e todos mas s\u00e3o incapazes de se perdoar<\/p>","is_retweet":1,"likes":27037,"replies":45,"retweet_id":"1194076569171636224","retweeter_userid":"1146369018","retweeter_username":"fhcfer","retweets":13814,"text":"clube das mulheres que perdoam tudo e todos mas s\u00e3o incapazes de se perdoar","timestamp":1573512352000,"timestamp_epochs":1573512352,"tweet_id":"1194023463897485313","tweet_url":"\/marilupus\/status\/1194023463897485313","user_id":"725711096053637120","username":"marilupus"},{"fullname":"eu achava que post malone era um poste sozinho","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"und\"><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/GjYoHaBqDL\">pic.twitter.com\/GjYoHaBqDL<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":26046,"replies":54,"retweet_id":"1194060342852276224","retweeter_userid":"1146369018","retweeter_username":"fhcfer","retweets":13515,"text":"pic.twitter.com\/GjYoHaBqDL","timestamp":1573490922000,"timestamp_epochs":1573490922,"tweet_id":"1193933580835135489","tweet_url":"\/kxcio\/status\/1193933580835135489","user_id":"3719706196","username":"kxcio"},{"fullname":"VXWZ","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">ta com sdd \u00e9? kkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkk   manda mensagem q eu tb t\u00f4<\/p>","is_retweet":1,"likes":32552,"replies":87,"retweet_id":"1194058017425313792","retweeter_userid":"1146369018","retweeter_username":"fhcfer","retweets":16456,"text":"ta com sdd \u00e9? kkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkk   manda mensagem q eu tb t\u00f4","timestamp":1573505507000,"timestamp_epochs":1573505507,"tweet_id":"1193994755618877440","tweet_url":"\/vxwkz\/status\/1193994755618877440","user_id":"1118820890630860801","username":"vxwkz"},{"fullname":"fernanda","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">HHHAHAHAHHA gente eu odeio vcs<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/palm1to\/status\/1193689380164112390\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/Dcb58o7PHD\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/palm1to\/status\/1193689380164112390\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/palm1to\/status<\/span><span class=\"invisible\">\/1193689380164112390<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":24,"replies":7,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"HHHAHAHAHHA gente eu odeio vcshttps:\/\/twitter.com\/palm1to\/status\/1193689380164112390\u00a0\u2026","timestamp":1573517031000,"timestamp_epochs":1573517031,"tweet_id":"1194043089532403712","tweet_url":"\/fhcfer\/status\/1194043089532403712","user_id":"1146369018","username":"fhcfer"},{"fullname":"fernanda","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">como j\u00e1 dizia cesar menotti &amp; fabiano: n\u00e3o h\u00e1 lugar melhor que bh <img alt=\"\ud83d\udc99\" aria-label=\"Emoji: Cora\u00e7\u00e3o azul\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f499.png\" title=\"Cora\u00e7\u00e3o azul\"\/><img alt=\"\u2764\ufe0f\" aria-label=\"Emoji: Cora\u00e7\u00e3o vermelho\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/2764.png\" title=\"Cora\u00e7\u00e3o vermelho\"\/><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/cxgmmNltW6\">pic.twitter.com\/cxgmmNltW6<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":295,"replies":5,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":1,"text":"como j\u00e1 dizia cesar menotti & fabiano: n\u00e3o h\u00e1 lugar melhor que bh pic.twitter.com\/cxgmmNltW6","timestamp":1573516951000,"timestamp_epochs":1573516951,"tweet_id":"1194042753191235585","tweet_url":"\/fhcfer\/status\/1194042753191235585","user_id":"1146369018","username":"fhcfer"},{"fullname":"fernanda","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">se n\u00e3o for assim eu nem quero \n\nsem meme<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/Bogotanoazul\/status\/1193729480440909824\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/uuJLlzNSoW\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/Bogotanoazul\/status\/1193729480440909824\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/Bogotanoazul\/s<\/span><span class=\"invisible\">tatus\/1193729480440909824<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":22,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":2,"text":"se n\u00e3o for assim eu nem quero \n\nsem memehttps:\/\/twitter.com\/Bogotanoazul\/status\/1193729480440909824\u00a0\u2026","timestamp":1573514442000,"timestamp_epochs":1573514442,"tweet_id":"1194032232509399041","tweet_url":"\/fhcfer\/status\/1194032232509399041","user_id":"1146369018","username":"fhcfer"},{"fullname":"n\u00e3o cuspa num gay","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"en\">oh you like latin america? name every coup<\/p>","is_retweet":1,"likes":10218,"replies":25,"retweet_id":"1194031789544738816","retweeter_userid":"1146369018","retweeter_username":"fhcfer","retweets":4603,"text":"oh you like latin america? name every coup","timestamp":1573486180000,"timestamp_epochs":1573486180,"tweet_id":"1193913690350915584","tweet_url":"\/fernunderground\/status\/1193913690350915584","user_id":"998963544757624832","username":"fernunderground"},{"fullname":"Trax Machado","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">Aqueles torcedores cruzeirenses estavam de costas, se abra\u00e7ando, rapidamente foram identificados e sofreram um linchamento virtual e amea\u00e7as de morte...\n\nEstes aqui est\u00e3o de frente, sendo racistas e at\u00e9 agora nem um nome descobriram...<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/odiegoprado\/status\/1193920290109083648\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/GnM84jfNh7\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/odiegoprado\/status\/1193920290109083648\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/odiegoprado\/st<\/span><span class=\"invisible\">atus\/1193920290109083648<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":2104,"replies":21,"retweet_id":"1194031284957384704","retweeter_userid":"1146369018","retweeter_username":"fhcfer","retweets":958,"text":"Aqueles torcedores cruzeirenses estavam de costas, se abra\u00e7ando, rapidamente foram identificados e sofreram um linchamento virtual e amea\u00e7as de morte...\n\nEstes aqui est\u00e3o de frente, sendo racistas e at\u00e9 agora nem um nome descobriram...https:\/\/twitter.com\/odiegoprado\/status\/1193920290109083648\u00a0\u2026","timestamp":1573489376000,"timestamp_epochs":1573489376,"tweet_id":"1193927095401041922","tweet_url":"\/TraxSGD\/status\/1193927095401041922","user_id":"4704373756","username":"TraxSGD"},{"fullname":"fernanda","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">mas n se preocupe twitter que eu ainda estou tal qual lula: livre\n\nrealidade: o twitter n\u00e3o est\u00e1 preocupado com isso<\/p>","is_retweet":0,"likes":18,"replies":2,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"mas n se preocupe twitter que eu ainda estou tal qual lula: livre\n\nrealidade: o twitter n\u00e3o est\u00e1 preocupado com isso","timestamp":1573432386000,"timestamp_epochs":1573432386,"tweet_id":"1193688063525998592","tweet_url":"\/fhcfer\/status\/1193688063525998592","user_id":"1146369018","username":"fhcfer"},{"fullname":"fernanda","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">ele \u00e9 da rep\u00fablica dominicana <img alt=\"\ud83c\udde9\ud83c\uddf4\" aria-label=\"Emoji: Bandeira da Rep\u00fablica Dominicana\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f1e9-1f1f4.png\" title=\"Bandeira da Rep\u00fablica Dominicana\"\/> mora nos eua <img alt=\"\ud83c\uddfa\ud83c\uddf8\" aria-label=\"Emoji: Bandeira dos Estados Unidos\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f1fa-1f1f8.png\" title=\"Bandeira dos Estados Unidos\"\/> conheci ele na Col\u00f4mbia <img alt=\"\ud83c\udde8\ud83c\uddf4\" aria-label=\"Emoji: Bandeira da Col\u00f4mbia\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f1e8-1f1f4.png\" title=\"Bandeira da Col\u00f4mbia\"\/> trouxe pro Brasil <img alt=\"\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\" aria-label=\"Emoji: Bandeira do Brasil\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f1e7-1f1f7.png\" title=\"Bandeira do Brasil\"\/> e agora ele \u00e9 Cruzeirense <img alt=\"\ud83d\udd35\" aria-label=\"Emoji: C\u00edrculo azul\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f535.png\" title=\"C\u00edrculo azul\"\/><img alt=\"\u26aa\ufe0f\" aria-label=\"Emoji: C\u00edrculo branco\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/26aa.png\" title=\"C\u00edrculo branco\"\/><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/k6H0SQjjOc\">pic.twitter.com\/k6H0SQjjOc<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":666,"replies":25,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":7,"text":"ele \u00e9 da rep\u00fablica dominicana  mora nos eua  conheci ele na Col\u00f4mbia  trouxe pro Brasil  e agora ele \u00e9 Cruzeirense pic.twitter.com\/k6H0SQjjOc","timestamp":1573432256000,"timestamp_epochs":1573432256,"tweet_id":"1193687517993881602","tweet_url":"\/fhcfer\/status\/1193687517993881602","user_id":"1146369018","username":"fhcfer"},{"fullname":"novo nude do gilvan\u2122","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">VAMO JOG\u00c1 CARALHO PORRA<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/M1AaVhgWBZ\">pic.twitter.com\/M1AaVhgWBZ<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":1376,"replies":9,"retweet_id":"1193645355495297024","retweeter_userid":"1146369018","retweeter_username":"fhcfer","retweets":409,"text":"VAMO JOG\u00c1 CARALHO PORRApic.twitter.com\/M1AaVhgWBZ","timestamp":1573418947000,"timestamp_epochs":1573418947,"tweet_id":"1193631695850872833","tweet_url":"\/gilvan_milgrau\/status\/1193631695850872833","user_id":"1132742190755721222","username":"gilvan_milgrau"},{"fullname":"fernanda","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">meu time empatou e eu to postando foto<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/ISImlZAhIp\">pic.twitter.com\/ISImlZAhIp<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":378,"replies":17,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":1,"text":"meu time empatou e eu to postando fotopic.twitter.com\/ISImlZAhIp","timestamp":1573420694000,"timestamp_epochs":1573420694,"tweet_id":"1193639023786577925","tweet_url":"\/fhcfer\/status\/1193639023786577925","user_id":"1146369018","username":"fhcfer"},{"fullname":"fernanda","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">VAMO CRUZEIRO PORRAAAAA<\/p>","is_retweet":0,"likes":19,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":3,"text":"VAMO CRUZEIRO PORRAAAAA","timestamp":1573411755000,"timestamp_epochs":1573411755,"tweet_id":"1193601529342758913","tweet_url":"\/fhcfer\/status\/1193601529342758913","user_id":"1146369018","username":"fhcfer"},{"fullname":"fernanda","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Eu n\u00e3o sabia que ainda tava passando essa propaganda no Mineir\u00e3o hahahahah aaaaa<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/NuQULdoqvV\">pic.twitter.com\/NuQULdoqvV<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":210,"replies":12,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":1,"text":"Eu n\u00e3o sabia que ainda tava passando essa propaganda no Mineir\u00e3o hahahahah aaaaapic.twitter.com\/NuQULdoqvV","timestamp":1573408714000,"timestamp_epochs":1573408714,"tweet_id":"1193588773667389440","tweet_url":"\/fhcfer\/status\/1193588773667389440","user_id":"1146369018","username":"fhcfer"},{"fullname":"fernanda","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">eu to rindo muito que a camisa nova \u00e9 realmente da cor IGUALZINHA dos seguran\u00e7as aqui do mineir\u00e3o<\/p>","is_retweet":0,"likes":9,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"eu to rindo muito que a camisa nova \u00e9 realmente da cor IGUALZINHA dos seguran\u00e7as aqui do mineir\u00e3o","timestamp":1573407495000,"timestamp_epochs":1573407495,"tweet_id":"1193583660844363778","tweet_url":"\/fhcfer\/status\/1193583660844363778","user_id":"1146369018","username":"fhcfer"},{"fullname":"fernanda","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"es\">VAMO QUE VAMOOOO<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/guilhermepiu\/status\/1193567553089671170\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/RzGMa317CG\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/guilhermepiu\/status\/1193567553089671170\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/guilhermepiu\/s<\/span><span class=\"invisible\">tatus\/1193567553089671170<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":4,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":1,"text":"VAMO QUE VAMOOOOhttps:\/\/twitter.com\/guilhermepiu\/status\/1193567553089671170\u00a0\u2026","timestamp":1573407151000,"timestamp_epochs":1573407151,"tweet_id":"1193582221644517376","tweet_url":"\/fhcfer\/status\/1193582221644517376","user_id":"1146369018","username":"fhcfer"},{"fullname":"fernanda","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">cheguei pro evento <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"357504902\" dir=\"ltr\" href=\"\/Mineirao\"><s>@<\/s><b>mineirao<\/b><\/a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/UJZxw9HBWx\">pic.twitter.com\/UJZxw9HBWx<\/a><span class=\"tweet-poi-geo-text\"> \u2013 em <a class=\"js-nav u-textUserColorHover js-geo-pivot-link\" data-nav=\"search\" data-place-id=\"07d9e3c06f083003\" href=\"\/search?q=place%3A07d9e3c06f083003\">Est\u00e1dio Governador Magalh\u00e3es Pinto (Mineir\u00e3o)<\/a><\/span><\/p>","is_retweet":0,"likes":55,"replies":2,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"cheguei pro evento @mineiraopic.twitter.com\/UJZxw9HBWx \u2013 em Est\u00e1dio Governador Magalh\u00e3es Pinto (Mineir\u00e3o)","timestamp":1573406816000,"timestamp_epochs":1573406816,"tweet_id":"1193580815055310848","tweet_url":"\/fhcfer\/status\/1193580815055310848","user_id":"1146369018","username":"fhcfer"},{"fullname":"itsluso \u2741","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">A foto na minha cabe\u00e7a \/ eu tirando ela<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/zYjx9izpOf\">pic.twitter.com\/zYjx9izpOf<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":160649,"replies":703,"retweet_id":"1193561592589430784","retweeter_userid":"1146369018","retweeter_username":"fhcfer","retweets":61153,"text":"A foto na minha cabe\u00e7a \/ eu tirando elapic.twitter.com\/zYjx9izpOf","timestamp":1573390239000,"timestamp_epochs":1573390239,"tweet_id":"1193511285981364224","tweet_url":"\/itsluso\/status\/1193511285981364224","user_id":"1711621316","username":"itsluso"},{"fullname":"fernanda","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">boooooa tardeeee <img alt=\"\ud83d\udc99\" aria-label=\"Emoji: Cora\u00e7\u00e3o azul\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f499.png\" title=\"Cora\u00e7\u00e3o azul\"\/><img alt=\"\ud83d\udc99\" aria-label=\"Emoji: Cora\u00e7\u00e3o azul\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f499.png\" title=\"Cora\u00e7\u00e3o azul\"\/><img alt=\"\ud83d\udc99\" aria-label=\"Emoji: Cora\u00e7\u00e3o azul\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f499.png\" title=\"Cora\u00e7\u00e3o azul\"\/><img alt=\"\ud83d\udc99\" aria-label=\"Emoji: Cora\u00e7\u00e3o azul\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f499.png\" title=\"Cora\u00e7\u00e3o azul\"\/><img alt=\"\ud83d\udc99\" aria-label=\"Emoji: Cora\u00e7\u00e3o azul\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f499.png\" title=\"Cora\u00e7\u00e3o azul\"\/><\/p>","is_retweet":0,"likes":10,"replies":3,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":1,"text":"boooooa tardeeee ","timestamp":1573402189000,"timestamp_epochs":1573402189,"tweet_id":"1193561408744636416","tweet_url":"\/fhcfer\/status\/1193561408744636416","user_id":"1146369018","username":"fhcfer"},{"fullname":"Reikrauss - YouTube.com\/canaldoReiFLA","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Devido aos altos valores das passagens a\u00e9reas, o filho disse ao pai: \"Vai voc\u00ea (final da libertadores), eu sempre quis que voc\u00ea fosse. Vai l\u00e1, por favor. Por mim\".\n\nVeja a surpresa que o pai fez. \n\n\u00c9 muito mais que futebol. Muito lindo!<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/EDmmDuHyr8\">pic.twitter.com\/EDmmDuHyr8<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":31270,"replies":585,"retweet_id":"1193559455167856641","retweeter_userid":"1146369018","retweeter_username":"fhcfer","retweets":8212,"text":"Devido aos altos valores das passagens a\u00e9reas, o filho disse ao pai: \"Vai voc\u00ea (final da libertadores), eu sempre quis que voc\u00ea fosse. Vai l\u00e1, por favor. Por mim\".\n\nVeja a surpresa que o pai fez. \n\n\u00c9 muito mais que futebol. Muito lindo!pic.twitter.com\/EDmmDuHyr8","timestamp":1573383733000,"timestamp_epochs":1573383733,"tweet_id":"1193483998380658688","tweet_url":"\/Reikrauss\/status\/1193483998380658688","user_id":"35562631","username":"Reikrauss"},{"fullname":"TOM TOLEDO","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">irm\u00e3o..\n\nj\u00e1 parou pra pensar que na real ela n\u00e3o te quis porque voc\u00ea \u00e9...\n\n\ud835\udcb8\ud835\udcbd\ud835\udcb6\ud835\udcc9\u2134 \ud835\udcc5\ud835\udcc7\ud835\udcb6 \ud835\udcb8\ud835\udcb6\ud835\udcc7\ud835\udcb6\ud835\udcc1\ud835\udcbd\u2134?<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/matheusvazf\/status\/1190649869368733696\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/PLqbDlocE1\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/matheusvazf\/status\/1190649869368733696\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/matheusvazf\/st<\/span><span class=\"invisible\">atus\/1190649869368733696<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":35100,"replies":50,"retweet_id":"1193531287845457921","retweeter_userid":"1146369018","retweeter_username":"fhcfer","retweets":9805,"text":"irm\u00e3o..\n\nj\u00e1 parou pra pensar que na real ela n\u00e3o te quis porque voc\u00ea \u00e9...\n\n\ud835\udcb8\ud835\udcbd\ud835\udcb6\ud835\udcc9\u2134 \ud835\udcc5\ud835\udcc7\ud835\udcb6 \ud835\udcb8\ud835\udcb6\ud835\udcc7\ud835\udcb6\ud835\udcc1\ud835\udcbd\u2134?https:\/\/twitter.com\/matheusvazf\/status\/1190649869368733696\u00a0\u2026","timestamp":1573312654000,"timestamp_epochs":1573312654,"tweet_id":"1193185869366202370","tweet_url":"\/damntoledo\/status\/1193185869366202370","user_id":"822624762","username":"damntoledo"},{"fullname":"fernanda","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">\u00e9 isso galera boa noite proc\u00eas. for\u00e7a t\u00e1? for\u00e7a. vai ficar tudo bem. VAI SIM. \n\nat\u00e9 amanh\u00e3. vejo quem for no mineir\u00e3o <img alt=\"\ud83d\udc99\" aria-label=\"Emoji: Cora\u00e7\u00e3o azul\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f499.png\" title=\"Cora\u00e7\u00e3o azul\"\/><\/p>","is_retweet":0,"likes":24,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"\u00e9 isso galera boa noite proc\u00eas. for\u00e7a t\u00e1? for\u00e7a. vai ficar tudo bem. VAI SIM. \n\nat\u00e9 amanh\u00e3. vejo quem for no mineir\u00e3o ","timestamp":1573354474000,"timestamp_epochs":1573354474,"tweet_id":"1193361277621620737","tweet_url":"\/fhcfer\/status\/1193361277621620737","user_id":"1146369018","username":"fhcfer"},{"fullname":"fernanda","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">coisas ruins acontecem mesmo e \u00e0s vezes deixam marcas pra sempre. marcas que te lembram que vc foi mais forte do que aquilo que tentou te matar. sim, vc \u00e9 forte pra caralho e eu tenho certeza que tem uma galera puta orgulhosa de voc\u00ea. acredita.<\/p>","is_retweet":0,"likes":11,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":2,"text":"coisas ruins acontecem mesmo e \u00e0s vezes deixam marcas pra sempre. marcas que te lembram que vc foi mais forte do que aquilo que tentou te matar. sim, vc \u00e9 forte pra caralho e eu tenho certeza que tem uma galera puta orgulhosa de voc\u00ea. acredita.","timestamp":1573354380000,"timestamp_epochs":1573354380,"tweet_id":"1193360883474403329","tweet_url":"\/fhcfer\/status\/1193360883474403329","user_id":"1146369018","username":"fhcfer"},{"fullname":"fernanda","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">por fim meu conselho q ngm pediu \u00e9: nos momentos dif\u00edceis, tenta se prender nas coisas boas mesmo que pequenas sabe? agradecer nem q se for pela \u00e1gua q vc bebe. no meio de qualquer momento ruim, ainda sim tem alguma coisinha pra vc se sentir grato e vai te ajudar eu garanto.<\/p>","is_retweet":0,"likes":17,"replies":2,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":4,"text":"por fim meu conselho q ngm pediu \u00e9: nos momentos dif\u00edceis, tenta se prender nas coisas boas mesmo que pequenas sabe? agradecer nem q se for pela \u00e1gua q vc bebe. no meio de qualquer momento ruim, ainda sim tem alguma coisinha pra vc se sentir grato e vai te ajudar eu garanto.","timestamp":1573354228000,"timestamp_epochs":1573354228,"tweet_id":"1193360246263156737","tweet_url":"\/fhcfer\/status\/1193360246263156737","user_id":"1146369018","username":"fhcfer"},{"fullname":"fernanda","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">ent\u00e3o assim na moral? preocupa n\u00e3o q vai dar tudo certo proc\u00ea na hora q tiver q vai dar blz \n\ntodo mundo sofre e passa por umas coisa chata pra caramba mas no final a gente sobrevive e vive muita coisa daora \n\nce tem muita coisa foda pra viver ainda segura firme irm\u00e3o<\/p>","is_retweet":0,"likes":18,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":4,"text":"ent\u00e3o assim na moral? preocupa n\u00e3o q vai dar tudo certo proc\u00ea na hora q tiver q vai dar blz \n\ntodo mundo sofre e passa por umas coisa chata pra caramba mas no final a gente sobrevive e vive muita coisa daora \n\nce tem muita coisa foda pra viver ainda segura firme irm\u00e3o","timestamp":1573353963000,"timestamp_epochs":1573353963,"tweet_id":"1193359132583243776","tweet_url":"\/fhcfer\/status\/1193359132583243776","user_id":"1146369018","username":"fhcfer"},{"fullname":"fernanda","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">foda-se to bebada e feliz vou falar muito msm \n\ngente s\u00e9rio a tristeza passa as paran\u00f3ias que vc cria passam aquilo q ce achou q nunca ia superar ce vai superar vai tomar no cu porra a gente \u00e9 foda pra caralho ja passou por muita coisa e tamo aqui porra<\/p>","is_retweet":0,"likes":70,"replies":3,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":10,"text":"foda-se to bebada e feliz vou falar muito msm \n\ngente s\u00e9rio a tristeza passa as paran\u00f3ias que vc cria passam aquilo q ce achou q nunca ia superar ce vai superar vai tomar no cu porra a gente \u00e9 foda pra caralho ja passou por muita coisa e tamo aqui porra","timestamp":1573353852000,"timestamp_epochs":1573353852,"tweet_id":"1193358668416344070","tweet_url":"\/fhcfer\/status\/1193358668416344070","user_id":"1146369018","username":"fhcfer"},{"fullname":"fernanda","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">juro q eu n sei o q seria de mim sem meu psiquiatra na moral mesmo o cara salvou minha vida algumas vezes j\u00e1<\/p>","is_retweet":0,"likes":4,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"juro q eu n sei o q seria de mim sem meu psiquiatra na moral mesmo o cara salvou minha vida algumas vezes j\u00e1","timestamp":1573353769000,"timestamp_epochs":1573353769,"tweet_id":"1193358320654077952","tweet_url":"\/fhcfer\/status\/1193358320654077952","user_id":"1146369018","username":"fhcfer"},{"fullname":"liv","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">n\u00e3o tem nada mais ilustrativo que isso caralho<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/NlrDS3VAno\">pic.twitter.com\/NlrDS3VAno<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":1491,"replies":9,"retweet_id":"1193357883674710016","retweeter_userid":"1146369018","retweeter_username":"fhcfer","retweets":524,"text":"n\u00e3o tem nada mais ilustrativo que isso caralhopic.twitter.com\/NlrDS3VAno","timestamp":1573336100000,"timestamp_epochs":1573336100,"tweet_id":"1193284211072999424","tweet_url":"\/livdelight\/status\/1193284211072999424","user_id":"403050966","username":"livdelight"},{"fullname":"fernanda","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">update do n\u00famero de unfollows que levei: 102 \n\nrindo bem<\/p>","is_retweet":0,"likes":95,"replies":12,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":1,"text":"update do n\u00famero de unfollows que levei: 102 \n\nrindo bem","timestamp":1573353524000,"timestamp_epochs":1573353524,"tweet_id":"1193357290096726016","tweet_url":"\/fhcfer\/status\/1193357290096726016","user_id":"1146369018","username":"fhcfer"},{"fullname":"fernanda","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">sei l\u00e1 sabe td dando certo n sei se mere\u00e7o tanto<\/p>","is_retweet":0,"likes":4,"replies":3,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"sei l\u00e1 sabe td dando certo n sei se mere\u00e7o tanto","timestamp":1573353439000,"timestamp_epochs":1573353439,"tweet_id":"1193356935157997568","tweet_url":"\/fhcfer\/status\/1193356935157997568","user_id":"1146369018","username":"fhcfer"},{"fullname":"fernanda","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">caralho minha vida t\u00e1 t\u00e3o boa que certeza que certos times perdem amanh\u00e3 pq nada \u00e9 perfeito<\/p>","is_retweet":0,"likes":3,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"caralho minha vida t\u00e1 t\u00e3o boa que certeza que certos times perdem amanh\u00e3 pq nada \u00e9 perfeito","timestamp":1573353371000,"timestamp_epochs":1573353371,"tweet_id":"1193356648577949696","tweet_url":"\/fhcfer\/status\/1193356648577949696","user_id":"1146369018","username":"fhcfer"},{"fullname":"\ud835\udc82\ud835\udc8f\ud835\udc82 \ud835\udc84\ud835\udc8d\ud835\udc82\ud835\udc93\ud835\udc82","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">odeio quando eu to sob efeito de altos n\u00edveis de adrenalina e digo \"quer saber??? vou viver intensamente\" a\u00ed no outro dia eu fico me perguntando: \nMEU DEUS DO C\u00c9U PORQUE EU FUI FAZER ISSO?????????<\/p>","is_retweet":1,"likes":35082,"replies":199,"retweet_id":"1193345114493661184","retweeter_userid":"1146369018","retweeter_username":"fhcfer","retweets":17540,"text":"odeio quando eu to sob efeito de altos n\u00edveis de adrenalina e digo \"quer saber??? vou viver intensamente\" a\u00ed no outro dia eu fico me perguntando: \nMEU DEUS DO C\u00c9U PORQUE EU FUI FAZER ISSO?????????","timestamp":1573267737000,"timestamp_epochs":1573267737,"tweet_id":"1192997473498914816","tweet_url":"\/fonseca1022\/status\/1192997473498914816","user_id":"895792773739278336","username":"fonseca1022"},{"fullname":"\ud835\ude65\ud835\ude64\ud835\ude6c\ud835\ude5a\ud835\ude67 \ud835\ude5c\ud835\ude6a\ud835\ude5e\ud835\ude59\ud835\ude64","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">minha amiga: ele disse que vai me quebrar no meio\n\neu: e ai como foi ?\n\nela contando como foi:<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/JFqqDN6AiK\">pic.twitter.com\/JFqqDN6AiK<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":21558,"replies":1545,"retweet_id":"1193342825477398530","retweeter_userid":"1146369018","retweeter_username":"fhcfer","retweets":4177,"text":"minha amiga: ele disse que vai me quebrar no meio\n\neu: e ai como foi ?\n\nela contando como foi:pic.twitter.com\/JFqqDN6AiK","timestamp":1573233472000,"timestamp_epochs":1573233472,"tweet_id":"1192853757064892418","tweet_url":"\/eaiguh\/status\/1192853757064892418","user_id":"42081413","username":"eaiguh"},{"fullname":"AS Monaco BR  \ud83c\uddf2\ud83c\udde8","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\"><img alt=\"\ud83d\udca5\" aria-label=\"Emoji: S\u00edmbolo de colis\u00e3o\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f4a5.png\" title=\"S\u00edmbolo de colis\u00e3o\"\/> SOMOS <img alt=\"\ud83d\udd1f\" aria-label=\"Emoji: Tecla dez\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f51f.png\" title=\"Tecla dez\"\/> MILH\u00d5ES! <img alt=\"\ud83c\udf0e\" aria-label=\"Emoji: Globo terrestre das Am\u00e9ricas\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f30e.png\" title=\"Globo terrestre das Am\u00e9ricas\"\/><img alt=\"\ud83c\udf0d\" aria-label=\"Emoji: Globo terrestre Europa-\u00c1frica\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f30d.png\" title=\"Globo terrestre Europa-\u00c1frica\"\/><img alt=\"\ud83c\udf0f\" aria-label=\"Emoji: Globo terrestre \u00c1sia-Austr\u00e1lia\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f30f.png\" title=\"Globo terrestre \u00c1sia-Austr\u00e1lia\"\/> \nOBRIGADO! <img alt=\"\ud83d\udca5\" aria-label=\"Emoji: S\u00edmbolo de colis\u00e3o\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f4a5.png\" title=\"S\u00edmbolo de colis\u00e3o\"\/><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/FlYIOuntAC\">pic.twitter.com\/FlYIOuntAC<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":60,"replies":1,"retweet_id":"1193337192854233089","retweeter_userid":"1146369018","retweeter_username":"fhcfer","retweets":6,"text":" SOMOS  MILH\u00d5ES!  \nOBRIGADO! pic.twitter.com\/FlYIOuntAC","timestamp":1573297471000,"timestamp_epochs":1573297471,"tweet_id":"1193122186795597824","tweet_url":"\/AS_Monaco_BR\/status\/1193122186795597824","user_id":"3392017324","username":"AS_Monaco_BR"},{"fullname":"Jo\u00e3o Carlos do Maranh\u00e3o (Piau\u00ed tamb\u00e9m)","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">Em todos os pa\u00edses desenvolvidos h\u00e1 taxa\u00e7\u00e3o sobre grandes fortunas. Por que no Brasil deveria ser diferente?<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/joaoamoedonovo\/status\/1192969883505569792\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/GvxQETVSUs\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/joaoamoedonovo\/status\/1192969883505569792\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/joaoamoedonovo<\/span><span class=\"invisible\">\/status\/1192969883505569792<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":1954,"replies":8,"retweet_id":"1193336295235489792","retweeter_userid":"1146369018","retweeter_username":"fhcfer","retweets":500,"text":"Em todos os pa\u00edses desenvolvidos h\u00e1 taxa\u00e7\u00e3o sobre grandes fortunas. Por que no Brasil deveria ser diferente?https:\/\/twitter.com\/joaoamoedonovo\/status\/1192969883505569792\u00a0\u2026","timestamp":1573320831000,"timestamp_epochs":1573320831,"tweet_id":"1193220168262078465","tweet_url":"\/viagemaleatoria\/status\/1193220168262078465","user_id":"15564103","username":"viagemaleatoria"},{"fullname":"fernanda","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">desculp to bebada<\/p>","is_retweet":0,"likes":6,"replies":2,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"desculp to bebada","timestamp":1573343420000,"timestamp_epochs":1573343420,"tweet_id":"1193314913822937088","tweet_url":"\/fhcfer\/status\/1193314913822937088","user_id":"1146369018","username":"fhcfer"},{"fullname":"fernanda","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">SALVE O CORINTHIANS PORRAAA LULA LIVRE<\/p>","is_retweet":0,"likes":15,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"SALVE O CORINTHIANS PORRAAA LULA LIVRE","timestamp":1573343376000,"timestamp_epochs":1573343376,"tweet_id":"1193314727906205697","tweet_url":"\/fhcfer\/status\/1193314727906205697","user_id":"1146369018","username":"fhcfer"},{"fullname":"mv","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">dando em cima de 27 ao mesmo tempo \/\/ um dos 27 pegou outra<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/margblya\/status\/1192129190931374080\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/V0ulaaCgyj\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/margblya\/status\/1192129190931374080\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/margblya\/statu<\/span><span class=\"invisible\">s\/1192129190931374080<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":56339,"replies":994,"retweet_id":"1193293956039225344","retweeter_userid":"1146369018","retweeter_username":"fhcfer","retweets":16036,"text":"dando em cima de 27 ao mesmo tempo \/\/ um dos 27 pegou outrahttps:\/\/twitter.com\/margblya\/status\/1192129190931374080\u00a0\u2026","timestamp":1573313079000,"timestamp_epochs":1573313079,"tweet_id":"1193187651559591937","tweet_url":"\/maavish\/status\/1193187651559591937","user_id":"819704929573072896","username":"maavish"},{"fullname":"fernanda","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">amigos me indiquem um restaurante\/bar bom aqui em bh pra agora noite que tenha coquet\u00e9is e com ar condicionado pelo amor de deus<\/p>","is_retweet":0,"likes":6,"replies":5,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"amigos me indiquem um restaurante\/bar bom aqui em bh pra agora noite que tenha coquet\u00e9is e com ar condicionado pelo amor de deus","timestamp":1573336992000,"timestamp_epochs":1573336992,"tweet_id":"1193287949561090049","tweet_url":"\/fhcfer\/status\/1193287949561090049","user_id":"1146369018","username":"fhcfer"},{"fullname":"Etl\u00e2ndia","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Ent\u00e3o bora f1<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/xVweTkFzPV\">pic.twitter.com\/xVweTkFzPV<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":20482,"replies":120,"retweet_id":"1193283529066631175","retweeter_userid":"1146369018","retweeter_username":"fhcfer","retweets":5328,"text":"Ent\u00e3o bora f1pic.twitter.com\/xVweTkFzPV","timestamp":1572837624000,"timestamp_epochs":1572837624,"tweet_id":"1191193449187463173","tweet_url":"\/Etlandia_TV\/status\/1191193449187463173","user_id":"3410795187","username":"Etlandia_TV"},{"fullname":"Equipe Bomba Patch","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Soltaram o Lula e os Petistas j\u00e1 est\u00e3o comemorando e se locomovendo para seguir o Lulinha!<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/NP7iyicRBF\">pic.twitter.com\/NP7iyicRBF<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":2725,"replies":79,"retweet_id":"1193234632025759747","retweeter_userid":"1146369018","retweeter_username":"fhcfer","retweets":740,"text":"Soltaram o Lula e os Petistas j\u00e1 est\u00e3o comemorando e se locomovendo para seguir o Lulinha!pic.twitter.com\/NP7iyicRBF","timestamp":1573248443000,"timestamp_epochs":1573248443,"tweet_id":"1192916549436350469","tweet_url":"\/bombapatchgeo\/status\/1192916549436350469","user_id":"59441657","username":"bombapatchgeo"},{"fullname":"capitu","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">imagina quando ela descobrir que o \u00edndice de pessoas encarceradas por crimes sexuais \u00e9 de 5% quando o sistema bateu a marca de 800 mil pessoas, e que de acordo com as estat\u00edsticas mais de 60% das pessoas que est\u00e3o presas foi devido a crimes contra o patrim\u00f4nio e lei de drogas.<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/O7h13\/status\/1192603877792780288\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/fuYCfYsRNK\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/O7h13\/status\/1192603877792780288\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/O7h13\/status\/1<\/span><span class=\"invisible\">192603877792780288<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":10649,"replies":32,"retweet_id":"1193233858071814144","retweeter_userid":"1146369018","retweeter_username":"fhcfer","retweets":3114,"text":"imagina quando ela descobrir que o \u00edndice de pessoas encarceradas por crimes sexuais \u00e9 de 5% quando o sistema bateu a marca de 800 mil pessoas, e que de acordo com as estat\u00edsticas mais de 60% das pessoas que est\u00e3o presas foi devido a crimes contra o patrim\u00f4nio e lei de drogas.https:\/\/twitter.com\/O7h13\/status\/1192603877792780288\u00a0\u2026","timestamp":1573210038000,"timestamp_epochs":1573210038,"tweet_id":"1192755469628170240","tweet_url":"\/CAPlTU\/status\/1192755469628170240","user_id":"915850820","username":"CAPlTU"},{"fullname":"fernanda","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"en\">bitch im back by popular demand<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/lulaoficial\/status\/1193231276381220866\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/PVhHwYs3Ga\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/lulaoficial\/status\/1193231276381220866\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/lulaoficial\/st<\/span><span class=\"invisible\">atus\/1193231276381220866<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":28,"replies":2,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"bitch im back by popular demandhttps:\/\/twitter.com\/lulaoficial\/status\/1193231276381220866\u00a0\u2026","timestamp":1573323890000,"timestamp_epochs":1573323890,"tweet_id":"1193232998088552449","tweet_url":"\/fhcfer\/status\/1193232998088552449","user_id":"1146369018","username":"fhcfer"},{"fullname":"nat  \ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"en\">I'm so glad girls don't have ankles<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/Datguyserious\/status\/1192129051818901504\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/oLyjz28xk0\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/Datguyserious\/status\/1192129051818901504\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/Datguyserious\/<\/span><span class=\"invisible\">status\/1192129051818901504<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":549322,"replies":1311,"retweet_id":"1193230753720651776","retweeter_userid":"1146369018","retweeter_username":"fhcfer","retweets":150447,"text":"I'm so glad girls don't have ankleshttps:\/\/twitter.com\/Datguyserious\/status\/1192129051818901504\u00a0\u2026","timestamp":1573219040000,"timestamp_epochs":1573219040,"tweet_id":"1192793226513670144","tweet_url":"\/lgbtDemetria\/status\/1192793226513670144","user_id":"284111752","username":"lgbtDemetria"},{"fullname":"Jandira Feghali","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">1. Bolsonaro assumindo que a persegui\u00e7\u00e3o de Moro contra Lula o levou \u00e0 presid\u00eancia.\n\n2. Datena entendendo ao vivo que prenderam Lula para ele n\u00e3o ganhar a \u00faltima elei\u00e7\u00e3o.\n\n3. GloboNews chamando Bolsonaro de ex-presidente.\n\nA ficha, finalmente, come\u00e7ou a cair.<\/p>","is_retweet":1,"likes":49234,"replies":815,"retweet_id":"1193204658946355200","retweeter_userid":"1146369018","retweeter_username":"fhcfer","retweets":8205,"text":"1. Bolsonaro assumindo que a persegui\u00e7\u00e3o de Moro contra Lula o levou \u00e0 presid\u00eancia.\n\n2. Datena entendendo ao vivo que prenderam Lula para ele n\u00e3o ganhar a \u00faltima elei\u00e7\u00e3o.\n\n3. GloboNews chamando Bolsonaro de ex-presidente.\n\nA ficha, finalmente, come\u00e7ou a cair.","timestamp":1573256002000,"timestamp_epochs":1573256002,"tweet_id":"1192948254910095360","tweet_url":"\/jandira_feghali\/status\/1192948254910095360","user_id":"39116717","username":"jandira_feghali"},{"fullname":"Mazikeen","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Lula passou 580 dias preso \n\n5+8+0= 13 \n\nO LULA ELE \u00c9 MUITO BEM ARTICULADO<\/p>","is_retweet":1,"likes":73031,"replies":169,"retweet_id":"1193204384085270528","retweeter_userid":"1146369018","retweeter_username":"fhcfer","retweets":17826,"text":"Lula passou 580 dias preso \n\n5+8+0= 13 \n\nO LULA ELE \u00c9 MUITO BEM ARTICULADO","timestamp":1573253192000,"timestamp_epochs":1573253192,"tweet_id":"1192936469519904769","tweet_url":"\/mwtant\/status\/1192936469519904769","user_id":"979552296542535680","username":"mwtant"},{"fullname":"joana","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">vis\u00e3o? Isso \u00e9 bom senso mas ok, voc\u00eas aplaudem um peixe por nadar<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/viDabragaa\/status\/1192438473397018624\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/objvgzlY0p\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/viDabragaa\/status\/1192438473397018624\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/viDabragaa\/sta<\/span><span class=\"invisible\">tus\/1192438473397018624<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":47261,"replies":74,"retweet_id":"1193204250244984837","retweeter_userid":"1146369018","retweeter_username":"fhcfer","retweets":19720,"text":"vis\u00e3o? Isso \u00e9 bom senso mas ok, voc\u00eas aplaudem um peixe por nadarhttps:\/\/twitter.com\/viDabragaa\/status\/1192438473397018624\u00a0\u2026","timestamp":1573154061000,"timestamp_epochs":1573154061,"tweet_id":"1192520681604440074","tweet_url":"\/joansilvs\/status\/1192520681604440074","user_id":"2236468658","username":"joansilvs"},{"fullname":"Sabrina Fernandes","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Por que as pessoas gostam e se empolgam tanto com o Lula?\nBom, n\u00e3o \u00e9 preciso nenhum diploma pra entender isso, mas um pouco de viv\u00eancia pol\u00edtica. Vamos com um fiozinho?<\/p>","is_retweet":1,"likes":39200,"replies":771,"retweet_id":"1193198392349986816","retweeter_userid":"1146369018","retweeter_username":"fhcfer","retweets":11496,"text":"Por que as pessoas gostam e se empolgam tanto com o Lula?\nBom, n\u00e3o \u00e9 preciso nenhum diploma pra entender isso, mas um pouco de viv\u00eancia pol\u00edtica. Vamos com um fiozinho?","timestamp":1573302998000,"timestamp_epochs":1573302998,"tweet_id":"1193145370051829760","tweet_url":"\/safbf\/status\/1193145370051829760","user_id":"735567688303575042","username":"safbf"},{"fullname":"beto","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">aten\u00e7\u00e3o:\n\nSergio_J_O parou de rir<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/Sergio_J_O\/status\/1075533333122170882\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/XDcBPHHsOi\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/Sergio_J_O\/status\/1075533333122170882\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/Sergio_J_O\/sta<\/span><span class=\"invisible\">tus\/1075533333122170882<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":40929,"replies":32,"retweet_id":"1193126255723458560","retweeter_userid":"1146369018","retweeter_username":"fhcfer","retweets":9648,"text":"aten\u00e7\u00e3o:\n\nSergio_J_O parou de rirhttps:\/\/twitter.com\/Sergio_J_O\/status\/1075533333122170882\u00a0\u2026","timestamp":1573249669000,"timestamp_epochs":1573249669,"tweet_id":"1192921691527270400","tweet_url":"\/netoborges_\/status\/1192921691527270400","user_id":"726423355788767232","username":"netoborges_"},{"fullname":"Lula","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"und\"><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/280CgTW1Px\">pic.twitter.com\/280CgTW1Px<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":152581,"replies":2933,"retweet_id":"1193125789698576390","retweeter_userid":"1146369018","retweeter_username":"fhcfer","retweets":22779,"text":"pic.twitter.com\/280CgTW1Px","timestamp":1573270843000,"timestamp_epochs":1573270843,"tweet_id":"1193010503523667968","tweet_url":"\/LulaOficial\/status\/1193010503523667968","user_id":"2670726740","username":"LulaOficial"},{"fullname":"\ud835\udd95\ud835\udd8a\ud835\udd89\ud835\udd97\ud835\udd94","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Lula fora da cadeia: a\nminha v\u00f3:<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/8jpRAy5bGe\">pic.twitter.com\/8jpRAy5bGe<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":77086,"replies":1399,"retweet_id":"1193121701078425600","retweeter_userid":"1146369018","retweeter_username":"fhcfer","retweets":16741,"text":"Lula fora da cadeia: a\nminha v\u00f3:pic.twitter.com\/8jpRAy5bGe","timestamp":1573254565000,"timestamp_epochs":1573254565,"tweet_id":"1192942228940955648","tweet_url":"\/pedr0n_\/status\/1192942228940955648","user_id":"1103829347717312513","username":"pedr0n_"},{"fullname":"fernanda","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">meu deus algu\u00e9m desativa minha conta eu perdi o controle<\/p>","is_retweet":0,"likes":15,"replies":5,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"meu deus algu\u00e9m desativa minha conta eu perdi o controle","timestamp":1573265453000,"timestamp_epochs":1573265453,"tweet_id":"1192987893175902208","tweet_url":"\/fhcfer\/status\/1192987893175902208","user_id":"1146369018","username":"fhcfer"},{"fullname":"fernanda","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">eu n\u00e3o tenho absolutamente nenhuma d\u00favida<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/sandlersccp\/status\/1192984523572678672\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/8LOeGHqmrH\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/sandlersccp\/status\/1192984523572678672\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/sandlersccp\/st<\/span><span class=\"invisible\">atus\/1192984523572678672<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":24,"replies":4,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"eu n\u00e3o tenho absolutamente nenhuma d\u00favidahttps:\/\/twitter.com\/sandlersccp\/status\/1192984523572678672\u00a0\u2026","timestamp":1573265436000,"timestamp_epochs":1573265436,"tweet_id":"1192987822589927430","tweet_url":"\/fhcfer\/status\/1192987822589927430","user_id":"1146369018","username":"fhcfer"},{"fullname":"fernanda","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">\u00e9 o homem mais carism\u00e1tico desse planeta<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/MidiaNINJA\/status\/1192984562839764994\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/AmJzXuBp8f\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/MidiaNINJA\/status\/1192984562839764994\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/MidiaNINJA\/sta<\/span><span class=\"invisible\">tus\/1192984562839764994<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":19,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":1,"text":"\u00e9 o homem mais carism\u00e1tico desse planetahttps:\/\/twitter.com\/MidiaNINJA\/status\/1192984562839764994\u00a0\u2026","timestamp":1573265417000,"timestamp_epochs":1573265417,"tweet_id":"1192987744827531265","tweet_url":"\/fhcfer\/status\/1192987744827531265","user_id":"1146369018","username":"fhcfer"},{"fullname":"cocole","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">eu com um corpo desse n coloco roupa nunca mais kkk<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/So_Safadezas\/status\/1192456043273564160\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/sOBQK06Y7F\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/So_Safadezas\/status\/1192456043273564160\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/So_Safadezas\/s<\/span><span class=\"invisible\">tatus\/1192456043273564160<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":32573,"replies":33,"retweet_id":"1192970836795375616","retweeter_userid":"1146369018","retweeter_username":"fhcfer","retweets":21652,"text":"eu com um corpo desse n coloco roupa nunca mais kkkhttps:\/\/twitter.com\/So_Safadezas\/status\/1192456043273564160\u00a0\u2026","timestamp":1573152549000,"timestamp_epochs":1573152549,"tweet_id":"1192514341700087809","tweet_url":"\/nicoletozato_\/status\/1192514341700087809","user_id":"727218722553864192","username":"nicoletozato_"},{"fullname":"cecelis","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">fui parar para pensar aqui, eu n\u00e3o consigo odiar ningu\u00e9m, minha raiva e moment\u00e2nea e eu nunca vou odiar ningu\u00e9m pra sempre<\/p>","is_retweet":1,"likes":24544,"replies":60,"retweet_id":"1192970738522828807","retweeter_userid":"1146369018","retweeter_username":"fhcfer","retweets":20882,"text":"fui parar para pensar aqui, eu n\u00e3o consigo odiar ningu\u00e9m, minha raiva e moment\u00e2nea e eu nunca vou odiar ningu\u00e9m pra sempre","timestamp":1573128619000,"timestamp_epochs":1573128619,"tweet_id":"1192413971246145537","tweet_url":"\/eucecela\/status\/1192413971246145537","user_id":"3427146011","username":"eucecela"},{"fullname":"Giulia","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">sim \u00e9 verdade 500 mil presos v\u00e3o sair imediatamente para comer o cu de gente burra<\/p>","is_retweet":1,"likes":37453,"replies":149,"retweet_id":"1192963348016578560","retweeter_userid":"1146369018","retweeter_username":"fhcfer","retweets":15405,"text":"sim \u00e9 verdade 500 mil presos v\u00e3o sair imediatamente para comer o cu de gente burra","timestamp":1573246166000,"timestamp_epochs":1573246166,"tweet_id":"1192906998205100040","tweet_url":"\/gmariah_\/status\/1192906998205100040","user_id":"2743200118","username":"gmariah_"},{"fullname":"fernanda","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">\u201cai porque o d\u00f3lar n sei o que\u201d por mim bate os 5 reais foda-se at\u00e9 pq realmente o d\u00f3lar tava muito baixo esse ano sim<\/p>","is_retweet":0,"likes":32,"replies":2,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":1,"text":"\u201cai porque o d\u00f3lar n sei o que\u201d por mim bate os 5 reais foda-se at\u00e9 pq realmente o d\u00f3lar tava muito baixo esse ano sim","timestamp":1573259586000,"timestamp_epochs":1573259586,"tweet_id":"1192963285676691456","tweet_url":"\/fhcfer\/status\/1192963285676691456","user_id":"1146369018","username":"fhcfer"},{"fullname":"Ari Aster \ud83d\udc41\ud83d\udc44\ud83d\udc41","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"und\">RT <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"751454653011951616\" dir=\"ltr\" href=\"\/TheInterceptBr\"><s>@<\/s><b>TheInterceptBr<\/b><\/a> <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/uolnoticias\/status\/1192812889364672514\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/EChFPrXfQm\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/uolnoticias\/status\/1192812889364672514\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/uolnoticias\/st<\/span><span class=\"invisible\">atus\/1192812889364672514<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/29LwtFd1VW\">pic.twitter.com\/29LwtFd1VW<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":2120,"replies":1,"retweet_id":"1192957175557173248","retweeter_userid":"1146369018","retweeter_username":"fhcfer","retweets":827,"text":"RT @TheInterceptBr https:\/\/twitter.com\/uolnoticias\/status\/1192812889364672514\u00a0\u2026pic.twitter.com\/29LwtFd1VW","timestamp":1573225408000,"timestamp_epochs":1573225408,"tweet_id":"1192819934944014338","tweet_url":"\/Marish_\/status\/1192819934944014338","user_id":"61990620","username":"Marish_"},{"fullname":"laura","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">eu p meus amigos: o lula \u00e9 uma figura extremamente problem\u00e1tica \n\neu pra bolsominion: se fudeu a\u00ed o BABACA lula livre pra caralho<\/p>","is_retweet":1,"likes":76344,"replies":245,"retweet_id":"1192948509730918401","retweeter_userid":"1146369018","retweeter_username":"fhcfer","retweets":28929,"text":"eu p meus amigos: o lula \u00e9 uma figura extremamente problem\u00e1tica \n\neu pra bolsominion: se fudeu a\u00ed o BABACA lula livre pra caralho","timestamp":1573183199000,"timestamp_epochs":1573183199,"tweet_id":"1192642895020462082","tweet_url":"\/lauraoIv\/status\/1192642895020462082","user_id":"3535562836","username":"lauraoIv"},{"fullname":"Diva","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"en\">if you ever crash your car just press this button and it'll undo the accident<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/blownasf\/status\/1192168010242547712\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/WZf8OpWB5v\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/blownasf\/status\/1192168010242547712\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/blownasf\/statu<\/span><span class=\"invisible\">s\/1192168010242547712<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":525651,"replies":1340,"retweet_id":"1192948159854600193","retweeter_userid":"1146369018","retweeter_username":"fhcfer","retweets":123694,"text":"if you ever crash your car just press this button and it'll undo the accidenthttps:\/\/twitter.com\/blownasf\/status\/1192168010242547712\u00a0\u2026","timestamp":1573152628000,"timestamp_epochs":1573152628,"tweet_id":"1192514670965526528","tweet_url":"\/necessaryaf\/status\/1192514670965526528","user_id":"1158907889685344261","username":"necessaryaf"},{"fullname":"TANDY 1000","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">hj n eh dia de autocr\u00edtica n glr hj eh dia de fala MAMA AQUI \u00d3 GLUB GLUB<\/p>","is_retweet":1,"likes":213,"replies":0,"retweet_id":"1192947874696441857","retweeter_userid":"1146369018","retweeter_username":"fhcfer","retweets":75,"text":"hj n eh dia de autocr\u00edtica n glr hj eh dia de fala MAMA AQUI \u00d3 GLUB GLUB","timestamp":1573250706000,"timestamp_epochs":1573250706,"tweet_id":"1192926042572361728","tweet_url":"\/guih_th\/status\/1192926042572361728","user_id":"1056872515274981376","username":"guih_th"},{"fullname":"Ari Aster \ud83d\udc41\ud83d\udc44\ud83d\udc41","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"und\"><a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/UOLNoticias\/status\/1192921732878913536\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/luvkO6MBry\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/UOLNoticias\/status\/1192921732878913536\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/UOLNoticias\/st<\/span><span class=\"invisible\">atus\/1192921732878913536<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/fCE7MwXxkY\">pic.twitter.com\/fCE7MwXxkY<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":29139,"replies":522,"retweet_id":"1192947471003074560","retweeter_userid":"1146369018","retweeter_username":"fhcfer","retweets":10897,"text":"https:\/\/twitter.com\/UOLNoticias\/status\/1192921732878913536\u00a0\u2026pic.twitter.com\/fCE7MwXxkY","timestamp":1573250750000,"timestamp_epochs":1573250750,"tweet_id":"1192926226668752896","tweet_url":"\/Marish_\/status\/1192926226668752896","user_id":"61990620","username":"Marish_"},{"fullname":"fernanda","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">ali\u00e1s a felicidade da crian\u00e7a hoje comendo uma feijoada gostosa<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/WDsMdEZm3K\">pic.twitter.com\/WDsMdEZm3K<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":31,"replies":6,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"ali\u00e1s a felicidade da crian\u00e7a hoje comendo uma feijoada gostosapic.twitter.com\/WDsMdEZm3K","timestamp":1573253949000,"timestamp_epochs":1573253949,"tweet_id":"1192939644427624452","tweet_url":"\/fhcfer\/status\/1192939644427624452","user_id":"1146369018","username":"fhcfer"},{"fullname":"arquiduque da cacimbinha","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">bolsonaro deve ta tirando e botando o oculos numa frequencia de 60 botadas de oculos por minuto agora<\/p>","is_retweet":1,"likes":24507,"replies":58,"retweet_id":"1192926015695282177","retweeter_userid":"1146369018","retweeter_username":"fhcfer","retweets":7657,"text":"bolsonaro deve ta tirando e botando o oculos numa frequencia de 60 botadas de oculos por minuto agora","timestamp":1573241708000,"timestamp_epochs":1573241708,"tweet_id":"1192888300123672581","tweet_url":"\/henriqdp\/status\/1192888300123672581","user_id":"42045788","username":"henriqdp"},{"fullname":"fernanda","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"und\">KKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKK<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/alefrota77\/status\/1192913023767326720\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/viBwlqSsRY\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/alefrota77\/status\/1192913023767326720\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/alefrota77\/sta<\/span><span class=\"invisible\">tus\/1192913023767326720<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":14,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":5,"text":"KKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKhttps:\/\/twitter.com\/alefrota77\/status\/1192913023767326720\u00a0\u2026","timestamp":1573250667000,"timestamp_epochs":1573250667,"tweet_id":"1192925877123854343","tweet_url":"\/fhcfer\/status\/1192925877123854343","user_id":"1146369018","username":"fhcfer"},{"fullname":"Cristina Kirchner","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Cesa hoy una de las aberraciones m\u00e1s grandes del Lawfare en Latinoam\u00e9rica: la privaci\u00f3n ileg\u00edtima de la libertad del ex Presidente de la Rep\u00fablica Federativa de Brasil, Luiz In\u00e1cio Lula da Silva. <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/LulaLivre?src=hash\"><s>#<\/s><b>LulaLivre<\/b><\/a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/Hev11DAe50\">pic.twitter.com\/Hev11DAe50<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":75786,"replies":2955,"retweet_id":"1192924663166459908","retweeter_userid":"1146369018","retweeter_username":"fhcfer","retweets":22183,"text":"Cesa hoy una de las aberraciones m\u00e1s grandes del Lawfare en Latinoam\u00e9rica: la privaci\u00f3n ileg\u00edtima de la libertad del ex Presidente de la Rep\u00fablica Federativa de Brasil, Luiz In\u00e1cio Lula da Silva. #LulaLivrepic.twitter.com\/Hev11DAe50","timestamp":1573247449000,"timestamp_epochs":1573247449,"tweet_id":"1192912380369485826","tweet_url":"\/CFKArgentina\/status\/1192912380369485826","user_id":"138814032","username":"CFKArgentina"},{"fullname":"fernanda","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">kkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkk sentiu<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/UOLNoticias\/status\/1192921732878913536\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/cg7az6sDIz\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/UOLNoticias\/status\/1192921732878913536\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/UOLNoticias\/st<\/span><span class=\"invisible\">atus\/1192921732878913536<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":8,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"kkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkk sentiuhttps:\/\/twitter.com\/UOLNoticias\/status\/1192921732878913536\u00a0\u2026","timestamp":1573250122000,"timestamp_epochs":1573250122,"tweet_id":"1192923592893308928","tweet_url":"\/fhcfer\/status\/1192923592893308928","user_id":"1146369018","username":"fhcfer"},{"fullname":"Sem Classe","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">\u2018ain mas meu filho \u00e9 resultado de muitas gera\u00e7\u00f5es de incesto e n\u00e3o aconteceu nada\u2019\n\no filho:<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/lpbragancabr\/status\/1192802284620701697\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/VpWS7Gxl9U\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/lpbragancabr\/status\/1192802284620701697\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/lpbragancabr\/s<\/span><span class=\"invisible\">tatus\/1192802284620701697<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":3703,"replies":42,"retweet_id":"1192922680799956993","retweeter_userid":"1146369018","retweeter_username":"fhcfer","retweets":859,"text":"\u2018ain mas meu filho \u00e9 resultado de muitas gera\u00e7\u00f5es de incesto e n\u00e3o aconteceu nada\u2019\n\no filho:https:\/\/twitter.com\/lpbragancabr\/status\/1192802284620701697\u00a0\u2026","timestamp":1573244695000,"timestamp_epochs":1573244695,"tweet_id":"1192900831034650627","tweet_url":"\/lackingclass\/status\/1192900831034650627","user_id":"1097309298617696256","username":"lackingclass"},{"fullname":"feiona apple","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">lula vai ser solto na primeira sexta feira logo ap\u00f3s o quinto dia \u00fatil vai ser o maior porre coletivo que este brasil j\u00e1 viu<\/p>","is_retweet":1,"likes":6795,"replies":28,"retweet_id":"1192920045019680769","retweeter_userid":"1146369018","retweeter_username":"fhcfer","retweets":1789,"text":"lula vai ser solto na primeira sexta feira logo ap\u00f3s o quinto dia \u00fatil vai ser o maior porre coletivo que este brasil j\u00e1 viu","timestamp":1573180241000,"timestamp_epochs":1573180241,"tweet_id":"1192630490710327296","tweet_url":"\/firmefraca\/status\/1192630490710327296","user_id":"2952116583","username":"firmefraca"},{"fullname":"la luisita","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">Dos mesmos criadores de racismo reverso, vem a\u00ed:\nXenofobia com europeus<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/UOLEsporte\/status\/1192764797726679040\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/JJPBa5NW95\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/UOLEsporte\/status\/1192764797726679040\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/UOLEsporte\/sta<\/span><span class=\"invisible\">tus\/1192764797726679040<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":217,"replies":9,"retweet_id":"1192919965772525569","retweeter_userid":"1146369018","retweeter_username":"fhcfer","retweets":93,"text":"Dos mesmos criadores de racismo reverso, vem a\u00ed:\nXenofobia com europeushttps:\/\/twitter.com\/UOLEsporte\/status\/1192764797726679040\u00a0\u2026","timestamp":1573227972000,"timestamp_epochs":1573227972,"tweet_id":"1192830687793106944","tweet_url":"\/luisanunes\/status\/1192830687793106944","user_id":"65712183","username":"luisanunes"},{"fullname":"fernanda","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">gente meu amigo gringo amou a feijoada, obrigada pelas indica\u00e7\u00f5es vcs s\u00e3o top d+++\n\nqual outra comida brasileira eu posso mostrar pra ele hoje a noite?? alguma indica\u00e7\u00e3o aqui em BH amigos?<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/mCR9UZiZlu\">pic.twitter.com\/mCR9UZiZlu<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":9,"replies":13,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"gente meu amigo gringo amou a feijoada, obrigada pelas indica\u00e7\u00f5es vcs s\u00e3o top d+++\n\nqual outra comida brasileira eu posso mostrar pra ele hoje a noite?? alguma indica\u00e7\u00e3o aqui em BH amigos?pic.twitter.com\/mCR9UZiZlu","timestamp":1573249186000,"timestamp_epochs":1573249186,"tweet_id":"1192919667733647365","tweet_url":"\/fhcfer\/status\/1192919667733647365","user_id":"1146369018","username":"fhcfer"},{"fullname":"fernanda","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Lula Livre e o unfollow tbm galera, sem essa de me seguir por educa\u00e7\u00e3o ou s\u00f3 silenciar, se liberte <img alt=\"\u2764\ufe0f\" aria-label=\"Emoji: Cora\u00e7\u00e3o vermelho\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/2764.png\" title=\"Cora\u00e7\u00e3o vermelho\"\/><img alt=\"\u2764\ufe0f\" aria-label=\"Emoji: Cora\u00e7\u00e3o vermelho\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/2764.png\" title=\"Cora\u00e7\u00e3o vermelho\"\/><img alt=\"\u2764\ufe0f\" aria-label=\"Emoji: Cora\u00e7\u00e3o vermelho\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/2764.png\" title=\"Cora\u00e7\u00e3o vermelho\"\/><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/UZnfCWrp88\">pic.twitter.com\/UZnfCWrp88<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":127,"replies":2,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":16,"text":"Lula Livre e o unfollow tbm galera, sem essa de me seguir por educa\u00e7\u00e3o ou s\u00f3 silenciar, se liberte pic.twitter.com\/UZnfCWrp88","timestamp":1573248315000,"timestamp_epochs":1573248315,"tweet_id":"1192916014339706887","tweet_url":"\/fhcfer\/status\/1192916014339706887","user_id":"1146369018","username":"fhcfer"},{"fullname":"fernanda","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">o Lula conseguiu fazer o Bolsonaro ficar em SIL\u00caNCIO caralho como algu\u00e9m n\u00e3o gosta desse homem<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/JornalOGlobo\/status\/1192904765253881856\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/Y6gTG0l8D4\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/JornalOGlobo\/status\/1192904765253881856\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/JornalOGlobo\/s<\/span><span class=\"invisible\">tatus\/1192904765253881856<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":69,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":23,"text":"o Lula conseguiu fazer o Bolsonaro ficar em SIL\u00caNCIO caralho como algu\u00e9m n\u00e3o gosta desse homemhttps:\/\/twitter.com\/JornalOGlobo\/status\/1192904765253881856\u00a0\u2026","timestamp":1573247926000,"timestamp_epochs":1573247926,"tweet_id":"1192914380461137921","tweet_url":"\/fhcfer\/status\/1192914380461137921","user_id":"1146369018","username":"fhcfer"},{"fullname":"nat","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">lula livre E bolsonaro calado essa \u00e9 o primeiro dia de felicidade do brasileiro nesse ano<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/JornalOGlobo\/status\/1192904765253881856\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/5ziXa5JaIu\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/JornalOGlobo\/status\/1192904765253881856\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/JornalOGlobo\/s<\/span><span class=\"invisible\">tatus\/1192904765253881856<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":75684,"replies":150,"retweet_id":"1192914166220304385","retweeter_userid":"1146369018","retweeter_username":"fhcfer","retweets":30554,"text":"lula livre E bolsonaro calado essa \u00e9 o primeiro dia de felicidade do brasileiro nesse anohttps:\/\/twitter.com\/JornalOGlobo\/status\/1192904765253881856\u00a0\u2026","timestamp":1573246042000,"timestamp_epochs":1573246042,"tweet_id":"1192906481156444160","tweet_url":"\/larascjean\/status\/1192906481156444160","user_id":"1006189707938721792","username":"larascjean"},{"fullname":"fernanda","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">meu abra\u00e7o nesse homem tem que sair agora vai hein<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/BuzzFeedNewsBR\/status\/1192912268423512065\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/mratD1yVzv\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/BuzzFeedNewsBR\/status\/1192912268423512065\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/BuzzFeedNewsBR<\/span><span class=\"invisible\">\/status\/1192912268423512065<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":5,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"meu abra\u00e7o nesse homem tem que sair agora vai heinhttps:\/\/twitter.com\/BuzzFeedNewsBR\/status\/1192912268423512065\u00a0\u2026","timestamp":1573247621000,"timestamp_epochs":1573247621,"tweet_id":"1192913101693292544","tweet_url":"\/fhcfer\/status\/1192913101693292544","user_id":"1146369018","username":"fhcfer"},{"fullname":"Joleana","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">lula v\u00e9io carism\u00e1tico do caraio em 10 min assistindo j\u00e1 vesti um bon\u00e9 da cut<\/p>","is_retweet":1,"likes":12532,"replies":43,"retweet_id":"1192912908906369026","retweeter_userid":"1146369018","retweeter_username":"fhcfer","retweets":2245,"text":"lula v\u00e9io carism\u00e1tico do caraio em 10 min assistindo j\u00e1 vesti um bon\u00e9 da cut","timestamp":1573247154000,"timestamp_epochs":1573247154,"tweet_id":"1192911144383434753","tweet_url":"\/juzao\/status\/1192911144383434753","user_id":"7850072","username":"juzao"},{"fullname":"fernanda","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">eu levei TRINTA unfollows hoje eu to feliz demais que a galera t\u00e1 me deixando em paz finalmente obrigada por tudo lula<\/p>","is_retweet":0,"likes":185,"replies":8,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":11,"text":"eu levei TRINTA unfollows hoje eu to feliz demais que a galera t\u00e1 me deixando em paz finalmente obrigada por tudo lula","timestamp":1573247487000,"timestamp_epochs":1573247487,"tweet_id":"1192912538255712257","tweet_url":"\/fhcfer\/status\/1192912538255712257","user_id":"1146369018","username":"fhcfer"},{"fullname":"fernanda","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">mores eu prefiro block do que unfollow mas fiquem a vontade<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/grsUiB2ksA\">pic.twitter.com\/grsUiB2ksA<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":23,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":3,"text":"mores eu prefiro block do que unfollow mas fiquem a vontadepic.twitter.com\/grsUiB2ksA","timestamp":1573247414000,"timestamp_epochs":1573247414,"tweet_id":"1192912235380781061","tweet_url":"\/fhcfer\/status\/1192912235380781061","user_id":"1146369018","username":"fhcfer"},{"fullname":"fernanda","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">a gente que lute<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/isamendesxo\/status\/1192910628014493696\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/jPozZJmzSd\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/isamendesxo\/status\/1192910628014493696\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/isamendesxo\/st<\/span><span class=\"invisible\">atus\/1192910628014493696<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":33,"replies":2,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":4,"text":"a gente que lutehttps:\/\/twitter.com\/isamendesxo\/status\/1192910628014493696\u00a0\u2026","timestamp":1573247247000,"timestamp_epochs":1573247247,"tweet_id":"1192911534223216640","tweet_url":"\/fhcfer\/status\/1192911534223216640","user_id":"1146369018","username":"fhcfer"},{"fullname":"fernanda","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">levando horrores de unfollow de bolsominions<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/dbmqJuVBe5\">pic.twitter.com\/dbmqJuVBe5<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":99,"replies":7,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":12,"text":"levando horrores de unfollow de bolsominionspic.twitter.com\/dbmqJuVBe5","timestamp":1573247217000,"timestamp_epochs":1573247217,"tweet_id":"1192911409056821249","tweet_url":"\/fhcfer\/status\/1192911409056821249","user_id":"1146369018","username":"fhcfer"},{"fullname":"fernanda","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">hoje eu s\u00f3 queria ser a namorada do lula<\/p>","is_retweet":0,"likes":15,"replies":3,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":2,"text":"hoje eu s\u00f3 queria ser a namorada do lula","timestamp":1573247088000,"timestamp_epochs":1573247088,"tweet_id":"1192910865856704513","tweet_url":"\/fhcfer\/status\/1192910865856704513","user_id":"1146369018","username":"fhcfer"},{"fullname":"Fernando L'Ouverture","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">O que eu mais gosto no Lula \u00e9 a capacidade dele de irritar gente que eu odeio.<\/p>","is_retweet":1,"likes":10423,"replies":33,"retweet_id":"1192901425933762571","retweeter_userid":"1146369018","retweeter_username":"fhcfer","retweets":3249,"text":"O que eu mais gosto no Lula \u00e9 a capacidade dele de irritar gente que eu odeio.","timestamp":1573226271000,"timestamp_epochs":1573226271,"tweet_id":"1192823555815301132","tweet_url":"\/louverture1984\/status\/1192823555815301132","user_id":"46681796","username":"louverture1984"},{"fullname":"Eduardo","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Teve muito Risco Lula esse ano pelo jeito <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/VEJA\/status\/1192867615120736256\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/De634StSmZ\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/VEJA\/status\/1192867615120736256\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/VEJA\/status\/11<\/span><span class=\"invisible\">92867615120736256<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/1mxg1NWaOA\">pic.twitter.com\/1mxg1NWaOA<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":4424,"replies":9,"retweet_id":"1192901162678267904","retweeter_userid":"1146369018","retweeter_username":"fhcfer","retweets":1562,"text":"Teve muito Risco Lula esse ano pelo jeito https:\/\/twitter.com\/VEJA\/status\/1192867615120736256\u00a0\u2026pic.twitter.com\/1mxg1NWaOA","timestamp":1573239532000,"timestamp_epochs":1573239532,"tweet_id":"1192879175373381633","tweet_url":"\/floyddust\/status\/1192879175373381633","user_id":"7040302","username":"floyddust"},{"fullname":"fernanda","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">eu: nossa eu acho uma bobagem isso de idolatrar pol\u00edtico \n\n*vejo bolsominion puto e falando merda sobre o Lula ser solto* \n\ntbm eu:<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/EWayzGwPe9\">pic.twitter.com\/EWayzGwPe9<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":337,"replies":4,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":125,"text":"eu: nossa eu acho uma bobagem isso de idolatrar pol\u00edtico \n\n*vejo bolsominion puto e falando merda sobre o Lula ser solto* \n\ntbm eu:pic.twitter.com\/EWayzGwPe9","timestamp":1573244721000,"timestamp_epochs":1573244721,"tweet_id":"1192900939289710592","tweet_url":"\/fhcfer\/status\/1192900939289710592","user_id":"1146369018","username":"fhcfer"},{"fullname":"Lula","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Lula Livre<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/EJRrynjJjE\">pic.twitter.com\/EJRrynjJjE<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":357002,"replies":12957,"retweet_id":"1192899259542261760","retweeter_userid":"1146369018","retweeter_username":"fhcfer","retweets":83848,"text":"Lula Livrepic.twitter.com\/EJRrynjJjE","timestamp":1573241718000,"timestamp_epochs":1573241718,"tweet_id":"1192888341584322562","tweet_url":"\/LulaOficial\/status\/1192888341584322562","user_id":"2670726740","username":"LulaOficial"},{"fullname":"fernanda","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">se eu te respondo com menos de 2 semanas de demora no whatsapp, vc \u00e9 privilegiado demais<\/p>","is_retweet":0,"likes":10,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":3,"text":"se eu te respondo com menos de 2 semanas de demora no whatsapp, vc \u00e9 privilegiado demais","timestamp":1573244230000,"timestamp_epochs":1573244230,"tweet_id":"1192898877709541378","tweet_url":"\/fhcfer\/status\/1192898877709541378","user_id":"1146369018","username":"fhcfer"},{"fullname":"fernanda","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">nunca torci tanto pro Corinthians num jogo igual vou torcer amanh\u00e3<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/matheuslaneri\/status\/1192893663896047622\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/azQS0ebydd\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/matheuslaneri\/status\/1192893663896047622\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/matheuslaneri\/<\/span><span class=\"invisible\">status\/1192893663896047622<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":48,"replies":2,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":6,"text":"nunca torci tanto pro Corinthians num jogo igual vou torcer amanh\u00e3https:\/\/twitter.com\/matheuslaneri\/status\/1192893663896047622\u00a0\u2026","timestamp":1573243515000,"timestamp_epochs":1573243515,"tweet_id":"1192895881370128391","tweet_url":"\/fhcfer\/status\/1192895881370128391","user_id":"1146369018","username":"fhcfer"},{"fullname":"\u200f\u064b","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">\u00e9 como diz aquele ditado: \n\no choro \u00e9 livre e o lula tamb\u00e9m PORRA\n\n<a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/LulaLivreAGORA?src=hash\"><s>#<\/s><b>LulaLivreAGORA<\/b><\/a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/NBIKxmT94U\">pic.twitter.com\/NBIKxmT94U<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":1603,"replies":19,"retweet_id":"1192895439030423553","retweeter_userid":"1146369018","retweeter_username":"fhcfer","retweets":825,"text":"\u00e9 como diz aquele ditado: \n\no choro \u00e9 livre e o lula tamb\u00e9m PORRA\n\n#LulaLivreAGORApic.twitter.com\/NBIKxmT94U","timestamp":1573242505000,"timestamp_epochs":1573242505,"tweet_id":"1192891644414173184","tweet_url":"\/kqfrom\/status\/1192891644414173184","user_id":"961772133750837248","username":"kqfrom"},{"fullname":"aryana","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">lula?<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/HQxHdqGTiJ\">pic.twitter.com\/HQxHdqGTiJ<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":22006,"replies":110,"retweet_id":"1192837175697694720","retweeter_userid":"1146369018","retweeter_username":"fhcfer","retweets":7451,"text":"lula?pic.twitter.com\/HQxHdqGTiJ","timestamp":1573176904000,"timestamp_epochs":1573176904,"tweet_id":"1192616495395815424","tweet_url":"\/stylestabanado\/status\/1192616495395815424","user_id":"1241894018","username":"stylestabanado"},{"fullname":"PSOL 50","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">A Constitui\u00e7\u00e3o prevaleceu. STF veta finalmente a pris\u00e3o em segunda inst\u00e2ncia. J\u00e1 era hora. A democracia venceu! <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/LulaLivre?src=hash\"><s>#<\/s><b>LulaLivre<\/b><\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":31783,"replies":4762,"retweet_id":"1192629465374973952","retweeter_userid":"1146369018","retweeter_username":"fhcfer","retweets":4930,"text":"A Constitui\u00e7\u00e3o prevaleceu. STF veta finalmente a pris\u00e3o em segunda inst\u00e2ncia. J\u00e1 era hora. A democracia venceu! #LulaLivre","timestamp":1573174258000,"timestamp_epochs":1573174258,"tweet_id":"1192605394360848384","tweet_url":"\/psol50\/status\/1192605394360848384","user_id":"1202130601","username":"psol50"},{"fullname":"fernanda","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">quintou d+<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/IGbFa1R7GQ\">pic.twitter.com\/IGbFa1R7GQ<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":19,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"quintou d+pic.twitter.com\/IGbFa1R7GQ","timestamp":1573175933000,"timestamp_epochs":1573175933,"tweet_id":"1192612419371175939","tweet_url":"\/fhcfer\/status\/1192612419371175939","user_id":"1146369018","username":"fhcfer"},{"fullname":"fabi","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">f\u00e9 nas maluca\n- ultrapassado\n- destrutivo\n- ca\u00f3tico\n\nf\u00e9 nas noiada que faz terapia e pratica autorreflex\u00e3o\n- saud\u00e1vel\n- esfor\u00e7o para evoluir\n- maluquice por hobby no brasil de 2019 to fora<\/p>","is_retweet":1,"likes":15133,"replies":55,"retweet_id":"1192612275942809600","retweeter_userid":"1146369018","retweeter_username":"fhcfer","retweets":4163,"text":"f\u00e9 nas maluca\n- ultrapassado\n- destrutivo\n- ca\u00f3tico\n\nf\u00e9 nas noiada que faz terapia e pratica autorreflex\u00e3o\n- saud\u00e1vel\n- esfor\u00e7o para evoluir\n- maluquice por hobby no brasil de 2019 to fora","timestamp":1573133371000,"timestamp_epochs":1573133371,"tweet_id":"1192433901442150400","tweet_url":"\/0800FABI\/status\/1192433901442150400","user_id":"3317615513","username":"0800FABI"},{"fullname":"fernanda","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">gente qual o melhor lugar para comer feijoada no almo\u00e7o em BH amanh\u00e3? ou pode ser jantar tbm<\/p>","is_retweet":0,"likes":9,"replies":15,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"gente qual o melhor lugar para comer feijoada no almo\u00e7o em BH amanh\u00e3? ou pode ser jantar tbm","timestamp":1573175656000,"timestamp_epochs":1573175656,"tweet_id":"1192611259482542080","tweet_url":"\/fhcfer\/status\/1192611259482542080","user_id":"1146369018","username":"fhcfer"},{"fullname":"fernanda","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">lula livre e Cruzeiro fora da zona de rebaixamento BOA NOITE PORRA<\/p>","is_retweet":0,"likes":241,"replies":7,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":73,"text":"lula livre e Cruzeiro fora da zona de rebaixamento BOA NOITE PORRA","timestamp":1573174633000,"timestamp_epochs":1573174633,"tweet_id":"1192606967782629381","tweet_url":"\/fhcfer\/status\/1192606967782629381","user_id":"1146369018","username":"fhcfer"},{"fullname":"fernanda","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">O FLAMENGO N\u00c3O \u00c9 TIME N\u00c3O \n\nTIME \u00c9 O VAXXXCO DA GAME \n\nO FLAMENGO \u00c9 SELE\u00c7\u00c3O PORRA<\/p>","is_retweet":0,"likes":8,"replies":3,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":2,"text":"O FLAMENGO N\u00c3O \u00c9 TIME N\u00c3O \n\nTIME \u00c9 O VAXXXCO DA GAME \n\nO FLAMENGO \u00c9 SELE\u00c7\u00c3O PORRA","timestamp":1573174600000,"timestamp_epochs":1573174600,"tweet_id":"1192606831761395712","tweet_url":"\/fhcfer\/status\/1192606831761395712","user_id":"1146369018","username":"fhcfer"},{"fullname":"fernanda","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">VOC\u00ca PENSA QUE O FLAMENGO \u00c9 TIME?????<\/p>","is_retweet":0,"likes":16,"replies":5,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":10,"text":"VOC\u00ca PENSA QUE O FLAMENGO \u00c9 TIME?????","timestamp":1573174539000,"timestamp_epochs":1573174539,"tweet_id":"1192606573794856960","tweet_url":"\/fhcfer\/status\/1192606573794856960","user_id":"1146369018","username":"fhcfer"},{"fullname":"fernanda","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">meus parente bolsominion tudo puto no grupo da fam\u00edlia eu to rindo horrores<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/fVvPEtFquo\">pic.twitter.com\/fVvPEtFquo<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":14,"replies":2,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":1,"text":"meus parente bolsominion tudo puto no grupo da fam\u00edlia eu to rindo horrorespic.twitter.com\/fVvPEtFquo","timestamp":1573174469000,"timestamp_epochs":1573174469,"tweet_id":"1192606279845470209","tweet_url":"\/fhcfer\/status\/1192606279845470209","user_id":"1146369018","username":"fhcfer"},{"fullname":"fernanda","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">ansiosa pra live do biloliro pistola e desestruturado<\/p>","is_retweet":0,"likes":92,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":39,"text":"ansiosa pra live do biloliro pistola e desestruturado","timestamp":1573174175000,"timestamp_epochs":1573174175,"tweet_id":"1192605045990273024","tweet_url":"\/fhcfer\/status\/1192605045990273024","user_id":"1146369018","username":"fhcfer"},{"fullname":"Douglas","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">QUEM N\u00c3O SEXTAR AMANH\u00c3 \u00c9 FASCISTA<\/p>","is_retweet":1,"likes":9070,"replies":44,"retweet_id":"1192604786115395585","retweeter_userid":"1146369018","retweeter_username":"fhcfer","retweets":2855,"text":"QUEM N\u00c3O SEXTAR AMANH\u00c3 \u00c9 FASCISTA","timestamp":1573173588000,"timestamp_epochs":1573173588,"tweet_id":"1192602587167645696","tweet_url":"\/motadouglas\/status\/1192602587167645696","user_id":"53563360","username":"motadouglas"},{"fullname":"fernanda","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">LULA LIVRE<\/p>","is_retweet":0,"likes":17,"replies":2,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":1,"text":"LULA LIVRE","timestamp":1573173793000,"timestamp_epochs":1573173793,"tweet_id":"1192603445011857408","tweet_url":"\/fhcfer\/status\/1192603445011857408","user_id":"1146369018","username":"fhcfer"},{"fullname":"fernanda","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">n\u00e3o acredito que mago menezes vai ser campe\u00e3o brasileiro<\/p>","is_retweet":0,"likes":8,"replies":3,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"n\u00e3o acredito que mago menezes vai ser campe\u00e3o brasileiro","timestamp":1573173666000,"timestamp_epochs":1573173666,"tweet_id":"1192602914495385600","tweet_url":"\/fhcfer\/status\/1192602914495385600","user_id":"1146369018","username":"fhcfer"},{"fullname":"fernanda","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">n\u00e3o \u00e9 poss\u00edvel que a rodada t\u00e1 t\u00e3o desgra\u00e7ada que o FLAMENGO n\u00e3o vai ganhar pra ajudar tamb\u00e9m puta que pariu<\/p>","is_retweet":0,"likes":24,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":1,"text":"n\u00e3o \u00e9 poss\u00edvel que a rodada t\u00e1 t\u00e3o desgra\u00e7ada que o FLAMENGO n\u00e3o vai ganhar pra ajudar tamb\u00e9m puta que pariu","timestamp":1573173142000,"timestamp_epochs":1573173142,"tweet_id":"1192600712880021504","tweet_url":"\/fhcfer\/status\/1192600712880021504","user_id":"1146369018","username":"fhcfer"},{"fullname":"fernanda","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">eu odeio futebol<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/mtOi5ctox2\">pic.twitter.com\/mtOi5ctox2<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":228,"replies":5,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"eu odeio futebolpic.twitter.com\/mtOi5ctox2","timestamp":1573172907000,"timestamp_epochs":1573172907,"tweet_id":"1192599728850165760","tweet_url":"\/fhcfer\/status\/1192599728850165760","user_id":"1146369018","username":"fhcfer"},{"fullname":"$ad","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">q transa oq  menina olha a situacao do meu time<\/p>","is_retweet":1,"likes":14345,"replies":137,"retweet_id":"1192590242794135556","retweeter_userid":"1146369018","retweeter_username":"fhcfer","retweets":6400,"text":"q transa oq  menina olha a situacao do meu time","timestamp":1572836026000,"timestamp_epochs":1572836026,"tweet_id":"1191186749634031616","tweet_url":"\/dudusccp_\/status\/1191186749634031616","user_id":"2911490614","username":"dudusccp_"},{"fullname":"gale","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">quando a pessoa repete o que disse pela terceira vez e eu ainda n\u00e3o consegui entender nada<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/Q8Crgs5FH9\">pic.twitter.com\/Q8Crgs5FH9<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":81229,"replies":1351,"retweet_id":"1192590111923482625","retweeter_userid":"1146369018","retweeter_username":"fhcfer","retweets":31213,"text":"quando a pessoa repete o que disse pela terceira vez e eu ainda n\u00e3o consegui entender nadapic.twitter.com\/Q8Crgs5FH9","timestamp":1573085974000,"timestamp_epochs":1573085974,"tweet_id":"1192235104447455238","tweet_url":"\/baextrip\/status\/1192235104447455238","user_id":"1116102836935434241","username":"baextrip"},{"fullname":"\u2765 \u00b0\u2022.","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"en\">Me: *texts my friend at 3:00am*\n\nMy friend: *responds*\n\nMe: ok but what the FUCK are you doing awake so late you need your rest<\/p>","is_retweet":1,"likes":501474,"replies":3206,"retweet_id":"1192549224099065858","retweeter_userid":"1146369018","retweeter_username":"fhcfer","retweets":124398,"text":"Me: *texts my friend at 3:00am*\n\nMy friend: *responds*\n\nMe: ok but what the FUCK are you doing awake so late you need your rest","timestamp":1573086320000,"timestamp_epochs":1573086320,"tweet_id":"1192236556972634112","tweet_url":"\/Iennys\/status\/1192236556972634112","user_id":"1182409398464831489","username":"Iennys"},{"fullname":"\ud835\udc8b\ud835\udc90\ud835\udc9a","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">ser chamada de mulher da minha vida e de minha mulher s\u00e3o coisas q realmente deixa minhas perna at\u00e9 fraca<\/p>","is_retweet":1,"likes":36014,"replies":75,"retweet_id":"1192463724654800896","retweeter_userid":"1146369018","retweeter_username":"fhcfer","retweets":16572,"text":"ser chamada de mulher da minha vida e de minha mulher s\u00e3o coisas q realmente deixa minhas perna at\u00e9 fraca","timestamp":1573071556000,"timestamp_epochs":1573071556,"tweet_id":"1192174633803485185","tweet_url":"\/joycexliveira\/status\/1192174633803485185","user_id":"747583789900103680","username":"joycexliveira"},{"fullname":"garfield fumando cachimbo","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">tomar lados na briga virtual:\n\n-voc\u00ea faz inimigos\n-transtorno\n-voc\u00ea perde a compostura\n\ncomentar \"e o pau torando na timeline\":\n\n-absolutamente hil\u00e1rio\n-voc\u00ea faz amigos que riem com voc\u00ea\n-postura est\u00f3ica &amp; nobre<\/p>","is_retweet":1,"likes":14084,"replies":46,"retweet_id":"1192461369607626753","retweeter_userid":"1146369018","retweeter_username":"fhcfer","retweets":3321,"text":"tomar lados na briga virtual:\n\n-voc\u00ea faz inimigos\n-transtorno\n-voc\u00ea perde a compostura\n\ncomentar \"e o pau torando na timeline\":\n\n-absolutamente hil\u00e1rio\n-voc\u00ea faz amigos que riem com voc\u00ea\n-postura est\u00f3ica & nobre","timestamp":1573074496000,"timestamp_epochs":1573074496,"tweet_id":"1192186962624552966","tweet_url":"\/defrerico\/status\/1192186962624552966","user_id":"907775602723360769","username":"defrerico"},{"fullname":"la\u00eds","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">no momento em q ela esnobou esse hino eu soube q ela n era muito confi\u00e1vel<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/open.spotify.com\/track\/27F7WwbBtChELVo97qrvLg?si=c__JlF6CQPyi3QRcQjdLLQ\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/bxfOOF0pO7\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/open.spotify.com\/track\/27F7WwbBtChELVo97qrvLg?si=c__JlF6CQPyi3QRcQjdLLQ\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">open.spotify.com\/track\/27F7WwbB<\/span><span class=\"invisible\">tChELVo97qrvLg?si=c__JlF6CQPyi3QRcQjdLLQ<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":6,"replies":1,"retweet_id":"1192450038888312833","retweeter_userid":"1146369018","retweeter_username":"fhcfer","retweets":4,"text":"no momento em q ela esnobou esse hino eu soube q ela n era muito confi\u00e1velhttps:\/\/open.spotify.com\/track\/27F7WwbBtChELVo97qrvLg?si=c__JlF6CQPyi3QRcQjdLLQ\u00a0\u2026","timestamp":1573135924000,"timestamp_epochs":1573135924,"tweet_id":"1192444612973076480","tweet_url":"\/toughgal_\/status\/1192444612973076480","user_id":"84959091","username":"toughgal_"},{"fullname":"budega kali uchis","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">Pra mim todo sulista \u00e9 assim<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/muhlizzaa\/status\/1191580861767897088\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/MgDzNWyXHo\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/muhlizzaa\/status\/1191580861767897088\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/muhlizzaa\/stat<\/span><span class=\"invisible\">us\/1191580861767897088<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":67068,"replies":1118,"retweet_id":"1192426451338956805","retweeter_userid":"1146369018","retweeter_username":"fhcfer","retweets":19962,"text":"Pra mim todo sulista \u00e9 assimhttps:\/\/twitter.com\/muhlizzaa\/status\/1191580861767897088\u00a0\u2026","timestamp":1573072812000,"timestamp_epochs":1573072812,"tweet_id":"1192179902042329090","tweet_url":"\/Porrameuamig0\/status\/1192179902042329090","user_id":"1185560628750159873","username":"Porrameuamig0"},{"fullname":"fernanda","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">xingando o time com todas as palavras que eu conhe\u00e7o (mas com ingresso garantido pra domingo) \n\nequilibro \u00e9 tudo<\/p>","is_retweet":0,"likes":27,"replies":2,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":4,"text":"xingando o time com todas as palavras que eu conhe\u00e7o (mas com ingresso garantido pra domingo) \n\nequilibro \u00e9 tudo","timestamp":1573094096000,"timestamp_epochs":1573094096,"tweet_id":"1192269170932670465","tweet_url":"\/fhcfer\/status\/1192269170932670465","user_id":"1146369018","username":"fhcfer"},{"fullname":"fernanda","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">tem que ter coragem d+<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/vyctrss\/status\/1192268822759268353\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/Ee99ckA5Sf\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/vyctrss\/status\/1192268822759268353\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/vyctrss\/status<\/span><span class=\"invisible\">\/1192268822759268353<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":5,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"tem que ter coragem d+https:\/\/twitter.com\/vyctrss\/status\/1192268822759268353\u00a0\u2026","timestamp":1573094054000,"timestamp_epochs":1573094054,"tweet_id":"1192268997686894593","tweet_url":"\/fhcfer\/status\/1192268997686894593","user_id":"1146369018","username":"fhcfer"},{"fullname":"fernanda","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">nunca vi um time empatar tanto assim n\u00e3o uai e por mais que seja melhor que derrota eu n consigo comemorar empate n\u00e3o<\/p>","is_retweet":0,"likes":32,"replies":2,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":2,"text":"nunca vi um time empatar tanto assim n\u00e3o uai e por mais que seja melhor que derrota eu n consigo comemorar empate n\u00e3o","timestamp":1573094019000,"timestamp_epochs":1573094019,"tweet_id":"1192268847572832256","tweet_url":"\/fhcfer\/status\/1192268847572832256","user_id":"1146369018","username":"fhcfer"},{"fullname":"fernanda","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">gra\u00e7as a Deus n\u00e3o perdi um segundo da minha vida nem nenhum neur\u00f4nio com certos jogos de futebol a\u00ed<\/p>","is_retweet":0,"likes":6,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"gra\u00e7as a Deus n\u00e3o perdi um segundo da minha vida nem nenhum neur\u00f4nio com certos jogos de futebol a\u00ed","timestamp":1573093941000,"timestamp_epochs":1573093941,"tweet_id":"1192268520513519616","tweet_url":"\/fhcfer\/status\/1192268520513519616","user_id":"1146369018","username":"fhcfer"},{"fullname":"2\u272700\u27276","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">eh e salvou essa figurinha de quem?<\/p>","is_retweet":1,"likes":21751,"replies":488,"retweet_id":"1192230492017504256","retweeter_userid":"1146369018","retweeter_username":"fhcfer","retweets":9432,"text":"eh e salvou essa figurinha de quem?","timestamp":1572996996000,"timestamp_epochs":1572996996,"tweet_id":"1191861906497310720","tweet_url":"\/trassssh\/status\/1191861906497310720","user_id":"584385737","username":"trassssh"},{"fullname":"fernanda","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">se minha m\u00e3e sonhar que eu to hospedada numa comunidade no rio ela me mata certeza<\/p>","is_retweet":0,"likes":16,"replies":5,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"se minha m\u00e3e sonhar que eu to hospedada numa comunidade no rio ela me mata certeza","timestamp":1573084850000,"timestamp_epochs":1573084850,"tweet_id":"1192230390221725702","tweet_url":"\/fhcfer\/status\/1192230390221725702","user_id":"1146369018","username":"fhcfer"},{"fullname":"fernanda","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">enchendo o cu de a\u00e7a\u00ed tava morrendo de saudade am\u00e9m Rio de Janeiro<\/p>","is_retweet":0,"likes":4,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"enchendo o cu de a\u00e7a\u00ed tava morrendo de saudade am\u00e9m Rio de Janeiro","timestamp":1573084780000,"timestamp_epochs":1573084780,"tweet_id":"1192230099610939392","tweet_url":"\/fhcfer\/status\/1192230099610939392","user_id":"1146369018","username":"fhcfer"},{"fullname":"fernanda","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">gente do c\u00e9u... o n\u00edvel<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/noanCRF\/status\/1192190991173853184\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/23ak4MIQjV\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/noanCRF\/status\/1192190991173853184\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/noanCRF\/status<\/span><span class=\"invisible\">\/1192190991173853184<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":1,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"gente do c\u00e9u... o n\u00edvelhttps:\/\/twitter.com\/noanCRF\/status\/1192190991173853184\u00a0\u2026","timestamp":1573084619000,"timestamp_epochs":1573084619,"tweet_id":"1192229421299720192","tweet_url":"\/fhcfer\/status\/1192229421299720192","user_id":"1146369018","username":"fhcfer"},{"fullname":"fernanda","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">que inferno de homem maravilhoso<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/coquetelmanutov\/status\/1191871689266778116\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/10LYLVQsyH\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/coquetelmanutov\/status\/1191871689266778116\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/coquetelmanuto<\/span><span class=\"invisible\">v\/status\/1191871689266778116<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":67,"replies":8,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":2,"text":"que inferno de homem maravilhosohttps:\/\/twitter.com\/coquetelmanutov\/status\/1191871689266778116\u00a0\u2026","timestamp":1573083979000,"timestamp_epochs":1573083979,"tweet_id":"1192226736580284417","tweet_url":"\/fhcfer\/status\/1192226736580284417","user_id":"1146369018","username":"fhcfer"},{"fullname":"fernanda","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"und\">kkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkk<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/cruzeiro\/status\/1192222780802191362\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/uLGgTsGpCz\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/cruzeiro\/status\/1192222780802191362\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/cruzeiro\/statu<\/span><span class=\"invisible\">s\/1192222780802191362<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":3,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"kkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkhttps:\/\/twitter.com\/cruzeiro\/status\/1192222780802191362\u00a0\u2026","timestamp":1573083661000,"timestamp_epochs":1573083661,"tweet_id":"1192225404360286208","tweet_url":"\/fhcfer\/status\/1192225404360286208","user_id":"1146369018","username":"fhcfer"},{"fullname":"fernanda","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"und\"><img alt=\"\ud83c\uddf5\ud83c\udde6\" aria-label=\"Emoji: Bandeira do Panam\u00e1\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f1f5-1f1e6.png\" title=\"Bandeira do Panam\u00e1\"\/><img alt=\"\u2764\ufe0f\" aria-label=\"Emoji: Cora\u00e7\u00e3o vermelho\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/2764.png\" title=\"Cora\u00e7\u00e3o vermelho\"\/><img alt=\"\ud83d\udc99\" aria-label=\"Emoji: Cora\u00e7\u00e3o azul\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f499.png\" title=\"Cora\u00e7\u00e3o azul\"\/><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/YwM1J2v5yp\">pic.twitter.com\/YwM1J2v5yp<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":307,"replies":8,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"pic.twitter.com\/YwM1J2v5yp","timestamp":1573080017000,"timestamp_epochs":1573080017,"tweet_id":"1192210122011004928","tweet_url":"\/fhcfer\/status\/1192210122011004928","user_id":"1146369018","username":"fhcfer"},{"fullname":"Luiza Ribeiro\ud83d\udc9b","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Expondo um fot\u00f3grafo que oferece ensaios e  pede fotos de menores de idade vestindo roupa \u00edntima a thread:<\/p>","is_retweet":1,"likes":74067,"replies":1728,"retweet_id":"1192187729314009091","retweeter_userid":"1146369018","retweeter_username":"fhcfer","retweets":38346,"text":"Expondo um fot\u00f3grafo que oferece ensaios e  pede fotos de menores de idade vestindo roupa \u00edntima a thread:","timestamp":1572979649000,"timestamp_epochs":1572979649,"tweet_id":"1191789147041730562","tweet_url":"\/Luurib\/status\/1191789147041730562","user_id":"2204775564","username":"Luurib"},{"fullname":"Nat\u00e1lia","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">a \u00fanica que ainda n\u00e3o foi<img alt=\"\ud83d\ude0d\" aria-label=\"Emoji: Cara sorridente com os olhos em forma de cora\u00e7\u00e3o\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f60d.png\" title=\"Cara sorridente com os olhos em forma de cora\u00e7\u00e3o\"\/><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/oemputecido\/status\/1191491133102276610\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/yI40AtygUe\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/oemputecido\/status\/1191491133102276610\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/oemputecido\/st<\/span><span class=\"invisible\">atus\/1191491133102276610<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":49626,"replies":156,"retweet_id":"1192183303845101576","retweeter_userid":"1146369018","retweeter_username":"fhcfer","retweets":17991,"text":"a \u00fanica que ainda n\u00e3o foihttps:\/\/twitter.com\/oemputecido\/status\/1191491133102276610\u00a0\u2026","timestamp":1572970471000,"timestamp_epochs":1572970471,"tweet_id":"1191750650327191552","tweet_url":"\/nataliarfc\/status\/1191750650327191552","user_id":"1661068429","username":"nataliarfc"},{"fullname":"ana","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">e esse gatinho que interrompeu uma reportagem pra pedir carinho<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/Tp3UMMFyDN\">pic.twitter.com\/Tp3UMMFyDN<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":134044,"replies":1456,"retweet_id":"1192182772472958977","retweeter_userid":"1146369018","retweeter_username":"fhcfer","retweets":48575,"text":"e esse gatinho que interrompeu uma reportagem pra pedir carinhopic.twitter.com\/Tp3UMMFyDN","timestamp":1573049392000,"timestamp_epochs":1573049392,"tweet_id":"1192081668573712384","tweet_url":"\/oidesculpa\/status\/1192081668573712384","user_id":"3765647428","username":"oidesculpa"},{"fullname":"J\u00falia \ud83d\udc30","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Acho rid\u00edculo quem romantiza atraso \" ai kk marquei 19:30h e 20h t\u00f4 indo to mar banho kk como sou atrasadx\" \n\nE tu acha isso bonito filho da puta irrespons\u00e1vel? \nToma senso porra<\/p>","is_retweet":1,"likes":35236,"replies":273,"retweet_id":"1192180208356470784","retweeter_userid":"1146369018","retweeter_username":"fhcfer","retweets":16650,"text":"Acho rid\u00edculo quem romantiza atraso \" ai kk marquei 19:30h e 20h t\u00f4 indo to mar banho kk como sou atrasadx\" \n\nE tu acha isso bonito filho da puta irrespons\u00e1vel? \nToma senso porra","timestamp":1572904963000,"timestamp_epochs":1572904963,"tweet_id":"1191475888954781697","tweet_url":"\/princesadaoeste\/status\/1191475888954781697","user_id":"1135187022598082560","username":"princesadaoeste"},{"fullname":"fernanda","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">kkkkkkkkkkkkkkkkk e t\u00e1 errada????<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/luscas\/status\/1192172083167596548\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/Em1kica919\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/luscas\/status\/1192172083167596548\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/luscas\/status\/<\/span><span class=\"invisible\">1192172083167596548<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":10,"replies":2,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":2,"text":"kkkkkkkkkkkkkkkkk e t\u00e1 errada????https:\/\/twitter.com\/luscas\/status\/1192172083167596548\u00a0\u2026","timestamp":1573072749000,"timestamp_epochs":1573072749,"tweet_id":"1192179636073046026","tweet_url":"\/fhcfer\/status\/1192179636073046026","user_id":"1146369018","username":"fhcfer"},{"fullname":"fernanda","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">n amiga n vi eu te silenciei tem 5 meses<\/p>","is_retweet":0,"likes":32,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":16,"text":"n amiga n vi eu te silenciei tem 5 meses","timestamp":1573072153000,"timestamp_epochs":1573072153,"tweet_id":"1192177134506262529","tweet_url":"\/fhcfer\/status\/1192177134506262529","user_id":"1146369018","username":"fhcfer"},{"fullname":"fernanda","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">peguei o mesmo voo do Panam\u00e1 que o Rafael Portugal <img alt=\"\ud83d\ude0d\" aria-label=\"Emoji: Cara sorridente com os olhos em forma de cora\u00e7\u00e3o\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f60d.png\" title=\"Cara sorridente com os olhos em forma de cora\u00e7\u00e3o\"\/><img alt=\"\ud83e\udd70\" aria-label=\"Emoji: Cara sorridente com 3 cora\u00e7\u00f5es\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f970.png\" title=\"Cara sorridente com 3 cora\u00e7\u00f5es\"\/><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/DfMUWPKbPi\">pic.twitter.com\/DfMUWPKbPi<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":73,"replies":4,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"peguei o mesmo voo do Panam\u00e1 que o Rafael Portugal pic.twitter.com\/DfMUWPKbPi","timestamp":1573014092000,"timestamp_epochs":1573014092,"tweet_id":"1191933610405847040","tweet_url":"\/fhcfer\/status\/1191933610405847040","user_id":"1146369018","username":"fhcfer"},{"fullname":"fernanda","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Tchau, Col\u00f4mbia <img alt=\"\ud83c\udde8\ud83c\uddf4\" aria-label=\"Emoji: Bandeira da Col\u00f4mbia\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f1e8-1f1f4.png\" title=\"Bandeira da Col\u00f4mbia\"\/><img alt=\"\ud83d\ude2d\" aria-label=\"Emoji: Cara chorando muito\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f62d.png\" title=\"Cara chorando muito\"\/><img alt=\"\u2764\ufe0f\" aria-label=\"Emoji: Cora\u00e7\u00e3o vermelho\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/2764.png\" title=\"Cora\u00e7\u00e3o vermelho\"\/><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/1nIc7jRDsa\">pic.twitter.com\/1nIc7jRDsa<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":381,"replies":15,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Tchau, Col\u00f4mbia pic.twitter.com\/1nIc7jRDsa","timestamp":1572965076000,"timestamp_epochs":1572965076,"tweet_id":"1191728023852257282","tweet_url":"\/fhcfer\/status\/1191728023852257282","user_id":"1146369018","username":"fhcfer"},{"fullname":"OG H","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"en\">when I\u2019m crying while scrolling through twitter and I see a funny tweet<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/je_suis_quelqu1\/status\/1185986845819260930\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/EHkKjWd3Be\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/je_suis_quelqu1\/status\/1185986845819260930\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/je_suis_quelqu<\/span><span class=\"invisible\">1\/status\/1185986845819260930<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":237706,"replies":157,"retweet_id":"1191523199181295619","retweeter_userid":"1146369018","retweeter_username":"fhcfer","retweets":81929,"text":"when I\u2019m crying while scrolling through twitter and I see a funny tweethttps:\/\/twitter.com\/je_suis_quelqu1\/status\/1185986845819260930\u00a0\u2026","timestamp":1572728699000,"timestamp_epochs":1572728699,"tweet_id":"1190736583948931073","tweet_url":"\/hkah___\/status\/1190736583948931073","user_id":"866282485482758145","username":"hkah___"},{"fullname":"gav","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">adoro quando fico em silencio perto de alguem e a pessoa n acha desconfort\u00e1vel pq eu simplesmente AMO fica quieta sem fala nada<\/p>","is_retweet":1,"likes":63886,"replies":224,"retweet_id":"1191522470181974018","retweeter_userid":"1146369018","retweeter_username":"fhcfer","retweets":27489,"text":"adoro quando fico em silencio perto de alguem e a pessoa n acha desconfort\u00e1vel pq eu simplesmente AMO fica quieta sem fala nada","timestamp":1572813000000,"timestamp_epochs":1572813000,"tweet_id":"1191090171720196097","tweet_url":"\/gavll\/status\/1191090171720196097","user_id":"286206774","username":"gavll"},{"fullname":"iury","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">ainda bem q gravou pq se contasse eu nao ia acreditar<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/fbNi0JzAuA\">pic.twitter.com\/fbNi0JzAuA<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":101586,"replies":1179,"retweet_id":"1191501946504519681","retweeter_userid":"1146369018","retweeter_username":"fhcfer","retweets":31398,"text":"ainda bem q gravou pq se contasse eu nao ia acreditarpic.twitter.com\/fbNi0JzAuA","timestamp":1572887396000,"timestamp_epochs":1572887396,"tweet_id":"1191402210728579075","tweet_url":"\/iurymneves\/status\/1191402210728579075","user_id":"3343305051","username":"iurymneves"},{"fullname":"asc\u00e2nio","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\"><a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/AprendiNoEnem?src=hash\"><s>#<\/s><b>AprendiNoEnem<\/b><\/a> que os \u00e1udios de camille foram as \u00fanicas coisas que melhoraram meu dia, camille eu te amo pqp kkkkkkkkkkkkk<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/QVAXBUC3x8\">pic.twitter.com\/QVAXBUC3x8<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":23535,"replies":956,"retweet_id":"1191481576997163012","retweeter_userid":"1146369018","retweeter_username":"fhcfer","retweets":7382,"text":"#AprendiNoEnem que os \u00e1udios de camille foram as \u00fanicas coisas que melhoraram meu dia, camille eu te amo pqp kkkkkkkkkkkkkpic.twitter.com\/QVAXBUC3x8","timestamp":1572825373000,"timestamp_epochs":1572825373,"tweet_id":"1191142067717779456","tweet_url":"\/ascaniomacario\/status\/1191142067717779456","user_id":"871918116443500544","username":"ascaniomacario"},{"fullname":"fernanda","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"und\">kkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkk<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/memeinutil\/status\/1191380697166024705\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/0n1aOuGxLM\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/memeinutil\/status\/1191380697166024705\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/memeinutil\/sta<\/span><span class=\"invisible\">tus\/1191380697166024705<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":6,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"kkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkhttps:\/\/twitter.com\/memeinutil\/status\/1191380697166024705\u00a0\u2026","timestamp":1572906167000,"timestamp_epochs":1572906167,"tweet_id":"1191480939832074246","tweet_url":"\/fhcfer\/status\/1191480939832074246","user_id":"1146369018","username":"fhcfer"},{"fullname":"fernanda","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">100% perfeito<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/vih_g_jung\/status\/1191152350217551872\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/sRdwEb84rs\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/vih_g_jung\/status\/1191152350217551872\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/vih_g_jung\/sta<\/span><span class=\"invisible\">tus\/1191152350217551872<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":25,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"100% perfeitohttps:\/\/twitter.com\/vih_g_jung\/status\/1191152350217551872\u00a0\u2026","timestamp":1572905913000,"timestamp_epochs":1572905913,"tweet_id":"1191479875892330497","tweet_url":"\/fhcfer\/status\/1191479875892330497","user_id":"1146369018","username":"fhcfer"},{"fullname":"elisa freckles","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">infelizmente a vida me obriga a ser desconfiada demais<\/p>","is_retweet":1,"likes":9554,"replies":6,"retweet_id":"1191449596200988678","retweeter_userid":"1146369018","retweeter_username":"fhcfer","retweets":9868,"text":"infelizmente a vida me obriga a ser desconfiada demais","timestamp":1572801449000,"timestamp_epochs":1572801449,"tweet_id":"1191041721360142342","tweet_url":"\/ElisaFrecklesx\/status\/1191041721360142342","user_id":"371978947","username":"ElisaFrecklesx"},{"fullname":"fernanda","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">bom falhei na minha miss\u00e3o de n\u00e3o me expor hoje seguimores amanh\u00e3 tento de novo<\/p>","is_retweet":0,"likes":4,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":1,"text":"bom falhei na minha miss\u00e3o de n\u00e3o me expor hoje seguimores amanh\u00e3 tento de novo","timestamp":1572888579000,"timestamp_epochs":1572888579,"tweet_id":"1191407169293471744","tweet_url":"\/fhcfer\/status\/1191407169293471744","user_id":"1146369018","username":"fhcfer"},{"fullname":"fernanda","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">linda a cena vc -no clima- tendo que assistir o aben\u00e7oado dobrando a roupa como se tivesse arrumando a mala pra viajar na maior calma do mundo AMADO???? tempo \u00e9 dinheiro meu filho joga esse treco longe e foi<\/p>","is_retweet":0,"likes":22,"replies":3,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"linda a cena vc -no clima- tendo que assistir o aben\u00e7oado dobrando a roupa como se tivesse arrumando a mala pra viajar na maior calma do mundo AMADO???? tempo \u00e9 dinheiro meu filho joga esse treco longe e foi","timestamp":1572888539000,"timestamp_epochs":1572888539,"tweet_id":"1191407003349991424","tweet_url":"\/fhcfer\/status\/1191407003349991424","user_id":"1146369018","username":"fhcfer"},{"fullname":"fernanda","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">a <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"97326225\" dir=\"ltr\" href=\"\/freeblowjob\"><s>@<\/s><b>freeblowjob<\/b><\/a> twittou uma vez q ela tava no meio do sexo os dois tirando a roupa e o cara simplesmente parou tudo pra poder DOBRAR A ROUPA e deixar arrumadinha do lado\n\npois bem eu cheguei a duvidar da capacidade do homem de fazer isso at\u00e9 que aconteceu comigo...na moral... aiai<\/p>","is_retweet":0,"likes":68,"replies":16,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":2,"text":"a @freeblowjob twittou uma vez q ela tava no meio do sexo os dois tirando a roupa e o cara simplesmente parou tudo pra poder DOBRAR A ROUPA e deixar arrumadinha do lado\n\npois bem eu cheguei a duvidar da capacidade do homem de fazer isso at\u00e9 que aconteceu comigo...na moral... aiai","timestamp":1572888431000,"timestamp_epochs":1572888431,"tweet_id":"1191406551044673537","tweet_url":"\/fhcfer\/status\/1191406551044673537","user_id":"1146369018","username":"fhcfer"},{"fullname":"mari","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">posi\u00e7\u00e3o sexual \u201celes que lutem\u201d \n\naquela que vc fica de bru\u00e7os, empina a bunda e deixa que o boy se esforce<\/p>","is_retweet":1,"likes":17116,"replies":208,"retweet_id":"1191405187954610176","retweeter_userid":"1146369018","retweeter_username":"fhcfer","retweets":3797,"text":"posi\u00e7\u00e3o sexual \u201celes que lutem\u201d \n\naquela que vc fica de bru\u00e7os, empina a bunda e deixa que o boy se esforce","timestamp":1572744501000,"timestamp_epochs":1572744501,"tweet_id":"1190802862021976064","tweet_url":"\/mmmvri\/status\/1190802862021976064","user_id":"1062854830362894336","username":"mmmvri"},{"fullname":"fernanda","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">eu tenho 20 mil coisas pra fazer hj mas beleza to aqui no twitter<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":1,"text":"eu tenho 20 mil coisas pra fazer hj mas beleza to aqui no twitter","timestamp":1572887971000,"timestamp_epochs":1572887971,"tweet_id":"1191404619085287425","tweet_url":"\/fhcfer\/status\/1191404619085287425","user_id":"1146369018","username":"fhcfer"},{"fullname":"Wilian Almeida","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Por isso que a <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"1146369018\" dir=\"ltr\" href=\"\/fhcfer\"><s>@<\/s><b>fhcfer<\/b><\/a> escolhe viajar pra outros lugares.<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/oE1aeYjYQ8\">pic.twitter.com\/oE1aeYjYQ8<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":2,"replies":1,"retweet_id":"1191403830002536448","retweeter_userid":"1146369018","retweeter_username":"fhcfer","retweets":1,"text":"Por isso que a @fhcfer escolhe viajar pra outros lugares.pic.twitter.com\/oE1aeYjYQ8","timestamp":1572864261000,"timestamp_epochs":1572864261,"tweet_id":"1191305172909248524","tweet_url":"\/WI7IAN\/status\/1191305172909248524","user_id":"46165807","username":"WI7IAN"},{"fullname":"fernanda","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">+1 de Cartagena <img alt=\"\u2764\ufe0f\" aria-label=\"Emoji: Cora\u00e7\u00e3o vermelho\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/2764.png\" title=\"Cora\u00e7\u00e3o vermelho\"\/><img alt=\"\ud83e\udde1\" aria-label=\"Emoji: Cora\u00e7\u00e3o laranja\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f9e1.png\" title=\"Cora\u00e7\u00e3o laranja\"\/><img alt=\"\ud83d\udc9b\" aria-label=\"Emoji: Cora\u00e7\u00e3o amarelo\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f49b.png\" title=\"Cora\u00e7\u00e3o amarelo\"\/><img alt=\"\ud83d\udc9a\" aria-label=\"Emoji: Cora\u00e7\u00e3o verde\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f49a.png\" title=\"Cora\u00e7\u00e3o verde\"\/><img alt=\"\ud83d\udc99\" aria-label=\"Emoji: Cora\u00e7\u00e3o azul\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f499.png\" title=\"Cora\u00e7\u00e3o azul\"\/><img alt=\"\ud83d\udc9c\" aria-label=\"Emoji: Cora\u00e7\u00e3o roxo\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f49c.png\" title=\"Cora\u00e7\u00e3o roxo\"\/><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/k1hzFoSUE0\">pic.twitter.com\/k1hzFoSUE0<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":417,"replies":14,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"+1 de Cartagena pic.twitter.com\/k1hzFoSUE0","timestamp":1572883799000,"timestamp_epochs":1572883799,"tweet_id":"1191387122554593280","tweet_url":"\/fhcfer\/status\/1191387122554593280","user_id":"1146369018","username":"fhcfer"},{"fullname":"b\u00eabada","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">Eu depois de defender tanto uma amizade e depois ver que ela era exatamente tudo aquilo que falavam<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/darkwarnette\/status\/1188433576389480448\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/MiKuPopUwu\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/darkwarnette\/status\/1188433576389480448\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/darkwarnette\/s<\/span><span class=\"invisible\">tatus\/1188433576389480448<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":46836,"replies":467,"retweet_id":"1191375241882349568","retweeter_userid":"1146369018","retweeter_username":"fhcfer","retweets":34087,"text":"Eu depois de defender tanto uma amizade e depois ver que ela era exatamente tudo aquilo que falavamhttps:\/\/twitter.com\/darkwarnette\/status\/1188433576389480448\u00a0\u2026","timestamp":1572810190000,"timestamp_epochs":1572810190,"tweet_id":"1191078382928322561","tweet_url":"\/bebadabiscate\/status\/1191078382928322561","user_id":"1135981233199112192","username":"bebadabiscate"},{"fullname":"fernanda","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">to achando que eu vou ver s\u00e9rie antes que eu comece exposi\u00e7\u00e3o desnecess\u00e1ria aqui<\/p>","is_retweet":0,"likes":2,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"to achando que eu vou ver s\u00e9rie antes que eu comece exposi\u00e7\u00e3o desnecess\u00e1ria aqui","timestamp":1572838623000,"timestamp_epochs":1572838623,"tweet_id":"1191197641255931904","tweet_url":"\/fhcfer\/status\/1191197641255931904","user_id":"1146369018","username":"fhcfer"},{"fullname":"Gugu Liberato","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Pessoal, algu\u00e9m publicou que eu tive um enfarto. \u00c9 FAKE Ta ? Estou muito bem, obrigado.<img alt=\"\ud83d\ude18\" aria-label=\"Emoji: Cara jogando um beijo\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f618.png\" title=\"Cara jogando um beijo\"\/><\/p>","is_retweet":1,"likes":64327,"replies":3122,"retweet_id":"1191196021646385152","retweeter_userid":"1146369018","retweeter_username":"fhcfer","retweets":10112,"text":"Pessoal, algu\u00e9m publicou que eu tive um enfarto. \u00c9 FAKE Ta ? Estou muito bem, obrigado.","timestamp":1572837900000,"timestamp_epochs":1572837900,"tweet_id":"1191194608438370304","tweet_url":"\/guguliberato\/status\/1191194608438370304","user_id":"359499649","username":"guguliberato"},{"fullname":"fernanda","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">esse tweet \u00e9 pra eu mesma ok<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":1,"text":"esse tweet \u00e9 pra eu mesma ok","timestamp":1572838220000,"timestamp_epochs":1572838220,"tweet_id":"1191195950175465477","tweet_url":"\/fhcfer\/status\/1191195950175465477","user_id":"1146369018","username":"fhcfer"},{"fullname":"fernanda","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">cala a boca e para de se expor imbecil<\/p>","is_retweet":0,"likes":5,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":1,"text":"cala a boca e para de se expor imbecil","timestamp":1572838202000,"timestamp_epochs":1572838202,"tweet_id":"1191195873147002880","tweet_url":"\/fhcfer\/status\/1191195873147002880","user_id":"1146369018","username":"fhcfer"},{"fullname":"fernanda","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">caralho hoje a saudade me atropelou que sentimento horr\u00edvel<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"caralho hoje a saudade me atropelou que sentimento horr\u00edvel","timestamp":1572838180000,"timestamp_epochs":1572838180,"tweet_id":"1191195780582957061","tweet_url":"\/fhcfer\/status\/1191195780582957061","user_id":"1146369018","username":"fhcfer"},{"fullname":"fernanda","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">comi muito hj e to passando mal agora que \u00f3timo<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"comi muito hj e to passando mal agora que \u00f3timo","timestamp":1572837949000,"timestamp_epochs":1572837949,"tweet_id":"1191194813149974528","tweet_url":"\/fhcfer\/status\/1191194813149974528","user_id":"1146369018","username":"fhcfer"},{"fullname":"fernanda","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">kkkkkkkkkkkkkkkkkkkk coisas que homens s\u00f3 gostam na internet<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/futtmais\/status\/1191147665381306368\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/fsNWZs6qai\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/futtmais\/status\/1191147665381306368\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/futtmais\/statu<\/span><span class=\"invisible\">s\/1191147665381306368<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":66,"replies":4,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":32,"text":"kkkkkkkkkkkkkkkkkkkk coisas que homens s\u00f3 gostam na internethttps:\/\/twitter.com\/futtmais\/status\/1191147665381306368\u00a0\u2026","timestamp":1572837427000,"timestamp_epochs":1572837427,"tweet_id":"1191192622557208576","tweet_url":"\/fhcfer\/status\/1191192622557208576","user_id":"1146369018","username":"fhcfer"},{"fullname":"\uff56\uff49\uff54\uff49\uff4e","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">proposta de interven\u00e7\u00e3o: ir no pampulha mall<\/p>","is_retweet":1,"likes":1587,"replies":30,"retweet_id":"1191184565085315074","retweeter_userid":"1146369018","retweeter_username":"fhcfer","retweets":632,"text":"proposta de interven\u00e7\u00e3o: ir no pampulha mall","timestamp":1572820997000,"timestamp_epochs":1572820997,"tweet_id":"1191123711694397440","tweet_url":"\/vitinsants\/status\/1191123711694397440","user_id":"2610661291","username":"vitinsants"},{"fullname":"fernanda","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"ht\">gente..... o poze.......<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/McPozedorodo\/status\/1191053718935998467\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/jlS8D3Womw\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/McPozedorodo\/status\/1191053718935998467\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/McPozedorodo\/s<\/span><span class=\"invisible\">tatus\/1191053718935998467<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":2,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"gente..... o poze.......https:\/\/twitter.com\/McPozedorodo\/status\/1191053718935998467\u00a0\u2026","timestamp":1572831800000,"timestamp_epochs":1572831800,"tweet_id":"1191169024002007040","tweet_url":"\/fhcfer\/status\/1191169024002007040","user_id":"1146369018","username":"fhcfer"},{"fullname":"fernanda","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">gente me atualizem das tretas do jogo \n\narbitragem errou?<\/p>","is_retweet":0,"likes":6,"replies":3,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"gente me atualizem das tretas do jogo \n\narbitragem errou?","timestamp":1572831102000,"timestamp_epochs":1572831102,"tweet_id":"1191166095539023874","tweet_url":"\/fhcfer\/status\/1191166095539023874","user_id":"1146369018","username":"fhcfer"},{"fullname":"fernanda","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">pelo menos ainda estamos fora da zona de rebaixamento foda-se<\/p>","is_retweet":0,"likes":15,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"pelo menos ainda estamos fora da zona de rebaixamento foda-se","timestamp":1572828267000,"timestamp_epochs":1572828267,"tweet_id":"1191154205433708545","tweet_url":"\/fhcfer\/status\/1191154205433708545","user_id":"1146369018","username":"fhcfer"},{"fullname":"fernanda","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">mas era \u00f3bvio que isso ia acontecer<\/p>","is_retweet":0,"likes":2,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"mas era \u00f3bvio que isso ia acontecer","timestamp":1572828236000,"timestamp_epochs":1572828236,"tweet_id":"1191154072717602816","tweet_url":"\/fhcfer\/status\/1191154072717602816","user_id":"1146369018","username":"fhcfer"},{"fullname":"fernanda","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">acabei de descobrir que certo time a\u00ed empatou em casa de novo n\u00e9<\/p>","is_retweet":0,"likes":3,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"acabei de descobrir que certo time a\u00ed empatou em casa de novo n\u00e9","timestamp":1572828202000,"timestamp_epochs":1572828202,"tweet_id":"1191153930249609217","tweet_url":"\/fhcfer\/status\/1191153930249609217","user_id":"1146369018","username":"fhcfer"},{"fullname":"fernanda","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">vcs n\u00e3o sabem pelo que ele t\u00e1 passando ok!!!!!!!<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/gabrielc_duarte\/status\/1191121674554486784\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/ba7MDr1CNO\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/gabrielc_duarte\/status\/1191121674554486784\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/gabrielc_duart<\/span><span class=\"invisible\">e\/status\/1191121674554486784<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":2,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":1,"text":"vcs n\u00e3o sabem pelo que ele t\u00e1 passando ok!!!!!!!https:\/\/twitter.com\/gabrielc_duarte\/status\/1191121674554486784\u00a0\u2026","timestamp":1572820707000,"timestamp_epochs":1572820707,"tweet_id":"1191122495920902144","tweet_url":"\/fhcfer\/status\/1191122495920902144","user_id":"1146369018","username":"fhcfer"},{"fullname":"fernanda","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">a camisa t\u00e1 simplesmente indecente de linda no orejuela\n\nagora eu gostei? inferno<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/Mineirao\/status\/1191115252315885570\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/ThCAL6hhee\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/Mineirao\/status\/1191115252315885570\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/Mineirao\/statu<\/span><span class=\"invisible\">s\/1191115252315885570<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":41,"replies":9,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":9,"text":"a camisa t\u00e1 simplesmente indecente de linda no orejuela\n\nagora eu gostei? infernohttps:\/\/twitter.com\/Mineirao\/status\/1191115252315885570\u00a0\u2026","timestamp":1572819092000,"timestamp_epochs":1572819092,"tweet_id":"1191115719477485569","tweet_url":"\/fhcfer\/status\/1191115719477485569","user_id":"1146369018","username":"fhcfer"},{"fullname":"fernanda","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Cruzeiro ainda no clima de halloween vai jogar fantasiado \n\nde seguran\u00e7a do mineir\u00e3o<\/p>","is_retweet":0,"likes":21,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":2,"text":"Cruzeiro ainda no clima de halloween vai jogar fantasiado \n\nde seguran\u00e7a do mineir\u00e3o","timestamp":1572818909000,"timestamp_epochs":1572818909,"tweet_id":"1191114954788737024","tweet_url":"\/fhcfer\/status\/1191114954788737024","user_id":"1146369018","username":"fhcfer"},{"fullname":"fernanda","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Que seja o que Deus quiser. Am\u00e9m.<\/p>","is_retweet":0,"likes":6,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":2,"text":"Que seja o que Deus quiser. Am\u00e9m.","timestamp":1572818347000,"timestamp_epochs":1572818347,"tweet_id":"1191112595115270147","tweet_url":"\/fhcfer\/status\/1191112595115270147","user_id":"1146369018","username":"fhcfer"},{"fullname":"Mateus","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">\"quest\u00e3o da lateral direita do Gr\u00eamio \u00e9 problem\u00e1tica\"\n\neu tenho a solu\u00e7\u00e3o:<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/07KZcKhkuR\">pic.twitter.com\/07KZcKhkuR<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":148,"replies":7,"retweet_id":"1191107555440893952","retweeter_userid":"1146369018","retweeter_username":"fhcfer","retweets":20,"text":"\"quest\u00e3o da lateral direita do Gr\u00eamio \u00e9 problem\u00e1tica\"\n\neu tenho a solu\u00e7\u00e3o:pic.twitter.com\/07KZcKhkuR","timestamp":1572816759000,"timestamp_epochs":1572816759,"tweet_id":"1191105936783532032","tweet_url":"\/baudocectt\/status\/1191105936783532032","user_id":"3099637235","username":"baudocectt"},{"fullname":"fernanda","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">maur\u00e3o \u00e9 minha religi\u00e3o<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/UOLEsporte\/status\/1190790519229734912\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/HJTCfxhW8G\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/UOLEsporte\/status\/1190790519229734912\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/UOLEsporte\/sta<\/span><span class=\"invisible\">tus\/1190790519229734912<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":4,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"maur\u00e3o \u00e9 minha religi\u00e3ohttps:\/\/twitter.com\/UOLEsporte\/status\/1190790519229734912\u00a0\u2026","timestamp":1572816290000,"timestamp_epochs":1572816290,"tweet_id":"1191103967952023552","tweet_url":"\/fhcfer\/status\/1191103967952023552","user_id":"1146369018","username":"fhcfer"},{"fullname":"fernanda","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">gente me mandem a escala\u00e7\u00e3o a\u00ed por favor pq minha internet t\u00e1 p\u00e9ssima e n\u00e3o t\u00e1 abrindo imagem nenhuma<\/p>","is_retweet":0,"likes":5,"replies":4,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":1,"text":"gente me mandem a escala\u00e7\u00e3o a\u00ed por favor pq minha internet t\u00e1 p\u00e9ssima e n\u00e3o t\u00e1 abrindo imagem nenhuma","timestamp":1572815792000,"timestamp_epochs":1572815792,"tweet_id":"1191101879289307137","tweet_url":"\/fhcfer\/status\/1191101879289307137","user_id":"1146369018","username":"fhcfer"},{"fullname":"fernanda","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"fr\">Allez <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"3392017324\" dir=\"ltr\" href=\"\/AS_Monaco_BR\"><s>@<\/s><b>AS_Monaco_BR<\/b><\/a> <img alt=\"\u2764\ufe0f\" aria-label=\"Emoji: Cora\u00e7\u00e3o vermelho\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/2764.png\" title=\"Cora\u00e7\u00e3o vermelho\"\/><\/p>","is_retweet":0,"likes":11,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":2,"text":"Allez @AS_Monaco_BR ","timestamp":1572811523000,"timestamp_epochs":1572811523,"tweet_id":"1191083974388584453","tweet_url":"\/fhcfer\/status\/1191083974388584453","user_id":"1146369018","username":"fhcfer"},{"fullname":"fernanda","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">quais s\u00e3o os erros de arbitragem sendo discutidos nesse joga\u00e7o a\u00ed meng\u00e3o e tim\u00e3o?<\/p>","is_retweet":0,"likes":5,"replies":8,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"quais s\u00e3o os erros de arbitragem sendo discutidos nesse joga\u00e7o a\u00ed meng\u00e3o e tim\u00e3o?","timestamp":1572811307000,"timestamp_epochs":1572811307,"tweet_id":"1191083067953287174","tweet_url":"\/fhcfer\/status\/1191083067953287174","user_id":"1146369018","username":"fhcfer"},{"fullname":"fernanda","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">gerson \u00e9 solteiro, internet?<\/p>","is_retweet":0,"likes":10,"replies":5,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":1,"text":"gerson \u00e9 solteiro, internet?","timestamp":1572810978000,"timestamp_epochs":1572810978,"tweet_id":"1191081688832589826","tweet_url":"\/fhcfer\/status\/1191081688832589826","user_id":"1146369018","username":"fhcfer"},{"fullname":"fernanda","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">e tbm um col\u00edrio pra quem gosta de homem lindo pra caralho<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/futebol_info\/status\/1191079826771320832\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/cokOcL9jbG\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/futebol_info\/status\/1191079826771320832\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/futebol_info\/s<\/span><span class=\"invisible\">tatus\/1191079826771320832<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":12,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":8,"text":"e tbm um col\u00edrio pra quem gosta de homem lindo pra caralhohttps:\/\/twitter.com\/futebol_info\/status\/1191079826771320832\u00a0\u2026","timestamp":1572810946000,"timestamp_epochs":1572810946,"tweet_id":"1191081554463866884","tweet_url":"\/fhcfer\/status\/1191081554463866884","user_id":"1146369018","username":"fhcfer"},{"fullname":"fernanda","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">que torcida insuport\u00e1vel meu pai<\/p>","is_retweet":0,"likes":4,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"que torcida insuport\u00e1vel meu pai","timestamp":1572808299000,"timestamp_epochs":1572808299,"tweet_id":"1191070452422184963","tweet_url":"\/fhcfer\/status\/1191070452422184963","user_id":"1146369018","username":"fhcfer"},{"fullname":"fernanda","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Qual time vcs prefeririam que ganhasse o Brasileiro?<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":4,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Qual time vcs prefeririam que ganhasse o Brasileiro?","timestamp":1572807788000,"timestamp_epochs":1572807788,"tweet_id":"1191068307815878657","tweet_url":"\/fhcfer\/status\/1191068307815878657","user_id":"1146369018","username":"fhcfer"},{"fullname":"fernanda","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">tudo bem n precisa decorar o @ n\u00e3o mas todo ano uma f\u00e3 da ariana grande falando merda exagerada e for\u00e7ada e a galera ainda tenta lacrar em cima ces n\u00e3o percebem n\u00e3o uai<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":1,"text":"tudo bem n precisa decorar o @ n\u00e3o mas todo ano uma f\u00e3 da ariana grande falando merda exagerada e for\u00e7ada e a galera ainda tenta lacrar em cima ces n\u00e3o percebem n\u00e3o uai","timestamp":1572807240000,"timestamp_epochs":1572807240,"tweet_id":"1191066012348821506","tweet_url":"\/fhcfer\/status\/1191066012348821506","user_id":"1146369018","username":"fhcfer"},{"fullname":"fernanda","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">TODO ANO vcs caem no bati da aridngerous gente pelo amor de deus<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"TODO ANO vcs caem no bati da aridngerous gente pelo amor de deus","timestamp":1572807197000,"timestamp_epochs":1572807197,"tweet_id":"1191065829456195584","tweet_url":"\/fhcfer\/status\/1191065829456195584","user_id":"1146369018","username":"fhcfer"},{"fullname":"fernanda","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">eu amei o tema da reda\u00e7\u00e3o<\/p>","is_retweet":0,"likes":15,"replies":2,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":2,"text":"eu amei o tema da reda\u00e7\u00e3o","timestamp":1572803069000,"timestamp_epochs":1572803069,"tweet_id":"1191048515893579779","tweet_url":"\/fhcfer\/status\/1191048515893579779","user_id":"1146369018","username":"fhcfer"},{"fullname":"AIYHANA","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"ht\">AYOOOOOOO LMFAOOOOOO <img alt=\"\ud83d\ude02\" aria-label=\"Emoji: Cara com l\u00e1grimas de alegria\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f602.png\" title=\"Cara com l\u00e1grimas de alegria\"\/><img alt=\"\ud83d\ude02\" aria-label=\"Emoji: Cara com l\u00e1grimas de alegria\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f602.png\" title=\"Cara com l\u00e1grimas de alegria\"\/><img alt=\"\ud83d\ude02\" aria-label=\"Emoji: Cara com l\u00e1grimas de alegria\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f602.png\" title=\"Cara com l\u00e1grimas de alegria\"\/><img alt=\"\ud83d\ude02\" aria-label=\"Emoji: Cara com l\u00e1grimas de alegria\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f602.png\" title=\"Cara com l\u00e1grimas de alegria\"\/><img alt=\"\ud83d\ude02\" aria-label=\"Emoji: Cara com l\u00e1grimas de alegria\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f602.png\" title=\"Cara com l\u00e1grimas de alegria\"\/><img alt=\"\ud83e\udd23\" aria-label=\"Emoji: Rolando de rir no ch\u00e3o\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f923.png\" title=\"Rolando de rir no ch\u00e3o\"\/><img alt=\"\ud83e\udd23\" aria-label=\"Emoji: Rolando de rir no ch\u00e3o\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f923.png\" title=\"Rolando de rir no ch\u00e3o\"\/><img alt=\"\ud83e\udd23\" aria-label=\"Emoji: Rolando de rir no ch\u00e3o\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f923.png\" title=\"Rolando de rir no ch\u00e3o\"\/><img alt=\"\ud83e\udd23\" aria-label=\"Emoji: Rolando de rir no ch\u00e3o\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f923.png\" title=\"Rolando de rir no ch\u00e3o\"\/><img alt=\"\ud83e\udd23\" aria-label=\"Emoji: Rolando de rir no ch\u00e3o\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f923.png\" title=\"Rolando de rir no ch\u00e3o\"\/><img alt=\"\ud83e\udd23\" aria-label=\"Emoji: Rolando de rir no ch\u00e3o\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f923.png\" title=\"Rolando de rir no ch\u00e3o\"\/><img alt=\"\ud83e\udd23\" aria-label=\"Emoji: Rolando de rir no ch\u00e3o\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f923.png\" title=\"Rolando de rir no ch\u00e3o\"\/><img alt=\"\ud83e\udd23\" aria-label=\"Emoji: Rolando de rir no ch\u00e3o\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f923.png\" title=\"Rolando de rir no ch\u00e3o\"\/><img alt=\"\ud83e\udd23\" aria-label=\"Emoji: Rolando de rir no ch\u00e3o\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f923.png\" title=\"Rolando de rir no ch\u00e3o\"\/><img alt=\"\ud83e\udd23\" aria-label=\"Emoji: Rolando de rir no ch\u00e3o\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f923.png\" title=\"Rolando de rir no ch\u00e3o\"\/><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/0CS5Ey6ovR\">pic.twitter.com\/0CS5Ey6ovR<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":350919,"replies":1758,"retweet_id":"1191023654718656512","retweeter_userid":"1146369018","retweeter_username":"fhcfer","retweets":142825,"text":"AYOOOOOOO LMFAOOOOOO pic.twitter.com\/0CS5Ey6ovR","timestamp":1572761340000,"timestamp_epochs":1572761340,"tweet_id":"1190873491156848640","tweet_url":"\/yhanfian\/status\/1190873491156848640","user_id":"1083226070126518274","username":"yhanfian"},{"fullname":"fernanda","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">um cara acabou de pedir pra tirar foto comigo pq eu sou \u201ca mulher mais linda que ele viu na cidade\u201d \n\noftalmologista n t\u00e1 em dia n\u00e9<\/p>","is_retweet":0,"likes":47,"replies":8,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"um cara acabou de pedir pra tirar foto comigo pq eu sou \u201ca mulher mais linda que ele viu na cidade\u201d \n\noftalmologista n t\u00e1 em dia n\u00e9","timestamp":1572750626000,"timestamp_epochs":1572750626,"tweet_id":"1190828552888958976","tweet_url":"\/fhcfer\/status\/1190828552888958976","user_id":"1146369018","username":"fhcfer"},{"fullname":"fernanda","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">como eu amo mojito<\/p>","is_retweet":0,"likes":4,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"como eu amo mojito","timestamp":1572750155000,"timestamp_epochs":1572750155,"tweet_id":"1190826578256769025","tweet_url":"\/fhcfer\/status\/1190826578256769025","user_id":"1146369018","username":"fhcfer"},{"fullname":"fernanda","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">sa\u00ed foda-se<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/GRLAzgjYtf\">pic.twitter.com\/GRLAzgjYtf<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":6,"replies":2,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"sa\u00ed foda-sepic.twitter.com\/GRLAzgjYtf","timestamp":1572749980000,"timestamp_epochs":1572749980,"tweet_id":"1190825843871887361","tweet_url":"\/fhcfer\/status\/1190825843871887361","user_id":"1146369018","username":"fhcfer"},{"fullname":"POPTime","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Ap\u00f3s ser criticada por falar do seu antigo relacionamento em novas m\u00fasicas, Selena Gomez revelou: \u201cEu n\u00e3o disse nada por 2 anos. Esperei, assisti, chorei. Foi terr\u00edvel. Mas ent\u00e3o foi a minha vez e eu merecia o direito de compartilhar o que sentia.\u201d <img alt=\"\ud83d\udc51\" aria-label=\"Emoji: Coroa\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f451.png\" title=\"Coroa\"\/><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/jZgEelnjIi\">pic.twitter.com\/jZgEelnjIi<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":29215,"replies":298,"retweet_id":"1190822317972246528","retweeter_userid":"1146369018","retweeter_username":"fhcfer","retweets":6549,"text":"Ap\u00f3s ser criticada por falar do seu antigo relacionamento em novas m\u00fasicas, Selena Gomez revelou: \u201cEu n\u00e3o disse nada por 2 anos. Esperei, assisti, chorei. Foi terr\u00edvel. Mas ent\u00e3o foi a minha vez e eu merecia o direito de compartilhar o que sentia.\u201d pic.twitter.com\/jZgEelnjIi","timestamp":1572702224000,"timestamp_epochs":1572702224,"tweet_id":"1190625541373747200","tweet_url":"\/siteptbr\/status\/1190625541373747200","user_id":"918197046871502849","username":"siteptbr"},{"fullname":"fernanda","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">\u00faltimo dia em cartagena e eu to deitada na cama com pregui\u00e7a de sair que decep\u00e7\u00e3o fernanda<\/p>","is_retweet":0,"likes":13,"replies":2,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":1,"text":"\u00faltimo dia em cartagena e eu to deitada na cama com pregui\u00e7a de sair que decep\u00e7\u00e3o fernanda","timestamp":1572748657000,"timestamp_epochs":1572748657,"tweet_id":"1190820297160744960","tweet_url":"\/fhcfer\/status\/1190820297160744960","user_id":"1146369018","username":"fhcfer"},{"fullname":"Christopher Smash","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"en\">Would you say Portuguese is difficult to learn? Ummmm....<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/nOKobvQIVP\">pic.twitter.com\/nOKobvQIVP<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":69001,"replies":410,"retweet_id":"1190820131544408064","retweeter_userid":"1146369018","retweeter_username":"fhcfer","retweets":21908,"text":"Would you say Portuguese is difficult to learn? Ummmm....pic.twitter.com\/nOKobvQIVP","timestamp":1572627352000,"timestamp_epochs":1572627352,"tweet_id":"1190311506761670662","tweet_url":"\/Nasheeey\/status\/1190311506761670662","user_id":"289016824","username":"Nasheeey"},{"fullname":"fernanda","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">eu: preciso parar de me expor na internet\n\ntb eu 2 minutos depois:<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/hiroseandre\/status\/1190802327252488193\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/0zWCk7jBUw\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/hiroseandre\/status\/1190802327252488193\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/hiroseandre\/st<\/span><span class=\"invisible\">atus\/1190802327252488193<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":8,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":1,"text":"eu: preciso parar de me expor na internet\n\ntb eu 2 minutos depois:https:\/\/twitter.com\/hiroseandre\/status\/1190802327252488193\u00a0\u2026","timestamp":1572744446000,"timestamp_epochs":1572744446,"tweet_id":"1190802634292248577","tweet_url":"\/fhcfer\/status\/1190802634292248577","user_id":"1146369018","username":"fhcfer"},{"fullname":"fernanda","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">boa noite amigos<\/p>","is_retweet":0,"likes":7,"replies":4,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"boa noite amigos","timestamp":1572744411000,"timestamp_epochs":1572744411,"tweet_id":"1190802487982342147","tweet_url":"\/fhcfer\/status\/1190802487982342147","user_id":"1146369018","username":"fhcfer"},{"fullname":"fernanda","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">Zeze Perrela comprou mesmo o campeonato pra gente n\u00e3o cair!!!!! Monstro.<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/felipeneto\/status\/1190779428437217282\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/X0V33VYCML\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/felipeneto\/status\/1190779428437217282\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/felipeneto\/sta<\/span><span class=\"invisible\">tus\/1190779428437217282<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":11,"replies":2,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":1,"text":"Zeze Perrela comprou mesmo o campeonato pra gente n\u00e3o cair!!!!! Monstro.https:\/\/twitter.com\/felipeneto\/status\/1190779428437217282\u00a0\u2026","timestamp":1572739928000,"timestamp_epochs":1572739928,"tweet_id":"1190783684825296896","tweet_url":"\/fhcfer\/status\/1190783684825296896","user_id":"1146369018","username":"fhcfer"},{"fullname":"fernanda","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">rodada t\u00e1 boa d+ j\u00e1 at\u00e9 sei q q vai acontecer<\/p>","is_retweet":0,"likes":48,"replies":7,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":2,"text":"rodada t\u00e1 boa d+ j\u00e1 at\u00e9 sei q q vai acontecer","timestamp":1572739751000,"timestamp_epochs":1572739751,"tweet_id":"1190782940260847616","tweet_url":"\/fhcfer\/status\/1190782940260847616","user_id":"1146369018","username":"fhcfer"},{"fullname":"Iand\u00ea Albuquerque","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">deixa eu te falar: tem gente que n\u00e3o vai ter o m\u00ednimo de responsabilidade com voc\u00ea, n\u00e3o adianta voc\u00ea se desgastar com isso. tem gente que n\u00e3o vai mesmo se importar com o que voc\u00ea sente e vai escolher te machucar sem pensar duas vezes.\n\nent\u00e3o v\u00ea se cai na real\ne pensa mais em tu!<\/p>","is_retweet":1,"likes":10397,"replies":55,"retweet_id":"1190772305988931584","retweeter_userid":"1146369018","retweeter_username":"fhcfer","retweets":4917,"text":"deixa eu te falar: tem gente que n\u00e3o vai ter o m\u00ednimo de responsabilidade com voc\u00ea, n\u00e3o adianta voc\u00ea se desgastar com isso. tem gente que n\u00e3o vai mesmo se importar com o que voc\u00ea sente e vai escolher te machucar sem pensar duas vezes.\n\nent\u00e3o v\u00ea se cai na real\ne pensa mais em tu!","timestamp":1572715065000,"timestamp_epochs":1572715065,"tweet_id":"1190679401895268354","tweet_url":"\/IandeAlbuquerq\/status\/1190679401895268354","user_id":"73368315","username":"IandeAlbuquerq"},{"fullname":"fernanda","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">nem um guindaste<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/Cruzeiro\/status\/1190741475547586563\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/ltUz7jO0uq\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/Cruzeiro\/status\/1190741475547586563\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/Cruzeiro\/statu<\/span><span class=\"invisible\">s\/1190741475547586563<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":34,"replies":2,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":6,"text":"nem um guindastehttps:\/\/twitter.com\/Cruzeiro\/status\/1190741475547586563\u00a0\u2026","timestamp":1572730067000,"timestamp_epochs":1572730067,"tweet_id":"1190742324193705985","tweet_url":"\/fhcfer\/status\/1190742324193705985","user_id":"1146369018","username":"fhcfer"},{"fullname":"fernanda","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"und\"><img alt=\"\ud83d\ude48\" aria-label=\"Emoji: Macaco n\u00e3o vejo nada\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f648.png\" title=\"Macaco n\u00e3o vejo nada\"\/> kkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkk<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/LuvahBwoi\/status\/1154942226910404608\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/rcsSIWRymF\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/LuvahBwoi\/status\/1154942226910404608\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/LuvahBwoi\/stat<\/span><span class=\"invisible\">us\/1154942226910404608<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":8,"replies":4,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":" kkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkhttps:\/\/twitter.com\/LuvahBwoi\/status\/1154942226910404608\u00a0\u2026","timestamp":1572727778000,"timestamp_epochs":1572727778,"tweet_id":"1190732723159216132","tweet_url":"\/fhcfer\/status\/1190732723159216132","user_id":"1146369018","username":"fhcfer"},{"fullname":"#MU$H: collegeboard is a scam","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"en\">conservatives really do only have one joke<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/piersmorgan\/status\/1190006465068711937\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/AbDVBN9f2t\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/piersmorgan\/status\/1190006465068711937\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/piersmorgan\/st<\/span><span class=\"invisible\">atus\/1190006465068711937<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":256233,"replies":399,"retweet_id":"1190709022632161286","retweeter_userid":"1146369018","retweeter_username":"fhcfer","retweets":32100,"text":"conservatives really do only have one jokehttps:\/\/twitter.com\/piersmorgan\/status\/1190006465068711937\u00a0\u2026","timestamp":1572566229000,"timestamp_epochs":1572566229,"tweet_id":"1190055139173945344","tweet_url":"\/dnpercy\/status\/1190055139173945344","user_id":"3292746427","username":"dnpercy"},{"fullname":"\u0618","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">me perdoe se eu acho fofo o rafa vitti tratando a tata como uma rainha do jeito que ela merece ME PERDOE OK eu sou CARENTE OK eu t\u00f4 acostumada com HOMENS CAGANDO NA MINHA CABE\u00c7A e quando vejo um simples ato de AMOR EU ENLOUQUE\u00c7O ME DEIXA EM PAZ<\/p>","is_retweet":1,"likes":22052,"replies":24,"retweet_id":"1190696025671045120","retweeter_userid":"1146369018","retweeter_username":"fhcfer","retweets":6835,"text":"me perdoe se eu acho fofo o rafa vitti tratando a tata como uma rainha do jeito que ela merece ME PERDOE OK eu sou CARENTE OK eu t\u00f4 acostumada com HOMENS CAGANDO NA MINHA CABE\u00c7A e quando vejo um simples ato de AMOR EU ENLOUQUE\u00c7O ME DEIXA EM PAZ","timestamp":1572700698000,"timestamp_epochs":1572700698,"tweet_id":"1190619138957426688","tweet_url":"\/dworqueen\/status\/1190619138957426688","user_id":"758429347170615298","username":"dworqueen"},{"fullname":"alex","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"en\">Bro im fucking dead lmfaooooo<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/VMWOLZ6GLz\">pic.twitter.com\/VMWOLZ6GLz<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":423141,"replies":1959,"retweet_id":"1190669321346994176","retweeter_userid":"1146369018","retweeter_username":"fhcfer","retweets":165852,"text":"Bro im fucking dead lmfaooooopic.twitter.com\/VMWOLZ6GLz","timestamp":1572565486000,"timestamp_epochs":1572565486,"tweet_id":"1190052019626659840","tweet_url":"\/Coroonaaa\/status\/1190052019626659840","user_id":"1902515156","username":"Coroonaaa"},{"fullname":"fernanda","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">EU QUERO UN FILHO EXATAMENTE ASSIM PELO AMOR DE DEUS<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/vandbhte\/status\/1190436406889533442\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/mNya09We5b\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/vandbhte\/status\/1190436406889533442\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/vandbhte\/statu<\/span><span class=\"invisible\">s\/1190436406889533442<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":20,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":7,"text":"EU QUERO UN FILHO EXATAMENTE ASSIM PELO AMOR DE DEUShttps:\/\/twitter.com\/vandbhte\/status\/1190436406889533442\u00a0\u2026","timestamp":1572712267000,"timestamp_epochs":1572712267,"tweet_id":"1190667666232619008","tweet_url":"\/fhcfer\/status\/1190667666232619008","user_id":"1146369018","username":"fhcfer"},{"fullname":"fernanda","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">gente ele todo arrumadinho t\u00e1 fofinho demais kkkkkkkkkkk que gracinha<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/McPozedorodo\/status\/1190374799987617792\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/mlWU72ewWc\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/McPozedorodo\/status\/1190374799987617792\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/McPozedorodo\/s<\/span><span class=\"invisible\">tatus\/1190374799987617792<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":4,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"gente ele todo arrumadinho t\u00e1 fofinho demais kkkkkkkkkkk que gracinhahttps:\/\/twitter.com\/McPozedorodo\/status\/1190374799987617792\u00a0\u2026","timestamp":1572712173000,"timestamp_epochs":1572712173,"tweet_id":"1190667269732491264","tweet_url":"\/fhcfer\/status\/1190667269732491264","user_id":"1146369018","username":"fhcfer"},{"fullname":"fernanda","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">puts to apaixonada pelo pai<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/samaraa0\/status\/1189728296969392129\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/tnykcBKhav\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/samaraa0\/status\/1189728296969392129\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/samaraa0\/statu<\/span><span class=\"invisible\">s\/1189728296969392129<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":10,"replies":2,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"puts to apaixonada pelo paihttps:\/\/twitter.com\/samaraa0\/status\/1189728296969392129\u00a0\u2026","timestamp":1572710989000,"timestamp_epochs":1572710989,"tweet_id":"1190662304632918018","tweet_url":"\/fhcfer\/status\/1190662304632918018","user_id":"1146369018","username":"fhcfer"},{"fullname":"fernanda","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">mensagens que aquecem o cora\u00e7\u00e3o <img alt=\"\u2764\ufe0f\" aria-label=\"Emoji: Cora\u00e7\u00e3o vermelho\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/2764.png\" title=\"Cora\u00e7\u00e3o vermelho\"\/><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/sqEuE0RtoG\">pic.twitter.com\/sqEuE0RtoG<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"mensagens que aquecem o cora\u00e7\u00e3o pic.twitter.com\/sqEuE0RtoG","timestamp":1572710864000,"timestamp_epochs":1572710864,"tweet_id":"1190661781053685765","tweet_url":"\/fhcfer\/status\/1190661781053685765","user_id":"1146369018","username":"fhcfer"},{"fullname":"fernanda","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">bommmm diaaaa boa tarde proc\u00eas <img alt=\"\ud83d\udc99\" aria-label=\"Emoji: Cora\u00e7\u00e3o azul\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f499.png\" title=\"Cora\u00e7\u00e3o azul\"\/> um final de semana \u00f3timo pra nois <img alt=\"\ud83d\udc99\" aria-label=\"Emoji: Cora\u00e7\u00e3o azul\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f499.png\" title=\"Cora\u00e7\u00e3o azul\"\/><\/p>","is_retweet":0,"likes":20,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"bommmm diaaaa boa tarde proc\u00eas  um final de semana \u00f3timo pra nois ","timestamp":1572710538000,"timestamp_epochs":1572710538,"tweet_id":"1190660413047873538","tweet_url":"\/fhcfer\/status\/1190660413047873538","user_id":"1146369018","username":"fhcfer"},{"fullname":"docinho zangada","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">nao amiga ele  n\u00e3o \u00e9 tao  feio assim nao  vou procurar uma foto melhor<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/BvvoJBybYv\">pic.twitter.com\/BvvoJBybYv<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":40630,"replies":2150,"retweet_id":"1190660279593508869","retweeter_userid":"1146369018","retweeter_username":"fhcfer","retweets":11783,"text":"nao amiga ele  n\u00e3o \u00e9 tao  feio assim nao  vou procurar uma foto melhorpic.twitter.com\/BvvoJBybYv","timestamp":1572657702000,"timestamp_epochs":1572657702,"tweet_id":"1190438803795795968","tweet_url":"\/trianixxc\/status\/1190438803795795968","user_id":"613457794","username":"trianixxc"},{"fullname":"SQ\u00d8\u00d8F.","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"en\">google when you log into your gmail on another device<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/S13CAsGj4s\">pic.twitter.com\/S13CAsGj4s<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":991364,"replies":1767,"retweet_id":"1190659799727460353","retweeter_userid":"1146369018","retweeter_username":"fhcfer","retweets":264018,"text":"google when you log into your gmail on another devicepic.twitter.com\/S13CAsGj4s","timestamp":1572631181000,"timestamp_epochs":1572631181,"tweet_id":"1190327567343063040","tweet_url":"\/xsqoof\/status\/1190327567343063040","user_id":"825811162381967360","username":"xsqoof"},{"fullname":"fernanda","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">puts eu to muito biscoiteira esses dias meus amigos kkkk sofro<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/Ax3weqnJWW\">pic.twitter.com\/Ax3weqnJWW<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":12,"replies":2,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"puts eu to muito biscoiteira esses dias meus amigos kkkk sofropic.twitter.com\/Ax3weqnJWW","timestamp":1572664542000,"timestamp_epochs":1572664542,"tweet_id":"1190467491685916674","tweet_url":"\/fhcfer\/status\/1190467491685916674","user_id":"1146369018","username":"fhcfer"},{"fullname":"fernanda","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">indo beber e dan\u00e7ar grazadeus<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/2pZC34wEhi\">pic.twitter.com\/2pZC34wEhi<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":386,"replies":11,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":1,"text":"indo beber e dan\u00e7ar grazadeuspic.twitter.com\/2pZC34wEhi","timestamp":1572664417000,"timestamp_epochs":1572664417,"tweet_id":"1190466968744321024","tweet_url":"\/fhcfer\/status\/1190466968744321024","user_id":"1146369018","username":"fhcfer"},{"fullname":"fernanda","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">N\u00e3o satisfeito em pagar milhares de reais pra perfis babarem ovo da diretoria, os caras ainda pegam a galera que n\u00e3o sabe nem escrever. Miseric\u00f3rdia.<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/CruzeiroWeb\/status\/1190353955940950016\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/emaXebj2Me\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/CruzeiroWeb\/status\/1190353955940950016\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/CruzeiroWeb\/st<\/span><span class=\"invisible\">atus\/1190353955940950016<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":18,"replies":3,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":1,"text":"N\u00e3o satisfeito em pagar milhares de reais pra perfis babarem ovo da diretoria, os caras ainda pegam a galera que n\u00e3o sabe nem escrever. Miseric\u00f3rdia.https:\/\/twitter.com\/CruzeiroWeb\/status\/1190353955940950016\u00a0\u2026","timestamp":1572638298000,"timestamp_epochs":1572638298,"tweet_id":"1190357415595847686","tweet_url":"\/fhcfer\/status\/1190357415595847686","user_id":"1146369018","username":"fhcfer"},{"fullname":"Mendigando 3 Pts \ud83d\ude4f\ud83d\udc99\ud83d\udc3a","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">CAMPANHA:\n\nV\u00e1 os seguintes perfis\n\n<a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"1161545516\" dir=\"ltr\" href=\"\/N5Eoficial\"><s>@<\/s><b>N5Eoficial<\/b><\/a> atualmente com mais de 15k de seguidores\n\n<a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"187718342\" dir=\"ltr\" href=\"\/vibrantinhotv\"><s>@<\/s><b>vibrantinhotv<\/b><\/a> com mais de 199K de seguidores.\n\nD\u00ea seu UNFOLOW e RT pra divulgar.\n\n<a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/QuemAmaNaoSeVende?src=hash\"><s>#<\/s><b>QuemAmaNaoSeVende<\/b><\/a>\n\nObs: O outro acusado j\u00e1 arregou e sumiu do twitter.<\/p>","is_retweet":1,"likes":172,"replies":26,"retweet_id":"1190356885515440129","retweeter_userid":"1146369018","retweeter_username":"fhcfer","retweets":130,"text":"CAMPANHA:\n\nV\u00e1 os seguintes perfis\n\n@N5Eoficial atualmente com mais de 15k de seguidores\n\n@vibrantinhotv com mais de 199K de seguidores.\n\nD\u00ea seu UNFOLOW e RT pra divulgar.\n\n#QuemAmaNaoSeVende\n\nObs: O outro acusado j\u00e1 arregou e sumiu do twitter.","timestamp":1572626943000,"timestamp_epochs":1572626943,"tweet_id":"1190309791844970496","tweet_url":"\/AlineLimaCEC\/status\/1190309791844970496","user_id":"771374834068709376","username":"AlineLimaCEC"},{"fullname":"\u0618","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">a realidade eh que todo mundo nesse planeta j\u00e1 foi uma pessoa t\u00f3xica em algum momento da vida ent\u00e3o para de agir como se vc fosse um cristal de bondade exclusivo que nunca fez algo de errado pois vc n\u00e3o eh exce\u00e7\u00e3o alguma boa tarde<\/p>","is_retweet":1,"likes":30176,"replies":54,"retweet_id":"1190323607815229440","retweeter_userid":"1146369018","retweeter_username":"fhcfer","retweets":16162,"text":"a realidade eh que todo mundo nesse planeta j\u00e1 foi uma pessoa t\u00f3xica em algum momento da vida ent\u00e3o para de agir como se vc fosse um cristal de bondade exclusivo que nunca fez algo de errado pois vc n\u00e3o eh exce\u00e7\u00e3o alguma boa tarde","timestamp":1572629011000,"timestamp_epochs":1572629011,"tweet_id":"1190318464076058627","tweet_url":"\/indieafraid\/status\/1190318464076058627","user_id":"837828498429456384","username":"indieafraid"},{"fullname":"fernanda","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">kkkkkkkkkkkkkkkkkkkk id\u00eantico<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/GersonKoringa\/status\/1190024216927715328\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/urjWzeUKZe\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/GersonKoringa\/status\/1190024216927715328\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/GersonKoringa\/<\/span><span class=\"invisible\">status\/1190024216927715328<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":2,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":1,"text":"kkkkkkkkkkkkkkkkkkkk id\u00eanticohttps:\/\/twitter.com\/GersonKoringa\/status\/1190024216927715328\u00a0\u2026","timestamp":1572628889000,"timestamp_epochs":1572628889,"tweet_id":"1190317952274436097","tweet_url":"\/fhcfer\/status\/1190317952274436097","user_id":"1146369018","username":"fhcfer"},{"fullname":"fernanda","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">tava afim de ir pra praia hoje mas assim n\u00e3o queria morrer queimada sabe<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/S1zhhKgfsh\">pic.twitter.com\/S1zhhKgfsh<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":6,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"tava afim de ir pra praia hoje mas assim n\u00e3o queria morrer queimada sabepic.twitter.com\/S1zhhKgfsh","timestamp":1572625937000,"timestamp_epochs":1572625937,"tweet_id":"1190305570626125824","tweet_url":"\/fhcfer\/status\/1190305570626125824","user_id":"1146369018","username":"fhcfer"},{"fullname":"li\u00e8ge \ud83e\udddb\ud83c\udffb\u200d\u2640\ufe0f","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"und\"><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/LZXyI5zzcR\">pic.twitter.com\/LZXyI5zzcR<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":8532,"replies":44,"retweet_id":"1190296248944861187","retweeter_userid":"1146369018","retweeter_username":"fhcfer","retweets":2159,"text":"pic.twitter.com\/LZXyI5zzcR","timestamp":1572500079000,"timestamp_epochs":1572500079,"tweet_id":"1189777683149967360","tweet_url":"\/nonvieri\/status\/1189777683149967360","user_id":"1078386228096131072","username":"nonvieri"},{"fullname":"fernanda","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">vcs que namoram se incomodam do namorado de vcs curtir foto de mulher de biqu\u00edni ou \u00e9 de boa?<\/p>","is_retweet":0,"likes":71,"replies":48,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":2,"text":"vcs que namoram se incomodam do namorado de vcs curtir foto de mulher de biqu\u00edni ou \u00e9 de boa?","timestamp":1572619779000,"timestamp_epochs":1572619779,"tweet_id":"1190279743645667328","tweet_url":"\/fhcfer\/status\/1190279743645667328","user_id":"1146369018","username":"fhcfer"},{"fullname":"fernanda","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">eu avisei que tenho muita foto pra postar n\u00e9 \n\npois bem<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/RakEpyZq1q\">pic.twitter.com\/RakEpyZq1q<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":464,"replies":27,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":2,"text":"eu avisei que tenho muita foto pra postar n\u00e9 \n\npois bempic.twitter.com\/RakEpyZq1q","timestamp":1572618847000,"timestamp_epochs":1572618847,"tweet_id":"1190275833031745536","tweet_url":"\/fhcfer\/status\/1190275833031745536","user_id":"1146369018","username":"fhcfer"},{"fullname":"fernanda","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">caralho mais de 1400 pessoas viram minhas \u00faltimas hist\u00f3rias kkkkkk o poder de uma foto de mai\u00f4 o auge meu pai<\/p>","is_retweet":0,"likes":20,"replies":5,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"caralho mais de 1400 pessoas viram minhas \u00faltimas hist\u00f3rias kkkkkk o poder de uma foto de mai\u00f4 o auge meu pai","timestamp":1572618343000,"timestamp_epochs":1572618343,"tweet_id":"1190273719408693249","tweet_url":"\/fhcfer\/status\/1190273719408693249","user_id":"1146369018","username":"fhcfer"},{"fullname":"fernanda","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">PC Almeida recebia do clube <img alt=\"\ud83d\ude31\" aria-label=\"Emoji: Cara gritando de medo\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f631.png\" title=\"Cara gritando de medo\"\/> Nossa! Quem iria imaginar? Ningu\u00e9m nunca desconfiou de nada!<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/gabrielc_duarte\/status\/1190265011685527557\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/oYD0YYPm4m\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/gabrielc_duarte\/status\/1190265011685527557\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/gabrielc_duart<\/span><span class=\"invisible\">e\/status\/1190265011685527557<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":56,"replies":5,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":8,"text":"PC Almeida recebia do clube  Nossa! Quem iria imaginar? Ningu\u00e9m nunca desconfiou de nada!https:\/\/twitter.com\/gabrielc_duarte\/status\/1190265011685527557\u00a0\u2026","timestamp":1572616908000,"timestamp_epochs":1572616908,"tweet_id":"1190267700272123904","tweet_url":"\/fhcfer\/status\/1190267700272123904","user_id":"1146369018","username":"fhcfer"},{"fullname":"fernanda","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">de 2 em 2 minutos eu atualizo a tabela do brasileir\u00e3o pra ver se \u00e9 verdade msm que a gente t\u00e1 fora da zona ou ilus\u00e3o<\/p>","is_retweet":0,"likes":43,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":12,"text":"de 2 em 2 minutos eu atualizo a tabela do brasileir\u00e3o pra ver se \u00e9 verdade msm que a gente t\u00e1 fora da zona ou ilus\u00e3o","timestamp":1572579018000,"timestamp_epochs":1572579018,"tweet_id":"1190108780027162624","tweet_url":"\/fhcfer\/status\/1190108780027162624","user_id":"1146369018","username":"fhcfer"},{"fullname":"fernanda","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">pouco se fala que o Cruzeiro est\u00e1 a 7 jogos sem perder viu, significativo isso<\/p>","is_retweet":0,"likes":23,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":2,"text":"pouco se fala que o Cruzeiro est\u00e1 a 7 jogos sem perder viu, significativo isso","timestamp":1572578740000,"timestamp_epochs":1572578740,"tweet_id":"1190107612609761281","tweet_url":"\/fhcfer\/status\/1190107612609761281","user_id":"1146369018","username":"fhcfer"},{"fullname":"fernanda","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">indo nos perfis que eu gosto pra ver se algu\u00e9m me deu unfollow depois dos surto e das surra de tweet de hj<\/p>","is_retweet":0,"likes":19,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":1,"text":"indo nos perfis que eu gosto pra ver se algu\u00e9m me deu unfollow depois dos surto e das surra de tweet de hj","timestamp":1572578491000,"timestamp_epochs":1572578491,"tweet_id":"1190106566931800064","tweet_url":"\/fhcfer\/status\/1190106566931800064","user_id":"1146369018","username":"fhcfer"},{"fullname":"\u2122","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Cruzeiro fora da zona de rebaixamento e nois t\u00e1 como<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/xhFreeWhzf\">pic.twitter.com\/xhFreeWhzf<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":1722,"replies":5,"retweet_id":"1190106358768656384","retweeter_userid":"1146369018","retweeter_username":"fhcfer","retweets":772,"text":"Cruzeiro fora da zona de rebaixamento e nois t\u00e1 comopic.twitter.com\/xhFreeWhzf","timestamp":1572575327000,"timestamp_epochs":1572575327,"tweet_id":"1190093294971346944","tweet_url":"\/CruzeiroDD\/status\/1190093294971346944","user_id":"1026294501223084033","username":"CruzeiroDD"},{"fullname":"fernanda","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">eu no momento n\u00e3o quero guerra com absolutamente ningu\u00e9m eu to no auge da minha felicidade<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/DanielAmaralCEC\/status\/1190102102690979840\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/zgQ1KiPK5K\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/DanielAmaralCEC\/status\/1190102102690979840\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/DanielAmaralCE<\/span><span class=\"invisible\">C\/status\/1190102102690979840<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":31,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":17,"text":"eu no momento n\u00e3o quero guerra com absolutamente ningu\u00e9m eu to no auge da minha felicidadehttps:\/\/twitter.com\/DanielAmaralCEC\/status\/1190102102690979840\u00a0\u2026","timestamp":1572577521000,"timestamp_epochs":1572577521,"tweet_id":"1190102500847869954","tweet_url":"\/fhcfer\/status\/1190102500847869954","user_id":"1146369018","username":"fhcfer"},{"fullname":"fernanda","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">no gente eu to cheia de foto pra postar mas cheia msm ces j\u00e1 me silencia a\u00ed pq nos pr\u00f3ximos dias eu estarei a chata do book de fotos aqui<\/p>","is_retweet":0,"likes":20,"replies":3,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"no gente eu to cheia de foto pra postar mas cheia msm ces j\u00e1 me silencia a\u00ed pq nos pr\u00f3ximos dias eu estarei a chata do book de fotos aqui","timestamp":1572576772000,"timestamp_epochs":1572576772,"tweet_id":"1190099358760521728","tweet_url":"\/fhcfer\/status\/1190099358760521728","user_id":"1146369018","username":"fhcfer"},{"fullname":"fernanda","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">ia postar essa foto hj mas achei mais apropriada como um infogr\u00e1fico<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/Ljvm8jjT2H\">pic.twitter.com\/Ljvm8jjT2H<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":609,"replies":16,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":20,"text":"ia postar essa foto hj mas achei mais apropriada como um infogr\u00e1ficopic.twitter.com\/Ljvm8jjT2H","timestamp":1572576575000,"timestamp_epochs":1572576575,"tweet_id":"1190098530947473408","tweet_url":"\/fhcfer\/status\/1190098530947473408","user_id":"1146369018","username":"fhcfer"},{"fullname":"Mateus","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Thiago Neves: \"N\u00e3o posso carregar 10 jogadores\"\nEderson: \"Eu posso.\"<\/p>","is_retweet":1,"likes":3673,"replies":24,"retweet_id":"1190096568743059457","retweeter_userid":"1146369018","retweeter_username":"fhcfer","retweets":1007,"text":"Thiago Neves: \"N\u00e3o posso carregar 10 jogadores\"\nEderson: \"Eu posso.\"","timestamp":1572575540000,"timestamp_epochs":1572575540,"tweet_id":"1190094189868015621","tweet_url":"\/baudocectt\/status\/1190094189868015621","user_id":"3099637235","username":"baudocectt"},{"fullname":"fernanda","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">eu t\u00f4 literalmente quase chorando de al\u00edvio s\u00e9rio eu t\u00f4 t\u00e3o feliz meu deus<\/p>","is_retweet":0,"likes":33,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":11,"text":"eu t\u00f4 literalmente quase chorando de al\u00edvio s\u00e9rio eu t\u00f4 t\u00e3o feliz meu deus","timestamp":1572575951000,"timestamp_epochs":1572575951,"tweet_id":"1190095915371171841","tweet_url":"\/fhcfer\/status\/1190095915371171841","user_id":"1146369018","username":"fhcfer"},{"fullname":"Luciano Dias","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Cruzeiro j\u00e1 fez bons jogos no Brasileiro e perdeu.\n\nJogou mal contra o Botafogo e fez 2 a 0. Futebol.\n\nVenceu, mesmo com altera\u00e7\u00f5es erradas do Abel. Thiago Neves, por exemplo, n\u00e3o tinha condi\u00e7\u00f5es de continuar. Perdeu op\u00e7\u00f5es de contra-ataque. \n\nE que partida do Henrique.<\/p>","is_retweet":1,"likes":666,"replies":20,"retweet_id":"1190095528069074944","retweeter_userid":"1146369018","retweeter_username":"fhcfer","retweets":54,"text":"Cruzeiro j\u00e1 fez bons jogos no Brasileiro e perdeu.\n\nJogou mal contra o Botafogo e fez 2 a 0. Futebol.\n\nVenceu, mesmo com altera\u00e7\u00f5es erradas do Abel. Thiago Neves, por exemplo, n\u00e3o tinha condi\u00e7\u00f5es de continuar. Perdeu op\u00e7\u00f5es de contra-ataque. \n\nE que partida do Henrique.","timestamp":1572575492000,"timestamp_epochs":1572575492,"tweet_id":"1190093987178254339","tweet_url":"\/jornlucianodias\/status\/1190093987178254339","user_id":"38320575","username":"jornlucianodias"},{"fullname":"Cruzeiro Esporte Clube","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Tudo bem que hoje \u00e9 Halloween, mas sai pra l\u00e1 <img alt=\"\ud83e\uddd9\u200d\u2640\ufe0f\" aria-label=\"Emoji: Maga\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f9d9-200d-2640-fe0f.png\" title=\"Maga\"\/>! <img alt=\"\ud83d\udd35\" aria-label=\"Emoji: C\u00edrculo azul\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f535.png\" title=\"C\u00edrculo azul\"\/><img alt=\"\u26aa\ufe0f\" aria-label=\"Emoji: C\u00edrculo branco\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/26aa.png\" title=\"C\u00edrculo branco\"\/><img alt=\"\ud83e\udd8a\" aria-label=\"Emoji: Cara de raposa\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f98a.png\" title=\"Cara de raposa\"\/><img alt=\"\ud83c\udf83\" aria-label=\"Emoji: Ab\u00f3bora de Halloween \" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f383.png\" title=\"Ab\u00f3bora de Halloween \"\/><\/p>","is_retweet":1,"likes":5154,"replies":242,"retweet_id":"1190095490127466497","retweeter_userid":"1146369018","retweeter_username":"fhcfer","retweets":1236,"text":"Tudo bem que hoje \u00e9 Halloween, mas sai pra l\u00e1 ! ","timestamp":1572575638000,"timestamp_epochs":1572575638,"tweet_id":"1190094603308978178","tweet_url":"\/Cruzeiro\/status\/1190094603308978178","user_id":"1562061097","username":"Cruzeiro"},{"fullname":"fernanda","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">as coisas finalmente dando certo na minha vida n\u00e3o to nem acreditando que chegaram os dias de gl\u00f3ria<\/p>","is_retweet":0,"likes":4,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":4,"text":"as coisas finalmente dando certo na minha vida n\u00e3o to nem acreditando que chegaram os dias de gl\u00f3ria","timestamp":1572575778000,"timestamp_epochs":1572575778,"tweet_id":"1190095189869813761","tweet_url":"\/fhcfer\/status\/1190095189869813761","user_id":"1146369018","username":"fhcfer"},{"fullname":"fernanda","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">caralho eu odeio esse time demais que perde ou empata todos os jogos f\u00e1ceis e \u00f3bvios mas eu tbm amo demais essa porra que ganha jogo quando eu to sem expectativa sabe VAI TOMAR NO CU CRUZEIRO EU TE AMO<\/p>","is_retweet":0,"likes":24,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":6,"text":"caralho eu odeio esse time demais que perde ou empata todos os jogos f\u00e1ceis e \u00f3bvios mas eu tbm amo demais essa porra que ganha jogo quando eu to sem expectativa sabe VAI TOMAR NO CU CRUZEIRO EU TE AMO","timestamp":1572575684000,"timestamp_epochs":1572575684,"tweet_id":"1190094796125331457","tweet_url":"\/fhcfer\/status\/1190094796125331457","user_id":"1146369018","username":"fhcfer"},{"fullname":"fernanda","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">a gente t\u00e1 vivo demais BORAAA<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/n4b95uakP2\">pic.twitter.com\/n4b95uakP2<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":98,"replies":4,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":25,"text":"a gente t\u00e1 vivo demais BORAAApic.twitter.com\/n4b95uakP2","timestamp":1572575603000,"timestamp_epochs":1572575603,"tweet_id":"1190094455463972864","tweet_url":"\/fhcfer\/status\/1190094455463972864","user_id":"1146369018","username":"fhcfer"},{"fullname":"fernanda","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">hoje \u00e9 halloween que em portugu\u00eas significa meu time saiu da zona de rebaixamento vai tomar no cu<\/p>","is_retweet":0,"likes":147,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":90,"text":"hoje \u00e9 halloween que em portugu\u00eas significa meu time saiu da zona de rebaixamento vai tomar no cu","timestamp":1572575492000,"timestamp_epochs":1572575492,"tweet_id":"1190093988692480001","tweet_url":"\/fhcfer\/status\/1190093988692480001","user_id":"1146369018","username":"fhcfer"},{"fullname":"fernanda","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">ZONA DE REBAIXAMENTO \u00c9 O CARALHO<\/p>","is_retweet":0,"likes":17,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":14,"text":"ZONA DE REBAIXAMENTO \u00c9 O CARALHO","timestamp":1572575424000,"timestamp_epochs":1572575424,"tweet_id":"1190093704352223235","tweet_url":"\/fhcfer\/status\/1190093704352223235","user_id":"1146369018","username":"fhcfer"},{"fullname":"fernanda","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">EU T\u00d4 FELIZ DEMAIS NESSA PORRA<\/p>","is_retweet":0,"likes":17,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":13,"text":"EU T\u00d4 FELIZ DEMAIS NESSA PORRA","timestamp":1572575325000,"timestamp_epochs":1572575325,"tweet_id":"1190093288583417857","tweet_url":"\/fhcfer\/status\/1190093288583417857","user_id":"1146369018","username":"fhcfer"},{"fullname":"fernanda","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">dois \n\nDOIS gols\n\nfora de casa \n\nFORA DE CASA \n\ngol no \u00daLTIMO MINUTO \n\nA NOSSO FAVOR<\/p>","is_retweet":0,"likes":443,"replies":8,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":133,"text":"dois \n\nDOIS gols\n\nfora de casa \n\nFORA DE CASA \n\ngol no \u00daLTIMO MINUTO \n\nA NOSSO FAVOR","timestamp":1572575283000,"timestamp_epochs":1572575283,"tweet_id":"1190093111256657921","tweet_url":"\/fhcfer\/status\/1190093111256657921","user_id":"1146369018","username":"fhcfer"},{"fullname":"fernanda","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"und\">AAAAAAAAAAAAAAAA<\/p>","is_retweet":0,"likes":6,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"AAAAAAAAAAAAAAAA","timestamp":1572575238000,"timestamp_epochs":1572575238,"tweet_id":"1190092921594372096","tweet_url":"\/fhcfer\/status\/1190092921594372096","user_id":"1146369018","username":"fhcfer"},{"fullname":"fernanda","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">MENTIRA KKKKKKKKKKKKK<\/p>","is_retweet":0,"likes":12,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":1,"text":"MENTIRA KKKKKKKKKKKKK","timestamp":1572575214000,"timestamp_epochs":1572575214,"tweet_id":"1190092821962862592","tweet_url":"\/fhcfer\/status\/1190092821962862592","user_id":"1146369018","username":"fhcfer"},{"fullname":"fernanda","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">mais 420 segundos de sofrimento porque 90 minutos n\u00e3o foram o suficiente n\u00e3o<\/p>","is_retweet":0,"likes":10,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":5,"text":"mais 420 segundos de sofrimento porque 90 minutos n\u00e3o foram o suficiente n\u00e3o","timestamp":1572574885000,"timestamp_epochs":1572574885,"tweet_id":"1190091444641513472","tweet_url":"\/fhcfer\/status\/1190091444641513472","user_id":"1146369018","username":"fhcfer"},{"fullname":"fernanda","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">como assim SETE minutos \n\num quinto de um tempo normal esse juiz t\u00e1 doido<\/p>","is_retweet":0,"likes":7,"replies":2,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":2,"text":"como assim SETE minutos \n\num quinto de um tempo normal esse juiz t\u00e1 doido","timestamp":1572574860000,"timestamp_epochs":1572574860,"tweet_id":"1190091338844389377","tweet_url":"\/fhcfer\/status\/1190091338844389377","user_id":"1146369018","username":"fhcfer"},{"fullname":"fernanda","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">essa bola a\u00ed DEUS n\u00e3o deixou entrar miseric\u00f3rdia<\/p>","is_retweet":0,"likes":11,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":4,"text":"essa bola a\u00ed DEUS n\u00e3o deixou entrar miseric\u00f3rdia","timestamp":1572574298000,"timestamp_epochs":1572574298,"tweet_id":"1190088981012254721","tweet_url":"\/fhcfer\/status\/1190088981012254721","user_id":"1146369018","username":"fhcfer"},{"fullname":"fernanda","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">CARALHO<\/p>","is_retweet":0,"likes":1,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"CARALHO","timestamp":1572574278000,"timestamp_epochs":1572574278,"tweet_id":"1190088899084914689","tweet_url":"\/fhcfer\/status\/1190088899084914689","user_id":"1146369018","username":"fhcfer"},{"fullname":"kath","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">agora eu entendi pq os crf chamam botafoguense de chor\u00e3o<\/p>","is_retweet":1,"likes":23,"replies":0,"retweet_id":"1190084381760802816","retweeter_userid":"1146369018","retweeter_username":"fhcfer","retweets":14,"text":"agora eu entendi pq os crf chamam botafoguense de chor\u00e3o","timestamp":1572573070000,"timestamp_epochs":1572573070,"tweet_id":"1190083830662742017","tweet_url":"\/finnchwl\/status\/1190083830662742017","user_id":"902235912","username":"finnchwl"},{"fullname":"m a t h e u s","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">GOSTOSSA<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/fhcfer\/status\/1190014182680346636\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/KyKiPDxF6M\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/fhcfer\/status\/1190014182680346636\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/fhcfer\/status\/<\/span><span class=\"invisible\">1190014182680346636<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":2,"replies":2,"retweet_id":"1190082921031487488","retweeter_userid":"1146369018","retweeter_username":"fhcfer","retweets":1,"text":"GOSTOSSAhttps:\/\/twitter.com\/fhcfer\/status\/1190014182680346636\u00a0\u2026","timestamp":1572572302000,"timestamp_epochs":1572572302,"tweet_id":"1190080608338362370","tweet_url":"\/matheusfaraci\/status\/1190080608338362370","user_id":"68184305","username":"matheusfaraci"},{"fullname":"Descontrolado\ud83d\ude4a","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Ningu\u00e9m pra conversar \/ Conversa ficou boa<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/DLYbC7FBSY\">pic.twitter.com\/DLYbC7FBSY<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":2276,"replies":5,"retweet_id":"1190078829567643648","retweeter_userid":"1146369018","retweeter_username":"fhcfer","retweets":2817,"text":"Ningu\u00e9m pra conversar \/ Conversa ficou boapic.twitter.com\/DLYbC7FBSY","timestamp":1572490998000,"timestamp_epochs":1572490998,"tweet_id":"1189739595191259137","tweet_url":"\/Kvcitou\/status\/1189739595191259137","user_id":"997590371550093312","username":"Kvcitou"},{"fullname":"al\u26a2","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"en\">there is no heterosexual explanation for this<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/bestsapphics\/status\/1189785382281453569\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/9zul5zLjua\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/bestsapphics\/status\/1189785382281453569\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/bestsapphics\/s<\/span><span class=\"invisible\">tatus\/1189785382281453569<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":379044,"replies":752,"retweet_id":"1190078514730602496","retweeter_userid":"1146369018","retweeter_username":"fhcfer","retweets":74062,"text":"there is no heterosexual explanation for thishttps:\/\/twitter.com\/bestsapphics\/status\/1189785382281453569\u00a0\u2026","timestamp":1572533952000,"timestamp_epochs":1572533952,"tweet_id":"1189919758801608704","tweet_url":"\/gaynthey\/status\/1189919758801608704","user_id":"1048742124605169664","username":"gaynthey"},{"fullname":"Sensacionalista","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Receita de bolo simples para o caf\u00e9<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/www.sensacionalista.com.br\/2019\/10\/31\/bolo-simples-para-o-cafe\/\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/Xs7HWDAR1F\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/www.sensacionalista.com.br\/2019\/10\/31\/bolo-simples-para-o-cafe\/\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/www.<\/span><span class=\"js-display-url\">sensacionalista.com.br\/2019\/10\/31\/bol<\/span><span class=\"invisible\">o-simples-para-o-cafe\/<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":12543,"replies":514,"retweet_id":"1190077607708110850","retweeter_userid":"1146369018","retweeter_username":"fhcfer","retweets":4016,"text":"Receita de bolo simples para o caf\u00e9https:\/\/www.sensacionalista.com.br\/2019\/10\/31\/bolo-simples-para-o-cafe\/\u00a0\u2026","timestamp":1572539691000,"timestamp_epochs":1572539691,"tweet_id":"1189943828964360193","tweet_url":"\/sensacionalista\/status\/1189943828964360193","user_id":"36751573","username":"sensacionalista"},{"fullname":"fernanda","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">\u00fanico jogador com mais de 24 anos que tinha que ser permitido jogar \u00e9 o F\u00e1bio, o resto que n aguenta nem andar mais pode vazar<\/p>","is_retweet":0,"likes":22,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":5,"text":"\u00fanico jogador com mais de 24 anos que tinha que ser permitido jogar \u00e9 o F\u00e1bio, o resto que n aguenta nem andar mais pode vazar","timestamp":1572571429000,"timestamp_epochs":1572571429,"tweet_id":"1190076947403030528","tweet_url":"\/fhcfer\/status\/1190076947403030528","user_id":"1146369018","username":"fhcfer"},{"fullname":"fernanda","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">me contextualizemmmm<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/globoesportecom\/status\/1190074152016846848\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/x2iprrQDfa\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/globoesportecom\/status\/1190074152016846848\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/globoesporteco<\/span><span class=\"invisible\">m\/status\/1190074152016846848<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":2,"replies":2,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"me contextualizemmmmhttps:\/\/twitter.com\/globoesportecom\/status\/1190074152016846848\u00a0\u2026","timestamp":1572571232000,"timestamp_epochs":1572571232,"tweet_id":"1190076121058041856","tweet_url":"\/fhcfer\/status\/1190076121058041856","user_id":"1146369018","username":"fhcfer"},{"fullname":"fernanda","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">porra de time que n\u00e3o tem contra ataque<\/p>","is_retweet":0,"likes":10,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":2,"text":"porra de time que n\u00e3o tem contra ataque","timestamp":1572570996000,"timestamp_epochs":1572570996,"tweet_id":"1190075130829049856","tweet_url":"\/fhcfer\/status\/1190075130829049856","user_id":"1146369018","username":"fhcfer"},{"fullname":"fernanda","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">ansiosa pra 2020 quando for embora 80% desse elenco filho da puta a\u00ed porque sem condi\u00e7\u00f5es<\/p>","is_retweet":0,"likes":64,"replies":2,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":19,"text":"ansiosa pra 2020 quando for embora 80% desse elenco filho da puta a\u00ed porque sem condi\u00e7\u00f5es","timestamp":1572570905000,"timestamp_epochs":1572570905,"tweet_id":"1190074750040711168","tweet_url":"\/fhcfer\/status\/1190074750040711168","user_id":"1146369018","username":"fhcfer"},{"fullname":"fernanda","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">o campeonato<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/1921Hexa\/status\/1190073061372039174\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/BozIqCJkM2\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/1921Hexa\/status\/1190073061372039174\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/1921Hexa\/statu<\/span><span class=\"invisible\">s\/1190073061372039174<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":6,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":6,"text":"o campeonatohttps:\/\/twitter.com\/1921Hexa\/status\/1190073061372039174\u00a0\u2026","timestamp":1572570517000,"timestamp_epochs":1572570517,"tweet_id":"1190073121270849541","tweet_url":"\/fhcfer\/status\/1190073121270849541","user_id":"1146369018","username":"fhcfer"},{"fullname":"fernanda","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">n\u00e3o gosto quando o Cruzeiro come\u00e7a ganhando assim porque adora entregar no final e eu me iludo durante 90 minutos a toa<\/p>","is_retweet":0,"likes":82,"replies":3,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":8,"text":"n\u00e3o gosto quando o Cruzeiro come\u00e7a ganhando assim porque adora entregar no final e eu me iludo durante 90 minutos a toa","timestamp":1572570225000,"timestamp_epochs":1572570225,"tweet_id":"1190071897079369728","tweet_url":"\/fhcfer\/status\/1190071897079369728","user_id":"1146369018","username":"fhcfer"},{"fullname":"DeputadoEduardoCunha","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Fluminense,caminhando a passos largos para a segundona<\/p>","is_retweet":1,"likes":2938,"replies":54,"retweet_id":"1190071791605207041","retweeter_userid":"1146369018","retweeter_username":"fhcfer","retweets":5998,"text":"Fluminense,caminhando a passos largos para a segundona","timestamp":1385866346000,"timestamp_epochs":1385866346,"tweet_id":"406979072288632833","tweet_url":"\/DepEduardoCunha\/status\/406979072288632833","user_id":"198535390","username":"DepEduardoCunha"},{"fullname":"fernanda","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">SE, se concretizar essa vit\u00f3ria, a gente ainda tem DUAS vit\u00f3rias a menos que o Cear\u00e1, cara, que coisa bizarra<\/p>","is_retweet":0,"likes":10,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"SE, se concretizar essa vit\u00f3ria, a gente ainda tem DUAS vit\u00f3rias a menos que o Cear\u00e1, cara, que coisa bizarra","timestamp":1572570014000,"timestamp_epochs":1572570014,"tweet_id":"1190071012097961986","tweet_url":"\/fhcfer\/status\/1190071012097961986","user_id":"1146369018","username":"fhcfer"},{"fullname":"fernanda","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">VAMOS GAROTOS<\/p>","is_retweet":0,"likes":1,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":1,"text":"VAMOS GAROTOS","timestamp":1572569843000,"timestamp_epochs":1572569843,"tweet_id":"1190070295442399232","tweet_url":"\/fhcfer\/status\/1190070295442399232","user_id":"1146369018","username":"fhcfer"},{"fullname":"fernanda","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"und\">AAAAAAAAAAAA<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"AAAAAAAAAAAA","timestamp":1572569786000,"timestamp_epochs":1572569786,"tweet_id":"1190070057054937096","tweet_url":"\/fhcfer\/status\/1190070057054937096","user_id":"1146369018","username":"fhcfer"},{"fullname":"fernanda","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">kkkkkkkkkkkkkkkk goi\u00e1s<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"kkkkkkkkkkkkkkkk goi\u00e1s","timestamp":1572569679000,"timestamp_epochs":1572569679,"tweet_id":"1190069605861072896","tweet_url":"\/fhcfer\/status\/1190069605861072896","user_id":"1146369018","username":"fhcfer"},{"fullname":"fernanda","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">nesse perfil vc s\u00f3 encontra coment\u00e1rios pertinentes e necess\u00e1rios sobre o jogo<\/p>","is_retweet":0,"likes":1,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"nesse perfil vc s\u00f3 encontra coment\u00e1rios pertinentes e necess\u00e1rios sobre o jogo","timestamp":1572569541000,"timestamp_epochs":1572569541,"tweet_id":"1190069026585755651","tweet_url":"\/fhcfer\/status\/1190069026585755651","user_id":"1146369018","username":"fhcfer"},{"fullname":"fernanda","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">aiai valentim meu sonho de homem<\/p>","is_retweet":0,"likes":3,"replies":2,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"aiai valentim meu sonho de homem","timestamp":1572569498000,"timestamp_epochs":1572569498,"tweet_id":"1190068849670012928","tweet_url":"\/fhcfer\/status\/1190068849670012928","user_id":"1146369018","username":"fhcfer"},{"fullname":"fernanda","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">seja o que Deus quiser am\u00e9m<\/p>","is_retweet":0,"likes":16,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":5,"text":"seja o que Deus quiser am\u00e9m","timestamp":1572568222000,"timestamp_epochs":1572568222,"tweet_id":"1190063495452282882","tweet_url":"\/fhcfer\/status\/1190063495452282882","user_id":"1146369018","username":"fhcfer"},{"fullname":"cami","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">MALDITO transtorno de ansiedade generalizado que me faz questionar a veracidade do afeto dos outros, duvidar da minha pr\u00f3pria capacidade e ainda desacreditar que eu seja BOA para algo nesse mundo<\/p>","is_retweet":1,"likes":29118,"replies":31,"retweet_id":"1190062525930463236","retweeter_userid":"1146369018","retweeter_username":"fhcfer","retweets":16080,"text":"MALDITO transtorno de ansiedade generalizado que me faz questionar a veracidade do afeto dos outros, duvidar da minha pr\u00f3pria capacidade e ainda desacreditar que eu seja BOA para algo nesse mundo","timestamp":1572559570000,"timestamp_epochs":1572559570,"tweet_id":"1190027206422093829","tweet_url":"\/esqu1lofrenia\/status\/1190027206422093829","user_id":"445838098","username":"esqu1lofrenia"},{"fullname":"sofi","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">a vida de um formando:\n- eai vai trabalhar no que quando se formar? \n- nao sei...\n- mas vai atuar na \u00e1rea? \n- n\u00e3o sei... \n- e vai continuar morando aqui?\n- talvez... n\u00e3o sei..<\/p>","is_retweet":1,"likes":25329,"replies":50,"retweet_id":"1190059707857289217","retweeter_userid":"1146369018","retweeter_username":"fhcfer","retweets":6709,"text":"a vida de um formando:\n- eai vai trabalhar no que quando se formar? \n- nao sei...\n- mas vai atuar na \u00e1rea? \n- n\u00e3o sei... \n- e vai continuar morando aqui?\n- talvez... n\u00e3o sei..","timestamp":1572559413000,"timestamp_epochs":1572559413,"tweet_id":"1190026548516196357","tweet_url":"\/estorvinha\/status\/1190026548516196357","user_id":"904462409347330050","username":"estorvinha"},{"fullname":"\ud83d\udc36","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"en\">Happy Halloween<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/XR9gzCq6j2\">pic.twitter.com\/XR9gzCq6j2<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":6606,"replies":32,"retweet_id":"1190059439748997120","retweeter_userid":"1146369018","retweeter_username":"fhcfer","retweets":2000,"text":"Happy Halloweenpic.twitter.com\/XR9gzCq6j2","timestamp":1572521394000,"timestamp_epochs":1572521394,"tweet_id":"1189867085666639872","tweet_url":"\/tweetolandia\/status\/1189867085666639872","user_id":"841030429100630016","username":"tweetolandia"},{"fullname":"fernanda","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">ir pra balada ou assistir o jogo do Cruzeiro hein....\n\nvou tomar uma certa decis\u00e3o aqui que certeza que eu vou me arrepender mas bora<\/p>","is_retweet":0,"likes":8,"replies":3,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"ir pra balada ou assistir o jogo do Cruzeiro hein....\n\nvou tomar uma certa decis\u00e3o aqui que certeza que eu vou me arrepender mas bora","timestamp":1572566894000,"timestamp_epochs":1572566894,"tweet_id":"1190057924711895040","tweet_url":"\/fhcfer\/status\/1190057924711895040","user_id":"1146369018","username":"fhcfer"},{"fullname":"fernanda","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">se ces tiverem mesmo achando ele ruim, manda pra c\u00e1 fazendo favor q eu aceito<\/p>","is_retweet":0,"likes":13,"replies":3,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"se ces tiverem mesmo achando ele ruim, manda pra c\u00e1 fazendo favor q eu aceito","timestamp":1572566364000,"timestamp_epochs":1572566364,"tweet_id":"1190055701823008768","tweet_url":"\/fhcfer\/status\/1190055701823008768","user_id":"1146369018","username":"fhcfer"},{"fullname":"fernanda","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">vdd que a torcida dos caras odeia o \u00c9verton Ribeiro s\u00f3 pq a Mar\u00edlia \u00e9 contra o Bolsonaro? pois sem condi\u00e7\u00e3o essa persegui\u00e7\u00e3o com o cara<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/GoalFlamengo\/status\/1190051811610234880\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/Tlff5sGuqs\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/GoalFlamengo\/status\/1190051811610234880\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/GoalFlamengo\/s<\/span><span class=\"invisible\">tatus\/1190051811610234880<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":28,"replies":15,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":1,"text":"vdd que a torcida dos caras odeia o \u00c9verton Ribeiro s\u00f3 pq a Mar\u00edlia \u00e9 contra o Bolsonaro? pois sem condi\u00e7\u00e3o essa persegui\u00e7\u00e3o com o carahttps:\/\/twitter.com\/GoalFlamengo\/status\/1190051811610234880\u00a0\u2026","timestamp":1572566340000,"timestamp_epochs":1572566340,"tweet_id":"1190055601738571779","tweet_url":"\/fhcfer\/status\/1190055601738571779","user_id":"1146369018","username":"fhcfer"},{"fullname":"fernanda","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">eu queria postar mais uma foto hoje mas s\u00f3 postei duas eu vou ser banida da internet<\/p>","is_retweet":0,"likes":8,"replies":2,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"eu queria postar mais uma foto hoje mas s\u00f3 postei duas eu vou ser banida da internet","timestamp":1572566211000,"timestamp_epochs":1572566211,"tweet_id":"1190055062455902209","tweet_url":"\/fhcfer\/status\/1190055062455902209","user_id":"1146369018","username":"fhcfer"},{"fullname":"akaboneco","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Sinceramente \u00e9 imposs\u00edvel n\u00e3o passar mal com os stories da <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"1146369018\" dir=\"ltr\" href=\"\/fhcfer\"><s>@<\/s><b>fhcfer<\/b><\/a> velhoooo, n\u00e3o s\u00f3 pela beleza absurda dos lugares que essa mulher vai, mas tb pq \u00f4 mulher linda da desgra\u00e7a<\/p>","is_retweet":1,"likes":3,"replies":1,"retweet_id":"1190054929676820480","retweeter_userid":"1146369018","retweeter_username":"fhcfer","retweets":1,"text":"Sinceramente \u00e9 imposs\u00edvel n\u00e3o passar mal com os stories da @fhcfer velhoooo, n\u00e3o s\u00f3 pela beleza absurda dos lugares que essa mulher vai, mas tb pq \u00f4 mulher linda da desgra\u00e7a","timestamp":1572559028000,"timestamp_epochs":1572559028,"tweet_id":"1190024933381943296","tweet_url":"\/blackrviana\/status\/1190024933381943296","user_id":"2924962398","username":"blackrviana"},{"fullname":"fernanda","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">deu pra queimar um tiquin <img alt=\"\u2600\ufe0f\" aria-label=\"Emoji: Sol com raios\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/2600.png\" title=\"Sol com raios\"\/><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/MDxqV8nSS9\">pic.twitter.com\/MDxqV8nSS9<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":455,"replies":30,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"deu pra queimar um tiquin pic.twitter.com\/MDxqV8nSS9","timestamp":1572556465000,"timestamp_epochs":1572556465,"tweet_id":"1190014182680346636","tweet_url":"\/fhcfer\/status\/1190014182680346636","user_id":"1146369018","username":"fhcfer"},{"fullname":"fernanda","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">o pt estragou minha vida d+<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/uEC1YUOaRE\">pic.twitter.com\/uEC1YUOaRE<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":90,"replies":4,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":1,"text":"o pt estragou minha vida d+pic.twitter.com\/uEC1YUOaRE","timestamp":1572547587000,"timestamp_epochs":1572547587,"tweet_id":"1189976946110849025","tweet_url":"\/fhcfer\/status\/1189976946110849025","user_id":"1146369018","username":"fhcfer"},{"fullname":"Laura","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">dos criadores de \u201cbora meu filho responde meus story pra eu dar em cima de voc\u00ea\u201d \n\nvem a\u00ed \n\nbora meu filho POSTA VC a porra de um story que eu mesma fa\u00e7o esta merda caralho<\/p>","is_retweet":1,"likes":24354,"replies":165,"retweet_id":"1189972698467913729","retweeter_userid":"1146369018","retweeter_username":"fhcfer","retweets":9938,"text":"dos criadores de \u201cbora meu filho responde meus story pra eu dar em cima de voc\u00ea\u201d \n\nvem a\u00ed \n\nbora meu filho POSTA VC a porra de um story que eu mesma fa\u00e7o esta merda caralho","timestamp":1572379123000,"timestamp_epochs":1572379123,"tweet_id":"1189270356340674560","tweet_url":"\/relolta\/status\/1189270356340674560","user_id":"99630740","username":"relolta"},{"fullname":"fernanda","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Cartagena <img alt=\"\ud83e\udd70\" aria-label=\"Emoji: Cara sorridente com 3 cora\u00e7\u00f5es\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f970.png\" title=\"Cara sorridente com 3 cora\u00e7\u00f5es\"\/><img alt=\"\ud83d\udc95\" aria-label=\"Emoji: Dois cora\u00e7\u00f5es\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f495.png\" title=\"Dois cora\u00e7\u00f5es\"\/><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/Ul4xUTLndV\">pic.twitter.com\/Ul4xUTLndV<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":333,"replies":15,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Cartagena pic.twitter.com\/Ul4xUTLndV","timestamp":1572537317000,"timestamp_epochs":1572537317,"tweet_id":"1189933869748936705","tweet_url":"\/fhcfer\/status\/1189933869748936705","user_id":"1146369018","username":"fhcfer"},{"fullname":"\u2661","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"en\">My hungover ass waking up at 4 am to chug water.<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/5PJyROcO3R\">pic.twitter.com\/5PJyROcO3R<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":517243,"replies":1168,"retweet_id":"1189906370075791361","retweeter_userid":"1146369018","retweeter_username":"fhcfer","retweets":102082,"text":"My hungover ass waking up at 4 am to chug water.pic.twitter.com\/5PJyROcO3R","timestamp":1572392680000,"timestamp_epochs":1572392680,"tweet_id":"1189327218029289472","tweet_url":"\/kaylasheagg\/status\/1189327218029289472","user_id":"1143883207907188738","username":"kaylasheagg"},{"fullname":"chris","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">eu cheguei numa fase da minha vida, q j\u00e1 nem sinto mais vontade de falar pras pessoas, quando elas me MAGOAM. pq sinceramente? eu acho q cada um sabe oq faz, sabe exatamente quando uma ATITUDE vai machucar ou n\u00e3o. ent\u00e3o se faz \u00e9 porque quer.<\/p>","is_retweet":1,"likes":36499,"replies":49,"retweet_id":"1189897276384260097","retweeter_userid":"1146369018","retweeter_username":"fhcfer","retweets":23767,"text":"eu cheguei numa fase da minha vida, q j\u00e1 nem sinto mais vontade de falar pras pessoas, quando elas me MAGOAM. pq sinceramente? eu acho q cada um sabe oq faz, sabe exatamente quando uma ATITUDE vai machucar ou n\u00e3o. ent\u00e3o se faz \u00e9 porque quer.","timestamp":1572482096000,"timestamp_epochs":1572482096,"tweet_id":"1189702256356208640","tweet_url":"\/dissechriis\/status\/1189702256356208640","user_id":"1142497149940318208","username":"dissechriis"},{"fullname":"fernanda","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">quase animando sair hoje pqp mas quero ver acordar cedo amanh\u00e3<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"quase animando sair hoje pqp mas quero ver acordar cedo amanh\u00e3","timestamp":1572487287000,"timestamp_epochs":1572487287,"tweet_id":"1189724031488024577","tweet_url":"\/fhcfer\/status\/1189724031488024577","user_id":"1146369018","username":"fhcfer"},{"fullname":"fernanda","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">gente que porra \u00e9 essa de caneta azul<\/p>","is_retweet":0,"likes":8,"replies":6,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":1,"text":"gente que porra \u00e9 essa de caneta azul","timestamp":1572486153000,"timestamp_epochs":1572486153,"tweet_id":"1189719272244809728","tweet_url":"\/fhcfer\/status\/1189719272244809728","user_id":"1146369018","username":"fhcfer"},{"fullname":"marilia mendon\u00e7a \ud83d\udc51\ud83c\udf7a\ud83e\udd18\ud83c\udffc\ud83d\udc94","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">tem gente que perde a no\u00e7\u00e3o da intimidade e parte pra falta de respeito, n\u00e9?<\/p>","is_retweet":1,"likes":20809,"replies":157,"retweet_id":"1189719149263695872","retweeter_userid":"1146369018","retweeter_username":"fhcfer","retweets":5042,"text":"tem gente que perde a no\u00e7\u00e3o da intimidade e parte pra falta de respeito, n\u00e9?","timestamp":1572484033000,"timestamp_epochs":1572484033,"tweet_id":"1189710381977128962","tweet_url":"\/MariliaMReal\/status\/1189710381977128962","user_id":"2921763658","username":"MariliaMReal"},{"fullname":"fernanda","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">nicolas me chamando pra ir pra festa hoje meu filho qual a chance de eu sair de casa agora<\/p>","is_retweet":0,"likes":1,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"nicolas me chamando pra ir pra festa hoje meu filho qual a chance de eu sair de casa agora","timestamp":1572486080000,"timestamp_epochs":1572486080,"tweet_id":"1189718967063056385","tweet_url":"\/fhcfer\/status\/1189718967063056385","user_id":"1146369018","username":"fhcfer"},{"fullname":"Cesa","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">silenciar pra n\u00e3o afetar a sa\u00fade mental \u00e9 o auge da maturidade<\/p>","is_retweet":1,"likes":534,"replies":4,"retweet_id":"1189717647715454976","retweeter_userid":"1146369018","retweeter_username":"fhcfer","retweets":258,"text":"silenciar pra n\u00e3o afetar a sa\u00fade mental \u00e9 o auge da maturidade","timestamp":1572480965000,"timestamp_epochs":1572480965,"tweet_id":"1189697512992595969","tweet_url":"\/cesacarvalhor\/status\/1189697512992595969","user_id":"2720875307","username":"cesacarvalhor"},{"fullname":"Bert!","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">Vcs j\u00e1 tiveram que superar jogador que voc\u00eas gostavam e foi embora do seu time?<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/oibrisado\/status\/1189266332384186369\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/MUzEwdOTFg\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/oibrisado\/status\/1189266332384186369\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/oibrisado\/stat<\/span><span class=\"invisible\">us\/1189266332384186369<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":409,"replies":16,"retweet_id":"1189717558712324098","retweeter_userid":"1146369018","retweeter_username":"fhcfer","retweets":369,"text":"Vcs j\u00e1 tiveram que superar jogador que voc\u00eas gostavam e foi embora do seu time?https:\/\/twitter.com\/oibrisado\/status\/1189266332384186369\u00a0\u2026","timestamp":1572435291000,"timestamp_epochs":1572435291,"tweet_id":"1189505944356560897","tweet_url":"\/bertmenezes\/status\/1189505944356560897","user_id":"75920587","username":"bertmenezes"},{"fullname":"fernanda","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">cunhado do neymar kkkkkkkkkkkkkkk<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/orauffa\/status\/1189640701585379329\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/n95C53fduA\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/orauffa\/status\/1189640701585379329\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/orauffa\/status<\/span><span class=\"invisible\">\/1189640701585379329<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":5,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"cunhado do neymar kkkkkkkkkkkkkkkhttps:\/\/twitter.com\/orauffa\/status\/1189640701585379329\u00a0\u2026","timestamp":1572485706000,"timestamp_epochs":1572485706,"tweet_id":"1189717399559380992","tweet_url":"\/fhcfer\/status\/1189717399559380992","user_id":"1146369018","username":"fhcfer"},{"fullname":"Nat\u00e1lia Quaresma","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Realidade do futebol mineiro:\nO Cruzeiro n\u00e3o faz nenhum esfor\u00e7o para alcan\u00e7ar o Atl\u00e9tico mas o Atl\u00e9tico faz todos os esfor\u00e7os para alcan\u00e7ar o Cruzeiro.<\/p>","is_retweet":1,"likes":1294,"replies":10,"retweet_id":"1189717120218779648","retweeter_userid":"1146369018","retweeter_username":"fhcfer","retweets":239,"text":"Realidade do futebol mineiro:\nO Cruzeiro n\u00e3o faz nenhum esfor\u00e7o para alcan\u00e7ar o Atl\u00e9tico mas o Atl\u00e9tico faz todos os esfor\u00e7os para alcan\u00e7ar o Cruzeiro.","timestamp":1572478998000,"timestamp_epochs":1572478998,"tweet_id":"1189689263111200771","tweet_url":"\/naty_limaq\/status\/1189689263111200771","user_id":"865749094333128704","username":"naty_limaq"},{"fullname":"fernanda","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">pistolei mas na moral coragem viu coragem de defender esse ser humano a\u00ed<\/p>","is_retweet":0,"likes":3,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"pistolei mas na moral coragem viu coragem de defender esse ser humano a\u00ed","timestamp":1572485620000,"timestamp_epochs":1572485620,"tweet_id":"1189717038022975489","tweet_url":"\/fhcfer\/status\/1189717038022975489","user_id":"1146369018","username":"fhcfer"},{"fullname":"fernanda","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">o melhor \u00e9 na entrevista ele falando \u201cai pq minha mulher abandonou foi pro Rio de Janeiro e levou meus filhos\u201d\n\nser\u00e1 pq anjo? ser\u00e1 que \u00e9 pq vc trai ela com Belo Horizonte inteira? uma suposi\u00e7\u00e3o talvez<\/p>","is_retweet":0,"likes":137,"replies":6,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":34,"text":"o melhor \u00e9 na entrevista ele falando \u201cai pq minha mulher abandonou foi pro Rio de Janeiro e levou meus filhos\u201d\n\nser\u00e1 pq anjo? ser\u00e1 que \u00e9 pq vc trai ela com Belo Horizonte inteira? uma suposi\u00e7\u00e3o talvez","timestamp":1572485578000,"timestamp_epochs":1572485578,"tweet_id":"1189716860356505600","tweet_url":"\/fhcfer\/status\/1189716860356505600","user_id":"1146369018","username":"fhcfer"},{"fullname":"fernanda","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">Taylor Swift: *existe* \n\nF\u00e3s brasileiros: COME TO BRAZIL\n\nTaylor Swift:<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/suckerforjoseph\/status\/1189680506331377664\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/WmYqEoaFLz\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/suckerforjoseph\/status\/1189680506331377664\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/suckerforjosep<\/span><span class=\"invisible\">h\/status\/1189680506331377664<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":4,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Taylor Swift: *existe* \n\nF\u00e3s brasileiros: COME TO BRAZIL\n\nTaylor Swift:https:\/\/twitter.com\/suckerforjoseph\/status\/1189680506331377664\u00a0\u2026","timestamp":1572485469000,"timestamp_epochs":1572485469,"tweet_id":"1189716406423752710","tweet_url":"\/fhcfer\/status\/1189716406423752710","user_id":"1146369018","username":"fhcfer"},{"fullname":"fernanda","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">infelizmente indo ficar sem internet de novo<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"infelizmente indo ficar sem internet de novo","timestamp":1572485393000,"timestamp_epochs":1572485393,"tweet_id":"1189716084540235776","tweet_url":"\/fhcfer\/status\/1189716084540235776","user_id":"1146369018","username":"fhcfer"},{"fullname":"fernanda","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">eu me odeio mas n\u00e3o a ponto de defender jogador idoso paneleiro que gosta de se fazer v\u00edtima<\/p>","is_retweet":0,"likes":2,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"eu me odeio mas n\u00e3o a ponto de defender jogador idoso paneleiro que gosta de se fazer v\u00edtima","timestamp":1572485297000,"timestamp_epochs":1572485297,"tweet_id":"1189715682407137281","tweet_url":"\/fhcfer\/status\/1189715682407137281","user_id":"1146369018","username":"fhcfer"},{"fullname":"fernanda","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">quem n\u00e3o conhece que te compre <img alt=\"\ud83e\udd2e\" aria-label=\"Emoji: Vomitando\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f92e.png\" title=\"Vomitando\"\/><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/N5Eoficial\/status\/1189617806263934977\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/dgfyj60VkA\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/N5Eoficial\/status\/1189617806263934977\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/N5Eoficial\/sta<\/span><span class=\"invisible\">tus\/1189617806263934977<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":7,"replies":2,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":1,"text":"quem n\u00e3o conhece que te compre https:\/\/twitter.com\/N5Eoficial\/status\/1189617806263934977\u00a0\u2026","timestamp":1572485266000,"timestamp_epochs":1572485266,"tweet_id":"1189715554623467520","tweet_url":"\/fhcfer\/status\/1189715554623467520","user_id":"1146369018","username":"fhcfer"},{"fullname":"Esperon","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Quando o celular toca e mais uma vez \u00e9 um n\u00famero desconhecido de S\u00e3o Paulo:<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/MYjz0tSmWc\">pic.twitter.com\/MYjz0tSmWc<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":43140,"replies":429,"retweet_id":"1189715114657759232","retweeter_userid":"1146369018","retweeter_username":"fhcfer","retweets":20991,"text":"Quando o celular toca e mais uma vez \u00e9 um n\u00famero desconhecido de S\u00e3o Paulo:pic.twitter.com\/MYjz0tSmWc","timestamp":1572399861000,"timestamp_epochs":1572399861,"tweet_id":"1189357338756558848","tweet_url":"\/esperondo\/status\/1189357338756558848","user_id":"1124447283616067584","username":"esperondo"},{"fullname":"fernanda","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">VAMO CORINTHIANS PORRAAA<\/p>","is_retweet":0,"likes":2,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":3,"text":"VAMO CORINTHIANS PORRAAA","timestamp":1572484663000,"timestamp_epochs":1572484663,"tweet_id":"1189713024627757057","tweet_url":"\/fhcfer\/status\/1189713024627757057","user_id":"1146369018","username":"fhcfer"},{"fullname":"fernanda","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">a melhor coisa de viajar \u00e9 as amizades que vc faz, conheci tanta gente legal de vdd, t\u00f4 muito feliz com os migos novos<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"a melhor coisa de viajar \u00e9 as amizades que vc faz, conheci tanta gente legal de vdd, t\u00f4 muito feliz com os migos novos","timestamp":1572484658000,"timestamp_epochs":1572484658,"tweet_id":"1189713003408711681","tweet_url":"\/fhcfer\/status\/1189713003408711681","user_id":"1146369018","username":"fhcfer"},{"fullname":"fernanda","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">nossa mas eu recuso a expor isso aqui<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/MulherTamarindo\/status\/1189701263757324288\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/UT9Wyejy7S\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/MulherTamarindo\/status\/1189701263757324288\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/MulherTamarind<\/span><span class=\"invisible\">o\/status\/1189701263757324288<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":2,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"nossa mas eu recuso a expor isso aquihttps:\/\/twitter.com\/MulherTamarindo\/status\/1189701263757324288\u00a0\u2026","timestamp":1572484408000,"timestamp_epochs":1572484408,"tweet_id":"1189711953347989507","tweet_url":"\/fhcfer\/status\/1189711953347989507","user_id":"1146369018","username":"fhcfer"},{"fullname":"thamiris","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">cruzeiro <img alt=\"\ud83e\udd1d\" aria-label=\"Emoji: Aperto de m\u00e3os\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f91d.png\" title=\"Aperto de m\u00e3os\"\/> atletico\n\nser os piores times do brasileiro<\/p>","is_retweet":1,"likes":340,"replies":9,"retweet_id":"1189710611380355074","retweeter_userid":"1146369018","retweeter_username":"fhcfer","retweets":135,"text":"cruzeiro  atletico\n\nser os piores times do brasileiro","timestamp":1572479980000,"timestamp_epochs":1572479980,"tweet_id":"1189693383956193280","tweet_url":"\/thamsfigueiredo\/status\/1189693383956193280","user_id":"752686753237041153","username":"thamsfigueiredo"},{"fullname":"fernanda","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">e eu que vou levar o cara que conheci aqui na Col\u00f4mbia pra ir no cl\u00e1ssico dia 10 coitado vai voltar traumatizado com o futebol brasileiro<\/p>","is_retweet":0,"likes":23,"replies":7,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"e eu que vou levar o cara que conheci aqui na Col\u00f4mbia pra ir no cl\u00e1ssico dia 10 coitado vai voltar traumatizado com o futebol brasileiro","timestamp":1572484083000,"timestamp_epochs":1572484083,"tweet_id":"1189710593621725184","tweet_url":"\/fhcfer\/status\/1189710593621725184","user_id":"1146369018","username":"fhcfer"},{"fullname":"fernanda","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Eu n\u00e3o acho que o Atl\u00e9tico cai n\u00e3o mas que t\u00e1 fazendo for\u00e7a, t\u00e1.<\/p>","is_retweet":0,"likes":11,"replies":5,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":1,"text":"Eu n\u00e3o acho que o Atl\u00e9tico cai n\u00e3o mas que t\u00e1 fazendo for\u00e7a, t\u00e1.","timestamp":1572483919000,"timestamp_epochs":1572483919,"tweet_id":"1189709904367562752","tweet_url":"\/fhcfer\/status\/1189709904367562752","user_id":"1146369018","username":"fhcfer"},{"fullname":"fernanda","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"und\">kkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkk<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/edupanzi\/status\/1189706264550486016\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/P9eQ3W9QXC\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/edupanzi\/status\/1189706264550486016\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/edupanzi\/statu<\/span><span class=\"invisible\">s\/1189706264550486016<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":2,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"kkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkhttps:\/\/twitter.com\/edupanzi\/status\/1189706264550486016\u00a0\u2026","timestamp":1572483603000,"timestamp_epochs":1572483603,"tweet_id":"1189708578980012033","tweet_url":"\/fhcfer\/status\/1189708578980012033","user_id":"1146369018","username":"fhcfer"},{"fullname":"fernanda","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">o Corinthians olha sinceramente<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"o Corinthians olha sinceramente","timestamp":1572483592000,"timestamp_epochs":1572483592,"tweet_id":"1189708532112920576","tweet_url":"\/fhcfer\/status\/1189708532112920576","user_id":"1146369018","username":"fhcfer"},{"fullname":"fernanda","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">tem que rir muito hoje mesmo porque amanh\u00e3 tem Cruzeiro<\/p>","is_retweet":0,"likes":25,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":10,"text":"tem que rir muito hoje mesmo porque amanh\u00e3 tem Cruzeiro","timestamp":1572483585000,"timestamp_epochs":1572483585,"tweet_id":"1189708501549035520","tweet_url":"\/fhcfer\/status\/1189708501549035520","user_id":"1146369018","username":"fhcfer"},{"fullname":"fernanda","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Se, SE, se o Cruzeiro ganhar amanh\u00e3, a gente fica s\u00f3 a 3 pontos do Atl\u00e9tico. Bizarra a queda de rendimento deles.<\/p>","is_retweet":0,"likes":116,"replies":10,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":13,"text":"Se, SE, se o Cruzeiro ganhar amanh\u00e3, a gente fica s\u00f3 a 3 pontos do Atl\u00e9tico. Bizarra a queda de rendimento deles.","timestamp":1572483269000,"timestamp_epochs":1572483269,"tweet_id":"1189707178724204545","tweet_url":"\/fhcfer\/status\/1189707178724204545","user_id":"1146369018","username":"fhcfer"},{"fullname":"fernanda","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">E eu que umas rodadas a\u00ed jurava que o Fluminense j\u00e1 tinha escapado tranquilo menino e os cara t\u00e3o ali brincando com a zona de rebaixamento ainda<\/p>","is_retweet":0,"likes":7,"replies":2,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"E eu que umas rodadas a\u00ed jurava que o Fluminense j\u00e1 tinha escapado tranquilo menino e os cara t\u00e3o ali brincando com a zona de rebaixamento ainda","timestamp":1572482944000,"timestamp_epochs":1572482944,"tweet_id":"1189705813272748032","tweet_url":"\/fhcfer\/status\/1189705813272748032","user_id":"1146369018","username":"fhcfer"},{"fullname":"fernanda","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Ces acham que Cruzeiro ganha do Botafogo fora?<\/p>","is_retweet":0,"likes":2,"replies":4,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Ces acham que Cruzeiro ganha do Botafogo fora?","timestamp":1572482856000,"timestamp_epochs":1572482856,"tweet_id":"1189705444241158145","tweet_url":"\/fhcfer\/status\/1189705444241158145","user_id":"1146369018","username":"fhcfer"},{"fullname":"fernanda","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Cear\u00e1 x Fluminense \u00e9 pra torcer pra quem em? Ou empate?<\/p>","is_retweet":0,"likes":22,"replies":14,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Cear\u00e1 x Fluminense \u00e9 pra torcer pra quem em? Ou empate?","timestamp":1572482687000,"timestamp_epochs":1572482687,"tweet_id":"1189704735709892609","tweet_url":"\/fhcfer\/status\/1189704735709892609","user_id":"1146369018","username":"fhcfer"},{"fullname":"fernanda","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">kkkkkkkkkkkkkkkkkkkkk eu sei q n to muito em posi\u00e7\u00e3o de rir mas vsf<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/Atletico\/status\/1189699935408705536\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/mriuDOZHaB\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/Atletico\/status\/1189699935408705536\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/Atletico\/statu<\/span><span class=\"invisible\">s\/1189699935408705536<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":23,"replies":2,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":1,"text":"kkkkkkkkkkkkkkkkkkkkk eu sei q n to muito em posi\u00e7\u00e3o de rir mas vsfhttps:\/\/twitter.com\/Atletico\/status\/1189699935408705536\u00a0\u2026","timestamp":1572482268000,"timestamp_epochs":1572482268,"tweet_id":"1189702978971873282","tweet_url":"\/fhcfer\/status\/1189702978971873282","user_id":"1146369018","username":"fhcfer"},{"fullname":"tamira","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">\u00c9 horr\u00edvel quando a pessoa fica estranha comigo do nada e prefere se afastar ao inv\u00e9s de me chamar pra uma conversa. de verdade, se tem algo incomodando conversa e esclarece, n\u00e3o d\u00e1 pra eu adivinhar o que t\u00e1 acontecendo<\/p>","is_retweet":1,"likes":14,"replies":1,"retweet_id":"1189673735500058624","retweeter_userid":"1146369018","retweeter_username":"fhcfer","retweets":8,"text":"\u00c9 horr\u00edvel quando a pessoa fica estranha comigo do nada e prefere se afastar ao inv\u00e9s de me chamar pra uma conversa. de verdade, se tem algo incomodando conversa e esclarece, n\u00e3o d\u00e1 pra eu adivinhar o que t\u00e1 acontecendo","timestamp":1572474449000,"timestamp_epochs":1572474449,"tweet_id":"1189670185629863937","tweet_url":"\/tamiresgsfc\/status\/1189670185629863937","user_id":"1166131743025487875","username":"tamiresgsfc"},{"fullname":"Joseph Rosa","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">conversem!\nconversem sempre!\nsobre tudo!\nporque o silencio s\u00e3o pedras.\ne pedras se tornam muros.\ne muros dividem.<\/p>","is_retweet":1,"likes":12307,"replies":28,"retweet_id":"1189669781307215872","retweeter_userid":"1146369018","retweeter_username":"fhcfer","retweets":8414,"text":"conversem!\nconversem sempre!\nsobre tudo!\nporque o silencio s\u00e3o pedras.\ne pedras se tornam muros.\ne muros dividem.","timestamp":1572405274000,"timestamp_epochs":1572405274,"tweet_id":"1189380041177751552","tweet_url":"\/_josephrosa\/status\/1189380041177751552","user_id":"3054401823","username":"_josephrosa"},{"fullname":"fernanda","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">a melhor parte do v\u00eddeo de longe foi: \u201co que que tem a v\u00f3 a ver com a neta??\u201d kkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkk<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/luide\/status\/1189500493493690369\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/vU95hW4NkF\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/luide\/status\/1189500493493690369\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/luide\/status\/1<\/span><span class=\"invisible\">189500493493690369<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":9,"replies":2,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"a melhor parte do v\u00eddeo de longe foi: \u201co que que tem a v\u00f3 a ver com a neta??\u201d kkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkhttps:\/\/twitter.com\/luide\/status\/1189500493493690369\u00a0\u2026","timestamp":1572474343000,"timestamp_epochs":1572474343,"tweet_id":"1189669738647080961","tweet_url":"\/fhcfer\/status\/1189669738647080961","user_id":"1146369018","username":"fhcfer"},{"fullname":"hail satan? (2019) dir. penny lane","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">ESCULACHARAM A V\u00d3 DA MINHA ESPOSA! \u1d60\u1d58\u1d49 \u1da0\u1d52\u1da6 \u1d56\u02b3\u1d49\u02e2\u1d43 \u1d56\u1d52\u02b3 \u1d57\u02b3\u1d43\u1da0\u1da6\u1d9c\u1d52\n\nTAMBEM ACUSA\u00c7\u00c3O DA MAE DA MICHELLE! \u1d60\u1d58\u1d49 \u1d57\u1d49\u1d50 \u1d56\u02b3\u1d52\u1d47\u02e1\u1d49\u1d50\u1d43 \u207f\u1d43 \u02b2\u1d58\u02e2\u1d57\u1da6\u1d9c\u1d43 \u1d48\u1d49 \u1da0\u1d43\u02e1\u02e2\u1da6\u1d48\u1d43\u1d48\u1d49 \u1da6\u1d48\u1d49\u1d52\u02e1\u1d52\u1d4d\u1da6\u1d9c\u1d43<\/p>","is_retweet":1,"likes":31530,"replies":72,"retweet_id":"1189662407989305344","retweeter_userid":"1146369018","retweeter_username":"fhcfer","retweets":9767,"text":"ESCULACHARAM A V\u00d3 DA MINHA ESPOSA! \u1d60\u1d58\u1d49 \u1da0\u1d52\u1da6 \u1d56\u02b3\u1d49\u02e2\u1d43 \u1d56\u1d52\u02b3 \u1d57\u02b3\u1d43\u1da0\u1da6\u1d9c\u1d52\n\nTAMBEM ACUSA\u00c7\u00c3O DA MAE DA MICHELLE! \u1d60\u1d58\u1d49 \u1d57\u1d49\u1d50 \u1d56\u02b3\u1d52\u1d47\u02e1\u1d49\u1d50\u1d43 \u207f\u1d43 \u02b2\u1d58\u02e2\u1d57\u1da6\u1d9c\u1d43 \u1d48\u1d49 \u1da0\u1d43\u02e1\u02e2\u1da6\u1d48\u1d43\u1d48\u1d49 \u1da6\u1d48\u1d49\u1d52\u02e1\u1d52\u1d4d\u1da6\u1d9c\u1d43","timestamp":1572433801000,"timestamp_epochs":1572433801,"tweet_id":"1189499695078543360","tweet_url":"\/woarthy\/status\/1189499695078543360","user_id":"98369710","username":"woarthy"},{"fullname":"fernanda","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"en\">Liverpool <img alt=\"\ud83e\udd70\" aria-label=\"Emoji: Cara sorridente com 3 cora\u00e7\u00f5es\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f970.png\" title=\"Cara sorridente com 3 cora\u00e7\u00f5es\"\/><img alt=\"\ud83e\udd70\" aria-label=\"Emoji: Cara sorridente com 3 cora\u00e7\u00f5es\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f970.png\" title=\"Cara sorridente com 3 cora\u00e7\u00f5es\"\/><img alt=\"\ud83e\udd70\" aria-label=\"Emoji: Cara sorridente com 3 cora\u00e7\u00f5es\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f970.png\" title=\"Cara sorridente com 3 cora\u00e7\u00f5es\"\/><img alt=\"\ud83e\udd70\" aria-label=\"Emoji: Cara sorridente com 3 cora\u00e7\u00f5es\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f970.png\" title=\"Cara sorridente com 3 cora\u00e7\u00f5es\"\/><img alt=\"\ud83e\udd70\" aria-label=\"Emoji: Cara sorridente com 3 cora\u00e7\u00f5es\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f970.png\" title=\"Cara sorridente com 3 cora\u00e7\u00f5es\"\/><img alt=\"\ud83e\udd70\" aria-label=\"Emoji: Cara sorridente com 3 cora\u00e7\u00f5es\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f970.png\" title=\"Cara sorridente com 3 cora\u00e7\u00f5es\"\/><\/p>","is_retweet":0,"likes":5,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Liverpool ","timestamp":1572470596000,"timestamp_epochs":1572470596,"tweet_id":"1189654021444907008","tweet_url":"\/fhcfer\/status\/1189654021444907008","user_id":"1146369018","username":"fhcfer"},{"fullname":"\u265b","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"en\">me: \"why does my back always hurt?\"\n\nmy sleeping position:<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/AceSpur\/status\/1189337290054815744\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/gsbyflNIUl\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/AceSpur\/status\/1189337290054815744\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/AceSpur\/status<\/span><span class=\"invisible\">\/1189337290054815744<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":616946,"replies":597,"retweet_id":"1189651798405140480","retweeter_userid":"1146369018","retweeter_username":"fhcfer","retweets":162217,"text":"me: \"why does my back always hurt?\"\n\nmy sleeping position:https:\/\/twitter.com\/AceSpur\/status\/1189337290054815744\u00a0\u2026","timestamp":1572395117000,"timestamp_epochs":1572395117,"tweet_id":"1189337443167850496","tweet_url":"\/clearily\/status\/1189337443167850496","user_id":"1117090553647099906","username":"clearily"},{"fullname":"paiva","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">despertador: a\n\neu:<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/Ki1SgHsQhz\">pic.twitter.com\/Ki1SgHsQhz<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":72227,"replies":583,"retweet_id":"1189597060644904962","retweeter_userid":"1146369018","retweeter_username":"fhcfer","retweets":39153,"text":"despertador: a\n\neu:pic.twitter.com\/Ki1SgHsQhz","timestamp":1572430606000,"timestamp_epochs":1572430606,"tweet_id":"1189486294751166464","tweet_url":"\/LwithP\/status\/1189486294751166464","user_id":"2682908887","username":"LwithP"},{"fullname":"fernanda","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">eu t\u00f4 amando que t\u00e1 todo mundo quebrando a cara com o completo descapacitado e descontrolado ser humano que ele \u00e9<\/p>","is_retweet":0,"likes":13,"replies":2,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"eu t\u00f4 amando que t\u00e1 todo mundo quebrando a cara com o completo descapacitado e descontrolado ser humano que ele \u00e9","timestamp":1572456962000,"timestamp_epochs":1572456962,"tweet_id":"1189596838275485701","tweet_url":"\/fhcfer\/status\/1189596838275485701","user_id":"1146369018","username":"fhcfer"},{"fullname":"fernanda","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">bicho o bolsonaro t\u00e1 falando de mal de tipo assim TODO MUNDO que apoiou ele sabe n\u00e3o vai sobrar UM<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/wilsonwitzel\/status\/1189579140019691521\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/ldU3GGY2I1\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/wilsonwitzel\/status\/1189579140019691521\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/wilsonwitzel\/s<\/span><span class=\"invisible\">tatus\/1189579140019691521<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":6,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":1,"text":"bicho o bolsonaro t\u00e1 falando de mal de tipo assim TODO MUNDO que apoiou ele sabe n\u00e3o vai sobrar UMhttps:\/\/twitter.com\/wilsonwitzel\/status\/1189579140019691521\u00a0\u2026","timestamp":1572456931000,"timestamp_epochs":1572456931,"tweet_id":"1189596708352737282","tweet_url":"\/fhcfer\/status\/1189596708352737282","user_id":"1146369018","username":"fhcfer"},{"fullname":"Lucas Rocha","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Que fique na hist\u00f3ria esse v\u00eddeo de Jair Bolsonaro GRITANDO enquanto xinga a Rede Globo ap\u00f3s reportagem do JN sobre a Marielle.\n\nE que fique a lembran\u00e7a: Dilma Rousseff, pintada de louca, autorit\u00e1ria, hist\u00e9rica nas capas das revistas semanais, NUNCA fez NADA perto disso.<\/p>","is_retweet":1,"likes":83173,"replies":354,"retweet_id":"1189595297099538433","retweeter_userid":"1146369018","retweeter_username":"fhcfer","retweets":28417,"text":"Que fique na hist\u00f3ria esse v\u00eddeo de Jair Bolsonaro GRITANDO enquanto xinga a Rede Globo ap\u00f3s reportagem do JN sobre a Marielle.\n\nE que fique a lembran\u00e7a: Dilma Rousseff, pintada de louca, autorit\u00e1ria, hist\u00e9rica nas capas das revistas semanais, NUNCA fez NADA perto disso.","timestamp":1572400273000,"timestamp_epochs":1572400273,"tweet_id":"1189359067669712896","tweet_url":"\/lucasgsrocha\/status\/1189359067669712896","user_id":"152125149","username":"lucasgsrocha"},{"fullname":"burguesa decadente","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">\"eu jamais mandaria matar algu\u00e9m\"\n-clich\u00ea\n-pregui\u00e7oso\n-n\u00e3o d\u00e1 nenhum motivo pra acreditar em voc\u00ea\n\n\"eu n\u00e3o tenho motivo pra matar algu\u00e9m no rio de janeiro\"\n-frase absolutamente normal\n-mostra que voc\u00ea mataria se tivesse motivo\n-deixa as pessoas fora do rio um pouco mais ligadas<\/p>","is_retweet":1,"likes":19177,"replies":23,"retweet_id":"1189595280188071938","retweeter_userid":"1146369018","retweeter_username":"fhcfer","retweets":5331,"text":"\"eu jamais mandaria matar algu\u00e9m\"\n-clich\u00ea\n-pregui\u00e7oso\n-n\u00e3o d\u00e1 nenhum motivo pra acreditar em voc\u00ea\n\n\"eu n\u00e3o tenho motivo pra matar algu\u00e9m no rio de janeiro\"\n-frase absolutamente normal\n-mostra que voc\u00ea mataria se tivesse motivo\n-deixa as pessoas fora do rio um pouco mais ligadas","timestamp":1572438623000,"timestamp_epochs":1572438623,"tweet_id":"1189519918745698308","tweet_url":"\/_putindesaias\/status\/1189519918745698308","user_id":"51316644","username":"_putindesaias"},{"fullname":"fernanda","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">vou pra piscina foda-se<\/p>","is_retweet":0,"likes":8,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"vou pra piscina foda-se","timestamp":1572447177000,"timestamp_epochs":1572447177,"tweet_id":"1189555796591427584","tweet_url":"\/fhcfer\/status\/1189555796591427584","user_id":"1146369018","username":"fhcfer"},{"fullname":"Safadin","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">valeu por ter me respondido 4 horas depois agora vc espera ai 2 minutos<\/p>","is_retweet":1,"likes":46721,"replies":314,"retweet_id":"1189554924180381696","retweeter_userid":"1146369018","retweeter_username":"fhcfer","retweets":27021,"text":"valeu por ter me respondido 4 horas depois agora vc espera ai 2 minutos","timestamp":1572384818000,"timestamp_epochs":1572384818,"tweet_id":"1189294245724770304","tweet_url":"\/limataicrl\/status\/1189294245724770304","user_id":"1021944963288977409","username":"limataicrl"},{"fullname":"Amanda Audi","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Algu\u00e9m na casa de Bolsonaro autorizou o assassino de Marielle a entrar no condom\u00ednio dele no MESMO DIA do crime. \u00c9 muito grave.<\/p>","is_retweet":1,"likes":13752,"replies":160,"retweet_id":"1189554857545490432","retweeter_userid":"1146369018","retweeter_username":"fhcfer","retweets":2861,"text":"Algu\u00e9m na casa de Bolsonaro autorizou o assassino de Marielle a entrar no condom\u00ednio dele no MESMO DIA do crime. \u00c9 muito grave.","timestamp":1572394916000,"timestamp_epochs":1572394916,"tweet_id":"1189336598623784960","tweet_url":"\/amandafaudi\/status\/1189336598623784960","user_id":"971415379103842304","username":"amandafaudi"},{"fullname":"let","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">VOC\u00ca SABIA? Os discursos do Trump s\u00f3 s\u00e3o filmados da cintura pra cima porque se mostrar da cintura pra baixo aparece a fam\u00edlia bolsonoro brigando pra ver quem chupa mais o pinto dele<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/BolsonaroSP\/status\/1188895704200167424\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/iLr9s9071m\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/BolsonaroSP\/status\/1188895704200167424\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/BolsonaroSP\/st<\/span><span class=\"invisible\">atus\/1188895704200167424<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":78475,"replies":211,"retweet_id":"1189554570768322561","retweeter_userid":"1146369018","retweeter_username":"fhcfer","retweets":30915,"text":"VOC\u00ca SABIA? Os discursos do Trump s\u00f3 s\u00e3o filmados da cintura pra cima porque se mostrar da cintura pra baixo aparece a fam\u00edlia bolsonoro brigando pra ver quem chupa mais o pinto delehttps:\/\/twitter.com\/BolsonaroSP\/status\/1188895704200167424\u00a0\u2026","timestamp":1572300350000,"timestamp_epochs":1572300350,"tweet_id":"1188939961132863488","tweet_url":"\/filhadapusta\/status\/1188939961132863488","user_id":"522684137","username":"filhadapusta"},{"fullname":"luan 36\/45","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">Gabriel Barbosa: absolutamente nada\n\nFlamenguista: CARALHO MUITO DEBOCHADOOOOO <img alt=\"\ud83d\ude31\" aria-label=\"Emoji: Cara gritando de medo\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f631.png\" title=\"Cara gritando de medo\"\/><img alt=\"\ud83d\ude31\" aria-label=\"Emoji: Cara gritando de medo\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f631.png\" title=\"Cara gritando de medo\"\/><img alt=\"\ud83e\udd2a\" aria-label=\"Emoji: Cara de louco\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f92a.png\" title=\"Cara de louco\"\/><img alt=\"\ud83e\udd2a\" aria-label=\"Emoji: Cara de louco\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f92a.png\" title=\"Cara de louco\"\/><img alt=\"\ud83e\udd2a\" aria-label=\"Emoji: Cara de louco\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f92a.png\" title=\"Cara de louco\"\/><img alt=\"\ud83e\udd2a\" aria-label=\"Emoji: Cara de louco\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f92a.png\" title=\"Cara de louco\"\/><img alt=\"\ud83d\ude0b\" aria-label=\"Emoji: Cara saboreando comida deliciosa\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f60b.png\" title=\"Cara saboreando comida deliciosa\"\/><img alt=\"\ud83d\ude0b\" aria-label=\"Emoji: Cara saboreando comida deliciosa\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f60b.png\" title=\"Cara saboreando comida deliciosa\"\/> O DEBOCHE EM PESSOA MUITO DEBOCHADO SE ELE FOSSE UM SUPER HEROI SERIA O CAPIT\u00c3O DEBOCHADO <img alt=\"\ud83e\udd23\" aria-label=\"Emoji: Rolando de rir no ch\u00e3o\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f923.png\" title=\"Rolando de rir no ch\u00e3o\"\/><img alt=\"\ud83d\ude02\" aria-label=\"Emoji: Cara com l\u00e1grimas de alegria\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f602.png\" title=\"Cara com l\u00e1grimas de alegria\"\/><img alt=\"\ud83d\ude02\" aria-label=\"Emoji: Cara com l\u00e1grimas de alegria\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f602.png\" title=\"Cara com l\u00e1grimas de alegria\"\/><img alt=\"\ud83d\ude02\" aria-label=\"Emoji: Cara com l\u00e1grimas de alegria\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f602.png\" title=\"Cara com l\u00e1grimas de alegria\"\/><img alt=\"\ud83d\ude02\" aria-label=\"Emoji: Cara com l\u00e1grimas de alegria\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f602.png\" title=\"Cara com l\u00e1grimas de alegria\"\/><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/jantadaflatt\/status\/1188993311484317701\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/jGZDfxDcbN\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/jantadaflatt\/status\/1188993311484317701\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/jantadaflatt\/s<\/span><span class=\"invisible\">tatus\/1188993311484317701<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":11561,"replies":146,"retweet_id":"1189554410621411328","retweeter_userid":"1146369018","retweeter_username":"fhcfer","retweets":4163,"text":"Gabriel Barbosa: absolutamente nada\n\nFlamenguista: CARALHO MUITO DEBOCHADOOOOO  O DEBOCHE EM PESSOA MUITO DEBOCHADO SE ELE FOSSE UM SUPER HEROI SERIA O CAPIT\u00c3O DEBOCHADO https:\/\/twitter.com\/jantadaflatt\/status\/1188993311484317701\u00a0\u2026","timestamp":1572314487000,"timestamp_epochs":1572314487,"tweet_id":"1188999252720148480","tweet_url":"\/botafrgo\/status\/1188999252720148480","user_id":"2192153177","username":"botafrgo"},{"fullname":"fernanda","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">j\u00e1 fiquei em hostel 39373638x na minha vida e \u00e9 s\u00f3 a segunda que eu dou azar de pegar algu\u00e9m que ronca MUITO alto assim\n\na diferen\u00e7a \u00e9 que na outra vez era meu \u00faltimo dia e hoje \u00e9 primeiro e o cara chegou hj tbm conclus\u00e3o fudeu<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"j\u00e1 fiquei em hostel 39373638x na minha vida e \u00e9 s\u00f3 a segunda que eu dou azar de pegar algu\u00e9m que ronca MUITO alto assim\n\na diferen\u00e7a \u00e9 que na outra vez era meu \u00faltimo dia e hoje \u00e9 primeiro e o cara chegou hj tbm conclus\u00e3o fudeu","timestamp":1572425966000,"timestamp_epochs":1572425966,"tweet_id":"1189466830185910272","tweet_url":"\/fhcfer\/status\/1189466830185910272","user_id":"1146369018","username":"fhcfer"},{"fullname":"fernanda","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">t\u00e1 todo mundo acordado no quarto sem saber o que fazer hahahahah<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":2,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"t\u00e1 todo mundo acordado no quarto sem saber o que fazer hahahahah","timestamp":1572425783000,"timestamp_epochs":1572425783,"tweet_id":"1189466062645014528","tweet_url":"\/fhcfer\/status\/1189466062645014528","user_id":"1146369018","username":"fhcfer"},{"fullname":"fernanda","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">olha s\u00f3 que som bom pra dormir<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/qhDk4kKHvO\">pic.twitter.com\/qhDk4kKHvO<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":1,"replies":4,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"olha s\u00f3 que som bom pra dormirpic.twitter.com\/qhDk4kKHvO","timestamp":1572425746000,"timestamp_epochs":1572425746,"tweet_id":"1189465907682304001","tweet_url":"\/fhcfer\/status\/1189465907682304001","user_id":"1146369018","username":"fhcfer"},{"fullname":"fernanda","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">bom s\u00f3 sei que s\u00e3o 4 da manh\u00e3 eu preciso acordar \u00e0s 6 e n consigo dormir de jeito nenhum por causa do aben\u00e7oadinho que t\u00e1 na cama do lado que parece um trator roncando<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"bom s\u00f3 sei que s\u00e3o 4 da manh\u00e3 eu preciso acordar \u00e0s 6 e n consigo dormir de jeito nenhum por causa do aben\u00e7oadinho que t\u00e1 na cama do lado que parece um trator roncando","timestamp":1572425677000,"timestamp_epochs":1572425677,"tweet_id":"1189465620787744768","tweet_url":"\/fhcfer\/status\/1189465620787744768","user_id":"1146369018","username":"fhcfer"},{"fullname":"fernanda","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">ent\u00e3o eles que durmam juntos j\u00e1 que 99% das vezes quem ronca tem um sono pesado da porra e n\u00e3o importa com barulho e quem n\u00e3o pode ter dificuldade pra dormir demais<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"ent\u00e3o eles que durmam juntos j\u00e1 que 99% das vezes quem ronca tem um sono pesado da porra e n\u00e3o importa com barulho e quem n\u00e3o pode ter dificuldade pra dormir demais","timestamp":1572425628000,"timestamp_epochs":1572425628,"tweet_id":"1189465415631679488","tweet_url":"\/fhcfer\/status\/1189465415631679488","user_id":"1146369018","username":"fhcfer"},{"fullname":"fernanda","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">acho que hostel tinha que dividir as pessoas nos quartos por: ronca e n\u00e3o ronca \n\npq assim quem ronca n tem culpa entendo blz mas eu tbm n tenho culpa de n conseguir dormir com algu\u00e9m roncando igual um porco do meu lado<\/p>","is_retweet":0,"likes":1,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"acho que hostel tinha que dividir as pessoas nos quartos por: ronca e n\u00e3o ronca \n\npq assim quem ronca n tem culpa entendo blz mas eu tbm n tenho culpa de n conseguir dormir com algu\u00e9m roncando igual um porco do meu lado","timestamp":1572425591000,"timestamp_epochs":1572425591,"tweet_id":"1189465257548357638","tweet_url":"\/fhcfer\/status\/1189465257548357638","user_id":"1146369018","username":"fhcfer"},{"fullname":"insta: mfutebolisticos","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">jogadores chatos que apenas pessoas chatas gostam<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/EJlTsU1xqz\">pic.twitter.com\/EJlTsU1xqz<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":2930,"replies":74,"retweet_id":"1189350001635450880","retweeter_userid":"1146369018","retweeter_username":"fhcfer","retweets":746,"text":"jogadores chatos que apenas pessoas chatas gostampic.twitter.com\/EJlTsU1xqz","timestamp":1572360077000,"timestamp_epochs":1572360077,"tweet_id":"1189190471265865732","tweet_url":"\/Mfutebolisticos\/status\/1189190471265865732","user_id":"813386619243941888","username":"Mfutebolisticos"},{"fullname":"fernanda","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">continuando sobre tinder \n\nqual o motivo mais idiota que te faz N\u00c3O dar like em algu\u00e9m? \n\nno meu caso \u00e9 quando o cara tem uma foto abra\u00e7ado com um monte de mulher eu sei l\u00e1 eu simplesmente dou deslike<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/anarcobs\/status\/1189211369255702528\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/LDD5tZVEbx\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/anarcobs\/status\/1189211369255702528\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/anarcobs\/statu<\/span><span class=\"invisible\">s\/1189211369255702528<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":9,"replies":9,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"continuando sobre tinder \n\nqual o motivo mais idiota que te faz N\u00c3O dar like em algu\u00e9m? \n\nno meu caso \u00e9 quando o cara tem uma foto abra\u00e7ado com um monte de mulher eu sei l\u00e1 eu simplesmente dou deslikehttps:\/\/twitter.com\/anarcobs\/status\/1189211369255702528\u00a0\u2026","timestamp":1572398009000,"timestamp_epochs":1572398009,"tweet_id":"1189349570679132161","tweet_url":"\/fhcfer\/status\/1189349570679132161","user_id":"1146369018","username":"fhcfer"},{"fullname":"UCHIHA","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"en\">At this point I am a student at Twitter University<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/GreedyGH1\/status\/1147075118688022529\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/m4JrEznXI2\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/GreedyGH1\/status\/1147075118688022529\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/GreedyGH1\/stat<\/span><span class=\"invisible\">us\/1147075118688022529<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":629312,"replies":585,"retweet_id":"1189348045042933762","retweeter_userid":"1146369018","retweeter_username":"fhcfer","retweets":151388,"text":"At this point I am a student at Twitter Universityhttps:\/\/twitter.com\/GreedyGH1\/status\/1147075118688022529\u00a0\u2026","timestamp":1572294143000,"timestamp_epochs":1572294143,"tweet_id":"1188913924743106560","tweet_url":"\/Iocalnews\/status\/1188913924743106560","user_id":"1087951032603140096","username":"Iocalnews"},{"fullname":"nikki\u2728","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"en\">isnt it funny* that sustainability 110% draws from indigenous and pre-colonial cultural practices, yet our societies still uphold genius as the white man\n\n*its not funny its fckin dumb<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/CGTNOfficial\/status\/1185884617926070272\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/YTe8wLPUyu\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/CGTNOfficial\/status\/1185884617926070272\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/CGTNOfficial\/s<\/span><span class=\"invisible\">tatus\/1185884617926070272<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":165925,"replies":251,"retweet_id":"1189343358927413248","retweeter_userid":"1146369018","retweeter_username":"fhcfer","retweets":56296,"text":"isnt it funny* that sustainability 110% draws from indigenous and pre-colonial cultural practices, yet our societies still uphold genius as the white man\n\n*its not funny its fckin dumbhttps:\/\/twitter.com\/CGTNOfficial\/status\/1185884617926070272\u00a0\u2026","timestamp":1572194209000,"timestamp_epochs":1572194209,"tweet_id":"1188494772836548608","tweet_url":"\/ughhhnikki\/status\/1188494772836548608","user_id":"2538629426","username":"ughhhnikki"},{"fullname":"fernanda","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">nem acredito que finalmente to sentindo calor e posso usar um shortinho aben\u00e7oa senhor<\/p>","is_retweet":0,"likes":11,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"nem acredito que finalmente to sentindo calor e posso usar um shortinho aben\u00e7oa senhor","timestamp":1572395794000,"timestamp_epochs":1572395794,"tweet_id":"1189340281285554177","tweet_url":"\/fhcfer\/status\/1189340281285554177","user_id":"1146369018","username":"fhcfer"},{"fullname":"Ismael \ud83e\udd9c","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"en\">On god ravers are some weird motherfuckers<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/_brohan_\/status\/1188516305768505346\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/BcII9ID665\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/_brohan_\/status\/1188516305768505346\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/_brohan_\/statu<\/span><span class=\"invisible\">s\/1188516305768505346<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":394504,"replies":3277,"retweet_id":"1189297374893674498","retweeter_userid":"1146369018","retweeter_username":"fhcfer","retweets":80839,"text":"On god ravers are some weird motherfuckershttps:\/\/twitter.com\/_brohan_\/status\/1188516305768505346\u00a0\u2026","timestamp":1572299563000,"timestamp_epochs":1572299563,"tweet_id":"1188936657828925440","tweet_url":"\/El_Ismael701\/status\/1188936657828925440","user_id":"1057313422579183616","username":"El_Ismael701"},{"fullname":"fernanda","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"und\"><img alt=\"\ud83d\ude0d\" aria-label=\"Emoji: Cara sorridente com os olhos em forma de cora\u00e7\u00e3o\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f60d.png\" title=\"Cara sorridente com os olhos em forma de cora\u00e7\u00e3o\"\/><img alt=\"\ud83d\ude4c\" aria-label=\"Emoji: Pessoa com as m\u00e3os levantadas em comemora\u00e7\u00e3o\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f64c.png\" title=\"Pessoa com as m\u00e3os levantadas em comemora\u00e7\u00e3o\"\/><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/portalMSN\/status\/1189189730513997825\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/66nfrvVTX1\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/portalMSN\/status\/1189189730513997825\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/portalMSN\/stat<\/span><span class=\"invisible\">us\/1189189730513997825<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":28,"replies":3,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":1,"text":"https:\/\/twitter.com\/portalMSN\/status\/1189189730513997825\u00a0\u2026","timestamp":1572385491000,"timestamp_epochs":1572385491,"tweet_id":"1189297066775896064","tweet_url":"\/fhcfer\/status\/1189297066775896064","user_id":"1146369018","username":"fhcfer"},{"fullname":"ana","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">psic\u00f3loga: e o que a gente faz quando isso acontece??\n\neu: morder as pelinhas da boca at\u00e9 sangrar\n\npsic\u00f3loga: n\u00e3o<\/p>","is_retweet":1,"likes":9012,"replies":60,"retweet_id":"1189247634017529858","retweeter_userid":"1146369018","retweeter_username":"fhcfer","retweets":4857,"text":"psic\u00f3loga: e o que a gente faz quando isso acontece??\n\neu: morder as pelinhas da boca at\u00e9 sangrar\n\npsic\u00f3loga: n\u00e3o","timestamp":1572305178000,"timestamp_epochs":1572305178,"tweet_id":"1188960210339192832","tweet_url":"\/oidesculpa\/status\/1188960210339192832","user_id":"3765647428","username":"oidesculpa"},{"fullname":"andrezinho das calsas largas \ud83c\udde8\ud83c\uddf3","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">gostaria de perguntar ao eduardo bolsonaro oq pesa mais 1000kg de ferro ou 1000kg de algodao<\/p>","is_retweet":1,"likes":33208,"replies":179,"retweet_id":"1189244502462128131","retweeter_userid":"1146369018","retweeter_username":"fhcfer","retweets":9029,"text":"gostaria de perguntar ao eduardo bolsonaro oq pesa mais 1000kg de ferro ou 1000kg de algodao","timestamp":1572281979000,"timestamp_epochs":1572281979,"tweet_id":"1188862908178010112","tweet_url":"\/andrezitos666\/status\/1188862908178010112","user_id":"3438575805","username":"andrezitos666"},{"fullname":"more like BYE SEXUAL","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Eu sei que voc\u00ea \u00e9 intelectual mas pode falar normalmente comigo eu sou uma pessoa n\u00e3o sua tese de mestrado<\/p>","is_retweet":1,"likes":63461,"replies":296,"retweet_id":"1189241377378521088","retweeter_userid":"1146369018","retweeter_username":"fhcfer","retweets":26404,"text":"Eu sei que voc\u00ea \u00e9 intelectual mas pode falar normalmente comigo eu sou uma pessoa n\u00e3o sua tese de mestrado","timestamp":1572238903000,"timestamp_epochs":1572238903,"tweet_id":"1188682234372468736","tweet_url":"\/roberta_robbie_\/status\/1188682234372468736","user_id":"849208044","username":"roberta_robbie_"},{"fullname":"fernanda","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">me sentindo melhor <img alt=\"\u2764\ufe0f\" aria-label=\"Emoji: Cora\u00e7\u00e3o vermelho\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/2764.png\" title=\"Cora\u00e7\u00e3o vermelho\"\/><img alt=\"\u2764\ufe0f\" aria-label=\"Emoji: Cora\u00e7\u00e3o vermelho\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/2764.png\" title=\"Cora\u00e7\u00e3o vermelho\"\/><img alt=\"\u2764\ufe0f\" aria-label=\"Emoji: Cora\u00e7\u00e3o vermelho\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/2764.png\" title=\"Cora\u00e7\u00e3o vermelho\"\/> pronta pra aproveitar cartagena do jeito que ela merece<\/p>","is_retweet":0,"likes":15,"replies":3,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"me sentindo melhor  pronta pra aproveitar cartagena do jeito que ela merece","timestamp":1572371691000,"timestamp_epochs":1572371691,"tweet_id":"1189239186819293185","tweet_url":"\/fhcfer\/status\/1189239186819293185","user_id":"1146369018","username":"fhcfer"},{"fullname":"fernanda","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">mulheres que me deixam feliz: selena gomez e taylor swift <img alt=\"\ud83e\udd70\" aria-label=\"Emoji: Cara sorridente com 3 cora\u00e7\u00f5es\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f970.png\" title=\"Cara sorridente com 3 cora\u00e7\u00f5es\"\/><\/p>","is_retweet":0,"likes":12,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"mulheres que me deixam feliz: selena gomez e taylor swift ","timestamp":1572371630000,"timestamp_epochs":1572371630,"tweet_id":"1189238931348447232","tweet_url":"\/fhcfer\/status\/1189238931348447232","user_id":"1146369018","username":"fhcfer"},{"fullname":"fernanda","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">a Selena s\u00f3 tem hino<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/open.spotify.com\/track\/39AYP7KJ8SJICi5MzMqa7Y?si=hY6lUIXBSDWrcgc6iNWczg\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/DkUUIDY3J3\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/open.spotify.com\/track\/39AYP7KJ8SJICi5MzMqa7Y?si=hY6lUIXBSDWrcgc6iNWczg\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">open.spotify.com\/track\/39AYP7KJ<\/span><span class=\"invisible\">8SJICi5MzMqa7Y?si=hY6lUIXBSDWrcgc6iNWczg<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":2,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"a Selena s\u00f3 tem hinohttps:\/\/open.spotify.com\/track\/39AYP7KJ8SJICi5MzMqa7Y?si=hY6lUIXBSDWrcgc6iNWczg\u00a0\u2026","timestamp":1572371367000,"timestamp_epochs":1572371367,"tweet_id":"1189237826543636486","tweet_url":"\/fhcfer\/status\/1189237826543636486","user_id":"1146369018","username":"fhcfer"},{"fullname":"ya dig?","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"en\">me getting hurt by creating scenarios in my head that will never happen:<img alt=\"\ud83e\udd21\" aria-label=\"Emoji: Cara de palha\u00e7o\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f921.png\" title=\"Cara de palha\u00e7o\"\/><img alt=\"\ud83e\udd21\" aria-label=\"Emoji: Cara de palha\u00e7o\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f921.png\" title=\"Cara de palha\u00e7o\"\/><img alt=\"\ud83e\udd21\" aria-label=\"Emoji: Cara de palha\u00e7o\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f921.png\" title=\"Cara de palha\u00e7o\"\/><img alt=\"\ud83e\udd21\" aria-label=\"Emoji: Cara de palha\u00e7o\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f921.png\" title=\"Cara de palha\u00e7o\"\/><img alt=\"\ud83e\udd21\" aria-label=\"Emoji: Cara de palha\u00e7o\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f921.png\" title=\"Cara de palha\u00e7o\"\/><img alt=\"\ud83e\udd21\" aria-label=\"Emoji: Cara de palha\u00e7o\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f921.png\" title=\"Cara de palha\u00e7o\"\/><img alt=\"\ud83e\udd21\" aria-label=\"Emoji: Cara de palha\u00e7o\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f921.png\" title=\"Cara de palha\u00e7o\"\/><img alt=\"\ud83e\udd21\" aria-label=\"Emoji: Cara de palha\u00e7o\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f921.png\" title=\"Cara de palha\u00e7o\"\/><img alt=\"\ud83e\udd21\" aria-label=\"Emoji: Cara de palha\u00e7o\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f921.png\" title=\"Cara de palha\u00e7o\"\/><img alt=\"\ud83e\udd21\" aria-label=\"Emoji: Cara de palha\u00e7o\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f921.png\" title=\"Cara de palha\u00e7o\"\/><img alt=\"\ud83e\udd21\" aria-label=\"Emoji: Cara de palha\u00e7o\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f921.png\" title=\"Cara de palha\u00e7o\"\/><img alt=\"\ud83e\udd21\" aria-label=\"Emoji: Cara de palha\u00e7o\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f921.png\" title=\"Cara de palha\u00e7o\"\/><img alt=\"\ud83e\udd21\" aria-label=\"Emoji: Cara de palha\u00e7o\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f921.png\" title=\"Cara de palha\u00e7o\"\/><img alt=\"\ud83e\udd21\" aria-label=\"Emoji: Cara de palha\u00e7o\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f921.png\" title=\"Cara de palha\u00e7o\"\/><img alt=\"\ud83e\udd21\" aria-label=\"Emoji: Cara de palha\u00e7o\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f921.png\" title=\"Cara de palha\u00e7o\"\/><img alt=\"\ud83e\udd21\" aria-label=\"Emoji: Cara de palha\u00e7o\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f921.png\" title=\"Cara de palha\u00e7o\"\/><img alt=\"\ud83e\udd21\" aria-label=\"Emoji: Cara de palha\u00e7o\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f921.png\" title=\"Cara de palha\u00e7o\"\/><img alt=\"\ud83e\udd21\" aria-label=\"Emoji: Cara de palha\u00e7o\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f921.png\" title=\"Cara de palha\u00e7o\"\/><img alt=\"\ud83e\udd21\" aria-label=\"Emoji: Cara de palha\u00e7o\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f921.png\" title=\"Cara de palha\u00e7o\"\/><img alt=\"\ud83e\udd21\" aria-label=\"Emoji: Cara de palha\u00e7o\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f921.png\" title=\"Cara de palha\u00e7o\"\/><img alt=\"\ud83e\udd21\" aria-label=\"Emoji: Cara de palha\u00e7o\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f921.png\" title=\"Cara de palha\u00e7o\"\/><img alt=\"\ud83e\udd21\" aria-label=\"Emoji: Cara de palha\u00e7o\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f921.png\" title=\"Cara de palha\u00e7o\"\/><img alt=\"\ud83e\udd21\" aria-label=\"Emoji: Cara de palha\u00e7o\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f921.png\" title=\"Cara de palha\u00e7o\"\/><img alt=\"\ud83e\udd21\" aria-label=\"Emoji: Cara de palha\u00e7o\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f921.png\" title=\"Cara de palha\u00e7o\"\/><img alt=\"\ud83e\udd21\" aria-label=\"Emoji: Cara de palha\u00e7o\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f921.png\" title=\"Cara de palha\u00e7o\"\/><img alt=\"\ud83e\udd21\" aria-label=\"Emoji: Cara de palha\u00e7o\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f921.png\" title=\"Cara de palha\u00e7o\"\/><img alt=\"\ud83e\udd21\" aria-label=\"Emoji: Cara de palha\u00e7o\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f921.png\" title=\"Cara de palha\u00e7o\"\/><img alt=\"\ud83e\udd21\" aria-label=\"Emoji: Cara de palha\u00e7o\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f921.png\" title=\"Cara de palha\u00e7o\"\/><img alt=\"\ud83e\udd21\" aria-label=\"Emoji: Cara de palha\u00e7o\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f921.png\" title=\"Cara de palha\u00e7o\"\/><img alt=\"\ud83e\udd21\" aria-label=\"Emoji: Cara de palha\u00e7o\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f921.png\" title=\"Cara de palha\u00e7o\"\/><img alt=\"\ud83e\udd21\" aria-label=\"Emoji: Cara de palha\u00e7o\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f921.png\" title=\"Cara de palha\u00e7o\"\/><img alt=\"\ud83e\udd21\" aria-label=\"Emoji: Cara de palha\u00e7o\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f921.png\" title=\"Cara de palha\u00e7o\"\/><img alt=\"\ud83e\udd21\" aria-label=\"Emoji: Cara de palha\u00e7o\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f921.png\" title=\"Cara de palha\u00e7o\"\/><img alt=\"\ud83e\udd21\" aria-label=\"Emoji: Cara de palha\u00e7o\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f921.png\" title=\"Cara de palha\u00e7o\"\/><img alt=\"\ud83e\udd21\" aria-label=\"Emoji: Cara de palha\u00e7o\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f921.png\" title=\"Cara de palha\u00e7o\"\/><img alt=\"\ud83e\udd21\" aria-label=\"Emoji: Cara de palha\u00e7o\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f921.png\" title=\"Cara de palha\u00e7o\"\/><img alt=\"\ud83e\udd21\" aria-label=\"Emoji: Cara de palha\u00e7o\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f921.png\" title=\"Cara de palha\u00e7o\"\/><img alt=\"\ud83e\udd21\" aria-label=\"Emoji: Cara de palha\u00e7o\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f921.png\" title=\"Cara de palha\u00e7o\"\/><img alt=\"\ud83e\udd21\" aria-label=\"Emoji: Cara de palha\u00e7o\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f921.png\" title=\"Cara de palha\u00e7o\"\/><img alt=\"\ud83e\udd21\" aria-label=\"Emoji: Cara de palha\u00e7o\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f921.png\" title=\"Cara de palha\u00e7o\"\/><img alt=\"\ud83e\udd21\" aria-label=\"Emoji: Cara de palha\u00e7o\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f921.png\" title=\"Cara de palha\u00e7o\"\/><img alt=\"\ud83e\udd21\" aria-label=\"Emoji: Cara de palha\u00e7o\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f921.png\" title=\"Cara de palha\u00e7o\"\/><img alt=\"\ud83e\udd21\" aria-label=\"Emoji: Cara de palha\u00e7o\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f921.png\" title=\"Cara de palha\u00e7o\"\/><img alt=\"\ud83e\udd21\" aria-label=\"Emoji: Cara de palha\u00e7o\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f921.png\" title=\"Cara de palha\u00e7o\"\/><img alt=\"\ud83e\udd21\" aria-label=\"Emoji: Cara de palha\u00e7o\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f921.png\" title=\"Cara de palha\u00e7o\"\/><img alt=\"\ud83e\udd21\" aria-label=\"Emoji: Cara de palha\u00e7o\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f921.png\" title=\"Cara de palha\u00e7o\"\/><img alt=\"\ud83e\udd21\" aria-label=\"Emoji: Cara de palha\u00e7o\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f921.png\" title=\"Cara de palha\u00e7o\"\/><img alt=\"\ud83e\udd21\" aria-label=\"Emoji: Cara de palha\u00e7o\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f921.png\" title=\"Cara de palha\u00e7o\"\/><img alt=\"\ud83e\udd21\" aria-label=\"Emoji: Cara de palha\u00e7o\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f921.png\" title=\"Cara de palha\u00e7o\"\/><img alt=\"\ud83e\udd21\" aria-label=\"Emoji: Cara de palha\u00e7o\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f921.png\" title=\"Cara de palha\u00e7o\"\/><img alt=\"\ud83e\udd21\" aria-label=\"Emoji: Cara de palha\u00e7o\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f921.png\" title=\"Cara de palha\u00e7o\"\/><img alt=\"\ud83e\udd21\" aria-label=\"Emoji: Cara de palha\u00e7o\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f921.png\" title=\"Cara de palha\u00e7o\"\/><img alt=\"\ud83e\udd21\" aria-label=\"Emoji: Cara de palha\u00e7o\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f921.png\" title=\"Cara de palha\u00e7o\"\/><\/p>","is_retweet":1,"likes":138302,"replies":77,"retweet_id":"1189041934591053827","retweeter_userid":"1146369018","retweeter_username":"fhcfer","retweets":40020,"text":"me getting hurt by creating scenarios in my head that will never happen:","timestamp":1572155337000,"timestamp_epochs":1572155337,"tweet_id":"1188331730178134016","tweet_url":"\/ezzygarciaa\/status\/1188331730178134016","user_id":"1091968574443401218","username":"ezzygarciaa"},{"fullname":"\u265b","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"en\">when someone remembers small details about you<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/AceSpur\/status\/1188592786356031488\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/VfTDa4Cg42\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/AceSpur\/status\/1188592786356031488\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/AceSpur\/status<\/span><span class=\"invisible\">\/1188592786356031488<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":426853,"replies":456,"retweet_id":"1189039706358595584","retweeter_userid":"1146369018","retweeter_username":"fhcfer","retweets":143983,"text":"when someone remembers small details about youhttps:\/\/twitter.com\/AceSpur\/status\/1188592786356031488\u00a0\u2026","timestamp":1572218112000,"timestamp_epochs":1572218112,"tweet_id":"1188595029457195008","tweet_url":"\/clearily\/status\/1188595029457195008","user_id":"1117090553647099906","username":"clearily"},{"fullname":"fernanda","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">isso aqui x despedida de solteiro com tema \u201cgame over\u201d\n\nqual o mais imbecil?<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/xmmthsx\/status\/1188576904217014272\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/7lSxuRX9hf\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/xmmthsx\/status\/1188576904217014272\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/xmmthsx\/status<\/span><span class=\"invisible\">\/1188576904217014272<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":83,"replies":6,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":32,"text":"isso aqui x despedida de solteiro com tema \u201cgame over\u201d\n\nqual o mais imbecil?https:\/\/twitter.com\/xmmthsx\/status\/1188576904217014272\u00a0\u2026","timestamp":1572317438000,"timestamp_epochs":1572317438,"tweet_id":"1189011633579986945","tweet_url":"\/fhcfer\/status\/1189011633579986945","user_id":"1146369018","username":"fhcfer"},{"fullname":"StanceGrounded","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"en\">A baby with Down Syndrome was just adopted and this is him smiling at his new mother <img alt=\"\u2764\ufe0f\" aria-label=\"Emoji: Cora\u00e7\u00e3o vermelho\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/2764.png\" title=\"Cora\u00e7\u00e3o vermelho\"\/>\n\nMy heart can't, This is the cutest thing ever. <img alt=\"\ud83d\ude2d\" aria-label=\"Emoji: Cara chorando muito\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f62d.png\" title=\"Cara chorando muito\"\/><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/mP8XjtfcCe\">pic.twitter.com\/mP8XjtfcCe<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":731858,"replies":5355,"retweet_id":"1189010141322067968","retweeter_userid":"1146369018","retweeter_username":"fhcfer","retweets":136504,"text":"A baby with Down Syndrome was just adopted and this is him smiling at his new mother \n\nMy heart can't, This is the cutest thing ever. pic.twitter.com\/mP8XjtfcCe","timestamp":1572202828000,"timestamp_epochs":1572202828,"tweet_id":"1188530922666242050","tweet_url":"\/_SJPeace_\/status\/1188530922666242050","user_id":"716432228","username":"_SJPeace_"},{"fullname":"Bonnie","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Algu\u00e9m compra um carro: acha que \u00e9 s\u00f3 colocar gasolina kkk \n\nAlguem conquista uma casinha: quero ver conseguir se sustentar kkkk\n\nAlguem planejando o futuro c o companheiro: eu conto ou voc\u00eas contam? Emocionou Kkk \n\nVoc\u00eas s\u00e3o invejosos demais, por isso nunca saem do lugar<\/p>","is_retweet":1,"likes":61119,"replies":40,"retweet_id":"1189001242003030016","retweeter_userid":"1146369018","retweeter_username":"fhcfer","retweets":33167,"text":"Algu\u00e9m compra um carro: acha que \u00e9 s\u00f3 colocar gasolina kkk \n\nAlguem conquista uma casinha: quero ver conseguir se sustentar kkkk\n\nAlguem planejando o futuro c o companheiro: eu conto ou voc\u00eas contam? Emocionou Kkk \n\nVoc\u00eas s\u00e3o invejosos demais, por isso nunca saem do lugar","timestamp":1572271076000,"timestamp_epochs":1572271076,"tweet_id":"1188817177459281920","tweet_url":"\/ppaolacs\/status\/1188817177459281920","user_id":"597845390","username":"ppaolacs"},{"fullname":"Doni","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">Um tu\u00edte que envelheceu involuntariamente bem.<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/partidonovo30\/status\/669204671676981248\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/p62RWcZys0\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/partidonovo30\/status\/669204671676981248\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/partidonovo30\/<\/span><span class=\"invisible\">status\/669204671676981248<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":3582,"replies":1,"retweet_id":"1188996142014566401","retweeter_userid":"1146369018","retweeter_username":"fhcfer","retweets":1091,"text":"Um tu\u00edte que envelheceu involuntariamente bem.https:\/\/twitter.com\/partidonovo30\/status\/669204671676981248\u00a0\u2026","timestamp":1572278228000,"timestamp_epochs":1572278228,"tweet_id":"1188847174047719425","tweet_url":"\/YosoyDoni\/status\/1188847174047719425","user_id":"1133819894343131136","username":"YosoyDoni"},{"fullname":"+a","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Q pregui\u00e7a de existir<\/p>","is_retweet":1,"likes":45874,"replies":293,"retweet_id":"1188993790859710465","retweeter_userid":"1146369018","retweeter_username":"fhcfer","retweets":31561,"text":"Q pregui\u00e7a de existir","timestamp":1572231301000,"timestamp_epochs":1572231301,"tweet_id":"1188650346551414784","tweet_url":"\/maisa\/status\/1188650346551414784","user_id":"2203709322","username":"maisa"},{"fullname":"Taylor Nation","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"en\">This moment <img alt=\"\ud83d\ude2d\" aria-label=\"Emoji: Cara chorando muito\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f62d.png\" title=\"Cara chorando muito\"\/> <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/TaylorOnTheVoice?src=hash\"><s>#<\/s><b>TaylorOnTheVoice<\/b><\/a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/YqzFEmOzUE\">pic.twitter.com\/YqzFEmOzUE<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":15891,"replies":301,"retweet_id":"1188991210372947968","retweeter_userid":"1146369018","retweeter_username":"fhcfer","retweets":2938,"text":"This moment  #TaylorOnTheVoicepic.twitter.com\/YqzFEmOzUE","timestamp":1572312261000,"timestamp_epochs":1572312261,"tweet_id":"1188989916434354177","tweet_url":"\/taylornation13\/status\/1188989916434354177","user_id":"80144576","username":"taylornation13"},{"fullname":"fernanda","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">quero muito ser m\u00e3e um dia, muito mesmo, definitivamente um sonho<\/p>","is_retweet":0,"likes":29,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":6,"text":"quero muito ser m\u00e3e um dia, muito mesmo, definitivamente um sonho","timestamp":1572310351000,"timestamp_epochs":1572310351,"tweet_id":"1188981907440230402","tweet_url":"\/fhcfer\/status\/1188981907440230402","user_id":"1146369018","username":"fhcfer"},{"fullname":"fernanda","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">que anjinho gente :(((<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/Brink_Thinker\/status\/1188434038241058816\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/Geb7roiEx0\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/Brink_Thinker\/status\/1188434038241058816\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/Brink_Thinker\/<\/span><span class=\"invisible\">status\/1188434038241058816<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":7,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"que anjinho gente :(((https:\/\/twitter.com\/Brink_Thinker\/status\/1188434038241058816\u00a0\u2026","timestamp":1572310308000,"timestamp_epochs":1572310308,"tweet_id":"1188981725831061505","tweet_url":"\/fhcfer\/status\/1188981725831061505","user_id":"1146369018","username":"fhcfer"},{"fullname":"Agustina","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"es\">B\u00e1sicamente lo que necesitabamos para saber que elegimos bien<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/minutounocom\/status\/1188775213141549056\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/GCWo5mK911\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/minutounocom\/status\/1188775213141549056\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/minutounocom\/s<\/span><span class=\"invisible\">tatus\/1188775213141549056<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":53841,"replies":336,"retweet_id":"1188981164956114944","retweeter_userid":"1146369018","retweeter_username":"fhcfer","retweets":9279,"text":"B\u00e1sicamente lo que necesitabamos para saber que elegimos bienhttps:\/\/twitter.com\/minutounocom\/status\/1188775213141549056\u00a0\u2026","timestamp":1572265047000,"timestamp_epochs":1572265047,"tweet_id":"1188791889941671938","tweet_url":"\/ladyprecarizada\/status\/1188791889941671938","user_id":"243715576","username":"ladyprecarizada"},{"fullname":"fernanda","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">t\u00e3o feliz que amanh\u00e3 vou embora do frio obrigada senhor eu sei que tu me sondas<\/p>","is_retweet":0,"likes":4,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"t\u00e3o feliz que amanh\u00e3 vou embora do frio obrigada senhor eu sei que tu me sondas","timestamp":1572307767000,"timestamp_epochs":1572307767,"tweet_id":"1188971067055988736","tweet_url":"\/fhcfer\/status\/1188971067055988736","user_id":"1146369018","username":"fhcfer"},{"fullname":"candy","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">homem quanto mais feio mais a autoestima \u00e9 alta incr\u00edvel n\u00e9<\/p>","is_retweet":1,"likes":21,"replies":3,"retweet_id":"1188969363178700805","retweeter_userid":"1146369018","retweeter_username":"fhcfer","retweets":9,"text":"homem quanto mais feio mais a autoestima \u00e9 alta incr\u00edvel n\u00e9","timestamp":1572307124000,"timestamp_epochs":1572307124,"tweet_id":"1188968371695603712","tweet_url":"\/zanbann\/status\/1188968371695603712","user_id":"933430376151871496","username":"zanbann"},{"fullname":"fernanda","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">minha m\u00e3e todo dia mandando mensagem falando pra eu me cuidar e que t\u00e1 orando por mim coitada ela mal sabe o que eu apronto (ainda bem n\u00e9)<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":2,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"minha m\u00e3e todo dia mandando mensagem falando pra eu me cuidar e que t\u00e1 orando por mim coitada ela mal sabe o que eu apronto (ainda bem n\u00e9)","timestamp":1572307065000,"timestamp_epochs":1572307065,"tweet_id":"1188968124382449664","tweet_url":"\/fhcfer\/status\/1188968124382449664","user_id":"1146369018","username":"fhcfer"},{"fullname":"fernanda","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"und\">kkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkk<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/serena_sherry\/status\/1188689458398236673\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/C2Cra3F1VU\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/serena_sherry\/status\/1188689458398236673\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/serena_sherry\/<\/span><span class=\"invisible\">status\/1188689458398236673<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":6,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"kkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkhttps:\/\/twitter.com\/serena_sherry\/status\/1188689458398236673\u00a0\u2026","timestamp":1572307037000,"timestamp_epochs":1572307037,"tweet_id":"1188968008116527104","tweet_url":"\/fhcfer\/status\/1188968008116527104","user_id":"1146369018","username":"fhcfer"},{"fullname":"priscila evellyn","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">tem gente que confunde ser sincero com ser desnecess\u00e1rio<\/p>","is_retweet":1,"likes":39542,"replies":56,"retweet_id":"1188967634315988992","retweeter_userid":"1146369018","retweeter_username":"fhcfer","retweets":27586,"text":"tem gente que confunde ser sincero com ser desnecess\u00e1rio","timestamp":1572302334000,"timestamp_epochs":1572302334,"tweet_id":"1188948282627760134","tweet_url":"\/priscilaevellyn\/status\/1188948282627760134","user_id":"633144874","username":"priscilaevellyn"},{"fullname":"martins","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">melhor v\u00eddeo da internet<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/YOdIshDSK5\">pic.twitter.com\/YOdIshDSK5<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":105490,"replies":3723,"retweet_id":"1188966488725696512","retweeter_userid":"1146369018","retweeter_username":"fhcfer","retweets":37993,"text":"melhor v\u00eddeo da internetpic.twitter.com\/YOdIshDSK5","timestamp":1572278387000,"timestamp_epochs":1572278387,"tweet_id":"1188847842003226626","tweet_url":"\/_victormaartins\/status\/1188847842003226626","user_id":"3010962717","username":"_victormaartins"},{"fullname":"clara","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">feminismo \u00e9 pra mulher poder fazer oq ela quer, se ela quer se depilar, DEIXA ELA SE DEPILAR\neu n\u00e3o sou menos feminista pq gosto de sentir a sensa\u00e7\u00e3o da perna lisinha no len\u00e7ol, flor<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/imbessax\/status\/1188436192334958592\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/3piz8WTNTG\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/imbessax\/status\/1188436192334958592\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/imbessax\/statu<\/span><span class=\"invisible\">s\/1188436192334958592<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":13919,"replies":140,"retweet_id":"1188947096361226242","retweeter_userid":"1146369018","retweeter_username":"fhcfer","retweets":5235,"text":"feminismo \u00e9 pra mulher poder fazer oq ela quer, se ela quer se depilar, DEIXA ELA SE DEPILAR\neu n\u00e3o sou menos feminista pq gosto de sentir a sensa\u00e7\u00e3o da perna lisinha no len\u00e7ol, florhttps:\/\/twitter.com\/imbessax\/status\/1188436192334958592\u00a0\u2026","timestamp":1572269578000,"timestamp_epochs":1572269578,"tweet_id":"1188810892714086400","tweet_url":"\/skyworgana\/status\/1188810892714086400","user_id":"43184949","username":"skyworgana"},{"fullname":"Jardyn","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"en\">Thank fuck she added the google image of shrek a wis well confused there<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/paige_haren\/status\/1188147919649738752\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/3NcztvOw7a\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/paige_haren\/status\/1188147919649738752\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/paige_haren\/st<\/span><span class=\"invisible\">atus\/1188147919649738752<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":303341,"replies":216,"retweet_id":"1188907607303606272","retweeter_userid":"1146369018","retweeter_username":"fhcfer","retweets":40095,"text":"Thank fuck she added the google image of shrek a wis well confused therehttps:\/\/twitter.com\/paige_haren\/status\/1188147919649738752\u00a0\u2026","timestamp":1572213393000,"timestamp_epochs":1572213393,"tweet_id":"1188575237086023680","tweet_url":"\/JardynSharpe_x\/status\/1188575237086023680","user_id":"174559227","username":"JardynSharpe_x"},{"fullname":"tha\u00eds paranhos","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">ningu\u00e9m:\n\nabsolutamente ningu\u00e9m:\n\neu: eu preciso comer um doce sen\u00e3o eu vo surtar<\/p>","is_retweet":1,"likes":35433,"replies":335,"retweet_id":"1188903633766797313","retweeter_userid":"1146369018","retweeter_username":"fhcfer","retweets":23254,"text":"ningu\u00e9m:\n\nabsolutamente ningu\u00e9m:\n\neu: eu preciso comer um doce sen\u00e3o eu vo surtar","timestamp":1572280812000,"timestamp_epochs":1572280812,"tweet_id":"1188858012246646785","tweet_url":"\/thaisparanhos\/status\/1188858012246646785","user_id":"130211274","username":"thaisparanhos"},{"fullname":"\u0142\u0e04c\u03b5\u044fd\u0e04","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"und\">???????????????????<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/iebC6Dzk76\">pic.twitter.com\/iebC6Dzk76<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":66575,"replies":547,"retweet_id":"1188902270068576258","retweeter_userid":"1146369018","retweeter_username":"fhcfer","retweets":15211,"text":"???????????????????pic.twitter.com\/iebC6Dzk76","timestamp":1572221854000,"timestamp_epochs":1572221854,"tweet_id":"1188610723209007105","tweet_url":"\/lacerda\/status\/1188610723209007105","user_id":"237872146","username":"lacerda"},{"fullname":"matheus","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">se vc reclama do calor de 40 graus celsius aqui imagina nos eua que isso seria 104 graus fahrenheit <img alt=\"\ud83e\udd75\" aria-label=\"Emoji: Cara passando calor\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f975.png\" title=\"Cara passando calor\"\/><img alt=\"\ud83e\udd75\" aria-label=\"Emoji: Cara passando calor\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f975.png\" title=\"Cara passando calor\"\/><img alt=\"\ud83e\udd75\" aria-label=\"Emoji: Cara passando calor\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f975.png\" title=\"Cara passando calor\"\/><img alt=\"\ud83e\udd75\" aria-label=\"Emoji: Cara passando calor\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f975.png\" title=\"Cara passando calor\"\/><img alt=\"\ud83e\udd75\" aria-label=\"Emoji: Cara passando calor\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f975.png\" title=\"Cara passando calor\"\/><img alt=\"\ud83e\udd75\" aria-label=\"Emoji: Cara passando calor\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f975.png\" title=\"Cara passando calor\"\/><img alt=\"\ud83e\udd75\" aria-label=\"Emoji: Cara passando calor\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f975.png\" title=\"Cara passando calor\"\/><img alt=\"\ud83e\udd75\" aria-label=\"Emoji: Cara passando calor\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f975.png\" title=\"Cara passando calor\"\/><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/BolsonaroSP\/status\/1188789777434324992\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/OMvB88qpSa\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/BolsonaroSP\/status\/1188789777434324992\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/BolsonaroSP\/st<\/span><span class=\"invisible\">atus\/1188789777434324992<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":95960,"replies":255,"retweet_id":"1188892163154808833","retweeter_userid":"1146369018","retweeter_username":"fhcfer","retweets":30367,"text":"se vc reclama do calor de 40 graus celsius aqui imagina nos eua que isso seria 104 graus fahrenheit https:\/\/twitter.com\/BolsonaroSP\/status\/1188789777434324992\u00a0\u2026","timestamp":1572275928000,"timestamp_epochs":1572275928,"tweet_id":"1188837524585795585","tweet_url":"\/mths_andrioli\/status\/1188837524585795585","user_id":"1073414948179587078","username":"mths_andrioli"},{"fullname":"\ud835\udd07\ud835\udd22\u0301\ud835\udd1f\ud835\udd2c\ud835\udd2f\ud835\udd1e \ud83d\udc7b","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">Imaginem dormirem nus nessa cama e com a depila\u00e7\u00e3o acabada de fazer, sounds like paradise<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/ditwoon\/status\/1187364959883149312\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/tScLJegA6o\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/ditwoon\/status\/1187364959883149312\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/ditwoon\/status<\/span><span class=\"invisible\">\/1187364959883149312<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":79172,"replies":200,"retweet_id":"1188888656020463618","retweeter_userid":"1146369018","retweeter_username":"fhcfer","retweets":29138,"text":"Imaginem dormirem nus nessa cama e com a depila\u00e7\u00e3o acabada de fazer, sounds like paradisehttps:\/\/twitter.com\/ditwoon\/status\/1187364959883149312\u00a0\u2026","timestamp":1572165902000,"timestamp_epochs":1572165902,"tweet_id":"1188376044123885569","tweet_url":"\/ohslaybae\/status\/1188376044123885569","user_id":"3051571444","username":"ohslaybae"},{"fullname":"fernanda","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">queria ir em alguma festa de halloween mas n\u00e3o sei nem como procurar<\/p>","is_retweet":0,"likes":1,"replies":2,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"queria ir em alguma festa de halloween mas n\u00e3o sei nem como procurar","timestamp":1572279547000,"timestamp_epochs":1572279547,"tweet_id":"1188852704652746752","tweet_url":"\/fhcfer\/status\/1188852704652746752","user_id":"1146369018","username":"fhcfer"},{"fullname":"+a","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Sdds daquilo q come\u00e7a com L\n\nLondres<\/p>","is_retweet":1,"likes":44745,"replies":1170,"retweet_id":"1188851966803357696","retweeter_userid":"1146369018","retweeter_username":"fhcfer","retweets":5039,"text":"Sdds daquilo q come\u00e7a com L\n\nLondres","timestamp":1572276979000,"timestamp_epochs":1572276979,"tweet_id":"1188841936263745536","tweet_url":"\/maisa\/status\/1188841936263745536","user_id":"2203709322","username":"maisa"},{"fullname":"\u0e04\u026d\u026d\u05e5\u0e23\u0e04 \u2661","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"en\">Period Cramps should be taken as a valid reason to be absent. Girls have different levels of pain tolerance when it comes to this, and having to show up to school or to work can awfully be too much stress for us - and that's just the physical pain we're talking about...<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/Capt_Aliyu\/status\/1186888560940670976\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/gWD3IWSuGC\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/Capt_Aliyu\/status\/1186888560940670976\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/Capt_Aliyu\/sta<\/span><span class=\"invisible\">tus\/1186888560940670976<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":317642,"replies":1545,"retweet_id":"1188851877909278721","retweeter_userid":"1146369018","retweeter_username":"fhcfer","retweets":157547,"text":"Period Cramps should be taken as a valid reason to be absent. Girls have different levels of pain tolerance when it comes to this, and having to show up to school or to work can awfully be too much stress for us - and that's just the physical pain we're talking about...https:\/\/twitter.com\/Capt_Aliyu\/status\/1186888560940670976\u00a0\u2026","timestamp":1572118273000,"timestamp_epochs":1572118273,"tweet_id":"1188176271533993984","tweet_url":"\/not_Allysa\/status\/1188176271533993984","user_id":"704322480580636672","username":"not_Allysa"},{"fullname":"Ricardo","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">to errado, ou o cara foi tentar corrigir a pessoa e fez foi pagar mico?<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/8KaFfXJ3yp\">pic.twitter.com\/8KaFfXJ3yp<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":14476,"replies":519,"retweet_id":"1188851276756508672","retweeter_userid":"1146369018","retweeter_username":"fhcfer","retweets":2369,"text":"to errado, ou o cara foi tentar corrigir a pessoa e fez foi pagar mico?pic.twitter.com\/8KaFfXJ3yp","timestamp":1572225963000,"timestamp_epochs":1572225963,"tweet_id":"1188627960032583680","tweet_url":"\/riclouds\/status\/1188627960032583680","user_id":"386492319","username":"riclouds"},{"fullname":"sam","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">nunca assistiu esse crossover ic\u00f4nico de brilhante victoria e icarly e ainda acha que tem moral para falar comigo<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/ARY0mpKIIT\">pic.twitter.com\/ARY0mpKIIT<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":9906,"replies":105,"retweet_id":"1188851167092203521","retweeter_userid":"1146369018","retweeter_username":"fhcfer","retweets":4853,"text":"nunca assistiu esse crossover ic\u00f4nico de brilhante victoria e icarly e ainda acha que tem moral para falar comigopic.twitter.com\/ARY0mpKIIT","timestamp":1572114492000,"timestamp_epochs":1572114492,"tweet_id":"1188160413407567874","tweet_url":"\/bailanyz\/status\/1188160413407567874","user_id":"1014547644180549632","username":"bailanyz"},{"fullname":"fernanda","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">meu deus eu sou horr\u00edvel<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/duda_lelis\/status\/1188552985049210882\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/TbeLlMif6Z\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/duda_lelis\/status\/1188552985049210882\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/duda_lelis\/sta<\/span><span class=\"invisible\">tus\/1188552985049210882<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":39,"replies":8,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":22,"text":"meu deus eu sou horr\u00edvelhttps:\/\/twitter.com\/duda_lelis\/status\/1188552985049210882\u00a0\u2026","timestamp":1572276096000,"timestamp_epochs":1572276096,"tweet_id":"1188838229505646592","tweet_url":"\/fhcfer\/status\/1188838229505646592","user_id":"1146369018","username":"fhcfer"},{"fullname":"fernanda","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Eu t\u00f4 muito feliz com as elei\u00e7\u00f5es de Bogot\u00e1 <img alt=\"\ud83d\ude0d\" aria-label=\"Emoji: Cara sorridente com os olhos em forma de cora\u00e7\u00e3o\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f60d.png\" title=\"Cara sorridente com os olhos em forma de cora\u00e7\u00e3o\"\/> \nCl\u00e1udia L\u00f3pez ganhou. Primeira mulher a ser prefeita aqui na hist\u00f3ria. Feminista e LGBT <img alt=\"\u2764\ufe0f\" aria-label=\"Emoji: Cora\u00e7\u00e3o vermelho\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/2764.png\" title=\"Cora\u00e7\u00e3o vermelho\"\/> Vamos, Col\u00f4mbia!<\/p>","is_retweet":0,"likes":3,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Eu t\u00f4 muito feliz com as elei\u00e7\u00f5es de Bogot\u00e1  \nCl\u00e1udia L\u00f3pez ganhou. Primeira mulher a ser prefeita aqui na hist\u00f3ria. Feminista e LGBT  Vamos, Col\u00f4mbia!","timestamp":1572275837000,"timestamp_epochs":1572275837,"tweet_id":"1188837143168331776","tweet_url":"\/fhcfer\/status\/1188837143168331776","user_id":"1146369018","username":"fhcfer"},{"fullname":"rod","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"und\"><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/TarCH2ISxK\">pic.twitter.com\/TarCH2ISxK<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":150641,"replies":1079,"retweet_id":"1188836299597385729","retweeter_userid":"1146369018","retweeter_username":"fhcfer","retweets":65183,"text":"pic.twitter.com\/TarCH2ISxK","timestamp":1572272718000,"timestamp_epochs":1572272718,"tweet_id":"1188824062665150464","tweet_url":"\/rodpocket\/status\/1188824062665150464","user_id":"54745785","username":"rodpocket"},{"fullname":"fernanda","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">isso que eu chamo de amor<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/eiBode\/status\/1188654871798571008\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/pOHqIeFW6Y\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/eiBode\/status\/1188654871798571008\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/eiBode\/status\/<\/span><span class=\"invisible\">1188654871798571008<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":13,"replies":2,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":1,"text":"isso que eu chamo de amorhttps:\/\/twitter.com\/eiBode\/status\/1188654871798571008\u00a0\u2026","timestamp":1572275604000,"timestamp_epochs":1572275604,"tweet_id":"1188836169355800576","tweet_url":"\/fhcfer\/status\/1188836169355800576","user_id":"1146369018","username":"fhcfer"}]