[{"fullname":"kevonymartins","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">vim bixcoitar sim<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/HhFF6BzqRq\">pic.twitter.com\/HhFF6BzqRq<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":740,"replies":22,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":56,"text":"vim bixcoitar simpic.twitter.com\/HhFF6BzqRq","timestamp":1570061632000,"timestamp_epochs":1570061632,"tweet_id":"1179550094305239042","tweet_url":"\/kevonymartins\/status\/1179550094305239042","user_id":"1017230907265241088","username":"kevonymartins"},{"fullname":"Andy","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">To vendendo minha m\u00e1quina de costura por motivos de: ganhei outra! \n\nEla borda tamb\u00e9m, mas est\u00e1 com probleminha de embolar a linha atr\u00e1s, q eu acredito q seja a press\u00e3o errada no tecido errado. \n\nR$250,00 e aceito cart\u00e3o e divido em 3x.<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/suhQkrHwLf\">pic.twitter.com\/suhQkrHwLf<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":13,"replies":4,"retweet_id":"1203460821709406208","retweeter_userid":"1017230907265241088","retweeter_username":"kevonymartins","retweets":2,"text":"To vendendo minha m\u00e1quina de costura por motivos de: ganhei outra! \n\nEla borda tamb\u00e9m, mas est\u00e1 com probleminha de embolar a linha atr\u00e1s, q eu acredito q seja a press\u00e3o errada no tecido errado. \n\nR$250,00 e aceito cart\u00e3o e divido em 3x.pic.twitter.com\/suhQkrHwLf","timestamp":1575741576000,"timestamp_epochs":1575741576,"tweet_id":"1203373506211266560","tweet_url":"\/heydessax\/status\/1203373506211266560","user_id":"454884787","username":"heydessax"},{"fullname":"Karibuxi","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Dois ind\u00edgenas da etnia Guajajara morreram e outros dois ficaram feridos durante um atentado registrado neste s\u00e1bado (7) na BR-226, entre as aldeias Boa Vista e El Betel, no munic\u00edpio de Jenipapo dos Vieiras, localizado a 506 km de S\u00e3o Lu\u00eds.<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/g1.globo.com\/ma\/maranhao\/noticia\/2019\/12\/07\/dois-indios-guajajara-morrem-e-quatro-ficam-feridos-durante-atentado-no-maranhao.ghtml\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/5Ws0p9pAi0\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/g1.globo.com\/ma\/maranhao\/noticia\/2019\/12\/07\/dois-indios-guajajara-morrem-e-quatro-ficam-feridos-durante-atentado-no-maranhao.ghtml\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">g1.globo.com\/ma\/maranhao\/no<\/span><span class=\"invisible\">ticia\/2019\/12\/07\/dois-indios-guajajara-morrem-e-quatro-ficam-feridos-durante-atentado-no-maranhao.ghtml<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":217,"replies":1,"retweet_id":"1203460592767524864","retweeter_userid":"1017230907265241088","retweeter_username":"kevonymartins","retweets":129,"text":"Dois ind\u00edgenas da etnia Guajajara morreram e outros dois ficaram feridos durante um atentado registrado neste s\u00e1bado (7) na BR-226, entre as aldeias Boa Vista e El Betel, no munic\u00edpio de Jenipapo dos Vieiras, localizado a 506 km de S\u00e3o Lu\u00eds.https:\/\/g1.globo.com\/ma\/maranhao\/noticia\/2019\/12\/07\/dois-indios-guajajara-morrem-e-quatro-ficam-feridos-durante-atentado-no-maranhao.ghtml\u00a0\u2026","timestamp":1575751801000,"timestamp_epochs":1575751801,"tweet_id":"1203416396476112896","tweet_url":"\/karibuxi\/status\/1203416396476112896","user_id":"1081686735371845635","username":"karibuxi"},{"fullname":"indy na\u00edse","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Enviem e-mails pressionando o deputado Rodrigo Maia para que o mesmo revogue essa decis\u00e3o absurda de tirar a classe art\u00edstica do MEI. Precisamos pressionar! \n\ndep.rodrigomaia@camara.leg.br<\/p>","is_retweet":1,"likes":1027,"replies":7,"retweet_id":"1203393408733208580","retweeter_userid":"1017230907265241088","retweeter_username":"kevonymartins","retweets":360,"text":"Enviem e-mails pressionando o deputado Rodrigo Maia para que o mesmo revogue essa decis\u00e3o absurda de tirar a classe art\u00edstica do MEI. Precisamos pressionar! \n\ndep.rodrigomaia@camara.leg.br","timestamp":1575730367000,"timestamp_epochs":1575730367,"tweet_id":"1203326494468169728","tweet_url":"\/indynaise\/status\/1203326494468169728","user_id":"760513127461126144","username":"indynaise"},{"fullname":"kevonymartins","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">pra que voc\u00eas ficam rendendo assunto com g*y branc  que ignorou voc\u00eas at\u00e9 ver seu pau??<\/p>","is_retweet":0,"likes":6,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":1,"text":"pra que voc\u00eas ficam rendendo assunto com g*y branc  que ignorou voc\u00eas at\u00e9 ver seu pau??","timestamp":1575746273000,"timestamp_epochs":1575746273,"tweet_id":"1203393208455180290","tweet_url":"\/kevonymartins\/status\/1203393208455180290","user_id":"1017230907265241088","username":"kevonymartins"},{"fullname":"jun","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">os cria taca nas brancas\nfala que \u00e9 vingan\u00e7a\nn\u00e3o t\u00e3o nem a\u00ed se falam que \u00e9 palmitar\n\no playboy compra a roupa\nas g\u00edria, faz tran\u00e7a\nn\u00e3o t\u00e3o nem a\u00ed, faz de tudo pa mitar<\/p>","is_retweet":1,"likes":105,"replies":2,"retweet_id":"1203392934722330624","retweeter_userid":"1017230907265241088","retweeter_username":"kevonymartins","retweets":20,"text":"os cria taca nas brancas\nfala que \u00e9 vingan\u00e7a\nn\u00e3o t\u00e3o nem a\u00ed se falam que \u00e9 palmitar\n\no playboy compra a roupa\nas g\u00edria, faz tran\u00e7a\nn\u00e3o t\u00e3o nem a\u00ed, faz de tudo pa mitar","timestamp":1575740623000,"timestamp_epochs":1575740623,"tweet_id":"1203369510436265985","tweet_url":"\/uborajun\/status\/1203369510436265985","user_id":"766644102721105920","username":"uborajun"},{"fullname":"kevonymartins","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">primeiro a gente taca dinheiro e depois manda bater <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/bardinitta\/status\/1203294603119599617\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/PgndeeZ1bp\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/bardinitta\/status\/1203294603119599617\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/bardinitta\/sta<\/span><span class=\"invisible\">tus\/1203294603119599617<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":2,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":1,"text":"primeiro a gente taca dinheiro e depois manda bater https:\/\/twitter.com\/bardinitta\/status\/1203294603119599617\u00a0\u2026","timestamp":1575745595000,"timestamp_epochs":1575745595,"tweet_id":"1203390366692581376","tweet_url":"\/kevonymartins\/status\/1203390366692581376","user_id":"1017230907265241088","username":"kevonymartins"},{"fullname":"kevonymartins","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">confundi curupira com saci perere<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"confundi curupira com saci perere","timestamp":1575745445000,"timestamp_epochs":1575745445,"tweet_id":"1203389734707441664","tweet_url":"\/kevonymartins\/status\/1203389734707441664","user_id":"1017230907265241088","username":"kevonymartins"},{"fullname":"\u263c mc naninha \u263c","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">KKKKKKKKKKKKK gente s\u00f3 queria gravar um story<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/ecZHxny6wY\">pic.twitter.com\/ecZHxny6wY<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":1410,"replies":34,"retweet_id":"1203359733001969664","retweeter_userid":"1017230907265241088","retweeter_username":"kevonymartins","retweets":125,"text":"KKKKKKKKKKKKK gente s\u00f3 queria gravar um storypic.twitter.com\/ecZHxny6wY","timestamp":1575738213000,"timestamp_epochs":1575738213,"tweet_id":"1203359403338022912","tweet_url":"\/kaylaboca\/status\/1203359403338022912","user_id":"1923633396","username":"kaylaboca"},{"fullname":"kevonymartins","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">e eu tinha pensado que era um post de transi\u00e7\u00e3o<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/r_alluree\/status\/1202804198376689669\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/ma3QUwH3fm\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/r_alluree\/status\/1202804198376689669\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/r_alluree\/stat<\/span><span class=\"invisible\">us\/1202804198376689669<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":21,"replies":5,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":2,"text":"e eu tinha pensado que era um post de transi\u00e7\u00e3ohttps:\/\/twitter.com\/r_alluree\/status\/1202804198376689669\u00a0\u2026","timestamp":1575737748000,"timestamp_epochs":1575737748,"tweet_id":"1203357451837493251","tweet_url":"\/kevonymartins\/status\/1203357451837493251","user_id":"1017230907265241088","username":"kevonymartins"},{"fullname":"kevonymartins","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">o sangue brasileiro dele falando alto<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/AdayAve\/status\/1203122672726618112\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/kfciqyxaxO\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/AdayAve\/status\/1203122672726618112\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/AdayAve\/status<\/span><span class=\"invisible\">\/1203122672726618112<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":144,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":17,"text":"o sangue brasileiro dele falando altohttps:\/\/twitter.com\/AdayAve\/status\/1203122672726618112\u00a0\u2026","timestamp":1575736235000,"timestamp_epochs":1575736235,"tweet_id":"1203351105851318275","tweet_url":"\/kevonymartins\/status\/1203351105851318275","user_id":"1017230907265241088","username":"kevonymartins"},{"fullname":"crush supremo","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">A Jessica Senra jantando no Bahia meio dia.<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/aHUG3vhyKi\">pic.twitter.com\/aHUG3vhyKi<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":3899,"replies":29,"retweet_id":"1203341974482411521","retweeter_userid":"1017230907265241088","retweeter_username":"kevonymartins","retweets":1716,"text":"A Jessica Senra jantando no Bahia meio dia.pic.twitter.com\/aHUG3vhyKi","timestamp":1575502689000,"timestamp_epochs":1575502689,"tweet_id":"1202371543180939266","tweet_url":"\/Um10iludido\/status\/1202371543180939266","user_id":"1073951543823618048","username":"Um10iludido"},{"fullname":"kevonymartins","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">n\u00e3o vou exaltar mijo de ningu\u00e9m<\/p>","is_retweet":0,"likes":12,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"n\u00e3o vou exaltar mijo de ningu\u00e9m","timestamp":1575733633000,"timestamp_epochs":1575733633,"tweet_id":"1203340191454371840","tweet_url":"\/kevonymartins\/status\/1203340191454371840","user_id":"1017230907265241088","username":"kevonymartins"},{"fullname":"kevonymartins","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">no dia que ela deixar de usar a imagem hiperssexualizada de mulheres negras pra ganhar dinheiro eu paro<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/jonasdiandrade\/status\/1203321126493048835\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/uSRzwRxUFh\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/jonasdiandrade\/status\/1203321126493048835\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/jonasdiandrade<\/span><span class=\"invisible\">\/status\/1203321126493048835<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":130,"replies":3,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":15,"text":"no dia que ela deixar de usar a imagem hiperssexualizada de mulheres negras pra ganhar dinheiro eu parohttps:\/\/twitter.com\/jonasdiandrade\/status\/1203321126493048835\u00a0\u2026","timestamp":1575733580000,"timestamp_epochs":1575733580,"tweet_id":"1203339971966492672","tweet_url":"\/kevonymartins\/status\/1203339971966492672","user_id":"1017230907265241088","username":"kevonymartins"},{"fullname":"Tiahac \ud83d\udcab","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Vcs sabem que a gente j\u00e1 ta no inicio de uma ditadura n\u00e9? S\u00f3 n\u00e3o usam o nome pq hj temos midias como a internet que chegam em todo mundo.\n\nCad\u00ea os revolucion\u00e1rios pra criar uma m\u00eddia alternativa e influenciadora mermo tipo lavagem cerebral s\u00f3 que contra?\n\nCabo ciranda bonde cabo<\/p>","is_retweet":1,"likes":49,"replies":1,"retweet_id":"1203337800935976961","retweeter_userid":"1017230907265241088","retweeter_username":"kevonymartins","retweets":10,"text":"Vcs sabem que a gente j\u00e1 ta no inicio de uma ditadura n\u00e9? S\u00f3 n\u00e3o usam o nome pq hj temos midias como a internet que chegam em todo mundo.\n\nCad\u00ea os revolucion\u00e1rios pra criar uma m\u00eddia alternativa e influenciadora mermo tipo lavagem cerebral s\u00f3 que contra?\n\nCabo ciranda bonde cabo","timestamp":1575732936000,"timestamp_epochs":1575732936,"tweet_id":"1203337267013672961","tweet_url":"\/tiahac\/status\/1203337267013672961","user_id":"3659740403","username":"tiahac"},{"fullname":"Ana Flor","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">As pessoas classificam orienta\u00e7\u00e3o sexual atrav\u00e9s do cu. Tipo assim: \n\nDeu o cu, \u00e9 gay. N\u00e3o deu, \u00e9 hetero. Imagina quando eles descobrirem que tem gay que n\u00e3o gosta de dar,  hetero que adora, e que n\u00e3o deveria existir problema algum nisso pois n\u00e3o interfere na orienta\u00e7\u00e3o? Pois \u00e9.<\/p>","is_retweet":1,"likes":12453,"replies":43,"retweet_id":"1203325694962491394","retweeter_userid":"1017230907265241088","retweeter_username":"kevonymartins","retweets":2880,"text":"As pessoas classificam orienta\u00e7\u00e3o sexual atrav\u00e9s do cu. Tipo assim: \n\nDeu o cu, \u00e9 gay. N\u00e3o deu, \u00e9 hetero. Imagina quando eles descobrirem que tem gay que n\u00e3o gosta de dar,  hetero que adora, e que n\u00e3o deveria existir problema algum nisso pois n\u00e3o interfere na orienta\u00e7\u00e3o? Pois \u00e9.","timestamp":1575665453000,"timestamp_epochs":1575665453,"tweet_id":"1203054225430896641","tweet_url":"\/Tdetravesti\/status\/1203054225430896641","user_id":"1123284885584666625","username":"Tdetravesti"},{"fullname":"O.G Bee Astronuat","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"und\">2009                             2019 <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/shlatz\/status\/1202593615215759365\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/lstv5BpHTW\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/shlatz\/status\/1202593615215759365\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/shlatz\/status\/<\/span><span class=\"invisible\">1202593615215759365<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/5dZXrJnRYn\">pic.twitter.com\/5dZXrJnRYn<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":137,"replies":0,"retweet_id":"1203181760256843776","retweeter_userid":"1017230907265241088","retweeter_username":"kevonymartins","retweets":24,"text":"2009                             2019 https:\/\/twitter.com\/shlatz\/status\/1202593615215759365\u00a0\u2026pic.twitter.com\/5dZXrJnRYn","timestamp":1575669480000,"timestamp_epochs":1575669480,"tweet_id":"1203071116421607429","tweet_url":"\/BeeeAstronaut\/status\/1203071116421607429","user_id":"1121216023275950081","username":"BeeeAstronaut"},{"fullname":"*\u2727\uff65\uff9f\ud835\udcd1\ud835\udcea\ud835\udceb\ud835\udd02 \ud835\udce2\ud835\udcea\ud835\udcff\ud835\udcea\ud835\udcf0\ud835\udcee . .\ud83c\udf6d","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">KKKKKKKKKKKKKKK NUNCA VOU ESQUECER KKJJJJJJJJJJ\n\nELA PASSOU UM DIA COM A CARDI E NO OUTRO TAVA ASSIM<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/sinnerswall\/status\/1203068188856070145\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/XtT71S2pK2\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/sinnerswall\/status\/1203068188856070145\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/sinnerswall\/st<\/span><span class=\"invisible\">atus\/1203068188856070145<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":5665,"replies":90,"retweet_id":"1203134302164279297","retweeter_userid":"1017230907265241088","retweeter_username":"kevonymartins","retweets":766,"text":"KKKKKKKKKKKKKKK NUNCA VOU ESQUECER KKJJJJJJJJJJ\n\nELA PASSOU UM DIA COM A CARDI E NO OUTRO TAVA ASSIMhttps:\/\/twitter.com\/sinnerswall\/status\/1203068188856070145\u00a0\u2026","timestamp":1575668882000,"timestamp_epochs":1575668882,"tweet_id":"1203068605702836224","tweet_url":"\/AmandaFarkillle\/status\/1203068605702836224","user_id":"4562045727","username":"AmandaFarkillle"},{"fullname":"YUME \u5922 | ou\u00e7a a TRAPLadyTape","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Foda-se vou postar esse v\u00eddeo em todas as redes pq eu t\u00f4 feliz demais com o show da <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"793215796923273216\" dir=\"ltr\" href=\"\/Tashaokereke\"><s>@<\/s><b>Tashaokereke<\/b><\/a> <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"84419646\" dir=\"ltr\" href=\"\/tracieokereke\"><s>@<\/s><b>tracieokereke<\/b><\/a> <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"1147223502170333186\" dir=\"ltr\" href=\"\/ashira_a_outra\"><s>@<\/s><b>ashira_a_outra<\/b><\/a>, que energia maravilhosa, hip hop \u00e9 isso!<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/W67Qyk8zCR\">pic.twitter.com\/W67Qyk8zCR<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":45,"replies":0,"retweet_id":"1203130951179669505","retweeter_userid":"1017230907265241088","retweeter_username":"kevonymartins","retweets":9,"text":"Foda-se vou postar esse v\u00eddeo em todas as redes pq eu t\u00f4 feliz demais com o show da @Tashaokereke @tracieokereke @ashira_a_outra, que energia maravilhosa, hip hop \u00e9 isso!pic.twitter.com\/W67Qyk8zCR","timestamp":1575630249000,"timestamp_epochs":1575630249,"tweet_id":"1202906569790373888","tweet_url":"\/deejayume\/status\/1202906569790373888","user_id":"62105736","username":"deejayume"},{"fullname":"kevonymartins","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"und\">**** e *******<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/scarsGABE\/status\/1203116684736897025\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/HRPMF2QNEl\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/scarsGABE\/status\/1203116684736897025\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/scarsGABE\/stat<\/span><span class=\"invisible\">us\/1203116684736897025<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"**** e *******https:\/\/twitter.com\/scarsGABE\/status\/1203116684736897025\u00a0\u2026","timestamp":1575682601000,"timestamp_epochs":1575682601,"tweet_id":"1203126147342618624","tweet_url":"\/kevonymartins\/status\/1203126147342618624","user_id":"1017230907265241088","username":"kevonymartins"},{"fullname":"Black Santa","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"en\">I\u2019ll never forget this day<img alt=\"\ud83d\ude2d\" aria-label=\"Emoji: Cara chorando muito\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f62d.png\" title=\"Cara chorando muito\"\/><img alt=\"\ud83d\ude2d\" aria-label=\"Emoji: Cara chorando muito\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f62d.png\" title=\"Cara chorando muito\"\/> we can\u2019t let this video die<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/MsAUkIvhhR\">pic.twitter.com\/MsAUkIvhhR<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":147512,"replies":1264,"retweet_id":"1203125497099673600","retweeter_userid":"1017230907265241088","retweeter_username":"kevonymartins","retweets":47848,"text":"I\u2019ll never forget this day we can\u2019t let this video diepic.twitter.com\/MsAUkIvhhR","timestamp":1575331437000,"timestamp_epochs":1575331437,"tweet_id":"1201653260815405056","tweet_url":"\/kingmills64\/status\/1201653260815405056","user_id":"3118889809","username":"kingmills64"},{"fullname":"Shangela","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"en\">I love <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"37289477\" dir=\"ltr\" href=\"\/gloriagroove\"><s>@<\/s><b>gloriagroove<\/b><\/a> !!! She is a fabulous singer, dancer AND her own security!! We love the fans. But don\u2019t try the Queens hunty! <img alt=\"\ud83e\udd23\" aria-label=\"Emoji: Rolando de rir no ch\u00e3o\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f923.png\" title=\"Rolando de rir no ch\u00e3o\"\/><img alt=\"\ud83e\udd23\" aria-label=\"Emoji: Rolando de rir no ch\u00e3o\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f923.png\" title=\"Rolando de rir no ch\u00e3o\"\/><img alt=\"\ud83e\udd23\" aria-label=\"Emoji: Rolando de rir no ch\u00e3o\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f923.png\" title=\"Rolando de rir no ch\u00e3o\"\/><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/josiahstv\/status\/1201299260114898944\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/53UMbWcDZE\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/josiahstv\/status\/1201299260114898944\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/josiahstv\/stat<\/span><span class=\"invisible\">us\/1201299260114898944<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":31089,"replies":324,"retweet_id":"1201638896146235392","retweeter_userid":"1017230907265241088","retweeter_username":"kevonymartins","retweets":4024,"text":"I love @gloriagroove !!! She is a fabulous singer, dancer AND her own security!! We love the fans. But don\u2019t try the Queens hunty! https:\/\/twitter.com\/josiahstv\/status\/1201299260114898944\u00a0\u2026","timestamp":1575254078000,"timestamp_epochs":1575254078,"tweet_id":"1201328792993533952","tweet_url":"\/itsSHANGELA\/status\/1201328792993533952","user_id":"91441711","username":"itsSHANGELA"},{"fullname":"pretr\u00edcia","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">O Favela Terapia nasceu do nosso sonho de debater sa\u00fade mental dentro das favelas e periferias do RJ. Ir para universidade e n\u00e3o ser reconhecido\/a nas falas, hist\u00f3ria e metodologia da Psicologia sempre foi muito frustrante pra n\u00f3s +<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/odia.ig.com.br\/rio-de-janeiro\/2019\/11\/5825545-universitarios-levam-tratamento-psicologico-para-as-comunidades.html\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/yd5Keua4Ay\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/odia.ig.com.br\/rio-de-janeiro\/2019\/11\/5825545-universitarios-levam-tratamento-psicologico-para-as-comunidades.html\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">odia.ig.com.br\/rio-de-janeiro<\/span><span class=\"invisible\">\/2019\/11\/5825545-universitarios-levam-tratamento-psicologico-para-as-comunidades.html<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":1211,"replies":11,"retweet_id":"1201636907442167808","retweeter_userid":"1017230907265241088","retweeter_username":"kevonymartins","retweets":551,"text":"O Favela Terapia nasceu do nosso sonho de debater sa\u00fade mental dentro das favelas e periferias do RJ. Ir para universidade e n\u00e3o ser reconhecido\/a nas falas, hist\u00f3ria e metodologia da Psicologia sempre foi muito frustrante pra n\u00f3s +https:\/\/odia.ig.com.br\/rio-de-janeiro\/2019\/11\/5825545-universitarios-levam-tratamento-psicologico-para-as-comunidades.html\u00a0\u2026","timestamp":1575296488000,"timestamp_epochs":1575296488,"tweet_id":"1201506671543144459","tweet_url":"\/Grazielle_SN\/status\/1201506671543144459","user_id":"600149947","username":"Grazielle_SN"},{"fullname":"roberto","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">amarelou <img alt=\"\ud83d\udcab\" aria-label=\"Emoji: S\u00edmbolo de tontura\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f4ab.png\" title=\"S\u00edmbolo de tontura\"\/><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/NXhPOxJFtN\">pic.twitter.com\/NXhPOxJFtN<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":79,"replies":4,"retweet_id":"1201636768942043137","retweeter_userid":"1017230907265241088","retweeter_username":"kevonymartins","retweets":13,"text":"amarelou pic.twitter.com\/NXhPOxJFtN","timestamp":1575324241000,"timestamp_epochs":1575324241,"tweet_id":"1201623078440259585","tweet_url":"\/gbrobertoo\/status\/1201623078440259585","user_id":"2652102531","username":"gbrobertoo"},{"fullname":"\ud835\udc88\ud835\udc82\ud835\udc83\ud835\udc93\ud835\udc8a\ud835\udc86\ud835\udc8d \ud83c\udf84","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">AS MENINAS FORAM ENCONTRADAS\nREPITO\nAS MENINAS FORAM ENCONTRADAS <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/heartbreakiover\/status\/1197594261950218240\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/xsU6uGOf64\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/heartbreakiover\/status\/1197594261950218240\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/heartbreakiove<\/span><span class=\"invisible\">r\/status\/1197594261950218240<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/Z332zyWcGH\">pic.twitter.com\/Z332zyWcGH<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":84340,"replies":499,"retweet_id":"1201622070142091264","retweeter_userid":"1017230907265241088","retweeter_username":"kevonymartins","retweets":25788,"text":"AS MENINAS FORAM ENCONTRADAS\nREPITO\nAS MENINAS FORAM ENCONTRADAS https:\/\/twitter.com\/heartbreakiover\/status\/1197594261950218240\u00a0\u2026pic.twitter.com\/Z332zyWcGH","timestamp":1575312572000,"timestamp_epochs":1575312572,"tweet_id":"1201574135824039937","tweet_url":"\/heartbreakIover\/status\/1201574135824039937","user_id":"818601043693076481","username":"heartbreakIover"},{"fullname":"\u2730\ud835\udd30\ud835\udd32\ud835\udd30\ud835\udd32\u2730","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">DEUS MEU DEUS MEU DEUS MEU DEUS<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/BdHZM3O84U\">pic.twitter.com\/BdHZM3O84U<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":616,"replies":4,"retweet_id":"1201615307468627974","retweeter_userid":"1017230907265241088","retweeter_username":"kevonymartins","retweets":193,"text":"DEUS MEU DEUS MEU DEUS MEU DEUSpic.twitter.com\/BdHZM3O84U","timestamp":1575317168000,"timestamp_epochs":1575317168,"tweet_id":"1201593411461156866","tweet_url":"\/childwnodestiny\/status\/1201593411461156866","user_id":"47144487","username":"childwnodestiny"},{"fullname":"kevonymartins","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">eu j\u00e1 vi um em que a mulher afogava a outra no esgoto, esse nem me surpreendeu<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/aleoteixeira\/status\/1201265101896065029\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/J8SKFKk0MK\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/aleoteixeira\/status\/1201265101896065029\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/aleoteixeira\/s<\/span><span class=\"invisible\">tatus\/1201265101896065029<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":10,"replies":2,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"eu j\u00e1 vi um em que a mulher afogava a outra no esgoto, esse nem me surpreendeuhttps:\/\/twitter.com\/aleoteixeira\/status\/1201265101896065029\u00a0\u2026","timestamp":1575318079000,"timestamp_epochs":1575318079,"tweet_id":"1201597230882406402","tweet_url":"\/kevonymartins\/status\/1201597230882406402","user_id":"1017230907265241088","username":"kevonymartins"},{"fullname":"kevonymartins","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">de 2 em 2 meses as mesmas pessoas reclamando da \"discuss\u00e3o\" rasa sobre colorismo e q ficam falando a mesma coisa de 2015 e ai elas entram no paradoxo de entrarem tamb\u00e9m nessa discuss\u00e3o<\/p>","is_retweet":0,"likes":9,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":2,"text":"de 2 em 2 meses as mesmas pessoas reclamando da \"discuss\u00e3o\" rasa sobre colorismo e q ficam falando a mesma coisa de 2015 e ai elas entram no paradoxo de entrarem tamb\u00e9m nessa discuss\u00e3o","timestamp":1575314572000,"timestamp_epochs":1575314572,"tweet_id":"1201582521084985344","tweet_url":"\/kevonymartins\/status\/1201582521084985344","user_id":"1017230907265241088","username":"kevonymartins"},{"fullname":"kevonymartins","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">dessa vez estou aqui s\u00f3 pelos memes<\/p>","is_retweet":0,"likes":1,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"dessa vez estou aqui s\u00f3 pelos memes","timestamp":1575314472000,"timestamp_epochs":1575314472,"tweet_id":"1201582104196329472","tweet_url":"\/kevonymartins\/status\/1201582104196329472","user_id":"1017230907265241088","username":"kevonymartins"},{"fullname":"kevonymartins","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">a indigna\u00e7\u00e3o dela \u00e9 porque foi com ela e a familia, qualquer policial fatia igual a ela, mas o mesmos s\u00e3o os que tem esse tipo de atitude com civis<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/pocatrasada\/status\/1201484900311949312\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/wJWmlYBP6h\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/pocatrasada\/status\/1201484900311949312\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/pocatrasada\/st<\/span><span class=\"invisible\">atus\/1201484900311949312<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":78,"replies":2,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":10,"text":"a indigna\u00e7\u00e3o dela \u00e9 porque foi com ela e a familia, qualquer policial fatia igual a ela, mas o mesmos s\u00e3o os que tem esse tipo de atitude com civishttps:\/\/twitter.com\/pocatrasada\/status\/1201484900311949312\u00a0\u2026","timestamp":1575312090000,"timestamp_epochs":1575312090,"tweet_id":"1201572112999297024","tweet_url":"\/kevonymartins\/status\/1201572112999297024","user_id":"1017230907265241088","username":"kevonymartins"},{"fullname":"lepo lepo","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">mano, tenho 23 anos, transei sem camisinha desde os 15 e n\u00e3o tenho nada, porque eu n\u00e3o fa\u00e7o exame q \u00e9 o principal, tomo caldo de cana q corta os virus e tenho f\u00e9, 3 coisas principais, n\u00e3o fazer o exame, caldo de cana e ter f\u00e9,<\/p>","is_retweet":1,"likes":94961,"replies":2135,"retweet_id":"1201563452118056961","retweeter_userid":"1017230907265241088","retweeter_username":"kevonymartins","retweets":15773,"text":"mano, tenho 23 anos, transei sem camisinha desde os 15 e n\u00e3o tenho nada, porque eu n\u00e3o fa\u00e7o exame q \u00e9 o principal, tomo caldo de cana q corta os virus e tenho f\u00e9, 3 coisas principais, n\u00e3o fazer o exame, caldo de cana e ter f\u00e9,","timestamp":1575254248000,"timestamp_epochs":1575254248,"tweet_id":"1201329506574835713","tweet_url":"\/sthetoscopio\/status\/1201329506574835713","user_id":"981186272369758209","username":"sthetoscopio"},{"fullname":"Barreto \u24c9\u02ac\u2078\u2074","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"und\"><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/t7KJEizOKl\">pic.twitter.com\/t7KJEizOKl<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":1421,"replies":18,"retweet_id":"1201557395614437383","retweeter_userid":"1017230907265241088","retweeter_username":"kevonymartins","retweets":290,"text":"pic.twitter.com\/t7KJEizOKl","timestamp":1575249836000,"timestamp_epochs":1575249836,"tweet_id":"1201310999086850048","tweet_url":"\/HalJordan_dc_\/status\/1201310999086850048","user_id":"812374888065404928","username":"HalJordan_dc_"},{"fullname":"Moments Of The Decade","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"en\"><a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/TwitterMomentsOfTheDecade?src=hash\"><s>#<\/s><b>TwitterMomentsOfTheDecade<\/b><\/a> Part 139<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/QTuoK4fZPz\">pic.twitter.com\/QTuoK4fZPz<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":119798,"replies":465,"retweet_id":"1201556618334343169","retweeter_userid":"1017230907265241088","retweeter_username":"kevonymartins","retweets":37201,"text":"#TwitterMomentsOfTheDecade Part 139pic.twitter.com\/QTuoK4fZPz","timestamp":1575214285000,"timestamp_epochs":1575214285,"tweet_id":"1201161890061307905","tweet_url":"\/MomentsOfDecade\/status\/1201161890061307905","user_id":"1200341526049677312","username":"MomentsOfDecade"},{"fullname":"mavambixa","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">amores, bnoite. \nflashs novos, o da solange \u00e9 antigo mas quero tanto tatuar ela que enfiei ela no meio. quem puder dar aquela moral e dar um RT, gratid\u00e3o. <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/bixatatuadora?src=hash\"><s>#<\/s><b>bixatatuadora<\/b><\/a> <img alt=\"\ud83d\udc85\ud83c\udffe\" aria-label=\"Emoji: Esmalte  (tom de pele escuro m\u00e9dio)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f485-1f3fe.png\" title=\"Esmalte  (tom de pele escuro m\u00e9dio)\"\/><img alt=\"\u2728\" aria-label=\"Emoji: Fa\u00edscas\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/2728.png\" title=\"Fa\u00edscas\"\/> \n\n__\n<a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http:\/\/www.instagram.com\/dancavelarte\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/wMeueL52mD\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http:\/\/www.instagram.com\/dancavelarte\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">http:\/\/www.<\/span><span class=\"js-display-url\">instagram.com\/dancavelarte<\/span><span class=\"invisible\"><\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span><\/span><\/a>\n<a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http:\/\/www.instagram.com\/dancavelarte\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/wMeueL52mD\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http:\/\/www.instagram.com\/dancavelarte\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">http:\/\/www.<\/span><span class=\"js-display-url\">instagram.com\/dancavelarte<\/span><span class=\"invisible\"><\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span><\/span><\/a>\n<a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http:\/\/www.instagram.com\/dancavelarte\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/wMeueL52mD\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http:\/\/www.instagram.com\/dancavelarte\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">http:\/\/www.<\/span><span class=\"js-display-url\">instagram.com\/dancavelarte<\/span><span class=\"invisible\"><\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span><\/span><\/a>\n<a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http:\/\/www.instagram.com\/dancavelarte\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/wMeueL52mD\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http:\/\/www.instagram.com\/dancavelarte\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">http:\/\/www.<\/span><span class=\"js-display-url\">instagram.com\/dancavelarte<\/span><span class=\"invisible\"><\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span><\/span><\/a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/AGHmLURZvr\">pic.twitter.com\/AGHmLURZvr<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":10,"replies":1,"retweet_id":"1201555816907726848","retweeter_userid":"1017230907265241088","retweeter_username":"kevonymartins","retweets":5,"text":"amores, bnoite. \nflashs novos, o da solange \u00e9 antigo mas quero tanto tatuar ela que enfiei ela no meio. quem puder dar aquela moral e dar um RT, gratid\u00e3o. #bixatatuadora  \n\n__\nhttp:\/\/www.instagram.com\/dancavelarte\u00a0\nhttp:\/\/www.instagram.com\/dancavelarte\u00a0\nhttp:\/\/www.instagram.com\/dancavelarte\u00a0\nhttp:\/\/www.instagram.com\/dancavelarte\u00a0pic.twitter.com\/AGHmLURZvr","timestamp":1575244936000,"timestamp_epochs":1575244936,"tweet_id":"1201290448326840320","tweet_url":"\/flwdann\/status\/1201290448326840320","user_id":"933431343530364933","username":"flwdann"},{"fullname":"Jos\u00e9 Roberto de Toledo","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">PM de Doria jogou bombas de g\u00e1s contra 5 mil adolescentes e jovens em um baile. Pelo menos nove morreram. \n\nEsque\u00e7a \u201cfunk\u201d e \u201cfavela\u201d.<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/noticias.uol.com.br\/cotidiano\/ultimas-noticias\/2019\/12\/01\/oito-pessoas-morrem-pisoteadas-em-baile-funk-de-paraisopolis-diz-policia.htm\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/E2tazxkp8i\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/noticias.uol.com.br\/cotidiano\/ultimas-noticias\/2019\/12\/01\/oito-pessoas-morrem-pisoteadas-em-baile-funk-de-paraisopolis-diz-policia.htm\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">noticias.uol.com.br\/cotidiano\/ulti<\/span><span class=\"invisible\">mas-noticias\/2019\/12\/01\/oito-pessoas-morrem-pisoteadas-em-baile-funk-de-paraisopolis-diz-policia.htm<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":6638,"replies":175,"retweet_id":"1201551735640272896","retweeter_userid":"1017230907265241088","retweeter_username":"kevonymartins","retweets":2100,"text":"PM de Doria jogou bombas de g\u00e1s contra 5 mil adolescentes e jovens em um baile. Pelo menos nove morreram. \n\nEsque\u00e7a \u201cfunk\u201d e \u201cfavela\u201d.https:\/\/noticias.uol.com.br\/cotidiano\/ultimas-noticias\/2019\/12\/01\/oito-pessoas-morrem-pisoteadas-em-baile-funk-de-paraisopolis-diz-policia.htm\u00a0\u2026","timestamp":1575218166000,"timestamp_epochs":1575218166,"tweet_id":"1201178166317985793","tweet_url":"\/zerotoledo\/status\/1201178166317985793","user_id":"41660842","username":"zerotoledo"},{"fullname":"kevonymartins","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">neigros combatendo racismo atrav\u00e9s da for\u00e7a de suas picas<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/p4zvzv\/status\/1200986919607386112\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/lbv6LK9JIH\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/p4zvzv\/status\/1200986919607386112\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/p4zvzv\/status\/<\/span><span class=\"invisible\">1200986919607386112<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":12,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"neigros combatendo racismo atrav\u00e9s da for\u00e7a de suas picashttps:\/\/twitter.com\/p4zvzv\/status\/1200986919607386112\u00a0\u2026","timestamp":1575305342000,"timestamp_epochs":1575305342,"tweet_id":"1201543811815690241","tweet_url":"\/kevonymartins\/status\/1201543811815690241","user_id":"1017230907265241088","username":"kevonymartins"},{"fullname":"kevonymartins","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">gloria groove arremessa homossexual de palco e quebra 5 costelas do v14d1nh0, entenda:<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/bchartsnet\/status\/1201311060441149440\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/8LipXt0MOk\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/bchartsnet\/status\/1201311060441149440\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/bchartsnet\/sta<\/span><span class=\"invisible\">tus\/1201311060441149440<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":18,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"gloria groove arremessa homossexual de palco e quebra 5 costelas do v14d1nh0, entenda:https:\/\/twitter.com\/bchartsnet\/status\/1201311060441149440\u00a0\u2026","timestamp":1575304508000,"timestamp_epochs":1575304508,"tweet_id":"1201540309768966144","tweet_url":"\/kevonymartins\/status\/1201540309768966144","user_id":"1017230907265241088","username":"kevonymartins"},{"fullname":"kevonymartins","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">sigam caralho<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"http:\/\/behance.net\/kevonymartins\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/fSucdVlsJO\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http:\/\/behance.net\/kevonymartins\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">http:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">behance.net\/kevonymartins<\/span><span class=\"invisible\"><\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span><\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":2,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"sigam caralhohttp:\/\/behance.net\/kevonymartins\u00a0","timestamp":1575304240000,"timestamp_epochs":1575304240,"tweet_id":"1201539187356385287","tweet_url":"\/kevonymartins\/status\/1201539187356385287","user_id":"1017230907265241088","username":"kevonymartins"},{"fullname":"Tati Nefertari","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">A gente precisa parar de dizer que a PM \u00e9 despreparada quando rola viol\u00eancia e assassinatos causados por ela. \n\nEla \u00e9 preparada sim, e ta fazendo o seu papel. \u00c9 defender o estado, a burguesia e seus interesses. \u00c9  executar o projeto de genoc\u00eddio. \n\npor isso \u00e9 pautada o fim dela.<\/p>","is_retweet":1,"likes":6586,"replies":8,"retweet_id":"1201530031626969090","retweeter_userid":"1017230907265241088","retweeter_username":"kevonymartins","retweets":2017,"text":"A gente precisa parar de dizer que a PM \u00e9 despreparada quando rola viol\u00eancia e assassinatos causados por ela. \n\nEla \u00e9 preparada sim, e ta fazendo o seu papel. \u00c9 defender o estado, a burguesia e seus interesses. \u00c9  executar o projeto de genoc\u00eddio. \n\npor isso \u00e9 pautada o fim dela.","timestamp":1575283197000,"timestamp_epochs":1575283197,"tweet_id":"1201450927800107008","tweet_url":"\/TatiNefertari\/status\/1201450927800107008","user_id":"212954552","username":"TatiNefertari"},{"fullname":"kevonymartins","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">meninas, voc\u00eas tem behance?<\/p>","is_retweet":0,"likes":1,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"meninas, voc\u00eas tem behance?","timestamp":1575302019000,"timestamp_epochs":1575302019,"tweet_id":"1201529872985870336","tweet_url":"\/kevonymartins\/status\/1201529872985870336","user_id":"1017230907265241088","username":"kevonymartins"},{"fullname":"kevonymartins","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">homi di familia\/\/roqueiro pesado<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/WAGUlN\/status\/1201274655140696065\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/bjJ6JCFktK\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/WAGUlN\/status\/1201274655140696065\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/WAGUlN\/status\/<\/span><span class=\"invisible\">1201274655140696065<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":10,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":1,"text":"homi di familia\/\/roqueiro pesadohttps:\/\/twitter.com\/WAGUlN\/status\/1201274655140696065\u00a0\u2026","timestamp":1575300917000,"timestamp_epochs":1575300917,"tweet_id":"1201525251231879173","tweet_url":"\/kevonymartins\/status\/1201525251231879173","user_id":"1017230907265241088","username":"kevonymartins"},{"fullname":"Tati Nefertari","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Nunca q a PM vai chegar em festa, baile, rave de boy fazendo tumulto, atirando, matando pessoas. Msm q nesses espa\u00e7os toquem as nossas musicas. Msm nesses espa\u00e7os tendo drogas (e MT)\n\nEles fazem isso nas favelas pq \u00e9 territ\u00f3rio negro. A guerra as drogas \u00e9 pra matar preto e pobre.<\/p>","is_retweet":1,"likes":3591,"replies":9,"retweet_id":"1201520869383819264","retweeter_userid":"1017230907265241088","retweeter_username":"kevonymartins","retweets":1063,"text":"Nunca q a PM vai chegar em festa, baile, rave de boy fazendo tumulto, atirando, matando pessoas. Msm q nesses espa\u00e7os toquem as nossas musicas. Msm nesses espa\u00e7os tendo drogas (e MT)\n\nEles fazem isso nas favelas pq \u00e9 territ\u00f3rio negro. A guerra as drogas \u00e9 pra matar preto e pobre.","timestamp":1575234178000,"timestamp_epochs":1575234178,"tweet_id":"1201245324762849280","tweet_url":"\/TatiNefertari\/status\/1201245324762849280","user_id":"212954552","username":"TatiNefertari"},{"fullname":"Keilla Vila Flor","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Meu pai agora t\u00e1 militando ra\u00e7a nos grupos dele. Nesse novembro negro toda vez que mandavam a imagem comparando Lu\u00eds Gama e Zumbi, ele respondia \"minha filha \u00e9 historiadora e ela est\u00e1 pedindo os documentos que comprovam que Zumbi tinha escravos para uma pesquisa dela\" kkkkkkkkkk<\/p>","is_retweet":1,"likes":13387,"replies":60,"retweet_id":"1201379697885626372","retweeter_userid":"1017230907265241088","retweeter_username":"kevonymartins","retweets":758,"text":"Meu pai agora t\u00e1 militando ra\u00e7a nos grupos dele. Nesse novembro negro toda vez que mandavam a imagem comparando Lu\u00eds Gama e Zumbi, ele respondia \"minha filha \u00e9 historiadora e ela est\u00e1 pedindo os documentos que comprovam que Zumbi tinha escravos para uma pesquisa dela\" kkkkkkkkkk","timestamp":1575210531000,"timestamp_epochs":1575210531,"tweet_id":"1201146143402536960","tweet_url":"\/KellVila\/status\/1201146143402536960","user_id":"1127714772177362945","username":"KellVila"},{"fullname":"jessica","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Fala de racismo em toda letra, letras impec\u00e1veis. \u00c9 preto. Mas casou com branca, teve filho branco. S\u00f3 garante emprego pra quem \u00e9 branco. Vs. Quem fala pouco. Muitas mulheres negras na equipe. Ainda n\u00e3o teve dimens\u00e3o teorica do racismo pra tacar na letra, mas faz. Quem faz mais?<\/p>","is_retweet":1,"likes":733,"replies":15,"retweet_id":"1201360523507437569","retweeter_userid":"1017230907265241088","retweeter_username":"kevonymartins","retweets":72,"text":"Fala de racismo em toda letra, letras impec\u00e1veis. \u00c9 preto. Mas casou com branca, teve filho branco. S\u00f3 garante emprego pra quem \u00e9 branco. Vs. Quem fala pouco. Muitas mulheres negras na equipe. Ainda n\u00e3o teve dimens\u00e3o teorica do racismo pra tacar na letra, mas faz. Quem faz mais?","timestamp":1575226207000,"timestamp_epochs":1575226207,"tweet_id":"1201211891403677696","tweet_url":"\/mweusijeix\/status\/1201211891403677696","user_id":"987090241","username":"mweusijeix"},{"fullname":"BABIY","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Pra quem n\u00e3o me conhece. Me chamo B\u00e1rbara e em 2018 fui presa porque uma \"v\u00edtima\" disse que me reconhecia pelo meu cabelo e cor de pele. Falar o portugu\u00eas correto, por ser negra. Sendo que no dia e hor\u00e1rio do crime eu estava a trabalho no Guaruj\u00e1. Sim eu tinha e tenho como provar<\/p>","is_retweet":1,"likes":105944,"replies":647,"retweet_id":"1201293306958950400","retweeter_userid":"1017230907265241088","retweeter_username":"kevonymartins","retweets":26819,"text":"Pra quem n\u00e3o me conhece. Me chamo B\u00e1rbara e em 2018 fui presa porque uma \"v\u00edtima\" disse que me reconhecia pelo meu cabelo e cor de pele. Falar o portugu\u00eas correto, por ser negra. Sendo que no dia e hor\u00e1rio do crime eu estava a trabalho no Guaruj\u00e1. Sim eu tinha e tenho como provar","timestamp":1575172369000,"timestamp_epochs":1575172369,"tweet_id":"1200986078615941121","tweet_url":"\/_Queenrino\/status\/1200986078615941121","user_id":"1171847084103929857","username":"_Queenrino"},{"fullname":"kevonymartins","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">hoje meu namorado disse que pisca a xereca pra mim e matou 257 f\u00eameas<\/p>","is_retweet":0,"likes":2,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"hoje meu namorado disse que pisca a xereca pra mim e matou 257 f\u00eameas","timestamp":1575223434000,"timestamp_epochs":1575223434,"tweet_id":"1201200262880342017","tweet_url":"\/kevonymartins\/status\/1201200262880342017","user_id":"1017230907265241088","username":"kevonymartins"},{"fullname":"Preta Ijim\u00fa","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Meus afrofofoqueiros me atualizaram sobre a branca de pele escura (bronzaeda) que geral est\u00e1 dando palco e passando pano a chamando de negra. Galera, por favor, n\u00f3s sabemos que os penteados das mulheres negras s\u00e3o perfeitos. Se a pessoa ficou feia num penteado afro, \u00e9 pq \u00e9 branca<\/p>","is_retweet":1,"likes":1791,"replies":32,"retweet_id":"1201192220570853377","retweeter_userid":"1017230907265241088","retweeter_username":"kevonymartins","retweets":185,"text":"Meus afrofofoqueiros me atualizaram sobre a branca de pele escura (bronzaeda) que geral est\u00e1 dando palco e passando pano a chamando de negra. Galera, por favor, n\u00f3s sabemos que os penteados das mulheres negras s\u00e3o perfeitos. Se a pessoa ficou feia num penteado afro, \u00e9 pq \u00e9 branca","timestamp":1575207100000,"timestamp_epochs":1575207100,"tweet_id":"1201131753848672257","tweet_url":"\/Nailahnv\/status\/1201131753848672257","user_id":"52558216","username":"Nailahnv"},{"fullname":"kevonymartins","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">eae blogueira neigra, j\u00e1 comeu seu barro hoje?<\/p>","is_retweet":0,"likes":2,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"eae blogueira neigra, j\u00e1 comeu seu barro hoje?","timestamp":1575122620000,"timestamp_epochs":1575122620,"tweet_id":"1200777417238827008","tweet_url":"\/kevonymartins\/status\/1200777417238827008","user_id":"1017230907265241088","username":"kevonymartins"},{"fullname":"andr\u00e9","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">A black friday do Brasil tem um jeitinho todo especial, quem rir j\u00e1 sabe n\u00e9<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/EWQmtihHSb\">pic.twitter.com\/EWQmtihHSb<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":111056,"replies":2972,"retweet_id":"1200777035800596481","retweeter_userid":"1017230907265241088","retweeter_username":"kevonymartins","retweets":34834,"text":"A black friday do Brasil tem um jeitinho todo especial, quem rir j\u00e1 sabe n\u00e9pic.twitter.com\/EWQmtihHSb","timestamp":1575049882000,"timestamp_epochs":1575049882,"tweet_id":"1200472334148231171","tweet_url":"\/andreariell\/status\/1200472334148231171","user_id":"4577970257","username":"andreariell"},{"fullname":"kevonymartins","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">pq a foto da direita ta mais clara q a da esquerda<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/elizoyonce\/status\/1200449958345945088\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/CAYYUkUHVX\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/elizoyonce\/status\/1200449958345945088\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/elizoyonce\/sta<\/span><span class=\"invisible\">tus\/1200449958345945088<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"pq a foto da direita ta mais clara q a da esquerdahttps:\/\/twitter.com\/elizoyonce\/status\/1200449958345945088\u00a0\u2026","timestamp":1575122047000,"timestamp_epochs":1575122047,"tweet_id":"1200775015819599872","tweet_url":"\/kevonymartins\/status\/1200775015819599872","user_id":"1017230907265241088","username":"kevonymartins"},{"fullname":"\u2730\ud835\udd30\ud835\udd32\ud835\udd30\ud835\udd32\u2730","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">eu n\u00e3o sei como voc\u00eas continuam implorando por m\u00fasica ignorando o fato que ela t\u00e1 fazendo algo muito maior que \u00e9 (principalmente) dar destaque pra mulheres fora do padr\u00e3o dentro do fashion world e faturando muito mais que as outras marcas e eventos<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/www.forbes.com\/sites\/korihale\/2019\/11\/30\/rihanna-killed-victorias-secrets-fashion-show-business\/\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/ooFcc0Kjba\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/www.forbes.com\/sites\/korihale\/2019\/11\/30\/rihanna-killed-victorias-secrets-fashion-show-business\/\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/www.<\/span><span class=\"js-display-url\">forbes.com\/sites\/korihale<\/span><span class=\"invisible\">\/2019\/11\/30\/rihanna-killed-victorias-secrets-fashion-show-business\/<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":1031,"replies":10,"retweet_id":"1200774629402513408","retweeter_userid":"1017230907265241088","retweeter_username":"kevonymartins","retweets":259,"text":"eu n\u00e3o sei como voc\u00eas continuam implorando por m\u00fasica ignorando o fato que ela t\u00e1 fazendo algo muito maior que \u00e9 (principalmente) dar destaque pra mulheres fora do padr\u00e3o dentro do fashion world e faturando muito mais que as outras marcas e eventoshttps:\/\/www.forbes.com\/sites\/korihale\/2019\/11\/30\/rihanna-killed-victorias-secrets-fashion-show-business\/\u00a0\u2026","timestamp":1575120162000,"timestamp_epochs":1575120162,"tweet_id":"1200767109254569985","tweet_url":"\/childwnodestiny\/status\/1200767109254569985","user_id":"47144487","username":"childwnodestiny"},{"fullname":"kevonymartins","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">voc\u00eas ainda n\u00e3o superaram isso, at\u00e9 video no ytb pra mim fez<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/0tsuafausto\/status\/1200762268742569987\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/E38EKt0v17\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/0tsuafausto\/status\/1200762268742569987\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/0tsuafausto\/st<\/span><span class=\"invisible\">atus\/1200762268742569987<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":1,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":1,"text":"voc\u00eas ainda n\u00e3o superaram isso, at\u00e9 video no ytb pra mim fezhttps:\/\/twitter.com\/0tsuafausto\/status\/1200762268742569987\u00a0\u2026","timestamp":1575121856000,"timestamp_epochs":1575121856,"tweet_id":"1200774215139504129","tweet_url":"\/kevonymartins\/status\/1200774215139504129","user_id":"1017230907265241088","username":"kevonymartins"},{"fullname":"Cec\u00edlia Olliveira","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">M\u00e3e e filho discutiram\nM\u00e3e fez uma emboscada simulando fazer as pazes, para atrair o filho\nM\u00e3e e padrasto espancaram Itaberly\nM\u00e3e o matou com uma facada no pesco\u00e7o\nEles colocaram fogo no corpo do adolescente, de 17 anos, que foi achado num canavial.\nMotivo: ITABERLY ERA GAY<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/folha\/status\/1200131001047035906\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/JETp8ZdyjT\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/folha\/status\/1200131001047035906\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/folha\/status\/1<\/span><span class=\"invisible\">200131001047035906<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":9724,"replies":151,"retweet_id":"1200771502326657025","retweeter_userid":"1017230907265241088","retweeter_username":"kevonymartins","retweets":2722,"text":"M\u00e3e e filho discutiram\nM\u00e3e fez uma emboscada simulando fazer as pazes, para atrair o filho\nM\u00e3e e padrasto espancaram Itaberly\nM\u00e3e o matou com uma facada no pesco\u00e7o\nEles colocaram fogo no corpo do adolescente, de 17 anos, que foi achado num canavial.\nMotivo: ITABERLY ERA GAYhttps:\/\/twitter.com\/folha\/status\/1200131001047035906\u00a0\u2026","timestamp":1575025578000,"timestamp_epochs":1575025578,"tweet_id":"1200370393032380416","tweet_url":"\/Cecillia\/status\/1200370393032380416","user_id":"14499351","username":"Cecillia"},{"fullname":"kevonymartins","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">eu amo como temos a liberdade de fazer vozinhas pra cachorro sem sermos julgados<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/vagabundajmais\/status\/1200103167557603335\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/k8dvSXEMXg\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/vagabundajmais\/status\/1200103167557603335\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/vagabundajmais<\/span><span class=\"invisible\">\/status\/1200103167557603335<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":35,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":9,"text":"eu amo como temos a liberdade de fazer vozinhas pra cachorro sem sermos julgadoshttps:\/\/twitter.com\/vagabundajmais\/status\/1200103167557603335\u00a0\u2026","timestamp":1575121142000,"timestamp_epochs":1575121142,"tweet_id":"1200771217503989760","tweet_url":"\/kevonymartins\/status\/1200771217503989760","user_id":"1017230907265241088","username":"kevonymartins"},{"fullname":"kevonymartins","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">vo fazer todos fodase meu est\u00f4mago e meu cu<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/ttaruchi\/status\/1199231164424151041\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/kyE1eM5urG\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/ttaruchi\/status\/1199231164424151041\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/ttaruchi\/statu<\/span><span class=\"invisible\">s\/1199231164424151041<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":1,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"vo fazer todos fodase meu est\u00f4mago e meu cuhttps:\/\/twitter.com\/ttaruchi\/status\/1199231164424151041\u00a0\u2026","timestamp":1575120913000,"timestamp_epochs":1575120913,"tweet_id":"1200770258837082113","tweet_url":"\/kevonymartins\/status\/1200770258837082113","user_id":"1017230907265241088","username":"kevonymartins"},{"fullname":"Zaza \u2728","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">E a cara de pau da mulher negra que fala isso tb<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/sextualizada\/status\/1200055002766729216\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/0VzhWayYqI\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/sextualizada\/status\/1200055002766729216\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/sextualizada\/s<\/span><span class=\"invisible\">tatus\/1200055002766729216<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":536,"replies":11,"retweet_id":"1200769518722830339","retweeter_userid":"1017230907265241088","retweeter_username":"kevonymartins","retweets":78,"text":"E a cara de pau da mulher negra que fala isso tbhttps:\/\/twitter.com\/sextualizada\/status\/1200055002766729216\u00a0\u2026","timestamp":1575034605000,"timestamp_epochs":1575034605,"tweet_id":"1200408255522054146","tweet_url":"\/aanonnyma\/status\/1200408255522054146","user_id":"196320338","username":"aanonnyma"},{"fullname":"kevonymartins","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">gay \u00e9 um ser muito falso<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/luisasonza\/status\/1200252763302694912\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/N5wim4iZ4M\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/luisasonza\/status\/1200252763302694912\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/luisasonza\/sta<\/span><span class=\"invisible\">tus\/1200252763302694912<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":46,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":5,"text":"gay \u00e9 um ser muito falsohttps:\/\/twitter.com\/luisasonza\/status\/1200252763302694912\u00a0\u2026","timestamp":1575120601000,"timestamp_epochs":1575120601,"tweet_id":"1200768950260453376","tweet_url":"\/kevonymartins\/status\/1200768950260453376","user_id":"1017230907265241088","username":"kevonymartins"},{"fullname":"GIF NATION 1814","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">\"como explicar o brasil pra um gringo\"<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/6Mk3kpNd3a\">pic.twitter.com\/6Mk3kpNd3a<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":33455,"replies":282,"retweet_id":"1200596858290049024","retweeter_userid":"1017230907265241088","retweeter_username":"kevonymartins","retweets":12387,"text":"\"como explicar o brasil pra um gringo\"pic.twitter.com\/6Mk3kpNd3a","timestamp":1575056169000,"timestamp_epochs":1575056169,"tweet_id":"1200498701292191744","tweet_url":"\/gifnation1814\/status\/1200498701292191744","user_id":"1021562446866264065","username":"gifnation1814"},{"fullname":"kevonymartins","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"in\">em bangu sim<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/RickTrindade\/status\/1200524832636579840\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/j2da3liFM3\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/RickTrindade\/status\/1200524832636579840\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/RickTrindade\/s<\/span><span class=\"invisible\">tatus\/1200524832636579840<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":2,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"em bangu simhttps:\/\/twitter.com\/RickTrindade\/status\/1200524832636579840\u00a0\u2026","timestamp":1575078100000,"timestamp_epochs":1575078100,"tweet_id":"1200590687265284096","tweet_url":"\/kevonymartins\/status\/1200590687265284096","user_id":"1017230907265241088","username":"kevonymartins"},{"fullname":"kevonymartins","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">falar mal dela n\u00e3o pode, mas rir de mina que sofreu agress\u00e3o do ex \u00e9 ok<\/p>","is_retweet":0,"likes":38,"replies":2,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"falar mal dela n\u00e3o pode, mas rir de mina que sofreu agress\u00e3o do ex \u00e9 ok","timestamp":1575077673000,"timestamp_epochs":1575077673,"tweet_id":"1200588896851177473","tweet_url":"\/kevonymartins\/status\/1200588896851177473","user_id":"1017230907265241088","username":"kevonymartins"},{"fullname":"kevonymartins","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">a camila de lucas ta reclamando que a preta falou mal dela, estranho seria falar bem desse desservi\u00e7o que \u00e9 essa garota<\/p>","is_retweet":0,"likes":171,"replies":15,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":8,"text":"a camila de lucas ta reclamando que a preta falou mal dela, estranho seria falar bem desse desservi\u00e7o que \u00e9 essa garota","timestamp":1575077624000,"timestamp_epochs":1575077624,"tweet_id":"1200588689535094785","tweet_url":"\/kevonymartins\/status\/1200588689535094785","user_id":"1017230907265241088","username":"kevonymartins"},{"fullname":"kevonymartins","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">achava que era em 2010 onde as pessoas falavam uma merda dessas<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/felipeneto\/status\/1200515108268630019\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/lUQWJsn6Qo\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/felipeneto\/status\/1200515108268630019\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/felipeneto\/sta<\/span><span class=\"invisible\">tus\/1200515108268630019<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":14,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":2,"text":"achava que era em 2010 onde as pessoas falavam uma merda dessashttps:\/\/twitter.com\/felipeneto\/status\/1200515108268630019\u00a0\u2026","timestamp":1575074617000,"timestamp_epochs":1575074617,"tweet_id":"1200576078194106371","tweet_url":"\/kevonymartins\/status\/1200576078194106371","user_id":"1017230907265241088","username":"kevonymartins"},{"fullname":"kevonymartins","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"ca\">sza \u00e9 a alcione deles<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/WAGUlN\/status\/1200222555501715457\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/KC62eibnr9\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/WAGUlN\/status\/1200222555501715457\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/WAGUlN\/status\/<\/span><span class=\"invisible\">1200222555501715457<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":5,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"sza \u00e9 a alcione deleshttps:\/\/twitter.com\/WAGUlN\/status\/1200222555501715457\u00a0\u2026","timestamp":1575069964000,"timestamp_epochs":1575069964,"tweet_id":"1200556563058085888","tweet_url":"\/kevonymartins\/status\/1200556563058085888","user_id":"1017230907265241088","username":"kevonymartins"},{"fullname":"\u00e3\u0103\u00e5\u0105\u00e2\u0148","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">nossa eu pararia e falaria \"quer canta?\" <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/onikabadguy\/status\/1200259505554100225\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/dfEwrEdpaM\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/onikabadguy\/status\/1200259505554100225\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/onikabadguy\/st<\/span><span class=\"invisible\">atus\/1200259505554100225<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":97,"replies":2,"retweet_id":"1200555911527489536","retweeter_userid":"1017230907265241088","retweeter_username":"kevonymartins","retweets":35,"text":"nossa eu pararia e falaria \"quer canta?\" https:\/\/twitter.com\/onikabadguy\/status\/1200259505554100225\u00a0\u2026","timestamp":1575051882000,"timestamp_epochs":1575051882,"tweet_id":"1200480722391306240","tweet_url":"\/HYUKWOOWIFE\/status\/1200480722391306240","user_id":"969414412577726464","username":"HYUKWOOWIFE"},{"fullname":"J\u00falia","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">Disse o programa que tem um apresentador LOUCO DE COCA\u00cdNA \u00e0s 14h kkkkkkkkkkkkkkkkkkkk tomar no cu<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/pfofocalizando\/status\/1200146090617712642\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/BztiZyrOdG\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/pfofocalizando\/status\/1200146090617712642\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/pfofocalizando<\/span><span class=\"invisible\">\/status\/1200146090617712642<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":49523,"replies":141,"retweet_id":"1200525173360877569","retweeter_userid":"1017230907265241088","retweeter_username":"kevonymartins","retweets":9547,"text":"Disse o programa que tem um apresentador LOUCO DE COCA\u00cdNA \u00e0s 14h kkkkkkkkkkkkkkkkkkkk tomar no cuhttps:\/\/twitter.com\/pfofocalizando\/status\/1200146090617712642\u00a0\u2026","timestamp":1575029110000,"timestamp_epochs":1575029110,"tweet_id":"1200385207658000389","tweet_url":"\/princesadaoeste\/status\/1200385207658000389","user_id":"1135187022598082560","username":"princesadaoeste"},{"fullname":"Tio Phill","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"und\"><a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/dudaf77\/status\/1199897721668341760\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/DI7dE98pUf\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/dudaf77\/status\/1199897721668341760\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/dudaf77\/status<\/span><span class=\"invisible\">\/1199897721668341760<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/jXZZGS8Hrw\">pic.twitter.com\/jXZZGS8Hrw<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":59608,"replies":187,"retweet_id":"1200524689107570694","retweeter_userid":"1017230907265241088","retweeter_username":"kevonymartins","retweets":22021,"text":"https:\/\/twitter.com\/dudaf77\/status\/1199897721668341760\u00a0\u2026pic.twitter.com\/jXZZGS8Hrw","timestamp":1575019895000,"timestamp_epochs":1575019895,"tweet_id":"1200346558232956929","tweet_url":"\/Pedro_Phill\/status\/1200346558232956929","user_id":"943291020531458048","username":"Pedro_Phill"},{"fullname":"kevonymartins","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">brancs merecem direitos??<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"brancs merecem direitos??","timestamp":1575062330000,"timestamp_epochs":1575062330,"tweet_id":"1200524543284133889","tweet_url":"\/kevonymartins\/status\/1200524543284133889","user_id":"1017230907265241088","username":"kevonymartins"},{"fullname":"\u00c9AGABZ","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">Escravid\u00e3o no Brasil foi pq branco rico n\u00e3o gosta de trabalhar at\u00e9 hoje<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/JornalOGlobo\/status\/1199445359371509760\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/nZSBs7XMI4\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/JornalOGlobo\/status\/1199445359371509760\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/JornalOGlobo\/s<\/span><span class=\"invisible\">tatus\/1199445359371509760<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":30465,"replies":26,"retweet_id":"1200524352871112705","retweeter_userid":"1017230907265241088","retweeter_username":"kevonymartins","retweets":12636,"text":"Escravid\u00e3o no Brasil foi pq branco rico n\u00e3o gosta de trabalhar at\u00e9 hojehttps:\/\/twitter.com\/JornalOGlobo\/status\/1199445359371509760\u00a0\u2026","timestamp":1575045727000,"timestamp_epochs":1575045727,"tweet_id":"1200454903711309824","tweet_url":"\/ehagabz\/status\/1200454903711309824","user_id":"790389548","username":"ehagabz"},{"fullname":"kevonymartins","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">uma on\u00e7a ou um le\u00e3o daria um jeito nisso<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/MuriloMiguelB\/status\/1199703292491837440\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/mWO8VBX2Xc\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/MuriloMiguelB\/status\/1199703292491837440\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/MuriloMiguelB\/<\/span><span class=\"invisible\">status\/1199703292491837440<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":1,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"uma on\u00e7a ou um le\u00e3o daria um jeito nissohttps:\/\/twitter.com\/MuriloMiguelB\/status\/1199703292491837440\u00a0\u2026","timestamp":1575055727000,"timestamp_epochs":1575055727,"tweet_id":"1200496850249211904","tweet_url":"\/kevonymartins\/status\/1200496850249211904","user_id":"1017230907265241088","username":"kevonymartins"},{"fullname":"Mexican Rug Dealer","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"en\">Okay but this shit slaps and I don\u2019t know what she\u2019s saying <img alt=\"\ud83e\udd75\" aria-label=\"Emoji: Cara passando calor\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f975.png\" title=\"Cara passando calor\"\/><img alt=\"\ud83d\udd25\" aria-label=\"Emoji: Fogo\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f525.png\" title=\"Fogo\"\/><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/Ludmilla\/status\/1200195463464570881\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/6kj861mCZH\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/Ludmilla\/status\/1200195463464570881\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/Ludmilla\/statu<\/span><span class=\"invisible\">s\/1200195463464570881<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":1410,"replies":42,"retweet_id":"1200496180595240960","retweeter_userid":"1017230907265241088","retweeter_username":"kevonymartins","retweets":136,"text":"Okay but this shit slaps and I don\u2019t know what she\u2019s saying https:\/\/twitter.com\/Ludmilla\/status\/1200195463464570881\u00a0\u2026","timestamp":1575013328000,"timestamp_epochs":1575013328,"tweet_id":"1200319013521281025","tweet_url":"\/chingon_m\/status\/1200319013521281025","user_id":"1020491125302284288","username":"chingon_m"},{"fullname":"Menino da van\u270c\ufe0f","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Esse senhora muito simp\u00e1tica pediu para se inscrever no canal dela de culin\u00e1ria, quem puder ajudar, eu ficaria muito grato!<img alt=\"\u2764\ufe0f\" aria-label=\"Emoji: Cora\u00e7\u00e3o vermelho\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/2764.png\" title=\"Cora\u00e7\u00e3o vermelho\"\/><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/nIulyAo2U8\">pic.twitter.com\/nIulyAo2U8<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":85950,"replies":477,"retweet_id":"1200495584383295489","retweeter_userid":"1017230907265241088","retweeter_username":"kevonymartins","retweets":36046,"text":"Esse senhora muito simp\u00e1tica pediu para se inscrever no canal dela de culin\u00e1ria, quem puder ajudar, eu ficaria muito grato!pic.twitter.com\/nIulyAo2U8","timestamp":1575034953000,"timestamp_epochs":1575034953,"tweet_id":"1200409714158428160","tweet_url":"\/LukasLopes07\/status\/1200409714158428160","user_id":"2933604003","username":"LukasLopes07"},{"fullname":"kevonymartins","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">mas a senhora \u00e9 branca<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/brendasafra\/status\/1200435367771553795\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/t7T9u7KjtW\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/brendasafra\/status\/1200435367771553795\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/brendasafra\/st<\/span><span class=\"invisible\">atus\/1200435367771553795<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":14,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":1,"text":"mas a senhora \u00e9 brancahttps:\/\/twitter.com\/brendasafra\/status\/1200435367771553795\u00a0\u2026","timestamp":1575053817000,"timestamp_epochs":1575053817,"tweet_id":"1200488836213755910","tweet_url":"\/kevonymartins\/status\/1200488836213755910","user_id":"1017230907265241088","username":"kevonymartins"},{"fullname":"kevonymartins","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">espero realmente que meus filhos n\u00e3o me fa\u00e7am passar por isso<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/justbrad\/status\/1200235000412692480\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/9gN7NRuT6A\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/justbrad\/status\/1200235000412692480\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/justbrad\/statu<\/span><span class=\"invisible\">s\/1200235000412692480<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":131,"replies":3,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":56,"text":"espero realmente que meus filhos n\u00e3o me fa\u00e7am passar por issohttps:\/\/twitter.com\/justbrad\/status\/1200235000412692480\u00a0\u2026","timestamp":1575042748000,"timestamp_epochs":1575042748,"tweet_id":"1200442412126093313","tweet_url":"\/kevonymartins\/status\/1200442412126093313","user_id":"1017230907265241088","username":"kevonymartins"},{"fullname":"kevonymartins","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">bangu shopping \u00e9 bom por isso, a maioria n\u00e3o liga com que roupa ir, j\u00e1 vi gente de baby doll<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/_puppet\/status\/1200239653732978688\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/ffk5bNnxfN\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/_puppet\/status\/1200239653732978688\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/_puppet\/status<\/span><span class=\"invisible\">\/1200239653732978688<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":4,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"bangu shopping \u00e9 bom por isso, a maioria n\u00e3o liga com que roupa ir, j\u00e1 vi gente de baby dollhttps:\/\/twitter.com\/_puppet\/status\/1200239653732978688\u00a0\u2026","timestamp":1575042332000,"timestamp_epochs":1575042332,"tweet_id":"1200440666913939462","tweet_url":"\/kevonymartins\/status\/1200440666913939462","user_id":"1017230907265241088","username":"kevonymartins"},{"fullname":"Andreza Delgado \ud83e\uddb9\ud83c\udfff\u200d\u2640\ufe0f\ud83e\uddb8\ud83c\udfff\u200d\u2640\ufe0f","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">A pol\u00edcia militar do Estado de S\u00e3o Paulo sequestrou, executou e ocultou o corpo de uma crian\u00e7a de 14 anos.<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/NVEKRMQCzV\">pic.twitter.com\/NVEKRMQCzV<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":24617,"replies":63,"retweet_id":"1200428184828858368","retweeter_userid":"1017230907265241088","retweeter_username":"kevonymartins","retweets":9158,"text":"A pol\u00edcia militar do Estado de S\u00e3o Paulo sequestrou, executou e ocultou o corpo de uma crian\u00e7a de 14 anos.pic.twitter.com\/NVEKRMQCzV","timestamp":1574975808000,"timestamp_epochs":1574975808,"tweet_id":"1200161642375524353","tweet_url":"\/andrezadelgado\/status\/1200161642375524353","user_id":"109325390","username":"andrezadelgado"},{"fullname":"larimtattoo","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\"><img alt=\"\u26a0\ufe0f\" aria-label=\"Emoji: Sinal de aviso\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/26a0.png\" title=\"Sinal de aviso\"\/>N\u00c3O TEM 6 POR 15$, MAS TEM 2 TATUAGENS GR\u00c1TIS! CORREEEE, QUE SEXTA \u00c9 TODO DIA! <img alt=\"\u270d\ud83c\udffc\" aria-label=\"Emoji: M\u00e3o escrevendo (tom de pele claro m\u00e9dio)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/270d-1f3fc.png\" title=\"M\u00e3o escrevendo (tom de pele claro m\u00e9dio)\"\/><img alt=\"\ud83e\udd2a\" aria-label=\"Emoji: Cara de louco\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f92a.png\" title=\"Cara de louco\"\/>\n\nObs: essa promo\u00e7\u00e3o \u00e9 v\u00e1lida somente no m\u00eas de dezembro. E N\u00c3O vale para apenas 1 de 20cm! \n\nAjudem no rt ai galerinha! Custa 0$ divulgar o trampo da migs <img alt=\"\ud83d\ude0a\" aria-label=\"Emoji: Cara sorridente com olhos sorridentes\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f60a.png\" title=\"Cara sorridente com olhos sorridentes\"\/><img alt=\"\u270d\ud83c\udffc\" aria-label=\"Emoji: M\u00e3o escrevendo (tom de pele claro m\u00e9dio)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/270d-1f3fc.png\" title=\"M\u00e3o escrevendo (tom de pele claro m\u00e9dio)\"\/><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/ClbuUHqWhz\">pic.twitter.com\/ClbuUHqWhz<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":10041,"replies":419,"retweet_id":"1200236836456677377","retweeter_userid":"1017230907265241088","retweeter_username":"kevonymartins","retweets":4600,"text":"N\u00c3O TEM 6 POR 15$, MAS TEM 2 TATUAGENS GR\u00c1TIS! CORREEEE, QUE SEXTA \u00c9 TODO DIA! \n\nObs: essa promo\u00e7\u00e3o \u00e9 v\u00e1lida somente no m\u00eas de dezembro. E N\u00c3O vale para apenas 1 de 20cm! \n\nAjudem no rt ai galerinha! Custa 0$ divulgar o trampo da migs pic.twitter.com\/ClbuUHqWhz","timestamp":1574889341000,"timestamp_epochs":1574889341,"tweet_id":"1199798973697003520","tweet_url":"\/_lariimb\/status\/1199798973697003520","user_id":"3039067161","username":"_lariimb"},{"fullname":"kevonymartins","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">quantas libertadores e brasileir\u00f5es tu conquistou nessas 80h ??<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/DiasHulisses\/status\/1200044054890909699\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/MLX7hAIS6w\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/DiasHulisses\/status\/1200044054890909699\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/DiasHulisses\/s<\/span><span class=\"invisible\">tatus\/1200044054890909699<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":5,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":1,"text":"quantas libertadores e brasileir\u00f5es tu conquistou nessas 80h ??https:\/\/twitter.com\/DiasHulisses\/status\/1200044054890909699\u00a0\u2026","timestamp":1574992177000,"timestamp_epochs":1574992177,"tweet_id":"1200230299461914624","tweet_url":"\/kevonymartins\/status\/1200230299461914624","user_id":"1017230907265241088","username":"kevonymartins"},{"fullname":"waguin","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">saiu, n\u00e9?\n\n\u00e0 convite do pai, tive a honra de escrever e colaborar junto com outras pessoas incr\u00edveis uma parte da antologia inspirada na \"Pra quem j\u00e1 mordeu um cachorro por comida...\"\n\nobrigado, <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"21054053\" dir=\"ltr\" href=\"\/emicida\"><s>@<\/s><b>emicida<\/b><\/a> <img alt=\"\u2728\" aria-label=\"Emoji: Fa\u00edscas\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/2728.png\" title=\"Fa\u00edscas\"\/>\n\naproveitem a pr\u00e9-venda, tem brinde!\n<a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http:\/\/bit.ly\/2OslNAQ\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/K6128xeUAh\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http:\/\/bit.ly\/2OslNAQ\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">http:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">bit.ly\/2OslNAQ<\/span><span class=\"invisible\"><\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span><\/span><\/a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/63eww3kHud\">pic.twitter.com\/63eww3kHud<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":530,"replies":18,"retweet_id":"1200227196566167553","retweeter_userid":"1017230907265241088","retweeter_username":"kevonymartins","retweets":65,"text":"saiu, n\u00e9?\n\n\u00e0 convite do pai, tive a honra de escrever e colaborar junto com outras pessoas incr\u00edveis uma parte da antologia inspirada na \"Pra quem j\u00e1 mordeu um cachorro por comida...\"\n\nobrigado, @emicida \n\naproveitem a pr\u00e9-venda, tem brinde!\nhttp:\/\/bit.ly\/2OslNAQ\u00a0pic.twitter.com\/63eww3kHud","timestamp":1574977334000,"timestamp_epochs":1574977334,"tweet_id":"1200168045462933506","tweet_url":"\/WAGUlN\/status\/1200168045462933506","user_id":"178245463","username":"WAGUlN"},{"fullname":"kevonymartins","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">por que o brasileiro cisma em todo ano ficar falando do dia de a\u00e7\u00f5es de gra\u00e7a se isso nem \u00e9 comemorado aqui???<\/p>","is_retweet":0,"likes":8,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"por que o brasileiro cisma em todo ano ficar falando do dia de a\u00e7\u00f5es de gra\u00e7a se isso nem \u00e9 comemorado aqui???","timestamp":1574991198000,"timestamp_epochs":1574991198,"tweet_id":"1200226195444510720","tweet_url":"\/kevonymartins\/status\/1200226195444510720","user_id":"1017230907265241088","username":"kevonymartins"},{"fullname":"waguin","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">boa tarde eu gostaria de apanhar de viado bonito<\/p>","is_retweet":1,"likes":3,"replies":2,"retweet_id":"1200224090910531584","retweeter_userid":"1017230907265241088","retweeter_username":"kevonymartins","retweets":1,"text":"boa tarde eu gostaria de apanhar de viado bonito","timestamp":1574989330000,"timestamp_epochs":1574989330,"tweet_id":"1200218361247993857","tweet_url":"\/WAGUlN\/status\/1200218361247993857","user_id":"178245463","username":"WAGUlN"},{"fullname":"kevonymartins","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">a capetinha dos seus sonhos , a anjinha dos seus pesadelos! x]~<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/9wrlyMXmYI\">pic.twitter.com\/9wrlyMXmYI<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":41,"replies":2,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":3,"text":"a capetinha dos seus sonhos , a anjinha dos seus pesadelos! x]~pic.twitter.com\/9wrlyMXmYI","timestamp":1574989145000,"timestamp_epochs":1574989145,"tweet_id":"1200217581984133120","tweet_url":"\/kevonymartins\/status\/1200217581984133120","user_id":"1017230907265241088","username":"kevonymartins"},{"fullname":"kevonymartins","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">o iphone \u00e9 do tamanho de um pr\u00e9dio 12 andares<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/nypost\/status\/1199786928461230082\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/r5CMYnAZLR\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/nypost\/status\/1199786928461230082\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/nypost\/status\/<\/span><span class=\"invisible\">1199786928461230082<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"o iphone \u00e9 do tamanho de um pr\u00e9dio 12 andareshttps:\/\/twitter.com\/nypost\/status\/1199786928461230082\u00a0\u2026","timestamp":1574987687000,"timestamp_epochs":1574987687,"tweet_id":"1200211470023364609","tweet_url":"\/kevonymartins\/status\/1200211470023364609","user_id":"1017230907265241088","username":"kevonymartins"},{"fullname":"kevonymartins","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">fodase sempre fui um filho bonito, s\u00f3 n\u00e3o sabia<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/clQnHTyH3x\">pic.twitter.com\/clQnHTyH3x<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":9,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":1,"text":"fodase sempre fui um filho bonito, s\u00f3 n\u00e3o sabiapic.twitter.com\/clQnHTyH3x","timestamp":1574987659000,"timestamp_epochs":1574987659,"tweet_id":"1200211350473060352","tweet_url":"\/kevonymartins\/status\/1200211350473060352","user_id":"1017230907265241088","username":"kevonymartins"},{"fullname":"kevonymartins","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">cad\u00ea as que plantam no pr\u00f3prio quintal??<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/Ludmilla\/status\/1200195463464570881\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/VRhRlwuJUM\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/Ludmilla\/status\/1200195463464570881\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/Ludmilla\/statu<\/span><span class=\"invisible\">s\/1200195463464570881<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":9,"replies":3,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":1,"text":"cad\u00ea as que plantam no pr\u00f3prio quintal??https:\/\/twitter.com\/Ludmilla\/status\/1200195463464570881\u00a0\u2026","timestamp":1574987322000,"timestamp_epochs":1574987322,"tweet_id":"1200209937961508864","tweet_url":"\/kevonymartins\/status\/1200209937961508864","user_id":"1017230907265241088","username":"kevonymartins"},{"fullname":"Sujeito de Sorte","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">Ent\u00e3o quer dizer que esse cidad\u00e3o \u00e9 filho de um intelectual preto de respeito e t\u00e1 dando esse desgosto cabuloso pro velho ???\n\nT\u00e1 vendo como esse lance de ancestralidade e importante...<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/JornalOGlobo\/status\/1199764967613796352\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/ipzGbll5ef\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/JornalOGlobo\/status\/1199764967613796352\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/JornalOGlobo\/s<\/span><span class=\"invisible\">tatus\/1199764967613796352<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":601,"replies":11,"retweet_id":"1200185488319164419","retweeter_userid":"1017230907265241088","retweeter_username":"kevonymartins","retweets":69,"text":"Ent\u00e3o quer dizer que esse cidad\u00e3o \u00e9 filho de um intelectual preto de respeito e t\u00e1 dando esse desgosto cabuloso pro velho ???\n\nT\u00e1 vendo como esse lance de ancestralidade e importante...https:\/\/twitter.com\/JornalOGlobo\/status\/1199764967613796352\u00a0\u2026","timestamp":1574933990000,"timestamp_epochs":1574933990,"tweet_id":"1199986246761746434","tweet_url":"\/OMobuto\/status\/1199986246761746434","user_id":"48190080","username":"OMobuto"},{"fullname":"kevonymartins","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">quando a travestyr pablo villar vai lan\u00e7ar um feat com a menina loma?<\/p>","is_retweet":0,"likes":6,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"quando a travestyr pablo villar vai lan\u00e7ar um feat com a menina loma?","timestamp":1574980779000,"timestamp_epochs":1574980779,"tweet_id":"1200182493049171970","tweet_url":"\/kevonymartins\/status\/1200182493049171970","user_id":"1017230907265241088","username":"kevonymartins"},{"fullname":"\u2027\u0359\u207a\u02da*\uff65\u0f13 adam \u0f13\uff65*\u02da\u207a\u2027\u0359","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"en\">This is how you look when can you get 8 hours of sleep because you steal the hard work of black women and present it as your own<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/Hagarrgamal\/status\/1199044544916021249\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/p6LTt8w5GF\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/Hagarrgamal\/status\/1199044544916021249\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/Hagarrgamal\/st<\/span><span class=\"invisible\">atus\/1199044544916021249<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":92236,"replies":493,"retweet_id":"1200181497979912192","retweeter_userid":"1017230907265241088","retweeter_username":"kevonymartins","retweets":17294,"text":"This is how you look when can you get 8 hours of sleep because you steal the hard work of black women and present it as your ownhttps:\/\/twitter.com\/Hagarrgamal\/status\/1199044544916021249\u00a0\u2026","timestamp":1574852853000,"timestamp_epochs":1574852853,"tweet_id":"1199645932897349632","tweet_url":"\/THEHURE\/status\/1199645932897349632","user_id":"1019823639804502016","username":"THEHURE"},{"fullname":"nic","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">minha sobrinha p mim\n- titia t\u00e1 vendendo canga?\n- estou tentando, mas ningu\u00e9m quer comprar\n- vende pras suas amigas\n- mas elas n\u00e3o querem\n- vende pras suas amigas do pr\u00e9\n- elas tamb\u00e9m n\u00e3o querem\n- ent\u00e3o vende pra quem tem canga velha...\nSE SUA CANGA T\u00c1 VELHA,COMPRE A SUA NOVA CMG<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/RicbxOsEH5\">pic.twitter.com\/RicbxOsEH5<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":6321,"replies":20,"retweet_id":"1200180367032012800","retweeter_userid":"1017230907265241088","retweeter_username":"kevonymartins","retweets":2792,"text":"minha sobrinha p mim\n- titia t\u00e1 vendendo canga?\n- estou tentando, mas ningu\u00e9m quer comprar\n- vende pras suas amigas\n- mas elas n\u00e3o querem\n- vende pras suas amigas do pr\u00e9\n- elas tamb\u00e9m n\u00e3o querem\n- ent\u00e3o vende pra quem tem canga velha...\nSE SUA CANGA T\u00c1 VELHA,COMPRE A SUA NOVA CMGpic.twitter.com\/RicbxOsEH5","timestamp":1574899547000,"timestamp_epochs":1574899547,"tweet_id":"1199841782718173189","tweet_url":"\/santos_nics\/status\/1199841782718173189","user_id":"2155976461","username":"santos_nics"},{"fullname":"Tati Nefertari","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">A PM SEQUESTROU E MATOU O LUCAS, JOGOU O SEU CORPO EM UM LAGO, PRENDEU A SUA M\u00c3E  POR LUTAR PELO APARECIMENTO DELE. \n\nUM MENINO PRETO DE 14 ANOS.<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"http:\/\/noticias.r7.com\/sao-paulo\/caso-lucas-corpo-encontrado-em-lago-e-do-jovem-de-14-anos-28112019\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/CEAlEqA4ho\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http:\/\/noticias.r7.com\/sao-paulo\/caso-lucas-corpo-encontrado-em-lago-e-do-jovem-de-14-anos-28112019\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">http:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">noticias.r7.com\/sao-paulo\/caso<\/span><span class=\"invisible\">-lucas-corpo-encontrado-em-lago-e-do-jovem-de-14-anos-28112019<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":2453,"replies":11,"retweet_id":"1200179838767837184","retweeter_userid":"1017230907265241088","retweeter_username":"kevonymartins","retweets":1024,"text":"A PM SEQUESTROU E MATOU O LUCAS, JOGOU O SEU CORPO EM UM LAGO, PRENDEU A SUA M\u00c3E  POR LUTAR PELO APARECIMENTO DELE. \n\nUM MENINO PRETO DE 14 ANOS.http:\/\/noticias.r7.com\/sao-paulo\/caso-lucas-corpo-encontrado-em-lago-e-do-jovem-de-14-anos-28112019\u00a0\u2026","timestamp":1574977862000,"timestamp_epochs":1574977862,"tweet_id":"1200170258344153093","tweet_url":"\/TatiNefertari\/status\/1200170258344153093","user_id":"212954552","username":"TatiNefertari"},{"fullname":"kevonymartins","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">queria ver se sustentarem com um sal\u00e1rio de 998 reais<\/p>","is_retweet":0,"likes":4,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"queria ver se sustentarem com um sal\u00e1rio de 998 reais","timestamp":1574980124000,"timestamp_epochs":1574980124,"tweet_id":"1200179747235540993","tweet_url":"\/kevonymartins\/status\/1200179747235540993","user_id":"1017230907265241088","username":"kevonymartins"},{"fullname":"kevonymartins","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">R$ 998,00 \u00e9 o suficiente pra um brasileiro sustentar sua fam\u00edlia, mas R$ 33.000,00 \u00e9 uma mis\u00e9ria para sustentar um deputado federal e sua esposa, isso sem citar tudo o que um deputado federal tem direito<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/correio24horas\/status\/1200139111232876545\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/0sxf1gYb7g\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/correio24horas\/status\/1200139111232876545\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/correio24horas<\/span><span class=\"invisible\">\/status\/1200139111232876545<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":335,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":151,"text":"R$ 998,00 \u00e9 o suficiente pra um brasileiro sustentar sua fam\u00edlia, mas R$ 33.000,00 \u00e9 uma mis\u00e9ria para sustentar um deputado federal e sua esposa, isso sem citar tudo o que um deputado federal tem direitohttps:\/\/twitter.com\/correio24horas\/status\/1200139111232876545\u00a0\u2026","timestamp":1574980070000,"timestamp_epochs":1574980070,"tweet_id":"1200179520835334146","tweet_url":"\/kevonymartins\/status\/1200179520835334146","user_id":"1017230907265241088","username":"kevonymartins"},{"fullname":"kevonymartins","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">esta seria facilmente uma adapta\u00e7\u00e3o americana da nossa coxinha<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/rolealeatorio\/status\/1200111397767712780\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/CNDoNOk3ms\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/rolealeatorio\/status\/1200111397767712780\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/rolealeatorio\/<\/span><span class=\"invisible\">status\/1200111397767712780<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":14,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":3,"text":"esta seria facilmente uma adapta\u00e7\u00e3o americana da nossa coxinhahttps:\/\/twitter.com\/rolealeatorio\/status\/1200111397767712780\u00a0\u2026","timestamp":1574978943000,"timestamp_epochs":1574978943,"tweet_id":"1200174793636667393","tweet_url":"\/kevonymartins\/status\/1200174793636667393","user_id":"1017230907265241088","username":"kevonymartins"},{"fullname":"kevonymartins","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">o merchandising meu pai<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/juzao\/status\/1199809352284147712\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/YbFyjaiHy3\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/juzao\/status\/1199809352284147712\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/juzao\/status\/1<\/span><span class=\"invisible\">199809352284147712<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":1,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"o merchandising meu paihttps:\/\/twitter.com\/juzao\/status\/1199809352284147712\u00a0\u2026","timestamp":1574978359000,"timestamp_epochs":1574978359,"tweet_id":"1200172342049161216","tweet_url":"\/kevonymartins\/status\/1200172342049161216","user_id":"1017230907265241088","username":"kevonymartins"},{"fullname":"\ud83e\udd8b\u00b0\u2022nico chittapow\u2022\u00b0\ud83e\udd8b","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">se eu  acha vc bonito eu desenho  se for  feio nem vem mlk<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/6JhIgNZ0gQ\">pic.twitter.com\/6JhIgNZ0gQ<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":1020,"replies":127,"retweet_id":"1200171904398712834","retweeter_userid":"1017230907265241088","retweeter_username":"kevonymartins","retweets":745,"text":"se eu  acha vc bonito eu desenho  se for  feio nem vem mlkpic.twitter.com\/6JhIgNZ0gQ","timestamp":1574966071000,"timestamp_epochs":1574966071,"tweet_id":"1200120804178046978","tweet_url":"\/papeisHigeNicos\/status\/1200120804178046978","user_id":"1148638896600813568","username":"papeisHigeNicos"},{"fullname":"Terror Do Interior Rec","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\"><img alt=\"\u203c\" aria-label=\"Emoji: Duplo ponto de exclama\u00e7\u00e3o\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/203c.png\" title=\"Duplo ponto de exclama\u00e7\u00e3o\"\/>LAN\u00c7AMENTO <img alt=\"\u203c\" aria-label=\"Emoji: Duplo ponto de exclama\u00e7\u00e3o\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/203c.png\" title=\"Duplo ponto de exclama\u00e7\u00e3o\"\/>\n\nHoje as 19:00 no canal do Youtube da Terror do Interior <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"1008679776754814976\" dir=\"ltr\" href=\"\/daipretaoficial\"><s>@<\/s><b>daipretaoficial<\/b><\/a> lan\u00e7a seu primeiro clipe pelo selo!\nAproveite a experi\u00eancia com essa mina BRABA DEMAIS <img alt=\"\ud83d\ude4f\ud83c\udffd\" aria-label=\"Emoji: Pessoa com as m\u00e3os postas (tom de pele m\u00e9dio)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f64f-1f3fd.png\" title=\"Pessoa com as m\u00e3os postas (tom de pele m\u00e9dio)\"\/>\n<a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/terrornaopara?src=hash\"><s>#<\/s><b>terrornaopara<\/b><\/a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/AvZnWxmCAC\">pic.twitter.com\/AvZnWxmCAC<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":19,"replies":0,"retweet_id":"1200169116885278720","retweeter_userid":"1017230907265241088","retweeter_username":"kevonymartins","retweets":17,"text":"LAN\u00c7AMENTO \n\nHoje as 19:00 no canal do Youtube da Terror do Interior @daipretaoficial lan\u00e7a seu primeiro clipe pelo selo!\nAproveite a experi\u00eancia com essa mina BRABA DEMAIS \n#terrornaoparapic.twitter.com\/AvZnWxmCAC","timestamp":1574974715000,"timestamp_epochs":1574974715,"tweet_id":"1200157059536367635","tweet_url":"\/terror_rec\/status\/1200157059536367635","user_id":"1121147137398661123","username":"terror_rec"},{"fullname":"Cl\u00e9 Colucci","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"in\">MIAW CARALIUNNNNN<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/nWuo0YPcIp\">pic.twitter.com\/nWuo0YPcIp<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":3479,"replies":224,"retweet_id":"1200142556429991938","retweeter_userid":"1017230907265241088","retweeter_username":"kevonymartins","retweets":1061,"text":"MIAW CARALIUNNNNNpic.twitter.com\/nWuo0YPcIp","timestamp":1574891581000,"timestamp_epochs":1574891581,"tweet_id":"1199808369311277063","tweet_url":"\/CleColucci\/status\/1199808369311277063","user_id":"181739621","username":"CleColucci"},{"fullname":"kevonymartins","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">mas acharam que o certo era o sil\u00eancio por 'n\u00e3o ser o lugar de fala' deles, n\u00e3o suportam ter o racismo apontado nem se prontificaram a ir na assembl\u00e9ia onde a v\u00edtima relatou o que aconteceu.<\/p>","is_retweet":0,"likes":2,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"mas acharam que o certo era o sil\u00eancio por 'n\u00e3o ser o lugar de fala' deles, n\u00e3o suportam ter o racismo apontado nem se prontificaram a ir na assembl\u00e9ia onde a v\u00edtima relatou o que aconteceu.","timestamp":1574963037000,"timestamp_epochs":1574963037,"tweet_id":"1200108080098414592","tweet_url":"\/kevonymartins\/status\/1200108080098414592","user_id":"1017230907265241088","username":"kevonymartins"},{"fullname":"kevonymartins","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">os brancos antirracistas q fizeram text\u00e3o no dia 20 ficaram em sil\u00eancio com o caso de racismo que ocorreu no ifcs - ufrj, n\u00e3o falaram nada, foram bem poucos os que disseram algo e ainda assim por terem sido cobrados, no dia 20 se juntaram pra escorra\u00e7ar uma idosa racista<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/KatiusciaRibero\/status\/1200096642315300864\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/SA8EepxTms\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/KatiusciaRibero\/status\/1200096642315300864\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/KatiusciaRiber<\/span><span class=\"invisible\">o\/status\/1200096642315300864<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":10,"replies":2,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":1,"text":"os brancos antirracistas q fizeram text\u00e3o no dia 20 ficaram em sil\u00eancio com o caso de racismo que ocorreu no ifcs - ufrj, n\u00e3o falaram nada, foram bem poucos os que disseram algo e ainda assim por terem sido cobrados, no dia 20 se juntaram pra escorra\u00e7ar uma idosa racistahttps:\/\/twitter.com\/KatiusciaRibero\/status\/1200096642315300864\u00a0\u2026","timestamp":1574962965000,"timestamp_epochs":1574962965,"tweet_id":"1200107777437437957","tweet_url":"\/kevonymartins\/status\/1200107777437437957","user_id":"1017230907265241088","username":"kevonymartins"},{"fullname":"kevonymartins","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">nem de rapper, pagodeiro, ator, artista ou alguma profiss\u00e3o valorizada, por \"\"algum\"\" motivo esses pretos s\u00f3 se apaixonam por loiras odonto e estranhas (isso serve pra lgbt's tbm)<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/blckjoy_\/status\/1200094374614446081\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/tb4f0uJGjk\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/blckjoy_\/status\/1200094374614446081\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/blckjoy_\/statu<\/span><span class=\"invisible\">s\/1200094374614446081<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":35,"replies":3,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":9,"text":"nem de rapper, pagodeiro, ator, artista ou alguma profiss\u00e3o valorizada, por \"\"algum\"\" motivo esses pretos s\u00f3 se apaixonam por loiras odonto e estranhas (isso serve pra lgbt's tbm)https:\/\/twitter.com\/blckjoy_\/status\/1200094374614446081\u00a0\u2026","timestamp":1574962798000,"timestamp_epochs":1574962798,"tweet_id":"1200107075755483137","tweet_url":"\/kevonymartins\/status\/1200107075755483137","user_id":"1017230907265241088","username":"kevonymartins"},{"fullname":"kevonymartins","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">eu com 16 anos na igreja tentando me convencer n\u00e3o transava pq queria esperar e n\u00e3o porque ningu\u00e9m queria ficar cmg<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/SarahSheeva\/status\/249209547439362049\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/UW34SGPbTn\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/SarahSheeva\/status\/249209547439362049\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/SarahSheeva\/st<\/span><span class=\"invisible\">atus\/249209547439362049<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":10,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":2,"text":"eu com 16 anos na igreja tentando me convencer n\u00e3o transava pq queria esperar e n\u00e3o porque ningu\u00e9m queria ficar cmghttps:\/\/twitter.com\/SarahSheeva\/status\/249209547439362049\u00a0\u2026","timestamp":1574962333000,"timestamp_epochs":1574962333,"tweet_id":"1200105123646709761","tweet_url":"\/kevonymartins\/status\/1200105123646709761","user_id":"1017230907265241088","username":"kevonymartins"},{"fullname":"alysson","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">milita sobre gostar do gay negro, mas na hora de assumir pra fam\u00edlia assume a gay branca do cabelo liso<\/p>","is_retweet":1,"likes":273,"replies":11,"retweet_id":"1200098796107161602","retweeter_userid":"1017230907265241088","retweeter_username":"kevonymartins","retweets":50,"text":"milita sobre gostar do gay negro, mas na hora de assumir pra fam\u00edlia assume a gay branca do cabelo liso","timestamp":1569521329000,"timestamp_epochs":1569521329,"tweet_id":"1177283899040419841","tweet_url":"\/Cooouth\/status\/1177283899040419841","user_id":"738969437903179777","username":"Cooouth"},{"fullname":"kevonymartins","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">a esquerda antirracista e antitransf\u00f3bica mostrado o porqu\u00ea de n\u00e3o ser diferente da direita racista e transf\u00f3bica<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/mindincrisis\/status\/1199769755613368322\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/Ax17M8B2N9\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/mindincrisis\/status\/1199769755613368322\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/mindincrisis\/s<\/span><span class=\"invisible\">tatus\/1199769755613368322<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":30,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":7,"text":"a esquerda antirracista e antitransf\u00f3bica mostrado o porqu\u00ea de n\u00e3o ser diferente da direita racista e transf\u00f3bicahttps:\/\/twitter.com\/mindincrisis\/status\/1199769755613368322\u00a0\u2026","timestamp":1574959610000,"timestamp_epochs":1574959610,"tweet_id":"1200093704897417219","tweet_url":"\/kevonymartins\/status\/1200093704897417219","user_id":"1017230907265241088","username":"kevonymartins"},{"fullname":"Tati Nefertari","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">111 TIROS\n5 homens pretos, jovens, comemorando o 1 salario. \n111 TIROS, e a destrui\u00e7ao de familias. \n111 TIROS e a morte de uma M\u00c3E, Joselita. \n\n4 anos faz. E os 111 tiros se perpetuam em nossos corpos pretos todos os dias. Os Pms foram condenados esse m\u00eas, mas n esqueceremos.<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/6b8gZL6FoA\">pic.twitter.com\/6b8gZL6FoA<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":33397,"replies":56,"retweet_id":"1200088973114314752","retweeter_userid":"1017230907265241088","retweeter_username":"kevonymartins","retweets":10501,"text":"111 TIROS\n5 homens pretos, jovens, comemorando o 1 salario. \n111 TIROS, e a destrui\u00e7ao de familias. \n111 TIROS e a morte de uma M\u00c3E, Joselita. \n\n4 anos faz. E os 111 tiros se perpetuam em nossos corpos pretos todos os dias. Os Pms foram condenados esse m\u00eas, mas n esqueceremos.pic.twitter.com\/6b8gZL6FoA","timestamp":1574938719000,"timestamp_epochs":1574938719,"tweet_id":"1200006080182603778","tweet_url":"\/TatiNefertari\/status\/1200006080182603778","user_id":"212954552","username":"TatiNefertari"},{"fullname":"kevonymartins","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">mulher branca sendo racista, quem poderia imaginar<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/pxx_thami\/status\/1199848998410084354\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/rU9uVqXsS5\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/pxx_thami\/status\/1199848998410084354\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/pxx_thami\/stat<\/span><span class=\"invisible\">us\/1199848998410084354<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":481,"replies":3,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":134,"text":"mulher branca sendo racista, quem poderia imaginarhttps:\/\/twitter.com\/pxx_thami\/status\/1199848998410084354\u00a0\u2026","timestamp":1574957129000,"timestamp_epochs":1574957129,"tweet_id":"1200083297147277312","tweet_url":"\/kevonymartins\/status\/1200083297147277312","user_id":"1017230907265241088","username":"kevonymartins"},{"fullname":"kevonymartins","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">assustador<\/p>","is_retweet":0,"likes":43,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":1,"text":"assustador","timestamp":1574916128000,"timestamp_epochs":1574916128,"tweet_id":"1199911325998157829","tweet_url":"\/kevonymartins\/status\/1199911325998157829","user_id":"1017230907265241088","username":"kevonymartins"},{"fullname":"kevonymartins","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">a epiderme \u00e9 importante pra evitar infec\u00e7\u00f5es, auxilia na regula\u00e7\u00e3o da temperatura, na perda de \u00e1gua do corpo e protege dos raios\u00a0uv<\/p>","is_retweet":0,"likes":124,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":5,"text":"a epiderme \u00e9 importante pra evitar infec\u00e7\u00f5es, auxilia na regula\u00e7\u00e3o da temperatura, na perda de \u00e1gua do corpo e protege dos raios\u00a0uv","timestamp":1574916003000,"timestamp_epochs":1574916003,"tweet_id":"1199910804709167105","tweet_url":"\/kevonymartins\/status\/1199910804709167105","user_id":"1017230907265241088","username":"kevonymartins"},{"fullname":"kevonymartins","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">isso \u00e9 um produto \u00e1cido q \u00e9 usado pra clarear a pele da pessoa e \u00e9 proibido em alguns pa\u00edses, olha como ele acaba com a epiderme em segundos, imagina o mal que isso causa.<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/Jairbessa6\/status\/1199790179394969600\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/1T9ztCCfoV\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/Jairbessa6\/status\/1199790179394969600\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/Jairbessa6\/sta<\/span><span class=\"invisible\">tus\/1199790179394969600<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":925,"replies":47,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":224,"text":"isso \u00e9 um produto \u00e1cido q \u00e9 usado pra clarear a pele da pessoa e \u00e9 proibido em alguns pa\u00edses, olha como ele acaba com a epiderme em segundos, imagina o mal que isso causa.https:\/\/twitter.com\/Jairbessa6\/status\/1199790179394969600\u00a0\u2026","timestamp":1574915867000,"timestamp_epochs":1574915867,"tweet_id":"1199910232434053120","tweet_url":"\/kevonymartins\/status\/1199910232434053120","user_id":"1017230907265241088","username":"kevonymartins"},{"fullname":"kevonymartins","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"und\"><img alt=\"\ud83d\ude23\" aria-label=\"Emoji: Cara de persistente\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f623.png\" title=\"Cara de persistente\"\/><img alt=\"\ud83d\ude23\" aria-label=\"Emoji: Cara de persistente\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f623.png\" title=\"Cara de persistente\"\/><img alt=\"\ud83d\ude23\" aria-label=\"Emoji: Cara de persistente\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f623.png\" title=\"Cara de persistente\"\/><img alt=\"\ud83d\ude23\" aria-label=\"Emoji: Cara de persistente\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f623.png\" title=\"Cara de persistente\"\/><img alt=\"\ud83d\ude23\" aria-label=\"Emoji: Cara de persistente\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f623.png\" title=\"Cara de persistente\"\/><img alt=\"\ud83d\ude23\" aria-label=\"Emoji: Cara de persistente\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f623.png\" title=\"Cara de persistente\"\/><img alt=\"\ud83d\ude23\" aria-label=\"Emoji: Cara de persistente\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f623.png\" title=\"Cara de persistente\"\/><img alt=\"\ud83d\ude23\" aria-label=\"Emoji: Cara de persistente\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f623.png\" title=\"Cara de persistente\"\/><img alt=\"\ud83d\ude23\" aria-label=\"Emoji: Cara de persistente\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f623.png\" title=\"Cara de persistente\"\/><img alt=\"\ud83d\ude23\" aria-label=\"Emoji: Cara de persistente\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f623.png\" title=\"Cara de persistente\"\/><img alt=\"\ud83d\ude23\" aria-label=\"Emoji: Cara de persistente\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f623.png\" title=\"Cara de persistente\"\/><img alt=\"\ud83d\ude23\" aria-label=\"Emoji: Cara de persistente\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f623.png\" title=\"Cara de persistente\"\/><img alt=\"\ud83d\ude23\" aria-label=\"Emoji: Cara de persistente\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f623.png\" title=\"Cara de persistente\"\/><img alt=\"\ud83d\ude23\" aria-label=\"Emoji: Cara de persistente\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f623.png\" title=\"Cara de persistente\"\/> <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/kanyefromwest\/status\/1199696940465868801\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/iWoDyyCe4M\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/kanyefromwest\/status\/1199696940465868801\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/kanyefromwest\/<\/span><span class=\"invisible\">status\/1199696940465868801<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/CemziCO9em\">pic.twitter.com\/CemziCO9em<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":4,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":" https:\/\/twitter.com\/kanyefromwest\/status\/1199696940465868801\u00a0\u2026pic.twitter.com\/CemziCO9em","timestamp":1574904687000,"timestamp_epochs":1574904687,"tweet_id":"1199863340773912577","tweet_url":"\/kevonymartins\/status\/1199863340773912577","user_id":"1017230907265241088","username":"kevonymartins"},{"fullname":"wes","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Enfim nossa fam\u00edlia est\u00e1 completa, bem vinda filha <img alt=\"\ud83d\udc68\u200d\ud83d\udc68\u200d\ud83d\udc67\" aria-label=\"Emoji: Fam\u00edlia (homem, homem, menina)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f468-200d-1f468-200d-1f467.png\" title=\"Fam\u00edlia (homem, homem, menina)\"\/><img alt=\"\ud83d\udc96\" aria-label=\"Emoji: Cora\u00e7\u00e3o brilhando\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f496.png\" title=\"Cora\u00e7\u00e3o brilhando\"\/><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/OjH3uTonSD\">pic.twitter.com\/OjH3uTonSD<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":85567,"replies":919,"retweet_id":"1199859587651919873","retweeter_userid":"1017230907265241088","retweeter_username":"kevonymartins","retweets":7668,"text":"Enfim nossa fam\u00edlia est\u00e1 completa, bem vinda filha pic.twitter.com\/OjH3uTonSD","timestamp":1574818405000,"timestamp_epochs":1574818405,"tweet_id":"1199501449790709760","tweet_url":"\/wesleyAcco\/status\/1199501449790709760","user_id":"3121368581","username":"wesleyAcco"},{"fullname":"T\u00e1ssia Reis \ud83d\udc78\ud83c\udffe\ud83c\udfa4\ud83c\udde7\ud83c\uddf7 #Pr\u00f3spera","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Em breve videoclipe de Dollar Euro feat <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"1015292603649200129\" dir=\"ltr\" href=\"\/BrutalMonna\"><s>@<\/s><b>brutalmonna<\/b><\/a> com dire\u00e7\u00e3o de Camila Tuon e Gabiru e v\u00e1rias amigas no elenco <img alt=\"\ud83d\udcb5\" aria-label=\"Emoji: C\u00e9dula com cifr\u00e3o de d\u00f3lar\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f4b5.png\" title=\"C\u00e9dula com cifr\u00e3o de d\u00f3lar\"\/><img alt=\"\ud83d\udcb6\" aria-label=\"Emoji: C\u00e9dulas com sinal de euro\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f4b6.png\" title=\"C\u00e9dulas com sinal de euro\"\/><img alt=\"\ud83d\udcb0\" aria-label=\"Emoji: Saco de dinheiro\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f4b0.png\" title=\"Saco de dinheiro\"\/><img alt=\"\ud83d\udcb8\" aria-label=\"Emoji: Dinheiro com asas\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f4b8.png\" title=\"Dinheiro com asas\"\/><img alt=\"\ud83d\udcb4\" aria-label=\"Emoji: C\u00e9dulas com sinal de iene\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f4b4.png\" title=\"C\u00e9dulas com sinal de iene\"\/><img alt=\"\u2728\" aria-label=\"Emoji: Fa\u00edscas\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/2728.png\" title=\"Fa\u00edscas\"\/><img alt=\"\ud83e\udd2f\" aria-label=\"Emoji: Cabe\u00e7a explodindo\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f92f.png\" title=\"Cabe\u00e7a explodindo\"\/><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/Sw8rNTRXez\">pic.twitter.com\/Sw8rNTRXez<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":1607,"replies":39,"retweet_id":"1199858173110292481","retweeter_userid":"1017230907265241088","retweeter_username":"kevonymartins","retweets":163,"text":"Em breve videoclipe de Dollar Euro feat @brutalmonna com dire\u00e7\u00e3o de Camila Tuon e Gabiru e v\u00e1rias amigas no elenco pic.twitter.com\/Sw8rNTRXez","timestamp":1574891738000,"timestamp_epochs":1574891738,"tweet_id":"1199809029419220992","tweet_url":"\/TassiaReis_\/status\/1199809029419220992","user_id":"199322871","username":"TassiaReis_"},{"fullname":"kevonymartins","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">onde \u00e9 que est\u00e1 a rihanna segurando uma 38 ?<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/caro_paivaa\/status\/1197564537051987968\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/3xCu11Q2eS\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/caro_paivaa\/status\/1197564537051987968\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/caro_paivaa\/st<\/span><span class=\"invisible\">atus\/1197564537051987968<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":8,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"onde \u00e9 que est\u00e1 a rihanna segurando uma 38 ?https:\/\/twitter.com\/caro_paivaa\/status\/1197564537051987968\u00a0\u2026","timestamp":1574903340000,"timestamp_epochs":1574903340,"tweet_id":"1199857692426280961","tweet_url":"\/kevonymartins\/status\/1199857692426280961","user_id":"1017230907265241088","username":"kevonymartins"},{"fullname":"Big Meaty White Claws","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"en\">Makeup youtubers and their white husbands<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/DailyCardi\/status\/935591405585620995\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/dZqkvAx8pd\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/DailyCardi\/status\/935591405585620995\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/DailyCardi\/sta<\/span><span class=\"invisible\">tus\/935591405585620995<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":148170,"replies":238,"retweet_id":"1199854547587477509","retweeter_userid":"1017230907265241088","retweeter_username":"kevonymartins","retweets":22500,"text":"Makeup youtubers and their white husbandshttps:\/\/twitter.com\/DailyCardi\/status\/935591405585620995\u00a0\u2026","timestamp":1574730405000,"timestamp_epochs":1574730405,"tweet_id":"1199132350745120768","tweet_url":"\/SKEEerra\/status\/1199132350745120768","user_id":"630820548","username":"SKEEerra"},{"fullname":"Inc0mum","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Aos 21 peguei dinheiro emprestado com minha m\u00e3e e criei a minha pr\u00f3pria marca de t\u00eanis customizados, mesmo s\u00f3 fazendo isso a alguns meses j\u00e1 conquistei muita coisa!<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/JAmK2VUKYs\">pic.twitter.com\/JAmK2VUKYs<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":37663,"replies":463,"retweet_id":"1199854252291710976","retweeter_userid":"1017230907265241088","retweeter_username":"kevonymartins","retweets":6703,"text":"Aos 21 peguei dinheiro emprestado com minha m\u00e3e e criei a minha pr\u00f3pria marca de t\u00eanis customizados, mesmo s\u00f3 fazendo isso a alguns meses j\u00e1 conquistei muita coisa!pic.twitter.com\/JAmK2VUKYs","timestamp":1574896435000,"timestamp_epochs":1574896435,"tweet_id":"1199828728303501313","tweet_url":"\/inc0mumm\/status\/1199828728303501313","user_id":"855110609326804992","username":"inc0mumm"},{"fullname":"kevonymartins","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">leona vingativa em pose = TUDO<\/p>","is_retweet":0,"likes":7,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":1,"text":"leona vingativa em pose = TUDO","timestamp":1574902255000,"timestamp_epochs":1574902255,"tweet_id":"1199853140947984388","tweet_url":"\/kevonymartins\/status\/1199853140947984388","user_id":"1017230907265241088","username":"kevonymartins"},{"fullname":"\ud835\udd86\ud835\udd8b\ud835\udd8a\ud835\udd93\ud835\udd8e\ud835\udd8d","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">aos 19 anos eu comecei a dar o primeiro passo pra minha marca vendendo minhas bolsinhas, feitas inteiramente por mim do design \u00e0 confec\u00e7\u00e3o\n\nbanquei o investimento com dinheiro suado do meu bolso, mas como n\u00e3o \u00e9 um boy branco roubando estampa ningu\u00e9m d\u00e1 o valor que merece, n\u00e9<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/Fc85lXsqFF\">pic.twitter.com\/Fc85lXsqFF<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":48100,"replies":526,"retweet_id":"1199852268075569152","retweeter_userid":"1017230907265241088","retweeter_username":"kevonymartins","retweets":12863,"text":"aos 19 anos eu comecei a dar o primeiro passo pra minha marca vendendo minhas bolsinhas, feitas inteiramente por mim do design \u00e0 confec\u00e7\u00e3o\n\nbanquei o investimento com dinheiro suado do meu bolso, mas como n\u00e3o \u00e9 um boy branco roubando estampa ningu\u00e9m d\u00e1 o valor que merece, n\u00e9pic.twitter.com\/Fc85lXsqFF","timestamp":1574878293000,"timestamp_epochs":1574878293,"tweet_id":"1199752634934145024","tweet_url":"\/18siss\/status\/1199752634934145024","user_id":"927843296214503424","username":"18siss"},{"fullname":"peito de pl\u00e1stico da pabllo vittar","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">os gays chegando na favela pra conscientizar o mc poze<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/5ACQ2LfgLA\">pic.twitter.com\/5ACQ2LfgLA<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":19776,"replies":148,"retweet_id":"1199851098045112320","retweeter_userid":"1017230907265241088","retweeter_username":"kevonymartins","retweets":4770,"text":"os gays chegando na favela pra conscientizar o mc pozepic.twitter.com\/5ACQ2LfgLA","timestamp":1574872183000,"timestamp_epochs":1574872183,"tweet_id":"1199727007128576003","tweet_url":"\/loscarjean\/status\/1199727007128576003","user_id":"489713050","username":"loscarjean"},{"fullname":"kevonymartins","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">neigro tuiteiro1:\n\nneigro tuiteiro2:\n\nneigros tuiteiros: <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/30secfightsvids\/status\/1197641642099924995\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/TWQYbMnPXK\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/30secfightsvids\/status\/1197641642099924995\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/30secfightsvid<\/span><span class=\"invisible\">s\/status\/1197641642099924995<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":1,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"neigro tuiteiro1:\n\nneigro tuiteiro2:\n\nneigros tuiteiros: https:\/\/twitter.com\/30secfightsvids\/status\/1197641642099924995\u00a0\u2026","timestamp":1574900334000,"timestamp_epochs":1574900334,"tweet_id":"1199845084205854723","tweet_url":"\/kevonymartins\/status\/1199845084205854723","user_id":"1017230907265241088","username":"kevonymartins"},{"fullname":"kevonymartins","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"en\">\"lorenna\"<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/rennan_penha\/status\/1199765679546814464\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/lenok8DgQ6\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/rennan_penha\/status\/1199765679546814464\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/rennan_penha\/s<\/span><span class=\"invisible\">tatus\/1199765679546814464<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":1,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"\"lorenna\"https:\/\/twitter.com\/rennan_penha\/status\/1199765679546814464\u00a0\u2026","timestamp":1574899691000,"timestamp_epochs":1574899691,"tweet_id":"1199842385305452545","tweet_url":"\/kevonymartins\/status\/1199842385305452545","user_id":"1017230907265241088","username":"kevonymartins"},{"fullname":"kevonymartins","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">o marido da minha tia internado e ela bancando a blogueirinha mostrando o quarto, a pia, a cama, tudo<\/p>","is_retweet":0,"likes":3,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"o marido da minha tia internado e ela bancando a blogueirinha mostrando o quarto, a pia, a cama, tudo","timestamp":1574898982000,"timestamp_epochs":1574898982,"tweet_id":"1199839413997572096","tweet_url":"\/kevonymartins\/status\/1199839413997572096","user_id":"1017230907265241088","username":"kevonymartins"},{"fullname":"kevonymartins","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"es\">ela lanso a braba<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/melissonica\/status\/1199808734689714177\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/SApf8wTf8z\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/melissonica\/status\/1199808734689714177\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/melissonica\/st<\/span><span class=\"invisible\">atus\/1199808734689714177<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":2,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"ela lanso a brabahttps:\/\/twitter.com\/melissonica\/status\/1199808734689714177\u00a0\u2026","timestamp":1574897008000,"timestamp_epochs":1574897008,"tweet_id":"1199831132533116929","tweet_url":"\/kevonymartins\/status\/1199831132533116929","user_id":"1017230907265241088","username":"kevonymartins"},{"fullname":"kevonymartins","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">dan\u00e7a pra caralho ein, negah <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/eduardahelenam\/status\/1199673046333870082\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/hqHippuDCJ\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/eduardahelenam\/status\/1199673046333870082\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/eduardahelenam<\/span><span class=\"invisible\">\/status\/1199673046333870082<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":80,"replies":5,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":17,"text":"dan\u00e7a pra caralho ein, negah https:\/\/twitter.com\/eduardahelenam\/status\/1199673046333870082\u00a0\u2026","timestamp":1574895226000,"timestamp_epochs":1574895226,"tweet_id":"1199823660472819713","tweet_url":"\/kevonymartins\/status\/1199823660472819713","user_id":"1017230907265241088","username":"kevonymartins"},{"fullname":"kevonymartins","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">pabllo vitar ataca f\u00eamea radfem com seus peitos de pl\u00e1stico, entenda o caso:<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/inVEJOza\/status\/1199775668516597762\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/mJ3ggmBRv0\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/inVEJOza\/status\/1199775668516597762\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/inVEJOza\/statu<\/span><span class=\"invisible\">s\/1199775668516597762<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":4,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"pabllo vitar ataca f\u00eamea radfem com seus peitos de pl\u00e1stico, entenda o caso:https:\/\/twitter.com\/inVEJOza\/status\/1199775668516597762\u00a0\u2026","timestamp":1574895059000,"timestamp_epochs":1574895059,"tweet_id":"1199822957402558470","tweet_url":"\/kevonymartins\/status\/1199822957402558470","user_id":"1017230907265241088","username":"kevonymartins"},{"fullname":"kevonymartins","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">zero surpresas que esse desgoverno tenha procurado um negro que nega a exist\u00eancia do racismo e vive de criticar qualquer a\u00e7\u00e3o do mov. negro, para ser presidente da funda\u00e7\u00e3o palmares, esse governo racista s\u00f3 queria achar um negro pra se dizerem n\u00e3o racistas<\/p>","is_retweet":0,"likes":11,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":2,"text":"zero surpresas que esse desgoverno tenha procurado um negro que nega a exist\u00eancia do racismo e vive de criticar qualquer a\u00e7\u00e3o do mov. negro, para ser presidente da funda\u00e7\u00e3o palmares, esse governo racista s\u00f3 queria achar um negro pra se dizerem n\u00e3o racistas","timestamp":1574890288000,"timestamp_epochs":1574890288,"tweet_id":"1199802948294991874","tweet_url":"\/kevonymartins\/status\/1199802948294991874","user_id":"1017230907265241088","username":"kevonymartins"},{"fullname":"n\u025bf\u0259r\u02c8ti\u02d0ti","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">So observando galera falando de cancelamento, mas na primeira ja cancela o amiguinho n\u00e9... pq \u00e9 perfeita sem defeitos<\/p>","is_retweet":1,"likes":5,"replies":0,"retweet_id":"1199788160785489920","retweeter_userid":"1017230907265241088","retweeter_username":"kevonymartins","retweets":1,"text":"So observando galera falando de cancelamento, mas na primeira ja cancela o amiguinho n\u00e9... pq \u00e9 perfeita sem defeitos","timestamp":1574886623000,"timestamp_epochs":1574886623,"tweet_id":"1199787576380534784","tweet_url":"\/kamillaalbino\/status\/1199787576380534784","user_id":"90875891","username":"kamillaalbino"},{"fullname":"no miudinho meu bem","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Paciente lembrou do meu anivers\u00e1rio e me trouxe um bolo de chocolate \nIsso que \u00e9 reconhecimento pra mim \nSinto que estou fazendo certo &lt;3<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/QPyUBk9w6O\">pic.twitter.com\/QPyUBk9w6O<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":3003,"replies":21,"retweet_id":"1199761121600843777","retweeter_userid":"1017230907265241088","retweeter_username":"kevonymartins","retweets":158,"text":"Paciente lembrou do meu anivers\u00e1rio e me trouxe um bolo de chocolate \nIsso que \u00e9 reconhecimento pra mim \nSinto que estou fazendo certo <3pic.twitter.com\/QPyUBk9w6O","timestamp":1574864686000,"timestamp_epochs":1574864686,"tweet_id":"1199695566227361794","tweet_url":"\/Beatriz_abm\/status\/1199695566227361794","user_id":"220728294","username":"Beatriz_abm"},{"fullname":"lucax","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">uma coroa passou o vem so que era estudantil\n\na\u00ed o cobrador bem debochado perguntou vc ainda estuda e fez ela mostrar\n\nela mostrou a ft dela no vem e disse\n\n\u201cna minha casa todo mundo estuda, meu filho, meu marido, menos o meu cachorro que vai ser cobrador\u201d\n\nJ A N T O U C E D O<\/p>","is_retweet":1,"likes":63112,"replies":248,"retweet_id":"1199759815498698753","retweeter_userid":"1017230907265241088","retweeter_username":"kevonymartins","retweets":12529,"text":"uma coroa passou o vem so que era estudantil\n\na\u00ed o cobrador bem debochado perguntou vc ainda estuda e fez ela mostrar\n\nela mostrou a ft dela no vem e disse\n\n\u201cna minha casa todo mundo estuda, meu filho, meu marido, menos o meu cachorro que vai ser cobrador\u201d\n\nJ A N T O U C E D O","timestamp":1574851919000,"timestamp_epochs":1574851919,"tweet_id":"1199642015874588674","tweet_url":"\/menezeslukas\/status\/1199642015874588674","user_id":"290654157","username":"menezeslukas"},{"fullname":"fiona","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">At\u00e9 salivei<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/kevonymartins\/status\/1197256407852163072\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/NqnMKVrsLd\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/kevonymartins\/status\/1197256407852163072\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/kevonymartins\/<\/span><span class=\"invisible\">status\/1197256407852163072<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":1,"replies":0,"retweet_id":"1199757163280945152","retweeter_userid":"1017230907265241088","retweeter_username":"kevonymartins","retweets":1,"text":"At\u00e9 saliveihttps:\/\/twitter.com\/kevonymartins\/status\/1197256407852163072\u00a0\u2026","timestamp":1574878188000,"timestamp_epochs":1574878188,"tweet_id":"1199752197178834950","tweet_url":"\/iomes_aline\/status\/1199752197178834950","user_id":"2733739505","username":"iomes_aline"},{"fullname":"kevonymartins","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">a \u00faltima da s\u00e9rie : exposi\u00e7\u00f5es em A Gentil Carioca <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https:\/\/www.instagram.com\/p\/B5YMrqbp-u3\/?igshid=rssn1hfphe67\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/oFVP01EIXN\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/www.instagram.com\/p\/B5YMrqbp-u3\/?igshid=rssn1hfphe67\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/www.<\/span><span class=\"js-display-url\">instagram.com\/p\/B5YMrqbp-u3\/<\/span><span class=\"invisible\">?igshid=rssn1hfphe67<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"a \u00faltima da s\u00e9rie : exposi\u00e7\u00f5es em A Gentil Carioca https:\/\/www.instagram.com\/p\/B5YMrqbp-u3\/?igshid=rssn1hfphe67\u00a0\u2026","timestamp":1574877501000,"timestamp_epochs":1574877501,"tweet_id":"1199749313238224897","tweet_url":"\/kevonymartins\/status\/1199749313238224897","user_id":"1017230907265241088","username":"kevonymartins"},{"fullname":"kevonymartins","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">nicole PUTAAAAA com isso<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/RafaeIVB\/status\/1199719417640292352\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/d8Dg2sNxmK\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/RafaeIVB\/status\/1199719417640292352\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/RafaeIVB\/statu<\/span><span class=\"invisible\">s\/1199719417640292352<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":14,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"nicole PUTAAAAA com issohttps:\/\/twitter.com\/RafaeIVB\/status\/1199719417640292352\u00a0\u2026","timestamp":1574873965000,"timestamp_epochs":1574873965,"tweet_id":"1199734485488689157","tweet_url":"\/kevonymartins\/status\/1199734485488689157","user_id":"1017230907265241088","username":"kevonymartins"},{"fullname":"Rick Trindade","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">''Vergonhoso. Mete aquela gorda, preta, numa farda de bombeiro, uma bucha de canh\u00e3o daquela...\"\n<a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https:\/\/www.uai.com.br\/app\/noticia\/e-mais\/2019\/11\/27\/noticia-e-mais,253581\/bombeiros-do-rio-xingam-cacau-protasio-em-audio-aquela-gorda-preta.shtml\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/4XM9MTiChK\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/www.uai.com.br\/app\/noticia\/e-mais\/2019\/11\/27\/noticia-e-mais,253581\/bombeiros-do-rio-xingam-cacau-protasio-em-audio-aquela-gorda-preta.shtml\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/www.<\/span><span class=\"js-display-url\">uai.com.br\/app\/noticia\/e-<\/span><span class=\"invisible\">mais\/2019\/11\/27\/noticia-e-mais,253581\/bombeiros-do-rio-xingam-cacau-protasio-em-audio-aquela-gorda-preta.shtml<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a>\n\nPessoas pretas e gordas sofrem diariamente com racismo e gordofobia, n\u00e3o d\u00e1 pra escolher pelo que vamos sofrer. O tempo todo tiram a nossa humanidade.<\/p>","is_retweet":1,"likes":1956,"replies":36,"retweet_id":"1199718882585579520","retweeter_userid":"1017230907265241088","retweeter_username":"kevonymartins","retweets":619,"text":"''Vergonhoso. Mete aquela gorda, preta, numa farda de bombeiro, uma bucha de canh\u00e3o daquela...\"\nhttps:\/\/www.uai.com.br\/app\/noticia\/e-mais\/2019\/11\/27\/noticia-e-mais,253581\/bombeiros-do-rio-xingam-cacau-protasio-em-audio-aquela-gorda-preta.shtml\u00a0\u2026\n\nPessoas pretas e gordas sofrem diariamente com racismo e gordofobia, n\u00e3o d\u00e1 pra escolher pelo que vamos sofrer. O tempo todo tiram a nossa humanidade.","timestamp":1574867907000,"timestamp_epochs":1574867907,"tweet_id":"1199709076428603392","tweet_url":"\/RickTrindade\/status\/1199709076428603392","user_id":"38943908","username":"RickTrindade"},{"fullname":"J\u00falia","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">No dia que voc\u00eas problematizarem com o mesmo empenho artistas racistas que SEMPRE tiveram acesso a conhecimento, a gente conversa rs<\/p>","is_retweet":1,"likes":166,"replies":2,"retweet_id":"1199718461792018441","retweeter_userid":"1017230907265241088","retweeter_username":"kevonymartins","retweets":40,"text":"No dia que voc\u00eas problematizarem com o mesmo empenho artistas racistas que SEMPRE tiveram acesso a conhecimento, a gente conversa rs","timestamp":1574862300000,"timestamp_epochs":1574862300,"tweet_id":"1199685558328602625","tweet_url":"\/princesadaoeste\/status\/1199685558328602625","user_id":"1135187022598082560","username":"princesadaoeste"},{"fullname":"kevonymartins","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">o mesmo pessoal que ficou tuitando \"vou passar pano pra mouritta, olha esse palco\" reclamando da tarasha passando pano<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/11tt30\/status\/1199458224598110208\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/k0NjAQNp8c\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/11tt30\/status\/1199458224598110208\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/11tt30\/status\/<\/span><span class=\"invisible\">1199458224598110208<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":5,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"o mesmo pessoal que ficou tuitando \"vou passar pano pra mouritta, olha esse palco\" reclamando da tarasha passando panohttps:\/\/twitter.com\/11tt30\/status\/1199458224598110208\u00a0\u2026","timestamp":1574870127000,"timestamp_epochs":1574870127,"tweet_id":"1199718385355018240","tweet_url":"\/kevonymartins\/status\/1199718385355018240","user_id":"1017230907265241088","username":"kevonymartins"},{"fullname":"kevonymartins","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">\"onde se encontra a l\u00edngua mais dif\u00edcil do mundo?\"\n\n\"o lugar pa\u00eds mais acolhedor do mundo?\"\n\n\"o pa\u00eds mais ignorante do mundo?\"\n\n\"o pa\u00eds mais diversificado do mundo?\"\n\n\"o pa\u00eds menos racista do mundo?\"\n\nbrasileiros:<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/hotgirlola\/status\/1199642920820858883\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/BjpvXBdfHG\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/hotgirlola\/status\/1199642920820858883\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/hotgirlola\/sta<\/span><span class=\"invisible\">tus\/1199642920820858883<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":12,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":4,"text":"\"onde se encontra a l\u00edngua mais dif\u00edcil do mundo?\"\n\n\"o lugar pa\u00eds mais acolhedor do mundo?\"\n\n\"o pa\u00eds mais ignorante do mundo?\"\n\n\"o pa\u00eds mais diversificado do mundo?\"\n\n\"o pa\u00eds menos racista do mundo?\"\n\nbrasileiros:https:\/\/twitter.com\/hotgirlola\/status\/1199642920820858883\u00a0\u2026","timestamp":1574869520000,"timestamp_epochs":1574869520,"tweet_id":"1199715838867193856","tweet_url":"\/kevonymartins\/status\/1199715838867193856","user_id":"1017230907265241088","username":"kevonymartins"},{"fullname":"kevonymartins","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">comecei essa madrugada a assistir pose e eu odeio a capacidade que voc\u00eas tem de me fazer perder a vontade de assistir as coisas, quando vejo fico me perguntando oq demorei tanto pra ver aquela obra e lembro que a culpa \u00e9 de voc\u00eas<\/p>","is_retweet":0,"likes":3,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"comecei essa madrugada a assistir pose e eu odeio a capacidade que voc\u00eas tem de me fazer perder a vontade de assistir as coisas, quando vejo fico me perguntando oq demorei tanto pra ver aquela obra e lembro que a culpa \u00e9 de voc\u00eas","timestamp":1574869176000,"timestamp_epochs":1574869176,"tweet_id":"1199714396953567233","tweet_url":"\/kevonymartins\/status\/1199714396953567233","user_id":"1017230907265241088","username":"kevonymartins"},{"fullname":"emicida","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Vidas racistas N\u00c3O importam.<\/p>","is_retweet":1,"likes":89115,"replies":2112,"retweet_id":"1199705577556971523","retweeter_userid":"1017230907265241088","retweeter_username":"kevonymartins","retweets":25680,"text":"Vidas racistas N\u00c3O importam.","timestamp":1574858510000,"timestamp_epochs":1574858510,"tweet_id":"1199669660721074177","tweet_url":"\/emicida\/status\/1199669660721074177","user_id":"21054053","username":"emicida"},{"fullname":"kevonymartins","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">n\u00e3o sei se voc\u00eas sabem mas m\u00fasica de fac\u00e7\u00e3o conta a realidade da mesma, as mortes, a viol\u00eancia, as drogas e voc\u00eas amam e no final \u00e9 preto matando preto reproduzindo esse sistema<\/p>","is_retweet":0,"likes":2,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"n\u00e3o sei se voc\u00eas sabem mas m\u00fasica de fac\u00e7\u00e3o conta a realidade da mesma, as mortes, a viol\u00eancia, as drogas e voc\u00eas amam e no final \u00e9 preto matando preto reproduzindo esse sistema","timestamp":1574866719000,"timestamp_epochs":1574866719,"tweet_id":"1199704090244194311","tweet_url":"\/kevonymartins\/status\/1199704090244194311","user_id":"1017230907265241088","username":"kevonymartins"},{"fullname":"kevonymartins","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">\u00e9 oq a lameir\u00e3o disse, pq vcs exaltam quando ele canta sobre vingan\u00e7a e matar outros como ele, mas acham o fim do mundo a fala homof\u00f3bica?\n\ne n\u00e3o venha dizer q estou concordando pq o ponto \u00e9 outro, td mundo aq sabe que \u00e9 errado, mas pq um pode e outro \u00e9 inaceit\u00e1vel?<\/p>","is_retweet":0,"likes":1,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"\u00e9 oq a lameir\u00e3o disse, pq vcs exaltam quando ele canta sobre vingan\u00e7a e matar outros como ele, mas acham o fim do mundo a fala homof\u00f3bica?\n\ne n\u00e3o venha dizer q estou concordando pq o ponto \u00e9 outro, td mundo aq sabe que \u00e9 errado, mas pq um pode e outro \u00e9 inaceit\u00e1vel?","timestamp":1574866625000,"timestamp_epochs":1574866625,"tweet_id":"1199703698458501121","tweet_url":"\/kevonymartins\/status\/1199703698458501121","user_id":"1017230907265241088","username":"kevonymartins"},{"fullname":"Tatasha","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Gente, aproveitar o engajamento pra falar q al\u00e9m de fazer roupas EU SOU TRANCISTA e dreadmeaker. \n\nMoro no Rio de janeiro, atendo onde a cliente preferir<img alt=\"\ud83d\udc95\" aria-label=\"Emoji: Dois cora\u00e7\u00f5es\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f495.png\" title=\"Dois cora\u00e7\u00f5es\"\/>, trabalho com tran\u00e7a nag\u00f4 tamb\u00e9m! \n\nQuem quiser mais informa\u00e7\u00f5es vem na DM.\n\nRT DO AMOR pq eu preciso pagar as contas!!!! <img alt=\"\u2764\ufe0f\" aria-label=\"Emoji: Cora\u00e7\u00e3o vermelho\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/2764.png\" title=\"Cora\u00e7\u00e3o vermelho\"\/><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/2PX5QZNjSR\">pic.twitter.com\/2PX5QZNjSR<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":1399,"replies":12,"retweet_id":"1199699015257989121","retweeter_userid":"1017230907265241088","retweeter_username":"kevonymartins","retweets":445,"text":"Gente, aproveitar o engajamento pra falar q al\u00e9m de fazer roupas EU SOU TRANCISTA e dreadmeaker. \n\nMoro no Rio de janeiro, atendo onde a cliente preferir, trabalho com tran\u00e7a nag\u00f4 tamb\u00e9m! \n\nQuem quiser mais informa\u00e7\u00f5es vem na DM.\n\nRT DO AMOR pq eu preciso pagar as contas!!!! pic.twitter.com\/2PX5QZNjSR","timestamp":1574826974000,"timestamp_epochs":1574826974,"tweet_id":"1199537387979845632","tweet_url":"\/11tt30\/status\/1199537387979845632","user_id":"1171920381319503873","username":"11tt30"},{"fullname":"grana","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">c\u00eas cancela favelado por ser homof\u00f3bico, quer falar bonito aqui na internet de como \u00e9 importante instruir mais na rua trata igual bicho n\u00e3o da nem bom dia, quanto mais conversa com algu\u00e9m sobre algum papo de vis\u00e3o. nois t\u00e1 vendo <img alt=\"\ud83d\ude0c\" aria-label=\"Emoji: Cara aliviada\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f60c.png\" title=\"Cara aliviada\"\/><\/p>","is_retweet":1,"likes":3312,"replies":14,"retweet_id":"1199698060802179073","retweeter_userid":"1017230907265241088","retweeter_username":"kevonymartins","retweets":678,"text":"c\u00eas cancela favelado por ser homof\u00f3bico, quer falar bonito aqui na internet de como \u00e9 importante instruir mais na rua trata igual bicho n\u00e3o da nem bom dia, quanto mais conversa com algu\u00e9m sobre algum papo de vis\u00e3o. nois t\u00e1 vendo ","timestamp":1574813958000,"timestamp_epochs":1574813958,"tweet_id":"1199482795837591553","tweet_url":"\/grana2burn\/status\/1199482795837591553","user_id":"948715476","username":"grana2burn"},{"fullname":"Noname","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"en\">white feminism said fuck Beyonce and Rihanna lol<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/PopCrave\/status\/1198986589600440327\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/Fw5vjuXZlR\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/PopCrave\/status\/1198986589600440327\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/PopCrave\/statu<\/span><span class=\"invisible\">s\/1198986589600440327<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":282873,"replies":1384,"retweet_id":"1199535663667920897","retweeter_userid":"1017230907265241088","retweeter_username":"kevonymartins","retweets":55592,"text":"white feminism said fuck Beyonce and Rihanna lolhttps:\/\/twitter.com\/PopCrave\/status\/1198986589600440327\u00a0\u2026","timestamp":1574733340000,"timestamp_epochs":1574733340,"tweet_id":"1199144657793552390","tweet_url":"\/noname\/status\/1199144657793552390","user_id":"382763253","username":"noname"},{"fullname":"kevonymartins","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">muito lindo certos discursos, mas voc\u00ea ainda \u00e9 uma pessoa negra que n\u00e3o sabe o que \u00e9 uma favela<\/p>","is_retweet":0,"likes":12,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"muito lindo certos discursos, mas voc\u00ea ainda \u00e9 uma pessoa negra que n\u00e3o sabe o que \u00e9 uma favela","timestamp":1574825696000,"timestamp_epochs":1574825696,"tweet_id":"1199532028892499968","tweet_url":"\/kevonymartins\/status\/1199532028892499968","user_id":"1017230907265241088","username":"kevonymartins"},{"fullname":"Daisy Anne","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">N\u00e3o \u00e9 mesmo Kevony, dei aula num projeto no Jacar\u00e9, era a fuga dos meus alunos, eu dava aula de dan\u00e7a, mas mtas vezes conversava com eles, cm se fosse uma m\u00e3e, e mtas vezes nn tinha aula, pq o morro tava em guerra, e a pauta das aulas sempre eram: a pol\u00edcia matou + um men\u00f3!<\/p>","is_retweet":1,"likes":16,"replies":1,"retweet_id":"1199528416183238656","retweeter_userid":"1017230907265241088","retweeter_username":"kevonymartins","retweets":2,"text":"N\u00e3o \u00e9 mesmo Kevony, dei aula num projeto no Jacar\u00e9, era a fuga dos meus alunos, eu dava aula de dan\u00e7a, mas mtas vezes conversava com eles, cm se fosse uma m\u00e3e, e mtas vezes nn tinha aula, pq o morro tava em guerra, e a pauta das aulas sempre eram: a pol\u00edcia matou + um men\u00f3!","timestamp":1574823946000,"timestamp_epochs":1574823946,"tweet_id":"1199524689548382210","tweet_url":"\/eudaisyanne\/status\/1199524689548382210","user_id":"883074554","username":"eudaisyanne"},{"fullname":"mc pretinha gospel","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Q \"cancelar\" favelado \"cancela\" o teu amigo esquerdomacho ae desses sim eu tenho medo<\/p>","is_retweet":1,"likes":458,"replies":3,"retweet_id":"1199526068090232832","retweeter_userid":"1017230907265241088","retweeter_username":"kevonymartins","retweets":107,"text":"Q \"cancelar\" favelado \"cancela\" o teu amigo esquerdomacho ae desses sim eu tenho medo","timestamp":1574817411000,"timestamp_epochs":1574817411,"tweet_id":"1199497280346370049","tweet_url":"\/laralimars\/status\/1199497280346370049","user_id":"330354490","username":"laralimars"},{"fullname":"kevonymartins","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">um pesadelo*<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/blckjoy_\/status\/1199502781985566720\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/IpnQP5vUBh\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/blckjoy_\/status\/1199502781985566720\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/blckjoy_\/statu<\/span><span class=\"invisible\">s\/1199502781985566720<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":6,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":2,"text":"um pesadelo*https:\/\/twitter.com\/blckjoy_\/status\/1199502781985566720\u00a0\u2026","timestamp":1574824037000,"timestamp_epochs":1574824037,"tweet_id":"1199525068482711562","tweet_url":"\/kevonymartins\/status\/1199525068482711562","user_id":"1017230907265241088","username":"kevonymartins"},{"fullname":"kevonymartins","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">gay brankkka acha que tem poder pra tudo n\u00e9 <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/nicolauflamel\/status\/1199516572454404096\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/iL4TB4QwQa\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/nicolauflamel\/status\/1199516572454404096\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/nicolauflamel\/<\/span><span class=\"invisible\">status\/1199516572454404096<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":6,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"gay brankkka acha que tem poder pra tudo n\u00e9 https:\/\/twitter.com\/nicolauflamel\/status\/1199516572454404096\u00a0\u2026","timestamp":1574822824000,"timestamp_epochs":1574822824,"tweet_id":"1199519983040172032","tweet_url":"\/kevonymartins\/status\/1199519983040172032","user_id":"1017230907265241088","username":"kevonymartins"},{"fullname":"djavana surfista ferroviaria","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">Quando eu falei q meninos negros como o poze s\u00e3o mais leais q gays brancas eu n\u00e3o achei q a confirma\u00e7\u00e3o viria t\u00e3o r\u00e1pido assim <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/nicolauflamel\/status\/1199507114638610432\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/rd8iUdJVTk\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/nicolauflamel\/status\/1199507114638610432\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/nicolauflamel\/<\/span><span class=\"invisible\">status\/1199507114638610432<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":69,"replies":2,"retweet_id":"1199518616317767681","retweeter_userid":"1017230907265241088","retweeter_username":"kevonymartins","retweets":9,"text":"Quando eu falei q meninos negros como o poze s\u00e3o mais leais q gays brancas eu n\u00e3o achei q a confirma\u00e7\u00e3o viria t\u00e3o r\u00e1pido assim https:\/\/twitter.com\/nicolauflamel\/status\/1199507114638610432\u00a0\u2026","timestamp":1574819940000,"timestamp_epochs":1574819940,"tweet_id":"1199507887250378752","tweet_url":"\/Laranjinhass\/status\/1199507887250378752","user_id":"955764673","username":"Laranjinhass"},{"fullname":"kevonymartins","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">bocast : discutindo masculinidades t\u00f3xicas, ra\u00e7a e classe<\/p>","is_retweet":1,"likes":24,"replies":2,"retweet_id":"1199509243411521537","retweeter_userid":"1017230907265241088","retweeter_username":"kevonymartins","retweets":3,"text":"bocast : discutindo masculinidades t\u00f3xicas, ra\u00e7a e classe","timestamp":1574818587000,"timestamp_epochs":1574818587,"tweet_id":"1199502212516450304","tweet_url":"\/kevonymartins\/status\/1199502212516450304","user_id":"1017230907265241088","username":"kevonymartins"},{"fullname":"\u263c mc naninha \u263c","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">sintonizando o podcast no radinho deles<\/p>","is_retweet":1,"likes":24,"replies":2,"retweet_id":"1199509236465700864","retweeter_userid":"1017230907265241088","retweeter_username":"kevonymartins","retweets":1,"text":"sintonizando o podcast no radinho deles","timestamp":1574817583000,"timestamp_epochs":1574817583,"tweet_id":"1199497998973181958","tweet_url":"\/kaylaboca\/status\/1199497998973181958","user_id":"1923633396","username":"kaylaboca"},{"fullname":"waguin","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">bglh de homofobia ai tropa da nao, cria memo respeita os viado tlgd, semana q vem tem roda de conversa aqui na boca p n\u00f3s discutir masculinidade t\u00f3xica, convoca geral f\u00e9<\/p>","is_retweet":1,"likes":433,"replies":3,"retweet_id":"1199509182816432130","retweeter_userid":"1017230907265241088","retweeter_username":"kevonymartins","retweets":58,"text":"bglh de homofobia ai tropa da nao, cria memo respeita os viado tlgd, semana q vem tem roda de conversa aqui na boca p n\u00f3s discutir masculinidade t\u00f3xica, convoca geral f\u00e9","timestamp":1574816481000,"timestamp_epochs":1574816481,"tweet_id":"1199493376825016321","tweet_url":"\/WAGUlN\/status\/1199493376825016321","user_id":"178245463","username":"WAGUlN"},{"fullname":"me chama de pineapple p\u00f4","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Enquanto isso na boca politizada:\n\n*coe menozada bagulho \u00e9 o seguinte antes de vender o p\u00f3 e maconha eu quero que vcs d\u00eaem o papo reto de o que \u00e9 consci\u00eancia de classe e a luta do homem negro passa visao que n\u00f3s libera o verde pra vcs e mais, quarta feira tem roda cultural pa n\u00f3s<\/p>","is_retweet":1,"likes":350,"replies":1,"retweet_id":"1199508530170085376","retweeter_userid":"1017230907265241088","retweeter_username":"kevonymartins","retweets":40,"text":"Enquanto isso na boca politizada:\n\n*coe menozada bagulho \u00e9 o seguinte antes de vender o p\u00f3 e maconha eu quero que vcs d\u00eaem o papo reto de o que \u00e9 consci\u00eancia de classe e a luta do homem negro passa visao que n\u00f3s libera o verde pra vcs e mais, quarta feira tem roda cultural pa n\u00f3s","timestamp":1574819669000,"timestamp_epochs":1574819669,"tweet_id":"1199506749679702016","tweet_url":"\/semtempobroh\/status\/1199506749679702016","user_id":"1150571824247377920","username":"semtempobroh"},{"fullname":"mavambixa","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">arte autoral, <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"79293791\" dir=\"ltr\" href=\"\/rihanna\"><s>@<\/s><b>rihanna<\/b><\/a> o amor da minha vida. pretinhxs no meu insta de trabalho t\u00e1 rolando promo\u00e7\u00e3o de 50, 80, 100 &amp; 150$. deem RT por favor pra ajudar a <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/bixatatuadora?src=hash\"><s>#<\/s><b>bixatatuadora<\/b><\/a> aqui. <img alt=\"\ud83d\ude4f\ud83c\udffe\" aria-label=\"Emoji: Pessoa com as m\u00e3os postas (tom de pele escuro m\u00e9dio)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f64f-1f3fe.png\" title=\"Pessoa com as m\u00e3os postas (tom de pele escuro m\u00e9dio)\"\/><img alt=\"\ud83d\udc96\" aria-label=\"Emoji: Cora\u00e7\u00e3o brilhando\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f496.png\" title=\"Cora\u00e7\u00e3o brilhando\"\/>\n<a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http:\/\/www.instagram.com\/dancavelarte\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/wMeueL52mD\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http:\/\/www.instagram.com\/dancavelarte\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">http:\/\/www.<\/span><span class=\"js-display-url\">instagram.com\/dancavelarte<\/span><span class=\"invisible\"><\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span><\/span><\/a>\n<a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http:\/\/www.instagram.com\/dancavelarte\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/wMeueL52mD\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http:\/\/www.instagram.com\/dancavelarte\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">http:\/\/www.<\/span><span class=\"js-display-url\">instagram.com\/dancavelarte<\/span><span class=\"invisible\"><\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span><\/span><\/a>\n<a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http:\/\/www.instagram.com\/dancavelarte\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/wMeueL52mD\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http:\/\/www.instagram.com\/dancavelarte\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">http:\/\/www.<\/span><span class=\"js-display-url\">instagram.com\/dancavelarte<\/span><span class=\"invisible\"><\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span><\/span><\/a>\n<a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http:\/\/www.instagram.com\/dancavelarte\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/wMeueL52mD\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http:\/\/www.instagram.com\/dancavelarte\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">http:\/\/www.<\/span><span class=\"js-display-url\">instagram.com\/dancavelarte<\/span><span class=\"invisible\"><\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span><\/span><\/a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/vJJvBx1aJw\">pic.twitter.com\/vJJvBx1aJw<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":39,"replies":1,"retweet_id":"1199506101600997377","retweeter_userid":"1017230907265241088","retweeter_username":"kevonymartins","retweets":17,"text":"arte autoral, @rihanna o amor da minha vida. pretinhxs no meu insta de trabalho t\u00e1 rolando promo\u00e7\u00e3o de 50, 80, 100 & 150$. deem RT por favor pra ajudar a #bixatatuadora aqui. \nhttp:\/\/www.instagram.com\/dancavelarte\u00a0\nhttp:\/\/www.instagram.com\/dancavelarte\u00a0\nhttp:\/\/www.instagram.com\/dancavelarte\u00a0\nhttp:\/\/www.instagram.com\/dancavelarte\u00a0pic.twitter.com\/vJJvBx1aJw","timestamp":1574818233000,"timestamp_epochs":1574818233,"tweet_id":"1199500726445264903","tweet_url":"\/flwdann\/status\/1199500726445264903","user_id":"933431343530364933","username":"flwdann"},{"fullname":"kevonymartins","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">porra isso \u00e9 ARTISTA<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/flwdann\/status\/1199500726445264903\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/wQyKhVc9pj\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/flwdann\/status\/1199500726445264903\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/flwdann\/status<\/span><span class=\"invisible\">\/1199500726445264903<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":3,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":1,"text":"porra isso \u00e9 ARTISTAhttps:\/\/twitter.com\/flwdann\/status\/1199500726445264903\u00a0\u2026","timestamp":1574819512000,"timestamp_epochs":1574819512,"tweet_id":"1199506091903770624","tweet_url":"\/kevonymartins\/status\/1199506091903770624","user_id":"1017230907265241088","username":"kevonymartins"},{"fullname":"the heart part IV","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">Os caras querem que tenham um geocaio em todo lugar<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/kevonymartins\/status\/1199460390108880897\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/a16I75en8O\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/kevonymartins\/status\/1199460390108880897\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/kevonymartins\/<\/span><span class=\"invisible\">status\/1199460390108880897<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":15,"replies":2,"retweet_id":"1199501228163706882","retweeter_userid":"1017230907265241088","retweeter_username":"kevonymartins","retweets":4,"text":"Os caras querem que tenham um geocaio em todo lugarhttps:\/\/twitter.com\/kevonymartins\/status\/1199460390108880897\u00a0\u2026","timestamp":1574817327000,"timestamp_epochs":1574817327,"tweet_id":"1199496924879085573","tweet_url":"\/wjunio97\/status\/1199496924879085573","user_id":"2583135222","username":"wjunio97"},{"fullname":"kevonymartins","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">adriana esteves \u00e9 vista mordendo pedestres em praia carioca, entenda o caso:<\/p>","is_retweet":0,"likes":9,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"adriana esteves \u00e9 vista mordendo pedestres em praia carioca, entenda o caso:","timestamp":1574818276000,"timestamp_epochs":1574818276,"tweet_id":"1199500908637409283","tweet_url":"\/kevonymartins\/status\/1199500908637409283","user_id":"1017230907265241088","username":"kevonymartins"},{"fullname":"kevonymartins","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">essa cena, quantas vezes tive que abaixar em sala de aula por causa de tiroteio??????\n\nno fundamental o quadro da sala de aula tinha uma marca de bala, significativo, n\u00e9?<\/p>","is_retweet":0,"likes":29,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":1,"text":"essa cena, quantas vezes tive que abaixar em sala de aula por causa de tiroteio??????\n\nno fundamental o quadro da sala de aula tinha uma marca de bala, significativo, n\u00e9?","timestamp":1574816879000,"timestamp_epochs":1574816879,"tweet_id":"1199495046753447936","tweet_url":"\/kevonymartins\/status\/1199495046753447936","user_id":"1017230907265241088","username":"kevonymartins"},{"fullname":"Tatasha","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Inclusive uma mina preta que tem um blog fez um artigo sobre esse meu corre com roupa.\n\nSegue o link pra quem quiser saber mais sobre:<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/www.dandymuniz.com\/post\/voc\u00ea-deve-conhecer\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/UFKvHZWZhV\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/www.dandymuniz.com\/post\/voc\u00ea-deve-conhecer\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/www.<\/span><span class=\"js-display-url\">dandymuniz.com\/post\/voc\u00ea-deve<\/span><span class=\"invisible\">-conhecer<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":1719,"replies":2,"retweet_id":"1199483888181108736","retweeter_userid":"1017230907265241088","retweeter_username":"kevonymartins","retweets":347,"text":"Inclusive uma mina preta que tem um blog fez um artigo sobre esse meu corre com roupa.\n\nSegue o link pra quem quiser saber mais sobre:https:\/\/www.dandymuniz.com\/post\/voc\u00ea-deve-conhecer\u00a0\u2026","timestamp":1574812024000,"timestamp_epochs":1574812024,"tweet_id":"1199474682069565440","tweet_url":"\/11tt30\/status\/1199474682069565440","user_id":"1171920381319503873","username":"11tt30"},{"fullname":"djavana surfista ferroviaria","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">Kjkkkk sim J\u00fanior porque se voc\u00ea cresceu passando por essas coisas e n\u00e3o se tornou uma pessoa que reproduz coment\u00e1rio preconceituosos absolutamente TODOS os outros jovens de favela deveriam fazer o mesmo sen\u00e3o eles n\u00e3o t\u00eam o car\u00e1ter que voc\u00ea menino prod\u00edgio de papai do c\u00e9u tem<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/juniorrodrigu3s\/status\/1199456817987895296\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/HRKvqsk2Zb\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/juniorrodrigu3s\/status\/1199456817987895296\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/juniorrodrigu3<\/span><span class=\"invisible\">s\/status\/1199456817987895296<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":178,"replies":5,"retweet_id":"1199480681547653120","retweeter_userid":"1017230907265241088","retweeter_username":"kevonymartins","retweets":32,"text":"Kjkkkk sim J\u00fanior porque se voc\u00ea cresceu passando por essas coisas e n\u00e3o se tornou uma pessoa que reproduz coment\u00e1rio preconceituosos absolutamente TODOS os outros jovens de favela deveriam fazer o mesmo sen\u00e3o eles n\u00e3o t\u00eam o car\u00e1ter que voc\u00ea menino prod\u00edgio de papai do c\u00e9u temhttps:\/\/twitter.com\/juniorrodrigu3s\/status\/1199456817987895296\u00a0\u2026","timestamp":1574812173000,"timestamp_epochs":1574812173,"tweet_id":"1199475307629219840","tweet_url":"\/Laranjinhass\/status\/1199475307629219840","user_id":"955764673","username":"Laranjinhass"},{"fullname":"\ud835\udc05\ud835\udc04\ud835\udc06\ud835\udc04\u0302","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Se uma mulher preta tiver pai e m\u00e3e que reproduzem racismo e ela quando crescer n\u00e3o aceitar sua negritude, voc\u00eas acham que tem que ter paci\u00eancia com ela. Agora o Mc Poze que at\u00e9 pouco tempo era envolvido, cria e criado na favela, ngm tem paci\u00eancia por ele ser homof\u00f3bico<\/p>","is_retweet":1,"likes":1288,"replies":19,"retweet_id":"1199477720733954048","retweeter_userid":"1017230907265241088","retweeter_username":"kevonymartins","retweets":184,"text":"Se uma mulher preta tiver pai e m\u00e3e que reproduzem racismo e ela quando crescer n\u00e3o aceitar sua negritude, voc\u00eas acham que tem que ter paci\u00eancia com ela. Agora o Mc Poze que at\u00e9 pouco tempo era envolvido, cria e criado na favela, ngm tem paci\u00eancia por ele ser homof\u00f3bico","timestamp":1574805138000,"timestamp_epochs":1574805138,"tweet_id":"1199445803959554049","tweet_url":"\/fegerodrigues\/status\/1199445803959554049","user_id":"418160527","username":"fegerodrigues"},{"fullname":"OU\u00c7A VERDINHA \ud83e\udd6c","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"en\">are you ready?<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/RpL2kbYH19\">pic.twitter.com\/RpL2kbYH19<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":24910,"replies":411,"retweet_id":"1199477526634074114","retweeter_userid":"1017230907265241088","retweeter_username":"kevonymartins","retweets":1334,"text":"are you ready?pic.twitter.com\/RpL2kbYH19","timestamp":1574810107000,"timestamp_epochs":1574810107,"tweet_id":"1199466642490773505","tweet_url":"\/Ludmilla\/status\/1199466642490773505","user_id":"846369751","username":"Ludmilla"},{"fullname":"kevonymartins","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">de falso emagrecimento APENAS mudando a alimenta\u00e7\u00e3o (quando na vdd fez cirurgia) a transracia\u00e7\u00e3o natural<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/classicrocke\/status\/1199464664935084037\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/f7zFBtI4Jn\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/classicrocke\/status\/1199464664935084037\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/classicrocke\/s<\/span><span class=\"invisible\">tatus\/1199464664935084037<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":42,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":9,"text":"de falso emagrecimento APENAS mudando a alimenta\u00e7\u00e3o (quando na vdd fez cirurgia) a transracia\u00e7\u00e3o naturalhttps:\/\/twitter.com\/classicrocke\/status\/1199464664935084037\u00a0\u2026","timestamp":1574812450000,"timestamp_epochs":1574812450,"tweet_id":"1199476471640862720","tweet_url":"\/kevonymartins\/status\/1199476471640862720","user_id":"1017230907265241088","username":"kevonymartins"},{"fullname":"Tatasha","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">\u00c9 muito f\u00e1cil pagar de artista copiando a arte dos outros, \u00e9 rid\u00edculo o quanto voc\u00eas gritam \u201cpretos no topo\u201d aos 4 cantos mas fazem corre de branco plagiador virar e o de uma pessoa negra n\u00e3o. \n\nPra que ser original n\u00e9, pl\u00e1gio paga cach\u00ea...<\/p>","is_retweet":1,"likes":3630,"replies":8,"retweet_id":"1199474674452910081","retweeter_userid":"1017230907265241088","retweeter_username":"kevonymartins","retweets":399,"text":"\u00c9 muito f\u00e1cil pagar de artista copiando a arte dos outros, \u00e9 rid\u00edculo o quanto voc\u00eas gritam \u201cpretos no topo\u201d aos 4 cantos mas fazem corre de branco plagiador virar e o de uma pessoa negra n\u00e3o. \n\nPra que ser original n\u00e9, pl\u00e1gio paga cach\u00ea...","timestamp":1574811686000,"timestamp_epochs":1574811686,"tweet_id":"1199473266043342855","tweet_url":"\/11tt30\/status\/1199473266043342855","user_id":"1171920381319503873","username":"11tt30"},{"fullname":"Tatasha","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Eu passei 72HORAS fazendo essa cal\u00e7a e esse t\u00eanis, tudo feito \u00e0 M\u00c3O, desde a costura \u00e0 pintura, ideias que tirei da cabe\u00e7a e desenhos feitos sem olhar NADA.\n\n3 FUCKYINGS DIAS trabalhando p fazer MEU corre independente virar e sequer tive o reconhecimento q d\u00e3o p branco plagiador.<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/oWivjwjRTh\">pic.twitter.com\/oWivjwjRTh<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":73382,"replies":866,"retweet_id":"1199474624083480576","retweeter_userid":"1017230907265241088","retweeter_username":"kevonymartins","retweets":20236,"text":"Eu passei 72HORAS fazendo essa cal\u00e7a e esse t\u00eanis, tudo feito \u00e0 M\u00c3O, desde a costura \u00e0 pintura, ideias que tirei da cabe\u00e7a e desenhos feitos sem olhar NADA.\n\n3 FUCKYINGS DIAS trabalhando p fazer MEU corre independente virar e sequer tive o reconhecimento q d\u00e3o p branco plagiador.pic.twitter.com\/oWivjwjRTh","timestamp":1574811403000,"timestamp_epochs":1574811403,"tweet_id":"1199472080305184768","tweet_url":"\/11tt30\/status\/1199472080305184768","user_id":"1171920381319503873","username":"11tt30"},{"fullname":"augusto","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">amor de m\u00e3e a nova novelas das nove<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/CRATKfWRtK\">pic.twitter.com\/CRATKfWRtK<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":23710,"replies":172,"retweet_id":"1199470921251262470","retweeter_userid":"1017230907265241088","retweeter_username":"kevonymartins","retweets":5525,"text":"amor de m\u00e3e a nova novelas das novepic.twitter.com\/CRATKfWRtK","timestamp":1574768724000,"timestamp_epochs":1574768724,"tweet_id":"1199293071294390272","tweet_url":"\/augustomassaro\/status\/1199293071294390272","user_id":"274229478","username":"augustomassaro"},{"fullname":"filha do michael jordan","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">fala da solid\u00e3o da mulher negra MAS TEM IPHONE \n\nblack twitter, 2019<\/p>","is_retweet":1,"likes":3157,"replies":45,"retweet_id":"1199469095395180544","retweeter_userid":"1017230907265241088","retweeter_username":"kevonymartins","retweets":267,"text":"fala da solid\u00e3o da mulher negra MAS TEM IPHONE \n\nblack twitter, 2019","timestamp":1574807338000,"timestamp_epochs":1574807338,"tweet_id":"1199455028546809864","tweet_url":"\/carolinnega\/status\/1199455028546809864","user_id":"4830480881","username":"carolinnega"},{"fullname":"kevonymartins","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">beijo s\u00f3 com l\u00edngua = pessoas sem l\u00e1bios \nbeijo com l\u00edngua E l\u00e1bios = pessoas neigras<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/joaoassi2\/status\/1199163627338637312\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/1vWAN2acrc\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/joaoassi2\/status\/1199163627338637312\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/joaoassi2\/stat<\/span><span class=\"invisible\">us\/1199163627338637312<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":26,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":4,"text":"beijo s\u00f3 com l\u00edngua = pessoas sem l\u00e1bios \nbeijo com l\u00edngua E l\u00e1bios = pessoas neigrashttps:\/\/twitter.com\/joaoassi2\/status\/1199163627338637312\u00a0\u2026","timestamp":1574810006000,"timestamp_epochs":1574810006,"tweet_id":"1199466221923708928","tweet_url":"\/kevonymartins\/status\/1199466221923708928","user_id":"1017230907265241088","username":"kevonymartins"},{"fullname":"Tatasha","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">KKKKKKKKKKKKKK eu amo um viado<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/kevonymartins\/status\/1199460390108880897\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/As1SENr2N9\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/kevonymartins\/status\/1199460390108880897\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/kevonymartins\/<\/span><span class=\"invisible\">status\/1199460390108880897<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":1,"replies":0,"retweet_id":"1199464624996933632","retweeter_userid":"1017230907265241088","retweeter_username":"kevonymartins","retweets":1,"text":"KKKKKKKKKKKKKK eu amo um viadohttps:\/\/twitter.com\/kevonymartins\/status\/1199460390108880897\u00a0\u2026","timestamp":1574808806000,"timestamp_epochs":1574808806,"tweet_id":"1199461184824467456","tweet_url":"\/11tt30\/status\/1199461184824467456","user_id":"1171920381319503873","username":"11tt30"},{"fullname":"kevonymartins","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">~BOCA DE FUMO~\n\nos traficantes : a pauta de hoje \u00e9 homofobia, estere\u00f3tipos de g\u00eaneros e como isso afeta homens negros favelados, as pessoas ao seu redor e como evitar esse tipo de reprodu\u00e7\u00e3o.<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/juniorrodrigu3s\/status\/1199456122312282118\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/U38iafB1px\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/juniorrodrigu3s\/status\/1199456122312282118\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/juniorrodrigu3<\/span><span class=\"invisible\">s\/status\/1199456122312282118<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":5956,"replies":39,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":1369,"text":"~BOCA DE FUMO~\n\nos traficantes : a pauta de hoje \u00e9 homofobia, estere\u00f3tipos de g\u00eaneros e como isso afeta homens negros favelados, as pessoas ao seu redor e como evitar esse tipo de reprodu\u00e7\u00e3o.https:\/\/twitter.com\/juniorrodrigu3s\/status\/1199456122312282118\u00a0\u2026","timestamp":1574808616000,"timestamp_epochs":1574808616,"tweet_id":"1199460390108880897","tweet_url":"\/kevonymartins\/status\/1199460390108880897","user_id":"1017230907265241088","username":"kevonymartins"},{"fullname":"kevonymartins","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">deve ser porque gente como ela \u00e9 chamada de racista por ser racista<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/arcadxbay\/status\/1199453676823359495\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/o2IQMAFxtw\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/arcadxbay\/status\/1199453676823359495\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/arcadxbay\/stat<\/span><span class=\"invisible\">us\/1199453676823359495<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":12,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":1,"text":"deve ser porque gente como ela \u00e9 chamada de racista por ser racistahttps:\/\/twitter.com\/arcadxbay\/status\/1199453676823359495\u00a0\u2026","timestamp":1574807725000,"timestamp_epochs":1574807725,"tweet_id":"1199456651314696193","tweet_url":"\/kevonymartins\/status\/1199456651314696193","user_id":"1017230907265241088","username":"kevonymartins"},{"fullname":"Camilly Farias","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">mo as quest\u00e3o nem \u00e9 s\u00f3 sobre o fato de ser da favela, pq tem militantes l\u00e1 dentro etc, mas sim que o cara era BANDIDO, o povo acha que boca de fumo \u00e9 rodinha de milit\u00e2ncia, eu n\u00e3o defendo ele, mas tamb\u00e9m n\u00e3o condeno<\/p>","is_retweet":1,"likes":17,"replies":1,"retweet_id":"1199454778079825920","retweeter_userid":"1017230907265241088","retweeter_username":"kevonymartins","retweets":4,"text":"mo as quest\u00e3o nem \u00e9 s\u00f3 sobre o fato de ser da favela, pq tem militantes l\u00e1 dentro etc, mas sim que o cara era BANDIDO, o povo acha que boca de fumo \u00e9 rodinha de milit\u00e2ncia, eu n\u00e3o defendo ele, mas tamb\u00e9m n\u00e3o condeno","timestamp":1574807077000,"timestamp_epochs":1574807077,"tweet_id":"1199453936396251148","tweet_url":"\/camillyfa08\/status\/1199453936396251148","user_id":"864256586038075392","username":"camillyfa08"},{"fullname":"kevonymartins","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">gays, a vida n\u00e3o \u00e9 aquele epis\u00f3dio de black mirror onde voc\u00ea bloqueia a pessoa na vida real, aprenda a ser coerente<\/p>","is_retweet":0,"likes":8,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":2,"text":"gays, a vida n\u00e3o \u00e9 aquele epis\u00f3dio de black mirror onde voc\u00ea bloqueia a pessoa na vida real, aprenda a ser coerente","timestamp":1574806625000,"timestamp_epochs":1574806625,"tweet_id":"1199452038096134147","tweet_url":"\/kevonymartins\/status\/1199452038096134147","user_id":"1017230907265241088","username":"kevonymartins"},{"fullname":"kevonymartins","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">passa pano pra artista que lucra encima de gays ou de gente preta e agora quer criticar?<\/p>","is_retweet":0,"likes":13,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":2,"text":"passa pano pra artista que lucra encima de gays ou de gente preta e agora quer criticar?","timestamp":1574806113000,"timestamp_epochs":1574806113,"tweet_id":"1199449890289532928","tweet_url":"\/kevonymartins\/status\/1199449890289532928","user_id":"1017230907265241088","username":"kevonymartins"},{"fullname":"kevonymartins","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">pano pra algu\u00e9m que n\u00e3o teve a educa\u00e7\u00e3o necess\u00e1ria, favela n\u00e3o \u00e9 internet n\u00e3o, infelizmente da mesma forma que a educa\u00e7\u00e3o n\u00e3o chega existem outras informa\u00e7\u00f5es que tamb\u00e9m n\u00e3o chegam<\/p>","is_retweet":0,"likes":21,"replies":2,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":3,"text":"pano pra algu\u00e9m que n\u00e3o teve a educa\u00e7\u00e3o necess\u00e1ria, favela n\u00e3o \u00e9 internet n\u00e3o, infelizmente da mesma forma que a educa\u00e7\u00e3o n\u00e3o chega existem outras informa\u00e7\u00f5es que tamb\u00e9m n\u00e3o chegam","timestamp":1574806068000,"timestamp_epochs":1574806068,"tweet_id":"1199449701512359942","tweet_url":"\/kevonymartins\/status\/1199449701512359942","user_id":"1017230907265241088","username":"kevonymartins"},{"fullname":"kevonymartins","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">a todas as gays que amam compartilhar meme incitando agress\u00e3o a gays, MAS preparam o text\u00e3o exigindo que ex traficante que n\u00e3o teve educa\u00e7\u00e3o tenha consci\u00eancia em rela\u00e7\u00e3o a homofobia.\n\nn\u00e3o d\u00e1 pra voc\u00eas aplaudirem branco ou vcs mesmos q compartilham esse meme e condenar quem passa+<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/mannuvianaa\/status\/1199367332524675072\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/IXLJiyktrH\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/mannuvianaa\/status\/1199367332524675072\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/mannuvianaa\/st<\/span><span class=\"invisible\">atus\/1199367332524675072<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":55,"replies":3,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":7,"text":"a todas as gays que amam compartilhar meme incitando agress\u00e3o a gays, MAS preparam o text\u00e3o exigindo que ex traficante que n\u00e3o teve educa\u00e7\u00e3o tenha consci\u00eancia em rela\u00e7\u00e3o a homofobia.\n\nn\u00e3o d\u00e1 pra voc\u00eas aplaudirem branco ou vcs mesmos q compartilham esse meme e condenar quem passa+https:\/\/twitter.com\/mannuvianaa\/status\/1199367332524675072\u00a0\u2026","timestamp":1574805914000,"timestamp_epochs":1574805914,"tweet_id":"1199449058651316224","tweet_url":"\/kevonymartins\/status\/1199449058651316224","user_id":"1017230907265241088","username":"kevonymartins"},{"fullname":"kevonymartins","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">\u00e9 s\u00e9rio que voc\u00eas acreditam que negros agem assim???????<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/trapics7\/status\/1199094795379105792\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/SmxxkLQaM6\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/trapics7\/status\/1199094795379105792\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/trapics7\/statu<\/span><span class=\"invisible\">s\/1199094795379105792<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":189,"replies":8,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":29,"text":"\u00e9 s\u00e9rio que voc\u00eas acreditam que negros agem assim???????https:\/\/twitter.com\/trapics7\/status\/1199094795379105792\u00a0\u2026","timestamp":1574804133000,"timestamp_epochs":1574804133,"tweet_id":"1199441586431627265","tweet_url":"\/kevonymartins\/status\/1199441586431627265","user_id":"1017230907265241088","username":"kevonymartins"},{"fullname":"jun","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">VAI DANDO JEITO PRA GENTE FICAR\nO TEMPO QUE NOS RESTA NESTA FESTA\n\nBATE NELE\nXINGA ELE\nMANDA ELE EMBORA\n\nEU SEI QUE SOU DESEJO SEU\nVOC\u00ca TAMB\u00c9M \u00c9 DESEJO MEU\n\nLARGA ELE AGORA<\/p>","is_retweet":1,"likes":273,"replies":11,"retweet_id":"1199439203488161793","retweeter_userid":"1017230907265241088","retweeter_username":"kevonymartins","retweets":92,"text":"VAI DANDO JEITO PRA GENTE FICAR\nO TEMPO QUE NOS RESTA NESTA FESTA\n\nBATE NELE\nXINGA ELE\nMANDA ELE EMBORA\n\nEU SEI QUE SOU DESEJO SEU\nVOC\u00ca TAMB\u00c9M \u00c9 DESEJO MEU\n\nLARGA ELE AGORA","timestamp":1574796302000,"timestamp_epochs":1574796302,"tweet_id":"1199408741902438405","tweet_url":"\/uborajun\/status\/1199408741902438405","user_id":"766644102721105920","username":"uborajun"},{"fullname":"kevonymartins","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">\u00e9 isso oq vc leu vadia\n\neu caguei nas cal\u00e7as<\/p>","is_retweet":0,"likes":4,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":2,"text":"\u00e9 isso oq vc leu vadia\n\neu caguei nas cal\u00e7as","timestamp":1574803490000,"timestamp_epochs":1574803490,"tweet_id":"1199438888982458370","tweet_url":"\/kevonymartins\/status\/1199438888982458370","user_id":"1017230907265241088","username":"kevonymartins"},{"fullname":"kevonymartins","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">n\u00e3o fez nada de diferente dos antepassados dele<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/rynikes\/status\/1199379831173107712\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/UjP8TzaAHg\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/rynikes\/status\/1199379831173107712\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/rynikes\/status<\/span><span class=\"invisible\">\/1199379831173107712<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":33,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":9,"text":"n\u00e3o fez nada de diferente dos antepassados delehttps:\/\/twitter.com\/rynikes\/status\/1199379831173107712\u00a0\u2026","timestamp":1574803092000,"timestamp_epochs":1574803092,"tweet_id":"1199437220530311169","tweet_url":"\/kevonymartins\/status\/1199437220530311169","user_id":"1017230907265241088","username":"kevonymartins"},{"fullname":"kevonymartins","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">se classe pesasse mais que ra\u00e7a tais araujo n\u00e3o teria sido chamada de mac*ca, maju coutinho n\u00e3o teria passado metado do que pasdou ap\u00f3s assumir o jornal da tarde<\/p>","is_retweet":0,"likes":7,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"se classe pesasse mais que ra\u00e7a tais araujo n\u00e3o teria sido chamada de mac*ca, maju coutinho n\u00e3o teria passado metado do que pasdou ap\u00f3s assumir o jornal da tarde","timestamp":1574802967000,"timestamp_epochs":1574802967,"tweet_id":"1199436696347119618","tweet_url":"\/kevonymartins\/status\/1199436696347119618","user_id":"1017230907265241088","username":"kevonymartins"},{"fullname":"kevonymartins","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">queria saber q brasil \u00e9 esse, rafaela, judoca q ganhou medalha de ouro e foi vista no pa\u00eds inteiro, foi tratada como suspeita por um policial que parou o taxi q ela tava.\n\no dinheiro e a fama n\u00e3o livrou icaro silva de levar um tiro nem diversos outros negros de sofrerem racismo<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/666bad_mc\/status\/1199363652173910020\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/Nhzf2W7Vlc\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/666bad_mc\/status\/1199363652173910020\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/666bad_mc\/stat<\/span><span class=\"invisible\">us\/1199363652173910020<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":20,"replies":2,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":3,"text":"queria saber q brasil \u00e9 esse, rafaela, judoca q ganhou medalha de ouro e foi vista no pa\u00eds inteiro, foi tratada como suspeita por um policial que parou o taxi q ela tava.\n\no dinheiro e a fama n\u00e3o livrou icaro silva de levar um tiro nem diversos outros negros de sofrerem racismohttps:\/\/twitter.com\/666bad_mc\/status\/1199363652173910020\u00a0\u2026","timestamp":1574802839000,"timestamp_epochs":1574802839,"tweet_id":"1199436159421693952","tweet_url":"\/kevonymartins\/status\/1199436159421693952","user_id":"1017230907265241088","username":"kevonymartins"},{"fullname":"kevonymartins","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">queria que 2020 fosse um ano de conquistas como foi 2019 pro flamengo, s\u00f3 queria gritar batendo na casa toda de felicidade com as vit\u00f3rias acumuladas<\/p>","is_retweet":0,"likes":5,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":1,"text":"queria que 2020 fosse um ano de conquistas como foi 2019 pro flamengo, s\u00f3 queria gritar batendo na casa toda de felicidade com as vit\u00f3rias acumuladas","timestamp":1574797211000,"timestamp_epochs":1574797211,"tweet_id":"1199412551861309440","tweet_url":"\/kevonymartins\/status\/1199412551861309440","user_id":"1017230907265241088","username":"kevonymartins"},{"fullname":"kevonymartins","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">a \u00fanica luta de voc\u00eas era raciocinar e nem essa a radfem consegue vencer<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/4BAEJH\/status\/1199146290040496129\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/Ey2HSw2ziJ\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/4BAEJH\/status\/1199146290040496129\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/4BAEJH\/status\/<\/span><span class=\"invisible\">1199146290040496129<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":45,"replies":5,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":4,"text":"a \u00fanica luta de voc\u00eas era raciocinar e nem essa a radfem consegue vencerhttps:\/\/twitter.com\/4BAEJH\/status\/1199146290040496129\u00a0\u2026","timestamp":1574792962000,"timestamp_epochs":1574792962,"tweet_id":"1199394732012642306","tweet_url":"\/kevonymartins\/status\/1199394732012642306","user_id":"1017230907265241088","username":"kevonymartins"},{"fullname":"nunca mais me iludo por g\u00f3tica rabuda","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Eu: amor c\u00ea \u00e9 t\u00e3o fofa, vontade de morder\n\nEla:<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/DkhE8VWVpA\">pic.twitter.com\/DkhE8VWVpA<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":32476,"replies":765,"retweet_id":"1199391792984137730","retweeter_userid":"1017230907265241088","retweeter_username":"kevonymartins","retweets":7268,"text":"Eu: amor c\u00ea \u00e9 t\u00e3o fofa, vontade de morder\n\nEla:pic.twitter.com\/DkhE8VWVpA","timestamp":1574726707000,"timestamp_epochs":1574726707,"tweet_id":"1199116838753443841","tweet_url":"\/nviitt\/status\/1199116838753443841","user_id":"1140813839379906560","username":"nviitt"},{"fullname":"Xiringadinha","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Agora que vi que a Lizzo foi para o AMA com uma bolsa de inicia\u00e7\u00e3o cient\u00edfica<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/BTtor5vR7s\">pic.twitter.com\/BTtor5vR7s<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":27272,"replies":126,"retweet_id":"1199374767016554496","retweeter_userid":"1017230907265241088","retweeter_username":"kevonymartins","retweets":7502,"text":"Agora que vi que a Lizzo foi para o AMA com uma bolsa de inicia\u00e7\u00e3o cient\u00edficapic.twitter.com\/BTtor5vR7s","timestamp":1574728670000,"timestamp_epochs":1574728670,"tweet_id":"1199125074139320320","tweet_url":"\/otuliocotta\/status\/1199125074139320320","user_id":"239045724","username":"otuliocotta"},{"fullname":"kevonymartins","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">ta\u00eds ara\u00fajo, regina cas\u00e9 e adriana esteves, meus parab\u00e9ns, o oscar vem<\/p>","is_retweet":0,"likes":4,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"ta\u00eds ara\u00fajo, regina cas\u00e9 e adriana esteves, meus parab\u00e9ns, o oscar vem","timestamp":1574787864000,"timestamp_epochs":1574787864,"tweet_id":"1199373347827650561","tweet_url":"\/kevonymartins\/status\/1199373347827650561","user_id":"1017230907265241088","username":"kevonymartins"},{"fullname":"kevonymartins","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">chorando REAL ap\u00f3s assistir o primeiro cap\u00edtulo de amor de m\u00e3e<\/p>","is_retweet":0,"likes":3,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"chorando REAL ap\u00f3s assistir o primeiro cap\u00edtulo de amor de m\u00e3e","timestamp":1574787815000,"timestamp_epochs":1574787815,"tweet_id":"1199373145066680323","tweet_url":"\/kevonymartins\/status\/1199373145066680323","user_id":"1017230907265241088","username":"kevonymartins"},{"fullname":"Tati Nefertari","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">E como eles, existem mts outros viu? Temos ai uma gera\u00e7\u00e3o de meninos q viraram homens encarcerados. Como pensar a construc\u00e3o de uma masculinidade preta nesse contexto? No contexto de genocidio? \n\nAlfred C, Andrew Stewart e Ransom Watkins agr est\u00e3o livres.<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/g1.globo.com\/mundo\/noticia\/2019\/11\/25\/justica-inocenta-tres-negros-apos-36-anos-de-prisao.ghtml\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/lIxQOQiOm0\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/g1.globo.com\/mundo\/noticia\/2019\/11\/25\/justica-inocenta-tres-negros-apos-36-anos-de-prisao.ghtml\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">g1.globo.com\/mundo\/noticia\/<\/span><span class=\"invisible\">2019\/11\/25\/justica-inocenta-tres-negros-apos-36-anos-de-prisao.ghtml<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":1074,"replies":6,"retweet_id":"1199354605618028548","retweeter_userid":"1017230907265241088","retweeter_username":"kevonymartins","retweets":211,"text":"E como eles, existem mts outros viu? Temos ai uma gera\u00e7\u00e3o de meninos q viraram homens encarcerados. Como pensar a construc\u00e3o de uma masculinidade preta nesse contexto? No contexto de genocidio? \n\nAlfred C, Andrew Stewart e Ransom Watkins agr est\u00e3o livres.https:\/\/g1.globo.com\/mundo\/noticia\/2019\/11\/25\/justica-inocenta-tres-negros-apos-36-anos-de-prisao.ghtml\u00a0\u2026","timestamp":1574782780000,"timestamp_epochs":1574782780,"tweet_id":"1199352023927459845","tweet_url":"\/TatiNefertari\/status\/1199352023927459845","user_id":"212954552","username":"TatiNefertari"},{"fullname":"Tati Nefertari","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Ontem a justi\u00e7a americana inocentou 3 homens pretos q foram presos injustamente, condenados a pris\u00e3o perp\u00e9tua. Eles ficaram 36 anos na pris\u00e3o. 36 ANOS e o pior: eles tinham s\u00f3 16 anos. Eram meninos pretos q tiveram suas juventudes arrancadas. \n\nA luta contra as pris\u00f5es \u00e9 por isso<\/p>","is_retweet":1,"likes":16702,"replies":44,"retweet_id":"1199354528522526721","retweeter_userid":"1017230907265241088","retweeter_username":"kevonymartins","retweets":3298,"text":"Ontem a justi\u00e7a americana inocentou 3 homens pretos q foram presos injustamente, condenados a pris\u00e3o perp\u00e9tua. Eles ficaram 36 anos na pris\u00e3o. 36 ANOS e o pior: eles tinham s\u00f3 16 anos. Eram meninos pretos q tiveram suas juventudes arrancadas. \n\nA luta contra as pris\u00f5es \u00e9 por isso","timestamp":1574782778000,"timestamp_epochs":1574782778,"tweet_id":"1199352017925419008","tweet_url":"\/TatiNefertari\/status\/1199352017925419008","user_id":"212954552","username":"TatiNefertari"},{"fullname":"kevonymartins","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">\u00f4h m\u00e3e olha s\u00f3, aminjdinhdinidonodmeutelefonepohaminfinfinjdotelefonemmimsjsms\n amitindididnkdndknimniminismsjksdinim\n\nAIAMIDINSINNDIOTAAAAAA<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/falamcl\/status\/1199089594723176448\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/FZG8Mn6f11\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/falamcl\/status\/1199089594723176448\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/falamcl\/status<\/span><span class=\"invisible\">\/1199089594723176448<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":4,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":1,"text":"\u00f4h m\u00e3e olha s\u00f3, aminjdinhdinidonodmeutelefonepohaminfinfinjdotelefonemmimsjsms\n amitindididnkdndknimniminismsjksdinim\n\nAIAMIDINSINNDIOTAAAAAAhttps:\/\/twitter.com\/falamcl\/status\/1199089594723176448\u00a0\u2026","timestamp":1574782546000,"timestamp_epochs":1574782546,"tweet_id":"1199351045014601730","tweet_url":"\/kevonymartins\/status\/1199351045014601730","user_id":"1017230907265241088","username":"kevonymartins"},{"fullname":"Caroline Meirelles","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Um estudante de medicina se depara somente com corpos negros na sua aula de anatomia.\nSelecionado para o festival do Rio M-8 traz a hist\u00f3ria de Maur\u00edcio, um aluno que decide ir atr\u00e1s da hist\u00f3ria deste cad\u00e1ver motivado por suas ang\u00fastias e subjetividade \n<a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"63135128\" dir=\"ltr\" href=\"\/ParisFilmes\"><s>@<\/s><b>ParisFilmes<\/b><\/a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/ygfhlYwGbR\">pic.twitter.com\/ygfhlYwGbR<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":5500,"replies":84,"retweet_id":"1199347173084684288","retweeter_userid":"1017230907265241088","retweeter_username":"kevonymartins","retweets":1718,"text":"Um estudante de medicina se depara somente com corpos negros na sua aula de anatomia.\nSelecionado para o festival do Rio M-8 traz a hist\u00f3ria de Maur\u00edcio, um aluno que decide ir atr\u00e1s da hist\u00f3ria deste cad\u00e1ver motivado por suas ang\u00fastias e subjetividade \n@ParisFilmespic.twitter.com\/ygfhlYwGbR","timestamp":1574777875000,"timestamp_epochs":1574777875,"tweet_id":"1199331451604520960","tweet_url":"\/carolmlles\/status\/1199331451604520960","user_id":"3389960037","username":"carolmlles"},{"fullname":"bacchanalist\ud83c\uddf9\ud83c\uddf9","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"en\">private story perks ;)<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/aAZ7GxDDZ0\">pic.twitter.com\/aAZ7GxDDZ0<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":89061,"replies":1170,"retweet_id":"1199345826478215168","retweeter_userid":"1017230907265241088","retweeter_username":"kevonymartins","retweets":11776,"text":"private story perks ;)pic.twitter.com\/aAZ7GxDDZ0","timestamp":1574617454000,"timestamp_epochs":1574617454,"tweet_id":"1198658596659175424","tweet_url":"\/jenellealexx\/status\/1198658596659175424","user_id":"1135807028084060162","username":"jenellealexx"},{"fullname":"kevonymartins","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">e n\u00e3o \u00e9 que eu consegui imitar a posi\u00e7\u00e3o???? em A Gentil Carioca <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https:\/\/www.instagram.com\/p\/B5VT2japEZu\/?igshid=17aph5n5ll5i5\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/HNG10S2gf6\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/www.instagram.com\/p\/B5VT2japEZu\/?igshid=17aph5n5ll5i5\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/www.<\/span><span class=\"js-display-url\">instagram.com\/p\/B5VT2japEZu\/<\/span><span class=\"invisible\">?igshid=17aph5n5ll5i5<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"e n\u00e3o \u00e9 que eu consegui imitar a posi\u00e7\u00e3o???? em A Gentil Carioca https:\/\/www.instagram.com\/p\/B5VT2japEZu\/?igshid=17aph5n5ll5i5\u00a0\u2026","timestamp":1574780598000,"timestamp_epochs":1574780598,"tweet_id":"1199342872920649728","tweet_url":"\/kevonymartins\/status\/1199342872920649728","user_id":"1017230907265241088","username":"kevonymartins"},{"fullname":"kevonymartins","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">aproveite que hoje \u00e9 dia da consci\u00eancia negra e ajude a divulgar o neg\u00f3cio de uma mulher preta, professora, pedagoga e cozinheira \n\nnos pr\u00f3ximos tweets colocarei as palavras dela contando sua hist\u00f3ria, leiam e ajudem com o rt\n\ninsta: <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http:\/\/instagram.com\/clelanches\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/KDvWjthH7M\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http:\/\/instagram.com\/clelanches\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">http:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">instagram.com\/clelanches<\/span><span class=\"invisible\"><\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span><\/span><\/a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/Luw4pYNb4I\">pic.twitter.com\/Luw4pYNb4I<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":891,"replies":1,"retweet_id":"1199327149628567552","retweeter_userid":"1017230907265241088","retweeter_username":"kevonymartins","retweets":676,"text":"aproveite que hoje \u00e9 dia da consci\u00eancia negra e ajude a divulgar o neg\u00f3cio de uma mulher preta, professora, pedagoga e cozinheira \n\nnos pr\u00f3ximos tweets colocarei as palavras dela contando sua hist\u00f3ria, leiam e ajudem com o rt\n\ninsta: http:\/\/instagram.com\/clelanches\u00a0pic.twitter.com\/Luw4pYNb4I","timestamp":1574283146000,"timestamp_epochs":1574283146,"tweet_id":"1197256407852163072","tweet_url":"\/kevonymartins\/status\/1197256407852163072","user_id":"1017230907265241088","username":"kevonymartins"},{"fullname":"kevonymartins","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">policiais agredindo carteiro e motociclista por eles quererem passar durante a manifesta\u00e7\u00e3o e filmarem a rea\u00e7\u00e3o agressiva dos dois <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/elvis_179\/status\/1199078361848565760\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/7kOAg7WXxo\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/elvis_179\/status\/1199078361848565760\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/elvis_179\/stat<\/span><span class=\"invisible\">us\/1199078361848565760<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":7,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":1,"text":"policiais agredindo carteiro e motociclista por eles quererem passar durante a manifesta\u00e7\u00e3o e filmarem a rea\u00e7\u00e3o agressiva dos dois https:\/\/twitter.com\/elvis_179\/status\/1199078361848565760\u00a0\u2026","timestamp":1574776048000,"timestamp_epochs":1574776048,"tweet_id":"1199323788837629953","tweet_url":"\/kevonymartins\/status\/1199323788837629953","user_id":"1017230907265241088","username":"kevonymartins"},{"fullname":".","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">Eu com uma barriga dessa nem de cropped ia andar, ia ser de suti\u00e3 mesmo. S\u00f3 de raiva!!!!<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/kevonymartins\/status\/1198677845414961152\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/sXp2SPtZ0I\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/kevonymartins\/status\/1198677845414961152\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/kevonymartins\/<\/span><span class=\"invisible\">status\/1198677845414961152<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":5,"replies":0,"retweet_id":"1199322310194413569","retweeter_userid":"1017230907265241088","retweeter_username":"kevonymartins","retweets":1,"text":"Eu com uma barriga dessa nem de cropped ia andar, ia ser de suti\u00e3 mesmo. S\u00f3 de raiva!!!!https:\/\/twitter.com\/kevonymartins\/status\/1198677845414961152\u00a0\u2026","timestamp":1574775456000,"timestamp_epochs":1574775456,"tweet_id":"1199321306099048448","tweet_url":"\/yasziur\/status\/1199321306099048448","user_id":"1085907609595637760","username":"yasziur"},{"fullname":"kevonymartins","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">nem rochelle poderia cuidar t\u00e3o bem deste ovo<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/KellVila\/status\/1199315737799806976\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/1VavtJ6Kko\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/KellVila\/status\/1199315737799806976\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/KellVila\/statu<\/span><span class=\"invisible\">s\/1199315737799806976<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":9,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":1,"text":"nem rochelle poderia cuidar t\u00e3o bem deste ovohttps:\/\/twitter.com\/KellVila\/status\/1199315737799806976\u00a0\u2026","timestamp":1574775545000,"timestamp_epochs":1574775545,"tweet_id":"1199321682042863618","tweet_url":"\/kevonymartins\/status\/1199321682042863618","user_id":"1017230907265241088","username":"kevonymartins"},{"fullname":"Bangu Atl\u00e9tico Clube","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">O meme \u00e9 bom mas em 1954 foram eles que entraram na roda <img alt=\"\ud83e\udd23\" aria-label=\"Emoji: Rolando de rir no ch\u00e3o\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f923.png\" title=\"Rolando de rir no ch\u00e3o\"\/><img alt=\"\ud83e\udd23\" aria-label=\"Emoji: Rolando de rir no ch\u00e3o\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f923.png\" title=\"Rolando de rir no ch\u00e3o\"\/> <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/bfrbittencourt\/status\/1199120469745655808\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/SkYCes0GQT\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/bfrbittencourt\/status\/1199120469745655808\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/bfrbittencourt<\/span><span class=\"invisible\">\/status\/1199120469745655808<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/GUgJRPio59\">pic.twitter.com\/GUgJRPio59<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":44762,"replies":1358,"retweet_id":"1199306795224842248","retweeter_userid":"1017230907265241088","retweeter_username":"kevonymartins","retweets":16460,"text":"O meme \u00e9 bom mas em 1954 foram eles que entraram na roda  https:\/\/twitter.com\/bfrbittencourt\/status\/1199120469745655808\u00a0\u2026pic.twitter.com\/GUgJRPio59","timestamp":1574735314000,"timestamp_epochs":1574735314,"tweet_id":"1199152938628849669","tweet_url":"\/BanguAtletico\/status\/1199152938628849669","user_id":"2500565817","username":"BanguAtletico"},{"fullname":"Olhos que condenam BR","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Mesmo sendo r\u00e9u prim\u00e1rio, com emprego e resid\u00eancia fixa, Sidney ficou preso mais de 1 ano pela suspeita de ter participado da morte de um homem que, diz ele, nunca viu. Pol\u00edcia e o MP n\u00e3o t\u00eam provas; n\u00e3o h\u00e1 evid\u00eancias de que ele tenha participado do crime <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https:\/\/www1.folha.uol.com.br\/cotidiano\/2019\/11\/criminosos-me-trataram-melhor-do-que-a-justica-diz-cabeleireiro-preso-por-16-meses-sem-provas.shtml\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/U2VxxYjFmD\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/www1.folha.uol.com.br\/cotidiano\/2019\/11\/criminosos-me-trataram-melhor-do-que-a-justica-diz-cabeleireiro-preso-por-16-meses-sem-provas.shtml\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">www1.folha.uol.com.br\/cotidiano\/2019<\/span><span class=\"invisible\">\/11\/criminosos-me-trataram-melhor-do-que-a-justica-diz-cabeleireiro-preso-por-16-meses-sem-provas.shtml<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/ZQVxxsu5g7\">pic.twitter.com\/ZQVxxsu5g7<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":1084,"replies":11,"retweet_id":"1199305522303946752","retweeter_userid":"1017230907265241088","retweeter_username":"kevonymartins","retweets":294,"text":"Mesmo sendo r\u00e9u prim\u00e1rio, com emprego e resid\u00eancia fixa, Sidney ficou preso mais de 1 ano pela suspeita de ter participado da morte de um homem que, diz ele, nunca viu. Pol\u00edcia e o MP n\u00e3o t\u00eam provas; n\u00e3o h\u00e1 evid\u00eancias de que ele tenha participado do crime https:\/\/www1.folha.uol.com.br\/cotidiano\/2019\/11\/criminosos-me-trataram-melhor-do-que-a-justica-diz-cabeleireiro-preso-por-16-meses-sem-provas.shtml\u00a0\u2026pic.twitter.com\/ZQVxxsu5g7","timestamp":1574693919000,"timestamp_epochs":1574693919,"tweet_id":"1198979313779052546","tweet_url":"\/OlhosQCondenam\/status\/1198979313779052546","user_id":"1158864902926274561","username":"OlhosQCondenam"},{"fullname":"Cec\u00edlia Olliveira","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">\"A ju\u00edza foi a pior de todas. Eu pedi para me ouvir. Mas ela s\u00f3 fez algumas perguntas e mandou eu permanecer calado. A\u00ed, eu comecei a chorar. Eu disse: \u2018A senhora poderia me ouvir, por favor?' Ela respondeu: \u2018O senhor permanece calado\u2019. Me tratou mal. Eu nunca mais vou esquecer\"<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/OlhosQCondenam\/status\/1198979313779052546\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/fEC7yBlXBi\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/OlhosQCondenam\/status\/1198979313779052546\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/OlhosQCondenam<\/span><span class=\"invisible\">\/status\/1198979313779052546<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":4243,"replies":57,"retweet_id":"1199305406088187905","retweeter_userid":"1017230907265241088","retweeter_username":"kevonymartins","retweets":1358,"text":"\"A ju\u00edza foi a pior de todas. Eu pedi para me ouvir. Mas ela s\u00f3 fez algumas perguntas e mandou eu permanecer calado. A\u00ed, eu comecei a chorar. Eu disse: \u2018A senhora poderia me ouvir, por favor?' Ela respondeu: \u2018O senhor permanece calado\u2019. Me tratou mal. Eu nunca mais vou esquecer\"https:\/\/twitter.com\/OlhosQCondenam\/status\/1198979313779052546\u00a0\u2026","timestamp":1574694120000,"timestamp_epochs":1574694120,"tweet_id":"1198980159916924928","tweet_url":"\/Cecillia\/status\/1198980159916924928","user_id":"14499351","username":"Cecillia"},{"fullname":"kevonymartins","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">a versace poderia vestir a selena com um saco de p\u00e3o que voc\u00eas iam aplaudir, n\u00e3o \u00e9 pelo produto e sim pela marca<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/umvicente\/status\/1199068936798720006\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/I2xRBSrPv3\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/umvicente\/status\/1199068936798720006\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/umvicente\/stat<\/span><span class=\"invisible\">us\/1199068936798720006<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":10,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":1,"text":"a versace poderia vestir a selena com um saco de p\u00e3o que voc\u00eas iam aplaudir, n\u00e3o \u00e9 pelo produto e sim pela marcahttps:\/\/twitter.com\/umvicente\/status\/1199068936798720006\u00a0\u2026","timestamp":1574771450000,"timestamp_epochs":1574771450,"tweet_id":"1199304503008415744","tweet_url":"\/kevonymartins\/status\/1199304503008415744","user_id":"1017230907265241088","username":"kevonymartins"},{"fullname":"Tati Nefertari","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Eu vendo as declara\u00e7\u00f5es de Lazaro e Tais Araujo e Lorenna e Rennan da Penha <img alt=\"\ud83d\ude0d\" aria-label=\"Emoji: Cara sorridente com os olhos em forma de cora\u00e7\u00e3o\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f60d.png\" title=\"Cara sorridente com os olhos em forma de cora\u00e7\u00e3o\"\/><img alt=\"\u2764\" aria-label=\"Emoji: Cora\u00e7\u00e3o vermelho\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/2764.png\" title=\"Cora\u00e7\u00e3o vermelho\"\/>\n\nFico pensando muito em Bell Hooks em Vivendo de Amor falando do impacto q a escravid\u00e3o deixou no nosso ato de amar, e como isso nos tem sido negado. \u00c9 preciso amar uma mulher preta, um homem preto.<\/p>","is_retweet":1,"likes":780,"replies":3,"retweet_id":"1199302058110849024","retweeter_userid":"1017230907265241088","retweeter_username":"kevonymartins","retweets":114,"text":"Eu vendo as declara\u00e7\u00f5es de Lazaro e Tais Araujo e Lorenna e Rennan da Penha \n\nFico pensando muito em Bell Hooks em Vivendo de Amor falando do impacto q a escravid\u00e3o deixou no nosso ato de amar, e como isso nos tem sido negado. \u00c9 preciso amar uma mulher preta, um homem preto.","timestamp":1574729394000,"timestamp_epochs":1574729394,"tweet_id":"1199128109779505154","tweet_url":"\/TatiNefertari\/status\/1199128109779505154","user_id":"212954552","username":"TatiNefertari"},{"fullname":"waguin","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">\"te conhe\u00e7o do twitter\"<\/p>","is_retweet":1,"likes":661,"replies":25,"retweet_id":"1199294943505899521","retweeter_userid":"1017230907265241088","retweeter_username":"kevonymartins","retweets":123,"text":"\"te conhe\u00e7o do twitter\"","timestamp":1574740037000,"timestamp_epochs":1574740037,"tweet_id":"1199172749245202432","tweet_url":"\/WAGUlN\/status\/1199172749245202432","user_id":"178245463","username":"WAGUlN"},{"fullname":"waguin","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">\"como voc\u00ea diz AMOR PRETO\" <img alt=\"\ud83d\ude2d\" aria-label=\"Emoji: Cara chorando muito\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f62d.png\" title=\"Cara chorando muito\"\/><img alt=\"\ud83d\ude2d\" aria-label=\"Emoji: Cara chorando muito\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f62d.png\" title=\"Cara chorando muito\"\/><img alt=\"\ud83d\ude2d\" aria-label=\"Emoji: Cara chorando muito\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f62d.png\" title=\"Cara chorando muito\"\/><img alt=\"\ud83d\ude2d\" aria-label=\"Emoji: Cara chorando muito\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f62d.png\" title=\"Cara chorando muito\"\/><img alt=\"\ud83d\ude2d\" aria-label=\"Emoji: Cara chorando muito\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f62d.png\" title=\"Cara chorando muito\"\/><img alt=\"\ud83d\ude2d\" aria-label=\"Emoji: Cara chorando muito\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f62d.png\" title=\"Cara chorando muito\"\/><img alt=\"\ud83d\ude2d\" aria-label=\"Emoji: Cara chorando muito\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f62d.png\" title=\"Cara chorando muito\"\/><img alt=\"\ud83d\ude2d\" aria-label=\"Emoji: Cara chorando muito\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f62d.png\" title=\"Cara chorando muito\"\/><img alt=\"\ud83d\ude2d\" aria-label=\"Emoji: Cara chorando muito\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f62d.png\" title=\"Cara chorando muito\"\/><img alt=\"\ud83d\ude2d\" aria-label=\"Emoji: Cara chorando muito\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f62d.png\" title=\"Cara chorando muito\"\/><img alt=\"\ud83e\udd27\" aria-label=\"Emoji: Cara espirrando\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f927.png\" title=\"Cara espirrando\"\/><img alt=\"\ud83e\udd27\" aria-label=\"Emoji: Cara espirrando\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f927.png\" title=\"Cara espirrando\"\/><img alt=\"\ud83e\udd27\" aria-label=\"Emoji: Cara espirrando\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f927.png\" title=\"Cara espirrando\"\/><img alt=\"\ud83e\udd27\" aria-label=\"Emoji: Cara espirrando\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f927.png\" title=\"Cara espirrando\"\/><img alt=\"\ud83e\udd27\" aria-label=\"Emoji: Cara espirrando\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f927.png\" title=\"Cara espirrando\"\/><img alt=\"\ud83d\ude2d\" aria-label=\"Emoji: Cara chorando muito\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f62d.png\" title=\"Cara chorando muito\"\/><img alt=\"\ud83e\udd27\" aria-label=\"Emoji: Cara espirrando\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f927.png\" title=\"Cara espirrando\"\/><img alt=\"\ud83e\udd27\" aria-label=\"Emoji: Cara espirrando\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f927.png\" title=\"Cara espirrando\"\/><img alt=\"\ud83e\udd27\" aria-label=\"Emoji: Cara espirrando\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f927.png\" title=\"Cara espirrando\"\/><img alt=\"\ud83e\udd27\" aria-label=\"Emoji: Cara espirrando\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f927.png\" title=\"Cara espirrando\"\/><img alt=\"\u2764\ufe0f\" aria-label=\"Emoji: Cora\u00e7\u00e3o vermelho\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/2764.png\" title=\"Cora\u00e7\u00e3o vermelho\"\/><img alt=\"\u2764\ufe0f\" aria-label=\"Emoji: Cora\u00e7\u00e3o vermelho\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/2764.png\" title=\"Cora\u00e7\u00e3o vermelho\"\/><img alt=\"\u2764\ufe0f\" aria-label=\"Emoji: Cora\u00e7\u00e3o vermelho\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/2764.png\" title=\"Cora\u00e7\u00e3o vermelho\"\/><img alt=\"\u2764\ufe0f\" aria-label=\"Emoji: Cora\u00e7\u00e3o vermelho\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/2764.png\" title=\"Cora\u00e7\u00e3o vermelho\"\/><img alt=\"\u2764\ufe0f\" aria-label=\"Emoji: Cora\u00e7\u00e3o vermelho\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/2764.png\" title=\"Cora\u00e7\u00e3o vermelho\"\/><img alt=\"\u2764\ufe0f\" aria-label=\"Emoji: Cora\u00e7\u00e3o vermelho\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/2764.png\" title=\"Cora\u00e7\u00e3o vermelho\"\/><img alt=\"\u2764\ufe0f\" aria-label=\"Emoji: Cora\u00e7\u00e3o vermelho\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/2764.png\" title=\"Cora\u00e7\u00e3o vermelho\"\/><img alt=\"\u2764\ufe0f\" aria-label=\"Emoji: Cora\u00e7\u00e3o vermelho\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/2764.png\" title=\"Cora\u00e7\u00e3o vermelho\"\/><img alt=\"\u2764\ufe0f\" aria-label=\"Emoji: Cora\u00e7\u00e3o vermelho\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/2764.png\" title=\"Cora\u00e7\u00e3o vermelho\"\/>\n\ncrlh lorena, tu \u00e9 gigante<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/FM1mco192d\">pic.twitter.com\/FM1mco192d<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":47427,"replies":55,"retweet_id":"1199294806293385216","retweeter_userid":"1017230907265241088","retweeter_username":"kevonymartins","retweets":14428,"text":"\"como voc\u00ea diz AMOR PRETO\" \n\ncrlh lorena, tu \u00e9 gigantepic.twitter.com\/FM1mco192d","timestamp":1574723900000,"timestamp_epochs":1574723900,"tweet_id":"1199105063257624583","tweet_url":"\/WAGUlN\/status\/1199105063257624583","user_id":"178245463","username":"WAGUlN"},{"fullname":"kevonymartins","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"und\"><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/kevonymartins\/status\/1197256407852163072?s=19\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/8yL2U40x5I\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/kevonymartins\/status\/1197256407852163072?s=19\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/kevonymartins\/<\/span><span class=\"invisible\">status\/1197256407852163072?s=19<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":381,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":44,"text":"https:\/\/twitter.com\/kevonymartins\/status\/1197256407852163072?s=19\u00a0\u2026","timestamp":1574734111000,"timestamp_epochs":1574734111,"tweet_id":"1199147891262181377","tweet_url":"\/kevonymartins\/status\/1199147891262181377","user_id":"1017230907265241088","username":"kevonymartins"},{"fullname":"mannu","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">jovem neigra eh encontrada no auge da sua autoestima<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/3Tapiz59Yg\">pic.twitter.com\/3Tapiz59Yg<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":5058,"replies":29,"retweet_id":"1199144084910354432","retweeter_userid":"1017230907265241088","retweeter_username":"kevonymartins","retweets":348,"text":"jovem neigra eh encontrada no auge da sua autoestimapic.twitter.com\/3Tapiz59Yg","timestamp":1574716720000,"timestamp_epochs":1574716720,"tweet_id":"1199074949568352256","tweet_url":"\/mannuvianaa\/status\/1199074949568352256","user_id":"3016323106","username":"mannuvianaa"},{"fullname":"Isabella","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"und\"><img alt=\"\ud83e\udd2f\" aria-label=\"Emoji: Cabe\u00e7a explodindo\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f92f.png\" title=\"Cabe\u00e7a explodindo\"\/><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/FbkfiaD9Iy\">pic.twitter.com\/FbkfiaD9Iy<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":8562,"replies":33,"retweet_id":"1199127307807539200","retweeter_userid":"1017230907265241088","retweeter_username":"kevonymartins","retweets":570,"text":"pic.twitter.com\/FbkfiaD9Iy","timestamp":1574710925000,"timestamp_epochs":1574710925,"tweet_id":"1199050642590969857","tweet_url":"\/isacstro_\/status\/1199050642590969857","user_id":"2531546621","username":"isacstro_"},{"fullname":"kevonymartins","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">quem gosta de kaiser<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/digolei\/status\/1199025426007568386\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/fpE0YXbM9f\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/digolei\/status\/1199025426007568386\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/digolei\/status<\/span><span class=\"invisible\">\/1199025426007568386<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":18,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":1,"text":"quem gosta de kaiserhttps:\/\/twitter.com\/digolei\/status\/1199025426007568386\u00a0\u2026","timestamp":1574719097000,"timestamp_epochs":1574719097,"tweet_id":"1199084919789641728","tweet_url":"\/kevonymartins\/status\/1199084919789641728","user_id":"1017230907265241088","username":"kevonymartins"},{"fullname":"kevonymartins","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">de algu\u00e9m \u00e9, voc\u00ea s\u00f3 n\u00e3o sabe quem \u00e9 o dono que n\u00e3o teve tempo de tirar <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/lisgfreitas\/status\/1199039782959165440\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/yPc9pNYqhY\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/lisgfreitas\/status\/1199039782959165440\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/lisgfreitas\/st<\/span><span class=\"invisible\">atus\/1199039782959165440<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":3,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"de algu\u00e9m \u00e9, voc\u00ea s\u00f3 n\u00e3o sabe quem \u00e9 o dono que n\u00e3o teve tempo de tirar https:\/\/twitter.com\/lisgfreitas\/status\/1199039782959165440\u00a0\u2026","timestamp":1574709912000,"timestamp_epochs":1574709912,"tweet_id":"1199046396680310784","tweet_url":"\/kevonymartins\/status\/1199046396680310784","user_id":"1017230907265241088","username":"kevonymartins"},{"fullname":"kevonymartins","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">a anielle e a fam\u00edlia deveria entrar com um processo, n\u00e3o \u00e9 poss\u00edvel achar isso normal e ok<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/UrUbNaJmS1\">pic.twitter.com\/UrUbNaJmS1<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":7,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"a anielle e a fam\u00edlia deveria entrar com um processo, n\u00e3o \u00e9 poss\u00edvel achar isso normal e okpic.twitter.com\/UrUbNaJmS1","timestamp":1574708847000,"timestamp_epochs":1574708847,"tweet_id":"1199041929712943112","tweet_url":"\/kevonymartins\/status\/1199041929712943112","user_id":"1017230907265241088","username":"kevonymartins"},{"fullname":"kevonymartins","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">eu s\u00f3 quero que esses branccs da esquerda v\u00e3o pra puta que pariu, CARALHO PORRA ISSO \u00c9 NOJENTO, USANDO MULHER PRETA ASSASSINADA POR CARALHO DE LIKE SEUS FILHOS DA PUTA<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/ChicoPinto8\/status\/1198391472892104704\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/ZCTqfxNtqQ\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/ChicoPinto8\/status\/1198391472892104704\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/ChicoPinto8\/st<\/span><span class=\"invisible\">atus\/1198391472892104704<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":77,"replies":3,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":9,"text":"eu s\u00f3 quero que esses branccs da esquerda v\u00e3o pra puta que pariu, CARALHO PORRA ISSO \u00c9 NOJENTO, USANDO MULHER PRETA ASSASSINADA POR CARALHO DE LIKE SEUS FILHOS DA PUTAhttps:\/\/twitter.com\/ChicoPinto8\/status\/1198391472892104704\u00a0\u2026","timestamp":1574708667000,"timestamp_epochs":1574708667,"tweet_id":"1199041174293622785","tweet_url":"\/kevonymartins\/status\/1199041174293622785","user_id":"1017230907265241088","username":"kevonymartins"},{"fullname":"neigra rosa","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">V\u00e9i deixa a mulher em paaaaaaaaaaaaaaz mas que caralho n\u00e3o d\u00e1 5 minutos pra um militante branco de esquerda usar a img da Marielle pra hitar tuite v\u00e9i q campe\u00e3 da libertadores o que v\u00e9i O CARALHO ELA FOI ASSASSINADA PARA DE PUTARIA V\u00c9I deixa a porra da imagem dela em paz pfvr<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/ChicoPinto8\/status\/1198391472892104704\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/4ErA3t8T71\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/ChicoPinto8\/status\/1198391472892104704\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/ChicoPinto8\/st<\/span><span class=\"invisible\">atus\/1198391472892104704<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":10700,"replies":52,"retweet_id":"1199040815554801664","retweeter_userid":"1017230907265241088","retweeter_username":"kevonymartins","retweets":1435,"text":"V\u00e9i deixa a mulher em paaaaaaaaaaaaaaz mas que caralho n\u00e3o d\u00e1 5 minutos pra um militante branco de esquerda usar a img da Marielle pra hitar tuite v\u00e9i q campe\u00e3 da libertadores o que v\u00e9i O CARALHO ELA FOI ASSASSINADA PARA DE PUTARIA V\u00c9I deixa a porra da imagem dela em paz pfvrhttps:\/\/twitter.com\/ChicoPinto8\/status\/1198391472892104704\u00a0\u2026","timestamp":1574618243000,"timestamp_epochs":1574618243,"tweet_id":"1198661907290431489","tweet_url":"\/pamcerqs\/status\/1198661907290431489","user_id":"3307577698","username":"pamcerqs"},{"fullname":"kevonymartins","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">mais uma exposi\u00e7\u00e3o e novamente apaixonado. em A Gentil Carioca <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https:\/\/www.instagram.com\/p\/B5THdqepOsZ\/?igshid=h8cutmz29nrb\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/wBCksQzNwu\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/www.instagram.com\/p\/B5THdqepOsZ\/?igshid=h8cutmz29nrb\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/www.<\/span><span class=\"js-display-url\">instagram.com\/p\/B5THdqepOsZ\/<\/span><span class=\"invisible\">?igshid=h8cutmz29nrb<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"mais uma exposi\u00e7\u00e3o e novamente apaixonado. em A Gentil Carioca https:\/\/www.instagram.com\/p\/B5THdqepOsZ\/?igshid=h8cutmz29nrb\u00a0\u2026","timestamp":1574706992000,"timestamp_epochs":1574706992,"tweet_id":"1199034148784082951","tweet_url":"\/kevonymartins\/status\/1199034148784082951","user_id":"1017230907265241088","username":"kevonymartins"},{"fullname":"kevonymartins","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">\"Era\u00a0completamente imposs\u00edvel passar uma hora que fosse l\u00e1\u00a0dentro. Entramos sem acreditar que aquilo estava em funcionamento\", contou o perito\u00a0Luis Gustavo Magnata.<\/p>","is_retweet":0,"likes":9,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"\"Era\u00a0completamente imposs\u00edvel passar uma hora que fosse l\u00e1\u00a0dentro. Entramos sem acreditar que aquilo estava em funcionamento\", contou o perito\u00a0Luis Gustavo Magnata.","timestamp":1574699461000,"timestamp_epochs":1574699461,"tweet_id":"1199002559131930624","tweet_url":"\/kevonymartins\/status\/1199002559131930624","user_id":"1017230907265241088","username":"kevonymartins"},{"fullname":"kevonymartins","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">\"calabou\u00e7o da tortura\" no Centro de Recupera\u00e7\u00e3o Prisional do Par\u00e1, uma ala de isolamento e castigo em que os term\u00f4metros batiam\u00a040\u00baC\u00a0e os\u00a0detentos ficavam em meio a esgoto. Parte deles passou\u00a017 dias bebendo \u00e1gua da privada.<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/www1.folha.uol.com.br\/cotidiano\/2019\/11\/novo-relatorio-mostra-calabouco-da-tortura-e-presos-bebendo-agua-da-privada-em-presidios-no-pa.shtml\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/nnnE5Rbxq1\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/www1.folha.uol.com.br\/cotidiano\/2019\/11\/novo-relatorio-mostra-calabouco-da-tortura-e-presos-bebendo-agua-da-privada-em-presidios-no-pa.shtml\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">www1.folha.uol.com.br\/cotidiano\/2019<\/span><span class=\"invisible\">\/11\/novo-relatorio-mostra-calabouco-da-tortura-e-presos-bebendo-agua-da-privada-em-presidios-no-pa.shtml<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":54,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":24,"text":"\"calabou\u00e7o da tortura\" no Centro de Recupera\u00e7\u00e3o Prisional do Par\u00e1, uma ala de isolamento e castigo em que os term\u00f4metros batiam\u00a040\u00baC\u00a0e os\u00a0detentos ficavam em meio a esgoto. Parte deles passou\u00a017 dias bebendo \u00e1gua da privada.https:\/\/www1.folha.uol.com.br\/cotidiano\/2019\/11\/novo-relatorio-mostra-calabouco-da-tortura-e-presos-bebendo-agua-da-privada-em-presidios-no-pa.shtml\u00a0\u2026","timestamp":1574699304000,"timestamp_epochs":1574699304,"tweet_id":"1199001902589104128","tweet_url":"\/kevonymartins\/status\/1199001902589104128","user_id":"1017230907265241088","username":"kevonymartins"},{"fullname":"Atila Ribas #BiCampe\u00e3oDaLiberta \u1da0\u02e1\u1d43 \u00b9\u2078\u2079\u2075","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">GABIGOL J\u00c1 T\u00c1 DOID\u00c3O KKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKK AMOO<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/rwBFNE4Cid\">pic.twitter.com\/rwBFNE4Cid<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":14588,"replies":33,"retweet_id":"1198979620047118338","retweeter_userid":"1017230907265241088","retweeter_username":"kevonymartins","retweets":4444,"text":"GABIGOL J\u00c1 T\u00c1 DOID\u00c3O KKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKK AMOOpic.twitter.com\/rwBFNE4Cid","timestamp":1574629929000,"timestamp_epochs":1574629929,"tweet_id":"1198710920622563330","tweet_url":"\/Atilafla\/status\/1198710920622563330","user_id":"1385129540","username":"Atilafla"},{"fullname":"Esperon","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">ESSE T\u00cdTULO \u00c9 PRA VOC\u00ca, ANA MARIA,\n\n\ud835\udc00 \ud835\udc05\ud835\udc04\ud835\udc08\ud835\udc13\ud835\udc08\ud835\udc02\ud835\udc04\ud835\udc08\ud835\udc11\ud835\udc00 \ud835\udc03\ud835\udc00 \ud835\udc0b\ud835\udc08\ud835\udc01\ud835\udc04\ud835\udc11\ud835\udc13\ud835\udc00\ud835\udc03\ud835\udc0e\ud835\udc11\ud835\udc04\ud835\udc12<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/Hp1LxYKrmu\">pic.twitter.com\/Hp1LxYKrmu<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":42105,"replies":145,"retweet_id":"1198978950871027715","retweeter_userid":"1017230907265241088","retweeter_username":"kevonymartins","retweets":11386,"text":"ESSE T\u00cdTULO \u00c9 PRA VOC\u00ca, ANA MARIA,\n\n\ud835\udc00 \ud835\udc05\ud835\udc04\ud835\udc08\ud835\udc13\ud835\udc08\ud835\udc02\ud835\udc04\ud835\udc08\ud835\udc11\ud835\udc00 \ud835\udc03\ud835\udc00 \ud835\udc0b\ud835\udc08\ud835\udc01\ud835\udc04\ud835\udc11\ud835\udc13\ud835\udc00\ud835\udc03\ud835\udc0e\ud835\udc11\ud835\udc04\ud835\udc12pic.twitter.com\/Hp1LxYKrmu","timestamp":1574546687000,"timestamp_epochs":1574546687,"tweet_id":"1198361781305061376","tweet_url":"\/esperondo\/status\/1198361781305061376","user_id":"1124447283616067584","username":"esperondo"},{"fullname":"mochila de crian\u00e7a","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">da at\u00e9 pra pagar as fam\u00edlias<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/globoesportecom\/status\/1198362654211006465\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/mWCMQsiJPs\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/globoesportecom\/status\/1198362654211006465\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/globoesporteco<\/span><span class=\"invisible\">m\/status\/1198362654211006465<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":94443,"replies":1101,"retweet_id":"1198978132600147970","retweeter_userid":"1017230907265241088","retweeter_username":"kevonymartins","retweets":21576,"text":"da at\u00e9 pra pagar as fam\u00edliashttps:\/\/twitter.com\/globoesportecom\/status\/1198362654211006465\u00a0\u2026","timestamp":1574546940000,"timestamp_epochs":1574546940,"tweet_id":"1198362841780236288","tweet_url":"\/oimeunomeelucas\/status\/1198362841780236288","user_id":"43472124","username":"oimeunomeelucas"},{"fullname":"Ariel","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">Que tweet absurdo. O carioca sabe quando \u00e9 tiro ou fogos e mais, ele sabe o armamento, o calibre e tamb\u00e9m se a dist\u00e2ncia \u00e9 segura ou n\u00e3o<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/primadonnr1\/status\/1198359080261312515\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/omdpyHBcEb\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/primadonnr1\/status\/1198359080261312515\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/primadonnr1\/st<\/span><span class=\"invisible\">atus\/1198359080261312515<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":40409,"replies":243,"retweet_id":"1198977946943459328","retweeter_userid":"1017230907265241088","retweeter_username":"kevonymartins","retweets":18157,"text":"Que tweet absurdo. O carioca sabe quando \u00e9 tiro ou fogos e mais, ele sabe o armamento, o calibre e tamb\u00e9m se a dist\u00e2ncia \u00e9 segura ou n\u00e3ohttps:\/\/twitter.com\/primadonnr1\/status\/1198359080261312515\u00a0\u2026","timestamp":1574575660000,"timestamp_epochs":1574575660,"tweet_id":"1198483301381607424","tweet_url":"\/arielfaccioli\/status\/1198483301381607424","user_id":"452319009","username":"arielfaccioli"},{"fullname":"sucoween","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">eh sobre isso aqui que o kanye west tava falando 10 anos atr\u00e1s<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/RapMais\/status\/1198795021677453312\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/zfHJc4tn9U\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/RapMais\/status\/1198795021677453312\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/RapMais\/status<\/span><span class=\"invisible\">\/1198795021677453312<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":30008,"replies":197,"retweet_id":"1198975401500037122","retweeter_userid":"1017230907265241088","retweeter_username":"kevonymartins","retweets":5491,"text":"eh sobre isso aqui que o kanye west tava falando 10 anos atr\u00e1shttps:\/\/twitter.com\/RapMais\/status\/1198795021677453312\u00a0\u2026","timestamp":1574653440000,"timestamp_epochs":1574653440,"tweet_id":"1198809534871015424","tweet_url":"\/akatsuc\/status\/1198809534871015424","user_id":"2290967797","username":"akatsuc"},{"fullname":"kevonymartins","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">0,9g foi o bastante pra rafael braga se tornar traficante, quanto seria pra que um branco fosse enquadrado no mesmo?<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/LilPingaa\/status\/1198574712827330566\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/UlYg2pueq7\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/LilPingaa\/status\/1198574712827330566\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/LilPingaa\/stat<\/span><span class=\"invisible\">us\/1198574712827330566<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":47483,"replies":345,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":10389,"text":"0,9g foi o bastante pra rafael braga se tornar traficante, quanto seria pra que um branco fosse enquadrado no mesmo?https:\/\/twitter.com\/LilPingaa\/status\/1198574712827330566\u00a0\u2026","timestamp":1574692011000,"timestamp_epochs":1574692011,"tweet_id":"1198971311638433792","tweet_url":"\/kevonymartins\/status\/1198971311638433792","user_id":"1017230907265241088","username":"kevonymartins"},{"fullname":"shoraste?","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">eu mesmo amanh\u00e3 indo pra escola<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/kevonymartins\/status\/1198677845414961152\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/kMBxnVGqZR\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/kevonymartins\/status\/1198677845414961152\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/kevonymartins\/<\/span><span class=\"invisible\">status\/1198677845414961152<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":4,"replies":0,"retweet_id":"1198783957732597765","retweeter_userid":"1017230907265241088","retweeter_username":"kevonymartins","retweets":1,"text":"eu mesmo amanh\u00e3 indo pra escolahttps:\/\/twitter.com\/kevonymartins\/status\/1198677845414961152\u00a0\u2026","timestamp":1574646467000,"timestamp_epochs":1574646467,"tweet_id":"1198780286785511424","tweet_url":"\/nadadeanjo\/status\/1198780286785511424","user_id":"3025754710","username":"nadadeanjo"},{"fullname":"marcin #SaveTheOA","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">Quando eu tiver mais coragem de usar o meu <img alt=\"\ud83e\udd2a\" aria-label=\"Emoji: Cara de louco\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f92a.png\" title=\"Cara de louco\"\/><img alt=\"\ud83e\udd2a\" aria-label=\"Emoji: Cara de louco\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f92a.png\" title=\"Cara de louco\"\/><img alt=\"\ud83e\udd2a\" aria-label=\"Emoji: Cara de louco\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f92a.png\" title=\"Cara de louco\"\/> ningu\u00e9m me para<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/kevonymartins\/status\/1198677845414961152\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/wk6VJRbhXq\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/kevonymartins\/status\/1198677845414961152\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/kevonymartins\/<\/span><span class=\"invisible\">status\/1198677845414961152<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":17,"replies":2,"retweet_id":"1198773462325760001","retweeter_userid":"1017230907265241088","retweeter_username":"kevonymartins","retweets":1,"text":"Quando eu tiver mais coragem de usar o meu  ningu\u00e9m me parahttps:\/\/twitter.com\/kevonymartins\/status\/1198677845414961152\u00a0\u2026","timestamp":1574643751000,"timestamp_epochs":1574643751,"tweet_id":"1198768896796479488","tweet_url":"\/m4rcio4lexandre\/status\/1198768896796479488","user_id":"992546669584633857","username":"m4rcio4lexandre"},{"fullname":"neigrinho","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">Eu num tenho af<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/kevonymartins\/status\/1198677845414961152\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/MZQQrxEUNR\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/kevonymartins\/status\/1198677845414961152\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/kevonymartins\/<\/span><span class=\"invisible\">status\/1198677845414961152<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":5,"replies":0,"retweet_id":"1198773203180621824","retweeter_userid":"1017230907265241088","retweeter_username":"kevonymartins","retweets":1,"text":"Eu num tenho afhttps:\/\/twitter.com\/kevonymartins\/status\/1198677845414961152\u00a0\u2026","timestamp":1574642577000,"timestamp_epochs":1574642577,"tweet_id":"1198763972440346625","tweet_url":"\/JuanJamess7\/status\/1198763972440346625","user_id":"820349853503029248","username":"JuanJamess7"},{"fullname":"Maralaura","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">Esse cara podia ser meu namorado<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/kevonymartins\/status\/1198677845414961152\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/0sp8hGurFj\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/kevonymartins\/status\/1198677845414961152\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/kevonymartins\/<\/span><span class=\"invisible\">status\/1198677845414961152<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":8,"replies":1,"retweet_id":"1198772590409633794","retweeter_userid":"1017230907265241088","retweeter_username":"kevonymartins","retweets":1,"text":"Esse cara podia ser meu namoradohttps:\/\/twitter.com\/kevonymartins\/status\/1198677845414961152\u00a0\u2026","timestamp":1574639144000,"timestamp_epochs":1574639144,"tweet_id":"1198749573059170304","tweet_url":"\/acquamariax\/status\/1198749573059170304","user_id":"286225913","username":"acquamariax"},{"fullname":"dudik","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">ele \u00e9 t\u00e3o bonito quanto a bunda da 2 foto<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/kevonymartins\/status\/1198677845414961152\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/c9NRRcSfwB\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/kevonymartins\/status\/1198677845414961152\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/kevonymartins\/<\/span><span class=\"invisible\">status\/1198677845414961152<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":1,"replies":1,"retweet_id":"1198772344539566080","retweeter_userid":"1017230907265241088","retweeter_username":"kevonymartins","retweets":1,"text":"ele \u00e9 t\u00e3o bonito quanto a bunda da 2 fotohttps:\/\/twitter.com\/kevonymartins\/status\/1198677845414961152\u00a0\u2026","timestamp":1574632445000,"timestamp_epochs":1574632445,"tweet_id":"1198721475244625920","tweet_url":"\/dshuashua\/status\/1198721475244625920","user_id":"3273369775","username":"dshuashua"},{"fullname":"igor","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"und\"><a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/kevonymartins\/status\/1198677845414961152\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/vh5Z30IOC5\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/kevonymartins\/status\/1198677845414961152\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/kevonymartins\/<\/span><span class=\"invisible\">status\/1198677845414961152<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/RHniFydAyz\">pic.twitter.com\/RHniFydAyz<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":27,"replies":1,"retweet_id":"1198772306740420608","retweeter_userid":"1017230907265241088","retweeter_username":"kevonymartins","retweets":5,"text":"https:\/\/twitter.com\/kevonymartins\/status\/1198677845414961152\u00a0\u2026pic.twitter.com\/RHniFydAyz","timestamp":1574629459000,"timestamp_epochs":1574629459,"tweet_id":"1198708950859993089","tweet_url":"\/00096i\/status\/1198708950859993089","user_id":"342685990","username":"00096i"},{"fullname":"Sol zin 7991 ALBUM DO AMIRI 29\/11","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Homens bonitos usando cropped <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/kevonymartins\/status\/1198677845414961152\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/gyVz1T9c9B\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/kevonymartins\/status\/1198677845414961152\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/kevonymartins\/<\/span><span class=\"invisible\">status\/1198677845414961152<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/OnJ3HycXQs\">pic.twitter.com\/OnJ3HycXQs<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":31,"replies":1,"retweet_id":"1198772290147823617","retweeter_userid":"1017230907265241088","retweeter_username":"kevonymartins","retweets":3,"text":"Homens bonitos usando cropped https:\/\/twitter.com\/kevonymartins\/status\/1198677845414961152\u00a0\u2026pic.twitter.com\/OnJ3HycXQs","timestamp":1574627817000,"timestamp_epochs":1574627817,"tweet_id":"1198702062319616002","tweet_url":"\/Oimeunomeejeff\/status\/1198702062319616002","user_id":"2168586289","username":"Oimeunomeejeff"},{"fullname":"\u00c1peiron","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">Simplesmente perfeitooo<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/kevonymartins\/status\/1198677845414961152\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/usDsXcZwXj\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/kevonymartins\/status\/1198677845414961152\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/kevonymartins\/<\/span><span class=\"invisible\">status\/1198677845414961152<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":1,"replies":1,"retweet_id":"1198772004259803136","retweeter_userid":"1017230907265241088","retweeter_username":"kevonymartins","retweets":1,"text":"Simplesmente perfeitooohttps:\/\/twitter.com\/kevonymartins\/status\/1198677845414961152\u00a0\u2026","timestamp":1574628901000,"timestamp_epochs":1574628901,"tweet_id":"1198706610656468992","tweet_url":"\/xncognitx\/status\/1198706610656468992","user_id":"3319741721","username":"xncognitx"},{"fullname":"kevonymartins","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">o pior que ela ta certa, sendo preto n\u00e3o dar pra ficar falando qualquer coisa em v\u00eddeo pq qualquer coisa eles j\u00e1 querem nos associar ao tr\u00e1fico, olha a preocupa\u00e7\u00e3o na fala dela<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/McNegaodabl\/status\/1198673705313996802\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/hSP2QXsxMy\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/McNegaodabl\/status\/1198673705313996802\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/McNegaodabl\/st<\/span><span class=\"invisible\">atus\/1198673705313996802<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":111,"replies":2,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":23,"text":"o pior que ela ta certa, sendo preto n\u00e3o dar pra ficar falando qualquer coisa em v\u00eddeo pq qualquer coisa eles j\u00e1 querem nos associar ao tr\u00e1fico, olha a preocupa\u00e7\u00e3o na fala delahttps:\/\/twitter.com\/McNegaodabl\/status\/1198673705313996802\u00a0\u2026","timestamp":1574641162000,"timestamp_epochs":1574641162,"tweet_id":"1198758037168766976","tweet_url":"\/kevonymartins\/status\/1198758037168766976","user_id":"1017230907265241088","username":"kevonymartins"},{"fullname":"kevonymartins","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">NAZISTA SWIFT A ARTISTA DA D\u00c9CADA KKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKK<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/ciara\/status\/1198617266767593476\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/ZFC7MYgB2c\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/ciara\/status\/1198617266767593476\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/ciara\/status\/1<\/span><span class=\"invisible\">198617266767593476<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":5,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"NAZISTA SWIFT A ARTISTA DA D\u00c9CADA KKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKhttps:\/\/twitter.com\/ciara\/status\/1198617266767593476\u00a0\u2026","timestamp":1574640939000,"timestamp_epochs":1574640939,"tweet_id":"1198757102484893696","tweet_url":"\/kevonymartins\/status\/1198757102484893696","user_id":"1017230907265241088","username":"kevonymartins"},{"fullname":"OU\u00c7A VERDINHA \ud83e\udd6c","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">S\u00f3 com a marola da RIHANNA<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/AYXRdxvhAf\">pic.twitter.com\/AYXRdxvhAf<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":33872,"replies":671,"retweet_id":"1198755758822887424","retweeter_userid":"1017230907265241088","retweeter_username":"kevonymartins","retweets":5380,"text":"S\u00f3 com a marola da RIHANNApic.twitter.com\/AYXRdxvhAf","timestamp":1574635311000,"timestamp_epochs":1574635311,"tweet_id":"1198733496300244992","tweet_url":"\/Ludmilla\/status\/1198733496300244992","user_id":"846369751","username":"Ludmilla"},{"fullname":"Andreza Delgado \ud83e\uddb9\ud83c\udfff\u200d\u2640\ufe0f\ud83e\uddb8\ud83c\udfff\u200d\u2640\ufe0f","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">S\u00f3 no Brasil que um cara financiado pela mil\u00edcia vira presidente<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/oldvxx\/status\/1198372366646235140\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/QMuf6agn7N\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/oldvxx\/status\/1198372366646235140\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/oldvxx\/status\/<\/span><span class=\"invisible\">1198372366646235140<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":102680,"replies":175,"retweet_id":"1198755178868039681","retweeter_userid":"1017230907265241088","retweeter_username":"kevonymartins","retweets":32384,"text":"S\u00f3 no Brasil que um cara financiado pela mil\u00edcia vira presidentehttps:\/\/twitter.com\/oldvxx\/status\/1198372366646235140\u00a0\u2026","timestamp":1574556219000,"timestamp_epochs":1574556219,"tweet_id":"1198401760429268992","tweet_url":"\/andrezadelgado\/status\/1198401760429268992","user_id":"109325390","username":"andrezadelgado"},{"fullname":"\ud83c\udf4aCientista de Gente e Justi\u00e7a\ud83c\udf4a","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">Jornalista chilena assassinada em casa ontem, ela denunciava a viol\u00eancia policial contra manifestantes.<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/Sayo_cab75\/status\/1198379102849454081\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/uylqsocyeR\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/Sayo_cab75\/status\/1198379102849454081\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/Sayo_cab75\/sta<\/span><span class=\"invisible\">tus\/1198379102849454081<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":13810,"replies":22,"retweet_id":"1198753900528128000","retweeter_userid":"1017230907265241088","retweeter_username":"kevonymartins","retweets":5109,"text":"Jornalista chilena assassinada em casa ontem, ela denunciava a viol\u00eancia policial contra manifestantes.https:\/\/twitter.com\/Sayo_cab75\/status\/1198379102849454081\u00a0\u2026","timestamp":1574591943000,"timestamp_epochs":1574591943,"tweet_id":"1198551598760386561","tweet_url":"\/CientistaDGente\/status\/1198551598760386561","user_id":"82090893","username":"CientistaDGente"},{"fullname":"Flamengo","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">QUE FIM DE SEMANA, NA\u00c7\u00c3O! AP\u00d3S CONQUISTAR A CONMEBOL LIBERTADORES, O FLAMENGO ACABA DE SE SAGRAR HEPTACAMPE\u00c3O BRASILEIRO! \u00c9 HORA DE SOLTAR O GRITO! <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/OBrasileiroJ%C3%A1Ganhamos7?src=hash\"><s>#<\/s><b>OBrasileiroJ\u00e1Ganhamos7<\/b><\/a> <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/JogamosJuntos?src=hash\"><s>#<\/s><b>JogamosJuntos<\/b><\/a> <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/Esse%C3%89ONossoLugar?src=hash\"><s>#<\/s><b>Esse\u00c9ONossoLugar<\/b><\/a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/XSOgiMfOkZ\">pic.twitter.com\/XSOgiMfOkZ<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":66056,"replies":2039,"retweet_id":"1198753817069785093","retweeter_userid":"1017230907265241088","retweeter_username":"kevonymartins","retweets":38408,"text":"QUE FIM DE SEMANA, NA\u00c7\u00c3O! AP\u00d3S CONQUISTAR A CONMEBOL LIBERTADORES, O FLAMENGO ACABA DE SE SAGRAR HEPTACAMPE\u00c3O BRASILEIRO! \u00c9 HORA DE SOLTAR O GRITO! #OBrasileiroJ\u00e1Ganhamos7 #JogamosJuntos #Esse\u00c9ONossoLugarpic.twitter.com\/XSOgiMfOkZ","timestamp":1574628923000,"timestamp_epochs":1574628923,"tweet_id":"1198706704373944321","tweet_url":"\/Flamengo\/status\/1198706704373944321","user_id":"59591856","username":"Flamengo"},{"fullname":"Gerson Santos","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">A\u00ed, rapaziada. N\u00e3o sei voc\u00eas, mas por aqui t\u00e1 um cheiro FORTEEEE de t\u00edtulo. Est\u00e3o sentindo a\u00ed?!<img alt=\"\ud83d\udc43\ud83c\udfff\" aria-label=\"Emoji: Nariz (tom de pele escuro)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f443-1f3ff.png\" title=\"Nariz (tom de pele escuro)\"\/><img alt=\"\ud83c\udfc6\" aria-label=\"Emoji: Trof\u00e9u\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f3c6.png\" title=\"Trof\u00e9u\"\/><img alt=\"\ud83c\udfc6\" aria-label=\"Emoji: Trof\u00e9u\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f3c6.png\" title=\"Trof\u00e9u\"\/> <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"807731795278131200\" dir=\"ltr\" href=\"\/reinierjesus_10\"><s>@<\/s><b>ReinierJesus_10<\/b><\/a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/mFEzXtOBsr\">pic.twitter.com\/mFEzXtOBsr<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":58834,"replies":572,"retweet_id":"1198753517072203776","retweeter_userid":"1017230907265241088","retweeter_username":"kevonymartins","retweets":13578,"text":"A\u00ed, rapaziada. N\u00e3o sei voc\u00eas, mas por aqui t\u00e1 um cheiro FORTEEEE de t\u00edtulo. Est\u00e3o sentindo a\u00ed?! @ReinierJesus_10pic.twitter.com\/mFEzXtOBsr","timestamp":1574632704000,"timestamp_epochs":1574632704,"tweet_id":"1198722560655011846","tweet_url":"\/GersonSantos08\/status\/1198722560655011846","user_id":"1100472129794068482","username":"GersonSantos08"},{"fullname":"Gabriel Barbosa","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Calma a\u00ed.. Vamos dividir? Hoje Libertadores e amanh\u00e3 trio pelo Brasileiro! O que acham?<\/p>","is_retweet":1,"likes":155790,"replies":3139,"retweet_id":"1198752768451846145","retweeter_userid":"1017230907265241088","retweeter_username":"kevonymartins","retweets":32864,"text":"Calma a\u00ed.. Vamos dividir? Hoje Libertadores e amanh\u00e3 trio pelo Brasileiro! O que acham?","timestamp":1574629245000,"timestamp_epochs":1574629245,"tweet_id":"1198708053601869824","tweet_url":"\/gabigol\/status\/1198708053601869824","user_id":"189307961","username":"gabigol"},{"fullname":"kevonymartins","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">fonte: <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http:\/\/descusbraseuorixa.com\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/qRWrVoHOkz\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http:\/\/descusbraseuorixa.com\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">http:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">descusbraseuorixa.com<\/span><span class=\"invisible\"><\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span><\/span><\/a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/JadeGarciia\/status\/1198644922645135366\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/NE3Kl6gsqT\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/JadeGarciia\/status\/1198644922645135366\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/JadeGarciia\/st<\/span><span class=\"invisible\">atus\/1198644922645135366<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":1,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"fonte: http:\/\/descusbraseuorixa.com\u00a0https:\/\/twitter.com\/JadeGarciia\/status\/1198644922645135366\u00a0\u2026","timestamp":1574636570000,"timestamp_epochs":1574636570,"tweet_id":"1198738775180021761","tweet_url":"\/kevonymartins\/status\/1198738775180021761","user_id":"1017230907265241088","username":"kevonymartins"},{"fullname":"GiorgiandeArrascaeta","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">A gente nao tem nem tempo que e campeao de novo <img alt=\"\ud83d\ude39\" aria-label=\"Emoji: Cara de gato com l\u00e1grimas de alegria\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f639.png\" title=\"Cara de gato com l\u00e1grimas de alegria\"\/><img alt=\"\ud83d\ude39\" aria-label=\"Emoji: Cara de gato com l\u00e1grimas de alegria\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f639.png\" title=\"Cara de gato com l\u00e1grimas de alegria\"\/><img alt=\"\ud83d\ude39\" aria-label=\"Emoji: Cara de gato com l\u00e1grimas de alegria\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f639.png\" title=\"Cara de gato com l\u00e1grimas de alegria\"\/>\nCAMPEAO BRASILEIRO <img alt=\"\ud83d\udd34\" aria-label=\"Emoji: C\u00edrculo vermelho\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f534.png\" title=\"C\u00edrculo vermelho\"\/><img alt=\"\u26ab\ufe0f\" aria-label=\"Emoji: C\u00edrculo preto\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/26ab.png\" title=\"C\u00edrculo preto\"\/><img alt=\"\ud83d\udd25\" aria-label=\"Emoji: Fogo\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f525.png\" title=\"Fogo\"\/><img alt=\"\ud83d\udd25\" aria-label=\"Emoji: Fogo\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f525.png\" title=\"Fogo\"\/><img alt=\"\ud83d\udd25\" aria-label=\"Emoji: Fogo\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f525.png\" title=\"Fogo\"\/><img alt=\"\ud83d\udd25\" aria-label=\"Emoji: Fogo\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f525.png\" title=\"Fogo\"\/><\/p>","is_retweet":1,"likes":128308,"replies":2309,"retweet_id":"1198736981519413250","retweeter_userid":"1017230907265241088","retweeter_username":"kevonymartins","retweets":49129,"text":"A gente nao tem nem tempo que e campeao de novo \nCAMPEAO BRASILEIRO ","timestamp":1574629103000,"timestamp_epochs":1574629103,"tweet_id":"1198707457696161792","tweet_url":"\/GiorgiandeA\/status\/1198707457696161792","user_id":"741898704","username":"GiorgiandeA"},{"fullname":"kevonymartins","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">flamengo n\u00e3o cansa de dar alegria<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"flamengo n\u00e3o cansa de dar alegria","timestamp":1574636042000,"timestamp_epochs":1574636042,"tweet_id":"1198736561678028800","tweet_url":"\/kevonymartins\/status\/1198736561678028800","user_id":"1017230907265241088","username":"kevonymartins"},{"fullname":"\u263c mc naninha \u263c","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">fodase<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/S9xFeB4hHC\">pic.twitter.com\/S9xFeB4hHC<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":11,"replies":0,"retweet_id":"1198736464584040457","retweeter_userid":"1017230907265241088","retweeter_username":"kevonymartins","retweets":2,"text":"fodasepic.twitter.com\/S9xFeB4hHC","timestamp":1574633459000,"timestamp_epochs":1574633459,"tweet_id":"1198725726633152515","tweet_url":"\/kaylaboca\/status\/1198725726633152515","user_id":"1923633396","username":"kaylaboca"},{"fullname":"caleb","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">n\u00e3o foi \"despreparo\" da pol\u00edcia, \u00e9 p isso q a pol\u00edcia serve porra acorda p vida irm\u00e3o<\/p>","is_retweet":1,"likes":582,"replies":4,"retweet_id":"1198736101860622336","retweeter_userid":"1017230907265241088","retweeter_username":"kevonymartins","retweets":152,"text":"n\u00e3o foi \"despreparo\" da pol\u00edcia, \u00e9 p isso q a pol\u00edcia serve porra acorda p vida irm\u00e3o","timestamp":1574627101000,"timestamp_epochs":1574627101,"tweet_id":"1198699060821135360","tweet_url":"\/nabucodonosor96\/status\/1198699060821135360","user_id":"1520476429","username":"nabucodonosor96"},{"fullname":"OU\u00c7A VERDINHA \ud83e\udd6c","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">E eu que virei vegana kkkk<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/xZ5CpIupCK\">pic.twitter.com\/xZ5CpIupCK<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":14032,"replies":292,"retweet_id":"1198735936118558721","retweeter_userid":"1017230907265241088","retweeter_username":"kevonymartins","retweets":1537,"text":"E eu que virei vegana kkkkpic.twitter.com\/xZ5CpIupCK","timestamp":1574627788000,"timestamp_epochs":1574627788,"tweet_id":"1198701942085750784","tweet_url":"\/Ludmilla\/status\/1198701942085750784","user_id":"846369751","username":"Ludmilla"},{"fullname":"Mateus Martins","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">\" mas porque tem mais negros nas pris\u00f5es do que brancos? \"<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/sw9N8QhOFl\">pic.twitter.com\/sw9N8QhOFl<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":60884,"replies":214,"retweet_id":"1198678620438433792","retweeter_userid":"1017230907265241088","retweeter_username":"kevonymartins","retweets":30982,"text":"\" mas porque tem mais negros nas pris\u00f5es do que brancos? \"pic.twitter.com\/sw9N8QhOFl","timestamp":1574559514000,"timestamp_epochs":1574559514,"tweet_id":"1198415580837154816","tweet_url":"\/olacomuna\/status\/1198415580837154816","user_id":"262300061","username":"olacomuna"},{"fullname":"kevonymartins","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">homens bonitos usando cropped <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/lilkiid777\/status\/1198261927832694785\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/tWZ5gbewfp\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/lilkiid777\/status\/1198261927832694785\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/lilkiid777\/sta<\/span><span class=\"invisible\">tus\/1198261927832694785<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/hp6lsADheP\">pic.twitter.com\/hp6lsADheP<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":198,"replies":9,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":24,"text":"homens bonitos usando cropped https:\/\/twitter.com\/lilkiid777\/status\/1198261927832694785\u00a0\u2026pic.twitter.com\/hp6lsADheP","timestamp":1574622043000,"timestamp_epochs":1574622043,"tweet_id":"1198677845414961152","tweet_url":"\/kevonymartins\/status\/1198677845414961152","user_id":"1017230907265241088","username":"kevonymartins"},{"fullname":"Nadadi Kek\u00e9, ex-S\u00f3di Kek\u00e9","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Cansei de esperar at\u00e9 amanh\u00e3 pra pedir biscoitos pro meu cabelo novo.<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/agGuASMIjs\">pic.twitter.com\/agGuASMIjs<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":1145,"replies":64,"retweet_id":"1198673455023054849","retweeter_userid":"1017230907265241088","retweeter_username":"kevonymartins","retweets":40,"text":"Cansei de esperar at\u00e9 amanh\u00e3 pra pedir biscoitos pro meu cabelo novo.pic.twitter.com\/agGuASMIjs","timestamp":1574592694000,"timestamp_epochs":1574592694,"tweet_id":"1198554748837941249","tweet_url":"\/ljosuedias\/status\/1198554748837941249","user_id":"80623343","username":"ljosuedias"},{"fullname":"Gabi Oliveira","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">eu gostei que pai tamb\u00e9m mandou um \u201cse defenda\u201d que eu interpretei como bate neles se for preciso!<\/p>","is_retweet":1,"likes":25332,"replies":46,"retweet_id":"1198671891860459523","retweeter_userid":"1017230907265241088","retweeter_username":"kevonymartins","retweets":846,"text":"eu gostei que pai tamb\u00e9m mandou um \u201cse defenda\u201d que eu interpretei como bate neles se for preciso!","timestamp":1574593472000,"timestamp_epochs":1574593472,"tweet_id":"1198558011637293056","tweet_url":"\/depretas\/status\/1198558011637293056","user_id":"3387706750","username":"depretas"},{"fullname":"Gabi Oliveira","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">oh a crian\u00e7a ensinando o papel da pessoa branca na luta contra o racismo:<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/hphoFrEMI7\">pic.twitter.com\/hphoFrEMI7<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":247864,"replies":1173,"retweet_id":"1198671824361578496","retweeter_userid":"1017230907265241088","retweeter_username":"kevonymartins","retweets":74342,"text":"oh a crian\u00e7a ensinando o papel da pessoa branca na luta contra o racismo:pic.twitter.com\/hphoFrEMI7","timestamp":1574593426000,"timestamp_epochs":1574593426,"tweet_id":"1198557817411649536","tweet_url":"\/depretas\/status\/1198557817411649536","user_id":"3387706750","username":"depretas"},{"fullname":"Preta de Neve","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Para de militar, minha filha, eu sei que voc\u00ea fraudou cota<\/p>","is_retweet":1,"likes":8020,"replies":31,"retweet_id":"1198639857628860423","retweeter_userid":"1017230907265241088","retweeter_username":"kevonymartins","retweets":1632,"text":"Para de militar, minha filha, eu sei que voc\u00ea fraudou cota","timestamp":1574597637000,"timestamp_epochs":1574597637,"tweet_id":"1198575479688708096","tweet_url":"\/arethasoyombo\/status\/1198575479688708096","user_id":"227827406","username":"arethasoyombo"},{"fullname":"Conecto pessoas atrav\u00e9s de livros na @winnieteca","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Vamos fazer uma reflex\u00e3o coletiva?\nPq Rennan da Penha sai livre com o amor de 2 mulheres negras lhe aguardando e Preta Ferreira sai livre empunhando uma bandeira sozinha?\n\nIsso \u00e9  sobre solid\u00e3o afetiva das mulheres negras.\n\nEsse \u00e9  o debate sobre preterimento afetivo que importa<\/p>","is_retweet":1,"likes":7656,"replies":44,"retweet_id":"1198639728012267520","retweeter_userid":"1017230907265241088","retweeter_username":"kevonymartins","retweets":763,"text":"Vamos fazer uma reflex\u00e3o coletiva?\nPq Rennan da Penha sai livre com o amor de 2 mulheres negras lhe aguardando e Preta Ferreira sai livre empunhando uma bandeira sozinha?\n\nIsso \u00e9  sobre solid\u00e3o afetiva das mulheres negras.\n\nEsse \u00e9  o debate sobre preterimento afetivo que importa","timestamp":1574609018000,"timestamp_epochs":1574609018,"tweet_id":"1198623214735384578","tweet_url":"\/winniebueno\/status\/1198623214735384578","user_id":"15950939","username":"winniebueno"},{"fullname":"kevonymartins","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">se o flamengo se organizasse pra derrubar o desgoverno genocida do wilson witzel ele conseguiria<\/p>","is_retweet":0,"likes":31,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":7,"text":"se o flamengo se organizasse pra derrubar o desgoverno genocida do wilson witzel ele conseguiria","timestamp":1574612538000,"timestamp_epochs":1574612538,"tweet_id":"1198637980132560896","tweet_url":"\/kevonymartins\/status\/1198637980132560896","user_id":"1017230907265241088","username":"kevonymartins"},{"fullname":"SporTV","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">UM MAR DE GENTE! T\u00e1 bonito demais!\n\n<a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/FutebolCampeao?src=hash\"><s>#<\/s><b>FutebolCampeao<\/b><\/a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/sXWCss5Rp5\">pic.twitter.com\/sXWCss5Rp5<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":8422,"replies":95,"retweet_id":"1198634635124727810","retweeter_userid":"1017230907265241088","retweeter_username":"kevonymartins","retweets":2476,"text":"UM MAR DE GENTE! T\u00e1 bonito demais!\n\n#FutebolCampeaopic.twitter.com\/sXWCss5Rp5","timestamp":1574610125000,"timestamp_epochs":1574610125,"tweet_id":"1198627856504496134","tweet_url":"\/SporTV\/status\/1198627856504496134","user_id":"12652472","username":"SporTV"},{"fullname":"Thunder\ud83d\udd3b\u26a7\ufe0f","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Fiz uma thread de privilegios de mulheres trans e da socializa\u00e7\u00e3o masculina, segue o fio<\/p>","is_retweet":1,"likes":6031,"replies":55,"retweet_id":"1198625451419283456","retweeter_userid":"1017230907265241088","retweeter_username":"kevonymartins","retweets":2777,"text":"Fiz uma thread de privilegios de mulheres trans e da socializa\u00e7\u00e3o masculina, segue o fio","timestamp":1574559052000,"timestamp_epochs":1574559052,"tweet_id":"1198413640887615488","tweet_url":"\/Savefllora\/status\/1198413640887615488","user_id":"808875099231232000","username":"Savefllora"},{"fullname":"Gabriel Barbosa","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Obrigado Senhor, obrigado fam\u00edlia, obrigado elenco... A Am\u00e9rica \u00e9 nossa e vamos atr\u00e1s do mundo!\nCOMEMORA, NA\u00c7\u00c3O! \u00c9 NOSSA!!! <img alt=\"\u2764\ufe0f\" aria-label=\"Emoji: Cora\u00e7\u00e3o vermelho\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/2764.png\" title=\"Cora\u00e7\u00e3o vermelho\"\/><img alt=\"\ud83d\udda4\" aria-label=\"Emoji: Cora\u00e7\u00e3o negro\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f5a4.png\" title=\"Cora\u00e7\u00e3o negro\"\/><img alt=\"\ud83d\udcaa\ud83c\udffe\" aria-label=\"Emoji: B\u00edceps flexionados (tom de pele escuro m\u00e9dio)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f4aa-1f3fe.png\" title=\"B\u00edceps flexionados (tom de pele escuro m\u00e9dio)\"\/><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/RGir0GAVeL\">pic.twitter.com\/RGir0GAVeL<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":253018,"replies":4726,"retweet_id":"1198625192723046411","retweeter_userid":"1017230907265241088","retweeter_username":"kevonymartins","retweets":55193,"text":"Obrigado Senhor, obrigado fam\u00edlia, obrigado elenco... A Am\u00e9rica \u00e9 nossa e vamos atr\u00e1s do mundo!\nCOMEMORA, NA\u00c7\u00c3O! \u00c9 NOSSA!!! pic.twitter.com\/RGir0GAVeL","timestamp":1574554016000,"timestamp_epochs":1574554016,"tweet_id":"1198392521891733507","tweet_url":"\/gabigol\/status\/1198392521891733507","user_id":"189307961","username":"gabigol"},{"fullname":"kevonymartins","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">ap\u00f3s t\u00edtulo do Flamengo, o genocida negro se ajoelha diante de Gabigol, que caminha para o lado<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/globoesportecom\/status\/1198436211225976833\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/8sHu58TJqe\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/globoesportecom\/status\/1198436211225976833\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/globoesporteco<\/span><span class=\"invisible\">m\/status\/1198436211225976833<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":32,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":5,"text":"ap\u00f3s t\u00edtulo do Flamengo, o genocida negro se ajoelha diante de Gabigol, que caminha para o ladohttps:\/\/twitter.com\/globoesportecom\/status\/1198436211225976833\u00a0\u2026","timestamp":1574601695000,"timestamp_epochs":1574601695,"tweet_id":"1198592500233129985","tweet_url":"\/kevonymartins\/status\/1198592500233129985","user_id":"1017230907265241088","username":"kevonymartins"},{"fullname":"kevonymartins","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">A NEIGRA CHAMANDO O BRANKP DE CARA P\u00c1LIDA<\/p>","is_retweet":0,"likes":3,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"A NEIGRA CHAMANDO O BRANKP DE CARA P\u00c1LIDA","timestamp":1574549933000,"timestamp_epochs":1574549933,"tweet_id":"1198375392786161664","tweet_url":"\/kevonymartins\/status\/1198375392786161664","user_id":"1017230907265241088","username":"kevonymartins"},{"fullname":"caleb","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">argentino dorme triste o mundo dorme feliz<\/p>","is_retweet":1,"likes":3022,"replies":4,"retweet_id":"1198374338782732290","retweeter_userid":"1017230907265241088","retweeter_username":"kevonymartins","retweets":1264,"text":"argentino dorme triste o mundo dorme feliz","timestamp":1574546188000,"timestamp_epochs":1574546188,"tweet_id":"1198359685168058370","tweet_url":"\/nabucodonosor96\/status\/1198359685168058370","user_id":"1520476429","username":"nabucodonosor96"},{"fullname":"kevonymartins","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">flamengo se tornando bi em favor \u00e0 comunidade lgbtqi+<\/p>","is_retweet":0,"likes":43,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":15,"text":"flamengo se tornando bi em favor \u00e0 comunidade lgbtqi+","timestamp":1574549630000,"timestamp_epochs":1574549630,"tweet_id":"1198374125808627718","tweet_url":"\/kevonymartins\/status\/1198374125808627718","user_id":"1017230907265241088","username":"kevonymartins"},{"fullname":"chay suado \ud83c\udd74","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">relembrem um dos momentos hist\u00f3ricos da TV brasileira<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/M2nBA5GZdk\">pic.twitter.com\/M2nBA5GZdk<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":16569,"replies":149,"retweet_id":"1198373336801300481","retweeter_userid":"1017230907265241088","retweeter_username":"kevonymartins","retweets":4310,"text":"relembrem um dos momentos hist\u00f3ricos da TV brasileirapic.twitter.com\/M2nBA5GZdk","timestamp":1574469882000,"timestamp_epochs":1574469882,"tweet_id":"1198039635890450437","tweet_url":"\/uaidersinho\/status\/1198039635890450437","user_id":"998862566217613312","username":"uaidersinho"},{"fullname":"OU\u00c7A VERDINHA \ud83e\udd6c","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Gabigol \u00e9 o orgulho do BRASIL<img alt=\"\ud83d\udd25\" aria-label=\"Emoji: Fogo\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f525.png\" title=\"Fogo\"\/><\/p>","is_retweet":1,"likes":17185,"replies":179,"retweet_id":"1198371939938701312","retweeter_userid":"1017230907265241088","retweeter_username":"kevonymartins","retweets":3439,"text":"Gabigol \u00e9 o orgulho do BRASIL","timestamp":1574548656000,"timestamp_epochs":1574548656,"tweet_id":"1198370036819406848","tweet_url":"\/Ludmilla\/status\/1198370036819406848","user_id":"846369751","username":"Ludmilla"},{"fullname":"Eliana Alves Cruz","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Pintura de Abdias do Nascimento.<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/3t19Rry9Nv\">pic.twitter.com\/3t19Rry9Nv<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":291,"replies":11,"retweet_id":"1198368928130617345","retweeter_userid":"1017230907265241088","retweeter_username":"kevonymartins","retweets":38,"text":"Pintura de Abdias do Nascimento.pic.twitter.com\/3t19Rry9Nv","timestamp":1574509126000,"timestamp_epochs":1574509126,"tweet_id":"1198204237806735361","tweet_url":"\/cruz_elianalves\/status\/1198204237806735361","user_id":"732649408484003840","username":"cruz_elianalves"},{"fullname":"Eliana Alves Cruz","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Em reconhecimento a sua hist\u00f3ria recebeu o t\u00edtulo de doutor honoris causa da Universidade de Bras\u00edlia. Faleceu em 2011, no RJ, aos 97 anos, deixando um legado inestim\u00e1vel em obras de arte, ideias e lutas. Por tudo isso, Abdias do Nascimento, presente! <img alt=\"\u270a\ud83c\udffe\" aria-label=\"Emoji: Punho levantado (tom de pele escuro m\u00e9dio)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/270a-1f3fe.png\" title=\"Punho levantado (tom de pele escuro m\u00e9dio)\"\/><img alt=\"\u2764\ufe0f\" aria-label=\"Emoji: Cora\u00e7\u00e3o vermelho\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/2764.png\" title=\"Cora\u00e7\u00e3o vermelho\"\/><\/p>","is_retweet":1,"likes":248,"replies":1,"retweet_id":"1198368891426217985","retweeter_userid":"1017230907265241088","retweeter_username":"kevonymartins","retweets":19,"text":"Em reconhecimento a sua hist\u00f3ria recebeu o t\u00edtulo de doutor honoris causa da Universidade de Bras\u00edlia. Faleceu em 2011, no RJ, aos 97 anos, deixando um legado inestim\u00e1vel em obras de arte, ideias e lutas. Por tudo isso, Abdias do Nascimento, presente! ","timestamp":1574509081000,"timestamp_epochs":1574509081,"tweet_id":"1198204047356022784","tweet_url":"\/cruz_elianalves\/status\/1198204047356022784","user_id":"732649408484003840","username":"cruz_elianalves"},{"fullname":"Eliana Alves Cruz","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Abdias do Nascimento foi deputado federal de 1983 a 1987, e senador da Rep\u00fablica de 1997 a 1999, assumindo a vaga ap\u00f3s a morte de Darcy Ribeiro. Ele abra\u00e7ou o movimento de cria\u00e7\u00e3o do dia 20 de novembro como dia oficial da Consci\u00eancia Negra, conseguindo, em 2006. <img alt=\"\u270a\ud83c\udffe\" aria-label=\"Emoji: Punho levantado (tom de pele escuro m\u00e9dio)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/270a-1f3fe.png\" title=\"Punho levantado (tom de pele escuro m\u00e9dio)\"\/><img alt=\"\ud83d\udc47\ud83c\udffe\" aria-label=\"Emoji: Dedo indicador apontando para baixo (costas da m\u00e3o) (tom de pele escuro m\u00e9dio)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f447-1f3fe.png\" title=\"Dedo indicador apontando para baixo (costas da m\u00e3o) (tom de pele escuro m\u00e9dio)\"\/><\/p>","is_retweet":1,"likes":225,"replies":1,"retweet_id":"1198368824187375616","retweeter_userid":"1017230907265241088","retweeter_username":"kevonymartins","retweets":18,"text":"Abdias do Nascimento foi deputado federal de 1983 a 1987, e senador da Rep\u00fablica de 1997 a 1999, assumindo a vaga ap\u00f3s a morte de Darcy Ribeiro. Ele abra\u00e7ou o movimento de cria\u00e7\u00e3o do dia 20 de novembro como dia oficial da Consci\u00eancia Negra, conseguindo, em 2006. ","timestamp":1574509012000,"timestamp_epochs":1574509012,"tweet_id":"1198203758339133440","tweet_url":"\/cruz_elianalves\/status\/1198203758339133440","user_id":"732649408484003840","username":"cruz_elianalves"},{"fullname":"Eliana Alves Cruz","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">No final  dos anos 60 Abdias volta e mergulha de cabe\u00e7a na vida pol\u00edtica. Colaborou para a cria\u00e7\u00e3o do Movimento Negro Unificado. No iIn\u00edcio dos 80 funda o Instituto de Pesquisa e Estudos Afro-Brasileiros (Ipeafro), na PUC-SP, e passa a integrar o executivo nacional do PDT.<\/p>","is_retweet":1,"likes":210,"replies":1,"retweet_id":"1198368688245760001","retweeter_userid":"1017230907265241088","retweeter_username":"kevonymartins","retweets":17,"text":"No final  dos anos 60 Abdias volta e mergulha de cabe\u00e7a na vida pol\u00edtica. Colaborou para a cria\u00e7\u00e3o do Movimento Negro Unificado. No iIn\u00edcio dos 80 funda o Instituto de Pesquisa e Estudos Afro-Brasileiros (Ipeafro), na PUC-SP, e passa a integrar o executivo nacional do PDT.","timestamp":1574508959000,"timestamp_epochs":1574508959,"tweet_id":"1198203538222002176","tweet_url":"\/cruz_elianalves\/status\/1198203538222002176","user_id":"732649408484003840","username":"cruz_elianalves"},{"fullname":"Eliana Alves Cruz","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">A ditadura considerava a quest\u00e3o racial subversiva, pois, no imagin\u00e1rio dos \u00f3rg\u00e3os de repress\u00e3o poderia levar ao \u00f3dio e a \u201cdesestabiliza\u00e7\u00e3o da harmonia nacional\u201d. O sil\u00eancio de quem sempre sofreu precisava continuar a qualquer pre\u00e7o... semelhan\u00e7as com 2019? <img alt=\"\ud83d\udc47\ud83c\udffe\" aria-label=\"Emoji: Dedo indicador apontando para baixo (costas da m\u00e3o) (tom de pele escuro m\u00e9dio)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f447-1f3fe.png\" title=\"Dedo indicador apontando para baixo (costas da m\u00e3o) (tom de pele escuro m\u00e9dio)\"\/><\/p>","is_retweet":1,"likes":235,"replies":1,"retweet_id":"1198368638157434881","retweeter_userid":"1017230907265241088","retweeter_username":"kevonymartins","retweets":26,"text":"A ditadura considerava a quest\u00e3o racial subversiva, pois, no imagin\u00e1rio dos \u00f3rg\u00e3os de repress\u00e3o poderia levar ao \u00f3dio e a \u201cdesestabiliza\u00e7\u00e3o da harmonia nacional\u201d. O sil\u00eancio de quem sempre sofreu precisava continuar a qualquer pre\u00e7o... semelhan\u00e7as com 2019? ","timestamp":1574508936000,"timestamp_epochs":1574508936,"tweet_id":"1198203440540868609","tweet_url":"\/cruz_elianalves\/status\/1198203440540868609","user_id":"732649408484003840","username":"cruz_elianalves"},{"fullname":"Eliana Alves Cruz","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Entendam: O movimento negro entrou em cena com for\u00e7a por aqui no per\u00edodo da ditadura militar no (1964-1985), que colocou na ilegalidade organiza\u00e7\u00f5es e movimentos pol\u00edticos. <img alt=\"\ud83d\udc47\ud83c\udffe\" aria-label=\"Emoji: Dedo indicador apontando para baixo (costas da m\u00e3o) (tom de pele escuro m\u00e9dio)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f447-1f3fe.png\" title=\"Dedo indicador apontando para baixo (costas da m\u00e3o) (tom de pele escuro m\u00e9dio)\"\/><\/p>","is_retweet":1,"likes":222,"replies":1,"retweet_id":"1198368591625760768","retweeter_userid":"1017230907265241088","retweeter_username":"kevonymartins","retweets":17,"text":"Entendam: O movimento negro entrou em cena com for\u00e7a por aqui no per\u00edodo da ditadura militar no (1964-1985), que colocou na ilegalidade organiza\u00e7\u00f5es e movimentos pol\u00edticos. ","timestamp":1574508888000,"timestamp_epochs":1574508888,"tweet_id":"1198203240627757057","tweet_url":"\/cruz_elianalves\/status\/1198203240627757057","user_id":"732649408484003840","username":"cruz_elianalves"},{"fullname":"Eliana Alves Cruz","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">No final dos anos 60 fundou o Museu de Arte Negra, mas a repress\u00e3o policial a sua milit\u00e2ncia sempre foi acirrada e ele aceita o convite para uma s\u00e9rie de palestras nos Estados Unidos. Um auto ex\u00edlio. <img alt=\"\u2708\ufe0f\" aria-label=\"Emoji: Avi\u00e3o\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/2708.png\" title=\"Avi\u00e3o\"\/><img alt=\"\ud83d\udc47\ud83c\udffe\" aria-label=\"Emoji: Dedo indicador apontando para baixo (costas da m\u00e3o) (tom de pele escuro m\u00e9dio)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f447-1f3fe.png\" title=\"Dedo indicador apontando para baixo (costas da m\u00e3o) (tom de pele escuro m\u00e9dio)\"\/><\/p>","is_retweet":1,"likes":220,"replies":1,"retweet_id":"1198368551993827329","retweeter_userid":"1017230907265241088","retweeter_username":"kevonymartins","retweets":18,"text":"No final dos anos 60 fundou o Museu de Arte Negra, mas a repress\u00e3o policial a sua milit\u00e2ncia sempre foi acirrada e ele aceita o convite para uma s\u00e9rie de palestras nos Estados Unidos. Um auto ex\u00edlio. ","timestamp":1574508829000,"timestamp_epochs":1574508829,"tweet_id":"1198202992387936257","tweet_url":"\/cruz_elianalves\/status\/1198202992387936257","user_id":"732649408484003840","username":"cruz_elianalves"},{"fullname":"Eliana Alves Cruz","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Abdias do Nascimento engajou-se nos anos 40 pela inclus\u00e3o na Constitui\u00e7\u00e3o do racismo como crime de lesa-p\u00e1tria e esta atua\u00e7\u00e3o abriu para ele uma nova frente de batalhas na pol\u00edtica.<\/p>","is_retweet":1,"likes":226,"replies":1,"retweet_id":"1198368499497918466","retweeter_userid":"1017230907265241088","retweeter_username":"kevonymartins","retweets":18,"text":"Abdias do Nascimento engajou-se nos anos 40 pela inclus\u00e3o na Constitui\u00e7\u00e3o do racismo como crime de lesa-p\u00e1tria e esta atua\u00e7\u00e3o abriu para ele uma nova frente de batalhas na pol\u00edtica.","timestamp":1574508799000,"timestamp_epochs":1574508799,"tweet_id":"1198202867250843649","tweet_url":"\/cruz_elianalves\/status\/1198202867250843649","user_id":"732649408484003840","username":"cruz_elianalves"},{"fullname":"Eliana Alves Cruz","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Pintura de Abdias do Nascimento. <img alt=\"\ud83d\udc69\ud83c\udfff\u200d\ud83c\udfa8\" aria-label=\"Emoji: Mulher artista (tom de pele escuro)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f469-1f3ff-200d-1f3a8.png\" title=\"Mulher artista (tom de pele escuro)\"\/><img alt=\"\u2764\ufe0f\" aria-label=\"Emoji: Cora\u00e7\u00e3o vermelho\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/2764.png\" title=\"Cora\u00e7\u00e3o vermelho\"\/><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/Ra98fSHlxM\">pic.twitter.com\/Ra98fSHlxM<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":283,"replies":2,"retweet_id":"1198368434599448578","retweeter_userid":"1017230907265241088","retweeter_username":"kevonymartins","retweets":29,"text":"Pintura de Abdias do Nascimento. pic.twitter.com\/Ra98fSHlxM","timestamp":1574508730000,"timestamp_epochs":1574508730,"tweet_id":"1198202578770833408","tweet_url":"\/cruz_elianalves\/status\/1198202578770833408","user_id":"732649408484003840","username":"cruz_elianalves"},{"fullname":"Eliana Alves Cruz","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">A arte era o mundo de Abdias. Ator, diretor e artista pl\u00e1stico, fundou o Teatro Experimental do Negro onde n\u00e3o apenas montou espet\u00e1culos, mas trabalhou pela firma\u00e7\u00e3o e melhores condi\u00e7\u00f5es de vida destes artistas. <img alt=\"\ud83c\udfad\" aria-label=\"Emoji: Artes c\u00eanicas\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f3ad.png\" title=\"Artes c\u00eanicas\"\/><\/p>","is_retweet":1,"likes":225,"replies":1,"retweet_id":"1198368413539659776","retweeter_userid":"1017230907265241088","retweeter_username":"kevonymartins","retweets":20,"text":"A arte era o mundo de Abdias. Ator, diretor e artista pl\u00e1stico, fundou o Teatro Experimental do Negro onde n\u00e3o apenas montou espet\u00e1culos, mas trabalhou pela firma\u00e7\u00e3o e melhores condi\u00e7\u00f5es de vida destes artistas. ","timestamp":1574508639000,"timestamp_epochs":1574508639,"tweet_id":"1198202196191563776","tweet_url":"\/cruz_elianalves\/status\/1198202196191563776","user_id":"732649408484003840","username":"cruz_elianalves"},{"fullname":"Eliana Alves Cruz","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Ainda na d\u00e9cada de 30 protestou contra a ditadura do Estado Novo de Get\u00falio Vargas e foi preso, mas em 38 organizou, juntamente com um grupo de militantes negros em Campinas\/SP, o Congresso Afro-Campineiro, para organizar formas de resist\u00eancia \u00e0 discrimina\u00e7\u00e3o racial. <img alt=\"\ud83d\udc47\ud83c\udffe\" aria-label=\"Emoji: Dedo indicador apontando para baixo (costas da m\u00e3o) (tom de pele escuro m\u00e9dio)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f447-1f3fe.png\" title=\"Dedo indicador apontando para baixo (costas da m\u00e3o) (tom de pele escuro m\u00e9dio)\"\/><\/p>","is_retweet":1,"likes":242,"replies":1,"retweet_id":"1198368368119762944","retweeter_userid":"1017230907265241088","retweeter_username":"kevonymartins","retweets":20,"text":"Ainda na d\u00e9cada de 30 protestou contra a ditadura do Estado Novo de Get\u00falio Vargas e foi preso, mas em 38 organizou, juntamente com um grupo de militantes negros em Campinas\/SP, o Congresso Afro-Campineiro, para organizar formas de resist\u00eancia \u00e0 discrimina\u00e7\u00e3o racial. ","timestamp":1574508600000,"timestamp_epochs":1574508600,"tweet_id":"1198202033368682497","tweet_url":"\/cruz_elianalves\/status\/1198202033368682497","user_id":"732649408484003840","username":"cruz_elianalves"},{"fullname":"Eliana Alves Cruz","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Abdias lutou como soldado nas revolu\u00e7\u00f5es de 1930 e 32, formou-se em economia no Rio de Janeiro e participou da Frente Negra Brasileira, uma das primeiras organiza\u00e7\u00f5es do s\u00e9culo 20 a reivindicar igualdade de direitos para os negros. <img alt=\"\u270a\ud83c\udffe\" aria-label=\"Emoji: Punho levantado (tom de pele escuro m\u00e9dio)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/270a-1f3fe.png\" title=\"Punho levantado (tom de pele escuro m\u00e9dio)\"\/><img alt=\"\ud83d\udc47\ud83c\udffe\" aria-label=\"Emoji: Dedo indicador apontando para baixo (costas da m\u00e3o) (tom de pele escuro m\u00e9dio)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f447-1f3fe.png\" title=\"Dedo indicador apontando para baixo (costas da m\u00e3o) (tom de pele escuro m\u00e9dio)\"\/><\/p>","is_retweet":1,"likes":264,"replies":1,"retweet_id":"1198368265627750404","retweeter_userid":"1017230907265241088","retweeter_username":"kevonymartins","retweets":25,"text":"Abdias lutou como soldado nas revolu\u00e7\u00f5es de 1930 e 32, formou-se em economia no Rio de Janeiro e participou da Frente Negra Brasileira, uma das primeiras organiza\u00e7\u00f5es do s\u00e9culo 20 a reivindicar igualdade de direitos para os negros. ","timestamp":1574508548000,"timestamp_epochs":1574508548,"tweet_id":"1198201815302656002","tweet_url":"\/cruz_elianalves\/status\/1198201815302656002","user_id":"732649408484003840","username":"cruz_elianalves"},{"fullname":"Eliana Alves Cruz","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Caso o Brasil n\u00e3o fosse o lugar que sofre de amn\u00e9sia volunt\u00e1ria que \u00e9, Abdias seria estudado em todas as escolas, pois foi um dos maiores defensores da cultura negra no Brasil. Ele \u00e9 um \u00edcone na luta anti racista reconhecido mundialmente. <img alt=\"\ud83d\udc47\ud83c\udffe\" aria-label=\"Emoji: Dedo indicador apontando para baixo (costas da m\u00e3o) (tom de pele escuro m\u00e9dio)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f447-1f3fe.png\" title=\"Dedo indicador apontando para baixo (costas da m\u00e3o) (tom de pele escuro m\u00e9dio)\"\/><\/p>","is_retweet":1,"likes":305,"replies":2,"retweet_id":"1198368221742739458","retweeter_userid":"1017230907265241088","retweeter_username":"kevonymartins","retweets":34,"text":"Caso o Brasil n\u00e3o fosse o lugar que sofre de amn\u00e9sia volunt\u00e1ria que \u00e9, Abdias seria estudado em todas as escolas, pois foi um dos maiores defensores da cultura negra no Brasil. Ele \u00e9 um \u00edcone na luta anti racista reconhecido mundialmente. ","timestamp":1574508512000,"timestamp_epochs":1574508512,"tweet_id":"1198201663657586689","tweet_url":"\/cruz_elianalves\/status\/1198201663657586689","user_id":"732649408484003840","username":"cruz_elianalves"},{"fullname":"Eliana Alves Cruz","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">O paulista Abdias do Nascimento (1914-2011) foi ator, poeta, dramaturgo, ensa\u00edsta, artista pl\u00e1stico, senador da rep\u00fablica, professor em\u00e9rito da Universidade de Nova Iorque, professor convidado da Universidade nigeriana de Ile If\u00e9 e conferencista da Universidade de Yale. <img alt=\"\ud83d\udc47\ud83c\udffe\" aria-label=\"Emoji: Dedo indicador apontando para baixo (costas da m\u00e3o) (tom de pele escuro m\u00e9dio)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f447-1f3fe.png\" title=\"Dedo indicador apontando para baixo (costas da m\u00e3o) (tom de pele escuro m\u00e9dio)\"\/><\/p>","is_retweet":1,"likes":303,"replies":1,"retweet_id":"1198368206718681090","retweeter_userid":"1017230907265241088","retweeter_username":"kevonymartins","retweets":34,"text":"O paulista Abdias do Nascimento (1914-2011) foi ator, poeta, dramaturgo, ensa\u00edsta, artista pl\u00e1stico, senador da rep\u00fablica, professor em\u00e9rito da Universidade de Nova Iorque, professor convidado da Universidade nigeriana de Ile If\u00e9 e conferencista da Universidade de Yale. ","timestamp":1574508459000,"timestamp_epochs":1574508459,"tweet_id":"1198201441736970240","tweet_url":"\/cruz_elianalves\/status\/1198201441736970240","user_id":"732649408484003840","username":"cruz_elianalves"},{"fullname":"Eliana Alves Cruz","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">O Brasil sabe quem foi Martin Luther King, o grande l\u00edder na luta pelos direitos civis dos negros estadunidenses, mas n\u00e3o sabe quem foi Abdias do Nascimento, um grande l\u00edder dos direitos civis e humanos dos negros no Brasil. \u00c9 dele que falaremos hoje no <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/novembronegro?src=hash\"><s>#<\/s><b>novembronegro<\/b><\/a> <img alt=\"\ud83d\udc47\ud83c\udffe\" aria-label=\"Emoji: Dedo indicador apontando para baixo (costas da m\u00e3o) (tom de pele escuro m\u00e9dio)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f447-1f3fe.png\" title=\"Dedo indicador apontando para baixo (costas da m\u00e3o) (tom de pele escuro m\u00e9dio)\"\/><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/wYt0yFbnBw\">pic.twitter.com\/wYt0yFbnBw<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":2333,"replies":14,"retweet_id":"1198368118961295360","retweeter_userid":"1017230907265241088","retweeter_username":"kevonymartins","retweets":822,"text":"O Brasil sabe quem foi Martin Luther King, o grande l\u00edder na luta pelos direitos civis dos negros estadunidenses, mas n\u00e3o sabe quem foi Abdias do Nascimento, um grande l\u00edder dos direitos civis e humanos dos negros no Brasil. \u00c9 dele que falaremos hoje no #novembronegro pic.twitter.com\/wYt0yFbnBw","timestamp":1574508434000,"timestamp_epochs":1574508434,"tweet_id":"1198201334815698944","tweet_url":"\/cruz_elianalves\/status\/1198201334815698944","user_id":"732649408484003840","username":"cruz_elianalves"},{"fullname":"kevonymartins","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">TA SENTINDO O CHEIRINHO DE CAMPE\u00c3O? ??????<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/PINTOAWARDS\/status\/1198257121541967878\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/VzaGwpUDEh\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/PINTOAWARDS\/status\/1198257121541967878\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/PINTOAWARDS\/st<\/span><span class=\"invisible\">atus\/1198257121541967878<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":8,"replies":3,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":1,"text":"TA SENTINDO O CHEIRINHO DE CAMPE\u00c3O? ??????https:\/\/twitter.com\/PINTOAWARDS\/status\/1198257121541967878\u00a0\u2026","timestamp":1574547938000,"timestamp_epochs":1574547938,"tweet_id":"1198367027158749198","tweet_url":"\/kevonymartins\/status\/1198367027158749198","user_id":"1017230907265241088","username":"kevonymartins"},{"fullname":"OU\u00c7A VERDINHA \ud83e\udd6c","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Caralhooo eu tava fazendo show e o jogo rolando, deu flamengooooo uhul<img alt=\"\u2764\ufe0f\" aria-label=\"Emoji: Cora\u00e7\u00e3o vermelho\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/2764.png\" title=\"Cora\u00e7\u00e3o vermelho\"\/><img alt=\"\ud83d\ude4f\ud83c\udffe\" aria-label=\"Emoji: Pessoa com as m\u00e3os postas (tom de pele escuro m\u00e9dio)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f64f-1f3fe.png\" title=\"Pessoa com as m\u00e3os postas (tom de pele escuro m\u00e9dio)\"\/><\/p>","is_retweet":1,"likes":5881,"replies":86,"retweet_id":"1198366635956035585","retweeter_userid":"1017230907265241088","retweeter_username":"kevonymartins","retweets":432,"text":"Caralhooo eu tava fazendo show e o jogo rolando, deu flamengooooo uhul","timestamp":1574547304000,"timestamp_epochs":1574547304,"tweet_id":"1198364369639358467","tweet_url":"\/Ludmilla\/status\/1198364369639358467","user_id":"846369751","username":"Ludmilla"},{"fullname":"Flamengo","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">RA\u00c7A, AMOR, PAIX\u00c3O. BICAMPE\u00c3O DA LIBERTA! SE N\u00c3O GOSTOU MORDE AS COSTAS HABIB \u00c9S!<\/p>","is_retweet":1,"likes":68191,"replies":561,"retweet_id":"1198366620684574720","retweeter_userid":"1017230907265241088","retweeter_username":"kevonymartins","retweets":43684,"text":"RA\u00c7A, AMOR, PAIX\u00c3O. BICAMPE\u00c3O DA LIBERTA! SE N\u00c3O GOSTOU MORDE AS COSTAS HABIB \u00c9S!","timestamp":1574547325000,"timestamp_epochs":1574547325,"tweet_id":"1198364455991676930","tweet_url":"\/Flamengo\/status\/1198364455991676930","user_id":"59591856","username":"Flamengo"},{"fullname":"\u263c mc naninha \u263c","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">dois gol no cu dos racista fodasesse<\/p>","is_retweet":1,"likes":35,"replies":0,"retweet_id":"1198364970070740992","retweeter_userid":"1017230907265241088","retweeter_username":"kevonymartins","retweets":18,"text":"dois gol no cu dos racista fodasesse","timestamp":1574546913000,"timestamp_epochs":1574546913,"tweet_id":"1198362728366256128","tweet_url":"\/kaylaboca\/status\/1198362728366256128","user_id":"1923633396","username":"kaylaboca"},{"fullname":"kevonymartins","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">somos obrigados a saber desses brancs que voc\u00eas vivem babando ? voc\u00eas n\u00e3o sabem falar o nome de 5 pa\u00edses do continente africano sem ver no google<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/MulherTamarindo\/status\/1197758869390479360\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/UZurlG6IUx\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/MulherTamarindo\/status\/1197758869390479360\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/MulherTamarind<\/span><span class=\"invisible\">o\/status\/1197758869390479360<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":9,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"somos obrigados a saber desses brancs que voc\u00eas vivem babando ? voc\u00eas n\u00e3o sabem falar o nome de 5 pa\u00edses do continente africano sem ver no googlehttps:\/\/twitter.com\/MulherTamarindo\/status\/1197758869390479360\u00a0\u2026","timestamp":1574547345000,"timestamp_epochs":1574547345,"tweet_id":"1198364541886840835","tweet_url":"\/kevonymartins\/status\/1198364541886840835","user_id":"1017230907265241088","username":"kevonymartins"},{"fullname":"Flamengo","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">VAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAPO! CAMPE\u00c3OOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOO<\/p>","is_retweet":1,"likes":51607,"replies":478,"retweet_id":"1198363991648722950","retweeter_userid":"1017230907265241088","retweeter_username":"kevonymartins","retweets":27070,"text":"VAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAPO! CAMPE\u00c3OOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOO","timestamp":1574546693000,"timestamp_epochs":1574546693,"tweet_id":"1198361804872855552","tweet_url":"\/Flamengo\/status\/1198361804872855552","user_id":"59591856","username":"Flamengo"},{"fullname":"F\u00e1bio Kabral","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">KD os antis da minha timeline??\n\nVem, vem zoar o flamenguista aqui!! \n\nT\u00e3o sentindo o cheiro de CAMPE\u00c3O das Am\u00e9ricas??\n\nHehehe...<\/p>","is_retweet":1,"likes":25,"replies":0,"retweet_id":"1198363067987451905","retweeter_userid":"1017230907265241088","retweeter_username":"kevonymartins","retweets":4,"text":"KD os antis da minha timeline??\n\nVem, vem zoar o flamenguista aqui!! \n\nT\u00e3o sentindo o cheiro de CAMPE\u00c3O das Am\u00e9ricas??\n\nHehehe...","timestamp":1574546749000,"timestamp_epochs":1574546749,"tweet_id":"1198362041871933440","tweet_url":"\/Ka_Bral\/status\/1198362041871933440","user_id":"62889786","username":"Ka_Bral"},{"fullname":"kevonymartins","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">VAI SEFODER SEU FILHODAPUTADESGRA\u00c7ADP VEM ZICAR O FLAMENGO N\u00c3O,  N\u00c3O VEM TENTAR MANCHAR MRU TIME N\u00c3O CARALHO, XISPA DAQUI COM ESSA MERDA DE TWEET<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/jairbolsonaro\/status\/1198361904734969856\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/movbolRXrr\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/jairbolsonaro\/status\/1198361904734969856\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/jairbolsonaro\/<\/span><span class=\"invisible\">status\/1198361904734969856<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":13,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":1,"text":"VAI SEFODER SEU FILHODAPUTADESGRA\u00c7ADP VEM ZICAR O FLAMENGO N\u00c3O,  N\u00c3O VEM TENTAR MANCHAR MRU TIME N\u00c3O CARALHO, XISPA DAQUI COM ESSA MERDA DE TWEEThttps:\/\/twitter.com\/jairbolsonaro\/status\/1198361904734969856\u00a0\u2026","timestamp":1574546934000,"timestamp_epochs":1574546934,"tweet_id":"1198362817344217089","tweet_url":"\/kevonymartins\/status\/1198362817344217089","user_id":"1017230907265241088","username":"kevonymartins"},{"fullname":"kevonymartins","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">CHORA PORRA<\/p>","is_retweet":0,"likes":1,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":1,"text":"CHORA PORRA","timestamp":1574546841000,"timestamp_epochs":1574546841,"tweet_id":"1198362426422509569","tweet_url":"\/kevonymartins\/status\/1198362426422509569","user_id":"1017230907265241088","username":"kevonymartins"},{"fullname":"kevonymartins","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">FODE CARALHO<\/p>","is_retweet":0,"likes":1,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":1,"text":"FODE CARALHO","timestamp":1574546831000,"timestamp_epochs":1574546831,"tweet_id":"1198362382604677121","tweet_url":"\/kevonymartins\/status\/1198362382604677121","user_id":"1017230907265241088","username":"kevonymartins"},{"fullname":"kevonymartins","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">BRASIL &gt;&gt;&gt;&gt;&gt;&gt;&gt;&gt;&gt;&gt;&gt;&gt;&gt;&gt;&gt;&gt;&gt;&gt;&gt;&gt;&gt;&gt;&gt;&gt;&gt;&gt;&gt;&gt;&gt;&gt;&gt;&gt;&gt;&gt;&gt;&gt;&gt;&gt;&gt;&gt;&gt;&gt;&gt;&gt;&gt;&gt;&gt;&gt;&gt; ARGENTINA<\/p>","is_retweet":0,"likes":8,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":1,"text":"BRASIL >>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>> ARGENTINA","timestamp":1574546822000,"timestamp_epochs":1574546822,"tweet_id":"1198362347959664641","tweet_url":"\/kevonymartins\/status\/1198362347959664641","user_id":"1017230907265241088","username":"kevonymartins"},{"fullname":"kevonymartins","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">VAI SE FODER GERAL EU SEMPRE SOUBE PORRA<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"VAI SE FODER GERAL EU SEMPRE SOUBE PORRA","timestamp":1574546526000,"timestamp_epochs":1574546526,"tweet_id":"1198361106110144517","tweet_url":"\/kevonymartins\/status\/1198361106110144517","user_id":"1017230907265241088","username":"kevonymartins"},{"fullname":"kevonymartins","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">CARALHOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOO<\/p>","is_retweet":0,"likes":2,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":1,"text":"CARALHOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOO","timestamp":1574546496000,"timestamp_epochs":1574546496,"tweet_id":"1198360978490109953","tweet_url":"\/kevonymartins\/status\/1198360978490109953","user_id":"1017230907265241088","username":"kevonymartins"},{"fullname":"Gabi Oliveira","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">obrigada, universo!!  <img alt=\"\ud83d\ude4f\ud83c\udfff\" aria-label=\"Emoji: Pessoa com as m\u00e3os postas (tom de pele escuro)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f64f-1f3ff.png\" title=\"Pessoa com as m\u00e3os postas (tom de pele escuro)\"\/> <img alt=\"\ud83d\ude4f\ud83c\udfff\" aria-label=\"Emoji: Pessoa com as m\u00e3os postas (tom de pele escuro)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f64f-1f3ff.png\" title=\"Pessoa com as m\u00e3os postas (tom de pele escuro)\"\/><img alt=\"\ud83d\ude4f\ud83c\udfff\" aria-label=\"Emoji: Pessoa com as m\u00e3os postas (tom de pele escuro)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f64f-1f3ff.png\" title=\"Pessoa com as m\u00e3os postas (tom de pele escuro)\"\/><img alt=\"\ud83d\ude4f\ud83c\udfff\" aria-label=\"Emoji: Pessoa com as m\u00e3os postas (tom de pele escuro)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f64f-1f3ff.png\" title=\"Pessoa com as m\u00e3os postas (tom de pele escuro)\"\/><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/depretas\/status\/1198351720880975873\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/UvOkeXxGsS\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/depretas\/status\/1198351720880975873\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/depretas\/statu<\/span><span class=\"invisible\">s\/1198351720880975873<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":951,"replies":10,"retweet_id":"1198360760952471553","retweeter_userid":"1017230907265241088","retweeter_username":"kevonymartins","retweets":49,"text":"obrigada, universo!!   https:\/\/twitter.com\/depretas\/status\/1198351720880975873\u00a0\u2026","timestamp":1574546364000,"timestamp_epochs":1574546364,"tweet_id":"1198360424871280644","tweet_url":"\/depretas\/status\/1198360424871280644","user_id":"3387706750","username":"depretas"},{"fullname":"kevonymartins","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">FLAMENGO METEU NO CU DESSES NAZISTAS<\/p>","is_retweet":0,"likes":13,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":1,"text":"FLAMENGO METEU NO CU DESSES NAZISTAS","timestamp":1574546422000,"timestamp_epochs":1574546422,"tweet_id":"1198360668723916801","tweet_url":"\/kevonymartins\/status\/1198360668723916801","user_id":"1017230907265241088","username":"kevonymartins"},{"fullname":"Tati Nefertari","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Dj Rennan da penha em liberdade, Flamengo virou o jogo e \u00e9 campe\u00e3o, pra calar a boca dos torcedores racistas do river q imitou macaco pra torcedores negros...\n\nAs pequenas alegrias da vida adulta n\u00e9? Favela merece<\/p>","is_retweet":1,"likes":5164,"replies":4,"retweet_id":"1198360582807797760","retweeter_userid":"1017230907265241088","retweeter_username":"kevonymartins","retweets":1243,"text":"Dj Rennan da penha em liberdade, Flamengo virou o jogo e \u00e9 campe\u00e3o, pra calar a boca dos torcedores racistas do river q imitou macaco pra torcedores negros...\n\nAs pequenas alegrias da vida adulta n\u00e9? Favela merece","timestamp":1574546281000,"timestamp_epochs":1574546281,"tweet_id":"1198360078832865281","tweet_url":"\/TatiNefertari\/status\/1198360078832865281","user_id":"212954552","username":"TatiNefertari"},{"fullname":"kevonymartins","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">N\u00c3O FPDE PORRAAAAAAAAAAA<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"N\u00c3O FPDE PORRAAAAAAAAAAA","timestamp":1574546375000,"timestamp_epochs":1574546375,"tweet_id":"1198360472317243392","tweet_url":"\/kevonymartins\/status\/1198360472317243392","user_id":"1017230907265241088","username":"kevonymartins"},{"fullname":"kevonymartins","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">VEM MUDIAL CARALHOOOOOOOOI<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"VEM MUDIAL CARALHOOOOOOOOI","timestamp":1574546364000,"timestamp_epochs":1574546364,"tweet_id":"1198360426062458881","tweet_url":"\/kevonymartins\/status\/1198360426062458881","user_id":"1017230907265241088","username":"kevonymartins"},{"fullname":"kevonymartins","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">N\u00c3O FALARAM CARALHO CAD\u00ca OS FILHOS DA PUTA DESGRA\u00c7ADOS FALANDO QUE IR\u00cdAMOS PERDER? ????????<\/p>","is_retweet":0,"likes":11,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":10,"text":"N\u00c3O FALARAM CARALHO CAD\u00ca OS FILHOS DA PUTA DESGRA\u00c7ADOS FALANDO QUE IR\u00cdAMOS PERDER? ????????","timestamp":1574546354000,"timestamp_epochs":1574546354,"tweet_id":"1198360381791576064","tweet_url":"\/kevonymartins\/status\/1198360381791576064","user_id":"1017230907265241088","username":"kevonymartins"},{"fullname":"kevonymartins","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">ARGENTINOS FILHOS DA PUTAAAAAA SEFODERAM CARALHOOOOOOOOOO<\/p>","is_retweet":0,"likes":14,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":7,"text":"ARGENTINOS FILHOS DA PUTAAAAAA SEFODERAM CARALHOOOOOOOOOO","timestamp":1574546258000,"timestamp_epochs":1574546258,"tweet_id":"1198359978865762305","tweet_url":"\/kevonymartins\/status\/1198359978865762305","user_id":"1017230907265241088","username":"kevonymartins"},{"fullname":"kevonymartins","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">\u00c9 NOSSAA PORRAAAAAAAAAAAAAAAAAAA<\/p>","is_retweet":0,"likes":2,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":3,"text":"\u00c9 NOSSAA PORRAAAAAAAAAAAAAAAAAAA","timestamp":1574546006000,"timestamp_epochs":1574546006,"tweet_id":"1198358924623261696","tweet_url":"\/kevonymartins\/status\/1198358924623261696","user_id":"1017230907265241088","username":"kevonymartins"},{"fullname":"LIVRE","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Mengooooo <img alt=\"\u26ab\ufe0f\" aria-label=\"Emoji: C\u00edrculo preto\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/26ab.png\" title=\"C\u00edrculo preto\"\/><img alt=\"\ud83d\udd34\" aria-label=\"Emoji: C\u00edrculo vermelho\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f534.png\" title=\"C\u00edrculo vermelho\"\/><\/p>","is_retweet":1,"likes":7740,"replies":44,"retweet_id":"1198358735485321216","retweeter_userid":"1017230907265241088","retweeter_username":"kevonymartins","retweets":2198,"text":"Mengooooo ","timestamp":1574545871000,"timestamp_epochs":1574545871,"tweet_id":"1198358357826064384","tweet_url":"\/rennan_penha\/status\/1198358357826064384","user_id":"2866958762","username":"rennan_penha"},{"fullname":"kevonymartins","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">\u00c9 NOSSSO PORRAAAAAAAAA<\/p>","is_retweet":0,"likes":2,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":1,"text":"\u00c9 NOSSSO PORRAAAAAAAAA","timestamp":1574545946000,"timestamp_epochs":1574545946,"tweet_id":"1198358672226889734","tweet_url":"\/kevonymartins\/status\/1198358672226889734","user_id":"1017230907265241088","username":"kevonymartins"},{"fullname":"kevonymartins","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">N\u00c3O FODE CARALHO TA PENSANDO OQ ISSO \u00c9 FLAMENGO <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"92842904\" dir=\"ltr\" href=\"\/BrahmaCerveja\"><s>@<\/s><b>BRAHMACERVEJA<\/b><\/a> QUERO MINHAS BRHAMAS AQUI<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"N\u00c3O FODE CARALHO TA PENSANDO OQ ISSO \u00c9 FLAMENGO @BRAHMACERVEJA QUERO MINHAS BRHAMAS AQUI","timestamp":1574545816000,"timestamp_epochs":1574545816,"tweet_id":"1198358124966678528","tweet_url":"\/kevonymartins\/status\/1198358124966678528","user_id":"1017230907265241088","username":"kevonymartins"},{"fullname":"kevonymartins","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">ISSO \u00c9 FLAMENGO PORRA<\/p>","is_retweet":0,"likes":2,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"ISSO \u00c9 FLAMENGO PORRA","timestamp":1574545757000,"timestamp_epochs":1574545757,"tweet_id":"1198357877821497348","tweet_url":"\/kevonymartins\/status\/1198357877821497348","user_id":"1017230907265241088","username":"kevonymartins"},{"fullname":"Gabi Oliveira","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">putaaaaaa que pariuuuuuuu<\/p>","is_retweet":1,"likes":136,"replies":1,"retweet_id":"1198357821902995456","retweeter_userid":"1017230907265241088","retweeter_username":"kevonymartins","retweets":25,"text":"putaaaaaa que pariuuuuuuu","timestamp":1574545700000,"timestamp_epochs":1574545700,"tweet_id":"1198357638750359552","tweet_url":"\/depretas\/status\/1198357638750359552","user_id":"3387706750","username":"depretas"},{"fullname":"kevonymartins","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"und\">AAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAA<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"AAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAA","timestamp":1574545735000,"timestamp_epochs":1574545735,"tweet_id":"1198357786050138114","tweet_url":"\/kevonymartins\/status\/1198357786050138114","user_id":"1017230907265241088","username":"kevonymartins"},{"fullname":"kevonymartins","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">PORRA EU TO PUTOIOOIIIIO<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"PORRA EU TO PUTOIOOIIIIO","timestamp":1574545495000,"timestamp_epochs":1574545495,"tweet_id":"1198356779660382208","tweet_url":"\/kevonymartins\/status\/1198356779660382208","user_id":"1017230907265241088","username":"kevonymartins"},{"fullname":"Gabi Oliveira","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">meus vizinhos est\u00e3o ouvindo o hino do flamengo desde as 8h da matina...colabora a\u00ed, universo, e traz uma alegria pra esse povo<\/p>","is_retweet":1,"likes":2498,"replies":20,"retweet_id":"1198355083576168448","retweeter_userid":"1017230907265241088","retweeter_username":"kevonymartins","retweets":188,"text":"meus vizinhos est\u00e3o ouvindo o hino do flamengo desde as 8h da matina...colabora a\u00ed, universo, e traz uma alegria pra esse povo","timestamp":1574544289000,"timestamp_epochs":1574544289,"tweet_id":"1198351720880975873","tweet_url":"\/depretas\/status\/1198351720880975873","user_id":"3387706750","username":"depretas"},{"fullname":"OU\u00c7A VERDINHA \ud83e\udd6c","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Porra Flamengo<\/p>","is_retweet":1,"likes":3338,"replies":87,"retweet_id":"1198355041201119232","retweeter_userid":"1017230907265241088","retweeter_username":"kevonymartins","retweets":1051,"text":"Porra Flamengo","timestamp":1574540111000,"timestamp_epochs":1574540111,"tweet_id":"1198334196999237632","tweet_url":"\/Ludmilla\/status\/1198334196999237632","user_id":"846369751","username":"Ludmilla"},{"fullname":"kevonymartins","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">MEU CORA\u00c7\u00c3O PORRAAAAAAAAAAA<\/p>","is_retweet":0,"likes":1,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":1,"text":"MEU CORA\u00c7\u00c3O PORRAAAAAAAAAAA","timestamp":1574545069000,"timestamp_epochs":1574545069,"tweet_id":"1198354993516105729","tweet_url":"\/kevonymartins\/status\/1198354993516105729","user_id":"1017230907265241088","username":"kevonymartins"},{"fullname":"Slumlordsantana","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"en\">This hit 3.8 million views on my old Twitter then they deleted my shit son son got fans<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/uhAJPay1Lc\">pic.twitter.com\/uhAJPay1Lc<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":164102,"replies":425,"retweet_id":"1198354184619343873","retweeter_userid":"1017230907265241088","retweeter_username":"kevonymartins","retweets":35039,"text":"This hit 3.8 million views on my old Twitter then they deleted my shit son son got fanspic.twitter.com\/uhAJPay1Lc","timestamp":1574362515000,"timestamp_epochs":1574362515,"tweet_id":"1197589306983870464","tweet_url":"\/DrunkestDemon\/status\/1197589306983870464","user_id":"1165063061188726784","username":"DrunkestDemon"},{"fullname":"Karoll BICAMPE\u00c3 HEPTA #Nossos10","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">VOC\u00ca RECEBEU O SEREMOS FELIZES DO GABIGOL E BRUNO HENRIQUE\n\n<img alt=\"\ud83d\ude01\" aria-label=\"Emoji: Cara sorrindo com os olhos sorridentes\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f601.png\" title=\"Cara sorrindo com os olhos sorridentes\"\/><img alt=\"\ud83d\ude01\" aria-label=\"Emoji: Cara sorrindo com os olhos sorridentes\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f601.png\" title=\"Cara sorrindo com os olhos sorridentes\"\/><img alt=\"\ud83d\ude01\" aria-label=\"Emoji: Cara sorrindo com os olhos sorridentes\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f601.png\" title=\"Cara sorrindo com os olhos sorridentes\"\/><img alt=\"\ud83d\ude01\" aria-label=\"Emoji: Cara sorrindo com os olhos sorridentes\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f601.png\" title=\"Cara sorrindo com os olhos sorridentes\"\/><img alt=\"\ud83d\ude01\" aria-label=\"Emoji: Cara sorrindo com os olhos sorridentes\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f601.png\" title=\"Cara sorrindo com os olhos sorridentes\"\/><img alt=\"\ud83d\ude01\" aria-label=\"Emoji: Cara sorrindo com os olhos sorridentes\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f601.png\" title=\"Cara sorrindo com os olhos sorridentes\"\/><img alt=\"\ud83d\ude01\" aria-label=\"Emoji: Cara sorrindo com os olhos sorridentes\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f601.png\" title=\"Cara sorrindo com os olhos sorridentes\"\/><img alt=\"\ud83d\ude01\" aria-label=\"Emoji: Cara sorrindo com os olhos sorridentes\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f601.png\" title=\"Cara sorrindo com os olhos sorridentes\"\/><img alt=\"\ud83d\ude01\" aria-label=\"Emoji: Cara sorrindo com os olhos sorridentes\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f601.png\" title=\"Cara sorrindo com os olhos sorridentes\"\/><img alt=\"\ud83d\ude01\" aria-label=\"Emoji: Cara sorrindo com os olhos sorridentes\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f601.png\" title=\"Cara sorrindo com os olhos sorridentes\"\/><img alt=\"\ud83d\ude01\" aria-label=\"Emoji: Cara sorrindo com os olhos sorridentes\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f601.png\" title=\"Cara sorrindo com os olhos sorridentes\"\/><img alt=\"\ud83d\ude01\" aria-label=\"Emoji: Cara sorrindo com os olhos sorridentes\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f601.png\" title=\"Cara sorrindo com os olhos sorridentes\"\/><img alt=\"\ud83d\ude01\" aria-label=\"Emoji: Cara sorrindo com os olhos sorridentes\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f601.png\" title=\"Cara sorrindo com os olhos sorridentes\"\/><img alt=\"\ud83d\ude01\" aria-label=\"Emoji: Cara sorrindo com os olhos sorridentes\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f601.png\" title=\"Cara sorrindo com os olhos sorridentes\"\/><img alt=\"\ud83d\ude01\" aria-label=\"Emoji: Cara sorrindo com os olhos sorridentes\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f601.png\" title=\"Cara sorrindo com os olhos sorridentes\"\/><img alt=\"\ud83d\ude01\" aria-label=\"Emoji: Cara sorrindo com os olhos sorridentes\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f601.png\" title=\"Cara sorrindo com os olhos sorridentes\"\/><img alt=\"\ud83d\ude01\" aria-label=\"Emoji: Cara sorrindo com os olhos sorridentes\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f601.png\" title=\"Cara sorrindo com os olhos sorridentes\"\/><img alt=\"\ud83d\ude01\" aria-label=\"Emoji: Cara sorrindo com os olhos sorridentes\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f601.png\" title=\"Cara sorrindo com os olhos sorridentes\"\/><img alt=\"\ud83d\ude01\" aria-label=\"Emoji: Cara sorrindo com os olhos sorridentes\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f601.png\" title=\"Cara sorrindo com os olhos sorridentes\"\/><img alt=\"\ud83d\ude01\" aria-label=\"Emoji: Cara sorrindo com os olhos sorridentes\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f601.png\" title=\"Cara sorrindo com os olhos sorridentes\"\/><img alt=\"\ud83d\ude01\" aria-label=\"Emoji: Cara sorrindo com os olhos sorridentes\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f601.png\" title=\"Cara sorrindo com os olhos sorridentes\"\/><img alt=\"\ud83d\ude01\" aria-label=\"Emoji: Cara sorrindo com os olhos sorridentes\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f601.png\" title=\"Cara sorrindo com os olhos sorridentes\"\/><img alt=\"\ud83d\ude01\" aria-label=\"Emoji: Cara sorrindo com os olhos sorridentes\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f601.png\" title=\"Cara sorrindo com os olhos sorridentes\"\/><img alt=\"\ud83d\ude01\" aria-label=\"Emoji: Cara sorrindo com os olhos sorridentes\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f601.png\" title=\"Cara sorrindo com os olhos sorridentes\"\/><img alt=\"\ud83d\ude01\" aria-label=\"Emoji: Cara sorrindo com os olhos sorridentes\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f601.png\" title=\"Cara sorrindo com os olhos sorridentes\"\/><img alt=\"\ud83d\ude01\" aria-label=\"Emoji: Cara sorrindo com os olhos sorridentes\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f601.png\" title=\"Cara sorrindo com os olhos sorridentes\"\/><img alt=\"\ud83d\ude01\" aria-label=\"Emoji: Cara sorrindo com os olhos sorridentes\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f601.png\" title=\"Cara sorrindo com os olhos sorridentes\"\/><img alt=\"\ud83d\ude01\" aria-label=\"Emoji: Cara sorrindo com os olhos sorridentes\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f601.png\" title=\"Cara sorrindo com os olhos sorridentes\"\/><img alt=\"\ud83d\ude01\" aria-label=\"Emoji: Cara sorrindo com os olhos sorridentes\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f601.png\" title=\"Cara sorrindo com os olhos sorridentes\"\/><img alt=\"\ud83d\ude01\" aria-label=\"Emoji: Cara sorrindo com os olhos sorridentes\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f601.png\" title=\"Cara sorrindo com os olhos sorridentes\"\/><img alt=\"\ud83d\ude01\" aria-label=\"Emoji: Cara sorrindo com os olhos sorridentes\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f601.png\" title=\"Cara sorrindo com os olhos sorridentes\"\/><img alt=\"\ud83d\ude01\" aria-label=\"Emoji: Cara sorrindo com os olhos sorridentes\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f601.png\" title=\"Cara sorrindo com os olhos sorridentes\"\/><img alt=\"\ud83d\ude01\" aria-label=\"Emoji: Cara sorrindo com os olhos sorridentes\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f601.png\" title=\"Cara sorrindo com os olhos sorridentes\"\/><img alt=\"\ud83d\ude01\" aria-label=\"Emoji: Cara sorrindo com os olhos sorridentes\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f601.png\" title=\"Cara sorrindo com os olhos sorridentes\"\/><img alt=\"\ud83d\ude01\" aria-label=\"Emoji: Cara sorrindo com os olhos sorridentes\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f601.png\" title=\"Cara sorrindo com os olhos sorridentes\"\/><img alt=\"\ud83d\ude01\" aria-label=\"Emoji: Cara sorrindo com os olhos sorridentes\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f601.png\" title=\"Cara sorrindo com os olhos sorridentes\"\/>\n<img alt=\"\ud83d\ude01\" aria-label=\"Emoji: Cara sorrindo com os olhos sorridentes\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f601.png\" title=\"Cara sorrindo com os olhos sorridentes\"\/><img alt=\"\ud83d\ude01\" aria-label=\"Emoji: Cara sorrindo com os olhos sorridentes\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f601.png\" title=\"Cara sorrindo com os olhos sorridentes\"\/><img alt=\"\ud83d\ude01\" aria-label=\"Emoji: Cara sorrindo com os olhos sorridentes\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f601.png\" title=\"Cara sorrindo com os olhos sorridentes\"\/><img alt=\"\ud83d\ude01\" aria-label=\"Emoji: Cara sorrindo com os olhos sorridentes\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f601.png\" title=\"Cara sorrindo com os olhos sorridentes\"\/><img alt=\"\ud83d\ude01\" aria-label=\"Emoji: Cara sorrindo com os olhos sorridentes\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f601.png\" title=\"Cara sorrindo com os olhos sorridentes\"\/><img alt=\"\ud83d\ude01\" aria-label=\"Emoji: Cara sorrindo com os olhos sorridentes\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f601.png\" title=\"Cara sorrindo com os olhos sorridentes\"\/><img alt=\"\ud83d\ude01\" aria-label=\"Emoji: Cara sorrindo com os olhos sorridentes\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f601.png\" title=\"Cara sorrindo com os olhos sorridentes\"\/><img alt=\"\ud83d\ude01\" aria-label=\"Emoji: Cara sorrindo com os olhos sorridentes\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f601.png\" title=\"Cara sorrindo com os olhos sorridentes\"\/><img alt=\"\ud83d\ude01\" aria-label=\"Emoji: Cara sorrindo com os olhos sorridentes\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f601.png\" title=\"Cara sorrindo com os olhos sorridentes\"\/><img alt=\"\ud83d\ude01\" aria-label=\"Emoji: Cara sorrindo com os olhos sorridentes\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f601.png\" title=\"Cara sorrindo com os olhos sorridentes\"\/><img alt=\"\ud83d\ude01\" aria-label=\"Emoji: Cara sorrindo com os olhos sorridentes\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f601.png\" title=\"Cara sorrindo com os olhos sorridentes\"\/><img alt=\"\ud83d\ude01\" aria-label=\"Emoji: Cara sorrindo com os olhos sorridentes\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f601.png\" title=\"Cara sorrindo com os olhos sorridentes\"\/><img alt=\"\ud83d\ude01\" aria-label=\"Emoji: Cara sorrindo com os olhos sorridentes\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f601.png\" title=\"Cara sorrindo com os olhos sorridentes\"\/><img alt=\"\ud83d\ude01\" aria-label=\"Emoji: Cara sorrindo com os olhos sorridentes\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f601.png\" title=\"Cara sorrindo com os olhos sorridentes\"\/><img alt=\"\ud83d\ude01\" aria-label=\"Emoji: Cara sorrindo com os olhos sorridentes\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f601.png\" title=\"Cara sorrindo com os olhos sorridentes\"\/><img alt=\"\ud83d\ude01\" aria-label=\"Emoji: Cara sorrindo com os olhos sorridentes\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f601.png\" title=\"Cara sorrindo com os olhos sorridentes\"\/><img alt=\"\ud83d\ude01\" aria-label=\"Emoji: Cara sorrindo com os olhos sorridentes\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f601.png\" title=\"Cara sorrindo com os olhos sorridentes\"\/><img alt=\"\ud83d\ude01\" aria-label=\"Emoji: Cara sorrindo com os olhos sorridentes\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f601.png\" title=\"Cara sorrindo com os olhos sorridentes\"\/><img alt=\"\ud83d\ude01\" aria-label=\"Emoji: Cara sorrindo com os olhos sorridentes\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f601.png\" title=\"Cara sorrindo com os olhos sorridentes\"\/><img alt=\"\ud83d\ude01\" aria-label=\"Emoji: Cara sorrindo com os olhos sorridentes\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f601.png\" title=\"Cara sorrindo com os olhos sorridentes\"\/><img alt=\"\ud83d\ude01\" aria-label=\"Emoji: Cara sorrindo com os olhos sorridentes\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f601.png\" title=\"Cara sorrindo com os olhos sorridentes\"\/><img alt=\"\ud83d\ude01\" aria-label=\"Emoji: Cara sorrindo com os olhos sorridentes\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f601.png\" title=\"Cara sorrindo com os olhos sorridentes\"\/><img alt=\"\ud83d\ude01\" aria-label=\"Emoji: Cara sorrindo com os olhos sorridentes\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f601.png\" title=\"Cara sorrindo com os olhos sorridentes\"\/><img alt=\"\ud83d\ude01\" aria-label=\"Emoji: Cara sorrindo com os olhos sorridentes\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f601.png\" title=\"Cara sorrindo com os olhos sorridentes\"\/><img alt=\"\ud83d\ude01\" aria-label=\"Emoji: Cara sorrindo com os olhos sorridentes\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f601.png\" title=\"Cara sorrindo com os olhos sorridentes\"\/><img alt=\"\ud83d\ude01\" aria-label=\"Emoji: Cara sorrindo com os olhos sorridentes\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f601.png\" title=\"Cara sorrindo com os olhos sorridentes\"\/><img alt=\"\ud83d\ude01\" aria-label=\"Emoji: Cara sorrindo com os olhos sorridentes\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f601.png\" title=\"Cara sorrindo com os olhos sorridentes\"\/><img alt=\"\ud83d\ude01\" aria-label=\"Emoji: Cara sorrindo com os olhos sorridentes\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f601.png\" title=\"Cara sorrindo com os olhos sorridentes\"\/><img alt=\"\ud83d\ude01\" aria-label=\"Emoji: Cara sorrindo com os olhos sorridentes\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f601.png\" title=\"Cara sorrindo com os olhos sorridentes\"\/><img alt=\"\ud83d\ude01\" aria-label=\"Emoji: Cara sorrindo com os olhos sorridentes\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f601.png\" title=\"Cara sorrindo com os olhos sorridentes\"\/><img alt=\"\ud83d\ude01\" aria-label=\"Emoji: Cara sorrindo com os olhos sorridentes\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f601.png\" title=\"Cara sorrindo com os olhos sorridentes\"\/><img alt=\"\ud83d\ude01\" aria-label=\"Emoji: Cara sorrindo com os olhos sorridentes\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f601.png\" title=\"Cara sorrindo com os olhos sorridentes\"\/><img alt=\"\ud83d\ude01\" aria-label=\"Emoji: Cara sorrindo com os olhos sorridentes\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f601.png\" title=\"Cara sorrindo com os olhos sorridentes\"\/><img alt=\"\ud83d\ude01\" aria-label=\"Emoji: Cara sorrindo com os olhos sorridentes\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f601.png\" title=\"Cara sorrindo com os olhos sorridentes\"\/><img alt=\"\ud83d\ude01\" aria-label=\"Emoji: Cara sorrindo com os olhos sorridentes\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f601.png\" title=\"Cara sorrindo com os olhos sorridentes\"\/><img alt=\"\ud83d\ude01\" aria-label=\"Emoji: Cara sorrindo com os olhos sorridentes\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f601.png\" title=\"Cara sorrindo com os olhos sorridentes\"\/><img alt=\"\ud83d\ude01\" aria-label=\"Emoji: Cara sorrindo com os olhos sorridentes\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f601.png\" title=\"Cara sorrindo com os olhos sorridentes\"\/><img alt=\"\ud83d\ude01\" aria-label=\"Emoji: Cara sorrindo com os olhos sorridentes\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f601.png\" title=\"Cara sorrindo com os olhos sorridentes\"\/><img alt=\"\ud83d\ude01\" aria-label=\"Emoji: Cara sorrindo com os olhos sorridentes\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f601.png\" title=\"Cara sorrindo com os olhos sorridentes\"\/><img alt=\"\ud83d\ude01\" aria-label=\"Emoji: Cara sorrindo com os olhos sorridentes\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f601.png\" title=\"Cara sorrindo com os olhos sorridentes\"\/><img alt=\"\ud83d\ude01\" aria-label=\"Emoji: Cara sorrindo com os olhos sorridentes\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f601.png\" title=\"Cara sorrindo com os olhos sorridentes\"\/><img alt=\"\ud83d\ude01\" aria-label=\"Emoji: Cara sorrindo com os olhos sorridentes\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f601.png\" title=\"Cara sorrindo com os olhos sorridentes\"\/><img alt=\"\ud83d\ude01\" aria-label=\"Emoji: Cara sorrindo com os olhos sorridentes\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f601.png\" title=\"Cara sorrindo com os olhos sorridentes\"\/><img alt=\"\ud83d\ude01\" aria-label=\"Emoji: Cara sorrindo com os olhos sorridentes\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f601.png\" title=\"Cara sorrindo com os olhos sorridentes\"\/><img alt=\"\ud83d\ude01\" aria-label=\"Emoji: Cara sorrindo com os olhos sorridentes\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f601.png\" title=\"Cara sorrindo com os olhos sorridentes\"\/><img alt=\"\ud83d\ude01\" aria-label=\"Emoji: Cara sorrindo com os olhos sorridentes\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f601.png\" title=\"Cara sorrindo com os olhos sorridentes\"\/><img alt=\"\ud83d\ude01\" aria-label=\"Emoji: Cara sorrindo com os olhos sorridentes\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f601.png\" title=\"Cara sorrindo com os olhos sorridentes\"\/><img alt=\"\ud83d\ude01\" aria-label=\"Emoji: Cara sorrindo com os olhos sorridentes\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f601.png\" title=\"Cara sorrindo com os olhos sorridentes\"\/>\n\nREPASSE PARA A NOSSA DUPLA CUMPRIR A PROFECIA<\/p>","is_retweet":1,"likes":6623,"replies":2,"retweet_id":"1198351098593136646","retweeter_userid":"1017230907265241088","retweeter_username":"kevonymartins","retweets":6878,"text":"VOC\u00ca RECEBEU O SEREMOS FELIZES DO GABIGOL E BRUNO HENRIQUE\n\n\n\n\nREPASSE PARA A NOSSA DUPLA CUMPRIR A PROFECIA","timestamp":1574428783000,"timestamp_epochs":1574428783,"tweet_id":"1197867254815305729","tweet_url":"\/KarollCRF\/status\/1197867254815305729","user_id":"42266732","username":"KarollCRF"},{"fullname":"kevonymartins","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">uma gasolina w um f\u00f3sforo<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/UOLEsporte\/status\/1197970209140723712\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/GmFeFHU6PI\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/UOLEsporte\/status\/1197970209140723712\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/UOLEsporte\/sta<\/span><span class=\"invisible\">tus\/1197970209140723712<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":11,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"uma gasolina w um f\u00f3sforohttps:\/\/twitter.com\/UOLEsporte\/status\/1197970209140723712\u00a0\u2026","timestamp":1574544032000,"timestamp_epochs":1574544032,"tweet_id":"1198350643561422849","tweet_url":"\/kevonymartins\/status\/1198350643561422849","user_id":"1017230907265241088","username":"kevonymartins"},{"fullname":"kevonymartins","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">CARALHO QUE \u00d3DIOOOOOOOOOOOOO<\/p>","is_retweet":0,"likes":1,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":2,"text":"CARALHO QUE \u00d3DIOOOOOOOOOOOOO","timestamp":1574543840000,"timestamp_epochs":1574543840,"tweet_id":"1198349839546892290","tweet_url":"\/kevonymartins\/status\/1198349839546892290","user_id":"1017230907265241088","username":"kevonymartins"},{"fullname":"A\u00e7ai dos Alencar","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Cheguei agr da rala\u00e7\u00e3o e olha o que eu encontro na minha sala <img alt=\"\ud83d\ude2d\" aria-label=\"Emoji: Cara chorando muito\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f62d.png\" title=\"Cara chorando muito\"\/><img alt=\"\ud83d\ude2d\" aria-label=\"Emoji: Cara chorando muito\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f62d.png\" title=\"Cara chorando muito\"\/><img alt=\"\ud83d\ude2d\" aria-label=\"Emoji: Cara chorando muito\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f62d.png\" title=\"Cara chorando muito\"\/> estou mt feliz, obrigado por tudo Rafael, tumucumaque e os clientes q me proporcionaram isso!!! Sou grato a Deus primeiramente e segundo vcs!!! Me ajudaram mt <img alt=\"\ud83d\ude0d\" aria-label=\"Emoji: Cara sorridente com os olhos em forma de cora\u00e7\u00e3o\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f60d.png\" title=\"Cara sorridente com os olhos em forma de cora\u00e7\u00e3o\"\/><img alt=\"\ud83d\ude2d\" aria-label=\"Emoji: Cara chorando muito\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f62d.png\" title=\"Cara chorando muito\"\/><img alt=\"\ud83d\ude2d\" aria-label=\"Emoji: Cara chorando muito\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f62d.png\" title=\"Cara chorando muito\"\/><img alt=\"\ud83d\ude2d\" aria-label=\"Emoji: Cara chorando muito\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f62d.png\" title=\"Cara chorando muito\"\/><img alt=\"\ud83d\ude4c\ud83c\udffb\" aria-label=\"Emoji: Pessoa com as m\u00e3os levantadas em comemora\u00e7\u00e3o (tom de pele claro)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f64c-1f3fb.png\" title=\"Pessoa com as m\u00e3os levantadas em comemora\u00e7\u00e3o (tom de pele claro)\"\/> ainda existe pessoas de cora\u00e7\u00e3o no mundo<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/c1lPgyCLzG\">pic.twitter.com\/c1lPgyCLzG<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":10069,"replies":41,"retweet_id":"1198349261756358658","retweeter_userid":"1017230907265241088","retweeter_username":"kevonymartins","retweets":2129,"text":"Cheguei agr da rala\u00e7\u00e3o e olha o que eu encontro na minha sala  estou mt feliz, obrigado por tudo Rafael, tumucumaque e os clientes q me proporcionaram isso!!! Sou grato a Deus primeiramente e segundo vcs!!! Me ajudaram mt  ainda existe pessoas de cora\u00e7\u00e3o no mundopic.twitter.com\/c1lPgyCLzG","timestamp":1574468887000,"timestamp_epochs":1574468887,"tweet_id":"1198035463363276801","tweet_url":"\/RuanAlencar8\/status\/1198035463363276801","user_id":"849059027116052481","username":"RuanAlencar8"},{"fullname":"marcia tiburi","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">Viram essa cena da pol\u00edcia chilena contra uma mulher?<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/Alfredo5019\/status\/1197704819248652288\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/39GGO0chzA\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/Alfredo5019\/status\/1197704819248652288\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/Alfredo5019\/st<\/span><span class=\"invisible\">atus\/1197704819248652288<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":4860,"replies":242,"retweet_id":"1198348529695105024","retweeter_userid":"1017230907265241088","retweeter_username":"kevonymartins","retweets":1816,"text":"Viram essa cena da pol\u00edcia chilena contra uma mulher?https:\/\/twitter.com\/Alfredo5019\/status\/1197704819248652288\u00a0\u2026","timestamp":1574469927000,"timestamp_epochs":1574469927,"tweet_id":"1198039823774289922","tweet_url":"\/marciatiburi\/status\/1198039823774289922","user_id":"109337521","username":"marciatiburi"},{"fullname":"kevonymartins","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">fodase meu irm\u00e3o, flamengo \u00e9 na\u00e7\u00e3o n\u00e3o \u00e9 qualquer coisa n\u00e3o, isso \u00e9 s\u00f3 o in\u00edcio <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/raphasb7\/status\/1198014021129121794\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/C7R7DsuOOk\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/raphasb7\/status\/1198014021129121794\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/raphasb7\/statu<\/span><span class=\"invisible\">s\/1198014021129121794<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":6,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":2,"text":"fodase meu irm\u00e3o, flamengo \u00e9 na\u00e7\u00e3o n\u00e3o \u00e9 qualquer coisa n\u00e3o, isso \u00e9 s\u00f3 o in\u00edcio https:\/\/twitter.com\/raphasb7\/status\/1198014021129121794\u00a0\u2026","timestamp":1574543333000,"timestamp_epochs":1574543333,"tweet_id":"1198347711646490626","tweet_url":"\/kevonymartins\/status\/1198347711646490626","user_id":"1017230907265241088","username":"kevonymartins"},{"fullname":"kevonymartins","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">to puto nessa porra<\/p>","is_retweet":0,"likes":2,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":1,"text":"to puto nessa porra","timestamp":1574542192000,"timestamp_epochs":1574542192,"tweet_id":"1198342924943187974","tweet_url":"\/kevonymartins\/status\/1198342924943187974","user_id":"1017230907265241088","username":"kevonymartins"},{"fullname":"kevonymartins","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">vaisefoder o praga do caralho<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/sooberzz\/status\/1198281984210026496\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/r7kUTVSYFN\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/sooberzz\/status\/1198281984210026496\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/sooberzz\/statu<\/span><span class=\"invisible\">s\/1198281984210026496<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":8,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"vaisefoder o praga do caralhohttps:\/\/twitter.com\/sooberzz\/status\/1198281984210026496\u00a0\u2026","timestamp":1574542181000,"timestamp_epochs":1574542181,"tweet_id":"1198342878445101063","tweet_url":"\/kevonymartins\/status\/1198342878445101063","user_id":"1017230907265241088","username":"kevonymartins"},{"fullname":"kevonymartins","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">toda hora parando essa porra sefuder<\/p>","is_retweet":0,"likes":6,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"toda hora parando essa porra sefuder","timestamp":1574542042000,"timestamp_epochs":1574542042,"tweet_id":"1198342296225419264","tweet_url":"\/kevonymartins\/status\/1198342296225419264","user_id":"1017230907265241088","username":"kevonymartins"},{"fullname":"kevonymartins","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">vamos porra<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"vamos porra","timestamp":1574541747000,"timestamp_epochs":1574541747,"tweet_id":"1198341059169968133","tweet_url":"\/kevonymartins\/status\/1198341059169968133","user_id":"1017230907265241088","username":"kevonymartins"},{"fullname":"Janis, o p\u00f3s-moderno que n\u00e3o entendeu Bacurau.","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">alguns tweets de f\u00e3s da Samira Close comentando sobre as falas (racista) dela durante os streaming que ela faz<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/cmNaUEndG1\">pic.twitter.com\/cmNaUEndG1<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":161,"replies":11,"retweet_id":"1198332863667752962","retweeter_userid":"1017230907265241088","retweeter_username":"kevonymartins","retweets":44,"text":"alguns tweets de f\u00e3s da Samira Close comentando sobre as falas (racista) dela durante os streaming que ela fazpic.twitter.com\/cmNaUEndG1","timestamp":1574462899000,"timestamp_epochs":1574462899,"tweet_id":"1198010347455692801","tweet_url":"\/srdecepcao\/status\/1198010347455692801","user_id":"33259791","username":"srdecepcao"},{"fullname":"Tati Nefertari","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">A legenda meu pai <img alt=\"\ud83d\ude0d\" aria-label=\"Emoji: Cara sorridente com os olhos em forma de cora\u00e7\u00e3o\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f60d.png\" title=\"Cara sorridente com os olhos em forma de cora\u00e7\u00e3o\"\/><img alt=\"\ud83d\ude0d\" aria-label=\"Emoji: Cara sorridente com os olhos em forma de cora\u00e7\u00e3o\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f60d.png\" title=\"Cara sorridente com os olhos em forma de cora\u00e7\u00e3o\"\/>\n\nPensar o papel importante que as mulheres pretas tem na vida dos homens pretos, inclusive na luta por eles.<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/badgallore\/status\/1198261576928768003\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/aeVyAz9Jcl\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/badgallore\/status\/1198261576928768003\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/badgallore\/sta<\/span><span class=\"invisible\">tus\/1198261576928768003<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":335,"replies":0,"retweet_id":"1198331628495482880","retweeter_userid":"1017230907265241088","retweeter_username":"kevonymartins","retweets":28,"text":"A legenda meu pai \n\nPensar o papel importante que as mulheres pretas tem na vida dos homens pretos, inclusive na luta por eles.https:\/\/twitter.com\/badgallore\/status\/1198261576928768003\u00a0\u2026","timestamp":1574536914000,"timestamp_epochs":1574536914,"tweet_id":"1198320790426587137","tweet_url":"\/TatiNefertari\/status\/1198320790426587137","user_id":"212954552","username":"TatiNefertari"},{"fullname":"LIVRE","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Nas minhas vit\u00f3rias meus amigos me conhecem e nas minhas derrotas eu conhe\u00e7o meus amigos .<\/p>","is_retweet":1,"likes":47984,"replies":152,"retweet_id":"1198331112227004418","retweeter_userid":"1017230907265241088","retweeter_username":"kevonymartins","retweets":13107,"text":"Nas minhas vit\u00f3rias meus amigos me conhecem e nas minhas derrotas eu conhe\u00e7o meus amigos .","timestamp":1574539298000,"timestamp_epochs":1574539298,"tweet_id":"1198330789836083201","tweet_url":"\/rennan_penha\/status\/1198330789836083201","user_id":"2866958762","username":"rennan_penha"},{"fullname":"kevonymartins","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">1 MINUTO DE JOGO E O FLAMENGO J\u00c1 TOMOU O CONTROLE<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"1 MINUTO DE JOGO E O FLAMENGO J\u00c1 TOMOU O CONTROLE","timestamp":1574539318000,"timestamp_epochs":1574539318,"tweet_id":"1198330871578791936","tweet_url":"\/kevonymartins\/status\/1198330871578791936","user_id":"1017230907265241088","username":"kevonymartins"},{"fullname":"kevonymartins","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">caralho tem a porra toda nesse jogo<\/p>","is_retweet":0,"likes":1,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"caralho tem a porra toda nesse jogo","timestamp":1574538869000,"timestamp_epochs":1574538869,"tweet_id":"1198328990194438144","tweet_url":"\/kevonymartins\/status\/1198328990194438144","user_id":"1017230907265241088","username":"kevonymartins"},{"fullname":"kevonymartins","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">botei pra ver o jogo do flamengo e me aparece aniggar vascaina, porra tomei m\u00f3 susto<\/p>","is_retweet":0,"likes":3,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"botei pra ver o jogo do flamengo e me aparece aniggar vascaina, porra tomei m\u00f3 susto","timestamp":1574538630000,"timestamp_epochs":1574538630,"tweet_id":"1198327985536933890","tweet_url":"\/kevonymartins\/status\/1198327985536933890","user_id":"1017230907265241088","username":"kevonymartins"},{"fullname":"SAMPAIO, Claudio.","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Zerou <img alt=\"\ud83d\udd25\" aria-label=\"Emoji: Fogo\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f525.png\" title=\"Fogo\"\/><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/zVOFsPCJqR\">pic.twitter.com\/zVOFsPCJqR<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":66,"replies":2,"retweet_id":"1198298232683716610","retweeter_userid":"1017230907265241088","retweeter_username":"kevonymartins","retweets":6,"text":"Zerou pic.twitter.com\/zVOFsPCJqR","timestamp":1574526454000,"timestamp_epochs":1574526454,"tweet_id":"1198276918648483841","tweet_url":"\/csampaiofilho\/status\/1198276918648483841","user_id":"4025462055","username":"csampaiofilho"},{"fullname":"Evandro La Coste","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Meu amigo foi impedido de sair do shopping RIO SUL na zona sul do RIO, onde trabalha pelo seguran\u00e7a q nem se quer deu boa noite e ainda o abordou com a m\u00e3o na arma.<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/XLaANAzN2K\">pic.twitter.com\/XLaANAzN2K<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":21200,"replies":352,"retweet_id":"1198294805513752576","retweeter_userid":"1017230907265241088","retweeter_username":"kevonymartins","retweets":6430,"text":"Meu amigo foi impedido de sair do shopping RIO SUL na zona sul do RIO, onde trabalha pelo seguran\u00e7a q nem se quer deu boa noite e ainda o abordou com a m\u00e3o na arma.pic.twitter.com\/XLaANAzN2K","timestamp":1574431449000,"timestamp_epochs":1574431449,"tweet_id":"1197878438058741761","tweet_url":"\/EvandroLaCoste\/status\/1197878438058741761","user_id":"1135286161","username":"EvandroLaCoste"},{"fullname":"kevonymartins","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">aquele tweet do <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"766644102721105920\" dir=\"ltr\" href=\"\/uborajun\"><s>@<\/s><b>uborajun<\/b><\/a> sobre conquistar coisas e deixar elas nas m\u00e3os de uma descend\u00eancia branca.<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/Bredreis\/status\/1197985048764522496\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/OWnirkf5hG\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/Bredreis\/status\/1197985048764522496\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/Bredreis\/statu<\/span><span class=\"invisible\">s\/1197985048764522496<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":33,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":9,"text":"aquele tweet do @uborajun sobre conquistar coisas e deixar elas nas m\u00e3os de uma descend\u00eancia branca.https:\/\/twitter.com\/Bredreis\/status\/1197985048764522496\u00a0\u2026","timestamp":1574530327000,"timestamp_epochs":1574530327,"tweet_id":"1198293163049398272","tweet_url":"\/kevonymartins\/status\/1198293163049398272","user_id":"1017230907265241088","username":"kevonymartins"},{"fullname":"Bruno Sartori","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Venham ver mais um v\u00eddeo que vai bombar em algum outro perfil da internet.<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/NfuWBz3cg1\">pic.twitter.com\/NfuWBz3cg1<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":71788,"replies":1333,"retweet_id":"1198291561752207361","retweeter_userid":"1017230907265241088","retweeter_username":"kevonymartins","retweets":20818,"text":"Venham ver mais um v\u00eddeo que vai bombar em algum outro perfil da internet.pic.twitter.com\/NfuWBz3cg1","timestamp":1574520688000,"timestamp_epochs":1574520688,"tweet_id":"1198252734295744512","tweet_url":"\/brunnosarttori\/status\/1198252734295744512","user_id":"64773188","username":"brunnosarttori"},{"fullname":"Jeferson Delgado","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">\u201cA \u00fanica aliada do homem negro \u00e9 a mulher negra\u201d \n\nNA PR\u00c1TICA, AO VIVO E A CORES <img alt=\"\u2764\ufe0f\" aria-label=\"Emoji: Cora\u00e7\u00e3o vermelho\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/2764.png\" title=\"Cora\u00e7\u00e3o vermelho\"\/><img alt=\"\ud83d\ude29\" aria-label=\"Emoji: Cara cansada\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f629.png\" title=\"Cara cansada\"\/><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/badgallore\/status\/1198261576928768003\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/umYlhEIIuW\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/badgallore\/status\/1198261576928768003\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/badgallore\/sta<\/span><span class=\"invisible\">tus\/1198261576928768003<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":6679,"replies":18,"retweet_id":"1198290526556045312","retweeter_userid":"1017230907265241088","retweeter_username":"kevonymartins","retweets":1333,"text":"\u201cA \u00fanica aliada do homem negro \u00e9 a mulher negra\u201d \n\nNA PR\u00c1TICA, AO VIVO E A CORES https:\/\/twitter.com\/badgallore\/status\/1198261576928768003\u00a0\u2026","timestamp":1574527543000,"timestamp_epochs":1574527543,"tweet_id":"1198281484915879937","tweet_url":"\/_jefdelgado\/status\/1198281484915879937","user_id":"1076662578330419200","username":"_jefdelgado"},{"fullname":"kevonymartins","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">aqui a maioria tem um medo, n\u00e3o csvw a ningu\u00e9m que n\u00e3o vive isso julgar<\/p>","is_retweet":0,"likes":7,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"aqui a maioria tem um medo, n\u00e3o csvw a ningu\u00e9m que n\u00e3o vive isso julgar","timestamp":1574526398000,"timestamp_epochs":1574526398,"tweet_id":"1198276680269418501","tweet_url":"\/kevonymartins\/status\/1198276680269418501","user_id":"1017230907265241088","username":"kevonymartins"},{"fullname":"kevonymartins","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">vindo de mulher branc at\u00e9 entendo, no geral elas s\u00f3 falam do qu\u00e3o dif\u00edcil \u00e9 ser mulher e n\u00e3o citam em momento algum seu privil\u00e9gio enquanto brancs, mas porra, tu \u00e9 pret caralho, d\u00e9cadas atr\u00e1s essas brancs nem te considerariam como mulher e vc compactua com um discurso desses?<\/p>","is_retweet":0,"likes":10,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"vindo de mulher branc at\u00e9 entendo, no geral elas s\u00f3 falam do qu\u00e3o dif\u00edcil \u00e9 ser mulher e n\u00e3o citam em momento algum seu privil\u00e9gio enquanto brancs, mas porra, tu \u00e9 pret caralho, d\u00e9cadas atr\u00e1s essas brancs nem te considerariam como mulher e vc compactua com um discurso desses?","timestamp":1574526337000,"timestamp_epochs":1574526337,"tweet_id":"1198276426396557313","tweet_url":"\/kevonymartins\/status\/1198276426396557313","user_id":"1017230907265241088","username":"kevonymartins"},{"fullname":"kevonymartins","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">\u00e9 impressionante como radfem vive de culpabilizar pessoas trans por frases fora do contexto\/inexistentes \n\nessas mulheres morreram por conta do machismo\/racismo, n\u00e3o cabe a voc\u00ea usar isso pra deslegitimar pessoas trans que vivem no pais que mais mata trans no mundo.<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/afrollesbian\/status\/1197976411342090245\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/QFOPZUfGlY\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/afrollesbian\/status\/1197976411342090245\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/afrollesbian\/s<\/span><span class=\"invisible\">tatus\/1197976411342090245<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":67,"replies":4,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":9,"text":"\u00e9 impressionante como radfem vive de culpabilizar pessoas trans por frases fora do contexto\/inexistentes \n\nessas mulheres morreram por conta do machismo\/racismo, n\u00e3o cabe a voc\u00ea usar isso pra deslegitimar pessoas trans que vivem no pais que mais mata trans no mundo.https:\/\/twitter.com\/afrollesbian\/status\/1197976411342090245\u00a0\u2026","timestamp":1574526154000,"timestamp_epochs":1574526154,"tweet_id":"1198275656800452610","tweet_url":"\/kevonymartins\/status\/1198275656800452610","user_id":"1017230907265241088","username":"kevonymartins"},{"fullname":"nunca mais eu vou sorrir","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">esse v\u00eddeo me quebra demai<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/kevonymartins\/status\/1197895123922759682\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/VWAfYfWJ9b\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/kevonymartins\/status\/1197895123922759682\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/kevonymartins\/<\/span><span class=\"invisible\">status\/1197895123922759682<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":3,"replies":0,"retweet_id":"1198274244796469254","retweeter_userid":"1017230907265241088","retweeter_username":"kevonymartins","retweets":1,"text":"esse v\u00eddeo me quebra demaihttps:\/\/twitter.com\/kevonymartins\/status\/1197895123922759682\u00a0\u2026","timestamp":1574523644000,"timestamp_epochs":1574523644,"tweet_id":"1198265131060346881","tweet_url":"\/jluizzzz\/status\/1198265131060346881","user_id":"292006771","username":"jluizzzz"},{"fullname":"Gata preta \ud83d\udd25","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">\u201cISSO \u00c9 UMA SIVERGONHISSE \u201c\n \nErrada n\u00e3o t\u00e1 se fosse eu estaria com a minha bacia tbm e revoltada com essa palha\u00e7ada do prefeito. Kkkkkkkkkkkkkkkkk<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/kevonymartins\/status\/1197895123922759682\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/Kf8ibhXdhB\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/kevonymartins\/status\/1197895123922759682\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/kevonymartins\/<\/span><span class=\"invisible\">status\/1197895123922759682<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":2,"replies":0,"retweet_id":"1198273832018165761","retweeter_userid":"1017230907265241088","retweeter_username":"kevonymartins","retweets":2,"text":"\u201cISSO \u00c9 UMA SIVERGONHISSE \u201c\n \nErrada n\u00e3o t\u00e1 se fosse eu estaria com a minha bacia tbm e revoltada com essa palha\u00e7ada do prefeito. Kkkkkkkkkkkkkkkkkhttps:\/\/twitter.com\/kevonymartins\/status\/1197895123922759682\u00a0\u2026","timestamp":1574523263000,"timestamp_epochs":1574523263,"tweet_id":"1198263534100131842","tweet_url":"\/lynsthefany\/status\/1198263534100131842","user_id":"1092232426036834306","username":"lynsthefany"},{"fullname":"Stephanie Ribeiro","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">Eu tenho problemas com quem nega fatos, acabei de ler que a Anitta popularizou o funk. Sendo o v\u00eddeo musical brasileiro mais visto e o primeiro a atingir 1 bilh\u00e3o de visualiza\u00e7\u00f5es \u00e9 Bum Bum Tam Tam produzido pelo Kondzilla um canal de funk e o terceiro maior canal do mundo. <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/gugupfvr\/status\/1198036730768773120\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/6D4NtyX6kI\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/gugupfvr\/status\/1198036730768773120\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/gugupfvr\/statu<\/span><span class=\"invisible\">s\/1198036730768773120<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":2380,"replies":27,"retweet_id":"1198272698482343936","retweeter_userid":"1017230907265241088","retweeter_username":"kevonymartins","retweets":373,"text":"Eu tenho problemas com quem nega fatos, acabei de ler que a Anitta popularizou o funk. Sendo o v\u00eddeo musical brasileiro mais visto e o primeiro a atingir 1 bilh\u00e3o de visualiza\u00e7\u00f5es \u00e9 Bum Bum Tam Tam produzido pelo Kondzilla um canal de funk e o terceiro maior canal do mundo. https:\/\/twitter.com\/gugupfvr\/status\/1198036730768773120\u00a0\u2026","timestamp":1574491338000,"timestamp_epochs":1574491338,"tweet_id":"1198129631234338816","tweet_url":"\/RibSte\/status\/1198129631234338816","user_id":"2579143447","username":"RibSte"},{"fullname":"Lorena","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">O amor preto pode tudo!<img alt=\"\ud83d\udda4\" aria-label=\"Emoji: Cora\u00e7\u00e3o negro\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f5a4.png\" title=\"Cora\u00e7\u00e3o negro\"\/><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/ih0E28GyQ7\">pic.twitter.com\/ih0E28GyQ7<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":82445,"replies":304,"retweet_id":"1198266747360600066","retweeter_userid":"1017230907265241088","retweeter_username":"kevonymartins","retweets":20025,"text":"O amor preto pode tudo!pic.twitter.com\/ih0E28GyQ7","timestamp":1574522797000,"timestamp_epochs":1574522797,"tweet_id":"1198261576928768003","tweet_url":"\/badgallore\/status\/1198261576928768003","user_id":"790712368544243712","username":"badgallore"},{"fullname":"LIVRE","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Muito obrigado meu Deus .. agrade\u00e7o aos meus f\u00e3s por toda for\u00e7a e digo que se n\u00e3o fosse voc\u00eas eu n\u00e3o seria nada <img alt=\"\u2764\ufe0f\" aria-label=\"Emoji: Cora\u00e7\u00e3o vermelho\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/2764.png\" title=\"Cora\u00e7\u00e3o vermelho\"\/>\nAS MULHERES DA MINHA VIDA \n<a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/RENNANDAPENHALIVRE?src=hash\"><s>#<\/s><b>RENNANDAPENHALIVRE<\/b><\/a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/sIwLDoXnUJ\">pic.twitter.com\/sIwLDoXnUJ<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":212163,"replies":1749,"retweet_id":"1198266593140183040","retweeter_userid":"1017230907265241088","retweeter_username":"kevonymartins","retweets":47527,"text":"Muito obrigado meu Deus .. agrade\u00e7o aos meus f\u00e3s por toda for\u00e7a e digo que se n\u00e3o fosse voc\u00eas eu n\u00e3o seria nada \nAS MULHERES DA MINHA VIDA \n#RENNANDAPENHALIVREpic.twitter.com\/sIwLDoXnUJ","timestamp":1574522473000,"timestamp_epochs":1574522473,"tweet_id":"1198260219664650243","tweet_url":"\/rennan_penha\/status\/1198260219664650243","user_id":"2866958762","username":"rennan_penha"},{"fullname":"clackson smera","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">E quando voc\u00ea \u00e9 expulso de casa aos 19 anos por ser gay e aos 22 seu nome est\u00e1 estampado em tantas placas, \u00e9 motivo de se orgulhar muito siim!! Exposi\u00e7\u00e3o da 2\u00b0 edi\u00e7\u00e3o do projeto Ra\u00edzes Negras no Boulevard Shopping em Feira de Santana- BA<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/Q2eMG0Zmds\">pic.twitter.com\/Q2eMG0Zmds<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":26184,"replies":161,"retweet_id":"1198250799563972609","retweeter_userid":"1017230907265241088","retweeter_username":"kevonymartins","retweets":4696,"text":"E quando voc\u00ea \u00e9 expulso de casa aos 19 anos por ser gay e aos 22 seu nome est\u00e1 estampado em tantas placas, \u00e9 motivo de se orgulhar muito siim!! Exposi\u00e7\u00e3o da 2\u00b0 edi\u00e7\u00e3o do projeto Ra\u00edzes Negras no Boulevard Shopping em Feira de Santana- BApic.twitter.com\/Q2eMG0Zmds","timestamp":1574372110000,"timestamp_epochs":1574372110,"tweet_id":"1197629550034870273","tweet_url":"\/inhainclackson\/status\/1197629550034870273","user_id":"1090520631597326336","username":"inhainclackson"},{"fullname":"Dandara Fel\u00edcia","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">A not\u00edcia \u00e9 que eu passei no mestrado! A primeira travesti preta mestranda da UFJF! <img alt=\"\ud83c\udf87\" aria-label=\"Emoji: Fogos de artificio com fa\u00edscas\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f387.png\" title=\"Fogos de artificio com fa\u00edscas\"\/><img alt=\"\ud83c\udf86\" aria-label=\"Emoji: Fogos de artif\u00edcio\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f386.png\" title=\"Fogos de artif\u00edcio\"\/><img alt=\"\ud83c\udf87\" aria-label=\"Emoji: Fogos de artificio com fa\u00edscas\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f387.png\" title=\"Fogos de artificio com fa\u00edscas\"\/><img alt=\"\ud83c\udf8a\" aria-label=\"Emoji: Bola com confetes\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f38a.png\" title=\"Bola com confetes\"\/><img alt=\"\ud83c\udf89\" aria-label=\"Emoji: Corneta de festa\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f389.png\" title=\"Corneta de festa\"\/><img alt=\"\ud83c\udf86\" aria-label=\"Emoji: Fogos de artif\u00edcio\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f386.png\" title=\"Fogos de artif\u00edcio\"\/><img alt=\"\ud83c\udf87\" aria-label=\"Emoji: Fogos de artificio com fa\u00edscas\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f387.png\" title=\"Fogos de artificio com fa\u00edscas\"\/><img alt=\"\ud83c\udf8a\" aria-label=\"Emoji: Bola com confetes\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f38a.png\" title=\"Bola com confetes\"\/><img alt=\"\ud83c\udf89\" aria-label=\"Emoji: Corneta de festa\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f389.png\" title=\"Corneta de festa\"\/><\/p>","is_retweet":1,"likes":56200,"replies":938,"retweet_id":"1198250375545049090","retweeter_userid":"1017230907265241088","retweeter_username":"kevonymartins","retweets":5025,"text":"A not\u00edcia \u00e9 que eu passei no mestrado! A primeira travesti preta mestranda da UFJF! ","timestamp":1574459164000,"timestamp_epochs":1574459164,"tweet_id":"1197994679872176128","tweet_url":"\/dandaratrans\/status\/1197994679872176128","user_id":"70855140","username":"dandaratrans"},{"fullname":"Mano Rog\u00e9rio\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">N\u00e3o h\u00e1 melhor negr\u00f4metro que o racismo.\nEnquanto a gente discute quem \u00e9 preto e quem n\u00e3o \u00e9 o racistas sabem muito bem quem discriminar\nQuem perseguir nas lojas\nQuem a bala perdida vai achar\nQuem a pol\u00edcia vai prender ou matar<\/p>","is_retweet":1,"likes":3902,"replies":11,"retweet_id":"1198249537212747778","retweeter_userid":"1017230907265241088","retweeter_username":"kevonymartins","retweets":830,"text":"N\u00e3o h\u00e1 melhor negr\u00f4metro que o racismo.\nEnquanto a gente discute quem \u00e9 preto e quem n\u00e3o \u00e9 o racistas sabem muito bem quem discriminar\nQuem perseguir nas lojas\nQuem a bala perdida vai achar\nQuem a pol\u00edcia vai prender ou matar","timestamp":1574465797000,"timestamp_epochs":1574465797,"tweet_id":"1198022502682943488","tweet_url":"\/Quem_e_Rogerio\/status\/1198022502682943488","user_id":"26748706","username":"Quem_e_Rogerio"},{"fullname":"kevonymartins","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">n\u00e3o \u00e9 porque ele n\u00e3o \u00e9 branco que ele \u00e9 negro, pelo amor meu pai<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/anthunesarth\/status\/1197959037083672577\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/8LFO8mOAha\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/anthunesarth\/status\/1197959037083672577\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/anthunesarth\/s<\/span><span class=\"invisible\">tatus\/1197959037083672577<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":255,"replies":11,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":23,"text":"n\u00e3o \u00e9 porque ele n\u00e3o \u00e9 branco que ele \u00e9 negro, pelo amor meu paihttps:\/\/twitter.com\/anthunesarth\/status\/1197959037083672577\u00a0\u2026","timestamp":1574516817000,"timestamp_epochs":1574516817,"tweet_id":"1198236496475631616","tweet_url":"\/kevonymartins\/status\/1198236496475631616","user_id":"1017230907265241088","username":"kevonymartins"},{"fullname":"Mundinho Amor de M\u00e3e Br","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Mc Katia comendo o cu da mona de Hon\u00f3rio Gurgel no igtv sinceramente \u00e9 uma HONRA sempre fazer a parte da fiel no duelo<\/p>","is_retweet":1,"likes":847,"replies":8,"retweet_id":"1198235108358197253","retweeter_userid":"1017230907265241088","retweeter_username":"kevonymartins","retweets":132,"text":"Mc Katia comendo o cu da mona de Hon\u00f3rio Gurgel no igtv sinceramente \u00e9 uma HONRA sempre fazer a parte da fiel no duelo","timestamp":1574451861000,"timestamp_epochs":1574451861,"tweet_id":"1197964050266828800","tweet_url":"\/julianaGRITA\/status\/1197964050266828800","user_id":"342991814","username":"julianaGRITA"},{"fullname":"kevonymartins","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">voc\u00ea\/\/ 3 personagens q mais descrevem sua personalidade <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/carolinnega\/status\/1198053552209436672\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/OQDY7TzQnh\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/carolinnega\/status\/1198053552209436672\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/carolinnega\/st<\/span><span class=\"invisible\">atus\/1198053552209436672<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/TrIPFWKNvM\">pic.twitter.com\/TrIPFWKNvM<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":10,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"voc\u00ea\/\/ 3 personagens q mais descrevem sua personalidade https:\/\/twitter.com\/carolinnega\/status\/1198053552209436672\u00a0\u2026pic.twitter.com\/TrIPFWKNvM","timestamp":1574479645000,"timestamp_epochs":1574479645,"tweet_id":"1198080584511361024","tweet_url":"\/kevonymartins\/status\/1198080584511361024","user_id":"1017230907265241088","username":"kevonymartins"},{"fullname":"vc \u00e9 a puta q eu atropelo no gta\u270c\ud83c\udfff\ud83d\udd2b","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\"><img alt=\"\ud83c\udf38\" aria-label=\"Emoji: Flor de cerejeira\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f338.png\" title=\"Flor de cerejeira\"\/><img alt=\"\u2728\" aria-label=\"Emoji: Fa\u00edscas\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/2728.png\" title=\"Fa\u00edscas\"\/><img alt=\"\ud83c\udf38\" aria-label=\"Emoji: Flor de cerejeira\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f338.png\" title=\"Flor de cerejeira\"\/> A sorte de qm trombar cmg hj e ter a honra de admirar minha beleza <img alt=\"\u2728\" aria-label=\"Emoji: Fa\u00edscas\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/2728.png\" title=\"Fa\u00edscas\"\/><img alt=\"\ud83c\udf38\" aria-label=\"Emoji: Flor de cerejeira\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f338.png\" title=\"Flor de cerejeira\"\/><img alt=\"\u2728\" aria-label=\"Emoji: Fa\u00edscas\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/2728.png\" title=\"Fa\u00edscas\"\/><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/4qwekgzWJI\">pic.twitter.com\/4qwekgzWJI<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":167,"replies":4,"retweet_id":"1198061726090043393","retweeter_userid":"1017230907265241088","retweeter_username":"kevonymartins","retweets":18,"text":" A sorte de qm trombar cmg hj e ter a honra de admirar minha beleza pic.twitter.com\/4qwekgzWJI","timestamp":1574472132000,"timestamp_epochs":1574472132,"tweet_id":"1198049073129041920","tweet_url":"\/pretapericulosa\/status\/1198049073129041920","user_id":"1097623952426524674","username":"pretapericulosa"},{"fullname":"kevonymartins","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Essa porra de waves no cabelo \u00e9 mais feio que bater em m\u00e3e, parece aqueles len\u00e7o de tric\u00f4 que a v\u00f3 faz\n\n- patrick bellic <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/PatrickBellic\/status\/1197687333572603904\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/Jn9l93gQa3\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/PatrickBellic\/status\/1197687333572603904\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/PatrickBellic\/<\/span><span class=\"invisible\">status\/1197687333572603904<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/rt3jufajkG\">pic.twitter.com\/rt3jufajkG<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":28,"replies":3,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":9,"text":"Essa porra de waves no cabelo \u00e9 mais feio que bater em m\u00e3e, parece aqueles len\u00e7o de tric\u00f4 que a v\u00f3 faz\n\n- patrick bellic https:\/\/twitter.com\/PatrickBellic\/status\/1197687333572603904\u00a0\u2026pic.twitter.com\/rt3jufajkG","timestamp":1574475093000,"timestamp_epochs":1574475093,"tweet_id":"1198061494765805569","tweet_url":"\/kevonymartins\/status\/1198061494765805569","user_id":"1017230907265241088","username":"kevonymartins"},{"fullname":"Tati Quebra Barraco","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">P\u00e9 no ch\u00e3o sempre rapaziada. P\u00e9 no ch\u00e3o pra entender de onde a gente veio at\u00e9 onde podemos chegar sem desmerecer ningu\u00e9m.<\/p>","is_retweet":1,"likes":6668,"replies":44,"retweet_id":"1198060970360410114","retweeter_userid":"1017230907265241088","retweeter_username":"kevonymartins","retweets":1564,"text":"P\u00e9 no ch\u00e3o sempre rapaziada. P\u00e9 no ch\u00e3o pra entender de onde a gente veio at\u00e9 onde podemos chegar sem desmerecer ningu\u00e9m.","timestamp":1574458410000,"timestamp_epochs":1574458410,"tweet_id":"1197991518931423232","tweet_url":"\/TatiQBOficial\/status\/1197991518931423232","user_id":"154141941","username":"TatiQBOficial"},{"fullname":"kevonymartins","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">agora o gugu morreu de verdade<\/p>","is_retweet":0,"likes":3,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"agora o gugu morreu de verdade","timestamp":1574468024000,"timestamp_epochs":1574468024,"tweet_id":"1198031844383612929","tweet_url":"\/kevonymartins\/status\/1198031844383612929","user_id":"1017230907265241088","username":"kevonymartins"},{"fullname":"kevonymartins","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">fodase, o flamengo \u00e9 maior que essa porra toda e vai ganhar do river amanh\u00e3<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/bufjZnTIR8\">pic.twitter.com\/bufjZnTIR8<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":4,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":1,"text":"fodase, o flamengo \u00e9 maior que essa porra toda e vai ganhar do river amanh\u00e3pic.twitter.com\/bufjZnTIR8","timestamp":1574467906000,"timestamp_epochs":1574467906,"tweet_id":"1198031347580899328","tweet_url":"\/kevonymartins\/status\/1198031347580899328","user_id":"1017230907265241088","username":"kevonymartins"},{"fullname":"kevonymartins","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">prefere beatles a molejo e ainda quer ter credibilidade quando se diz neigra<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/uaimaiara\/status\/1198012520495288322\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/1ijyg14c2J\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/uaimaiara\/status\/1198012520495288322\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/uaimaiara\/stat<\/span><span class=\"invisible\">us\/1198012520495288322<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":13,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":1,"text":"prefere beatles a molejo e ainda quer ter credibilidade quando se diz neigrahttps:\/\/twitter.com\/uaimaiara\/status\/1198012520495288322\u00a0\u2026","timestamp":1574464657000,"timestamp_epochs":1574464657,"tweet_id":"1198017721927118851","tweet_url":"\/kevonymartins\/status\/1198017721927118851","user_id":"1017230907265241088","username":"kevonymartins"},{"fullname":"jun","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Os \"pretos no topo\" das d\u00e9cadas passadas deixaram seus bens materiais, bens intelectuais (propriedade intelectual) e possibilidade de acesso para seus netos brancos.\n\nNo final, tudo volta pra m\u00e3o deles.<\/p>","is_retweet":1,"likes":664,"replies":7,"retweet_id":"1198016646268493825","retweeter_userid":"1017230907265241088","retweeter_username":"kevonymartins","retweets":99,"text":"Os \"pretos no topo\" das d\u00e9cadas passadas deixaram seus bens materiais, bens intelectuais (propriedade intelectual) e possibilidade de acesso para seus netos brancos.\n\nNo final, tudo volta pra m\u00e3o deles.","timestamp":1574436667000,"timestamp_epochs":1574436667,"tweet_id":"1197900321756008449","tweet_url":"\/uborajun\/status\/1197900321756008449","user_id":"766644102721105920","username":"uborajun"},{"fullname":"kevonymartins","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">as neigras americanas tentam ser<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/afrolaai\/status\/1198013916418318336\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/oWvDZbgqWy\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/afrolaai\/status\/1198013916418318336\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/afrolaai\/statu<\/span><span class=\"invisible\">s\/1198013916418318336<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":2,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"as neigras americanas tentam serhttps:\/\/twitter.com\/afrolaai\/status\/1198013916418318336\u00a0\u2026","timestamp":1574464374000,"timestamp_epochs":1574464374,"tweet_id":"1198016534796492800","tweet_url":"\/kevonymartins\/status\/1198016534796492800","user_id":"1017230907265241088","username":"kevonymartins"},{"fullname":"vin\u00edcius","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">m\u00e3e, t\u00f4 na revista de Sa\u00fade P\u00fablica da Fiocruz! <img alt=\"\ud83d\udc9b\" aria-label=\"Emoji: Cora\u00e7\u00e3o amarelo\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f49b.png\" title=\"Cora\u00e7\u00e3o amarelo\"\/><img alt=\"\ud83d\udde3\ufe0f\" aria-label=\"Emoji: Silhueta de cabe\u00e7a falando\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f5e3.png\" title=\"Silhueta de cabe\u00e7a falando\"\/><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/bQr0BxSNom\">pic.twitter.com\/bQr0BxSNom<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":344,"replies":20,"retweet_id":"1198016374481784833","retweeter_userid":"1017230907265241088","retweeter_username":"kevonymartins","retweets":34,"text":"m\u00e3e, t\u00f4 na revista de Sa\u00fade P\u00fablica da Fiocruz! pic.twitter.com\/bQr0BxSNom","timestamp":1574463323000,"timestamp_epochs":1574463323,"tweet_id":"1198012128051023872","tweet_url":"\/bioviniciux\/status\/1198012128051023872","user_id":"722549283283726336","username":"bioviniciux"},{"fullname":"Tatiana Roque","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Necropol\u00edtica \u00e9 um conceito do fil\u00f3sofo camaron\u00eas Achille Mbembe para descrever a pol\u00edtica de morte e exterm\u00ednio que caracteriza o capitalismo atual. \n\nO partido de Bolsonaro usar\u00e1 o n\u00famero 38, remetendo ao calibre de um rev\u00f3lver. E tem s\u00edmbolo feito de balas. N\u00e3o h\u00e1 disfarce.<\/p>","is_retweet":1,"likes":10260,"replies":72,"retweet_id":"1197996214484185089","retweeter_userid":"1017230907265241088","retweeter_username":"kevonymartins","retweets":2933,"text":"Necropol\u00edtica \u00e9 um conceito do fil\u00f3sofo camaron\u00eas Achille Mbembe para descrever a pol\u00edtica de morte e exterm\u00ednio que caracteriza o capitalismo atual. \n\nO partido de Bolsonaro usar\u00e1 o n\u00famero 38, remetendo ao calibre de um rev\u00f3lver. E tem s\u00edmbolo feito de balas. N\u00e3o h\u00e1 disfarce.","timestamp":1574430127000,"timestamp_epochs":1574430127,"tweet_id":"1197872891783766022","tweet_url":"\/tatiroque\/status\/1197872891783766022","user_id":"53911544","username":"tatiroque"},{"fullname":"kevonymartins","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">PORRRA LILI CANTOU CARALHOOOOOOOOOOO SEFUDE<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"PORRRA LILI CANTOU CARALHOOOOOOOOOOO SEFUDE","timestamp":1574453800000,"timestamp_epochs":1574453800,"tweet_id":"1197972185014509568","tweet_url":"\/kevonymartins\/status\/1197972185014509568","user_id":"1017230907265241088","username":"kevonymartins"},{"fullname":"kevonymartins","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">matou a tati quebra barraco, mc carol, mc marcelly, a gaiola das popozudas, mc nem, a mulher banana, as mulheres frutas, bonde das maravilhas e todas as outras mulheres que cantaram no funk <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/xcxshakeit\/status\/1195539407811596290\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/e1oAirNaOz\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/xcxshakeit\/status\/1195539407811596290\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/xcxshakeit\/sta<\/span><span class=\"invisible\">tus\/1195539407811596290<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":109,"replies":5,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":34,"text":"matou a tati quebra barraco, mc carol, mc marcelly, a gaiola das popozudas, mc nem, a mulher banana, as mulheres frutas, bonde das maravilhas e todas as outras mulheres que cantaram no funk https:\/\/twitter.com\/xcxshakeit\/status\/1195539407811596290\u00a0\u2026","timestamp":1574453557000,"timestamp_epochs":1574453557,"tweet_id":"1197971165454774273","tweet_url":"\/kevonymartins\/status\/1197971165454774273","user_id":"1017230907265241088","username":"kevonymartins"},{"fullname":"MC Carol","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Gente foi a Anitta que descobriu o Brasil tbm?<\/p>","is_retweet":1,"likes":81358,"replies":2398,"retweet_id":"1197970618983100427","retweeter_userid":"1017230907265241088","retweeter_username":"kevonymartins","retweets":12606,"text":"Gente foi a Anitta que descobriu o Brasil tbm?","timestamp":1574446175000,"timestamp_epochs":1574446175,"tweet_id":"1197940201563123712","tweet_url":"\/mc_caroloficial\/status\/1197940201563123712","user_id":"2997722560","username":"mc_caroloficial"},{"fullname":"kevonymartins","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">amigas, pergunta sincera: \n\nvoc\u00ea se envolveria com um parceiro intelectualmente inferior a voc\u00ea? no caso de por exemplo de ela n\u00e3o saber a diferen\u00e7a entre tran\u00e7as e dreads, ou de que por voc\u00ea ser negra isso te torna mais quente e que somos todos iguais, se envolveria?<\/p>","is_retweet":0,"likes":4,"replies":3,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"amigas, pergunta sincera: \n\nvoc\u00ea se envolveria com um parceiro intelectualmente inferior a voc\u00ea? no caso de por exemplo de ela n\u00e3o saber a diferen\u00e7a entre tran\u00e7as e dreads, ou de que por voc\u00ea ser negra isso te torna mais quente e que somos todos iguais, se envolveria?","timestamp":1574453301000,"timestamp_epochs":1574453301,"tweet_id":"1197970092769841152","tweet_url":"\/kevonymartins\/status\/1197970092769841152","user_id":"1017230907265241088","username":"kevonymartins"},{"fullname":"Felipe Souza","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">E a Ana Maria Braga fazendo simpatia contra o River Plate ao vivo na Globo K K K<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/vg1Lk9eAIA\">pic.twitter.com\/vg1Lk9eAIA<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":29328,"replies":262,"retweet_id":"1197930214518611969","retweeter_userid":"1017230907265241088","retweeter_username":"kevonymartins","retweets":5446,"text":"E a Ana Maria Braga fazendo simpatia contra o River Plate ao vivo na Globo K K Kpic.twitter.com\/vg1Lk9eAIA","timestamp":1574426172000,"timestamp_epochs":1574426172,"tweet_id":"1197856303680544769","tweet_url":"\/FeliipeeSouza\/status\/1197856303680544769","user_id":"109436857","username":"FeliipeeSouza"},{"fullname":"kevonymartins","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">Aparentemente para o twitter eu n\u00e3o sou uma mulher negra \n\nSER\u00c1 QUE V\u00c3O ME DEIXAR SER DEFICIENTE????<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/11tt30\/status\/1197928233586581505\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/L9kcMEe0bL\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/11tt30\/status\/1197928233586581505\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/11tt30\/status\/<\/span><span class=\"invisible\">1197928233586581505<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":6,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Aparentemente para o twitter eu n\u00e3o sou uma mulher negra \n\nSER\u00c1 QUE V\u00c3O ME DEIXAR SER DEFICIENTE????https:\/\/twitter.com\/11tt30\/status\/1197928233586581505\u00a0\u2026","timestamp":1574443650000,"timestamp_epochs":1574443650,"tweet_id":"1197929612447236098","tweet_url":"\/kevonymartins\/status\/1197929612447236098","user_id":"1017230907265241088","username":"kevonymartins"},{"fullname":"Tati Nefertari","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Rodrigo Arantes \u00e9 um homem preto e professor de matematica, foi TORTURADO pq o confudiram com bandido. Um professor sendo perseguido do nada pelo simples fato de ser um homem preto. \n\nNada diferente do q ficou conhecido como a da \"era do linchamento\" de pessoas pretas.<\/p>","is_retweet":1,"likes":179,"replies":1,"retweet_id":"1197926413028003843","retweeter_userid":"1017230907265241088","retweeter_username":"kevonymartins","retweets":38,"text":"Rodrigo Arantes \u00e9 um homem preto e professor de matematica, foi TORTURADO pq o confudiram com bandido. Um professor sendo perseguido do nada pelo simples fato de ser um homem preto. \n\nNada diferente do q ficou conhecido como a da \"era do linchamento\" de pessoas pretas.","timestamp":1574442684000,"timestamp_epochs":1574442684,"tweet_id":"1197925561265524736","tweet_url":"\/TatiNefertari\/status\/1197925561265524736","user_id":"212954552","username":"TatiNefertari"},{"fullname":"kevonymartins","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"in\">Nahbavajs a. Sjs ja js ha. Sjs sjsns skbsiwnsksnbsis kmsknensnbsbs janjajavaavb ajjajahabvaiajsbbshsbsbsbhssvusnshsjsnnajansjasvsusbhsnshsnsjsbsiwbhsbwjjwbwhwhhwhsshhsbsb hshsjbshsjwbwb d s. Sbs squwggshsbsbsjsbdjdjdwuhwbo<\/p>","is_retweet":0,"likes":1,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Nahbavajs a. Sjs ja js ha. Sjs sjsns skbsiwnsksnbsis kmsknensnbsbs janjajavaavb ajjajahabvaiajsbbshsbsbsbhssvusnshsjsnnajansjasvsusbhsnshsnsjsbsiwbhsbwjjwbwhwhhwhsshhsbsb hshsjbshsjwbwb d s. Sbs squwggshsbsbsjsbdjdjdwuhwbo","timestamp":1574442269000,"timestamp_epochs":1574442269,"tweet_id":"1197923820407050240","tweet_url":"\/kevonymartins\/status\/1197923820407050240","user_id":"1017230907265241088","username":"kevonymartins"},{"fullname":"Zaza \u2728","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Uma hora dessas e <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"1017230907265241088\" dir=\"ltr\" href=\"\/kevonymartins\"><s>@<\/s><b>kevonymartins<\/b><\/a> e <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"498379634\" dir=\"ltr\" href=\"\/lxcarvalho\"><s>@<\/s><b>lxcarvalho<\/b><\/a> jantando.\n\nOs aprecio demais<\/p>","is_retweet":1,"likes":12,"replies":1,"retweet_id":"1197921398422953984","retweeter_userid":"1017230907265241088","retweeter_username":"kevonymartins","retweets":2,"text":"Uma hora dessas e @kevonymartins e @lxcarvalho jantando.\n\nOs aprecio demais","timestamp":1574439503000,"timestamp_epochs":1574439503,"tweet_id":"1197912219440300032","tweet_url":"\/aanonnyma\/status\/1197912219440300032","user_id":"196320338","username":"aanonnyma"},{"fullname":"kevonymartins","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">precisamos falar o qu\u00e3o racista \u00e9 pessoas brancas se afirmarem negras, se voc\u00ea n\u00e3o \u00e9 lida como negra, n\u00e3o tem a viv\u00eancia de uma negra e n\u00e3o sofreu as consequ\u00eancias de um corpo negro, voc\u00ea n\u00e3o \u00e9 negra.\n\nseria mais bonito se dizer latina.<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/uaimaiara\/status\/1197639590162685953\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/YOMXi7d3Hd\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/uaimaiara\/status\/1197639590162685953\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/uaimaiara\/stat<\/span><span class=\"invisible\">us\/1197639590162685953<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":1084,"replies":19,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":216,"text":"precisamos falar o qu\u00e3o racista \u00e9 pessoas brancas se afirmarem negras, se voc\u00ea n\u00e3o \u00e9 lida como negra, n\u00e3o tem a viv\u00eancia de uma negra e n\u00e3o sofreu as consequ\u00eancias de um corpo negro, voc\u00ea n\u00e3o \u00e9 negra.\n\nseria mais bonito se dizer latina.https:\/\/twitter.com\/uaimaiara\/status\/1197639590162685953\u00a0\u2026","timestamp":1574437848000,"timestamp_epochs":1574437848,"tweet_id":"1197905277967851520","tweet_url":"\/kevonymartins\/status\/1197905277967851520","user_id":"1017230907265241088","username":"kevonymartins"},{"fullname":"Naomi","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">\u00c9 esse o tipo de coisa que sou obrigada a ver no transporte p\u00fablico? E se minha sobrinha  tivesse aqui??? Ia ser influenciada  por essa pouca vergonha? Amar tudo bem agora no meio do BRT?? A\u00ed n\u00e3o n\u00e9... <img alt=\"\ud83d\udc81\ud83c\udfff\u200d\u2640\ufe0f\" aria-label=\"Emoji: Mulher inclinando a m\u00e3o (tom de pele escuro)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f481-1f3ff-200d-2640-fe0f.png\" title=\"Mulher inclinando a m\u00e3o (tom de pele escuro)\"\/><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/YfWB53jOv9\">pic.twitter.com\/YfWB53jOv9<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":35456,"replies":1253,"retweet_id":"1197901592357490693","retweeter_userid":"1017230907265241088","retweeter_username":"kevonymartins","retweets":8028,"text":"\u00c9 esse o tipo de coisa que sou obrigada a ver no transporte p\u00fablico? E se minha sobrinha  tivesse aqui??? Ia ser influenciada  por essa pouca vergonha? Amar tudo bem agora no meio do BRT?? A\u00ed n\u00e3o n\u00e9... pic.twitter.com\/YfWB53jOv9","timestamp":1574376719000,"timestamp_epochs":1574376719,"tweet_id":"1197648884597698560","tweet_url":"\/kampbelldabxd\/status\/1197648884597698560","user_id":"42199854","username":"kampbelldabxd"},{"fullname":"kevonymartins","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">a cidade de imperatriz - maranh\u00e3o revoltada com o bolo, esperavam um de 100 metros e receberam um de cent\u00edmetros<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/3cgkrNnWUz\">pic.twitter.com\/3cgkrNnWUz<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":43,"replies":3,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":18,"text":"a cidade de imperatriz - maranh\u00e3o revoltada com o bolo, esperavam um de 100 metros e receberam um de cent\u00edmetrospic.twitter.com\/3cgkrNnWUz","timestamp":1574435428000,"timestamp_epochs":1574435428,"tweet_id":"1197895123922759682","tweet_url":"\/kevonymartins\/status\/1197895123922759682","user_id":"1017230907265241088","username":"kevonymartins"},{"fullname":"kevonymartins","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">as vozes da cabe\u00e7a dela disseram isso<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/MPE001\/status\/1197590290066001921\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/2iZ5C9cuRd\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/MPE001\/status\/1197590290066001921\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/MPE001\/status\/<\/span><span class=\"invisible\">1197590290066001921<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":4,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":1,"text":"as vozes da cabe\u00e7a dela disseram issohttps:\/\/twitter.com\/MPE001\/status\/1197590290066001921\u00a0\u2026","timestamp":1574429674000,"timestamp_epochs":1574429674,"tweet_id":"1197870990275031041","tweet_url":"\/kevonymartins\/status\/1197870990275031041","user_id":"1017230907265241088","username":"kevonymartins"},{"fullname":"shay","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">URGENTE.\nEsse guri da foto \u00e9 meu primo e est\u00e1 desaparecido desde o \u00faltimo s\u00e1bado dia 16\/11. Foi visto por \u00faltimo por volta das 16 hrs, no bairro Santa Tereza \nPor favor, pe\u00e7o muito que compartilhem pois estamos com  o cora\u00e7\u00e3o apertado e desde j\u00e1 agrade\u00e7o a solidariedade de todos.<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/4r4pwtTsEu\">pic.twitter.com\/4r4pwtTsEu<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":652,"replies":5,"retweet_id":"1197869533421359104","retweeter_userid":"1017230907265241088","retweeter_username":"kevonymartins","retweets":1413,"text":"URGENTE.\nEsse guri da foto \u00e9 meu primo e est\u00e1 desaparecido desde o \u00faltimo s\u00e1bado dia 16\/11. Foi visto por \u00faltimo por volta das 16 hrs, no bairro Santa Tereza \nPor favor, pe\u00e7o muito que compartilhem pois estamos com  o cora\u00e7\u00e3o apertado e desde j\u00e1 agrade\u00e7o a solidariedade de todos.pic.twitter.com\/4r4pwtTsEu","timestamp":1574293442000,"timestamp_epochs":1574293442,"tweet_id":"1197299592351617027","tweet_url":"\/soueushay\/status\/1197299592351617027","user_id":"3485204842","username":"soueushay"},{"fullname":"nico nico nigga \ud83d\udc33 (nigglet)","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">gente um BDSM acabou de matar 10 crian\u00e7as aqui em frente a corregedoria de Neves pqp quando eu falo que esse neg\u00f3cio MATA voc\u00eas n\u00e3o acreditam<\/p>","is_retweet":1,"likes":1297,"replies":17,"retweet_id":"1197867819553173507","retweeter_userid":"1017230907265241088","retweeter_username":"kevonymartins","retweets":343,"text":"gente um BDSM acabou de matar 10 crian\u00e7as aqui em frente a corregedoria de Neves pqp quando eu falo que esse neg\u00f3cio MATA voc\u00eas n\u00e3o acreditam","timestamp":1574348138000,"timestamp_epochs":1574348138,"tweet_id":"1197529003978047489","tweet_url":"\/niconiconigga_\/status\/1197529003978047489","user_id":"1093651066917437441","username":"niconiconigga_"},{"fullname":"Monica Benicio","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">Boa noite, o filho de <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"128372940\" dir=\"ltr\" href=\"\/jairbolsonaro\"><s>@<\/s><b>jairbolsonaro<\/b><\/a> que apagou todas as suas redes sociais est\u00e1 sendo investigado por mandar matar minha mulher, segundo noticiou <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"69650953\" dir=\"ltr\" href=\"\/KennedyAlencar\"><s>@<\/s><b>KennedyAlencar<\/b><\/a>.<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/jornalnacional\/status\/1197658445006151681\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/RQsL3Eotrk\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/jornalnacional\/status\/1197658445006151681\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/jornalnacional<\/span><span class=\"invisible\">\/status\/1197658445006151681<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":56373,"replies":316,"retweet_id":"1197867629115052034","retweeter_userid":"1017230907265241088","retweeter_username":"kevonymartins","retweets":8895,"text":"Boa noite, o filho de @jairbolsonaro que apagou todas as suas redes sociais est\u00e1 sendo investigado por mandar matar minha mulher, segundo noticiou @KennedyAlencar.https:\/\/twitter.com\/jornalnacional\/status\/1197658445006151681\u00a0\u2026","timestamp":1574380253000,"timestamp_epochs":1574380253,"tweet_id":"1197663705200287744","tweet_url":"\/monica_benicio\/status\/1197663705200287744","user_id":"67002637","username":"monica_benicio"},{"fullname":"sucoween","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Amigas, pergunta sincera: \n\nVoc\u00ea se envolveria com um parceiro inferior a voc\u00ea? No caso por exemplo um caucasiano que ouve sertanejo usa camisa jeans e fica rosa quando chora<\/p>","is_retweet":1,"likes":3519,"replies":96,"retweet_id":"1197867381483282432","retweeter_userid":"1017230907265241088","retweeter_username":"kevonymartins","retweets":427,"text":"Amigas, pergunta sincera: \n\nVoc\u00ea se envolveria com um parceiro inferior a voc\u00ea? No caso por exemplo um caucasiano que ouve sertanejo usa camisa jeans e fica rosa quando chora","timestamp":1574368902000,"timestamp_epochs":1574368902,"tweet_id":"1197616096381149186","tweet_url":"\/akatsuc\/status\/1197616096381149186","user_id":"2290967797","username":"akatsuc"},{"fullname":"lobinha bicampe\u00e3 da Am\u00e9rica \ud83d\udda4\ud83c\udfc6\u2764\ufe0f","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">M\u00e9dely. Trans. 16 anos. Abusada. Estrangulada. Assassinada.\n\nJOVEM TRANS DE 16 ANOS \u00c9 ABUSADA, ESTRANGULADA E TRM CORPO ABANDONADO NA BEIRA DE ESTRADA\n\nA POLICIA N\u00c3O ACREDITA QUE FOI UM CRIME DE \u00d3DIO<\/p>","is_retweet":1,"likes":5039,"replies":10,"retweet_id":"1197866275428544514","retweeter_userid":"1017230907265241088","retweeter_username":"kevonymartins","retweets":1506,"text":"M\u00e9dely. Trans. 16 anos. Abusada. Estrangulada. Assassinada.\n\nJOVEM TRANS DE 16 ANOS \u00c9 ABUSADA, ESTRANGULADA E TRM CORPO ABANDONADO NA BEIRA DE ESTRADA\n\nA POLICIA N\u00c3O ACREDITA QUE FOI UM CRIME DE \u00d3DIO","timestamp":1574379089000,"timestamp_epochs":1574379089,"tweet_id":"1197658823521112064","tweet_url":"\/_cmirandam\/status\/1197658823521112064","user_id":"1021802482173976576","username":"_cmirandam"},{"fullname":"kevonymartins","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">virou at\u00e9 av\u00f3 j\u00e1<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/lnfosSeriesFR\/status\/1197433624154562561\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/Lf8b5C5uZ2\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/lnfosSeriesFR\/status\/1197433624154562561\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/lnfosSeriesFR\/<\/span><span class=\"invisible\">status\/1197433624154562561<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":4,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"virou at\u00e9 av\u00f3 j\u00e1https:\/\/twitter.com\/lnfosSeriesFR\/status\/1197433624154562561\u00a0\u2026","timestamp":1574428526000,"timestamp_epochs":1574428526,"tweet_id":"1197866176107470848","tweet_url":"\/kevonymartins\/status\/1197866176107470848","user_id":"1017230907265241088","username":"kevonymartins"},{"fullname":"\u262d\ud835\udcb6\ud835\udccc\ud835\udcc6\ud835\udcb6\ud835\udcc0\ud835\udcca\ud835\udcc6\u262d","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">QUALQUER outra l\u00edngua n\u00e3o. Existem IMIGRANTES.\n\nCheio de imigrante no Brasil falando espanhol, franc\u00eas e coreano.<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/whosluiz\/status\/1197630462333800449\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/vkeoRGCwo2\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/whosluiz\/status\/1197630462333800449\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/whosluiz\/statu<\/span><span class=\"invisible\">s\/1197630462333800449<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":198,"replies":2,"retweet_id":"1197865756995837952","retweeter_userid":"1017230907265241088","retweeter_username":"kevonymartins","retweets":19,"text":"QUALQUER outra l\u00edngua n\u00e3o. Existem IMIGRANTES.\n\nCheio de imigrante no Brasil falando espanhol, franc\u00eas e coreano.https:\/\/twitter.com\/whosluiz\/status\/1197630462333800449\u00a0\u2026","timestamp":1574390108000,"timestamp_epochs":1574390108,"tweet_id":"1197705038845693953","tweet_url":"\/marte_awqakuq\/status\/1197705038845693953","user_id":"41908394","username":"marte_awqakuq"},{"fullname":"\ud835\udc88\ud835\udc82\ud835\udc83\ud835\udc93\ud835\udc8a\ud835\udc86\ud835\udc8d \ud83c\udf84","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">pq ngm ta falando desse homem q ta c as filhas sumidas h\u00e1 40 DIAS meu deus eu to muito TRISTE<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/WOTDMeFTRO\">pic.twitter.com\/WOTDMeFTRO<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":96015,"replies":329,"retweet_id":"1197668455526412288","retweeter_userid":"1017230907265241088","retweeter_username":"kevonymartins","retweets":57978,"text":"pq ngm ta falando desse homem q ta c as filhas sumidas h\u00e1 40 DIAS meu deus eu to muito TRISTEpic.twitter.com\/WOTDMeFTRO","timestamp":1574363696000,"timestamp_epochs":1574363696,"tweet_id":"1197594261950218240","tweet_url":"\/heartbreakIover\/status\/1197594261950218240","user_id":"818601043693076481","username":"heartbreakIover"},{"fullname":"kevonymartins","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">a branca perguntando se meu cabelo (tran\u00e7as) era de verdade<\/p>","is_retweet":0,"likes":27,"replies":3,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":1,"text":"a branca perguntando se meu cabelo (tran\u00e7as) era de verdade","timestamp":1574381344000,"timestamp_epochs":1574381344,"tweet_id":"1197668279722160128","tweet_url":"\/kevonymartins\/status\/1197668279722160128","user_id":"1017230907265241088","username":"kevonymartins"},{"fullname":"kevonymartins","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">lili vai cantar porra<\/p>","is_retweet":0,"likes":4,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"lili vai cantar porra","timestamp":1574366214000,"timestamp_epochs":1574366214,"tweet_id":"1197604820695355393","tweet_url":"\/kevonymartins\/status\/1197604820695355393","user_id":"1017230907265241088","username":"kevonymartins"},{"fullname":"kevonymartins","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"und\">????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/Dj9q0K9f3t\">pic.twitter.com\/Dj9q0K9f3t<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":1439,"replies":21,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":197,"text":"????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????pic.twitter.com\/Dj9q0K9f3t","timestamp":1574366195000,"timestamp_epochs":1574366195,"tweet_id":"1197604741712433160","tweet_url":"\/kevonymartins\/status\/1197604741712433160","user_id":"1017230907265241088","username":"kevonymartins"},{"fullname":"vin\u00edcius","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">O artigo foi publicado no dossi\u00ea \"Interfaces da Filosofia Africana\" e pode ser acessado em: <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https:\/\/periodicos.ufsm.br\/voluntas\/article\/view\/39954\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/412uaWq9pV\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/periodicos.ufsm.br\/voluntas\/article\/view\/39954\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">periodicos.ufsm.br\/voluntas\/artic<\/span><span class=\"invisible\">le\/view\/39954<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a>\n\nBoa leitura e at\u00e9 breve,<\/p>","is_retweet":1,"likes":13,"replies":0,"retweet_id":"1197536424972685313","retweeter_userid":"1017230907265241088","retweeter_username":"kevonymartins","retweets":5,"text":"O artigo foi publicado no dossi\u00ea \"Interfaces da Filosofia Africana\" e pode ser acessado em: https:\/\/periodicos.ufsm.br\/voluntas\/article\/view\/39954\u00a0\u2026\n\nBoa leitura e at\u00e9 breve,","timestamp":1574346856000,"timestamp_epochs":1574346856,"tweet_id":"1197523627819835392","tweet_url":"\/bioviniciux\/status\/1197523627819835392","user_id":"722549283283726336","username":"bioviniciux"},{"fullname":"vin\u00edcius","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Publiquei recentemente, com o professor U\u00e3 Flor Do Nascimento, um artigo sobre pol\u00edticas do amor. Trata-se de um artigo ainda introdut\u00f3rio, no qual discutimos brevemente a atual configura\u00e7\u00e3o pol\u00edtica de nossa sociedade, +<\/p>","is_retweet":1,"likes":33,"replies":6,"retweet_id":"1197536149482414089","retweeter_userid":"1017230907265241088","retweeter_username":"kevonymartins","retweets":6,"text":"Publiquei recentemente, com o professor U\u00e3 Flor Do Nascimento, um artigo sobre pol\u00edticas do amor. Trata-se de um artigo ainda introdut\u00f3rio, no qual discutimos brevemente a atual configura\u00e7\u00e3o pol\u00edtica de nossa sociedade, +","timestamp":1574346830000,"timestamp_epochs":1574346830,"tweet_id":"1197523520005246977","tweet_url":"\/bioviniciux\/status\/1197523520005246977","user_id":"722549283283726336","username":"bioviniciux"},{"fullname":"\u263c mc naninha \u263c","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">[21\/11\/2019 00:20:05] milena: Como que geme em frances meu deus [21\/11\/2019 00:20:12] milena: o re vo auuuuuuu\n[21\/11\/2019 00:20:20] kayla: mamamiiiii\n[21\/11\/2019 00:21:03] kevony: isso \u00e9 italiano\n[21\/11\/2019 00:21:10] kayla: ata<\/p>","is_retweet":1,"likes":7,"replies":1,"retweet_id":"1197373396532834305","retweeter_userid":"1017230907265241088","retweeter_username":"kevonymartins","retweets":1,"text":"[21\/11\/2019 00:20:05] milena: Como que geme em frances meu deus [21\/11\/2019 00:20:12] milena: o re vo auuuuuuu\n[21\/11\/2019 00:20:20] kayla: mamamiiiii\n[21\/11\/2019 00:21:03] kevony: isso \u00e9 italiano\n[21\/11\/2019 00:21:10] kayla: ata","timestamp":1574306621000,"timestamp_epochs":1574306621,"tweet_id":"1197354869180551174","tweet_url":"\/kaylaboca\/status\/1197354869180551174","user_id":"1923633396","username":"kaylaboca"},{"fullname":"yl\u00c1","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Amor faz um v\u00eddeo simples pra divulgar os dreads da 7 fios?\n\n\"Claro\" \n\n  O v\u00eddeo:<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/TTVj8xKMBl\">pic.twitter.com\/TTVj8xKMBl<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":1017,"replies":17,"retweet_id":"1197368261974863873","retweeter_userid":"1017230907265241088","retweeter_username":"kevonymartins","retweets":145,"text":"Amor faz um v\u00eddeo simples pra divulgar os dreads da 7 fios?\n\n\"Claro\" \n\n  O v\u00eddeo:pic.twitter.com\/TTVj8xKMBl","timestamp":1574287356000,"timestamp_epochs":1574287356,"tweet_id":"1197274065872011265","tweet_url":"\/ylaoficial\/status\/1197274065872011265","user_id":"143625786","username":"ylaoficial"},{"fullname":"kevonymartins","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">INFERNOOOOOOO<\/p>","is_retweet":0,"likes":1,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"INFERNOOOOOOO","timestamp":1574308387000,"timestamp_epochs":1574308387,"tweet_id":"1197362278343041025","tweet_url":"\/kevonymartins\/status\/1197362278343041025","user_id":"1017230907265241088","username":"kevonymartins"},{"fullname":"kevonymartins","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">sou hetero sim<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/toplarriee\/status\/1197196852191465473\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/IvmEcTUo3j\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/toplarriee\/status\/1197196852191465473\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/toplarriee\/sta<\/span><span class=\"invisible\">tus\/1197196852191465473<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"sou hetero simhttps:\/\/twitter.com\/toplarriee\/status\/1197196852191465473\u00a0\u2026","timestamp":1574308358000,"timestamp_epochs":1574308358,"tweet_id":"1197362157270294536","tweet_url":"\/kevonymartins\/status\/1197362157270294536","user_id":"1017230907265241088","username":"kevonymartins"},{"fullname":"kevonymartins","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"es\">rafael<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/lacerda\/status\/1197164983945179142\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/CLqDqQAqk3\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/lacerda\/status\/1197164983945179142\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/lacerda\/status<\/span><span class=\"invisible\">\/1197164983945179142<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"rafaelhttps:\/\/twitter.com\/lacerda\/status\/1197164983945179142\u00a0\u2026","timestamp":1574308151000,"timestamp_epochs":1574308151,"tweet_id":"1197361289493929985","tweet_url":"\/kevonymartins\/status\/1197361289493929985","user_id":"1017230907265241088","username":"kevonymartins"},{"fullname":"\ud83e\udddc\ud83c\udffd\u200d\u2642\ufe0f","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">saudades dela no twitter<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/PbMEN6MjlV\">pic.twitter.com\/PbMEN6MjlV<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":1179,"replies":9,"retweet_id":"1197358128058322944","retweeter_userid":"1017230907265241088","retweeter_username":"kevonymartins","retweets":321,"text":"saudades dela no twitterpic.twitter.com\/PbMEN6MjlV","timestamp":1574274603000,"timestamp_epochs":1574274603,"tweet_id":"1197220576131256323","tweet_url":"\/niggavo\/status\/1197220576131256323","user_id":"791721330819424256","username":"niggavo"},{"fullname":"karen","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">s\u00f3 queria ir pro Rio aaaa<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/kevonymartins\/status\/1197257943290404864\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/5O8LCX9LLn\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/kevonymartins\/status\/1197257943290404864\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/kevonymartins\/<\/span><span class=\"invisible\">status\/1197257943290404864<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":2,"replies":0,"retweet_id":"1197347199685988352","retweeter_userid":"1017230907265241088","retweeter_username":"kevonymartins","retweets":1,"text":"s\u00f3 queria ir pro Rio aaaahttps:\/\/twitter.com\/kevonymartins\/status\/1197257943290404864\u00a0\u2026","timestamp":1574303560000,"timestamp_epochs":1574303560,"tweet_id":"1197342032752193543","tweet_url":"\/karenalindaa\/status\/1197342032752193543","user_id":"1174403730168528896","username":"karenalindaa"},{"fullname":"kevonymartins","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"en\">Telling my kids this was funko pop<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/AF5qlUqvmZ\">pic.twitter.com\/AF5qlUqvmZ<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":26,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":4,"text":"Telling my kids this was funko poppic.twitter.com\/AF5qlUqvmZ","timestamp":1574299500000,"timestamp_epochs":1574299500,"tweet_id":"1197325001709502464","tweet_url":"\/kevonymartins\/status\/1197325001709502464","user_id":"1017230907265241088","username":"kevonymartins"},{"fullname":"Thornwell","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"en\">Telling my kids this was Luther Vandross<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/l599stGzr7\">pic.twitter.com\/l599stGzr7<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":63599,"replies":453,"retweet_id":"1197324417493282817","retweeter_userid":"1017230907265241088","retweeter_username":"kevonymartins","retweets":20608,"text":"Telling my kids this was Luther Vandrosspic.twitter.com\/l599stGzr7","timestamp":1574232165000,"timestamp_epochs":1574232165,"tweet_id":"1197042577750577152","tweet_url":"\/mikethornwell\/status\/1197042577750577152","user_id":"1592655272","username":"mikethornwell"},{"fullname":"Tati Nefertari","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Nosso mais velho foi chamado de macaco em pleno dia 20 de novembro reagiu e foi ferido. \n\nUm senhor de 60 anos sendo atacado por um racista.<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/www.jcnet.com.br\/noticias\/policia\/2019\/11\/704372-professor-da-unesp-bauru-e-esfaqueado-e-sofre-crime-de-racismo-no-dia-da-consciencia-negra.html\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/kwvJWbuq5B\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/www.jcnet.com.br\/noticias\/policia\/2019\/11\/704372-professor-da-unesp-bauru-e-esfaqueado-e-sofre-crime-de-racismo-no-dia-da-consciencia-negra.html\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/www.<\/span><span class=\"js-display-url\">jcnet.com.br\/noticias\/polic<\/span><span class=\"invisible\">ia\/2019\/11\/704372-professor-da-unesp-bauru-e-esfaqueado-e-sofre-crime-de-racismo-no-dia-da-consciencia-negra.html<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":309,"replies":3,"retweet_id":"1197319207383420928","retweeter_userid":"1017230907265241088","retweeter_username":"kevonymartins","retweets":99,"text":"Nosso mais velho foi chamado de macaco em pleno dia 20 de novembro reagiu e foi ferido. \n\nUm senhor de 60 anos sendo atacado por um racista.https:\/\/www.jcnet.com.br\/noticias\/policia\/2019\/11\/704372-professor-da-unesp-bauru-e-esfaqueado-e-sofre-crime-de-racismo-no-dia-da-consciencia-negra.html\u00a0\u2026","timestamp":1574290680000,"timestamp_epochs":1574290680,"tweet_id":"1197288010682904576","tweet_url":"\/TatiNefertari\/status\/1197288010682904576","user_id":"212954552","username":"TatiNefertari"},{"fullname":"meu bigode ta crescendo","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">As tr\u00eas fases do meus dreads em 7 meses :)<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/BTxdhBhO5N\">pic.twitter.com\/BTxdhBhO5N<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":125,"replies":11,"retweet_id":"1197318726309285888","retweeter_userid":"1017230907265241088","retweeter_username":"kevonymartins","retweets":4,"text":"As tr\u00eas fases do meus dreads em 7 meses :)pic.twitter.com\/BTxdhBhO5N","timestamp":1574290918000,"timestamp_epochs":1574290918,"tweet_id":"1197289007899664384","tweet_url":"\/transcourage\/status\/1197289007899664384","user_id":"968247698","username":"transcourage"},{"fullname":"Tatasha","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"und\"><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/j209hajMdu\">pic.twitter.com\/j209hajMdu<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":35,"replies":2,"retweet_id":"1197316525776084992","retweeter_userid":"1017230907265241088","retweeter_username":"kevonymartins","retweets":2,"text":"pic.twitter.com\/j209hajMdu","timestamp":1574287909000,"timestamp_epochs":1574287909,"tweet_id":"1197276386303643655","tweet_url":"\/11tt30\/status\/1197276386303643655","user_id":"1171920381319503873","username":"11tt30"},{"fullname":"kevonymartins","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">retuitem o tweet do neg\u00f3cio da minha sogra<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/kevonymartins\/status\/1179138928328286214?s=19\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/VaOnVXP6U8\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/kevonymartins\/status\/1179138928328286214?s=19\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/kevonymartins\/<\/span><span class=\"invisible\">status\/1179138928328286214?s=19<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":420,"replies":4,"retweet_id":"1197312651891761152","retweeter_userid":"1017230907265241088","retweeter_username":"kevonymartins","retweets":131,"text":"retuitem o tweet do neg\u00f3cio da minha sograhttps:\/\/twitter.com\/kevonymartins\/status\/1179138928328286214?s=19\u00a0\u2026","timestamp":1571165550000,"timestamp_epochs":1571165550,"tweet_id":"1184180264710426625","tweet_url":"\/kevonymartins\/status\/1184180264710426625","user_id":"1017230907265241088","username":"kevonymartins"},{"fullname":"kevonymartins","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">enquanto voc\u00eas discutem se a \u00e1gua \u00e9 bonita ou n\u00e3o, suja ou n\u00e3o, d\u00eaem uma olhada no neg\u00f3cio da minha sogra<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/kevonymartins\/status\/1187080833301172230?s=19\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/N5uOse6sdf\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/kevonymartins\/status\/1187080833301172230?s=19\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/kevonymartins\/<\/span><span class=\"invisible\">status\/1187080833301172230?s=19<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":686,"replies":6,"retweet_id":"1197312438884032515","retweeter_userid":"1017230907265241088","retweeter_username":"kevonymartins","retweets":70,"text":"enquanto voc\u00eas discutem se a \u00e1gua \u00e9 bonita ou n\u00e3o, suja ou n\u00e3o, d\u00eaem uma olhada no neg\u00f3cio da minha sograhttps:\/\/twitter.com\/kevonymartins\/status\/1187080833301172230?s=19\u00a0\u2026","timestamp":1574027830000,"timestamp_epochs":1574027830,"tweet_id":"1196185534428786688","tweet_url":"\/kevonymartins\/status\/1196185534428786688","user_id":"1017230907265241088","username":"kevonymartins"},{"fullname":"kevonymartins","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">meninas, minha sogra \u00e9 professora, e tamb\u00e9m cozinha muito bem, ela t\u00e1 vendendo bolos, quiches e empadinhas (tamb\u00e9m tem as vers\u00f5es vegetarianas que s\u00e3o maravilhosas), ela mora em teresopolis - rj e ta aceitando encomendas\n\no insta \u00e9 esse aqui d\u00eaem uma olha\n<a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https:\/\/www.instagram.com\/clelanches\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/RmW3Wll5jp\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/www.instagram.com\/clelanches\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/www.<\/span><span class=\"js-display-url\">instagram.com\/clelanches<\/span><span class=\"invisible\"><\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span><\/span><\/a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/1Zl7sMqlII\">pic.twitter.com\/1Zl7sMqlII<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":727,"replies":12,"retweet_id":"1197312347460841473","retweeter_userid":"1017230907265241088","retweeter_username":"kevonymartins","retweets":763,"text":"meninas, minha sogra \u00e9 professora, e tamb\u00e9m cozinha muito bem, ela t\u00e1 vendendo bolos, quiches e empadinhas (tamb\u00e9m tem as vers\u00f5es vegetarianas que s\u00e3o maravilhosas), ela mora em teresopolis - rj e ta aceitando encomendas\n\no insta \u00e9 esse aqui d\u00eaem uma olha\nhttps:\/\/www.instagram.com\/clelanches\u00a0pic.twitter.com\/1Zl7sMqlII","timestamp":1569963602000,"timestamp_epochs":1569963602,"tweet_id":"1179138928328286214","tweet_url":"\/kevonymartins\/status\/1179138928328286214","user_id":"1017230907265241088","username":"kevonymartins"},{"fullname":"kevonymartins","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">quem quiser encomendar pode mandar mensagem no wpp : (21) 968558210\n\no insta \u00e9 <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http:\/\/instagram.co\/clelanches\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/otpEvccl9Y\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http:\/\/instagram.co\/clelanches\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">http:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">instagram.co\/clelanches<\/span><span class=\"invisible\"><\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span><\/span><\/a>\n\nretuitem por favor e close no bolo se cocada<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/4ALTdumsd6\">pic.twitter.com\/4ALTdumsd6<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":60,"replies":0,"retweet_id":"1197312294683906049","retweeter_userid":"1017230907265241088","retweeter_username":"kevonymartins","retweets":42,"text":"quem quiser encomendar pode mandar mensagem no wpp : (21) 968558210\n\no insta \u00e9 http:\/\/instagram.co\/clelanches\u00a0\n\nretuitem por favor e close no bolo se cocadapic.twitter.com\/4ALTdumsd6","timestamp":1571857273000,"timestamp_epochs":1571857273,"tweet_id":"1187081560790589440","tweet_url":"\/kevonymartins\/status\/1187081560790589440","user_id":"1017230907265241088","username":"kevonymartins"},{"fullname":"kevonymartins","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">amores, vim aqui de novo falar do neg\u00f3cio da minha sogra, ela \u00e9 professora e tamb\u00e9m vende bolos, quiches, past\u00e9is e empadas (tem vers\u00f5es vegetarianas tamb\u00e9m), ela mora em teres\u00f3polis - rj e est\u00e1 aceitando encomendas, quem for da tijuca e centro de ter\u00ea ganha frete gr\u00e1tis<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/hsxYZKSvKH\">pic.twitter.com\/hsxYZKSvKH<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":787,"replies":11,"retweet_id":"1197312273330704384","retweeter_userid":"1017230907265241088","retweeter_username":"kevonymartins","retweets":516,"text":"amores, vim aqui de novo falar do neg\u00f3cio da minha sogra, ela \u00e9 professora e tamb\u00e9m vende bolos, quiches, past\u00e9is e empadas (tem vers\u00f5es vegetarianas tamb\u00e9m), ela mora em teres\u00f3polis - rj e est\u00e1 aceitando encomendas, quem for da tijuca e centro de ter\u00ea ganha frete gr\u00e1tispic.twitter.com\/hsxYZKSvKH","timestamp":1571857100000,"timestamp_epochs":1571857100,"tweet_id":"1187080833301172230","tweet_url":"\/kevonymartins\/status\/1187080833301172230","user_id":"1017230907265241088","username":"kevonymartins"},{"fullname":"kevonymartins","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"und\"><img alt=\"\u274c\" aria-label=\"Emoji: Marca de cruz\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/274c.png\" title=\"Marca de cruz\"\/><img alt=\"\u274c\" aria-label=\"Emoji: Marca de cruz\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/274c.png\" title=\"Marca de cruz\"\/><img alt=\"\u274c\" aria-label=\"Emoji: Marca de cruz\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/274c.png\" title=\"Marca de cruz\"\/><img alt=\"\u274c\" aria-label=\"Emoji: Marca de cruz\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/274c.png\" title=\"Marca de cruz\"\/><img alt=\"\u274c\" aria-label=\"Emoji: Marca de cruz\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/274c.png\" title=\"Marca de cruz\"\/><img alt=\"\u274c\" aria-label=\"Emoji: Marca de cruz\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/274c.png\" title=\"Marca de cruz\"\/><img alt=\"\u274c\" aria-label=\"Emoji: Marca de cruz\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/274c.png\" title=\"Marca de cruz\"\/><img alt=\"\u274c\" aria-label=\"Emoji: Marca de cruz\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/274c.png\" title=\"Marca de cruz\"\/><img alt=\"\u274c\" aria-label=\"Emoji: Marca de cruz\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/274c.png\" title=\"Marca de cruz\"\/><img alt=\"\u274c\" aria-label=\"Emoji: Marca de cruz\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/274c.png\" title=\"Marca de cruz\"\/><img alt=\"\u274c\" aria-label=\"Emoji: Marca de cruz\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/274c.png\" title=\"Marca de cruz\"\/><img alt=\"\u274c\" aria-label=\"Emoji: Marca de cruz\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/274c.png\" title=\"Marca de cruz\"\/><img alt=\"\u274c\" aria-label=\"Emoji: Marca de cruz\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/274c.png\" title=\"Marca de cruz\"\/><img alt=\"\u274c\" aria-label=\"Emoji: Marca de cruz\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/274c.png\" title=\"Marca de cruz\"\/><img alt=\"\u274c\" aria-label=\"Emoji: Marca de cruz\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/274c.png\" title=\"Marca de cruz\"\/><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/kevonymartins\/status\/1197256407852163072\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/IjW0zoAs6l\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/kevonymartins\/status\/1197256407852163072\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/kevonymartins\/<\/span><span class=\"invisible\">status\/1197256407852163072<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":1,"replies":0,"retweet_id":"1197289544284037122","retweeter_userid":"1017230907265241088","retweeter_username":"kevonymartins","retweets":1,"text":"https:\/\/twitter.com\/kevonymartins\/status\/1197256407852163072\u00a0\u2026","timestamp":1574285910000,"timestamp_epochs":1574285910,"tweet_id":"1197268001004892161","tweet_url":"\/kevonymartins\/status\/1197268001004892161","user_id":"1017230907265241088","username":"kevonymartins"},{"fullname":"bebete","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"und\">ph: <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"761203135390031872\" dir=\"ltr\" href=\"\/__ngelo\"><s>@<\/s><b>__ngelo<\/b><\/a>\n<img alt=\"\ud83c\udf87\" aria-label=\"Emoji: Fogos de artificio com fa\u00edscas\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f387.png\" title=\"Fogos de artificio com fa\u00edscas\"\/><img alt=\"\ud83c\udf87\" aria-label=\"Emoji: Fogos de artificio com fa\u00edscas\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f387.png\" title=\"Fogos de artificio com fa\u00edscas\"\/><img alt=\"\ud83c\udf87\" aria-label=\"Emoji: Fogos de artificio com fa\u00edscas\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f387.png\" title=\"Fogos de artificio com fa\u00edscas\"\/><img alt=\"\ud83c\udf87\" aria-label=\"Emoji: Fogos de artificio com fa\u00edscas\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f387.png\" title=\"Fogos de artificio com fa\u00edscas\"\/><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/BIagji9Fzo\">pic.twitter.com\/BIagji9Fzo<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":87,"replies":8,"retweet_id":"1197288518210531335","retweeter_userid":"1017230907265241088","retweeter_username":"kevonymartins","retweets":23,"text":"ph: @__ngelo\npic.twitter.com\/BIagji9Fzo","timestamp":1574288048000,"timestamp_epochs":1574288048,"tweet_id":"1197276970842755073","tweet_url":"\/oalina7\/status\/1197276970842755073","user_id":"3023546295","username":"oalina7"},{"fullname":"Mal\u00eda","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Dia 20 de Novembro n\u00e3o venha me cobrar uma d\u00edvida que n\u00e3o \u00e9 minha!<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/ebNA2UvIM6\">pic.twitter.com\/ebNA2UvIM6<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":16910,"replies":123,"retweet_id":"1197268435664809984","retweeter_userid":"1017230907265241088","retweeter_username":"kevonymartins","retweets":3849,"text":"Dia 20 de Novembro n\u00e3o venha me cobrar uma d\u00edvida que n\u00e3o \u00e9 minha!pic.twitter.com\/ebNA2UvIM6","timestamp":1574265829000,"timestamp_epochs":1574265829,"tweet_id":"1197183775576330240","tweet_url":"\/oficialmalia\/status\/1197183775576330240","user_id":"1633495741","username":"oficialmalia"},{"fullname":"kevonymartins","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"und\"><img alt=\"\u274c\" aria-label=\"Emoji: Marca de cruz\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/274c.png\" title=\"Marca de cruz\"\/><img alt=\"\u274c\" aria-label=\"Emoji: Marca de cruz\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/274c.png\" title=\"Marca de cruz\"\/><img alt=\"\u274c\" aria-label=\"Emoji: Marca de cruz\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/274c.png\" title=\"Marca de cruz\"\/><img alt=\"\u274c\" aria-label=\"Emoji: Marca de cruz\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/274c.png\" title=\"Marca de cruz\"\/><img alt=\"\u274c\" aria-label=\"Emoji: Marca de cruz\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/274c.png\" title=\"Marca de cruz\"\/><img alt=\"\u274c\" aria-label=\"Emoji: Marca de cruz\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/274c.png\" title=\"Marca de cruz\"\/><img alt=\"\u274c\" aria-label=\"Emoji: Marca de cruz\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/274c.png\" title=\"Marca de cruz\"\/><img alt=\"\u274c\" aria-label=\"Emoji: Marca de cruz\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/274c.png\" title=\"Marca de cruz\"\/><img alt=\"\u274c\" aria-label=\"Emoji: Marca de cruz\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/274c.png\" title=\"Marca de cruz\"\/><img alt=\"\u274c\" aria-label=\"Emoji: Marca de cruz\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/274c.png\" title=\"Marca de cruz\"\/><img alt=\"\u274c\" aria-label=\"Emoji: Marca de cruz\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/274c.png\" title=\"Marca de cruz\"\/><img alt=\"\u274c\" aria-label=\"Emoji: Marca de cruz\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/274c.png\" title=\"Marca de cruz\"\/><img alt=\"\u274c\" aria-label=\"Emoji: Marca de cruz\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/274c.png\" title=\"Marca de cruz\"\/><img alt=\"\u274c\" aria-label=\"Emoji: Marca de cruz\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/274c.png\" title=\"Marca de cruz\"\/><img alt=\"\u274c\" aria-label=\"Emoji: Marca de cruz\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/274c.png\" title=\"Marca de cruz\"\/><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/kevonymartins\/status\/1197256407852163072\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/IjW0zoAs6l\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/kevonymartins\/status\/1197256407852163072\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/kevonymartins\/<\/span><span class=\"invisible\">status\/1197256407852163072<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":1,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":1,"text":"https:\/\/twitter.com\/kevonymartins\/status\/1197256407852163072\u00a0\u2026","timestamp":1574285910000,"timestamp_epochs":1574285910,"tweet_id":"1197268001004892161","tweet_url":"\/kevonymartins\/status\/1197268001004892161","user_id":"1017230907265241088","username":"kevonymartins"},{"fullname":"kevonymartins","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"und\"><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/kevonymartins\/status\/1197256407852163072?s=19\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/8yL2U40x5I\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/kevonymartins\/status\/1197256407852163072?s=19\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/kevonymartins\/<\/span><span class=\"invisible\">status\/1197256407852163072?s=19<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":47,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":8,"text":"https:\/\/twitter.com\/kevonymartins\/status\/1197256407852163072?s=19\u00a0\u2026","timestamp":1574283822000,"timestamp_epochs":1574283822,"tweet_id":"1197259246225776640","tweet_url":"\/kevonymartins\/status\/1197259246225776640","user_id":"1017230907265241088","username":"kevonymartins"},{"fullname":"kevonymartins","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">terminar essa threadzinha com estas imagens, s\u00e3o todas de receitas dela e feitas por ela<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/gQ9tMRfktV\">pic.twitter.com\/gQ9tMRfktV<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":60,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":13,"text":"terminar essa threadzinha com estas imagens, s\u00e3o todas de receitas dela e feitas por elapic.twitter.com\/gQ9tMRfktV","timestamp":1574283607000,"timestamp_epochs":1574283607,"tweet_id":"1197258344521699329","tweet_url":"\/kevonymartins\/status\/1197258344521699329","user_id":"1017230907265241088","username":"kevonymartins"},{"fullname":"kevonymartins","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">ela mora em teres\u00f3polis rj, pedidos para serem entregues no centro de ter\u00ea e na tijuca saem de gra\u00e7a, no insta tem o contato para atendimento e mais fotos das receitas.<\/p>","is_retweet":0,"likes":48,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":13,"text":"ela mora em teres\u00f3polis rj, pedidos para serem entregues no centro de ter\u00ea e na tijuca saem de gra\u00e7a, no insta tem o contato para atendimento e mais fotos das receitas.","timestamp":1574283512000,"timestamp_epochs":1574283512,"tweet_id":"1197257943290404864","tweet_url":"\/kevonymartins\/status\/1197257943290404864","user_id":"1017230907265241088","username":"kevonymartins"},{"fullname":"kevonymartins","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">No in\u00edcio era s\u00f3 um hobby, mas juntando o \u00fatil ao agrad\u00e1vel deixei de trabalhar fora e resolvi abrir minha pr\u00f3pria empresa, fazendo o que me d\u00e1 prazer, cozinhar, e assim, surgiu a Cl\u00ea Lanches.\"<\/p>","is_retweet":0,"likes":45,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":11,"text":"No in\u00edcio era s\u00f3 um hobby, mas juntando o \u00fatil ao agrad\u00e1vel deixei de trabalhar fora e resolvi abrir minha pr\u00f3pria empresa, fazendo o que me d\u00e1 prazer, cozinhar, e assim, surgiu a Cl\u00ea Lanches.\"","timestamp":1574283430000,"timestamp_epochs":1574283430,"tweet_id":"1197257599248404480","tweet_url":"\/kevonymartins\/status\/1197257599248404480","user_id":"1017230907265241088","username":"kevonymartins"},{"fullname":"kevonymartins","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Quando fiz uma pesquisa descobri que quase ningu\u00e9m fazia este prato aqui na cidade e de acordo com os meus clientes a minha receita tem um sabor especial. +<\/p>","is_retweet":0,"likes":47,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":11,"text":"Quando fiz uma pesquisa descobri que quase ningu\u00e9m fazia este prato aqui na cidade e de acordo com os meus clientes a minha receita tem um sabor especial. +","timestamp":1574283406000,"timestamp_epochs":1574283406,"tweet_id":"1197257498677448705","tweet_url":"\/kevonymartins\/status\/1197257498677448705","user_id":"1017230907265241088","username":"kevonymartins"},{"fullname":"kevonymartins","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Um dos meus pratos favoritos \u00e9 o quiche, principalmente o de 'alho por\u00f3', alguns dos meus amigos conheciam, outros nunca haviam experimentado ou ouvido falar, mas quando eu fazia e comiam pela primeira vez se deliciavam.  +<\/p>","is_retweet":0,"likes":52,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":11,"text":"Um dos meus pratos favoritos \u00e9 o quiche, principalmente o de 'alho por\u00f3', alguns dos meus amigos conheciam, outros nunca haviam experimentado ou ouvido falar, mas quando eu fazia e comiam pela primeira vez se deliciavam.  +","timestamp":1574283373000,"timestamp_epochs":1574283373,"tweet_id":"1197257359011262464","tweet_url":"\/kevonymartins\/status\/1197257359011262464","user_id":"1017230907265241088","username":"kevonymartins"},{"fullname":"kevonymartins","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Quando um dos meus filhos tornou-se vegetariano e foi pra uma faculdade fora da cidade surgiu a necessidade de criar pratos usando a criatividade, tive de elaborar e adaptar receitas pra ele. +<\/p>","is_retweet":0,"likes":53,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":11,"text":"Quando um dos meus filhos tornou-se vegetariano e foi pra uma faculdade fora da cidade surgiu a necessidade de criar pratos usando a criatividade, tive de elaborar e adaptar receitas pra ele. +","timestamp":1574283303000,"timestamp_epochs":1574283303,"tweet_id":"1197257067872104448","tweet_url":"\/kevonymartins\/status\/1197257067872104448","user_id":"1017230907265241088","username":"kevonymartins"},{"fullname":"kevonymartins","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Nunca gostei s\u00f3 de fazer o trivial, as mesmas coisas do dia a dia. Sempre procurando agradar meus familiares e amigos fazia receitas diferentes e saborosas, com isto, todos elogiavam meus pratos e temperos e assim fui me aperfei\u00e7oando cada dia mais. +<\/p>","is_retweet":0,"likes":58,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":11,"text":"Nunca gostei s\u00f3 de fazer o trivial, as mesmas coisas do dia a dia. Sempre procurando agradar meus familiares e amigos fazia receitas diferentes e saborosas, com isto, todos elogiavam meus pratos e temperos e assim fui me aperfei\u00e7oando cada dia mais. +","timestamp":1574283246000,"timestamp_epochs":1574283246,"tweet_id":"1197256828201123841","tweet_url":"\/kevonymartins\/status\/1197256828201123841","user_id":"1017230907265241088","username":"kevonymartins"},{"fullname":"kevonymartins","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">\"Oi meu nome \u00e9 Clenilda, sou casada, professora, pedagoga e tenho dois filhos lindos. Al\u00e9m da minha paix\u00e3o por lecionar tenho outro dom que \u00e9 cozinhar e, mod\u00e9stia a parte, quem experimenta meus quitutes se apaixona. +<\/p>","is_retweet":0,"likes":68,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":20,"text":"\"Oi meu nome \u00e9 Clenilda, sou casada, professora, pedagoga e tenho dois filhos lindos. Al\u00e9m da minha paix\u00e3o por lecionar tenho outro dom que \u00e9 cozinhar e, mod\u00e9stia a parte, quem experimenta meus quitutes se apaixona. +","timestamp":1574283200000,"timestamp_epochs":1574283200,"tweet_id":"1197256633723830272","tweet_url":"\/kevonymartins\/status\/1197256633723830272","user_id":"1017230907265241088","username":"kevonymartins"},{"fullname":"kevonymartins","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">aproveite que hoje \u00e9 dia da consci\u00eancia negra e ajude a divulgar o neg\u00f3cio de uma mulher preta, professora, pedagoga e cozinheira \n\nnos pr\u00f3ximos tweets colocarei as palavras dela contando sua hist\u00f3ria, leiam e ajudem com o rt\n\ninsta: <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http:\/\/instagram.com\/clelanches\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/KDvWjthH7M\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http:\/\/instagram.com\/clelanches\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">http:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">instagram.com\/clelanches<\/span><span class=\"invisible\"><\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span><\/span><\/a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/Luw4pYNb4I\">pic.twitter.com\/Luw4pYNb4I<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":891,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":676,"text":"aproveite que hoje \u00e9 dia da consci\u00eancia negra e ajude a divulgar o neg\u00f3cio de uma mulher preta, professora, pedagoga e cozinheira \n\nnos pr\u00f3ximos tweets colocarei as palavras dela contando sua hist\u00f3ria, leiam e ajudem com o rt\n\ninsta: http:\/\/instagram.com\/clelanches\u00a0pic.twitter.com\/Luw4pYNb4I","timestamp":1574283146000,"timestamp_epochs":1574283146,"tweet_id":"1197256407852163072","tweet_url":"\/kevonymartins\/status\/1197256407852163072","user_id":"1017230907265241088","username":"kevonymartins"},{"fullname":"\ud835\udd6c\ud835\udd92\ud835\udd86\ud835\udd93\ud835\udd89\ud835\udd86","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">pol\u00edcia nojenta e assasina, a bala dos vermes fardados s\u00f3 acha preto, pobre e perif\u00e9rico.<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/kevonymartins\/status\/1197179788546445312\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/jkfgb8xQGP\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/kevonymartins\/status\/1197179788546445312\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/kevonymartins\/<\/span><span class=\"invisible\">status\/1197179788546445312<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":7,"replies":0,"retweet_id":"1197254805066002434","retweeter_userid":"1017230907265241088","retweeter_username":"kevonymartins","retweets":4,"text":"pol\u00edcia nojenta e assasina, a bala dos vermes fardados s\u00f3 acha preto, pobre e perif\u00e9rico.https:\/\/twitter.com\/kevonymartins\/status\/1197179788546445312\u00a0\u2026","timestamp":1574282437000,"timestamp_epochs":1574282437,"tweet_id":"1197253433218207744","tweet_url":"\/amandasenaaa\/status\/1197253433218207744","user_id":"2889450191","username":"amandasenaaa"},{"fullname":"kevonymartins","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">ele virou presidente da rep\u00fablica ?<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/CamaradaGama\/status\/1197112558018351105\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/LecFTvgS4G\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/CamaradaGama\/status\/1197112558018351105\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/CamaradaGama\/s<\/span><span class=\"invisible\">tatus\/1197112558018351105<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":14,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"ele virou presidente da rep\u00fablica ?https:\/\/twitter.com\/CamaradaGama\/status\/1197112558018351105\u00a0\u2026","timestamp":1574276240000,"timestamp_epochs":1574276240,"tweet_id":"1197227444614418434","tweet_url":"\/kevonymartins\/status\/1197227444614418434","user_id":"1017230907265241088","username":"kevonymartins"},{"fullname":"sucoween","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">hj \u00e9 feriado negro brancos n\u00e3o me dirijam a palavra isso n\u00e3o eh um meme<\/p>","is_retweet":1,"likes":159,"replies":1,"retweet_id":"1197226434412105728","retweeter_userid":"1017230907265241088","retweeter_username":"kevonymartins","retweets":64,"text":"hj \u00e9 feriado negro brancos n\u00e3o me dirijam a palavra isso n\u00e3o eh um meme","timestamp":1574265055000,"timestamp_epochs":1574265055,"tweet_id":"1197180530732797952","tweet_url":"\/akatsuc\/status\/1197180530732797952","user_id":"2290967797","username":"akatsuc"},{"fullname":"Andreza Delgado \ud83e\uddb9\ud83c\udfff\u200d\u2640\ufe0f\ud83e\uddb8\ud83c\udfff\u200d\u2640\ufe0f","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"und\"><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/ponte.org\/mae-de-lucas-e-presa-ao-depor-sobre-filho-desaparecido\/\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/bnC3EnZMLF\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/ponte.org\/mae-de-lucas-e-presa-ao-depor-sobre-filho-desaparecido\/\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">ponte.org\/mae-de-lucas-e<\/span><span class=\"invisible\">-presa-ao-depor-sobre-filho-desaparecido\/<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":1192,"replies":3,"retweet_id":"1197224057328095232","retweeter_userid":"1017230907265241088","retweeter_username":"kevonymartins","retweets":278,"text":"https:\/\/ponte.org\/mae-de-lucas-e-presa-ao-depor-sobre-filho-desaparecido\/\u00a0\u2026","timestamp":1574263497000,"timestamp_epochs":1574263497,"tweet_id":"1197173993444392960","tweet_url":"\/andrezadelgado\/status\/1197173993444392960","user_id":"109325390","username":"andrezadelgado"},{"fullname":"Andreza Delgado \ud83e\uddb9\ud83c\udfff\u200d\u2640\ufe0f\ud83e\uddb8\ud83c\udfff\u200d\u2640\ufe0f","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">6 anos depois com o filho desaparecido sequestrado por pol\u00edcias ela \u00e9 presa por uma coisa que foi inocentada 6 anos atr\u00e1s.\n\nO Lucas AINDA est\u00e1 desaparecido e o foco aqui N\u00c3O \u00c9 o passado ou presente de nenhum familiar, MAS o sequestro de um adolescente.<\/p>","is_retweet":1,"likes":1959,"replies":4,"retweet_id":"1197224031990276097","retweeter_userid":"1017230907265241088","retweeter_username":"kevonymartins","retweets":427,"text":"6 anos depois com o filho desaparecido sequestrado por pol\u00edcias ela \u00e9 presa por uma coisa que foi inocentada 6 anos atr\u00e1s.\n\nO Lucas AINDA est\u00e1 desaparecido e o foco aqui N\u00c3O \u00c9 o passado ou presente de nenhum familiar, MAS o sequestro de um adolescente.","timestamp":1574261352000,"timestamp_epochs":1574261352,"tweet_id":"1197164998230990850","tweet_url":"\/andrezadelgado\/status\/1197164998230990850","user_id":"109325390","username":"andrezadelgado"},{"fullname":"Andreza Delgado \ud83e\uddb9\ud83c\udfff\u200d\u2640\ufe0f\ud83e\uddb8\ud83c\udfff\u200d\u2640\ufe0f","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">MESMO ela morando no mesmo endere\u00e7o e mantendo a mesma rotina.\nEla foi presa ontem, mesmo tendo em vista que o STF julgou a inconstitucionalidade da pris\u00e3o em 2\u00b0 inst\u00e2ncia no dia 06\/11.\nLembrando que ela foi ABSOLVIDA na a\u00e7\u00e3o inicial.<\/p>","is_retweet":1,"likes":1610,"replies":2,"retweet_id":"1197223995193667587","retweeter_userid":"1017230907265241088","retweeter_username":"kevonymartins","retweets":351,"text":"MESMO ela morando no mesmo endere\u00e7o e mantendo a mesma rotina.\nEla foi presa ontem, mesmo tendo em vista que o STF julgou a inconstitucionalidade da pris\u00e3o em 2\u00b0 inst\u00e2ncia no dia 06\/11.\nLembrando que ela foi ABSOLVIDA na a\u00e7\u00e3o inicial.","timestamp":1574261352000,"timestamp_epochs":1574261352,"tweet_id":"1197164996364587009","tweet_url":"\/andrezadelgado\/status\/1197164996364587009","user_id":"109325390","username":"andrezadelgado"},{"fullname":"Andreza Delgado \ud83e\uddb9\ud83c\udfff\u200d\u2640\ufe0f\ud83e\uddb8\ud83c\udfff\u200d\u2640\ufe0f","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Eu vou te explicar como funciona a crueldade do Estado. \n\nH\u00e1 6 anos, a m\u00e3e do Lucas foi processada pelo crime de tr\u00e1fico e ABSOLVIDA. O MP ent\u00e3o decidiu recorrer da senten\u00e7a e o TJ a condenou (em 2\u00b0 inst\u00e2ncia). H\u00e1 6 anos existe um pedido de pris\u00e3o para ela, que NUNCA foi cumprido<\/p>","is_retweet":1,"likes":5431,"replies":20,"retweet_id":"1197223955507171330","retweeter_userid":"1017230907265241088","retweeter_username":"kevonymartins","retweets":1876,"text":"Eu vou te explicar como funciona a crueldade do Estado. \n\nH\u00e1 6 anos, a m\u00e3e do Lucas foi processada pelo crime de tr\u00e1fico e ABSOLVIDA. O MP ent\u00e3o decidiu recorrer da senten\u00e7a e o TJ a condenou (em 2\u00b0 inst\u00e2ncia). H\u00e1 6 anos existe um pedido de pris\u00e3o para ela, que NUNCA foi cumprido","timestamp":1574261351000,"timestamp_epochs":1574261351,"tweet_id":"1197164993877331969","tweet_url":"\/andrezadelgado\/status\/1197164993877331969","user_id":"109325390","username":"andrezadelgado"},{"fullname":"kevonymartins","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">muito dificil os brancs desaparecerem por 1 DIA ????<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/LKgh53g81X\">pic.twitter.com\/LKgh53g81X<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":510,"replies":19,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":86,"text":"muito dificil os brancs desaparecerem por 1 DIA ????pic.twitter.com\/LKgh53g81X","timestamp":1574275285000,"timestamp_epochs":1574275285,"tweet_id":"1197223438026452993","tweet_url":"\/kevonymartins\/status\/1197223438026452993","user_id":"1017230907265241088","username":"kevonymartins"},{"fullname":"kevonymartins","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">0 dias de paz caralho<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"0 dias de paz caralho","timestamp":1574274782000,"timestamp_epochs":1574274782,"tweet_id":"1197221329080061957","tweet_url":"\/kevonymartins\/status\/1197221329080061957","user_id":"1017230907265241088","username":"kevonymartins"},{"fullname":"kevonymartins","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">alunos da ufrj sendo racistas pela 7827272728261 vez\n\nbrancos lembrando que racismo \u00e9 ruim e negros s\u00e3o humanos no dia de hoje e fazendo text\u00e3o<\/p>","is_retweet":0,"likes":7,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":2,"text":"alunos da ufrj sendo racistas pela 7827272728261 vez\n\nbrancos lembrando que racismo \u00e9 ruim e negros s\u00e3o humanos no dia de hoje e fazendo text\u00e3o","timestamp":1574274762000,"timestamp_epochs":1574274762,"tweet_id":"1197221245802205184","tweet_url":"\/kevonymartins\/status\/1197221245802205184","user_id":"1017230907265241088","username":"kevonymartins"},{"fullname":"kevonymartins","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">eles tentando limpar a imagem da racista gentil<\/p>","is_retweet":0,"likes":7,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"eles tentando limpar a imagem da racista gentil","timestamp":1574271067000,"timestamp_epochs":1574271067,"tweet_id":"1197205745231638528","tweet_url":"\/kevonymartins\/status\/1197205745231638528","user_id":"1017230907265241088","username":"kevonymartins"},{"fullname":"Keilla Vila Flor","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Passei como trabalho de consci\u00eancia negra p os alunos do 8\u00b0ano o projeto \"Intelectuais no Presente\" em q eles tinham q pesquisar intelectuais negros do s\u00e9culo XIX e um aluno negro do grupo teria q reproduzir a foto\/pintura do intelectual.\nAcabo de receber o 1\u00b0: Machado de Assis<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/JztM5v7CLT\">pic.twitter.com\/JztM5v7CLT<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":80801,"replies":685,"retweet_id":"1197199764795867136","retweeter_userid":"1017230907265241088","retweeter_username":"kevonymartins","retweets":13133,"text":"Passei como trabalho de consci\u00eancia negra p os alunos do 8\u00b0ano o projeto \"Intelectuais no Presente\" em q eles tinham q pesquisar intelectuais negros do s\u00e9culo XIX e um aluno negro do grupo teria q reproduzir a foto\/pintura do intelectual.\nAcabo de receber o 1\u00b0: Machado de Assispic.twitter.com\/JztM5v7CLT","timestamp":1574202069000,"timestamp_epochs":1574202069,"tweet_id":"1196916347483099139","tweet_url":"\/KellVila\/status\/1196916347483099139","user_id":"1127714772177362945","username":"KellVila"},{"fullname":"Brafrika Viagens","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">\u00c9 Lacre, \u00e9 Salvador, \u00e9 pele Preta e \u00e9  <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"16419713\" dir=\"ltr\" href=\"\/afropunk\"><s>@<\/s><b>afropunk<\/b><\/a> Ver\u00e3o + Salvador + AFROPUNK em 2020!? Parece bom demais pra ser verdade, mas \u00c9!! Se vc j\u00e1 est\u00e1 contando as horas p\/ o Festival dia 28 e 29 de Novembro de 2020, deixa sua @  pois abrimos a nossa lista de interessades<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/CLbsOBBsQ7\">pic.twitter.com\/CLbsOBBsQ7<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":594,"replies":278,"retweet_id":"1197189741999001600","retweeter_userid":"1017230907265241088","retweeter_username":"kevonymartins","retweets":63,"text":"\u00c9 Lacre, \u00e9 Salvador, \u00e9 pele Preta e \u00e9  @afropunk Ver\u00e3o + Salvador + AFROPUNK em 2020!? Parece bom demais pra ser verdade, mas \u00c9!! Se vc j\u00e1 est\u00e1 contando as horas p\/ o Festival dia 28 e 29 de Novembro de 2020, deixa sua @  pois abrimos a nossa lista de interessadespic.twitter.com\/CLbsOBBsQ7","timestamp":1574263957000,"timestamp_epochs":1574263957,"tweet_id":"1197175922560000000","tweet_url":"\/BrafrikaV\/status\/1197175922560000000","user_id":"1173651053004369921","username":"BrafrikaV"},{"fullname":"Dark","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"it\">MANOOOO<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/kevonymartins\/status\/1197179788546445312\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/Q72VHHzH5j\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/kevonymartins\/status\/1197179788546445312\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/kevonymartins\/<\/span><span class=\"invisible\">status\/1197179788546445312<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":1,"replies":0,"retweet_id":"1197183667346575361","retweeter_userid":"1017230907265241088","retweeter_username":"kevonymartins","retweets":1,"text":"MANOOOOhttps:\/\/twitter.com\/kevonymartins\/status\/1197179788546445312\u00a0\u2026","timestamp":1574265694000,"timestamp_epochs":1574265694,"tweet_id":"1197183212021256199","tweet_url":"\/IsabelaDark2\/status\/1197183212021256199","user_id":"1100085146546589701","username":"IsabelaDark2"},{"fullname":"tatah \ud83d\udc51","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">e minha professora q falou sobre a consci\u00eancia negra com tweets de pessoas q foram racistas<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/tK0srwszWY\">pic.twitter.com\/tK0srwszWY<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":74608,"replies":759,"retweet_id":"1197180595757076481","retweeter_userid":"1017230907265241088","retweeter_username":"kevonymartins","retweets":19236,"text":"e minha professora q falou sobre a consci\u00eancia negra com tweets de pessoas q foram racistaspic.twitter.com\/tK0srwszWY","timestamp":1574218658000,"timestamp_epochs":1574218658,"tweet_id":"1196985927190622208","tweet_url":"\/namtaegk\/status\/1196985927190622208","user_id":"499084981","username":"namtaegk"},{"fullname":"kevonymartins","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">pol\u00edcia assassina, manchada de sangue.<\/p>","is_retweet":0,"likes":45,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":7,"text":"pol\u00edcia assassina, manchada de sangue.","timestamp":1574265024000,"timestamp_epochs":1574265024,"tweet_id":"1197180400667385858","tweet_url":"\/kevonymartins\/status\/1197180400667385858","user_id":"1017230907265241088","username":"kevonymartins"},{"fullname":"kevonymartins","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">enquanto tem gente branc descansando nesse feriado preto essa m\u00e3e al\u00e9m de ter o filho desaparecido foi encarcerada por um processo de 2012, tem 7 anos essa porra e eles querem prender justamente agora???????<\/p>","is_retweet":0,"likes":75,"replies":3,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":13,"text":"enquanto tem gente branc descansando nesse feriado preto essa m\u00e3e al\u00e9m de ter o filho desaparecido foi encarcerada por um processo de 2012, tem 7 anos essa porra e eles querem prender justamente agora???????","timestamp":1574264987000,"timestamp_epochs":1574264987,"tweet_id":"1197180245704658946","tweet_url":"\/kevonymartins\/status\/1197180245704658946","user_id":"1017230907265241088","username":"kevonymartins"},{"fullname":"kevonymartins","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">A POLICIA CIVIL DE SP PRENDEU A M\u00c3E DO LUCAS, MENINO DE 14 ANOS DESAPARECIDO AP\u00d3S SER LEVADO POR POLICIAIS, ELES PREFERIRAM PESQUISAR A VIDA DESSA M\u00c3E PARA PREND\u00ca-LA DO QUE ACHAREM O FILHO DELA\n\nPORQUE TANTO MEDO, ONDE EST\u00c1 O LUCAS????????<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/ponte.org\/mae-de-lucas-e-presa-ao-depor-sobre-filho-desaparecido\/\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/hnljoXQOm0\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/ponte.org\/mae-de-lucas-e-presa-ao-depor-sobre-filho-desaparecido\/\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">ponte.org\/mae-de-lucas-e<\/span><span class=\"invisible\">-presa-ao-depor-sobre-filho-desaparecido\/<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":678,"replies":6,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":292,"text":"A POLICIA CIVIL DE SP PRENDEU A M\u00c3E DO LUCAS, MENINO DE 14 ANOS DESAPARECIDO AP\u00d3S SER LEVADO POR POLICIAIS, ELES PREFERIRAM PESQUISAR A VIDA DESSA M\u00c3E PARA PREND\u00ca-LA DO QUE ACHAREM O FILHO DELA\n\nPORQUE TANTO MEDO, ONDE EST\u00c1 O LUCAS????????https:\/\/ponte.org\/mae-de-lucas-e-presa-ao-depor-sobre-filho-desaparecido\/\u00a0\u2026","timestamp":1574264878000,"timestamp_epochs":1574264878,"tweet_id":"1197179788546445312","tweet_url":"\/kevonymartins\/status\/1197179788546445312","user_id":"1017230907265241088","username":"kevonymartins"},{"fullname":"lacradora \u00e9 sua m\u00e3e","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">\u00c9 sobre isso que \u00e9 esse dia: uma m\u00e3e vai depor sobre o desaparecimento de seu filho que ocorreu ap\u00f3s uma abordagem da pol\u00edcia militar e acaba presa por um processo de tr\u00e1fico de 2012.<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/ponte.org\/mae-de-lucas-e-presa-ao-depor-sobre-filho-desaparecido\/\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/81OUMq1RUR\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/ponte.org\/mae-de-lucas-e-presa-ao-depor-sobre-filho-desaparecido\/\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">ponte.org\/mae-de-lucas-e<\/span><span class=\"invisible\">-presa-ao-depor-sobre-filho-desaparecido\/<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":32360,"replies":96,"retweet_id":"1197178831314063361","retweeter_userid":"1017230907265241088","retweeter_username":"kevonymartins","retweets":10746,"text":"\u00c9 sobre isso que \u00e9 esse dia: uma m\u00e3e vai depor sobre o desaparecimento de seu filho que ocorreu ap\u00f3s uma abordagem da pol\u00edcia militar e acaba presa por um processo de tr\u00e1fico de 2012.https:\/\/ponte.org\/mae-de-lucas-e-presa-ao-depor-sobre-filho-desaparecido\/\u00a0\u2026","timestamp":1574263017000,"timestamp_epochs":1574263017,"tweet_id":"1197171981814312960","tweet_url":"\/gabriolaz\/status\/1197171981814312960","user_id":"843566394","username":"gabriolaz"},{"fullname":"Tati Nefertari","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\"><a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https:\/\/ponte.org\/mae-de-lucas-e-presa-ao-depor-sobre-filho-desaparecido\/\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/ecCu1W7FQ8\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/ponte.org\/mae-de-lucas-e-presa-ao-depor-sobre-filho-desaparecido\/\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">ponte.org\/mae-de-lucas-e<\/span><span class=\"invisible\">-presa-ao-depor-sobre-filho-desaparecido\/<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a>\n\nNesse 20 de novembro fica aqui a necessidade de uma luta radical contra o nosso genocidio e contra as pris\u00f5es. \u00c9 isso ou morte.<\/p>","is_retweet":1,"likes":4368,"replies":14,"retweet_id":"1197178208803868672","retweeter_userid":"1017230907265241088","retweeter_username":"kevonymartins","retweets":1383,"text":"https:\/\/ponte.org\/mae-de-lucas-e-presa-ao-depor-sobre-filho-desaparecido\/\u00a0\u2026\n\nNesse 20 de novembro fica aqui a necessidade de uma luta radical contra o nosso genocidio e contra as pris\u00f5es. \u00c9 isso ou morte.","timestamp":1574264196000,"timestamp_epochs":1574264196,"tweet_id":"1197176927360077828","tweet_url":"\/TatiNefertari\/status\/1197176927360077828","user_id":"212954552","username":"TatiNefertari"},{"fullname":"Tati Nefertari","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">A PM desapareceu com o Lucas, um menino preto de 14 anos. Durante esses dias a familia e a comunidade fizeram varios atos, t\u00e3o cobrando o aparecimento dele. E sabe o que fizeram? ELES PRENDEU A MAE DO LUCAS. PRENDERAM ELA.  Por um processo de 2012. Canalhas racistas.<\/p>","is_retweet":1,"likes":52747,"replies":126,"retweet_id":"1197178180634861568","retweeter_userid":"1017230907265241088","retweeter_username":"kevonymartins","retweets":16402,"text":"A PM desapareceu com o Lucas, um menino preto de 14 anos. Durante esses dias a familia e a comunidade fizeram varios atos, t\u00e3o cobrando o aparecimento dele. E sabe o que fizeram? ELES PRENDEU A MAE DO LUCAS. PRENDERAM ELA.  Por um processo de 2012. Canalhas racistas.","timestamp":1574264195000,"timestamp_epochs":1574264195,"tweet_id":"1197176924726079490","tweet_url":"\/TatiNefertari\/status\/1197176924726079490","user_id":"212954552","username":"TatiNefertari"},{"fullname":"kevonymartins","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">quando a branca n\u00e3o \u00e9 sua namorada ela \u00e9 racista, quando ela \u00e9  \"lansou a braba\" kkkkkkkkkkkkkkk<\/p>","is_retweet":0,"likes":5,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"quando a branca n\u00e3o \u00e9 sua namorada ela \u00e9 racista, quando ela \u00e9  \"lansou a braba\" kkkkkkkkkkkkkkk","timestamp":1574263853000,"timestamp_epochs":1574263853,"tweet_id":"1197175489816911874","tweet_url":"\/kevonymartins\/status\/1197175489816911874","user_id":"1017230907265241088","username":"kevonymartins"},{"fullname":"kevonymartins","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">j\u00e1 que o <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"41909879\" dir=\"ltr\" href=\"\/googlebrasil\"><s>@<\/s><b>googlebrasil<\/b><\/a> levantou a tag eu gostaria de saber, qual a porcentagem de profissionais negros que trabalham para voc\u00eas? \n\n<a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/presen%C3%A7anegra?src=hash\"><s>#<\/s><b>presen\u00e7anegra<\/b><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":10,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"j\u00e1 que o @googlebrasil levantou a tag eu gostaria de saber, qual a porcentagem de profissionais negros que trabalham para voc\u00eas? \n\n#presen\u00e7anegra","timestamp":1574258334000,"timestamp_epochs":1574258334,"tweet_id":"1197152340945584133","tweet_url":"\/kevonymartins\/status\/1197152340945584133","user_id":"1017230907265241088","username":"kevonymartins"},{"fullname":"kevonymartins","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">homenagem ao dia da consci\u00eancia negra<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/Quebrandoquilha\/status\/1196950030558646272\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/6pnXyx2iSG\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/Quebrandoquilha\/status\/1196950030558646272\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/Quebrandoquilh<\/span><span class=\"invisible\">a\/status\/1196950030558646272<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":55,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":14,"text":"homenagem ao dia da consci\u00eancia negrahttps:\/\/twitter.com\/Quebrandoquilha\/status\/1196950030558646272\u00a0\u2026","timestamp":1574257834000,"timestamp_epochs":1574257834,"tweet_id":"1197150243311308800","tweet_url":"\/kevonymartins\/status\/1197150243311308800","user_id":"1017230907265241088","username":"kevonymartins"},{"fullname":"Fogo Cruzado RJ","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Um homem matou a tiros uma moradora em situa\u00e7\u00e3o de rua ap\u00f3s ela pedir 1 real no Centro de Niter\u00f3i, no \u00faltimo s\u00e1bado (16). Uma mulher que passava pelo local tentou conseguir ajuda para a v\u00edtima, conhecida como Neia, mas os carros que passavam n\u00e3o pararam. \n<a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https:\/\/g1.globo.com\/rj\/rio-de-janeiro\/noticia\/2019\/11\/20\/homem-mata-a-tiros-moradora-de-rua-no-centro-de-niteroi-rj.ghtml\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/d6cUq3yJXr\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/g1.globo.com\/rj\/rio-de-janeiro\/noticia\/2019\/11\/20\/homem-mata-a-tiros-moradora-de-rua-no-centro-de-niteroi-rj.ghtml\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">g1.globo.com\/rj\/rio-de-jane<\/span><span class=\"invisible\">iro\/noticia\/2019\/11\/20\/homem-mata-a-tiros-moradora-de-rua-no-centro-de-niteroi-rj.ghtml<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/7FJ748frNw\">pic.twitter.com\/7FJ748frNw<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":1781,"replies":119,"retweet_id":"1197149665378144261","retweeter_userid":"1017230907265241088","retweeter_username":"kevonymartins","retweets":434,"text":"Um homem matou a tiros uma moradora em situa\u00e7\u00e3o de rua ap\u00f3s ela pedir 1 real no Centro de Niter\u00f3i, no \u00faltimo s\u00e1bado (16). Uma mulher que passava pelo local tentou conseguir ajuda para a v\u00edtima, conhecida como Neia, mas os carros que passavam n\u00e3o pararam. \nhttps:\/\/g1.globo.com\/rj\/rio-de-janeiro\/noticia\/2019\/11\/20\/homem-mata-a-tiros-moradora-de-rua-no-centro-de-niteroi-rj.ghtml\u00a0\u2026pic.twitter.com\/7FJ748frNw","timestamp":1574247469000,"timestamp_epochs":1574247469,"tweet_id":"1197106768079392768","tweet_url":"\/fogocruzadoapp\/status\/1197106768079392768","user_id":"750331456891850752","username":"fogocruzadoapp"},{"fullname":"escorpiranha","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">meu look pro afropunk todo feito\/customizado por mim <img alt=\"\ud83d\ude18\" aria-label=\"Emoji: Cara jogando um beijo\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f618.png\" title=\"Cara jogando um beijo\"\/><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/jwZ2N85L58\">pic.twitter.com\/jwZ2N85L58<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":285,"replies":3,"retweet_id":"1197148427282472961","retweeter_userid":"1017230907265241088","retweeter_username":"kevonymartins","retweets":30,"text":"meu look pro afropunk todo feito\/customizado por mim pic.twitter.com\/jwZ2N85L58","timestamp":1574224247000,"timestamp_epochs":1574224247,"tweet_id":"1197009369411526659","tweet_url":"\/iamwaleska\/status\/1197009369411526659","user_id":"1375178347","username":"iamwaleska"},{"fullname":"mc pretinha gospel","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">o twitter convidando gente q nem usa twitter kkkkk eu hein<\/p>","is_retweet":1,"likes":61,"replies":2,"retweet_id":"1196987583294779392","retweeter_userid":"1017230907265241088","retweeter_username":"kevonymartins","retweets":2,"text":"o twitter convidando gente q nem usa twitter kkkkk eu hein","timestamp":1574215755000,"timestamp_epochs":1574215755,"tweet_id":"1196973749465231360","tweet_url":"\/laralimars\/status\/1196973749465231360","user_id":"330354490","username":"laralimars"},{"fullname":"laura","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">ai que vontade de estudar na ufrj \/\/ eu na ufrj<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/margblya\/status\/1192129190931374080\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/XlCYOPdXLD\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/margblya\/status\/1192129190931374080\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/margblya\/statu<\/span><span class=\"invisible\">s\/1192129190931374080<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":1021,"replies":15,"retweet_id":"1196986842706518016","retweeter_userid":"1017230907265241088","retweeter_username":"kevonymartins","retweets":521,"text":"ai que vontade de estudar na ufrj \/\/ eu na ufrjhttps:\/\/twitter.com\/margblya\/status\/1192129190931374080\u00a0\u2026","timestamp":1574091444000,"timestamp_epochs":1574091444,"tweet_id":"1196452353743953920","tweet_url":"\/laurarochadn\/status\/1196452353743953920","user_id":"1099913659533459456","username":"laurarochadn"},{"fullname":"kevonymartins","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">- foi ele\n- ...\n- foi ele\n- fala que foi voc\u00ea caralho \u00f4 fdp<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/thiagochareti\/status\/1196876490354438144\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/1mzgyeovEU\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/thiagochareti\/status\/1196876490354438144\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/thiagochareti\/<\/span><span class=\"invisible\">status\/1196876490354438144<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":10,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":3,"text":"- foi ele\n- ...\n- foi ele\n- fala que foi voc\u00ea caralho \u00f4 fdphttps:\/\/twitter.com\/thiagochareti\/status\/1196876490354438144\u00a0\u2026","timestamp":1574218214000,"timestamp_epochs":1574218214,"tweet_id":"1196984065209126917","tweet_url":"\/kevonymartins\/status\/1196984065209126917","user_id":"1017230907265241088","username":"kevonymartins"},{"fullname":"mc pretinha gospel","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">Aiii quando o Twitter Brasil vai me convidar hein kkkkkk <img alt=\"\ud83d\ude44\" aria-label=\"Emoji: Cara com olhos virando\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f644.png\" title=\"Cara com olhos virando\"\/><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/TwitterBrasil\/status\/1196944276292358148\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/1PK787q6iV\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/TwitterBrasil\/status\/1196944276292358148\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/TwitterBrasil\/<\/span><span class=\"invisible\">status\/1196944276292358148<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":173,"replies":8,"retweet_id":"1196981908221124610","retweeter_userid":"1017230907265241088","retweeter_username":"kevonymartins","retweets":4,"text":"Aiii quando o Twitter Brasil vai me convidar hein kkkkkk https:\/\/twitter.com\/TwitterBrasil\/status\/1196944276292358148\u00a0\u2026","timestamp":1574213012000,"timestamp_epochs":1574213012,"tweet_id":"1196962247156928512","tweet_url":"\/laralimars\/status\/1196962247156928512","user_id":"330354490","username":"laralimars"},{"fullname":"kevonymartins","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">por isso que o jovem entra em depress\u00e3o<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/aLE1S87nuw\">pic.twitter.com\/aLE1S87nuw<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":47331,"replies":222,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":13289,"text":"por isso que o jovem entra em depress\u00e3opic.twitter.com\/aLE1S87nuw","timestamp":1574217367000,"timestamp_epochs":1574217367,"tweet_id":"1196980510712569856","tweet_url":"\/kevonymartins\/status\/1196980510712569856","user_id":"1017230907265241088","username":"kevonymartins"},{"fullname":"hawtboy$hizere \ud83e\udd75","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"en\">\"Ask uncle jay what i do to niggas in elevators\"<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/dqjarCQO66\">pic.twitter.com\/dqjarCQO66<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":85409,"replies":219,"retweet_id":"1196980279044431872","retweeter_userid":"1017230907265241088","retweeter_username":"kevonymartins","retweets":26146,"text":"\"Ask uncle jay what i do to niggas in elevators\"pic.twitter.com\/dqjarCQO66","timestamp":1574019142000,"timestamp_epochs":1574019142,"tweet_id":"1196149094550573056","tweet_url":"\/puusccfein\/status\/1196149094550573056","user_id":"734752823045324800","username":"puusccfein"},{"fullname":"kevonymartins","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">voc\u00eas est\u00e3o a 3 MESES falando da porra do texto do morgan freeman que vai ser usado, nem os racistas se empenham tanto pra divulgar est\u00e1 merda<\/p>","is_retweet":0,"likes":5,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"voc\u00eas est\u00e3o a 3 MESES falando da porra do texto do morgan freeman que vai ser usado, nem os racistas se empenham tanto pra divulgar est\u00e1 merda","timestamp":1574216365000,"timestamp_epochs":1574216365,"tweet_id":"1196976308221333504","tweet_url":"\/kevonymartins\/status\/1196976308221333504","user_id":"1017230907265241088","username":"kevonymartins"},{"fullname":"kevonymartins","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">n\u00e3o me inclua nesse desservi\u00e7o que voc\u00ea \u00e9 <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/parkjgay\/status\/1196472845238452227\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/gpKEb1dxGX\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/parkjgay\/status\/1196472845238452227\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/parkjgay\/statu<\/span><span class=\"invisible\">s\/1196472845238452227<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":9,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":1,"text":"n\u00e3o me inclua nesse desservi\u00e7o que voc\u00ea \u00e9 https:\/\/twitter.com\/parkjgay\/status\/1196472845238452227\u00a0\u2026","timestamp":1574215960000,"timestamp_epochs":1574215960,"tweet_id":"1196974612388687872","tweet_url":"\/kevonymartins\/status\/1196974612388687872","user_id":"1017230907265241088","username":"kevonymartins"},{"fullname":"Shuna","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Bro os pretos n\u00e3o querem moral. Queremos o que \u00e9 nosso, e sem desenrolo meno. Se n\u00e3o der a gente toma!!!<\/p>","is_retweet":1,"likes":279,"replies":1,"retweet_id":"1196973484267708417","retweeter_userid":"1017230907265241088","retweeter_username":"kevonymartins","retweets":80,"text":"Bro os pretos n\u00e3o querem moral. Queremos o que \u00e9 nosso, e sem desenrolo meno. Se n\u00e3o der a gente toma!!!","timestamp":1574168790000,"timestamp_epochs":1574168790,"tweet_id":"1196776765575901184","tweet_url":"\/alissonjazz\/status\/1196776765575901184","user_id":"302175101","username":"alissonjazz"},{"fullname":"kevonymartins","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">eu vejo um preto de durag na tml e j\u00e1 acho que \u00e9 o hotfly, ele consguiu estragar os pretos br's de durag<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"eu vejo um preto de durag na tml e j\u00e1 acho que \u00e9 o hotfly, ele consguiu estragar os pretos br's de durag","timestamp":1574214825000,"timestamp_epochs":1574214825,"tweet_id":"1196969850616332291","tweet_url":"\/kevonymartins\/status\/1196969850616332291","user_id":"1017230907265241088","username":"kevonymartins"},{"fullname":"kevonymartins","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">vc sentar sua buceta branca em piroca preta n\u00e3o te torna antirracista, sua racista <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/naitawyn\/status\/1196850503579254787\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/Y42SpavguW\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/naitawyn\/status\/1196850503579254787\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/naitawyn\/statu<\/span><span class=\"invisible\">s\/1196850503579254787<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":74,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":19,"text":"vc sentar sua buceta branca em piroca preta n\u00e3o te torna antirracista, sua racista https:\/\/twitter.com\/naitawyn\/status\/1196850503579254787\u00a0\u2026","timestamp":1574214640000,"timestamp_epochs":1574214640,"tweet_id":"1196969072510095360","tweet_url":"\/kevonymartins\/status\/1196969072510095360","user_id":"1017230907265241088","username":"kevonymartins"},{"fullname":"kevonymartins","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">e eu que sou preto e virou malvado por lembrar a brankk de cabelo 4a que ela n\u00e3o \u00e9 preta<\/p>","is_retweet":0,"likes":1,"replies":2,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"e eu que sou preto e virou malvado por lembrar a brankk de cabelo 4a que ela n\u00e3o \u00e9 preta","timestamp":1574213302000,"timestamp_epochs":1574213302,"tweet_id":"1196963460938108929","tweet_url":"\/kevonymartins\/status\/1196963460938108929","user_id":"1017230907265241088","username":"kevonymartins"},{"fullname":"kevonymartins","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">ja veio gente mais escura que eu me perguntar se s\u00e3o negras, elas tinham medo de se afirmarem como tal, mas a brankk n\u00e3o tem vergonha em se dizer preta<\/p>","is_retweet":0,"likes":12,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"ja veio gente mais escura que eu me perguntar se s\u00e3o negras, elas tinham medo de se afirmarem como tal, mas a brankk n\u00e3o tem vergonha em se dizer preta","timestamp":1574213182000,"timestamp_epochs":1574213182,"tweet_id":"1196962959811137536","tweet_url":"\/kevonymartins\/status\/1196962959811137536","user_id":"1017230907265241088","username":"kevonymartins"},{"fullname":"kevonymartins","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">racista federal - ingressou na racista militar em 1982. formado em racismo pela UKKK e educa\u00e7\u00e3o racista pela PMKKK. mestrado em ci\u00eancias racistais.\n\n<a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"907301328988332033\" dir=\"ltr\" href=\"\/CoronelTadeu\"><s>@<\/s><b>coroneltadeu<\/b><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":4,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":1,"text":"racista federal - ingressou na racista militar em 1982. formado em racismo pela UKKK e educa\u00e7\u00e3o racista pela PMKKK. mestrado em ci\u00eancias racistais.\n\n@coroneltadeu","timestamp":1574212350000,"timestamp_epochs":1574212350,"tweet_id":"1196959467893673990","tweet_url":"\/kevonymartins\/status\/1196959467893673990","user_id":"1017230907265241088","username":"kevonymartins"},{"fullname":"kevonymartins","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">meu deus eu s\u00f3 queria pagar minhas contas e comprar uns livros e a porra do picpay n\u00e3o me ajuda a recuperar minha conta, felipe neto me ajuda caralho <img alt=\"\ud83d\ude2d\" aria-label=\"Emoji: Cara chorando muito\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f62d.png\" title=\"Cara chorando muito\"\/><img alt=\"\ud83d\ude2d\" aria-label=\"Emoji: Cara chorando muito\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f62d.png\" title=\"Cara chorando muito\"\/><img alt=\"\ud83d\ude2d\" aria-label=\"Emoji: Cara chorando muito\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f62d.png\" title=\"Cara chorando muito\"\/><img alt=\"\ud83d\ude2d\" aria-label=\"Emoji: Cara chorando muito\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f62d.png\" title=\"Cara chorando muito\"\/><img alt=\"\ud83d\ude2d\" aria-label=\"Emoji: Cara chorando muito\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f62d.png\" title=\"Cara chorando muito\"\/><img alt=\"\ud83d\ude2d\" aria-label=\"Emoji: Cara chorando muito\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f62d.png\" title=\"Cara chorando muito\"\/><img alt=\"\ud83d\ude21\" aria-label=\"Emoji: Cara de bravo\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f621.png\" title=\"Cara de bravo\"\/><img alt=\"\ud83d\ude21\" aria-label=\"Emoji: Cara de bravo\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f621.png\" title=\"Cara de bravo\"\/><img alt=\"\ud83d\ude21\" aria-label=\"Emoji: Cara de bravo\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f621.png\" title=\"Cara de bravo\"\/><img alt=\"\ud83d\ude21\" aria-label=\"Emoji: Cara de bravo\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f621.png\" title=\"Cara de bravo\"\/><img alt=\"\ud83d\ude21\" aria-label=\"Emoji: Cara de bravo\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f621.png\" title=\"Cara de bravo\"\/><img alt=\"\ud83d\ude21\" aria-label=\"Emoji: Cara de bravo\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f621.png\" title=\"Cara de bravo\"\/><img alt=\"\ud83d\ude21\" aria-label=\"Emoji: Cara de bravo\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f621.png\" title=\"Cara de bravo\"\/><img alt=\"\ud83d\ude21\" aria-label=\"Emoji: Cara de bravo\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f621.png\" title=\"Cara de bravo\"\/><img alt=\"\ud83d\ude21\" aria-label=\"Emoji: Cara de bravo\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f621.png\" title=\"Cara de bravo\"\/><img alt=\"\ud83d\ude21\" aria-label=\"Emoji: Cara de bravo\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f621.png\" title=\"Cara de bravo\"\/>\n<a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/FelipeNeto35Milhoes?src=hash\"><s>#<\/s><b>FelipeNeto35Milhoes<\/b><\/a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/felipeneto\/status\/1196932030984007688\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/4eRyHWpc4K\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/felipeneto\/status\/1196932030984007688\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/felipeneto\/sta<\/span><span class=\"invisible\">tus\/1196932030984007688<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"meu deus eu s\u00f3 queria pagar minhas contas e comprar uns livros e a porra do picpay n\u00e3o me ajuda a recuperar minha conta, felipe neto me ajuda caralho \n#FelipeNeto35Milhoeshttps:\/\/twitter.com\/felipeneto\/status\/1196932030984007688\u00a0\u2026","timestamp":1574210780000,"timestamp_epochs":1574210780,"tweet_id":"1196952885583663105","tweet_url":"\/kevonymartins\/status\/1196952885583663105","user_id":"1017230907265241088","username":"kevonymartins"},{"fullname":"Tati Nefertari","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">O cara rasgou a placa da Marielle Franco, se refere a gente como \"negrozinhos bandidinhos\" e nega o genocidio do povo preto. \n\n\u00c9 esse tipo de gente que faz parte da institui\u00e7\u00e3o que MATA a gente todos os dias. \u00c9 projeto.<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/noticias.uol.com.br\/politica\/ultimas-noticias\/2019\/11\/19\/deputado-daniel-silveira-nega-genocidio-da-populacao-negra-em-fala-racista.htm\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/wUfIZw60L8\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/noticias.uol.com.br\/politica\/ultimas-noticias\/2019\/11\/19\/deputado-daniel-silveira-nega-genocidio-da-populacao-negra-em-fala-racista.htm\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">noticias.uol.com.br\/politica\/ultim<\/span><span class=\"invisible\">as-noticias\/2019\/11\/19\/deputado-daniel-silveira-nega-genocidio-da-populacao-negra-em-fala-racista.htm<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":270,"replies":1,"retweet_id":"1196952296539795457","retweeter_userid":"1017230907265241088","retweeter_username":"kevonymartins","retweets":98,"text":"O cara rasgou a placa da Marielle Franco, se refere a gente como \"negrozinhos bandidinhos\" e nega o genocidio do povo preto. \n\n\u00c9 esse tipo de gente que faz parte da institui\u00e7\u00e3o que MATA a gente todos os dias. \u00c9 projeto.https:\/\/noticias.uol.com.br\/politica\/ultimas-noticias\/2019\/11\/19\/deputado-daniel-silveira-nega-genocidio-da-populacao-negra-em-fala-racista.htm\u00a0\u2026","timestamp":1574209636000,"timestamp_epochs":1574209636,"tweet_id":"1196948085139787777","tweet_url":"\/TatiNefertari\/status\/1196948085139787777","user_id":"212954552","username":"TatiNefertari"},{"fullname":"kevonymartins","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">O TWEET:\n\n\"Poxa jura q na favela tem muita gente? Caramba se n falasse ngm ia saber, privilegiada, se n\u00e3o falasse merda a parte da maconha ia at\u00e9 ser engra\u00e7ado...\"\n\nO QUE A OUTRA ENTENDE:\n\nagora onde ela se disse favelada??????<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/bfrthamires\/status\/1196815191851372544\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/wUBz1xNGen\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/bfrthamires\/status\/1196815191851372544\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/bfrthamires\/st<\/span><span class=\"invisible\">atus\/1196815191851372544<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":28,"replies":3,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":1,"text":"O TWEET:\n\n\"Poxa jura q na favela tem muita gente? Caramba se n falasse ngm ia saber, privilegiada, se n\u00e3o falasse merda a parte da maconha ia at\u00e9 ser engra\u00e7ado...\"\n\nO QUE A OUTRA ENTENDE:\n\nagora onde ela se disse favelada??????https:\/\/twitter.com\/bfrthamires\/status\/1196815191851372544\u00a0\u2026","timestamp":1574207750000,"timestamp_epochs":1574207750,"tweet_id":"1196940173298327558","tweet_url":"\/kevonymartins\/status\/1196940173298327558","user_id":"1017230907265241088","username":"kevonymartins"},{"fullname":"kevonymartins","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">voc\u00ea olha pro lado e seu marido \u00e9 esse<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/amordecarnavaI\/status\/1196542427299024900\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/ypTyXQLJM8\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/amordecarnavaI\/status\/1196542427299024900\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/amordecarnavaI<\/span><span class=\"invisible\">\/status\/1196542427299024900<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":24,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":6,"text":"voc\u00ea olha pro lado e seu marido \u00e9 essehttps:\/\/twitter.com\/amordecarnavaI\/status\/1196542427299024900\u00a0\u2026","timestamp":1574206894000,"timestamp_epochs":1574206894,"tweet_id":"1196936585398439938","tweet_url":"\/kevonymartins\/status\/1196936585398439938","user_id":"1017230907265241088","username":"kevonymartins"},{"fullname":"kevonymartins","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">pensei q era maconha viado<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/belfortandre\/status\/1196592485344120837\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/IGjIERPQwE\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/belfortandre\/status\/1196592485344120837\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/belfortandre\/s<\/span><span class=\"invisible\">tatus\/1196592485344120837<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":12,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":1,"text":"pensei q era maconha viadohttps:\/\/twitter.com\/belfortandre\/status\/1196592485344120837\u00a0\u2026","timestamp":1574206578000,"timestamp_epochs":1574206578,"tweet_id":"1196935260468056070","tweet_url":"\/kevonymartins\/status\/1196935260468056070","user_id":"1017230907265241088","username":"kevonymartins"},{"fullname":"IZA","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">A <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"15950939\" dir=\"ltr\" href=\"\/winniebueno\"><s>@<\/s><b>winniebueno<\/b><\/a> tem um projeto incr\u00edvel que promove a doa\u00e7\u00e3o de livros pra pessoas negras <img alt=\"\u2764\ufe0f\" aria-label=\"Emoji: Cora\u00e7\u00e3o vermelho\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/2764.png\" title=\"Cora\u00e7\u00e3o vermelho\"\/> fiquei t\u00e3o feliz quando li sobre que decidi compartilhar com vcs! Tem um livro pra doar? Quer pedir um livro? Tem espa\u00e7o pra todo mundo na <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"1190000368681394176\" dir=\"ltr\" href=\"\/WinnieTeca\"><s>@<\/s><b>WinnieTeca<\/b><\/a>. Vem ver como funciona aqui: <img alt=\"\ud83d\udc47\ud83c\udffe\" aria-label=\"Emoji: Dedo indicador apontando para baixo (costas da m\u00e3o) (tom de pele escuro m\u00e9dio)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f447-1f3fe.png\" title=\"Dedo indicador apontando para baixo (costas da m\u00e3o) (tom de pele escuro m\u00e9dio)\"\/><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/WinnieTeca\/status\/1196611783118729216\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/YQ5zGEGH9F\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/WinnieTeca\/status\/1196611783118729216\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/WinnieTeca\/sta<\/span><span class=\"invisible\">tus\/1196611783118729216<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":2687,"replies":27,"retweet_id":"1196930541834166273","retweeter_userid":"1017230907265241088","retweeter_username":"kevonymartins","retweets":435,"text":"A @winniebueno tem um projeto incr\u00edvel que promove a doa\u00e7\u00e3o de livros pra pessoas negras  fiquei t\u00e3o feliz quando li sobre que decidi compartilhar com vcs! Tem um livro pra doar? Quer pedir um livro? Tem espa\u00e7o pra todo mundo na @WinnieTeca. Vem ver como funciona aqui: https:\/\/twitter.com\/WinnieTeca\/status\/1196611783118729216\u00a0\u2026","timestamp":1574197830000,"timestamp_epochs":1574197830,"tweet_id":"1196898565928435712","tweet_url":"\/IzaReal\/status\/1196898565928435712","user_id":"801874623176511488","username":"IzaReal"},{"fullname":"kevonymartins","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">queria que desse pra ver quem salvar minhas fotos, fico muito ???????\n\nfoto eu s\u00f3 salvo de penteados, roupa e coisas do tipo e a pessoa vem salvar foto minha, pra q ??????????????<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/laralimars\/status\/1196879993684537344\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/CeFcT8FioF\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/laralimars\/status\/1196879993684537344\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/laralimars\/sta<\/span><span class=\"invisible\">tus\/1196879993684537344<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":5,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":1,"text":"queria que desse pra ver quem salvar minhas fotos, fico muito ???????\n\nfoto eu s\u00f3 salvo de penteados, roupa e coisas do tipo e a pessoa vem salvar foto minha, pra q ??????????????https:\/\/twitter.com\/laralimars\/status\/1196879993684537344\u00a0\u2026","timestamp":1574204954000,"timestamp_epochs":1574204954,"tweet_id":"1196928446464696325","tweet_url":"\/kevonymartins\/status\/1196928446464696325","user_id":"1017230907265241088","username":"kevonymartins"},{"fullname":"Ebony","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"en\">EBONY - XOXO <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https:\/\/youtu.be\/YW2GVa28rpY\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/2Zu3bwN5bi\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/youtu.be\/YW2GVa28rpY\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">youtu.be\/YW2GVa28rpY<\/span><span class=\"invisible\"><\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span><\/span><\/a> via <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"10228272\" dir=\"ltr\" href=\"\/YouTube\"><s>@<\/s><b>YouTube<\/b><\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":780,"replies":48,"retweet_id":"1196927605439696896","retweeter_userid":"1017230907265241088","retweeter_username":"kevonymartins","retweets":386,"text":"EBONY - XOXO https:\/\/youtu.be\/YW2GVa28rpY\u00a0 via @YouTube","timestamp":1574200803000,"timestamp_epochs":1574200803,"tweet_id":"1196911036324024326","tweet_url":"\/baddiebony\/status\/1196911036324024326","user_id":"1046163660786343937","username":"baddiebony"},{"fullname":"Draco!","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">ATEN\u00c7\u00c3O PODEM TATUAR MEUS DESENHOS, T\u00c1 LIBERADO GERAL. Algumas recomenda\u00e7\u00f5es:\n\n- privilegie tatuadores pretos\n- n\u00e3o diga q a ilustra \u00e9 sua\n- me manda foto pq eu fico muito feliz\n- tatuador, n\u00e3o inclua a arte em seu portf\u00f3lio sem o devido cr\u00e9dito \n\nRT solid\u00e1rio<\/p>","is_retweet":1,"likes":14526,"replies":44,"retweet_id":"1196924874524151808","retweeter_userid":"1017230907265241088","retweeter_username":"kevonymartins","retweets":3188,"text":"ATEN\u00c7\u00c3O PODEM TATUAR MEUS DESENHOS, T\u00c1 LIBERADO GERAL. Algumas recomenda\u00e7\u00f5es:\n\n- privilegie tatuadores pretos\n- n\u00e3o diga q a ilustra \u00e9 sua\n- me manda foto pq eu fico muito feliz\n- tatuador, n\u00e3o inclua a arte em seu portf\u00f3lio sem o devido cr\u00e9dito \n\nRT solid\u00e1rio","timestamp":1574171253000,"timestamp_epochs":1574171253,"tweet_id":"1196787096255705088","tweet_url":"\/DracoImagem\/status\/1196787096255705088","user_id":"14343923","username":"DracoImagem"},{"fullname":"kevonymartins","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">fiz exatamente isso no anivers\u00e1rio dele<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/mateosproensa\/status\/1196820969471578121\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/dLYB2TWAxe\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/mateosproensa\/status\/1196820969471578121\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/mateosproensa\/<\/span><span class=\"invisible\">status\/1196820969471578121<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":1,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"fiz exatamente isso no anivers\u00e1rio delehttps:\/\/twitter.com\/mateosproensa\/status\/1196820969471578121\u00a0\u2026","timestamp":1574204087000,"timestamp_epochs":1574204087,"tweet_id":"1196924811831848971","tweet_url":"\/kevonymartins\/status\/1196924811831848971","user_id":"1017230907265241088","username":"kevonymartins"},{"fullname":"kevonymartins","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">s\u00e9rio? se n\u00e3o fosse voc\u00ea cara hetero pra me avisar eu n\u00e3o perceberia que sou gay.\n\npra mim \u00e9 dif\u00edcil ser gay e n\u00e3o ter sofrido homofobia de alguma forma, ser gay branco normativo \u00e9 muito mais f\u00e1cil e seguro.<\/p>","is_retweet":0,"likes":5,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"s\u00e9rio? se n\u00e3o fosse voc\u00ea cara hetero pra me avisar eu n\u00e3o perceberia que sou gay.\n\npra mim \u00e9 dif\u00edcil ser gay e n\u00e3o ter sofrido homofobia de alguma forma, ser gay branco normativo \u00e9 muito mais f\u00e1cil e seguro.","timestamp":1574202687000,"timestamp_epochs":1574202687,"tweet_id":"1196918939537879040","tweet_url":"\/kevonymartins\/status\/1196918939537879040","user_id":"1017230907265241088","username":"kevonymartins"},{"fullname":"kevonymartins","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">antes de me entender e trazer pra mim o meu eu enquanto uma pessoa gay, a homofobia j\u00e1 estava ali\n\neu ando na rua e \u00e9 carro, piadinha (\u00f3bvio que s\u00f3 quando \u00e9 um grupo de pessoas) e gente querendo me lembrar que sou \"viado\" e tentando tirar gra\u00e7a disso<\/p>","is_retweet":0,"likes":3,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"antes de me entender e trazer pra mim o meu eu enquanto uma pessoa gay, a homofobia j\u00e1 estava ali\n\neu ando na rua e \u00e9 carro, piadinha (\u00f3bvio que s\u00f3 quando \u00e9 um grupo de pessoas) e gente querendo me lembrar que sou \"viado\" e tentando tirar gra\u00e7a disso","timestamp":1574202557000,"timestamp_epochs":1574202557,"tweet_id":"1196918393930166274","tweet_url":"\/kevonymartins\/status\/1196918393930166274","user_id":"1017230907265241088","username":"kevonymartins"},{"fullname":"kevonymartins","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">acabou de passar mais um caso revoltante de homofobia, mas al\u00e9m de toda situa\u00e7\u00e3o me chamou muito o cara falar que nunca sofreu homofobia antes e que s\u00f3 naquele momento ele percebeu que \"pessoas homof\u00f3bicas existem de verdade\".\n\nisso pra mim parece t\u00e3o irreal, sabe? +<\/p>","is_retweet":0,"likes":4,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"acabou de passar mais um caso revoltante de homofobia, mas al\u00e9m de toda situa\u00e7\u00e3o me chamou muito o cara falar que nunca sofreu homofobia antes e que s\u00f3 naquele momento ele percebeu que \"pessoas homof\u00f3bicas existem de verdade\".\n\nisso pra mim parece t\u00e3o irreal, sabe? +","timestamp":1574202410000,"timestamp_epochs":1574202410,"tweet_id":"1196917776901955592","tweet_url":"\/kevonymartins\/status\/1196917776901955592","user_id":"1017230907265241088","username":"kevonymartins"},{"fullname":"Gabi Oliveira","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">eu realmente  impressionada com o fato de que a maioria das pessoas brancas n\u00e3o se sentem intimidadas com nada!!\n- roda de conversa com protagonismo negro: uma pessoa branca vai tentar tomar o protagonismo; \n- festa: a pessoa sobe no palco; \n- fila: a pessoa passa na sua frente<\/p>","is_retweet":1,"likes":1026,"replies":15,"retweet_id":"1196917252056133634","retweeter_userid":"1017230907265241088","retweeter_username":"kevonymartins","retweets":150,"text":"eu realmente  impressionada com o fato de que a maioria das pessoas brancas n\u00e3o se sentem intimidadas com nada!!\n- roda de conversa com protagonismo negro: uma pessoa branca vai tentar tomar o protagonismo; \n- festa: a pessoa sobe no palco; \n- fila: a pessoa passa na sua frente","timestamp":1574180518000,"timestamp_epochs":1574180518,"tweet_id":"1196825954259214336","tweet_url":"\/depretas\/status\/1196825954259214336","user_id":"3387706750","username":"depretas"},{"fullname":"kevonymartins","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">parece a tour do cu pra fora<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/carsfi\/status\/1196615145759399936\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/ig5WgrK5J0\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/carsfi\/status\/1196615145759399936\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/carsfi\/status\/<\/span><span class=\"invisible\">1196615145759399936<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":3,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"parece a tour do cu pra forahttps:\/\/twitter.com\/carsfi\/status\/1196615145759399936\u00a0\u2026","timestamp":1574196874000,"timestamp_epochs":1574196874,"tweet_id":"1196894557117526017","tweet_url":"\/kevonymartins\/status\/1196894557117526017","user_id":"1017230907265241088","username":"kevonymartins"},{"fullname":"kevonymartins","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">dia 20 de novembro s\u00f3 deveria ser feriado pra negros e trans, os brancos que lutem<\/p>","is_retweet":0,"likes":107,"replies":2,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":24,"text":"dia 20 de novembro s\u00f3 deveria ser feriado pra negros e trans, os brancos que lutem","timestamp":1574195897000,"timestamp_epochs":1574195897,"tweet_id":"1196890459047682049","tweet_url":"\/kevonymartins\/status\/1196890459047682049","user_id":"1017230907265241088","username":"kevonymartins"},{"fullname":"kevonymartins","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">pronunciasse liki peiper<\/p>","is_retweet":0,"likes":1,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"pronunciasse liki peiper","timestamp":1574192219000,"timestamp_epochs":1574192219,"tweet_id":"1196875032519163907","tweet_url":"\/kevonymartins\/status\/1196875032519163907","user_id":"1017230907265241088","username":"kevonymartins"},{"fullname":"kevonymartins","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">marca texto \/\/ liquid paper<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/lokixporn\/status\/1196291444174196736\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/q0T6bUIOcq\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/lokixporn\/status\/1196291444174196736\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/lokixporn\/stat<\/span><span class=\"invisible\">us\/1196291444174196736<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":12,"replies":3,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":4,"text":"marca texto \/\/ liquid paperhttps:\/\/twitter.com\/lokixporn\/status\/1196291444174196736\u00a0\u2026","timestamp":1574192177000,"timestamp_epochs":1574192177,"tweet_id":"1196874855276306434","tweet_url":"\/kevonymartins\/status\/1196874855276306434","user_id":"1017230907265241088","username":"kevonymartins"},{"fullname":"winnieteca","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Entra na <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"1190000368681394176\" dir=\"ltr\" href=\"\/WinnieTeca\"><s>@<\/s><b>Winnieteca<\/b><\/a> e <span class=\"twitter-hashflag-container\"><a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/PedeUmLivro?src=hash\"><s>#<\/s><b>PedeUmLivro<\/b><\/a><a dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/PedeUmLivro?src=hash\"><img alt=\"\" class=\"twitter-hashflag\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/hashflags\/CampaignForChangeBrazil_Emoji\/CampaignForChangeBrazil_Emoji.png\"\/><\/a><\/span>, a gente faz da pr\u00e1tica anti-racista um movimento de compartilhamento de conhecimento.<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/cards.twitter.com\/cards\/18ce550ca0p\/8fiy1\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/Agp32OJPFW\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/cards.twitter.com\/cards\/18ce550ca0p\/8fiy1\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">cards.twitter.com\/cards\/18ce550c<\/span><span class=\"invisible\">a0p\/8fiy1<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":784,"replies":16,"retweet_id":"1196874123496038402","retweeter_userid":"1017230907265241088","retweeter_username":"kevonymartins","retweets":183,"text":"Entra na @Winnieteca e #PedeUmLivro, a gente faz da pr\u00e1tica anti-racista um movimento de compartilhamento de conhecimento.https:\/\/cards.twitter.com\/cards\/18ce550ca0p\/8fiy1\u00a0\u2026","timestamp":1574129476000,"timestamp_epochs":1574129476,"tweet_id":"1196611868703543296","tweet_url":"\/WinnieTeca\/status\/1196611868703543296","user_id":"1190000368681394176","username":"WinnieTeca"},{"fullname":"Voz das Comunidades","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Conhecido na comunidade por transformar port\u00f5es do Alem\u00e3o em obras de arte, Zeco faleceu na madrugada de hoje ap\u00f3s cirurgia.<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"http:\/\/bit.ly\/2KBVoOF\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/Z7tXKvreGb\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http:\/\/bit.ly\/2KBVoOF\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">http:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">bit.ly\/2KBVoOF<\/span><span class=\"invisible\"><\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span><\/span><\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":274,"replies":20,"retweet_id":"1196868542227996673","retweeter_userid":"1017230907265241088","retweeter_username":"kevonymartins","retweets":79,"text":"Conhecido na comunidade por transformar port\u00f5es do Alem\u00e3o em obras de arte, Zeco faleceu na madrugada de hoje ap\u00f3s cirurgia.http:\/\/bit.ly\/2KBVoOF\u00a0","timestamp":1574166553000,"timestamp_epochs":1574166553,"tweet_id":"1196767380837453825","tweet_url":"\/vozdacomunidade\/status\/1196767380837453825","user_id":"39000477","username":"vozdacomunidade"},{"fullname":"kevonymartins","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">s\u00f3 desejo que essa crian\u00e7a n\u00e3o siga o caminho desses dois<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/transboylife_\/status\/1196588842368864256\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/oOeN3cpLwg\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/transboylife_\/status\/1196588842368864256\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/transboylife_\/<\/span><span class=\"invisible\">status\/1196588842368864256<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":6,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"s\u00f3 desejo que essa crian\u00e7a n\u00e3o siga o caminho desses doishttps:\/\/twitter.com\/transboylife_\/status\/1196588842368864256\u00a0\u2026","timestamp":1574190579000,"timestamp_epochs":1574190579,"tweet_id":"1196868153948721159","tweet_url":"\/kevonymartins\/status\/1196868153948721159","user_id":"1017230907265241088","username":"kevonymartins"},{"fullname":"Suburbano da Depress\u00e3o","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">BOM DIA, INADIMPLENTES!\n\nVcs viram o ca\u00f4 que t\u00e1 dando por causa do chafariz do largo de Bangu que a prefeitura destruiu?\n\nRecebi no zapzap as imagens do novo projeto pro local. Algu\u00e9m sabe de dizer se \u00e9 real? <img alt=\"\ud83d\ude45\ud83c\udffb\u200d\u2642\ufe0f\" aria-label=\"Emoji: Homem com gesto de reprova\u00e7\u00e3o (tom de pele claro)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f645-1f3fb-200d-2642-fe0f.png\" title=\"Homem com gesto de reprova\u00e7\u00e3o (tom de pele claro)\"\/><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/q0Iuh7gy1e\">pic.twitter.com\/q0Iuh7gy1e<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":226,"replies":5,"retweet_id":"1196804267002224643","retweeter_userid":"1017230907265241088","retweeter_username":"kevonymartins","retweets":33,"text":"BOM DIA, INADIMPLENTES!\n\nVcs viram o ca\u00f4 que t\u00e1 dando por causa do chafariz do largo de Bangu que a prefeitura destruiu?\n\nRecebi no zapzap as imagens do novo projeto pro local. Algu\u00e9m sabe de dizer se \u00e9 real? pic.twitter.com\/q0Iuh7gy1e","timestamp":1574157267000,"timestamp_epochs":1574157267,"tweet_id":"1196728432484335616","tweet_url":"\/sdd_rj\/status\/1196728432484335616","user_id":"983883394256949248","username":"sdd_rj"},{"fullname":"kevonymartins","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">agora ta provado que foi um policial que matou a \u00e1gatha, surpresa nenhuma, v\u00e3o falara o que agora??\n\nn\u00e3o tem como defender algu\u00e9m que ver uma esquadria de janela, acha que \u00e9 uma arma e atira em uma rua movimentada e acaba assassinando uma crian\u00e7a, casos isolados de todos os dias<\/p>","is_retweet":0,"likes":133,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":40,"text":"agora ta provado que foi um policial que matou a \u00e1gatha, surpresa nenhuma, v\u00e3o falara o que agora??\n\nn\u00e3o tem como defender algu\u00e9m que ver uma esquadria de janela, acha que \u00e9 uma arma e atira em uma rua movimentada e acaba assassinando uma crian\u00e7a, casos isolados de todos os dias","timestamp":1574166450000,"timestamp_epochs":1574166450,"tweet_id":"1196766950535380993","tweet_url":"\/kevonymartins\/status\/1196766950535380993","user_id":"1017230907265241088","username":"kevonymartins"},{"fullname":"gay de aplicativo","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">gente,\n\nacabou de rolar essa denuncia no instagram do col\u00e9gio adventista aqui em Bel\u00e9m. E eu n\u00e3o sei nem oq dizer. \n\nHOMOFOBIA \u00c9 CRIME. E T\u00c3O ENSINANDO ISSO EM ESCOLA????!! E pasmem o assunto \u00e9 de l\u00edngua portuguesa.<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/y5hzfkSgdH\">pic.twitter.com\/y5hzfkSgdH<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":90465,"replies":2672,"retweet_id":"1196760525453037569","retweeter_userid":"1017230907265241088","retweeter_username":"kevonymartins","retweets":38172,"text":"gente,\n\nacabou de rolar essa denuncia no instagram do col\u00e9gio adventista aqui em Bel\u00e9m. E eu n\u00e3o sei nem oq dizer. \n\nHOMOFOBIA \u00c9 CRIME. E T\u00c3O ENSINANDO ISSO EM ESCOLA????!! E pasmem o assunto \u00e9 de l\u00edngua portuguesa.pic.twitter.com\/y5hzfkSgdH","timestamp":1574125648000,"timestamp_epochs":1574125648,"tweet_id":"1196595813381619713","tweet_url":"\/pandablux\/status\/1196595813381619713","user_id":"1111826715330965504","username":"pandablux"},{"fullname":"winnieteca","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Agora voc\u00ea <span class=\"twitter-hashflag-container\"><a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/PedeUmLivro?src=hash\"><s>#<\/s><b>PedeUmLivro<\/b><\/a><a dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/PedeUmLivro?src=hash\"><img alt=\"\" class=\"twitter-hashflag\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/hashflags\/CampaignForChangeBrazil_Emoji\/CampaignForChangeBrazil_Emoji.png\"\/><\/a><\/span> na <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"1190000368681394176\" dir=\"ltr\" href=\"\/WinnieTeca\"><s>@<\/s><b>Winnieteca<\/b><\/a>, um sistema que conecta pessoas atrav\u00e9s de livros. Voc\u00ea pode pedir um t\u00edtulo para doar para uma pessoa negra que precisa ou cadastrar o livro que voc\u00ea precisa caso voc\u00ea seja uma pessoa negra.<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/cards.twitter.com\/cards\/18ce550ca0p\/8fiy1\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/Agp32OJPFW\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/cards.twitter.com\/cards\/18ce550ca0p\/8fiy1\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">cards.twitter.com\/cards\/18ce550c<\/span><span class=\"invisible\">a0p\/8fiy1<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":1227,"replies":136,"retweet_id":"1196653793603133441","retweeter_userid":"1017230907265241088","retweeter_username":"kevonymartins","retweets":550,"text":"Agora voc\u00ea #PedeUmLivro na @Winnieteca, um sistema que conecta pessoas atrav\u00e9s de livros. Voc\u00ea pode pedir um t\u00edtulo para doar para uma pessoa negra que precisa ou cadastrar o livro que voc\u00ea precisa caso voc\u00ea seja uma pessoa negra.https:\/\/cards.twitter.com\/cards\/18ce550ca0p\/8fiy1\u00a0\u2026","timestamp":1574130698000,"timestamp_epochs":1574130698,"tweet_id":"1196616997401956352","tweet_url":"\/WinnieTeca\/status\/1196616997401956352","user_id":"1190000368681394176","username":"WinnieTeca"},{"fullname":"winnieteca","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Seja bem vindo a <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"1190000368681394176\" dir=\"ltr\" href=\"\/WinnieTeca\"><s>@<\/s><b>winnieteca<\/b><\/a>! Aqui voc\u00ea <span class=\"twitter-hashflag-container\"><a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/PedeUmLivro?src=hash\"><s>#<\/s><b>PedeUmLivro<\/b><\/a><a dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/PedeUmLivro?src=hash\"><img alt=\"\" class=\"twitter-hashflag\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/hashflags\/CampaignForChangeBrazil_Emoji\/CampaignForChangeBrazil_Emoji.png\"\/><\/a><\/span> para doar ou para receber. Nessa thread a gente vai te explicar direitinho como funciona.<\/p>","is_retweet":1,"likes":2647,"replies":73,"retweet_id":"1196653227275685888","retweeter_userid":"1017230907265241088","retweeter_username":"kevonymartins","retweets":1166,"text":"Seja bem vindo a @winnieteca! Aqui voc\u00ea #PedeUmLivro para doar ou para receber. Nessa thread a gente vai te explicar direitinho como funciona.","timestamp":1574129455000,"timestamp_epochs":1574129455,"tweet_id":"1196611783118729216","tweet_url":"\/WinnieTeca\/status\/1196611783118729216","user_id":"1190000368681394176","username":"WinnieTeca"},{"fullname":"Bella","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Eu vou FIXAR essa foto pra todo mundo que ta comemorando a volta da puff puff bass refletir um pouco. Voc\u00eas s\u00e3o desumanos!!! Meu Deus, falta muita no\u00e7\u00e3o mesmo. Eu n\u00e3o consigo digerir o fato de que as pessoas est\u00e3o fazendo propaganda pra uma festa que h\u00e1 7 meses MATOU <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"247999658\" dir=\"ltr\" href=\"\/fefelimaf\"><s>@<\/s><b>fefelimaf<\/b><\/a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/2NAUTL5J25\">pic.twitter.com\/2NAUTL5J25<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":8919,"replies":34,"retweet_id":"1196650307960365056","retweeter_userid":"1017230907265241088","retweeter_username":"kevonymartins","retweets":3630,"text":"Eu vou FIXAR essa foto pra todo mundo que ta comemorando a volta da puff puff bass refletir um pouco. Voc\u00eas s\u00e3o desumanos!!! Meu Deus, falta muita no\u00e7\u00e3o mesmo. Eu n\u00e3o consigo digerir o fato de que as pessoas est\u00e3o fazendo propaganda pra uma festa que h\u00e1 7 meses MATOU @fefelimafpic.twitter.com\/2NAUTL5J25","timestamp":1574102334000,"timestamp_epochs":1574102334,"tweet_id":"1196498026367537152","tweet_url":"\/sinesteisa\/status\/1196498026367537152","user_id":"1262907608","username":"sinesteisa"},{"fullname":"Bella","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">N\u00c3O divulguem. N\u00c3O comprem. N\u00c3O compactuem com esse circo!!! Al\u00e9m de serem no m\u00ednimo emp\u00e1ticos, sejam respons\u00e1veis tamb\u00e9m. A produ\u00e7\u00e3o que ASSASSINOU a fefe pediu desculpas por \"encerrar a festa mais cedo\" e agora est\u00e1 querendo repetir a dose. N\u00c3O vamos deixar. Sejam respons\u00e1veis.<\/p>","is_retweet":1,"likes":1359,"replies":2,"retweet_id":"1196650247772082176","retweeter_userid":"1017230907265241088","retweeter_username":"kevonymartins","retweets":475,"text":"N\u00c3O divulguem. N\u00c3O comprem. N\u00c3O compactuem com esse circo!!! Al\u00e9m de serem no m\u00ednimo emp\u00e1ticos, sejam respons\u00e1veis tamb\u00e9m. A produ\u00e7\u00e3o que ASSASSINOU a fefe pediu desculpas por \"encerrar a festa mais cedo\" e agora est\u00e1 querendo repetir a dose. N\u00c3O vamos deixar. Sejam respons\u00e1veis.","timestamp":1574102788000,"timestamp_epochs":1574102788,"tweet_id":"1196499933743980550","tweet_url":"\/sinesteisa\/status\/1196499933743980550","user_id":"1262907608","username":"sinesteisa"},{"fullname":"\ud835\udd5c\ud835\udd52","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"und\"><img alt=\"\ud83e\udd70\" aria-label=\"Emoji: Cara sorridente com 3 cora\u00e7\u00f5es\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f970.png\" title=\"Cara sorridente com 3 cora\u00e7\u00f5es\"\/><img alt=\"\ud83e\udd7a\" aria-label=\"Emoji: Cara implorando\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f97a.png\" title=\"Cara implorando\"\/><img alt=\"\ud83d\ude0a\" aria-label=\"Emoji: Cara sorridente com olhos sorridentes\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f60a.png\" title=\"Cara sorridente com olhos sorridentes\"\/><img alt=\"\ud83e\udd70\" aria-label=\"Emoji: Cara sorridente com 3 cora\u00e7\u00f5es\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f970.png\" title=\"Cara sorridente com 3 cora\u00e7\u00f5es\"\/><img alt=\"\ud83d\udc95\" aria-label=\"Emoji: Dois cora\u00e7\u00f5es\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f495.png\" title=\"Dois cora\u00e7\u00f5es\"\/><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/kevonymartins\/status\/1196637110926823427\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/a5AJ9We9Xj\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/kevonymartins\/status\/1196637110926823427\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/kevonymartins\/<\/span><span class=\"invisible\">status\/1196637110926823427<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":3,"replies":0,"retweet_id":"1196644572845219840","retweeter_userid":"1017230907265241088","retweeter_username":"kevonymartins","retweets":2,"text":"https:\/\/twitter.com\/kevonymartins\/status\/1196637110926823427\u00a0\u2026","timestamp":1574137083000,"timestamp_epochs":1574137083,"tweet_id":"1196643777156440064","tweet_url":"\/karolgusmao_\/status\/1196643777156440064","user_id":"1001954247972356096","username":"karolgusmao_"},{"fullname":"\ud835\udd89\ud835\udd8a\ud835\udd9a\ud835\udd98\ud835\udd86 \ud835\udd8a\ud835\udd93\ud835\udd88\ud835\udd86\ud835\udd97\ud835\udd93\ud835\udd86\ud835\udd89\ud835\udd86\u2728","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">como aguentam? KKKKKKKK t\u00e1 maluco<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/du2jviByxl\">pic.twitter.com\/du2jviByxl<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":1330,"replies":33,"retweet_id":"1196637178895491073","retweeter_userid":"1017230907265241088","retweeter_username":"kevonymartins","retweets":219,"text":"como aguentam? KKKKKKKK t\u00e1 malucopic.twitter.com\/du2jviByxl","timestamp":1574128653000,"timestamp_epochs":1574128653,"tweet_id":"1196608416648695809","tweet_url":"\/kessrodri\/status\/1196608416648695809","user_id":"736958858418106368","username":"kessrodri"},{"fullname":"kevonymartins","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">muito bom acordar do nada, ver ele do lado, abra\u00e7\u00e1-lo e voltar a dormir<\/p>","is_retweet":0,"likes":10,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"muito bom acordar do nada, ver ele do lado, abra\u00e7\u00e1-lo e voltar a dormir","timestamp":1574135494000,"timestamp_epochs":1574135494,"tweet_id":"1196637110926823427","tweet_url":"\/kevonymartins\/status\/1196637110926823427","user_id":"1017230907265241088","username":"kevonymartins"},{"fullname":"nola","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">de conchinha dando leves sarradas no pinto dele \n\ne quando ele vem pra cima com tudo s\u00f3 solto um:\n\n-nossa mas vc eh chato ein\n\nj\u00e1 tirando a calcinha.<\/p>","is_retweet":1,"likes":30194,"replies":368,"retweet_id":"1196636798161768448","retweeter_userid":"1017230907265241088","retweeter_username":"kevonymartins","retweets":3980,"text":"de conchinha dando leves sarradas no pinto dele \n\ne quando ele vem pra cima com tudo s\u00f3 solto um:\n\n-nossa mas vc eh chato ein\n\nj\u00e1 tirando a calcinha.","timestamp":1574132152000,"timestamp_epochs":1574132152,"tweet_id":"1196623092220604416","tweet_url":"\/blckjoy_\/status\/1196623092220604416","user_id":"917458685097598976","username":"blckjoy_"},{"fullname":"Tati Nefertari","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Qual vai ser a desculpa do judici\u00e1rio essa semana pra n colocar o Dj Rennan da Penha em liberdade hein?\n\n10 dias j\u00e1 de espera. 10 dias que outras pessoas como o Lula, ja est\u00e1 em liberdade mas o DJ Rennan da Penha, preso por ser preto e fazer baile funk n\u00e3o.<\/p>","is_retweet":1,"likes":8298,"replies":9,"retweet_id":"1196636694679818240","retweeter_userid":"1017230907265241088","retweeter_username":"kevonymartins","retweets":2080,"text":"Qual vai ser a desculpa do judici\u00e1rio essa semana pra n colocar o Dj Rennan da Penha em liberdade hein?\n\n10 dias j\u00e1 de espera. 10 dias que outras pessoas como o Lula, ja est\u00e1 em liberdade mas o DJ Rennan da Penha, preso por ser preto e fazer baile funk n\u00e3o.","timestamp":1574108099000,"timestamp_epochs":1574108099,"tweet_id":"1196522208392298497","tweet_url":"\/TatiNefertari\/status\/1196522208392298497","user_id":"212954552","username":"TatiNefertari"},{"fullname":"Deoxy \ud83c\udf97","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Bizarro esse costume de fazer personagens n\u00e3o brancos passarem 80% do filme sendo outra coisa. <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/SydneyBrey\/status\/1192499263542059009\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/QWxtEkQBIr\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/SydneyBrey\/status\/1192499263542059009\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/SydneyBrey\/sta<\/span><span class=\"invisible\">tus\/1192499263542059009<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/eGiWF1Wfhb\">pic.twitter.com\/eGiWF1Wfhb<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":23884,"replies":181,"retweet_id":"1196635909900423170","retweeter_userid":"1017230907265241088","retweeter_username":"kevonymartins","retweets":5468,"text":"Bizarro esse costume de fazer personagens n\u00e3o brancos passarem 80% do filme sendo outra coisa. https:\/\/twitter.com\/SydneyBrey\/status\/1192499263542059009\u00a0\u2026pic.twitter.com\/eGiWF1Wfhb","timestamp":1574105241000,"timestamp_epochs":1574105241,"tweet_id":"1196510222308773889","tweet_url":"\/Deoxy_Diamond\/status\/1196510222308773889","user_id":"400366129","username":"Deoxy_Diamond"},{"fullname":"wes","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">nois por mensagem \/ nois quando t\u00e1 junto<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/yikessamira\/status\/1194076661580324864\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/S7up0kudpG\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/yikessamira\/status\/1194076661580324864\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/yikessamira\/st<\/span><span class=\"invisible\">atus\/1194076661580324864<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":66343,"replies":2111,"retweet_id":"1196635529212825605","retweeter_userid":"1017230907265241088","retweeter_username":"kevonymartins","retweets":27443,"text":"nois por mensagem \/ nois quando t\u00e1 juntohttps:\/\/twitter.com\/yikessamira\/status\/1194076661580324864\u00a0\u2026","timestamp":1574116703000,"timestamp_epochs":1574116703,"tweet_id":"1196558297719029760","tweet_url":"\/wespaina\/status\/1196558297719029760","user_id":"2608578961","username":"wespaina"},{"fullname":"kevonymartins","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">who needs to se foder?\n\n<img alt=\"\ud83d\udc49\ud83c\udfff\" aria-label=\"Emoji: Dedo indicador apontando para a direita (costas da m\u00e3o) (tom de pele escuro)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f449-1f3ff.png\" title=\"Dedo indicador apontando para a direita (costas da m\u00e3o) (tom de pele escuro)\"\/><img alt=\"\ud83d\udc49\ud83c\udfff\" aria-label=\"Emoji: Dedo indicador apontando para a direita (costas da m\u00e3o) (tom de pele escuro)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f449-1f3ff.png\" title=\"Dedo indicador apontando para a direita (costas da m\u00e3o) (tom de pele escuro)\"\/><img alt=\"\ud83d\udc49\ud83c\udfff\" aria-label=\"Emoji: Dedo indicador apontando para a direita (costas da m\u00e3o) (tom de pele escuro)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f449-1f3ff.png\" title=\"Dedo indicador apontando para a direita (costas da m\u00e3o) (tom de pele escuro)\"\/><img alt=\"\ud83d\udc49\ud83c\udfff\" aria-label=\"Emoji: Dedo indicador apontando para a direita (costas da m\u00e3o) (tom de pele escuro)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f449-1f3ff.png\" title=\"Dedo indicador apontando para a direita (costas da m\u00e3o) (tom de pele escuro)\"\/><img alt=\"\ud83d\udc49\ud83c\udfff\" aria-label=\"Emoji: Dedo indicador apontando para a direita (costas da m\u00e3o) (tom de pele escuro)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f449-1f3ff.png\" title=\"Dedo indicador apontando para a direita (costas da m\u00e3o) (tom de pele escuro)\"\/><img alt=\"\ud83d\udc49\ud83c\udfff\" aria-label=\"Emoji: Dedo indicador apontando para a direita (costas da m\u00e3o) (tom de pele escuro)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f449-1f3ff.png\" title=\"Dedo indicador apontando para a direita (costas da m\u00e3o) (tom de pele escuro)\"\/><img alt=\"\ud83d\udc49\ud83c\udfff\" aria-label=\"Emoji: Dedo indicador apontando para a direita (costas da m\u00e3o) (tom de pele escuro)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f449-1f3ff.png\" title=\"Dedo indicador apontando para a direita (costas da m\u00e3o) (tom de pele escuro)\"\/><img alt=\"\ud83d\udc49\ud83c\udfff\" aria-label=\"Emoji: Dedo indicador apontando para a direita (costas da m\u00e3o) (tom de pele escuro)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f449-1f3ff.png\" title=\"Dedo indicador apontando para a direita (costas da m\u00e3o) (tom de pele escuro)\"\/><img alt=\"\ud83d\udc49\ud83c\udfff\" aria-label=\"Emoji: Dedo indicador apontando para a direita (costas da m\u00e3o) (tom de pele escuro)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f449-1f3ff.png\" title=\"Dedo indicador apontando para a direita (costas da m\u00e3o) (tom de pele escuro)\"\/><img alt=\"\ud83d\udc49\ud83c\udfff\" aria-label=\"Emoji: Dedo indicador apontando para a direita (costas da m\u00e3o) (tom de pele escuro)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f449-1f3ff.png\" title=\"Dedo indicador apontando para a direita (costas da m\u00e3o) (tom de pele escuro)\"\/>\n<img alt=\"\ud83d\udc49\ud83c\udfff\" aria-label=\"Emoji: Dedo indicador apontando para a direita (costas da m\u00e3o) (tom de pele escuro)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f449-1f3ff.png\" title=\"Dedo indicador apontando para a direita (costas da m\u00e3o) (tom de pele escuro)\"\/><img alt=\"\ud83d\udc49\ud83c\udffe\" aria-label=\"Emoji: Dedo indicador apontando para a direita (costas da m\u00e3o) (tom de pele escuro m\u00e9dio)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f449-1f3fe.png\" title=\"Dedo indicador apontando para a direita (costas da m\u00e3o) (tom de pele escuro m\u00e9dio)\"\/><img alt=\"\ud83d\udc49\ud83c\udffe\" aria-label=\"Emoji: Dedo indicador apontando para a direita (costas da m\u00e3o) (tom de pele escuro m\u00e9dio)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f449-1f3fe.png\" title=\"Dedo indicador apontando para a direita (costas da m\u00e3o) (tom de pele escuro m\u00e9dio)\"\/><img alt=\"\ud83d\udc49\ud83c\udffe\" aria-label=\"Emoji: Dedo indicador apontando para a direita (costas da m\u00e3o) (tom de pele escuro m\u00e9dio)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f449-1f3fe.png\" title=\"Dedo indicador apontando para a direita (costas da m\u00e3o) (tom de pele escuro m\u00e9dio)\"\/><img alt=\"\ud83d\udc49\ud83c\udffe\" aria-label=\"Emoji: Dedo indicador apontando para a direita (costas da m\u00e3o) (tom de pele escuro m\u00e9dio)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f449-1f3fe.png\" title=\"Dedo indicador apontando para a direita (costas da m\u00e3o) (tom de pele escuro m\u00e9dio)\"\/><img alt=\"\ud83d\udc49\ud83c\udffe\" aria-label=\"Emoji: Dedo indicador apontando para a direita (costas da m\u00e3o) (tom de pele escuro m\u00e9dio)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f449-1f3fe.png\" title=\"Dedo indicador apontando para a direita (costas da m\u00e3o) (tom de pele escuro m\u00e9dio)\"\/><img alt=\"\ud83d\udc49\ud83c\udffe\" aria-label=\"Emoji: Dedo indicador apontando para a direita (costas da m\u00e3o) (tom de pele escuro m\u00e9dio)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f449-1f3fe.png\" title=\"Dedo indicador apontando para a direita (costas da m\u00e3o) (tom de pele escuro m\u00e9dio)\"\/><img alt=\"\ud83d\udc49\ud83c\udffe\" aria-label=\"Emoji: Dedo indicador apontando para a direita (costas da m\u00e3o) (tom de pele escuro m\u00e9dio)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f449-1f3fe.png\" title=\"Dedo indicador apontando para a direita (costas da m\u00e3o) (tom de pele escuro m\u00e9dio)\"\/><img alt=\"\ud83d\udc49\ud83c\udffe\" aria-label=\"Emoji: Dedo indicador apontando para a direita (costas da m\u00e3o) (tom de pele escuro m\u00e9dio)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f449-1f3fe.png\" title=\"Dedo indicador apontando para a direita (costas da m\u00e3o) (tom de pele escuro m\u00e9dio)\"\/><img alt=\"\ud83d\udc47\ud83c\udffe\" aria-label=\"Emoji: Dedo indicador apontando para baixo (costas da m\u00e3o) (tom de pele escuro m\u00e9dio)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f447-1f3fe.png\" title=\"Dedo indicador apontando para baixo (costas da m\u00e3o) (tom de pele escuro m\u00e9dio)\"\/>\n<img alt=\"\ud83d\udc46\ud83c\udfff\" aria-label=\"Emoji: Dedo indicador apontando para cima (costas da m\u00e3o) (tom de pele escuro)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f446-1f3ff.png\" title=\"Dedo indicador apontando para cima (costas da m\u00e3o) (tom de pele escuro)\"\/><img alt=\"\ud83d\udc49\ud83c\udffe\" aria-label=\"Emoji: Dedo indicador apontando para a direita (costas da m\u00e3o) (tom de pele escuro m\u00e9dio)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f449-1f3fe.png\" title=\"Dedo indicador apontando para a direita (costas da m\u00e3o) (tom de pele escuro m\u00e9dio)\"\/><img alt=\"\ud83d\udc49\ud83c\udffd\" aria-label=\"Emoji: Dedo indicador apontando para a direita (costas da m\u00e3o) (tom de pele m\u00e9dio)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f449-1f3fd.png\" title=\"Dedo indicador apontando para a direita (costas da m\u00e3o) (tom de pele m\u00e9dio)\"\/><img alt=\"\ud83d\udc49\ud83c\udffd\" aria-label=\"Emoji: Dedo indicador apontando para a direita (costas da m\u00e3o) (tom de pele m\u00e9dio)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f449-1f3fd.png\" title=\"Dedo indicador apontando para a direita (costas da m\u00e3o) (tom de pele m\u00e9dio)\"\/><img alt=\"\ud83d\udc49\ud83c\udffd\" aria-label=\"Emoji: Dedo indicador apontando para a direita (costas da m\u00e3o) (tom de pele m\u00e9dio)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f449-1f3fd.png\" title=\"Dedo indicador apontando para a direita (costas da m\u00e3o) (tom de pele m\u00e9dio)\"\/><img alt=\"\ud83d\udc49\ud83c\udffd\" aria-label=\"Emoji: Dedo indicador apontando para a direita (costas da m\u00e3o) (tom de pele m\u00e9dio)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f449-1f3fd.png\" title=\"Dedo indicador apontando para a direita (costas da m\u00e3o) (tom de pele m\u00e9dio)\"\/><img alt=\"\ud83d\udc49\ud83c\udffd\" aria-label=\"Emoji: Dedo indicador apontando para a direita (costas da m\u00e3o) (tom de pele m\u00e9dio)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f449-1f3fd.png\" title=\"Dedo indicador apontando para a direita (costas da m\u00e3o) (tom de pele m\u00e9dio)\"\/><img alt=\"\ud83d\udc49\ud83c\udffd\" aria-label=\"Emoji: Dedo indicador apontando para a direita (costas da m\u00e3o) (tom de pele m\u00e9dio)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f449-1f3fd.png\" title=\"Dedo indicador apontando para a direita (costas da m\u00e3o) (tom de pele m\u00e9dio)\"\/><img alt=\"\ud83d\udc47\ud83c\udffd\" aria-label=\"Emoji: Dedo indicador apontando para baixo (costas da m\u00e3o) (tom de pele m\u00e9dio)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f447-1f3fd.png\" title=\"Dedo indicador apontando para baixo (costas da m\u00e3o) (tom de pele m\u00e9dio)\"\/><img alt=\"\ud83d\udc47\ud83c\udffd\" aria-label=\"Emoji: Dedo indicador apontando para baixo (costas da m\u00e3o) (tom de pele m\u00e9dio)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f447-1f3fd.png\" title=\"Dedo indicador apontando para baixo (costas da m\u00e3o) (tom de pele m\u00e9dio)\"\/>\n<img alt=\"\ud83d\udc46\ud83c\udfff\" aria-label=\"Emoji: Dedo indicador apontando para cima (costas da m\u00e3o) (tom de pele escuro)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f446-1f3ff.png\" title=\"Dedo indicador apontando para cima (costas da m\u00e3o) (tom de pele escuro)\"\/><img alt=\"\ud83d\udc46\ud83c\udffe\" aria-label=\"Emoji: Dedo indicador apontando para cima (costas da m\u00e3o) (tom de pele escuro m\u00e9dio)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f446-1f3fe.png\" title=\"Dedo indicador apontando para cima (costas da m\u00e3o) (tom de pele escuro m\u00e9dio)\"\/><img alt=\"\ud83d\udc49\ud83c\udffd\" aria-label=\"Emoji: Dedo indicador apontando para a direita (costas da m\u00e3o) (tom de pele m\u00e9dio)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f449-1f3fd.png\" title=\"Dedo indicador apontando para a direita (costas da m\u00e3o) (tom de pele m\u00e9dio)\"\/><img alt=\"\ud83d\udc49\ud83c\udffc\" aria-label=\"Emoji: Dedo indicador apontando para a direita (costas da m\u00e3o) (tom de pele claro m\u00e9dio)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f449-1f3fc.png\" title=\"Dedo indicador apontando para a direita (costas da m\u00e3o) (tom de pele claro m\u00e9dio)\"\/><img alt=\"\ud83d\udc49\ud83c\udffc\" aria-label=\"Emoji: Dedo indicador apontando para a direita (costas da m\u00e3o) (tom de pele claro m\u00e9dio)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f449-1f3fc.png\" title=\"Dedo indicador apontando para a direita (costas da m\u00e3o) (tom de pele claro m\u00e9dio)\"\/><img alt=\"\ud83d\udc49\ud83c\udffc\" aria-label=\"Emoji: Dedo indicador apontando para a direita (costas da m\u00e3o) (tom de pele claro m\u00e9dio)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f449-1f3fc.png\" title=\"Dedo indicador apontando para a direita (costas da m\u00e3o) (tom de pele claro m\u00e9dio)\"\/><img alt=\"\ud83d\udc49\ud83c\udffc\" aria-label=\"Emoji: Dedo indicador apontando para a direita (costas da m\u00e3o) (tom de pele claro m\u00e9dio)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f449-1f3fc.png\" title=\"Dedo indicador apontando para a direita (costas da m\u00e3o) (tom de pele claro m\u00e9dio)\"\/><img alt=\"\ud83d\udc47\ud83c\udffc\" aria-label=\"Emoji: Dedo indicador apontando para baixo (costas da m\u00e3o) (tom de pele claro m\u00e9dio)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f447-1f3fc.png\" title=\"Dedo indicador apontando para baixo (costas da m\u00e3o) (tom de pele claro m\u00e9dio)\"\/><img alt=\"\ud83d\udc47\ud83c\udffd\" aria-label=\"Emoji: Dedo indicador apontando para baixo (costas da m\u00e3o) (tom de pele m\u00e9dio)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f447-1f3fd.png\" title=\"Dedo indicador apontando para baixo (costas da m\u00e3o) (tom de pele m\u00e9dio)\"\/><img alt=\"\ud83d\udc47\ud83c\udffd\" aria-label=\"Emoji: Dedo indicador apontando para baixo (costas da m\u00e3o) (tom de pele m\u00e9dio)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f447-1f3fd.png\" title=\"Dedo indicador apontando para baixo (costas da m\u00e3o) (tom de pele m\u00e9dio)\"\/>\n<img alt=\"\ud83d\udc46\ud83c\udfff\" aria-label=\"Emoji: Dedo indicador apontando para cima (costas da m\u00e3o) (tom de pele escuro)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f446-1f3ff.png\" title=\"Dedo indicador apontando para cima (costas da m\u00e3o) (tom de pele escuro)\"\/><img alt=\"\ud83d\udc46\ud83c\udffe\" aria-label=\"Emoji: Dedo indicador apontando para cima (costas da m\u00e3o) (tom de pele escuro m\u00e9dio)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f446-1f3fe.png\" title=\"Dedo indicador apontando para cima (costas da m\u00e3o) (tom de pele escuro m\u00e9dio)\"\/><img alt=\"\ud83d\udc46\ud83c\udffd\" aria-label=\"Emoji: Dedo indicador apontando para cima (costas da m\u00e3o) (tom de pele m\u00e9dio)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f446-1f3fd.png\" title=\"Dedo indicador apontando para cima (costas da m\u00e3o) (tom de pele m\u00e9dio)\"\/><img alt=\"\ud83d\udc49\ud83c\udffb\" aria-label=\"Emoji: Dedo indicador apontando para a direita (costas da m\u00e3o) (tom de pele claro)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f449-1f3fb.png\" title=\"Dedo indicador apontando para a direita (costas da m\u00e3o) (tom de pele claro)\"\/><img alt=\"\ud83d\udc49\ud83c\udffb\" aria-label=\"Emoji: Dedo indicador apontando para a direita (costas da m\u00e3o) (tom de pele claro)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f449-1f3fb.png\" title=\"Dedo indicador apontando para a direita (costas da m\u00e3o) (tom de pele claro)\"\/><img alt=\"\ud83d\udc49\ud83c\udffb\" aria-label=\"Emoji: Dedo indicador apontando para a direita (costas da m\u00e3o) (tom de pele claro)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f449-1f3fb.png\" title=\"Dedo indicador apontando para a direita (costas da m\u00e3o) (tom de pele claro)\"\/><img alt=\"\ud83d\udc47\ud83c\udffb\" aria-label=\"Emoji: Dedo indicador apontando para baixo (costas da m\u00e3o) (tom de pele claro)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f447-1f3fb.png\" title=\"Dedo indicador apontando para baixo (costas da m\u00e3o) (tom de pele claro)\"\/><img alt=\"\ud83d\udc47\ud83c\udffc\" aria-label=\"Emoji: Dedo indicador apontando para baixo (costas da m\u00e3o) (tom de pele claro m\u00e9dio)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f447-1f3fc.png\" title=\"Dedo indicador apontando para baixo (costas da m\u00e3o) (tom de pele claro m\u00e9dio)\"\/><img alt=\"\ud83d\udc47\ud83c\udffd\" aria-label=\"Emoji: Dedo indicador apontando para baixo (costas da m\u00e3o) (tom de pele m\u00e9dio)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f447-1f3fd.png\" title=\"Dedo indicador apontando para baixo (costas da m\u00e3o) (tom de pele m\u00e9dio)\"\/><img alt=\"\ud83d\udc47\ud83c\udffd\" aria-label=\"Emoji: Dedo indicador apontando para baixo (costas da m\u00e3o) (tom de pele m\u00e9dio)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f447-1f3fd.png\" title=\"Dedo indicador apontando para baixo (costas da m\u00e3o) (tom de pele m\u00e9dio)\"\/>\n<img alt=\"\ud83d\udc46\ud83c\udfff\" aria-label=\"Emoji: Dedo indicador apontando para cima (costas da m\u00e3o) (tom de pele escuro)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f446-1f3ff.png\" title=\"Dedo indicador apontando para cima (costas da m\u00e3o) (tom de pele escuro)\"\/><img alt=\"\ud83d\udc46\ud83c\udffe\" aria-label=\"Emoji: Dedo indicador apontando para cima (costas da m\u00e3o) (tom de pele escuro m\u00e9dio)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f446-1f3fe.png\" title=\"Dedo indicador apontando para cima (costas da m\u00e3o) (tom de pele escuro m\u00e9dio)\"\/><img alt=\"\ud83d\udc46\ud83c\udffd\" aria-label=\"Emoji: Dedo indicador apontando para cima (costas da m\u00e3o) (tom de pele m\u00e9dio)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f446-1f3fd.png\" title=\"Dedo indicador apontando para cima (costas da m\u00e3o) (tom de pele m\u00e9dio)\"\/> <img alt=\"\ud83d\udc49\ud83c\udffb\" aria-label=\"Emoji: Dedo indicador apontando para a direita (costas da m\u00e3o) (tom de pele claro)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f449-1f3fb.png\" title=\"Dedo indicador apontando para a direita (costas da m\u00e3o) (tom de pele claro)\"\/>voc\u00ea<img alt=\"\ud83d\udc48\ud83c\udffb\" aria-label=\"Emoji: Dedo indicador apontando para a esquerda (costas da m\u00e3o) (tom de pele claro)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f448-1f3fb.png\" title=\"Dedo indicador apontando para a esquerda (costas da m\u00e3o) (tom de pele claro)\"\/><img alt=\"\ud83d\udc47\ud83c\udffc\" aria-label=\"Emoji: Dedo indicador apontando para baixo (costas da m\u00e3o) (tom de pele claro m\u00e9dio)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f447-1f3fc.png\" title=\"Dedo indicador apontando para baixo (costas da m\u00e3o) (tom de pele claro m\u00e9dio)\"\/><img alt=\"\ud83d\udc47\ud83c\udffd\" aria-label=\"Emoji: Dedo indicador apontando para baixo (costas da m\u00e3o) (tom de pele m\u00e9dio)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f447-1f3fd.png\" title=\"Dedo indicador apontando para baixo (costas da m\u00e3o) (tom de pele m\u00e9dio)\"\/><img alt=\"\ud83d\udc47\ud83c\udffd\" aria-label=\"Emoji: Dedo indicador apontando para baixo (costas da m\u00e3o) (tom de pele m\u00e9dio)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f447-1f3fd.png\" title=\"Dedo indicador apontando para baixo (costas da m\u00e3o) (tom de pele m\u00e9dio)\"\/>\n<img alt=\"\ud83d\udc46\ud83c\udfff\" aria-label=\"Emoji: Dedo indicador apontando para cima (costas da m\u00e3o) (tom de pele escuro)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f446-1f3ff.png\" title=\"Dedo indicador apontando para cima (costas da m\u00e3o) (tom de pele escuro)\"\/><img alt=\"\ud83d\udc46\ud83c\udffe\" aria-label=\"Emoji: Dedo indicador apontando para cima (costas da m\u00e3o) (tom de pele escuro m\u00e9dio)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f446-1f3fe.png\" title=\"Dedo indicador apontando para cima (costas da m\u00e3o) (tom de pele escuro m\u00e9dio)\"\/><img alt=\"\ud83d\udc46\ud83c\udffd\" aria-label=\"Emoji: Dedo indicador apontando para cima (costas da m\u00e3o) (tom de pele m\u00e9dio)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f446-1f3fd.png\" title=\"Dedo indicador apontando para cima (costas da m\u00e3o) (tom de pele m\u00e9dio)\"\/><img alt=\"\ud83d\udc46\ud83c\udffb\" aria-label=\"Emoji: Dedo indicador apontando para cima (costas da m\u00e3o) (tom de pele claro)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f446-1f3fb.png\" title=\"Dedo indicador apontando para cima (costas da m\u00e3o) (tom de pele claro)\"\/><img alt=\"\ud83d\udc48\ud83c\udffb\" aria-label=\"Emoji: Dedo indicador apontando para a esquerda (costas da m\u00e3o) (tom de pele claro)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f448-1f3fb.png\" title=\"Dedo indicador apontando para a esquerda (costas da m\u00e3o) (tom de pele claro)\"\/><img alt=\"\ud83d\udc48\ud83c\udffb\" aria-label=\"Emoji: Dedo indicador apontando para a esquerda (costas da m\u00e3o) (tom de pele claro)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f448-1f3fb.png\" title=\"Dedo indicador apontando para a esquerda (costas da m\u00e3o) (tom de pele claro)\"\/><img alt=\"\ud83d\udc48\ud83c\udffb\" aria-label=\"Emoji: Dedo indicador apontando para a esquerda (costas da m\u00e3o) (tom de pele claro)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f448-1f3fb.png\" title=\"Dedo indicador apontando para a esquerda (costas da m\u00e3o) (tom de pele claro)\"\/><img alt=\"\ud83d\udc47\ud83c\udffc\" aria-label=\"Emoji: Dedo indicador apontando para baixo (costas da m\u00e3o) (tom de pele claro m\u00e9dio)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f447-1f3fc.png\" title=\"Dedo indicador apontando para baixo (costas da m\u00e3o) (tom de pele claro m\u00e9dio)\"\/><img alt=\"\ud83d\udc47\ud83c\udffd\" aria-label=\"Emoji: Dedo indicador apontando para baixo (costas da m\u00e3o) (tom de pele m\u00e9dio)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f447-1f3fd.png\" title=\"Dedo indicador apontando para baixo (costas da m\u00e3o) (tom de pele m\u00e9dio)\"\/><img alt=\"\ud83d\udc47\ud83c\udffd\" aria-label=\"Emoji: Dedo indicador apontando para baixo (costas da m\u00e3o) (tom de pele m\u00e9dio)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f447-1f3fd.png\" title=\"Dedo indicador apontando para baixo (costas da m\u00e3o) (tom de pele m\u00e9dio)\"\/>\n<img alt=\"\ud83d\udc46\ud83c\udfff\" aria-label=\"Emoji: Dedo indicador apontando para cima (costas da m\u00e3o) (tom de pele escuro)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f446-1f3ff.png\" title=\"Dedo indicador apontando para cima (costas da m\u00e3o) (tom de pele escuro)\"\/><img alt=\"\ud83d\udc46\ud83c\udffe\" aria-label=\"Emoji: Dedo indicador apontando para cima (costas da m\u00e3o) (tom de pele escuro m\u00e9dio)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f446-1f3fe.png\" title=\"Dedo indicador apontando para cima (costas da m\u00e3o) (tom de pele escuro m\u00e9dio)\"\/><img alt=\"\ud83d\udc46\ud83c\udffd\" aria-label=\"Emoji: Dedo indicador apontando para cima (costas da m\u00e3o) (tom de pele m\u00e9dio)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f446-1f3fd.png\" title=\"Dedo indicador apontando para cima (costas da m\u00e3o) (tom de pele m\u00e9dio)\"\/><img alt=\"\ud83d\udc46\ud83c\udffc\" aria-label=\"Emoji: Dedo indicador apontando para cima (costas da m\u00e3o) (tom de pele claro m\u00e9dio)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f446-1f3fc.png\" title=\"Dedo indicador apontando para cima (costas da m\u00e3o) (tom de pele claro m\u00e9dio)\"\/><img alt=\"\ud83d\udc48\ud83c\udffc\" aria-label=\"Emoji: Dedo indicador apontando para a esquerda (costas da m\u00e3o) (tom de pele claro m\u00e9dio)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f448-1f3fc.png\" title=\"Dedo indicador apontando para a esquerda (costas da m\u00e3o) (tom de pele claro m\u00e9dio)\"\/><img alt=\"\ud83d\udc48\ud83c\udffc\" aria-label=\"Emoji: Dedo indicador apontando para a esquerda (costas da m\u00e3o) (tom de pele claro m\u00e9dio)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f448-1f3fc.png\" title=\"Dedo indicador apontando para a esquerda (costas da m\u00e3o) (tom de pele claro m\u00e9dio)\"\/><img alt=\"\ud83d\udc48\ud83c\udffc\" aria-label=\"Emoji: Dedo indicador apontando para a esquerda (costas da m\u00e3o) (tom de pele claro m\u00e9dio)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f448-1f3fc.png\" title=\"Dedo indicador apontando para a esquerda (costas da m\u00e3o) (tom de pele claro m\u00e9dio)\"\/><img alt=\"\ud83d\udc48\ud83c\udffc\" aria-label=\"Emoji: Dedo indicador apontando para a esquerda (costas da m\u00e3o) (tom de pele claro m\u00e9dio)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f448-1f3fc.png\" title=\"Dedo indicador apontando para a esquerda (costas da m\u00e3o) (tom de pele claro m\u00e9dio)\"\/><img alt=\"\ud83d\udc47\ud83c\udffd\" aria-label=\"Emoji: Dedo indicador apontando para baixo (costas da m\u00e3o) (tom de pele m\u00e9dio)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f447-1f3fd.png\" title=\"Dedo indicador apontando para baixo (costas da m\u00e3o) (tom de pele m\u00e9dio)\"\/><img alt=\"\ud83d\udc47\ud83c\udffd\" aria-label=\"Emoji: Dedo indicador apontando para baixo (costas da m\u00e3o) (tom de pele m\u00e9dio)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f447-1f3fd.png\" title=\"Dedo indicador apontando para baixo (costas da m\u00e3o) (tom de pele m\u00e9dio)\"\/>\n<img alt=\"\ud83d\udc46\ud83c\udfff\" aria-label=\"Emoji: Dedo indicador apontando para cima (costas da m\u00e3o) (tom de pele escuro)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f446-1f3ff.png\" title=\"Dedo indicador apontando para cima (costas da m\u00e3o) (tom de pele escuro)\"\/><img alt=\"\ud83d\udc46\ud83c\udffe\" aria-label=\"Emoji: Dedo indicador apontando para cima (costas da m\u00e3o) (tom de pele escuro m\u00e9dio)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f446-1f3fe.png\" title=\"Dedo indicador apontando para cima (costas da m\u00e3o) (tom de pele escuro m\u00e9dio)\"\/><img alt=\"\ud83d\udc46\ud83c\udffd\" aria-label=\"Emoji: Dedo indicador apontando para cima (costas da m\u00e3o) (tom de pele m\u00e9dio)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f446-1f3fd.png\" title=\"Dedo indicador apontando para cima (costas da m\u00e3o) (tom de pele m\u00e9dio)\"\/><img alt=\"\ud83d\udc48\ud83c\udffd\" aria-label=\"Emoji: Dedo indicador apontando para a esquerda (costas da m\u00e3o) (tom de pele m\u00e9dio)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f448-1f3fd.png\" title=\"Dedo indicador apontando para a esquerda (costas da m\u00e3o) (tom de pele m\u00e9dio)\"\/><img alt=\"\ud83d\udc48\ud83c\udffd\" aria-label=\"Emoji: Dedo indicador apontando para a esquerda (costas da m\u00e3o) (tom de pele m\u00e9dio)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f448-1f3fd.png\" title=\"Dedo indicador apontando para a esquerda (costas da m\u00e3o) (tom de pele m\u00e9dio)\"\/><img alt=\"\ud83d\udc48\ud83c\udffd\" aria-label=\"Emoji: Dedo indicador apontando para a esquerda (costas da m\u00e3o) (tom de pele m\u00e9dio)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f448-1f3fd.png\" title=\"Dedo indicador apontando para a esquerda (costas da m\u00e3o) (tom de pele m\u00e9dio)\"\/><img alt=\"\ud83d\udc48\ud83c\udffd\" aria-label=\"Emoji: Dedo indicador apontando para a esquerda (costas da m\u00e3o) (tom de pele m\u00e9dio)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f448-1f3fd.png\" title=\"Dedo indicador apontando para a esquerda (costas da m\u00e3o) (tom de pele m\u00e9dio)\"\/><img alt=\"\ud83d\udc48\ud83c\udffd\" aria-label=\"Emoji: Dedo indicador apontando para a esquerda (costas da m\u00e3o) (tom de pele m\u00e9dio)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f448-1f3fd.png\" title=\"Dedo indicador apontando para a esquerda (costas da m\u00e3o) (tom de pele m\u00e9dio)\"\/><img alt=\"\ud83d\udc48\ud83c\udffd\" aria-label=\"Emoji: Dedo indicador apontando para a esquerda (costas da m\u00e3o) (tom de pele m\u00e9dio)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f448-1f3fd.png\" title=\"Dedo indicador apontando para a esquerda (costas da m\u00e3o) (tom de pele m\u00e9dio)\"\/><img alt=\"\ud83d\udc47\ud83c\udffe\" aria-label=\"Emoji: Dedo indicador apontando para baixo (costas da m\u00e3o) (tom de pele escuro m\u00e9dio)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f447-1f3fe.png\" title=\"Dedo indicador apontando para baixo (costas da m\u00e3o) (tom de pele escuro m\u00e9dio)\"\/>\n<img alt=\"\ud83d\udc46\ud83c\udfff\" aria-label=\"Emoji: Dedo indicador apontando para cima (costas da m\u00e3o) (tom de pele escuro)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f446-1f3ff.png\" title=\"Dedo indicador apontando para cima (costas da m\u00e3o) (tom de pele escuro)\"\/><img alt=\"\ud83d\udc46\ud83c\udffe\" aria-label=\"Emoji: Dedo indicador apontando para cima (costas da m\u00e3o) (tom de pele escuro m\u00e9dio)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f446-1f3fe.png\" title=\"Dedo indicador apontando para cima (costas da m\u00e3o) (tom de pele escuro m\u00e9dio)\"\/><img alt=\"\ud83d\udc48\ud83c\udffe\" aria-label=\"Emoji: Dedo indicador apontando para a esquerda (costas da m\u00e3o) (tom de pele escuro m\u00e9dio)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f448-1f3fe.png\" title=\"Dedo indicador apontando para a esquerda (costas da m\u00e3o) (tom de pele escuro m\u00e9dio)\"\/><img alt=\"\ud83d\udc48\ud83c\udffe\" aria-label=\"Emoji: Dedo indicador apontando para a esquerda (costas da m\u00e3o) (tom de pele escuro m\u00e9dio)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f448-1f3fe.png\" title=\"Dedo indicador apontando para a esquerda (costas da m\u00e3o) (tom de pele escuro m\u00e9dio)\"\/><img alt=\"\ud83d\udc48\ud83c\udffe\" aria-label=\"Emoji: Dedo indicador apontando para a esquerda (costas da m\u00e3o) (tom de pele escuro m\u00e9dio)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f448-1f3fe.png\" title=\"Dedo indicador apontando para a esquerda (costas da m\u00e3o) (tom de pele escuro m\u00e9dio)\"\/><img alt=\"\ud83d\udc48\ud83c\udffe\" aria-label=\"Emoji: Dedo indicador apontando para a esquerda (costas da m\u00e3o) (tom de pele escuro m\u00e9dio)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f448-1f3fe.png\" title=\"Dedo indicador apontando para a esquerda (costas da m\u00e3o) (tom de pele escuro m\u00e9dio)\"\/><img alt=\"\ud83d\udc48\ud83c\udffe\" aria-label=\"Emoji: Dedo indicador apontando para a esquerda (costas da m\u00e3o) (tom de pele escuro m\u00e9dio)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f448-1f3fe.png\" title=\"Dedo indicador apontando para a esquerda (costas da m\u00e3o) (tom de pele escuro m\u00e9dio)\"\/><img alt=\"\ud83d\udc48\ud83c\udffe\" aria-label=\"Emoji: Dedo indicador apontando para a esquerda (costas da m\u00e3o) (tom de pele escuro m\u00e9dio)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f448-1f3fe.png\" title=\"Dedo indicador apontando para a esquerda (costas da m\u00e3o) (tom de pele escuro m\u00e9dio)\"\/><img alt=\"\ud83d\udc48\ud83c\udffe\" aria-label=\"Emoji: Dedo indicador apontando para a esquerda (costas da m\u00e3o) (tom de pele escuro m\u00e9dio)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f448-1f3fe.png\" title=\"Dedo indicador apontando para a esquerda (costas da m\u00e3o) (tom de pele escuro m\u00e9dio)\"\/><img alt=\"\ud83d\udc48\ud83c\udffe\" aria-label=\"Emoji: Dedo indicador apontando para a esquerda (costas da m\u00e3o) (tom de pele escuro m\u00e9dio)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f448-1f3fe.png\" title=\"Dedo indicador apontando para a esquerda (costas da m\u00e3o) (tom de pele escuro m\u00e9dio)\"\/>\n<img alt=\"\ud83d\udc46\ud83c\udfff\" aria-label=\"Emoji: Dedo indicador apontando para cima (costas da m\u00e3o) (tom de pele escuro)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f446-1f3ff.png\" title=\"Dedo indicador apontando para cima (costas da m\u00e3o) (tom de pele escuro)\"\/><img alt=\"\ud83d\udc48\ud83c\udfff\" aria-label=\"Emoji: Dedo indicador apontando para a esquerda (costas da m\u00e3o) (tom de pele escuro)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f448-1f3ff.png\" title=\"Dedo indicador apontando para a esquerda (costas da m\u00e3o) (tom de pele escuro)\"\/><img alt=\"\ud83d\udc48\ud83c\udfff\" aria-label=\"Emoji: Dedo indicador apontando para a esquerda (costas da m\u00e3o) (tom de pele escuro)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f448-1f3ff.png\" title=\"Dedo indicador apontando para a esquerda (costas da m\u00e3o) (tom de pele escuro)\"\/><img alt=\"\ud83d\udc48\ud83c\udfff\" aria-label=\"Emoji: Dedo indicador apontando para a esquerda (costas da m\u00e3o) (tom de pele escuro)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f448-1f3ff.png\" title=\"Dedo indicador apontando para a esquerda (costas da m\u00e3o) (tom de pele escuro)\"\/><img alt=\"\ud83d\udc48\ud83c\udfff\" aria-label=\"Emoji: Dedo indicador apontando para a esquerda (costas da m\u00e3o) (tom de pele escuro)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f448-1f3ff.png\" title=\"Dedo indicador apontando para a esquerda (costas da m\u00e3o) (tom de pele escuro)\"\/><img alt=\"\ud83d\udc48\ud83c\udfff\" aria-label=\"Emoji: Dedo indicador apontando para a esquerda (costas da m\u00e3o) (tom de pele escuro)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f448-1f3ff.png\" title=\"Dedo indicador apontando para a esquerda (costas da m\u00e3o) (tom de pele escuro)\"\/><img alt=\"\ud83d\udc48\ud83c\udfff\" aria-label=\"Emoji: Dedo indicador apontando para a esquerda (costas da m\u00e3o) (tom de pele escuro)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f448-1f3ff.png\" title=\"Dedo indicador apontando para a esquerda (costas da m\u00e3o) (tom de pele escuro)\"\/><img alt=\"\ud83d\udc48\ud83c\udfff\" aria-label=\"Emoji: Dedo indicador apontando para a esquerda (costas da m\u00e3o) (tom de pele escuro)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f448-1f3ff.png\" title=\"Dedo indicador apontando para a esquerda (costas da m\u00e3o) (tom de pele escuro)\"\/><img alt=\"\ud83d\udc48\ud83c\udfff\" aria-label=\"Emoji: Dedo indicador apontando para a esquerda (costas da m\u00e3o) (tom de pele escuro)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f448-1f3ff.png\" title=\"Dedo indicador apontando para a esquerda (costas da m\u00e3o) (tom de pele escuro)\"\/><img alt=\"\ud83d\udc48\ud83c\udfff\" aria-label=\"Emoji: Dedo indicador apontando para a esquerda (costas da m\u00e3o) (tom de pele escuro)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f448-1f3ff.png\" title=\"Dedo indicador apontando para a esquerda (costas da m\u00e3o) (tom de pele escuro)\"\/><\/p>","is_retweet":0,"likes":17,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":5,"text":"who needs to se foder?\n\n\n\n\n\n\n voc\u00ea\n\n\n\n\n","timestamp":1574106477000,"timestamp_epochs":1574106477,"tweet_id":"1196515406200135680","tweet_url":"\/kevonymartins\/status\/1196515406200135680","user_id":"1017230907265241088","username":"kevonymartins"},{"fullname":"kevonymartins","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">quem nunca correu de caveir\u00e3o na favela n\u00e3o sabe como \u00e9 se sentir um usain bolt<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/lucigoncalvesa\/status\/1196394754759647233\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/xsf898d8nn\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/lucigoncalvesa\/status\/1196394754759647233\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/lucigoncalvesa<\/span><span class=\"invisible\">\/status\/1196394754759647233<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":10,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"quem nunca correu de caveir\u00e3o na favela n\u00e3o sabe como \u00e9 se sentir um usain bolthttps:\/\/twitter.com\/lucigoncalvesa\/status\/1196394754759647233\u00a0\u2026","timestamp":1574106291000,"timestamp_epochs":1574106291,"tweet_id":"1196514623278788609","tweet_url":"\/kevonymartins\/status\/1196514623278788609","user_id":"1017230907265241088","username":"kevonymartins"},{"fullname":"ana let\u00edcia n aguenta mais","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">o cara certo eh aquele que quando me ver assim vai elogiar meu delineado pq saber\u00e1 q eu demorei horas pra deixar certinho nos dois olhos <img alt=\"\ud83d\ude1a\" aria-label=\"Emoji: Cara beijando de olhos fechados\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f61a.png\" title=\"Cara beijando de olhos fechados\"\/><img alt=\"\u270c\ud83c\udffe\" aria-label=\"Emoji: V de vit\u00f3ria (tom de pele escuro m\u00e9dio)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/270c-1f3fe.png\" title=\"V de vit\u00f3ria (tom de pele escuro m\u00e9dio)\"\/><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/Lcmd6FC7SC\">pic.twitter.com\/Lcmd6FC7SC<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":38,"replies":0,"retweet_id":"1196511092266151936","retweeter_userid":"1017230907265241088","retweeter_username":"kevonymartins","retweets":5,"text":"o cara certo eh aquele que quando me ver assim vai elogiar meu delineado pq saber\u00e1 q eu demorei horas pra deixar certinho nos dois olhos pic.twitter.com\/Lcmd6FC7SC","timestamp":1574105353000,"timestamp_epochs":1574105353,"tweet_id":"1196510690640576513","tweet_url":"\/analetxcia\/status\/1196510690640576513","user_id":"145396947","username":"analetxcia"},{"fullname":"Stefan Costa \u26a7","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">80% negres ou pardes\n40% assassinades a tiros\n65% profissionais do sexo\n2 Assassinadas no exterior\nMais casos:\n20 SP\n11 CE\n7 PE\/PR\n6 GO\/RJ\n5 RS\/MT\/MG<\/p>","is_retweet":1,"likes":167,"replies":1,"retweet_id":"1196509967769120771","retweeter_userid":"1017230907265241088","retweeter_username":"kevonymartins","retweets":40,"text":"80% negres ou pardes\n40% assassinades a tiros\n65% profissionais do sexo\n2 Assassinadas no exterior\nMais casos:\n20 SP\n11 CE\n7 PE\/PR\n6 GO\/RJ\n5 RS\/MT\/MG","timestamp":1574081864000,"timestamp_epochs":1574081864,"tweet_id":"1196412169035952129","tweet_url":"\/transboylife_\/status\/1196412169035952129","user_id":"1041478678666993665","username":"transboylife_"},{"fullname":"Stefan Costa \u26a7","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">20 de NOVEMBRO\nDia Iternacional da Mem\u00f3ria Trans e dia Nacional da Consci\u00eancia Negra\n\nAlgunas dados: \n\nAssassinatos de pessoas trans-2019 (ANTRA)\n106 pessoas Trans assassinadas at\u00e9 15\/11\/2019\n103 travestis\/Mulheres Trans\n03 homens trans\n16 N\u00e3o identificades\nIdades: 15 a 63 anos<\/p>","is_retweet":1,"likes":985,"replies":1,"retweet_id":"1196509962291306496","retweeter_userid":"1017230907265241088","retweeter_username":"kevonymartins","retweets":322,"text":"20 de NOVEMBRO\nDia Iternacional da Mem\u00f3ria Trans e dia Nacional da Consci\u00eancia Negra\n\nAlgunas dados: \n\nAssassinatos de pessoas trans-2019 (ANTRA)\n106 pessoas Trans assassinadas at\u00e9 15\/11\/2019\n103 travestis\/Mulheres Trans\n03 homens trans\n16 N\u00e3o identificades\nIdades: 15 a 63 anos","timestamp":1574081863000,"timestamp_epochs":1574081863,"tweet_id":"1196412166854852609","tweet_url":"\/transboylife_\/status\/1196412166854852609","user_id":"1041478678666993665","username":"transboylife_"},{"fullname":"kevonymartins","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">aproveitem e d\u00eaem uma olhada nisso aqui rapidinho<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/kevonymartins\/status\/1187080833301172230?s=19\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/N5uOse6sdf\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/kevonymartins\/status\/1187080833301172230?s=19\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/kevonymartins\/<\/span><span class=\"invisible\">status\/1187080833301172230?s=19<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":82,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":3,"text":"aproveitem e d\u00eaem uma olhada nisso aqui rapidinhohttps:\/\/twitter.com\/kevonymartins\/status\/1187080833301172230?s=19\u00a0\u2026","timestamp":1574097350000,"timestamp_epochs":1574097350,"tweet_id":"1196477124233830400","tweet_url":"\/kevonymartins\/status\/1196477124233830400","user_id":"1017230907265241088","username":"kevonymartins"},{"fullname":"kevonymartins","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">meu fodase a todos que vem com \"mas elu se arrependeu, pediu desculpa, mas j\u00e1 tem muito tempo, mas isso, mas aquilo\"<\/p>","is_retweet":0,"likes":35,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":2,"text":"meu fodase a todos que vem com \"mas elu se arrependeu, pediu desculpa, mas j\u00e1 tem muito tempo, mas isso, mas aquilo\"","timestamp":1574095184000,"timestamp_epochs":1574095184,"tweet_id":"1196468040235393024","tweet_url":"\/kevonymartins\/status\/1196468040235393024","user_id":"1017230907265241088","username":"kevonymartins"},{"fullname":"kevonymartins","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">racismo n\u00e3o se repara com desculpa, desculpe se n\u00e3o sou capaz de evoluir e esquecer toda merda psicol\u00f3gica, f\u00edsica e financeira que o seu racismo me causou e aos meus<\/p>","is_retweet":0,"likes":405,"replies":2,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":123,"text":"racismo n\u00e3o se repara com desculpa, desculpe se n\u00e3o sou capaz de evoluir e esquecer toda merda psicol\u00f3gica, f\u00edsica e financeira que o seu racismo me causou e aos meus","timestamp":1574095132000,"timestamp_epochs":1574095132,"tweet_id":"1196467820646817798","tweet_url":"\/kevonymartins\/status\/1196467820646817798","user_id":"1017230907265241088","username":"kevonymartins"},{"fullname":"kevonymartins","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"und\"><a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"1067347077959729152\" dir=\"ltr\" href=\"\/QuotedReplies\"><s>@<\/s><b>QuotedReplies<\/b><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":3,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"@QuotedReplies","timestamp":1574090202000,"timestamp_epochs":1574090202,"tweet_id":"1196447144808501248","tweet_url":"\/kevonymartins\/status\/1196447144808501248","user_id":"1017230907265241088","username":"kevonymartins"},{"fullname":"musculatura fraca","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">ai gabi..... s\u00f3 quem viveu sabe....<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/I6MzPuYr5j\">pic.twitter.com\/I6MzPuYr5j<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":4361,"replies":112,"retweet_id":"1196445669701103616","retweeter_userid":"1017230907265241088","retweeter_username":"kevonymartins","retweets":1020,"text":"ai gabi..... s\u00f3 quem viveu sabe....pic.twitter.com\/I6MzPuYr5j","timestamp":1574008943000,"timestamp_epochs":1574008943,"tweet_id":"1196106318840508420","tweet_url":"\/DANIZZADA\/status\/1196106318840508420","user_id":"73741010","username":"DANIZZADA"},{"fullname":"kevonymartins","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">camisinha masculina e feminina disponibilizada pelo sus, inclusive lubrificante, pep e prep, se investissem em informa\u00e7\u00f5es sobre isso j\u00e1 seria \u00f3timo \n\ns\u00f3 falam disso quando algum famoso assume publicamente ter, depois ningu\u00e9m mais comenta<\/p>","is_retweet":0,"likes":6,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":2,"text":"camisinha masculina e feminina disponibilizada pelo sus, inclusive lubrificante, pep e prep, se investissem em informa\u00e7\u00f5es sobre isso j\u00e1 seria \u00f3timo \n\ns\u00f3 falam disso quando algum famoso assume publicamente ter, depois ningu\u00e9m mais comenta","timestamp":1574089720000,"timestamp_epochs":1574089720,"tweet_id":"1196445122738741251","tweet_url":"\/kevonymartins\/status\/1196445122738741251","user_id":"1017230907265241088","username":"kevonymartins"},{"fullname":"kevonymartins","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">\u00e9 cada absurdo que as pessoas acreditam por falta de informa\u00e7\u00e3o, uma boa educa\u00e7\u00e3o sexual diminuiria bastante esse n\u00famero.\n\ncasais homoafetivos, voc\u00eas podem n\u00e3o engravidar mas existem dts's, casais heterossexuais, p\u00edlula n\u00e3o previne de hiv nem s\u00edfilis.<\/p>","is_retweet":0,"likes":7,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":2,"text":"\u00e9 cada absurdo que as pessoas acreditam por falta de informa\u00e7\u00e3o, uma boa educa\u00e7\u00e3o sexual diminuiria bastante esse n\u00famero.\n\ncasais homoafetivos, voc\u00eas podem n\u00e3o engravidar mas existem dts's, casais heterossexuais, p\u00edlula n\u00e3o previne de hiv nem s\u00edfilis.","timestamp":1574089560000,"timestamp_epochs":1574089560,"tweet_id":"1196444449926209537","tweet_url":"\/kevonymartins\/status\/1196444449926209537","user_id":"1017230907265241088","username":"kevonymartins"},{"fullname":"kevonymartins","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">as pessoas tem vergonha de pegar ou comprar camisinha, um tabu desnecess\u00e1rio que s\u00f3 contribui pra isso.\n\ntamb\u00e9m n\u00e3o adianta esperar que seu filho\/a n\u00e3o transe antes do esperado e nunca preparar ele pra quando acontecer.<\/p>","is_retweet":0,"likes":6,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":1,"text":"as pessoas tem vergonha de pegar ou comprar camisinha, um tabu desnecess\u00e1rio que s\u00f3 contribui pra isso.\n\ntamb\u00e9m n\u00e3o adianta esperar que seu filho\/a n\u00e3o transe antes do esperado e nunca preparar ele pra quando acontecer.","timestamp":1574089410000,"timestamp_epochs":1574089410,"tweet_id":"1196443819576676356","tweet_url":"\/kevonymartins\/status\/1196443819576676356","user_id":"1017230907265241088","username":"kevonymartins"},{"fullname":"kevonymartins","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">isso pq o governo diminuiu nos \u00faltimos anos as propagandas de conscientiza\u00e7\u00e3o, os governantes s\u00e3o contra educa\u00e7\u00e3o sexual e em casa os pais n\u00e3o discutem sexo e prote\u00e7\u00e3o com os filhos.\n\nse ningu\u00e9m conscientizar o jovem vai ser dif\u00edcil ele enxergar a import\u00e2ncia de se proteger.<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/asoryle\/status\/1196395545939599361\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/E651IPhva2\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/asoryle\/status\/1196395545939599361\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/asoryle\/status<\/span><span class=\"invisible\">\/1196395545939599361<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":86,"replies":2,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":29,"text":"isso pq o governo diminuiu nos \u00faltimos anos as propagandas de conscientiza\u00e7\u00e3o, os governantes s\u00e3o contra educa\u00e7\u00e3o sexual e em casa os pais n\u00e3o discutem sexo e prote\u00e7\u00e3o com os filhos.\n\nse ningu\u00e9m conscientizar o jovem vai ser dif\u00edcil ele enxergar a import\u00e2ncia de se proteger.https:\/\/twitter.com\/asoryle\/status\/1196395545939599361\u00a0\u2026","timestamp":1574089270000,"timestamp_epochs":1574089270,"tweet_id":"1196443232621748225","tweet_url":"\/kevonymartins\/status\/1196443232621748225","user_id":"1017230907265241088","username":"kevonymartins"},{"fullname":"tweet","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">e n\u00e3o \u00e9 porque  voc\u00ea \u00e9 negra que tu tem que for\u00e7ar uma viv\u00eancia que voc\u00ea n\u00e3o  tem<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/laralimars\/status\/1196153483088551938\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/IoUul7HsU8\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/laralimars\/status\/1196153483088551938\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/laralimars\/sta<\/span><span class=\"invisible\">tus\/1196153483088551938<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":2429,"replies":6,"retweet_id":"1196438631684149248","retweeter_userid":"1017230907265241088","retweeter_username":"kevonymartins","retweets":474,"text":"e n\u00e3o \u00e9 porque  voc\u00ea \u00e9 negra que tu tem que for\u00e7ar uma viv\u00eancia que voc\u00ea n\u00e3o  temhttps:\/\/twitter.com\/laralimars\/status\/1196153483088551938\u00a0\u2026","timestamp":1574039609000,"timestamp_epochs":1574039609,"tweet_id":"1196234941014663168","tweet_url":"\/mulatanao\/status\/1196234941014663168","user_id":"2288354696","username":"mulatanao"},{"fullname":"kevonymartins","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">bom dia, que as b\u00ean\u00e7\u00e3os de knowles caia sobre voc\u00eas<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/mtsWNPWYFK\">pic.twitter.com\/mtsWNPWYFK<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":9,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":1,"text":"bom dia, que as b\u00ean\u00e7\u00e3os de knowles caia sobre voc\u00easpic.twitter.com\/mtsWNPWYFK","timestamp":1574088045000,"timestamp_epochs":1574088045,"tweet_id":"1196438096532983813","tweet_url":"\/kevonymartins\/status\/1196438096532983813","user_id":"1017230907265241088","username":"kevonymartins"},{"fullname":"Gabi Oliveira","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">\u201cou tamb\u00e9m o tema pode ser videogame\u201d <img alt=\"\ud83d\ude0d\" aria-label=\"Emoji: Cara sorridente com os olhos em forma de cora\u00e7\u00e3o\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f60d.png\" title=\"Cara sorridente com os olhos em forma de cora\u00e7\u00e3o\"\/><img alt=\"\ud83d\ude2d\" aria-label=\"Emoji: Cara chorando muito\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f62d.png\" title=\"Cara chorando muito\"\/><img alt=\"\ud83d\ude0d\" aria-label=\"Emoji: Cara sorridente com os olhos em forma de cora\u00e7\u00e3o\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f60d.png\" title=\"Cara sorridente com os olhos em forma de cora\u00e7\u00e3o\"\/><img alt=\"\ud83d\ude2d\" aria-label=\"Emoji: Cara chorando muito\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f62d.png\" title=\"Cara chorando muito\"\/><img alt=\"\ud83d\ude0d\" aria-label=\"Emoji: Cara sorridente com os olhos em forma de cora\u00e7\u00e3o\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f60d.png\" title=\"Cara sorridente com os olhos em forma de cora\u00e7\u00e3o\"\/>\nEduardo - 8 anos<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/A7eksr1MWG\">pic.twitter.com\/A7eksr1MWG<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":26543,"replies":243,"retweet_id":"1196436005819170818","retweeter_userid":"1017230907265241088","retweeter_username":"kevonymartins","retweets":1080,"text":"\u201cou tamb\u00e9m o tema pode ser videogame\u201d \nEduardo - 8 anospic.twitter.com\/A7eksr1MWG","timestamp":1574037840000,"timestamp_epochs":1574037840,"tweet_id":"1196227519516680194","tweet_url":"\/depretas\/status\/1196227519516680194","user_id":"3387706750","username":"depretas"},{"fullname":"Elen \ud83c\udf45","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">Olha a\u00ed galera de Teres\u00f3polis<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/kevonymartins\/status\/1187080833301172230\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/Kw1AnDTlWf\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/kevonymartins\/status\/1187080833301172230\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/kevonymartins\/<\/span><span class=\"invisible\">status\/1187080833301172230<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":1,"replies":0,"retweet_id":"1196435406604009472","retweeter_userid":"1017230907265241088","retweeter_username":"kevonymartins","retweets":1,"text":"Olha a\u00ed galera de Teres\u00f3polishttps:\/\/twitter.com\/kevonymartins\/status\/1187080833301172230\u00a0\u2026","timestamp":1574047028000,"timestamp_epochs":1574047028,"tweet_id":"1196266056521830405","tweet_url":"\/machudepressiva\/status\/1196266056521830405","user_id":"1015701810424709121","username":"machudepressiva"},{"fullname":"plut\u00e3o","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">pqp teres\u00f3polis pq t\u00e3o longe da baixada???<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/kevonymartins\/status\/1187080833301172230\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/QVYSvLbHaV\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/kevonymartins\/status\/1187080833301172230\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/kevonymartins\/<\/span><span class=\"invisible\">status\/1187080833301172230<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":1,"replies":0,"retweet_id":"1196435315122196480","retweeter_userid":"1017230907265241088","retweeter_username":"kevonymartins","retweets":1,"text":"pqp teres\u00f3polis pq t\u00e3o longe da baixada???https:\/\/twitter.com\/kevonymartins\/status\/1187080833301172230\u00a0\u2026","timestamp":1574039444000,"timestamp_epochs":1574039444,"tweet_id":"1196234247671107584","tweet_url":"\/jaehyunkitty\/status\/1196234247671107584","user_id":"4830862247","username":"jaehyunkitty"},{"fullname":"kevonymartins","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">toda vez que vejo a imagem desta mulher ela est\u00e1 IMPEC\u00c1VEL, n\u00e3o tem um fio de cabelo fora de lugar, os \u00e2ngulos s\u00e3o os melhores e a coluna ret\u00edssima, o photoshop acompanha ela na vida real <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/chuuzus\/status\/1196163492937699329\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/pjuJJj92Em\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/chuuzus\/status\/1196163492937699329\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/chuuzus\/status<\/span><span class=\"invisible\">\/1196163492937699329<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":293,"replies":2,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":67,"text":"toda vez que vejo a imagem desta mulher ela est\u00e1 IMPEC\u00c1VEL, n\u00e3o tem um fio de cabelo fora de lugar, os \u00e2ngulos s\u00e3o os melhores e a coluna ret\u00edssima, o photoshop acompanha ela na vida real https:\/\/twitter.com\/chuuzus\/status\/1196163492937699329\u00a0\u2026","timestamp":1574041966000,"timestamp_epochs":1574041966,"tweet_id":"1196244826246791169","tweet_url":"\/kevonymartins\/status\/1196244826246791169","user_id":"1017230907265241088","username":"kevonymartins"},{"fullname":"bebete","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">original sem c\u00f3pia <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/estertuitando\/status\/1196110846751055873\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/cSnNSAWSQZ\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/estertuitando\/status\/1196110846751055873\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/estertuitando\/<\/span><span class=\"invisible\">status\/1196110846751055873<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/3sudcYgiPh\">pic.twitter.com\/3sudcYgiPh<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":32,"replies":4,"retweet_id":"1196224995321667584","retweeter_userid":"1017230907265241088","retweeter_username":"kevonymartins","retweets":3,"text":"original sem c\u00f3pia https:\/\/twitter.com\/estertuitando\/status\/1196110846751055873\u00a0\u2026pic.twitter.com\/3sudcYgiPh","timestamp":1574028716000,"timestamp_epochs":1574028716,"tweet_id":"1196189252075315202","tweet_url":"\/oalina7\/status\/1196189252075315202","user_id":"3023546295","username":"oalina7"},{"fullname":"filha do michael jordan","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">a noite \u00e9 preta e maravilhosa<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/Fd9WgykbtO\">pic.twitter.com\/Fd9WgykbtO<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":3847,"replies":12,"retweet_id":"1196224436808105984","retweeter_userid":"1017230907265241088","retweeter_username":"kevonymartins","retweets":192,"text":"a noite \u00e9 preta e maravilhosapic.twitter.com\/Fd9WgykbtO","timestamp":1574015851000,"timestamp_epochs":1574015851,"tweet_id":"1196135291511287809","tweet_url":"\/carolinnega\/status\/1196135291511287809","user_id":"4830480881","username":"carolinnega"},{"fullname":"\u2730\ud835\udd30\ud835\udd32\ud835\udd30\ud835\udd32\u2730","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">achei essa fota de eu&amp;mainha no piau\u00ed e t\u00f4 simplesmente CASCANDO de rir do tamanho da minha testa kkkkkkkkkkkkkkkkkkk rihanna sonha<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/WjsJWa0hUZ\">pic.twitter.com\/WjsJWa0hUZ<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":287,"replies":20,"retweet_id":"1196224194339655680","retweeter_userid":"1017230907265241088","retweeter_username":"kevonymartins","retweets":3,"text":"achei essa fota de eu&mainha no piau\u00ed e t\u00f4 simplesmente CASCANDO de rir do tamanho da minha testa kkkkkkkkkkkkkkkkkkk rihanna sonhapic.twitter.com\/WjsJWa0hUZ","timestamp":1574034569000,"timestamp_epochs":1574034569,"tweet_id":"1196213801550372864","tweet_url":"\/childwnodestiny\/status\/1196213801550372864","user_id":"47144487","username":"childwnodestiny"},{"fullname":"Glenn Greenwald","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"en\">Spike Lee with the question that will never stop being asked until it's finally answered:<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/FvP6ZSW0Z2\">pic.twitter.com\/FvP6ZSW0Z2<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":22713,"replies":198,"retweet_id":"1196220217464147968","retweeter_userid":"1017230907265241088","retweeter_username":"kevonymartins","retweets":5313,"text":"Spike Lee with the question that will never stop being asked until it's finally answered:pic.twitter.com\/FvP6ZSW0Z2","timestamp":1574030593000,"timestamp_epochs":1574030593,"tweet_id":"1196197125945729025","tweet_url":"\/ggreenwald\/status\/1196197125945729025","user_id":"16076032","username":"ggreenwald"},{"fullname":"kevonymartins","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">o lula ta diferente<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/Maria_Iatski1\/status\/1195929632756944898\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/oKgikJSU8P\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/Maria_Iatski1\/status\/1195929632756944898\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/Maria_Iatski1\/<\/span><span class=\"invisible\">status\/1195929632756944898<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":8,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"o lula ta diferentehttps:\/\/twitter.com\/Maria_Iatski1\/status\/1195929632756944898\u00a0\u2026","timestamp":1574035978000,"timestamp_epochs":1574035978,"tweet_id":"1196219712373432322","tweet_url":"\/kevonymartins\/status\/1196219712373432322","user_id":"1017230907265241088","username":"kevonymartins"},{"fullname":"MC Carol","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Quebrarrrrrrrrr Carol!!! Pra aprender respeitar os viados<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/0v61S9WY0u\">pic.twitter.com\/0v61S9WY0u<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":35086,"replies":703,"retweet_id":"1196218335039574017","retweeter_userid":"1017230907265241088","retweeter_username":"kevonymartins","retweets":7600,"text":"Quebrarrrrrrrrr Carol!!! Pra aprender respeitar os viadospic.twitter.com\/0v61S9WY0u","timestamp":1574012394000,"timestamp_epochs":1574012394,"tweet_id":"1196120791437500416","tweet_url":"\/mc_caroloficial\/status\/1196120791437500416","user_id":"2997722560","username":"mc_caroloficial"},{"fullname":"kevonymartins","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">fome do caralho puta que pariu meu est\u00f4mago vai descer pelo cu pra correr atr\u00e1s de comida<\/p>","is_retweet":0,"likes":2,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":2,"text":"fome do caralho puta que pariu meu est\u00f4mago vai descer pelo cu pra correr atr\u00e1s de comida","timestamp":1574035450000,"timestamp_epochs":1574035450,"tweet_id":"1196217495562178560","tweet_url":"\/kevonymartins\/status\/1196217495562178560","user_id":"1017230907265241088","username":"kevonymartins"},{"fullname":"\u0618","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">nossa que vontade de comer uma empadinha de queijo que me deu agora meu deus morri<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/kevonymartins\/status\/1187080833301172230\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/Qf0GhadLJN\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/kevonymartins\/status\/1187080833301172230\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/kevonymartins\/<\/span><span class=\"invisible\">status\/1187080833301172230<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":7,"replies":0,"retweet_id":"1196216828235833344","retweeter_userid":"1017230907265241088","retweeter_username":"kevonymartins","retweets":1,"text":"nossa que vontade de comer uma empadinha de queijo que me deu agora meu deus morrihttps:\/\/twitter.com\/kevonymartins\/status\/1187080833301172230\u00a0\u2026","timestamp":1574034778000,"timestamp_epochs":1574034778,"tweet_id":"1196214678097137673","tweet_url":"\/97sgalaxie\/status\/1196214678097137673","user_id":"935221905207984128","username":"97sgalaxie"},{"fullname":"\u2625 Kati\u00fascia Ribeiro \u2625","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">O genoc\u00eddio caminha a passos largos esmagando corpo pretos feito baratas.<\/p>","is_retweet":1,"likes":276,"replies":0,"retweet_id":"1196215728413794306","retweeter_userid":"1017230907265241088","retweeter_username":"kevonymartins","retweets":57,"text":"O genoc\u00eddio caminha a passos largos esmagando corpo pretos feito baratas.","timestamp":1574032280000,"timestamp_epochs":1574032280,"tweet_id":"1196204201782775808","tweet_url":"\/KatiusciaRibero\/status\/1196204201782775808","user_id":"1017452683127590913","username":"KatiusciaRibero"},{"fullname":"kevonymartins","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">n\u00e3o feminista radical, as cr\u00edticas que vc recebe n\u00e3o \u00e9 por vc ser mulher\n\nas cr\u00edticas que vc recebe \u00e9 por vc ser BURRA<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/niconiconigga_\/status\/1196196070394679296\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/z53MLry4Nw\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/niconiconigga_\/status\/1196196070394679296\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/niconiconigga_<\/span><span class=\"invisible\">\/status\/1196196070394679296<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":104,"replies":2,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":35,"text":"n\u00e3o feminista radical, as cr\u00edticas que vc recebe n\u00e3o \u00e9 por vc ser mulher\n\nas cr\u00edticas que vc recebe \u00e9 por vc ser BURRAhttps:\/\/twitter.com\/niconiconigga_\/status\/1196196070394679296\u00a0\u2026","timestamp":1574032727000,"timestamp_epochs":1574032727,"tweet_id":"1196206076263317506","tweet_url":"\/kevonymartins\/status\/1196206076263317506","user_id":"1017230907265241088","username":"kevonymartins"},{"fullname":".","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">EU FICO MUITO TRISTE VENDO ISSO E AI ABRO.E VEJO QUE NAO \u00c9 DE MACA\u00c9<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/kevonymartins\/status\/1187080833301172230\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/E1eUvznywh\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/kevonymartins\/status\/1187080833301172230\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/kevonymartins\/<\/span><span class=\"invisible\">status\/1187080833301172230<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":3,"replies":0,"retweet_id":"1196202946704351232","retweeter_userid":"1017230907265241088","retweeter_username":"kevonymartins","retweets":1,"text":"EU FICO MUITO TRISTE VENDO ISSO E AI ABRO.E VEJO QUE NAO \u00c9 DE MACA\u00c9https:\/\/twitter.com\/kevonymartins\/status\/1187080833301172230\u00a0\u2026","timestamp":1574030816000,"timestamp_epochs":1574030816,"tweet_id":"1196198060008837120","tweet_url":"\/aluapediviv\/status\/1196198060008837120","user_id":"796861662947053568","username":"aluapediviv"},{"fullname":"Eliana Alves Cruz","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Lideran\u00e7as religiosas verdadeiras constroem pontes, n\u00e3o cavam abismos. M\u00e3e Aninha (1969-1938) foi ao Presidente Get\u00falio Vargas e foi crucial para que as religi\u00f5es afro-brasileiras deixassem de ser proibidas no Brasil. Esta bonita \u00e9 a nossa 14\u00aa personagem do <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/NovembroNegro?src=hash\"><s>#<\/s><b>NovembroNegro<\/b><\/a> <img alt=\"\ud83c\udf3f\" aria-label=\"Emoji: Erva\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f33f.png\" title=\"Erva\"\/><img alt=\"\ud83c\udf43\" aria-label=\"Emoji: Folha esvoa\u00e7ando no vento\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f343.png\" title=\"Folha esvoa\u00e7ando no vento\"\/><img alt=\"\ud83d\udc47\ud83c\udffe\" aria-label=\"Emoji: Dedo indicador apontando para baixo (costas da m\u00e3o) (tom de pele escuro m\u00e9dio)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f447-1f3fe.png\" title=\"Dedo indicador apontando para baixo (costas da m\u00e3o) (tom de pele escuro m\u00e9dio)\"\/><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/bnqgJO0Gpo\">pic.twitter.com\/bnqgJO0Gpo<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":669,"replies":11,"retweet_id":"1196197303591342080","retweeter_userid":"1017230907265241088","retweeter_username":"kevonymartins","retweets":195,"text":"Lideran\u00e7as religiosas verdadeiras constroem pontes, n\u00e3o cavam abismos. M\u00e3e Aninha (1969-1938) foi ao Presidente Get\u00falio Vargas e foi crucial para que as religi\u00f5es afro-brasileiras deixassem de ser proibidas no Brasil. Esta bonita \u00e9 a nossa 14\u00aa personagem do #NovembroNegro pic.twitter.com\/bnqgJO0Gpo","timestamp":1573726356000,"timestamp_epochs":1573726356,"tweet_id":"1194921060413661185","tweet_url":"\/cruz_elianalves\/status\/1194921060413661185","user_id":"732649408484003840","username":"cruz_elianalves"},{"fullname":"Fl\u00e1via Oliveira","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Antes que me venham cobrar o dia da consci\u00eancia branca, lembro que existe o 22 de abril, ainda chamado de Descobrimento do Brasil. Mais branco, imposs\u00edvel.<\/p>","is_retweet":1,"likes":14346,"replies":204,"retweet_id":"1196192827283259397","retweeter_userid":"1017230907265241088","retweeter_username":"kevonymartins","retweets":2014,"text":"Antes que me venham cobrar o dia da consci\u00eancia branca, lembro que existe o 22 de abril, ainda chamado de Descobrimento do Brasil. Mais branco, imposs\u00edvel.","timestamp":1574018348000,"timestamp_epochs":1574018348,"tweet_id":"1196145767586639872","tweet_url":"\/flaviaol\/status\/1196145767586639872","user_id":"146591912","username":"flaviaol"},{"fullname":"kevonymartins","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">voc\u00eas se diz rato, eu sou um gato, natural morrer nos meus dentes<\/p>","is_retweet":0,"likes":2,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"voc\u00eas se diz rato, eu sou um gato, natural morrer nos meus dentes","timestamp":1574029386000,"timestamp_epochs":1574029386,"tweet_id":"1196192060887441410","tweet_url":"\/kevonymartins\/status\/1196192060887441410","user_id":"1017230907265241088","username":"kevonymartins"},{"fullname":"kevonymartins","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">enquanto voc\u00eas discutem se a \u00e1gua \u00e9 bonita ou n\u00e3o, suja ou n\u00e3o, d\u00eaem uma olhada no neg\u00f3cio da minha sogra<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/kevonymartins\/status\/1187080833301172230?s=19\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/N5uOse6sdf\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/kevonymartins\/status\/1187080833301172230?s=19\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/kevonymartins\/<\/span><span class=\"invisible\">status\/1187080833301172230?s=19<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":686,"replies":6,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":70,"text":"enquanto voc\u00eas discutem se a \u00e1gua \u00e9 bonita ou n\u00e3o, suja ou n\u00e3o, d\u00eaem uma olhada no neg\u00f3cio da minha sograhttps:\/\/twitter.com\/kevonymartins\/status\/1187080833301172230?s=19\u00a0\u2026","timestamp":1574027830000,"timestamp_epochs":1574027830,"tweet_id":"1196185534428786688","tweet_url":"\/kevonymartins\/status\/1196185534428786688","user_id":"1017230907265241088","username":"kevonymartins"},{"fullname":"kevonymartins","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">cocielo favelado perseguido e poze impune, troste <img alt=\"\ud83d\ude2d\" aria-label=\"Emoji: Cara chorando muito\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f62d.png\" title=\"Cara chorando muito\"\/><img alt=\"\ud83d\ude2d\" aria-label=\"Emoji: Cara chorando muito\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f62d.png\" title=\"Cara chorando muito\"\/><img alt=\"\ud83d\ude2d\" aria-label=\"Emoji: Cara chorando muito\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f62d.png\" title=\"Cara chorando muito\"\/><img alt=\"\ud83d\ude2d\" aria-label=\"Emoji: Cara chorando muito\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f62d.png\" title=\"Cara chorando muito\"\/><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/baudocectt\/status\/1196162831269404673\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/n4ib73Cu0q\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/baudocectt\/status\/1196162831269404673\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/baudocectt\/sta<\/span><span class=\"invisible\">tus\/1196162831269404673<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":54,"replies":2,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":11,"text":"cocielo favelado perseguido e poze impune, troste https:\/\/twitter.com\/baudocectt\/status\/1196162831269404673\u00a0\u2026","timestamp":1574027471000,"timestamp_epochs":1574027471,"tweet_id":"1196184032268161025","tweet_url":"\/kevonymartins\/status\/1196184032268161025","user_id":"1017230907265241088","username":"kevonymartins"},{"fullname":"kevonymartins","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">10 mil d\u00f3lares e 1 bilh\u00e3o de d\u00f3lares n\u00e3o me parecem t\u00e3o familiar assim<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/JLover922\/status\/1195812556847357952\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/PVDbQBr5Sk\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/JLover922\/status\/1195812556847357952\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/JLover922\/stat<\/span><span class=\"invisible\">us\/1195812556847357952<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":5,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":1,"text":"10 mil d\u00f3lares e 1 bilh\u00e3o de d\u00f3lares n\u00e3o me parecem t\u00e3o familiar assimhttps:\/\/twitter.com\/JLover922\/status\/1195812556847357952\u00a0\u2026","timestamp":1574025317000,"timestamp_epochs":1574025317,"tweet_id":"1196174996353228801","tweet_url":"\/kevonymartins\/status\/1196174996353228801","user_id":"1017230907265241088","username":"kevonymartins"},{"fullname":"kevonymartins","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">manda um abra\u00e7o pro rodriguinho<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/pretinhosofc\/status\/1192485452974100480\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/Xa43Ec1Y6j\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/pretinhosofc\/status\/1192485452974100480\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/pretinhosofc\/s<\/span><span class=\"invisible\">tatus\/1192485452974100480<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":6,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":1,"text":"manda um abra\u00e7o pro rodriguinhohttps:\/\/twitter.com\/pretinhosofc\/status\/1192485452974100480\u00a0\u2026","timestamp":1574021483000,"timestamp_epochs":1574021483,"tweet_id":"1196158914749960192","tweet_url":"\/kevonymartins\/status\/1196158914749960192","user_id":"1017230907265241088","username":"kevonymartins"},{"fullname":"SouthernWordPlaya \ud83c\udfc1","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"en\">pray for that man. y\u2019all know who I\u2019m talking bout.<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/Katherine__Mack\/status\/1194826939346948104\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/f5xbH4UJFF\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/Katherine__Mack\/status\/1194826939346948104\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/Katherine__Mac<\/span><span class=\"invisible\">k\/status\/1194826939346948104<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":358805,"replies":1743,"retweet_id":"1196129184269160449","retweeter_userid":"1017230907265241088","retweeter_username":"kevonymartins","retweets":69324,"text":"pray for that man. y\u2019all know who I\u2019m talking bout.https:\/\/twitter.com\/Katherine__Mack\/status\/1194826939346948104\u00a0\u2026","timestamp":1573916674000,"timestamp_epochs":1573916674,"tweet_id":"1195719313321267205","tweet_url":"\/_justchance\/status\/1195719313321267205","user_id":"30356532","username":"_justchance"},{"fullname":"kevonymartins","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">desemprego l\u00e1 em cima, abuso policial, crian\u00e7as sendo assassinadas enquanto v\u00e3o a escola, moradores desaparecidos ap\u00f3s serem levados pela policia :\n\nesquerda brankk : vamos fazer protesto pela bol\u00edvia e recep\u00e7\u00e3o com v\u00e1rios famosos????<\/p>","is_retweet":0,"likes":65,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":17,"text":"desemprego l\u00e1 em cima, abuso policial, crian\u00e7as sendo assassinadas enquanto v\u00e3o a escola, moradores desaparecidos ap\u00f3s serem levados pela policia :\n\nesquerda brankk : vamos fazer protesto pela bol\u00edvia e recep\u00e7\u00e3o com v\u00e1rios famosos????","timestamp":1574013529000,"timestamp_epochs":1574013529,"tweet_id":"1196125551318224898","tweet_url":"\/kevonymartins\/status\/1196125551318224898","user_id":"1017230907265241088","username":"kevonymartins"},{"fullname":"Shailja Patel","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"en\">George W Bush bombed the Iraqi city of Fallujah with depleted uranium in 2004. Fifteen years later, Fallujah has the highest rate of birth defects in the world. Higher than Hiroshima and Nagasaki after the US dropped atom bombs on them.<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/FDefects\/status\/1195801541460070400\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/7ky2RDLeLB\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/FDefects\/status\/1195801541460070400\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/FDefects\/statu<\/span><span class=\"invisible\">s\/1195801541460070400<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":167433,"replies":1417,"retweet_id":"1196120337345331200","retweeter_userid":"1017230907265241088","retweeter_username":"kevonymartins","retweets":93596,"text":"George W Bush bombed the Iraqi city of Fallujah with depleted uranium in 2004. Fifteen years later, Fallujah has the highest rate of birth defects in the world. Higher than Hiroshima and Nagasaki after the US dropped atom bombs on them.https:\/\/twitter.com\/FDefects\/status\/1195801541460070400\u00a0\u2026","timestamp":1573936753000,"timestamp_epochs":1573936753,"tweet_id":"1195803530331934722","tweet_url":"\/shailjapatel\/status\/1195803530331934722","user_id":"16753540","username":"shailjapatel"},{"fullname":"Ariana \u2648","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">3\u00ba Doando itens como: material de constru\u00e7\u00e3o, ar-condicionado, cama, guarda roupa, len\u00e7o umedecido, sabonete l\u00edquido, \u00e1lcool em gel e hidratante NEUTROGENA. Para combinar a entrega, fa\u00e7a contato a m\u00e3e Silviane no Cel.\/WhatsApp:  21 99275-6181 .\n<a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/SomosTodosSamuel?src=hash\"><s>#<\/s><b>SomosTodosSamuel<\/b><\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":163,"replies":0,"retweet_id":"1196109281105469441","retweeter_userid":"1017230907265241088","retweeter_username":"kevonymartins","retweets":152,"text":"3\u00ba Doando itens como: material de constru\u00e7\u00e3o, ar-condicionado, cama, guarda roupa, len\u00e7o umedecido, sabonete l\u00edquido, \u00e1lcool em gel e hidratante NEUTROGENA. Para combinar a entrega, fa\u00e7a contato a m\u00e3e Silviane no Cel.\/WhatsApp:  21 99275-6181 .\n#SomosTodosSamuel","timestamp":1573921599000,"timestamp_epochs":1573921599,"tweet_id":"1195739969769426950","tweet_url":"\/geicesb96\/status\/1195739969769426950","user_id":"2997951837","username":"geicesb96"},{"fullname":"Ariana \u2648","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">2\u00ba Contribuindo com a vakinha on-line dele: <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https:\/\/www.vakinha.com.br\/vaquinha\/somostodossamuel-silviane-lima-e-silva\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/ZAiKf1oVrX\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/www.vakinha.com.br\/vaquinha\/somostodossamuel-silviane-lima-e-silva\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/www.<\/span><span class=\"js-display-url\">vakinha.com.br\/vaquinha\/somos<\/span><span class=\"invisible\">todossamuel-silviane-lima-e-silva<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a>\n<a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/SomosTodosSamuel?src=hash\"><s>#<\/s><b>SomosTodosSamuel<\/b><\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":215,"replies":1,"retweet_id":"1196109246485712896","retweeter_userid":"1017230907265241088","retweeter_username":"kevonymartins","retweets":280,"text":"2\u00ba Contribuindo com a vakinha on-line dele: https:\/\/www.vakinha.com.br\/vaquinha\/somostodossamuel-silviane-lima-e-silva\u00a0\u2026\n#SomosTodosSamuel","timestamp":1573921562000,"timestamp_epochs":1573921562,"tweet_id":"1195739817033764865","tweet_url":"\/geicesb96\/status\/1195739817033764865","user_id":"2997951837","username":"geicesb96"},{"fullname":"Ariana \u2648","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Samuel passar\u00e1 por um transplante de medula  para curar uma leucemia. Por\u00e9m ap\u00f3s a cirurgia, ele s\u00f3 poder\u00e1 voltar pra casa na comunidade da Mar\u00e9, se ela estiver apta para receb\u00ea-lo, pois sua imunidade estara baixa e ele n\u00e3o pode ficar exposto a umidade, calor e bact\u00e9rias.<\/p>","is_retweet":1,"likes":194,"replies":0,"retweet_id":"1196109047965073409","retweeter_userid":"1017230907265241088","retweeter_username":"kevonymartins","retweets":107,"text":"Samuel passar\u00e1 por um transplante de medula  para curar uma leucemia. Por\u00e9m ap\u00f3s a cirurgia, ele s\u00f3 poder\u00e1 voltar pra casa na comunidade da Mar\u00e9, se ela estiver apta para receb\u00ea-lo, pois sua imunidade estara baixa e ele n\u00e3o pode ficar exposto a umidade, calor e bact\u00e9rias.","timestamp":1573921404000,"timestamp_epochs":1573921404,"tweet_id":"1195739151628488704","tweet_url":"\/geicesb96\/status\/1195739151628488704","user_id":"2997951837","username":"geicesb96"},{"fullname":"Ariana \u2648","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">{ O AMOR DE UM PAI PODE SALVAR UM FILHO, EU CREIO! E VOC\u00ca PODE AJUDAR! }\n\nVAMOS LUTAR CONTRA O C\u00c2NCER?\n\nDaniel se divide entre o tratamento do filho Samuel de 8 anos com c\u00e2ncer e o trabalho informal na Av Brasil vendendo biscoitos para n\u00e3o faltar nada para a fam\u00edlia!<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/KsF2yYHFjW\">pic.twitter.com\/KsF2yYHFjW<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":9563,"replies":60,"retweet_id":"1196108332626522112","retweeter_userid":"1017230907265241088","retweeter_username":"kevonymartins","retweets":8918,"text":"{ O AMOR DE UM PAI PODE SALVAR UM FILHO, EU CREIO! E VOC\u00ca PODE AJUDAR! }\n\nVAMOS LUTAR CONTRA O C\u00c2NCER?\n\nDaniel se divide entre o tratamento do filho Samuel de 8 anos com c\u00e2ncer e o trabalho informal na Av Brasil vendendo biscoitos para n\u00e3o faltar nada para a fam\u00edlia!pic.twitter.com\/KsF2yYHFjW","timestamp":1573921334000,"timestamp_epochs":1573921334,"tweet_id":"1195738858153021440","tweet_url":"\/geicesb96\/status\/1195738858153021440","user_id":"2997951837","username":"geicesb96"},{"fullname":"adriel","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">namora cmg p eu cantar pagode c cara de apaixonado enquanto olho p vc<\/p>","is_retweet":1,"likes":21991,"replies":125,"retweet_id":"1196107785034973184","retweeter_userid":"1017230907265241088","retweeter_username":"kevonymartins","retweets":12671,"text":"namora cmg p eu cantar pagode c cara de apaixonado enquanto olho p vc","timestamp":1573859469000,"timestamp_epochs":1573859469,"tweet_id":"1195479376781103115","tweet_url":"\/mlk_adriel\/status\/1195479376781103115","user_id":"960915070799831040","username":"mlk_adriel"},{"fullname":"\ud835\udd87\ud835\udd91\ud835\udd86\ud835\udd88\ud835\udd90 \ud835\udd96\ud835\udd9a\ud835\udd8a\ud835\udd8a\ud835\udd93 \ud83d\udc0a","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">mas \u00e9 dif\u00edcil disfar\u00e7ar e tentar negar o que sente quando me v\u00ea...\n\nclick<img alt=\"\ud83d\udcf8\" aria-label=\"Emoji: C\u00e2mera com flash\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f4f8.png\" title=\"C\u00e2mera com flash\"\/>: <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"3142214631\" dir=\"ltr\" href=\"\/Pisca2v\"><s>@<\/s><b>Pisca2v<\/b><\/a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/VybXNBH3EF\">pic.twitter.com\/VybXNBH3EF<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":621,"replies":10,"retweet_id":"1196101319897047042","retweeter_userid":"1017230907265241088","retweeter_username":"kevonymartins","retweets":80,"text":"mas \u00e9 dif\u00edcil disfar\u00e7ar e tentar negar o que sente quando me v\u00ea...\n\nclick: @Pisca2vpic.twitter.com\/VybXNBH3EF","timestamp":1574006710000,"timestamp_epochs":1574006710,"tweet_id":"1196096951063924740","tweet_url":"\/letrxs_\/status\/1196096951063924740","user_id":"143210493","username":"letrxs_"},{"fullname":"kevonymartins","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">as meninas<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/kessrodri\/status\/1196098379903885314\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/X6FzZ9f4Sv\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/kessrodri\/status\/1196098379903885314\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/kessrodri\/stat<\/span><span class=\"invisible\">us\/1196098379903885314<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":1,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":1,"text":"as meninashttps:\/\/twitter.com\/kessrodri\/status\/1196098379903885314\u00a0\u2026","timestamp":1574007487000,"timestamp_epochs":1574007487,"tweet_id":"1196100212508561411","tweet_url":"\/kevonymartins\/status\/1196100212508561411","user_id":"1017230907265241088","username":"kevonymartins"},{"fullname":"kevonymartins","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">se descreva S\u00d3 com imagens que voc\u00ea j\u00e1 tem, voc\u00ea N\u00c3O PODE procurar ou baixar nenhuma nova <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/kaylaboca\/status\/1195746154283241473\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/vkKVMKEvgN\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/kaylaboca\/status\/1195746154283241473\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/kaylaboca\/stat<\/span><span class=\"invisible\">us\/1195746154283241473<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/FrHads88No\">pic.twitter.com\/FrHads88No<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":6,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"se descreva S\u00d3 com imagens que voc\u00ea j\u00e1 tem, voc\u00ea N\u00c3O PODE procurar ou baixar nenhuma nova https:\/\/twitter.com\/kaylaboca\/status\/1195746154283241473\u00a0\u2026pic.twitter.com\/FrHads88No","timestamp":1574007418000,"timestamp_epochs":1574007418,"tweet_id":"1196099923466506241","tweet_url":"\/kevonymartins\/status\/1196099923466506241","user_id":"1017230907265241088","username":"kevonymartins"},{"fullname":"kevonymartins","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"et\">kuklux e klan <img alt=\"\ud83d\ude0d\" aria-label=\"Emoji: Cara sorridente com os olhos em forma de cora\u00e7\u00e3o\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f60d.png\" title=\"Cara sorridente com os olhos em forma de cora\u00e7\u00e3o\"\/><img alt=\"\ud83d\ude0d\" aria-label=\"Emoji: Cara sorridente com os olhos em forma de cora\u00e7\u00e3o\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f60d.png\" title=\"Cara sorridente com os olhos em forma de cora\u00e7\u00e3o\"\/><img alt=\"\ud83d\ude0d\" aria-label=\"Emoji: Cara sorridente com os olhos em forma de cora\u00e7\u00e3o\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f60d.png\" title=\"Cara sorridente com os olhos em forma de cora\u00e7\u00e3o\"\/><img alt=\"\ud83d\ude0d\" aria-label=\"Emoji: Cara sorridente com os olhos em forma de cora\u00e7\u00e3o\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f60d.png\" title=\"Cara sorridente com os olhos em forma de cora\u00e7\u00e3o\"\/> <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/gigicsh\/status\/1195473472769724417\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/5ZCAvQx9mZ\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/gigicsh\/status\/1195473472769724417\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/gigicsh\/status<\/span><span class=\"invisible\">\/1195473472769724417<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":30232,"replies":165,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":4691,"text":"kuklux e klan  https:\/\/twitter.com\/gigicsh\/status\/1195473472769724417\u00a0\u2026","timestamp":1574006984000,"timestamp_epochs":1574006984,"tweet_id":"1196098103025123330","tweet_url":"\/kevonymartins\/status\/1196098103025123330","user_id":"1017230907265241088","username":"kevonymartins"},{"fullname":"kevonymartins","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">querem privatizar o stf             a<\/p>","is_retweet":0,"likes":1,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"querem privatizar o stf             a","timestamp":1574006709000,"timestamp_epochs":1574006709,"tweet_id":"1196096949105106945","tweet_url":"\/kevonymartins\/status\/1196096949105106945","user_id":"1017230907265241088","username":"kevonymartins"},{"fullname":"kevonymartins","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">vi portugal nos trends e j\u00e1 pensei que merda eles fizeram agora<\/p>","is_retweet":0,"likes":1,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"vi portugal nos trends e j\u00e1 pensei que merda eles fizeram agora","timestamp":1574006473000,"timestamp_epochs":1574006473,"tweet_id":"1196095956892160000","tweet_url":"\/kevonymartins\/status\/1196095956892160000","user_id":"1017230907265241088","username":"kevonymartins"},{"fullname":"kevonymartins","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"und\"><a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/UniversoLGBTQ?src=hash\"><s>#<\/s><b>UniversoLGBTQ<\/b><\/a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/2m1BSeGYCe\">pic.twitter.com\/2m1BSeGYCe<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":41,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":4,"text":"#UniversoLGBTQpic.twitter.com\/2m1BSeGYCe","timestamp":1574006429000,"timestamp_epochs":1574006429,"tweet_id":"1196095774557388800","tweet_url":"\/kevonymartins\/status\/1196095774557388800","user_id":"1017230907265241088","username":"kevonymartins"},{"fullname":"Roger Cip\u00f3","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">E meu primo que foi pedido em namoro, no meio do show do <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"174461985\" dir=\"ltr\" href=\"\/ricodalasam\"><s>@<\/s><b>ricodalasam<\/b><\/a> ? \n\nEsse \u00e9 o twit!<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/L6hvmuevHW\">pic.twitter.com\/L6hvmuevHW<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":949,"replies":13,"retweet_id":"1196092740968300546","retweeter_userid":"1017230907265241088","retweeter_username":"kevonymartins","retweets":80,"text":"E meu primo que foi pedido em namoro, no meio do show do @ricodalasam ? \n\nEsse \u00e9 o twit!pic.twitter.com\/L6hvmuevHW","timestamp":1573998418000,"timestamp_epochs":1573998418,"tweet_id":"1196062174822711296","tweet_url":"\/rogercipo\/status\/1196062174822711296","user_id":"852306108572205056","username":"rogercipo"},{"fullname":"kevonymartins","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">praia de ipanema impr\u00f3pria para banho e passeio<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/Lcamps_\/status\/1195868260681633792\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/cTp0JKbpbE\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/Lcamps_\/status\/1195868260681633792\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/Lcamps_\/status<\/span><span class=\"invisible\">\/1195868260681633792<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":140,"replies":5,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":19,"text":"praia de ipanema impr\u00f3pria para banho e passeiohttps:\/\/twitter.com\/Lcamps_\/status\/1195868260681633792\u00a0\u2026","timestamp":1574005266000,"timestamp_epochs":1574005266,"tweet_id":"1196090896393084928","tweet_url":"\/kevonymartins\/status\/1196090896393084928","user_id":"1017230907265241088","username":"kevonymartins"},{"fullname":"rafael quenga","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Mia, Roberta e Lupita cantando em portugu\u00eas \u00e9 tudo que voc\u00ea precisa ouvir hoje<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/hI4VI9qmi0\">pic.twitter.com\/hI4VI9qmi0<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":53267,"replies":671,"retweet_id":"1196088321568579587","retweeter_userid":"1017230907265241088","retweeter_username":"kevonymartins","retweets":16818,"text":"Mia, Roberta e Lupita cantando em portugu\u00eas \u00e9 tudo que voc\u00ea precisa ouvir hojepic.twitter.com\/hI4VI9qmi0","timestamp":1573933905000,"timestamp_epochs":1573933905,"tweet_id":"1195791585998524416","tweet_url":"\/rafaelmasuur\/status\/1195791585998524416","user_id":"2602515259","username":"rafaelmasuur"},{"fullname":"JAJA SANTOS #19","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">Obrigada meu Deus por esse momento incr\u00edvel na minha carreira !<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/globoesportecom\/status\/1195721297285832705\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/uXRDrty2C6\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/globoesportecom\/status\/1195721297285832705\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/globoesporteco<\/span><span class=\"invisible\">m\/status\/1195721297285832705<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":15440,"replies":216,"retweet_id":"1196088083449602048","retweeter_userid":"1017230907265241088","retweeter_username":"kevonymartins","retweets":974,"text":"Obrigada meu Deus por esse momento incr\u00edvel na minha carreira !https:\/\/twitter.com\/globoesportecom\/status\/1195721297285832705\u00a0\u2026","timestamp":1573943649000,"timestamp_epochs":1573943649,"tweet_id":"1195832455648989184","tweet_url":"\/jajasantos1902\/status\/1195832455648989184","user_id":"1193643445128253442","username":"jajasantos1902"},{"fullname":"kevonymartins","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">at\u00e9 a \u00e1gua de esgoto da europa voc\u00eas exaltam???????<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/keuriguerra\/status\/1195487006215868416\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/6L8MlVkBYr\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/keuriguerra\/status\/1195487006215868416\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/keuriguerra\/st<\/span><span class=\"invisible\">atus\/1195487006215868416<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":63627,"replies":407,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":15129,"text":"at\u00e9 a \u00e1gua de esgoto da europa voc\u00eas exaltam???????https:\/\/twitter.com\/keuriguerra\/status\/1195487006215868416\u00a0\u2026","timestamp":1574004337000,"timestamp_epochs":1574004337,"tweet_id":"1196086998617993217","tweet_url":"\/kevonymartins\/status\/1196086998617993217","user_id":"1017230907265241088","username":"kevonymartins"},{"fullname":"cansativa a vida do universitario pobre","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"und\"><a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"1017230907265241088\" dir=\"ltr\" href=\"\/kevonymartins\"><s>@<\/s><b>kevonymartins<\/b><\/a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/nickymitrava\/status\/1195756859304620032\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/aCCNWE7NbK\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/nickymitrava\/status\/1195756859304620032\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/nickymitrava\/s<\/span><span class=\"invisible\">tatus\/1195756859304620032<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":1,"replies":1,"retweet_id":"1196084283678568448","retweeter_userid":"1017230907265241088","retweeter_username":"kevonymartins","retweets":1,"text":"@kevonymartinshttps:\/\/twitter.com\/nickymitrava\/status\/1195756859304620032\u00a0\u2026","timestamp":1573993102000,"timestamp_epochs":1573993102,"tweet_id":"1196039877235761152","tweet_url":"\/antropwess\/status\/1196039877235761152","user_id":"768143677726359552","username":"antropwess"},{"fullname":"Nala Carter","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">pra quem n\u00e3o entendeu:\n\nser gay n\u00e3o significa gostar de pau\nser l\u00e9sbica n\u00e3o significa gostar de buceta\nexistem homens de buceta e mulheres de pau, abram a mente de vcs<\/p>","is_retweet":1,"likes":32,"replies":5,"retweet_id":"1195916887290515456","retweeter_userid":"1017230907265241088","retweeter_username":"kevonymartins","retweets":2,"text":"pra quem n\u00e3o entendeu:\n\nser gay n\u00e3o significa gostar de pau\nser l\u00e9sbica n\u00e3o significa gostar de buceta\nexistem homens de buceta e mulheres de pau, abram a mente de vcs","timestamp":1573963062000,"timestamp_epochs":1573963062,"tweet_id":"1195913878472925184","tweet_url":"\/lupitamorim\/status\/1195913878472925184","user_id":"1123796917002088454","username":"lupitamorim"},{"fullname":"\u1d9c\u02b3\u1d43\u1d58\u1d48\u2071\u1d50 \ud80c\udc48","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">galera v\u00e3o ouvir o \u00e1lbum das princesas, eh 100000000000\/10<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/open.spotify.com\/album\/26mqgId4rrypPiYnN9tXuX?si=fqdirofeQrKYDd2dfJLIjg\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/DM5MzLKppY\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/open.spotify.com\/album\/26mqgId4rrypPiYnN9tXuX?si=fqdirofeQrKYDd2dfJLIjg\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">open.spotify.com\/album\/26mqgId4<\/span><span class=\"invisible\">rrypPiYnN9tXuX?si=fqdirofeQrKYDd2dfJLIjg<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":390,"replies":4,"retweet_id":"1195914167108227072","retweeter_userid":"1017230907265241088","retweeter_username":"kevonymartins","retweets":60,"text":"galera v\u00e3o ouvir o \u00e1lbum das princesas, eh 100000000000\/10https:\/\/open.spotify.com\/album\/26mqgId4rrypPiYnN9tXuX?si=fqdirofeQrKYDd2dfJLIjg\u00a0\u2026","timestamp":1573923886000,"timestamp_epochs":1573923886,"tweet_id":"1195749561794473984","tweet_url":"\/bey_twink\/status\/1195749561794473984","user_id":"839274537309073408","username":"bey_twink"},{"fullname":"\u1d9c\u02b3\u1d43\u1d58\u1d48\u2071\u1d50 \ud80c\udc48","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">quando vc \u00e9 treinado pela pr\u00f3pria Beyonc\u00e9 o resultado disso sempre vai ser qualidade acima de tudo...<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/yvD9j9jBQe\">pic.twitter.com\/yvD9j9jBQe<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":48244,"replies":187,"retweet_id":"1195913746427863041","retweeter_userid":"1017230907265241088","retweeter_username":"kevonymartins","retweets":8809,"text":"quando vc \u00e9 treinado pela pr\u00f3pria Beyonc\u00e9 o resultado disso sempre vai ser qualidade acima de tudo...pic.twitter.com\/yvD9j9jBQe","timestamp":1573880032000,"timestamp_epochs":1573880032,"tweet_id":"1195565624707207168","tweet_url":"\/bey_twink\/status\/1195565624707207168","user_id":"839274537309073408","username":"bey_twink"},{"fullname":"\ud835\udd6f\ud835\udd9a\ud835\udd86\ud835\udd97\ud835\udd89\ud835\udd8e\ud835\udd93 \ud83d\udcb5","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Tudo normal por aqui.\n\neu gosto de rosa e ela de azul.<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/Nwld2f3VPa\">pic.twitter.com\/Nwld2f3VPa<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":33460,"replies":61,"retweet_id":"1195906470010916864","retweeter_userid":"1017230907265241088","retweeter_username":"kevonymartins","retweets":3103,"text":"Tudo normal por aqui.\n\neu gosto de rosa e ela de azul.pic.twitter.com\/Nwld2f3VPa","timestamp":1573913777000,"timestamp_epochs":1573913777,"tweet_id":"1195707164503003136","tweet_url":"\/OPlugDuardin\/status\/1195707164503003136","user_id":"935808226708393984","username":"OPlugDuardin"},{"fullname":"UniFavela","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\"><img alt=\"\ud83d\udc49\ud83c\udfff\" aria-label=\"Emoji: Dedo indicador apontando para a direita (costas da m\u00e3o) (tom de pele escuro)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f449-1f3ff.png\" title=\"Dedo indicador apontando para a direita (costas da m\u00e3o) (tom de pele escuro)\"\/><img alt=\"\ud83d\udc4d\ud83c\udffe\" aria-label=\"Emoji: Sinal de positivo (tom de pele escuro m\u00e9dio)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f44d-1f3fe.png\" title=\"Sinal de positivo (tom de pele escuro m\u00e9dio)\"\/><img alt=\"\ud83d\udc47\ud83c\udffe\" aria-label=\"Emoji: Dedo indicador apontando para baixo (costas da m\u00e3o) (tom de pele escuro m\u00e9dio)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f447-1f3fe.png\" title=\"Dedo indicador apontando para baixo (costas da m\u00e3o) (tom de pele escuro m\u00e9dio)\"\/><img alt=\"\ud83d\udc47\ud83c\udffe\" aria-label=\"Emoji: Dedo indicador apontando para baixo (costas da m\u00e3o) (tom de pele escuro m\u00e9dio)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f447-1f3fe.png\" title=\"Dedo indicador apontando para baixo (costas da m\u00e3o) (tom de pele escuro m\u00e9dio)\"\/><img alt=\"\ud83d\udc47\ud83c\udffe\" aria-label=\"Emoji: Dedo indicador apontando para baixo (costas da m\u00e3o) (tom de pele escuro m\u00e9dio)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f447-1f3fe.png\" title=\"Dedo indicador apontando para baixo (costas da m\u00e3o) (tom de pele escuro m\u00e9dio)\"\/><img alt=\"\ud83d\udc47\ud83c\udffe\" aria-label=\"Emoji: Dedo indicador apontando para baixo (costas da m\u00e3o) (tom de pele escuro m\u00e9dio)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f447-1f3fe.png\" title=\"Dedo indicador apontando para baixo (costas da m\u00e3o) (tom de pele escuro m\u00e9dio)\"\/><img alt=\"\ud83d\udc47\ud83c\udffe\" aria-label=\"Emoji: Dedo indicador apontando para baixo (costas da m\u00e3o) (tom de pele escuro m\u00e9dio)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f447-1f3fe.png\" title=\"Dedo indicador apontando para baixo (costas da m\u00e3o) (tom de pele escuro m\u00e9dio)\"\/><img alt=\"\ud83d\udc47\ud83c\udffe\" aria-label=\"Emoji: Dedo indicador apontando para baixo (costas da m\u00e3o) (tom de pele escuro m\u00e9dio)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f447-1f3fe.png\" title=\"Dedo indicador apontando para baixo (costas da m\u00e3o) (tom de pele escuro m\u00e9dio)\"\/><img alt=\"\ud83d\udc47\ud83c\udffe\" aria-label=\"Emoji: Dedo indicador apontando para baixo (costas da m\u00e3o) (tom de pele escuro m\u00e9dio)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f447-1f3fe.png\" title=\"Dedo indicador apontando para baixo (costas da m\u00e3o) (tom de pele escuro m\u00e9dio)\"\/><img alt=\"\ud83d\udc4d\ud83c\udffe\" aria-label=\"Emoji: Sinal de positivo (tom de pele escuro m\u00e9dio)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f44d-1f3fe.png\" title=\"Sinal de positivo (tom de pele escuro m\u00e9dio)\"\/><img alt=\"\ud83d\udc48\ud83c\udfff\" aria-label=\"Emoji: Dedo indicador apontando para a esquerda (costas da m\u00e3o) (tom de pele escuro)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f448-1f3ff.png\" title=\"Dedo indicador apontando para a esquerda (costas da m\u00e3o) (tom de pele escuro)\"\/>\n<img alt=\"\ud83d\udc49\ud83c\udfff\" aria-label=\"Emoji: Dedo indicador apontando para a direita (costas da m\u00e3o) (tom de pele escuro)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f449-1f3ff.png\" title=\"Dedo indicador apontando para a direita (costas da m\u00e3o) (tom de pele escuro)\"\/><img alt=\"\ud83d\udc49\ud83c\udffe\" aria-label=\"Emoji: Dedo indicador apontando para a direita (costas da m\u00e3o) (tom de pele escuro m\u00e9dio)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f449-1f3fe.png\" title=\"Dedo indicador apontando para a direita (costas da m\u00e3o) (tom de pele escuro m\u00e9dio)\"\/><img alt=\"\ud83d\udc4d\ud83c\udffd\" aria-label=\"Emoji: Sinal de positivo (tom de pele m\u00e9dio)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f44d-1f3fd.png\" title=\"Sinal de positivo (tom de pele m\u00e9dio)\"\/><img alt=\"\ud83d\udc47\ud83c\udffd\" aria-label=\"Emoji: Dedo indicador apontando para baixo (costas da m\u00e3o) (tom de pele m\u00e9dio)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f447-1f3fd.png\" title=\"Dedo indicador apontando para baixo (costas da m\u00e3o) (tom de pele m\u00e9dio)\"\/><img alt=\"\ud83d\udc47\ud83c\udffd\" aria-label=\"Emoji: Dedo indicador apontando para baixo (costas da m\u00e3o) (tom de pele m\u00e9dio)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f447-1f3fd.png\" title=\"Dedo indicador apontando para baixo (costas da m\u00e3o) (tom de pele m\u00e9dio)\"\/><img alt=\"\ud83d\udc47\ud83c\udffd\" aria-label=\"Emoji: Dedo indicador apontando para baixo (costas da m\u00e3o) (tom de pele m\u00e9dio)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f447-1f3fd.png\" title=\"Dedo indicador apontando para baixo (costas da m\u00e3o) (tom de pele m\u00e9dio)\"\/><img alt=\"\ud83d\udc47\ud83c\udffd\" aria-label=\"Emoji: Dedo indicador apontando para baixo (costas da m\u00e3o) (tom de pele m\u00e9dio)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f447-1f3fd.png\" title=\"Dedo indicador apontando para baixo (costas da m\u00e3o) (tom de pele m\u00e9dio)\"\/><img alt=\"\ud83d\udc47\ud83c\udffd\" aria-label=\"Emoji: Dedo indicador apontando para baixo (costas da m\u00e3o) (tom de pele m\u00e9dio)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f447-1f3fd.png\" title=\"Dedo indicador apontando para baixo (costas da m\u00e3o) (tom de pele m\u00e9dio)\"\/><img alt=\"\ud83d\udc4d\ud83c\udffd\" aria-label=\"Emoji: Sinal de positivo (tom de pele m\u00e9dio)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f44d-1f3fd.png\" title=\"Sinal de positivo (tom de pele m\u00e9dio)\"\/><img alt=\"\ud83d\udc48\ud83c\udffe\" aria-label=\"Emoji: Dedo indicador apontando para a esquerda (costas da m\u00e3o) (tom de pele escuro m\u00e9dio)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f448-1f3fe.png\" title=\"Dedo indicador apontando para a esquerda (costas da m\u00e3o) (tom de pele escuro m\u00e9dio)\"\/><img alt=\"\ud83d\udc48\ud83c\udfff\" aria-label=\"Emoji: Dedo indicador apontando para a esquerda (costas da m\u00e3o) (tom de pele escuro)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f448-1f3ff.png\" title=\"Dedo indicador apontando para a esquerda (costas da m\u00e3o) (tom de pele escuro)\"\/>\n<img alt=\"\ud83d\udc49\ud83c\udfff\" aria-label=\"Emoji: Dedo indicador apontando para a direita (costas da m\u00e3o) (tom de pele escuro)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f449-1f3ff.png\" title=\"Dedo indicador apontando para a direita (costas da m\u00e3o) (tom de pele escuro)\"\/><img alt=\"\ud83d\udc49\ud83c\udffe\" aria-label=\"Emoji: Dedo indicador apontando para a direita (costas da m\u00e3o) (tom de pele escuro m\u00e9dio)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f449-1f3fe.png\" title=\"Dedo indicador apontando para a direita (costas da m\u00e3o) (tom de pele escuro m\u00e9dio)\"\/><img alt=\"\ud83d\udc49\ud83c\udffd\" aria-label=\"Emoji: Dedo indicador apontando para a direita (costas da m\u00e3o) (tom de pele m\u00e9dio)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f449-1f3fd.png\" title=\"Dedo indicador apontando para a direita (costas da m\u00e3o) (tom de pele m\u00e9dio)\"\/><img alt=\"\ud83d\udc4d\ud83c\udffc\" aria-label=\"Emoji: Sinal de positivo (tom de pele claro m\u00e9dio)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f44d-1f3fc.png\" title=\"Sinal de positivo (tom de pele claro m\u00e9dio)\"\/><img alt=\"\ud83d\udc47\ud83c\udffc\" aria-label=\"Emoji: Dedo indicador apontando para baixo (costas da m\u00e3o) (tom de pele claro m\u00e9dio)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f447-1f3fc.png\" title=\"Dedo indicador apontando para baixo (costas da m\u00e3o) (tom de pele claro m\u00e9dio)\"\/><img alt=\"\ud83d\udc47\ud83c\udffc\" aria-label=\"Emoji: Dedo indicador apontando para baixo (costas da m\u00e3o) (tom de pele claro m\u00e9dio)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f447-1f3fc.png\" title=\"Dedo indicador apontando para baixo (costas da m\u00e3o) (tom de pele claro m\u00e9dio)\"\/><img alt=\"\ud83d\udc47\ud83c\udffc\" aria-label=\"Emoji: Dedo indicador apontando para baixo (costas da m\u00e3o) (tom de pele claro m\u00e9dio)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f447-1f3fc.png\" title=\"Dedo indicador apontando para baixo (costas da m\u00e3o) (tom de pele claro m\u00e9dio)\"\/><img alt=\"\ud83d\udc4d\ud83c\udffc\" aria-label=\"Emoji: Sinal de positivo (tom de pele claro m\u00e9dio)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f44d-1f3fc.png\" title=\"Sinal de positivo (tom de pele claro m\u00e9dio)\"\/><img alt=\"\ud83d\udc48\ud83c\udffd\" aria-label=\"Emoji: Dedo indicador apontando para a esquerda (costas da m\u00e3o) (tom de pele m\u00e9dio)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f448-1f3fd.png\" title=\"Dedo indicador apontando para a esquerda (costas da m\u00e3o) (tom de pele m\u00e9dio)\"\/><img alt=\"\ud83d\udc48\ud83c\udffe\" aria-label=\"Emoji: Dedo indicador apontando para a esquerda (costas da m\u00e3o) (tom de pele escuro m\u00e9dio)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f448-1f3fe.png\" title=\"Dedo indicador apontando para a esquerda (costas da m\u00e3o) (tom de pele escuro m\u00e9dio)\"\/><img alt=\"\ud83d\udc48\ud83c\udfff\" aria-label=\"Emoji: Dedo indicador apontando para a esquerda (costas da m\u00e3o) (tom de pele escuro)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f448-1f3ff.png\" title=\"Dedo indicador apontando para a esquerda (costas da m\u00e3o) (tom de pele escuro)\"\/>\n<img alt=\"\ud83d\udc49\ud83c\udfff\" aria-label=\"Emoji: Dedo indicador apontando para a direita (costas da m\u00e3o) (tom de pele escuro)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f449-1f3ff.png\" title=\"Dedo indicador apontando para a direita (costas da m\u00e3o) (tom de pele escuro)\"\/><img alt=\"\ud83d\udc49\ud83c\udffe\" aria-label=\"Emoji: Dedo indicador apontando para a direita (costas da m\u00e3o) (tom de pele escuro m\u00e9dio)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f449-1f3fe.png\" title=\"Dedo indicador apontando para a direita (costas da m\u00e3o) (tom de pele escuro m\u00e9dio)\"\/><img alt=\"\ud83d\udc49\ud83c\udffd\" aria-label=\"Emoji: Dedo indicador apontando para a direita (costas da m\u00e3o) (tom de pele m\u00e9dio)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f449-1f3fd.png\" title=\"Dedo indicador apontando para a direita (costas da m\u00e3o) (tom de pele m\u00e9dio)\"\/><img alt=\"\ud83d\udc49\ud83c\udffc\" aria-label=\"Emoji: Dedo indicador apontando para a direita (costas da m\u00e3o) (tom de pele claro m\u00e9dio)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f449-1f3fc.png\" title=\"Dedo indicador apontando para a direita (costas da m\u00e3o) (tom de pele claro m\u00e9dio)\"\/><img alt=\"\ud83d\udc4d\ud83c\udffb\" aria-label=\"Emoji: Sinal de positivo (tom de pele claro)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f44d-1f3fb.png\" title=\"Sinal de positivo (tom de pele claro)\"\/><img alt=\"\ud83d\udc47\ud83c\udffb\" aria-label=\"Emoji: Dedo indicador apontando para baixo (costas da m\u00e3o) (tom de pele claro)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f447-1f3fb.png\" title=\"Dedo indicador apontando para baixo (costas da m\u00e3o) (tom de pele claro)\"\/><img alt=\"\ud83d\udc4d\ud83c\udffb\" aria-label=\"Emoji: Sinal de positivo (tom de pele claro)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f44d-1f3fb.png\" title=\"Sinal de positivo (tom de pele claro)\"\/><img alt=\"\ud83d\udc48\ud83c\udffc\" aria-label=\"Emoji: Dedo indicador apontando para a esquerda (costas da m\u00e3o) (tom de pele claro m\u00e9dio)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f448-1f3fc.png\" title=\"Dedo indicador apontando para a esquerda (costas da m\u00e3o) (tom de pele claro m\u00e9dio)\"\/><img alt=\"\ud83d\udc48\ud83c\udffd\" aria-label=\"Emoji: Dedo indicador apontando para a esquerda (costas da m\u00e3o) (tom de pele m\u00e9dio)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f448-1f3fd.png\" title=\"Dedo indicador apontando para a esquerda (costas da m\u00e3o) (tom de pele m\u00e9dio)\"\/><img alt=\"\ud83d\udc48\ud83c\udffe\" aria-label=\"Emoji: Dedo indicador apontando para a esquerda (costas da m\u00e3o) (tom de pele escuro m\u00e9dio)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f448-1f3fe.png\" title=\"Dedo indicador apontando para a esquerda (costas da m\u00e3o) (tom de pele escuro m\u00e9dio)\"\/><img alt=\"\ud83d\udc48\ud83c\udfff\" aria-label=\"Emoji: Dedo indicador apontando para a esquerda (costas da m\u00e3o) (tom de pele escuro)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f448-1f3ff.png\" title=\"Dedo indicador apontando para a esquerda (costas da m\u00e3o) (tom de pele escuro)\"\/>\n<img alt=\"\ud83d\udc49\ud83c\udfff\" aria-label=\"Emoji: Dedo indicador apontando para a direita (costas da m\u00e3o) (tom de pele escuro)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f449-1f3ff.png\" title=\"Dedo indicador apontando para a direita (costas da m\u00e3o) (tom de pele escuro)\"\/> POR UMA EDUCA\u00c7\u00c3O<img alt=\"\ud83d\udc48\ud83c\udffe\" aria-label=\"Emoji: Dedo indicador apontando para a esquerda (costas da m\u00e3o) (tom de pele escuro m\u00e9dio)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f448-1f3fe.png\" title=\"Dedo indicador apontando para a esquerda (costas da m\u00e3o) (tom de pele escuro m\u00e9dio)\"\/><img alt=\"\ud83d\udc48\ud83c\udffe\" aria-label=\"Emoji: Dedo indicador apontando para a esquerda (costas da m\u00e3o) (tom de pele escuro m\u00e9dio)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f448-1f3fe.png\" title=\"Dedo indicador apontando para a esquerda (costas da m\u00e3o) (tom de pele escuro m\u00e9dio)\"\/>\n               POPULAR\n               LIBERT\u00c1RIA \n<img alt=\"\ud83d\udc49\ud83c\udfff\" aria-label=\"Emoji: Dedo indicador apontando para a direita (costas da m\u00e3o) (tom de pele escuro)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f449-1f3ff.png\" title=\"Dedo indicador apontando para a direita (costas da m\u00e3o) (tom de pele escuro)\"\/><img alt=\"\ud83d\udc49\ud83c\udffe\" aria-label=\"Emoji: Dedo indicador apontando para a direita (costas da m\u00e3o) (tom de pele escuro m\u00e9dio)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f449-1f3fe.png\" title=\"Dedo indicador apontando para a direita (costas da m\u00e3o) (tom de pele escuro m\u00e9dio)\"\/><img alt=\"\ud83d\udc49\ud83c\udffd\" aria-label=\"Emoji: Dedo indicador apontando para a direita (costas da m\u00e3o) (tom de pele m\u00e9dio)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f449-1f3fd.png\" title=\"Dedo indicador apontando para a direita (costas da m\u00e3o) (tom de pele m\u00e9dio)\"\/><img alt=\"\ud83d\udc49\ud83c\udffc\" aria-label=\"Emoji: Dedo indicador apontando para a direita (costas da m\u00e3o) (tom de pele claro m\u00e9dio)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f449-1f3fc.png\" title=\"Dedo indicador apontando para a direita (costas da m\u00e3o) (tom de pele claro m\u00e9dio)\"\/><img alt=\"\ud83d\udc4d\ud83c\udffb\" aria-label=\"Emoji: Sinal de positivo (tom de pele claro)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f44d-1f3fb.png\" title=\"Sinal de positivo (tom de pele claro)\"\/><img alt=\"\ud83d\udc46\ud83c\udffb\" aria-label=\"Emoji: Dedo indicador apontando para cima (costas da m\u00e3o) (tom de pele claro)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f446-1f3fb.png\" title=\"Dedo indicador apontando para cima (costas da m\u00e3o) (tom de pele claro)\"\/><img alt=\"\ud83d\udc4d\ud83c\udffb\" aria-label=\"Emoji: Sinal de positivo (tom de pele claro)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f44d-1f3fb.png\" title=\"Sinal de positivo (tom de pele claro)\"\/><img alt=\"\ud83d\udc48\ud83c\udffc\" aria-label=\"Emoji: Dedo indicador apontando para a esquerda (costas da m\u00e3o) (tom de pele claro m\u00e9dio)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f448-1f3fc.png\" title=\"Dedo indicador apontando para a esquerda (costas da m\u00e3o) (tom de pele claro m\u00e9dio)\"\/><img alt=\"\ud83d\udc48\ud83c\udffd\" aria-label=\"Emoji: Dedo indicador apontando para a esquerda (costas da m\u00e3o) (tom de pele m\u00e9dio)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f448-1f3fd.png\" title=\"Dedo indicador apontando para a esquerda (costas da m\u00e3o) (tom de pele m\u00e9dio)\"\/><img alt=\"\ud83d\udc48\ud83c\udffe\" aria-label=\"Emoji: Dedo indicador apontando para a esquerda (costas da m\u00e3o) (tom de pele escuro m\u00e9dio)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f448-1f3fe.png\" title=\"Dedo indicador apontando para a esquerda (costas da m\u00e3o) (tom de pele escuro m\u00e9dio)\"\/><img alt=\"\ud83d\udc48\ud83c\udfff\" aria-label=\"Emoji: Dedo indicador apontando para a esquerda (costas da m\u00e3o) (tom de pele escuro)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f448-1f3ff.png\" title=\"Dedo indicador apontando para a esquerda (costas da m\u00e3o) (tom de pele escuro)\"\/>\n<img alt=\"\ud83d\udc49\ud83c\udfff\" aria-label=\"Emoji: Dedo indicador apontando para a direita (costas da m\u00e3o) (tom de pele escuro)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f449-1f3ff.png\" title=\"Dedo indicador apontando para a direita (costas da m\u00e3o) (tom de pele escuro)\"\/><img alt=\"\ud83d\udc49\ud83c\udffe\" aria-label=\"Emoji: Dedo indicador apontando para a direita (costas da m\u00e3o) (tom de pele escuro m\u00e9dio)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f449-1f3fe.png\" title=\"Dedo indicador apontando para a direita (costas da m\u00e3o) (tom de pele escuro m\u00e9dio)\"\/><img alt=\"\ud83d\udc49\ud83c\udffd\" aria-label=\"Emoji: Dedo indicador apontando para a direita (costas da m\u00e3o) (tom de pele m\u00e9dio)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f449-1f3fd.png\" title=\"Dedo indicador apontando para a direita (costas da m\u00e3o) (tom de pele m\u00e9dio)\"\/><img alt=\"\ud83d\udc4d\ud83c\udffc\" aria-label=\"Emoji: Sinal de positivo (tom de pele claro m\u00e9dio)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f44d-1f3fc.png\" title=\"Sinal de positivo (tom de pele claro m\u00e9dio)\"\/><img alt=\"\ud83d\udc46\ud83c\udffc\" aria-label=\"Emoji: Dedo indicador apontando para cima (costas da m\u00e3o) (tom de pele claro m\u00e9dio)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f446-1f3fc.png\" title=\"Dedo indicador apontando para cima (costas da m\u00e3o) (tom de pele claro m\u00e9dio)\"\/><img alt=\"\ud83d\udc46\ud83c\udffc\" aria-label=\"Emoji: Dedo indicador apontando para cima (costas da m\u00e3o) (tom de pele claro m\u00e9dio)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f446-1f3fc.png\" title=\"Dedo indicador apontando para cima (costas da m\u00e3o) (tom de pele claro m\u00e9dio)\"\/><img alt=\"\ud83d\udc46\ud83c\udffc\" aria-label=\"Emoji: Dedo indicador apontando para cima (costas da m\u00e3o) (tom de pele claro m\u00e9dio)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f446-1f3fc.png\" title=\"Dedo indicador apontando para cima (costas da m\u00e3o) (tom de pele claro m\u00e9dio)\"\/><img alt=\"\ud83d\udc4d\ud83c\udffc\" aria-label=\"Emoji: Sinal de positivo (tom de pele claro m\u00e9dio)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f44d-1f3fc.png\" title=\"Sinal de positivo (tom de pele claro m\u00e9dio)\"\/><img alt=\"\ud83d\udc48\ud83c\udffd\" aria-label=\"Emoji: Dedo indicador apontando para a esquerda (costas da m\u00e3o) (tom de pele m\u00e9dio)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f448-1f3fd.png\" title=\"Dedo indicador apontando para a esquerda (costas da m\u00e3o) (tom de pele m\u00e9dio)\"\/><img alt=\"\ud83d\udc48\ud83c\udffe\" aria-label=\"Emoji: Dedo indicador apontando para a esquerda (costas da m\u00e3o) (tom de pele escuro m\u00e9dio)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f448-1f3fe.png\" title=\"Dedo indicador apontando para a esquerda (costas da m\u00e3o) (tom de pele escuro m\u00e9dio)\"\/><img alt=\"\ud83d\udc48\ud83c\udfff\" aria-label=\"Emoji: Dedo indicador apontando para a esquerda (costas da m\u00e3o) (tom de pele escuro)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f448-1f3ff.png\" title=\"Dedo indicador apontando para a esquerda (costas da m\u00e3o) (tom de pele escuro)\"\/>\n<img alt=\"\ud83d\udc49\ud83c\udfff\" aria-label=\"Emoji: Dedo indicador apontando para a direita (costas da m\u00e3o) (tom de pele escuro)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f449-1f3ff.png\" title=\"Dedo indicador apontando para a direita (costas da m\u00e3o) (tom de pele escuro)\"\/><img alt=\"\ud83d\udc49\ud83c\udffe\" aria-label=\"Emoji: Dedo indicador apontando para a direita (costas da m\u00e3o) (tom de pele escuro m\u00e9dio)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f449-1f3fe.png\" title=\"Dedo indicador apontando para a direita (costas da m\u00e3o) (tom de pele escuro m\u00e9dio)\"\/><img alt=\"\ud83d\udc4d\ud83c\udffd\" aria-label=\"Emoji: Sinal de positivo (tom de pele m\u00e9dio)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f44d-1f3fd.png\" title=\"Sinal de positivo (tom de pele m\u00e9dio)\"\/><img alt=\"\ud83d\udc46\ud83c\udffd\" aria-label=\"Emoji: Dedo indicador apontando para cima (costas da m\u00e3o) (tom de pele m\u00e9dio)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f446-1f3fd.png\" title=\"Dedo indicador apontando para cima (costas da m\u00e3o) (tom de pele m\u00e9dio)\"\/><img alt=\"\ud83d\udc46\ud83c\udffd\" aria-label=\"Emoji: Dedo indicador apontando para cima (costas da m\u00e3o) (tom de pele m\u00e9dio)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f446-1f3fd.png\" title=\"Dedo indicador apontando para cima (costas da m\u00e3o) (tom de pele m\u00e9dio)\"\/><img alt=\"\ud83d\udc46\ud83c\udffd\" aria-label=\"Emoji: Dedo indicador apontando para cima (costas da m\u00e3o) (tom de pele m\u00e9dio)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f446-1f3fd.png\" title=\"Dedo indicador apontando para cima (costas da m\u00e3o) (tom de pele m\u00e9dio)\"\/><img alt=\"\ud83d\udc46\ud83c\udffd\" aria-label=\"Emoji: Dedo indicador apontando para cima (costas da m\u00e3o) (tom de pele m\u00e9dio)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f446-1f3fd.png\" title=\"Dedo indicador apontando para cima (costas da m\u00e3o) (tom de pele m\u00e9dio)\"\/><img alt=\"\ud83d\udc46\ud83c\udffd\" aria-label=\"Emoji: Dedo indicador apontando para cima (costas da m\u00e3o) (tom de pele m\u00e9dio)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f446-1f3fd.png\" title=\"Dedo indicador apontando para cima (costas da m\u00e3o) (tom de pele m\u00e9dio)\"\/><img alt=\"\ud83d\udc4d\ud83c\udffd\" aria-label=\"Emoji: Sinal de positivo (tom de pele m\u00e9dio)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f44d-1f3fd.png\" title=\"Sinal de positivo (tom de pele m\u00e9dio)\"\/><img alt=\"\ud83d\udc48\ud83c\udffe\" aria-label=\"Emoji: Dedo indicador apontando para a esquerda (costas da m\u00e3o) (tom de pele escuro m\u00e9dio)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f448-1f3fe.png\" title=\"Dedo indicador apontando para a esquerda (costas da m\u00e3o) (tom de pele escuro m\u00e9dio)\"\/><img alt=\"\ud83d\udc48\ud83c\udfff\" aria-label=\"Emoji: Dedo indicador apontando para a esquerda (costas da m\u00e3o) (tom de pele escuro)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f448-1f3ff.png\" title=\"Dedo indicador apontando para a esquerda (costas da m\u00e3o) (tom de pele escuro)\"\/>\n<img alt=\"\ud83d\udc49\ud83c\udfff\" aria-label=\"Emoji: Dedo indicador apontando para a direita (costas da m\u00e3o) (tom de pele escuro)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f449-1f3ff.png\" title=\"Dedo indicador apontando para a direita (costas da m\u00e3o) (tom de pele escuro)\"\/><img alt=\"\ud83d\udc4d\ud83c\udffe\" aria-label=\"Emoji: Sinal de positivo (tom de pele escuro m\u00e9dio)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f44d-1f3fe.png\" title=\"Sinal de positivo (tom de pele escuro m\u00e9dio)\"\/><img alt=\"\ud83d\udc46\ud83c\udffe\" aria-label=\"Emoji: Dedo indicador apontando para cima (costas da m\u00e3o) (tom de pele escuro m\u00e9dio)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f446-1f3fe.png\" title=\"Dedo indicador apontando para cima (costas da m\u00e3o) (tom de pele escuro m\u00e9dio)\"\/><img alt=\"\ud83d\udc46\ud83c\udffe\" aria-label=\"Emoji: Dedo indicador apontando para cima (costas da m\u00e3o) (tom de pele escuro m\u00e9dio)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f446-1f3fe.png\" title=\"Dedo indicador apontando para cima (costas da m\u00e3o) (tom de pele escuro m\u00e9dio)\"\/><img alt=\"\ud83d\udc46\ud83c\udffe\" aria-label=\"Emoji: Dedo indicador apontando para cima (costas da m\u00e3o) (tom de pele escuro m\u00e9dio)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f446-1f3fe.png\" title=\"Dedo indicador apontando para cima (costas da m\u00e3o) (tom de pele escuro m\u00e9dio)\"\/><img alt=\"\ud83d\udc46\ud83c\udffe\" aria-label=\"Emoji: Dedo indicador apontando para cima (costas da m\u00e3o) (tom de pele escuro m\u00e9dio)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f446-1f3fe.png\" title=\"Dedo indicador apontando para cima (costas da m\u00e3o) (tom de pele escuro m\u00e9dio)\"\/><img alt=\"\ud83d\udc46\ud83c\udffe\" aria-label=\"Emoji: Dedo indicador apontando para cima (costas da m\u00e3o) (tom de pele escuro m\u00e9dio)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f446-1f3fe.png\" title=\"Dedo indicador apontando para cima (costas da m\u00e3o) (tom de pele escuro m\u00e9dio)\"\/><img alt=\"\ud83d\udc46\ud83c\udffe\" aria-label=\"Emoji: Dedo indicador apontando para cima (costas da m\u00e3o) (tom de pele escuro m\u00e9dio)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f446-1f3fe.png\" title=\"Dedo indicador apontando para cima (costas da m\u00e3o) (tom de pele escuro m\u00e9dio)\"\/><img alt=\"\ud83d\udc46\ud83c\udffe\" aria-label=\"Emoji: Dedo indicador apontando para cima (costas da m\u00e3o) (tom de pele escuro m\u00e9dio)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f446-1f3fe.png\" title=\"Dedo indicador apontando para cima (costas da m\u00e3o) (tom de pele escuro m\u00e9dio)\"\/><img alt=\"\ud83d\udc4d\ud83c\udffe\" aria-label=\"Emoji: Sinal de positivo (tom de pele escuro m\u00e9dio)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f44d-1f3fe.png\" title=\"Sinal de positivo (tom de pele escuro m\u00e9dio)\"\/><img alt=\"\ud83d\udc48\ud83c\udfff\" aria-label=\"Emoji: Dedo indicador apontando para a esquerda (costas da m\u00e3o) (tom de pele escuro)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f448-1f3ff.png\" title=\"Dedo indicador apontando para a esquerda (costas da m\u00e3o) (tom de pele escuro)\"\/><\/p>","is_retweet":1,"likes":173,"replies":1,"retweet_id":"1195906190905159680","retweeter_userid":"1017230907265241088","retweeter_username":"kevonymartins","retweets":33,"text":"\n\n\n\n POR UMA EDUCA\u00c7\u00c3O\n               POPULAR\n               LIBERT\u00c1RIA \n\n\n\n","timestamp":1573957152000,"timestamp_epochs":1573957152,"tweet_id":"1195889091398848512","tweet_url":"\/unifavela\/status\/1195889091398848512","user_id":"1092543398886719488","username":"unifavela"},{"fullname":"j","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">Esse cara<img alt=\"\u2665\ufe0f\" aria-label=\"Emoji: Naipe de copas\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/2665.png\" title=\"Naipe de copas\"\/><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/ima_fix_wolves\/status\/1195503200649900032\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/r6bMV4vuRO\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/ima_fix_wolves\/status\/1195503200649900032\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/ima_fix_wolves<\/span><span class=\"invisible\">\/status\/1195503200649900032<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":22,"replies":0,"retweet_id":"1195906144813879296","retweeter_userid":"1017230907265241088","retweeter_username":"kevonymartins","retweets":2,"text":"Esse carahttps:\/\/twitter.com\/ima_fix_wolves\/status\/1195503200649900032\u00a0\u2026","timestamp":1573937520000,"timestamp_epochs":1573937520,"tweet_id":"1195806748608737280","tweet_url":"\/__jullynegra\/status\/1195806748608737280","user_id":"2671055438","username":"__jullynegra"},{"fullname":"\ud835\udd89\ud835\udd8a\ud835\udd9a\ud835\udd98\ud835\udd86 \ud835\udd8a\ud835\udd93\ud835\udd88\ud835\udd86\ud835\udd97\ud835\udd93\ud835\udd86\ud835\udd89\ud835\udd86\u2728","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">t\u00e3o lindos que nem sei<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/kevonymartins\/status\/1195843695792267264\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/E7kweQ3gYm\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/kevonymartins\/status\/1195843695792267264\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/kevonymartins\/<\/span><span class=\"invisible\">status\/1195843695792267264<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":10,"replies":1,"retweet_id":"1195892986523127808","retweeter_userid":"1017230907265241088","retweeter_username":"kevonymartins","retweets":1,"text":"t\u00e3o lindos que nem seihttps:\/\/twitter.com\/kevonymartins\/status\/1195843695792267264\u00a0\u2026","timestamp":1573957989000,"timestamp_epochs":1573957989,"tweet_id":"1195892602769432578","tweet_url":"\/kessrodri\/status\/1195892602769432578","user_id":"736958858418106368","username":"kessrodri"},{"fullname":"kevonymartins","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">radgay, a pessoa junta todo o lixo do mundo e toma banho de chorume pra se definir<\/p>","is_retweet":0,"likes":5,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"radgay, a pessoa junta todo o lixo do mundo e toma banho de chorume pra se definir","timestamp":1573957398000,"timestamp_epochs":1573957398,"tweet_id":"1195890124837576705","tweet_url":"\/kevonymartins\/status\/1195890124837576705","user_id":"1017230907265241088","username":"kevonymartins"},{"fullname":"kevonymartins","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">bixa preta radfem \u00c9 CADA ABERR\u00c7\u00e30 meu pai <img alt=\"\ud83d\ude23\" aria-label=\"Emoji: Cara de persistente\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f623.png\" title=\"Cara de persistente\"\/><img alt=\"\ud83d\ude23\" aria-label=\"Emoji: Cara de persistente\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f623.png\" title=\"Cara de persistente\"\/><img alt=\"\ud83d\ude23\" aria-label=\"Emoji: Cara de persistente\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f623.png\" title=\"Cara de persistente\"\/><img alt=\"\ud83d\ude23\" aria-label=\"Emoji: Cara de persistente\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f623.png\" title=\"Cara de persistente\"\/><img alt=\"\ud83d\ude23\" aria-label=\"Emoji: Cara de persistente\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f623.png\" title=\"Cara de persistente\"\/><img alt=\"\ud83d\ude23\" aria-label=\"Emoji: Cara de persistente\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f623.png\" title=\"Cara de persistente\"\/><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/sankarasenpai\/status\/1195862532151562240\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/l62vGnQSfm\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/sankarasenpai\/status\/1195862532151562240\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/sankarasenpai\/<\/span><span class=\"invisible\">status\/1195862532151562240<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":2,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"bixa preta radfem \u00c9 CADA ABERR\u00c7\u00e30 meu pai https:\/\/twitter.com\/sankarasenpai\/status\/1195862532151562240\u00a0\u2026","timestamp":1573956986000,"timestamp_epochs":1573956986,"tweet_id":"1195888396570447878","tweet_url":"\/kevonymartins\/status\/1195888396570447878","user_id":"1017230907265241088","username":"kevonymartins"},{"fullname":"kevonymartins","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">\"dos travestis\" ser homf0f0bico \u00e9 obriga\u00e7\u00e3o nacional, se for pra ca\u00e7ar v14d0 como voc\u00ea eu voto 17 com for\u00e7a e fodase<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/ImDimLucca\/status\/1195886497595039749\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/SPDJ7XqtYg\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/ImDimLucca\/status\/1195886497595039749\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/ImDimLucca\/sta<\/span><span class=\"invisible\">tus\/1195886497595039749<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":15,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"\"dos travestis\" ser homf0f0bico \u00e9 obriga\u00e7\u00e3o nacional, se for pra ca\u00e7ar v14d0 como voc\u00ea eu voto 17 com for\u00e7a e fodasehttps:\/\/twitter.com\/ImDimLucca\/status\/1195886497595039749\u00a0\u2026","timestamp":1573956724000,"timestamp_epochs":1573956724,"tweet_id":"1195887294571524096","tweet_url":"\/kevonymartins\/status\/1195887294571524096","user_id":"1017230907265241088","username":"kevonymartins"},{"fullname":"Public Citizen","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"en\">School shootings from 2009 to 2018:\n\n<img alt=\"\ud83c\uddec\ud83c\udde7\" aria-label=\"Emoji: Bandeira do Reino Unido\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f1ec-1f1e7.png\" title=\"Bandeira do Reino Unido\"\/> 0\n<img alt=\"\ud83c\udde6\ud83c\uddf7\" aria-label=\"Emoji: Bandeira da Argentina\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f1e6-1f1f7.png\" title=\"Bandeira da Argentina\"\/> 0\n<img alt=\"\ud83c\uddf3\ud83c\uddf1\" aria-label=\"Emoji: Bandeira dos Pa\u00edses Baixos\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f1f3-1f1f1.png\" title=\"Bandeira dos Pa\u00edses Baixos\"\/> 0\n<img alt=\"\ud83c\uddef\ud83c\uddf5\" aria-label=\"Emoji: Bandeira do Jap\u00e3o\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f1ef-1f1f5.png\" title=\"Bandeira do Jap\u00e3o\"\/> 0\n<img alt=\"\ud83c\uddee\ud83c\uddf9\" aria-label=\"Emoji: Bandeira da It\u00e1lia \" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f1ee-1f1f9.png\" title=\"Bandeira da It\u00e1lia \"\/> 0\n<img alt=\"\ud83c\udde8\ud83c\udded\" aria-label=\"Emoji: Bandeira da Su\u00ed\u00e7a\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f1e8-1f1ed.png\" title=\"Bandeira da Su\u00ed\u00e7a\"\/> 0\n<img alt=\"\ud83c\udde6\ud83c\uddfa\" aria-label=\"Emoji: Bandeira da Austr\u00e1lia\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f1e6-1f1fa.png\" title=\"Bandeira da Austr\u00e1lia\"\/> 0\n<img alt=\"\ud83c\uddea\ud83c\uddf8\" aria-label=\"Emoji: Bandeira da Espanha\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f1ea-1f1f8.png\" title=\"Bandeira da Espanha\"\/> 0\n<img alt=\"\ud83c\uddec\ud83c\uddf7\" aria-label=\"Emoji: Bandeira da Gr\u00e9cia\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f1ec-1f1f7.png\" title=\"Bandeira da Gr\u00e9cia\"\/> 1\n<img alt=\"\ud83c\udde8\ud83c\uddf3\" aria-label=\"Emoji: Bandeira da China\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f1e8-1f1f3.png\" title=\"Bandeira da China\"\/> 1\n<img alt=\"\ud83c\uddf0\ud83c\uddea\" aria-label=\"Emoji: Bandeira do Qu\u00eania\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f1f0-1f1ea.png\" title=\"Bandeira do Qu\u00eania\"\/> 1\n<img alt=\"\ud83c\udde6\ud83c\uddff\" aria-label=\"Emoji: Bandeira do Azerbaij\u00e3o\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f1e6-1f1ff.png\" title=\"Bandeira do Azerbaij\u00e3o\"\/> 1\n<img alt=\"\ud83c\udde9\ud83c\uddea\" aria-label=\"Emoji: Bandeira da Alemanha \" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f1e9-1f1ea.png\" title=\"Bandeira da Alemanha \"\/> 1\n<img alt=\"\ud83c\uddf7\ud83c\uddfa\" aria-label=\"Emoji: Bandeira da R\u00fassia\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f1f7-1f1fa.png\" title=\"Bandeira da R\u00fassia\"\/> 1\n<img alt=\"\ud83c\uddea\ud83c\uddea\" aria-label=\"Emoji: Bandeira da Est\u00f4nia\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f1ea-1f1ea.png\" title=\"Bandeira da Est\u00f4nia\"\/> 1\n<img alt=\"\ud83c\uddf9\ud83c\uddf7\" aria-label=\"Emoji: Bandeira da Turquia\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f1f9-1f1f7.png\" title=\"Bandeira da Turquia\"\/> 1\n<img alt=\"\ud83c\udded\ud83c\uddfa\" aria-label=\"Emoji: Bandeira da Hungria\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f1ed-1f1fa.png\" title=\"Bandeira da Hungria\"\/> 1\n<img alt=\"\ud83c\uddeb\ud83c\uddf7\" aria-label=\"Emoji: Bandeira da Fran\u00e7a\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f1eb-1f1f7.png\" title=\"Bandeira da Fran\u00e7a\"\/> 2\n<img alt=\"\ud83c\udde8\ud83c\udde6\" aria-label=\"Emoji: Bandeira do Canad\u00e1\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f1e8-1f1e6.png\" title=\"Bandeira do Canad\u00e1\"\/> 2\n<img alt=\"\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\" aria-label=\"Emoji: Bandeira do Brasil\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f1e7-1f1f7.png\" title=\"Bandeira do Brasil\"\/> 2\n<img alt=\"\ud83c\udde6\ud83c\uddeb\" aria-label=\"Emoji: Bandeira do Afeganist\u00e3o\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f1e6-1f1eb.png\" title=\"Bandeira do Afeganist\u00e3o\"\/> 3\n<img alt=\"\ud83c\uddf5\ud83c\uddf0\" aria-label=\"Emoji: Bandeira do Paquist\u00e3o\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f1f5-1f1f0.png\" title=\"Bandeira do Paquist\u00e3o\"\/> 4\n<img alt=\"\ud83c\uddf3\ud83c\uddec\" aria-label=\"Emoji: Bandeira da Nig\u00e9ria\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f1f3-1f1ec.png\" title=\"Bandeira da Nig\u00e9ria\"\/> 4\n<img alt=\"\ud83c\uddee\ud83c\uddf3\" aria-label=\"Emoji: Bandeira da \u00cdndia\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f1ee-1f1f3.png\" title=\"Bandeira da \u00cdndia\"\/> 5\n<img alt=\"\ud83c\uddff\ud83c\udde6\" aria-label=\"Emoji: Bandeira da \u00c1frica do Sul\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f1ff-1f1e6.png\" title=\"Bandeira da \u00c1frica do Sul\"\/> 6\n<img alt=\"\ud83c\uddf2\ud83c\uddfd\" aria-label=\"Emoji: Bandeira do M\u00e9xico\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f1f2-1f1fd.png\" title=\"Bandeira do M\u00e9xico\"\/> 8\n.\n.\n.\n<img alt=\"\ud83c\uddfa\ud83c\uddf8\" aria-label=\"Emoji: Bandeira dos Estados Unidos\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f1fa-1f1f8.png\" title=\"Bandeira dos Estados Unidos\"\/> 288<\/p>","is_retweet":1,"likes":294304,"replies":6907,"retweet_id":"1195885441016156162","retweeter_userid":"1017230907265241088","retweeter_username":"kevonymartins","retweets":128150,"text":"School shootings from 2009 to 2018:\n\n 0\n 0\n 0\n 0\n 0\n 0\n 0\n 0\n 1\n 1\n 1\n 1\n 1\n 1\n 1\n 1\n 1\n 2\n 2\n 2\n 3\n 4\n 4\n 5\n 6\n 8\n.\n.\n.\n 288","timestamp":1573850101000,"timestamp_epochs":1573850101,"tweet_id":"1195440086965469186","tweet_url":"\/Public_Citizen\/status\/1195440086965469186","user_id":"14335586","username":"Public_Citizen"},{"fullname":"kevonymartins","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">tenho 17                nasci em \n   anos                        2002<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/voltarenpotas\/status\/1193920484234186753\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/OcfuZ61Qb0\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/voltarenpotas\/status\/1193920484234186753\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/voltarenpotas\/<\/span><span class=\"invisible\">status\/1193920484234186753<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":207,"replies":3,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":39,"text":"tenho 17                nasci em \n   anos                        2002https:\/\/twitter.com\/voltarenpotas\/status\/1193920484234186753\u00a0\u2026","timestamp":1573956128000,"timestamp_epochs":1573956128,"tweet_id":"1195884794372120576","tweet_url":"\/kevonymartins\/status\/1195884794372120576","user_id":"1017230907265241088","username":"kevonymartins"},{"fullname":"kevonymartins","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">justin bieber = jb\njair bolsonaro = jb\n\ns\u00f3 n\u00e3o ver quem n\u00e3o quer<\/p>","is_retweet":0,"likes":19,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":7,"text":"justin bieber = jb\njair bolsonaro = jb\n\ns\u00f3 n\u00e3o ver quem n\u00e3o quer","timestamp":1573955461000,"timestamp_epochs":1573955461,"tweet_id":"1195881997945778178","tweet_url":"\/kevonymartins\/status\/1195881997945778178","user_id":"1017230907265241088","username":"kevonymartins"},{"fullname":"M I K E","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Voc\u00eas t\u00eam no\u00e7\u00e3o do qu\u00e3o bom \u00e9 acordar assim? Eu t\u00f4 realizado.<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/fMaOUT3q0X\">pic.twitter.com\/fMaOUT3q0X<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":9787,"replies":125,"retweet_id":"1195876883818266624","retweeter_userid":"1017230907265241088","retweeter_username":"kevonymartins","retweets":714,"text":"Voc\u00eas t\u00eam no\u00e7\u00e3o do qu\u00e3o bom \u00e9 acordar assim? Eu t\u00f4 realizado.pic.twitter.com\/fMaOUT3q0X","timestamp":1573441375000,"timestamp_epochs":1573441375,"tweet_id":"1193725765118038022","tweet_url":"\/praialobo\/status\/1193725765118038022","user_id":"764656920137441280","username":"praialobo"},{"fullname":"kevonymartins","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">eu daqui uns anos<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/praialobo\/status\/1193725765118038022\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/a8nu1x2IeT\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/praialobo\/status\/1193725765118038022\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/praialobo\/stat<\/span><span class=\"invisible\">us\/1193725765118038022<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":6,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"eu daqui uns anoshttps:\/\/twitter.com\/praialobo\/status\/1193725765118038022\u00a0\u2026","timestamp":1573954240000,"timestamp_epochs":1573954240,"tweet_id":"1195876875157028864","tweet_url":"\/kevonymartins\/status\/1195876875157028864","user_id":"1017230907265241088","username":"kevonymartins"},{"fullname":"kevonymartins","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">gays oprimidas por travestis<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/pcyhyo\/status\/1195860299024392192\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/BMFQEC09gf\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/pcyhyo\/status\/1195860299024392192\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/pcyhyo\/status\/<\/span><span class=\"invisible\">1195860299024392192<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":13,"replies":4,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":1,"text":"gays oprimidas por travestishttps:\/\/twitter.com\/pcyhyo\/status\/1195860299024392192\u00a0\u2026","timestamp":1573953861000,"timestamp_epochs":1573953861,"tweet_id":"1195875288204423168","tweet_url":"\/kevonymartins\/status\/1195875288204423168","user_id":"1017230907265241088","username":"kevonymartins"},{"fullname":"yasmin santos","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">Dia dos Pais de 2018. Meus tios discutiam aos berros quem merecia ser eleito: Lula ou Bolsonaro. Meu pai foi at\u00e9 o galinheiro, pegou um ganso e soltou o bicho no meio do churrasco. A discuss\u00e3o parou na hora. T\u00ednhamos um problema ainda maior pra resolver.<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/falarafha\/status\/1195508947865747456\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/BEzdGj6hAL\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/falarafha\/status\/1195508947865747456\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/falarafha\/stat<\/span><span class=\"invisible\">us\/1195508947865747456<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":1669,"replies":32,"retweet_id":"1195874523356237825","retweeter_userid":"1017230907265241088","retweeter_username":"kevonymartins","retweets":181,"text":"Dia dos Pais de 2018. Meus tios discutiam aos berros quem merecia ser eleito: Lula ou Bolsonaro. Meu pai foi at\u00e9 o galinheiro, pegou um ganso e soltou o bicho no meio do churrasco. A discuss\u00e3o parou na hora. T\u00ednhamos um problema ainda maior pra resolver.https:\/\/twitter.com\/falarafha\/status\/1195508947865747456\u00a0\u2026","timestamp":1573913256000,"timestamp_epochs":1573913256,"tweet_id":"1195704977651642370","tweet_url":"\/yasminsmp\/status\/1195704977651642370","user_id":"974601470715809793","username":"yasminsmp"},{"fullname":"Daniel Napole\u00e3o","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"und\"><a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/kevonymartins\/status\/1195843695792267264\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/vlXvgCuTdV\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/kevonymartins\/status\/1195843695792267264\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/kevonymartins\/<\/span><span class=\"invisible\">status\/1195843695792267264<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/la93PDaCa1\">pic.twitter.com\/la93PDaCa1<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":15,"replies":0,"retweet_id":"1195871056491372546","retweeter_userid":"1017230907265241088","retweeter_username":"kevonymartins","retweets":2,"text":"https:\/\/twitter.com\/kevonymartins\/status\/1195843695792267264\u00a0\u2026pic.twitter.com\/la93PDaCa1","timestamp":1573952688000,"timestamp_epochs":1573952688,"tweet_id":"1195870369435062273","tweet_url":"\/danielnapoleao\/status\/1195870369435062273","user_id":"48911327","username":"danielnapoleao"},{"fullname":"j","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">a\u00ed que chique essas m\u00e3es que calam a boca dos filhos com dinheiro\na minha calava minha boca s\u00f3 com um olhad\u00e3o<\/p>","is_retweet":1,"likes":530,"replies":1,"retweet_id":"1195864741299834880","retweeter_userid":"1017230907265241088","retweeter_username":"kevonymartins","retweets":131,"text":"a\u00ed que chique essas m\u00e3es que calam a boca dos filhos com dinheiro\na minha calava minha boca s\u00f3 com um olhad\u00e3o","timestamp":1573943312000,"timestamp_epochs":1573943312,"tweet_id":"1195831042302717952","tweet_url":"\/__jullynegra\/status\/1195831042302717952","user_id":"2671055438","username":"__jullynegra"},{"fullname":"kevonymartins","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">essa cena da josiane era eu pedindo perd\u00e3o por bater punheta<\/p>","is_retweet":0,"likes":3,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"essa cena da josiane era eu pedindo perd\u00e3o por bater punheta","timestamp":1573950620000,"timestamp_epochs":1573950620,"tweet_id":"1195861691730472960","tweet_url":"\/kevonymartins\/status\/1195861691730472960","user_id":"1017230907265241088","username":"kevonymartins"},{"fullname":"kevonymartins","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">n\u00e3o ser branc* com cabe\u00e7a raspada e cara de nazi, sapat\u00e3o e retardada = constru\u00e7\u00e3o social, culpa do patriarcado<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/magichanhee\/status\/1195545788904099840\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/fioQI65x2V\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/magichanhee\/status\/1195545788904099840\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/magichanhee\/st<\/span><span class=\"invisible\">atus\/1195545788904099840<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":6,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"n\u00e3o ser branc* com cabe\u00e7a raspada e cara de nazi, sapat\u00e3o e retardada = constru\u00e7\u00e3o social, culpa do patriarcadohttps:\/\/twitter.com\/magichanhee\/status\/1195545788904099840\u00a0\u2026","timestamp":1573948483000,"timestamp_epochs":1573948483,"tweet_id":"1195852730767724545","tweet_url":"\/kevonymartins\/status\/1195852730767724545","user_id":"1017230907265241088","username":"kevonymartins"},{"fullname":"kevonymartins","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"und\"><a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/Laranjinhass\/status\/1195831217230364672\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/VvPt2EXEdb\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/Laranjinhass\/status\/1195831217230364672\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/Laranjinhass\/s<\/span><span class=\"invisible\">tatus\/1195831217230364672<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/WxdmmGfyzh\">pic.twitter.com\/WxdmmGfyzh<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":78,"replies":2,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":2,"text":"https:\/\/twitter.com\/Laranjinhass\/status\/1195831217230364672\u00a0\u2026pic.twitter.com\/WxdmmGfyzh","timestamp":1573946329000,"timestamp_epochs":1573946329,"tweet_id":"1195843695792267264","tweet_url":"\/kevonymartins\/status\/1195843695792267264","user_id":"1017230907265241088","username":"kevonymartins"},{"fullname":"Monica Benicio","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">612 dias sem Ela\n612 dias sem saber <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/QuemMandouMatarMarielle?src=hash\"><s>#<\/s><b>QuemMandouMatarMarielle<\/b><\/a>\n<a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/JulgamentoJ%C3%A1?src=hash\"><s>#<\/s><b>JulgamentoJ\u00e1<\/b><\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":753,"replies":2,"retweet_id":"1195842905887444992","retweeter_userid":"1017230907265241088","retweeter_username":"kevonymartins","retweets":140,"text":"612 dias sem Ela\n612 dias sem saber #QuemMandouMatarMarielle\n#JulgamentoJ\u00e1","timestamp":1573921878000,"timestamp_epochs":1573921878,"tweet_id":"1195741140990992388","tweet_url":"\/monica_benicio\/status\/1195741140990992388","user_id":"67002637","username":"monica_benicio"},{"fullname":"kevonymartins","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">eu ae<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/mekitojiu\/status\/1195823358350368768\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/9eNbFPlz2R\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/mekitojiu\/status\/1195823358350368768\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/mekitojiu\/stat<\/span><span class=\"invisible\">us\/1195823358350368768<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":8,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":1,"text":"eu aehttps:\/\/twitter.com\/mekitojiu\/status\/1195823358350368768\u00a0\u2026","timestamp":1573945536000,"timestamp_epochs":1573945536,"tweet_id":"1195840368954298368","tweet_url":"\/kevonymartins\/status\/1195840368954298368","user_id":"1017230907265241088","username":"kevonymartins"},{"fullname":"Keilla Vila Flor","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Saiu o terceiro v\u00eddeo da minha s\u00e9rie para o Novembro Negro. O tema de hoje \u00e9 \"N\u00f3s N\u00c3O precisamos de uma consci\u00eancia humana\"\n\nFicou curioso? Clica aqui para ver: <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https:\/\/www.instagram.com\/tv\/B48HIqHln-G\/?igshid=qsl19kyutm5u\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/W00ogFR4aM\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/www.instagram.com\/tv\/B48HIqHln-G\/?igshid=qsl19kyutm5u\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/www.<\/span><span class=\"js-display-url\">instagram.com\/tv\/B48HIqHln-G<\/span><span class=\"invisible\">\/?igshid=qsl19kyutm5u<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a>\n\n(Os outros dois s\u00e3o das semanas anteriores hehehe)<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/VxRP7iJuvU\">pic.twitter.com\/VxRP7iJuvU<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":145,"replies":1,"retweet_id":"1195830651813060609","retweeter_userid":"1017230907265241088","retweeter_username":"kevonymartins","retweets":21,"text":"Saiu o terceiro v\u00eddeo da minha s\u00e9rie para o Novembro Negro. O tema de hoje \u00e9 \"N\u00f3s N\u00c3O precisamos de uma consci\u00eancia humana\"\n\nFicou curioso? Clica aqui para ver: https:\/\/www.instagram.com\/tv\/B48HIqHln-G\/?igshid=qsl19kyutm5u\u00a0\u2026\n\n(Os outros dois s\u00e3o das semanas anteriores hehehe)pic.twitter.com\/VxRP7iJuvU","timestamp":1573935855000,"timestamp_epochs":1573935855,"tweet_id":"1195799763750473728","tweet_url":"\/KellVila\/status\/1195799763750473728","user_id":"1127714772177362945","username":"KellVila"},{"fullname":"kevonymartins","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"es\">ele chorando <img alt=\"\ud83d\ude2d\" aria-label=\"Emoji: Cara chorando muito\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f62d.png\" title=\"Cara chorando muito\"\/><img alt=\"\ud83d\ude2d\" aria-label=\"Emoji: Cara chorando muito\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f62d.png\" title=\"Cara chorando muito\"\/><img alt=\"\ud83d\ude2d\" aria-label=\"Emoji: Cara chorando muito\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f62d.png\" title=\"Cara chorando muito\"\/><img alt=\"\ud83d\udc97\" aria-label=\"Emoji: Cora\u00e7\u00e3o crescendo\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f497.png\" title=\"Cora\u00e7\u00e3o crescendo\"\/><img alt=\"\ud83d\udc97\" aria-label=\"Emoji: Cora\u00e7\u00e3o crescendo\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f497.png\" title=\"Cora\u00e7\u00e3o crescendo\"\/><img alt=\"\ud83d\udc97\" aria-label=\"Emoji: Cora\u00e7\u00e3o crescendo\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f497.png\" title=\"Cora\u00e7\u00e3o crescendo\"\/><img alt=\"\ud83d\udc97\" aria-label=\"Emoji: Cora\u00e7\u00e3o crescendo\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f497.png\" title=\"Cora\u00e7\u00e3o crescendo\"\/><img alt=\"\ud83d\udc97\" aria-label=\"Emoji: Cora\u00e7\u00e3o crescendo\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f497.png\" title=\"Cora\u00e7\u00e3o crescendo\"\/><img alt=\"\ud83d\udc97\" aria-label=\"Emoji: Cora\u00e7\u00e3o crescendo\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f497.png\" title=\"Cora\u00e7\u00e3o crescendo\"\/><img alt=\"\ud83d\udc97\" aria-label=\"Emoji: Cora\u00e7\u00e3o crescendo\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f497.png\" title=\"Cora\u00e7\u00e3o crescendo\"\/><img alt=\"\ud83d\udc97\" aria-label=\"Emoji: Cora\u00e7\u00e3o crescendo\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f497.png\" title=\"Cora\u00e7\u00e3o crescendo\"\/><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/AdhanyGoncalves\/status\/1195531188498305024\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/QfuuvKifms\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/AdhanyGoncalves\/status\/1195531188498305024\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/AdhanyGoncalve<\/span><span class=\"invisible\">s\/status\/1195531188498305024<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":4,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":3,"text":"ele chorando https:\/\/twitter.com\/AdhanyGoncalves\/status\/1195531188498305024\u00a0\u2026","timestamp":1573943156000,"timestamp_epochs":1573943156,"tweet_id":"1195830387852873729","tweet_url":"\/kevonymartins\/status\/1195830387852873729","user_id":"1017230907265241088","username":"kevonymartins"},{"fullname":"Victor Cantuaria","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">\"As que confiam na travesti, s\u00e3o como os montes de Si\u00e3o, que n\u00e3o se abalam, mas permanecem para sempre.\"<\/p>","is_retweet":1,"likes":11,"replies":0,"retweet_id":"1195828254101430273","retweeter_userid":"1017230907265241088","retweeter_username":"kevonymartins","retweets":4,"text":"\"As que confiam na travesti, s\u00e3o como os montes de Si\u00e3o, que n\u00e3o se abalam, mas permanecem para sempre.\"","timestamp":1573919227000,"timestamp_epochs":1573919227,"tweet_id":"1195730021631111168","tweet_url":"\/viccantuaria\/status\/1195730021631111168","user_id":"109024072","username":"viccantuaria"},{"fullname":"Tasha Okereke - OU\u00c7A EP ROUFF","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"und\"><img alt=\"\ud83d\udc29\" aria-label=\"Emoji: Poodle\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f429.png\" title=\"Poodle\"\/><img alt=\"\ud83d\udc29\" aria-label=\"Emoji: Poodle\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f429.png\" title=\"Poodle\"\/><img alt=\"\u2764\ufe0f\" aria-label=\"Emoji: Cora\u00e7\u00e3o vermelho\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/2764.png\" title=\"Cora\u00e7\u00e3o vermelho\"\/><img alt=\"\u2764\ufe0f\" aria-label=\"Emoji: Cora\u00e7\u00e3o vermelho\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/2764.png\" title=\"Cora\u00e7\u00e3o vermelho\"\/><img alt=\"\u2764\ufe0f\" aria-label=\"Emoji: Cora\u00e7\u00e3o vermelho\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/2764.png\" title=\"Cora\u00e7\u00e3o vermelho\"\/><img alt=\"\u2764\ufe0f\" aria-label=\"Emoji: Cora\u00e7\u00e3o vermelho\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/2764.png\" title=\"Cora\u00e7\u00e3o vermelho\"\/><a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"84419646\" dir=\"ltr\" href=\"\/tracieokereke\"><s>@<\/s><b>tracieokereke<\/b><\/a> <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"86750546\" dir=\"ltr\" href=\"\/tchelogomez\"><s>@<\/s><b>tchelogomez<\/b><\/a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/1RDyOJAxxQ\">pic.twitter.com\/1RDyOJAxxQ<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":86,"replies":2,"retweet_id":"1195827294213947392","retweeter_userid":"1017230907265241088","retweeter_username":"kevonymartins","retweets":4,"text":"@tracieokereke @tchelogomezpic.twitter.com\/1RDyOJAxxQ","timestamp":1573922937000,"timestamp_epochs":1573922937,"tweet_id":"1195745581769117698","tweet_url":"\/Tashaokereke\/status\/1195745581769117698","user_id":"793215796923273216","username":"Tashaokereke"},{"fullname":"\ud835\udd89\ud835\udd8a\ud835\udd9a\ud835\udd98\ud835\udd86 \ud835\udd8a\ud835\udd93\ud835\udd88\ud835\udd86\ud835\udd97\ud835\udd93\ud835\udd86\ud835\udd89\ud835\udd86\u2728","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">mas esse \u00e9 o problema: CAD\u00ca os militantes de tel\u00e3o nas ruas????? n\u00e3o tem, cara, ningu\u00e9m vai. NINGU\u00c9M. \neu fico puta, falam tanto aqui mas quando tem algum ato ningu\u00e9m aparece, ningu\u00e9m p\u00f5e a cara, j\u00e1 era pra geral estar ocupando as ruas h\u00e1 muito tempo.<\/p>","is_retweet":1,"likes":299,"replies":3,"retweet_id":"1195823332094070784","retweeter_userid":"1017230907265241088","retweeter_username":"kevonymartins","retweets":55,"text":"mas esse \u00e9 o problema: CAD\u00ca os militantes de tel\u00e3o nas ruas????? n\u00e3o tem, cara, ningu\u00e9m vai. NINGU\u00c9M. \neu fico puta, falam tanto aqui mas quando tem algum ato ningu\u00e9m aparece, ningu\u00e9m p\u00f5e a cara, j\u00e1 era pra geral estar ocupando as ruas h\u00e1 muito tempo.","timestamp":1573937189000,"timestamp_epochs":1573937189,"tweet_id":"1195805359224631298","tweet_url":"\/kessrodri\/status\/1195805359224631298","user_id":"736958858418106368","username":"kessrodri"},{"fullname":"\ud835\udcab\ud835\udc52\ud835\udcc7\ud835\udcce\ud835\udcc3\u2729","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"en\">Raven Symone was the Beyonc\u00e9 of Disney Channel don't @ me<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/GoodGuyNelson\/status\/1194808948093837312\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/Ytig1kRm4o\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/GoodGuyNelson\/status\/1194808948093837312\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/GoodGuyNelson\/<\/span><span class=\"invisible\">status\/1194808948093837312<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":200793,"replies":491,"retweet_id":"1195788548730998784","retweeter_userid":"1017230907265241088","retweeter_username":"kevonymartins","retweets":47306,"text":"Raven Symone was the Beyonc\u00e9 of Disney Channel don't @ mehttps:\/\/twitter.com\/GoodGuyNelson\/status\/1194808948093837312\u00a0\u2026","timestamp":1573844922000,"timestamp_epochs":1573844922,"tweet_id":"1195418364618924037","tweet_url":"\/pxyonce\/status\/1195418364618924037","user_id":"1390445628","username":"pxyonce"},{"fullname":"Gabi Oliveira","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Desde ontem pessoas est\u00e3o compartilhando a not\u00edcia de q o corpo do Lucas foi encontrado, mas acabo de ler um post da <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"1062143910401769472\" dir=\"ltr\" href=\"\/jardim_suzane\"><s>@<\/s><b>jardim_suzane<\/b><\/a> informando que o corpo provavelmente \u00e9 de outro jovem! E a fam\u00edlia est\u00e1 pedindo para que parem de divulgar que o Lucas foi encontrado.\n<a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/CADEOLUCAS?src=hash\"><s>#<\/s><b>CADEOLUCAS<\/b><\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":643,"replies":4,"retweet_id":"1195787075045535744","retweeter_userid":"1017230907265241088","retweeter_username":"kevonymartins","retweets":222,"text":"Desde ontem pessoas est\u00e3o compartilhando a not\u00edcia de q o corpo do Lucas foi encontrado, mas acabo de ler um post da @jardim_suzane informando que o corpo provavelmente \u00e9 de outro jovem! E a fam\u00edlia est\u00e1 pedindo para que parem de divulgar que o Lucas foi encontrado.\n#CADEOLUCAS","timestamp":1573925969000,"timestamp_epochs":1573925969,"tweet_id":"1195758298840088577","tweet_url":"\/depretas\/status\/1195758298840088577","user_id":"3387706750","username":"depretas"},{"fullname":"kevonymartins","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">todos brankos e fazendo altos car\u00f5es, programa pat\u00e9tico d+++++<\/p>","is_retweet":0,"likes":26,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":3,"text":"todos brankos e fazendo altos car\u00f5es, programa pat\u00e9tico d+++++","timestamp":1573932533000,"timestamp_epochs":1573932533,"tweet_id":"1195785830431952897","tweet_url":"\/kevonymartins\/status\/1195785830431952897","user_id":"1017230907265241088","username":"kevonymartins"},{"fullname":"kevonymartins","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">a branca que entope o nariz de tanta coca ao ponto de mal conseguir falar quer definir se UMA NEGRA TEM RELEV\u00c2NCIA EM QUEST\u00d5ES NEGRAS, \u00e9 isso mesmo??????<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/pfofocalizando\/status\/1195419634922672129\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/E4if7nCOK1\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/pfofocalizando\/status\/1195419634922672129\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/pfofocalizando<\/span><span class=\"invisible\">\/status\/1195419634922672129<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":265,"replies":3,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":81,"text":"a branca que entope o nariz de tanta coca ao ponto de mal conseguir falar quer definir se UMA NEGRA TEM RELEV\u00c2NCIA EM QUEST\u00d5ES NEGRAS, \u00e9 isso mesmo??????https:\/\/twitter.com\/pfofocalizando\/status\/1195419634922672129\u00a0\u2026","timestamp":1573932398000,"timestamp_epochs":1573932398,"tweet_id":"1195785265085857793","tweet_url":"\/kevonymartins\/status\/1195785265085857793","user_id":"1017230907265241088","username":"kevonymartins"},{"fullname":"22\/12\ud83c\udf88","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"es\">KSKDKDKDKDKFKFKKFKDKDKFKF N AGUENTO VSF<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/kevonymartins\/status\/1195780730443436032\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/8Vx47kYHZ0\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/kevonymartins\/status\/1195780730443436032\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/kevonymartins\/<\/span><span class=\"invisible\">status\/1195780730443436032<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":3,"replies":0,"retweet_id":"1195782419800084481","retweeter_userid":"1017230907265241088","retweeter_username":"kevonymartins","retweets":1,"text":"KSKDKDKDKDKFKFKKFKDKDKFKF N AGUENTO VSFhttps:\/\/twitter.com\/kevonymartins\/status\/1195780730443436032\u00a0\u2026","timestamp":1573931551000,"timestamp_epochs":1573931551,"tweet_id":"1195781712418156545","tweet_url":"\/gankbaker\/status\/1195781712418156545","user_id":"4519066953","username":"gankbaker"},{"fullname":"kevonymartins","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">eles s\u00f3 querem brincar<img alt=\"\ud83d\ude14\" aria-label=\"Emoji: Cara de pensativo\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f614.png\" title=\"Cara de pensativo\"\/><img alt=\"\ud83d\ude14\" aria-label=\"Emoji: Cara de pensativo\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f614.png\" title=\"Cara de pensativo\"\/> eles s\u00f3 querem brincar<img alt=\"\ud83d\ude14\" aria-label=\"Emoji: Cara de pensativo\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f614.png\" title=\"Cara de pensativo\"\/><img alt=\"\ud83d\ude14\" aria-label=\"Emoji: Cara de pensativo\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f614.png\" title=\"Cara de pensativo\"\/> fodase fodase que vai desabar<img alt=\"\ud83d\udd95\ud83c\udffe\" aria-label=\"Emoji: M\u00e3o com o dedo do meio em riste (tom de pele escuro m\u00e9dio)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f595-1f3fe.png\" title=\"M\u00e3o com o dedo do meio em riste (tom de pele escuro m\u00e9dio)\"\/><img alt=\"\ud83d\udd95\ud83c\udffe\" aria-label=\"Emoji: M\u00e3o com o dedo do meio em riste (tom de pele escuro m\u00e9dio)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f595-1f3fe.png\" title=\"M\u00e3o com o dedo do meio em riste (tom de pele escuro m\u00e9dio)\"\/><img alt=\"\ud83d\udd95\ud83c\udffe\" aria-label=\"Emoji: M\u00e3o com o dedo do meio em riste (tom de pele escuro m\u00e9dio)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f595-1f3fe.png\" title=\"M\u00e3o com o dedo do meio em riste (tom de pele escuro m\u00e9dio)\"\/><img alt=\"\ud83d\udd95\ud83c\udffe\" aria-label=\"Emoji: M\u00e3o com o dedo do meio em riste (tom de pele escuro m\u00e9dio)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f595-1f3fe.png\" title=\"M\u00e3o com o dedo do meio em riste (tom de pele escuro m\u00e9dio)\"\/> eles s\u00f3 querem brincar<img alt=\"\ud83e\udd2a\" aria-label=\"Emoji: Cara de louco\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f92a.png\" title=\"Cara de louco\"\/><img alt=\"\ud83e\udd2a\" aria-label=\"Emoji: Cara de louco\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f92a.png\" title=\"Cara de louco\"\/><img alt=\"\ud83e\udd2a\" aria-label=\"Emoji: Cara de louco\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f92a.png\" title=\"Cara de louco\"\/><\/p>","is_retweet":0,"likes":1,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"eles s\u00f3 querem brincar eles s\u00f3 querem brincar fodase fodase que vai desabar eles s\u00f3 querem brincar","timestamp":1573931317000,"timestamp_epochs":1573931317,"tweet_id":"1195780730443436032","tweet_url":"\/kevonymartins\/status\/1195780730443436032","user_id":"1017230907265241088","username":"kevonymartins"},{"fullname":"\ud83d\udc8e P\u00e9rola Negra \u270a\ud83c\udfff","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Custa R$ 0 reais, da rt\/fav no meu trabalho, que fa\u00e7o com tanto amor <img alt=\"\ud83d\ude0d\" aria-label=\"Emoji: Cara sorridente com os olhos em forma de cora\u00e7\u00e3o\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f60d.png\" title=\"Cara sorridente com os olhos em forma de cora\u00e7\u00e3o\"\/><img alt=\"\ud83d\udc85\ud83c\udfff\" aria-label=\"Emoji: Esmalte  (tom de pele escuro)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f485-1f3ff.png\" title=\"Esmalte  (tom de pele escuro)\"\/>\n<a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/Acrigel?src=hash\"><s>#<\/s><b>Acrigel<\/b><\/a>\nAproveita e j\u00e1 marca seu hor\u00e1rio!\n<img alt=\"\ud83d\udcb3\" aria-label=\"Emoji: Cart\u00e3o de cr\u00e9dito\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f4b3.png\" title=\"Cart\u00e3o de cr\u00e9dito\"\/> Aceito cart\u00e3o\n<img alt=\"\ud83d\udccc\" aria-label=\"Emoji: Alfinete\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f4cc.png\" title=\"Alfinete\"\/> Mangueirinha\n<img alt=\"\ud83d\udcf2\" aria-label=\"Emoji: Celular com seta da direita para a esquerda\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f4f2.png\" title=\"Celular com seta da direita para a esquerda\"\/> 973692646<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/xd4GX4cbqv\">pic.twitter.com\/xd4GX4cbqv<\/a><span class=\"tweet-poi-geo-text\"> \u2013 em <a class=\"js-nav u-textUserColorHover js-geo-pivot-link\" data-nav=\"search\" data-place-id=\"07d9f7d41c487000\" href=\"\/search?q=place%3A07d9f7d41c487000\">Complexo da Mangueirinha<\/a><\/span><\/p>","is_retweet":1,"likes":46,"replies":2,"retweet_id":"1195772228979347462","retweeter_userid":"1017230907265241088","retweeter_username":"kevonymartins","retweets":38,"text":"Custa R$ 0 reais, da rt\/fav no meu trabalho, que fa\u00e7o com tanto amor \n#Acrigel\nAproveita e j\u00e1 marca seu hor\u00e1rio!\n Aceito cart\u00e3o\n Mangueirinha\n 973692646pic.twitter.com\/xd4GX4cbqv \u2013 em Complexo da Mangueirinha","timestamp":1573913929000,"timestamp_epochs":1573913929,"tweet_id":"1195707798522339328","tweet_url":"\/eukarolgomes\/status\/1195707798522339328","user_id":"1128142372272054272","username":"eukarolgomes"},{"fullname":"fada do lattes","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Aquele racismo institucional de todo dia\nFui levar um parecer na assist\u00eancia social do hospital estava sem jaleco (tinha acabado de almo\u00e7ar) mas com crach\u00e1 \nA\u00ed chego e digo trouxe esse parecer do alojamento conjunto \nA\u00ed a mo\u00e7a: querida aqui n\u00e3o \u00e9 o lugar de vale alimenta\u00e7\u00e3o<\/p>","is_retweet":1,"likes":1008,"replies":7,"retweet_id":"1195771563146133505","retweeter_userid":"1017230907265241088","retweeter_username":"kevonymartins","retweets":78,"text":"Aquele racismo institucional de todo dia\nFui levar um parecer na assist\u00eancia social do hospital estava sem jaleco (tinha acabado de almo\u00e7ar) mas com crach\u00e1 \nA\u00ed chego e digo trouxe esse parecer do alojamento conjunto \nA\u00ed a mo\u00e7a: querida aqui n\u00e3o \u00e9 o lugar de vale alimenta\u00e7\u00e3o","timestamp":1573923108000,"timestamp_epochs":1573923108,"tweet_id":"1195746301209649152","tweet_url":"\/kleriene18\/status\/1195746301209649152","user_id":"761927096730017793","username":"kleriene18"},{"fullname":"kevonymartins","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">xerecas canceladoras a\u00ed<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/Richardisoon\/status\/1195285862378082306\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/pHK8cNFCck\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/Richardisoon\/status\/1195285862378082306\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/Richardisoon\/s<\/span><span class=\"invisible\">tatus\/1195285862378082306<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":3,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"xerecas canceladoras a\u00edhttps:\/\/twitter.com\/Richardisoon\/status\/1195285862378082306\u00a0\u2026","timestamp":1573924772000,"timestamp_epochs":1573924772,"tweet_id":"1195753280892219394","tweet_url":"\/kevonymartins\/status\/1195753280892219394","user_id":"1017230907265241088","username":"kevonymartins"},{"fullname":"kevonymartins","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"und\"><a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/akatsuc\/status\/1195744076655734785\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/OcOXXZ3O1E\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/akatsuc\/status\/1195744076655734785\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/akatsuc\/status<\/span><span class=\"invisible\">\/1195744076655734785<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/i9IwIYhIKl\">pic.twitter.com\/i9IwIYhIKl<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":2,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"https:\/\/twitter.com\/akatsuc\/status\/1195744076655734785\u00a0\u2026pic.twitter.com\/i9IwIYhIKl","timestamp":1573923408000,"timestamp_epochs":1573923408,"tweet_id":"1195747558007746561","tweet_url":"\/kevonymartins\/status\/1195747558007746561","user_id":"1017230907265241088","username":"kevonymartins"},{"fullname":"kevonymartins","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">uol racista <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/UOLNoticias\/status\/1195347415718670336\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/fkTiJvF9Qt\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/UOLNoticias\/status\/1195347415718670336\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/UOLNoticias\/st<\/span><span class=\"invisible\">atus\/1195347415718670336<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":5,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":1,"text":"uol racista https:\/\/twitter.com\/UOLNoticias\/status\/1195347415718670336\u00a0\u2026","timestamp":1573923304000,"timestamp_epochs":1573923304,"tweet_id":"1195747123830112258","tweet_url":"\/kevonymartins\/status\/1195747123830112258","user_id":"1017230907265241088","username":"kevonymartins"},{"fullname":"Tiahac \ud83d\udcab","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">14 mil plays em Voc\u00ea mais perto no Spotfy\n\nObrigado!<\/p>","is_retweet":1,"likes":44,"replies":2,"retweet_id":"1195743826918416384","retweeter_userid":"1017230907265241088","retweeter_username":"kevonymartins","retweets":5,"text":"14 mil plays em Voc\u00ea mais perto no Spotfy\n\nObrigado!","timestamp":1573911487000,"timestamp_epochs":1573911487,"tweet_id":"1195697560192729089","tweet_url":"\/tiahac\/status\/1195697560192729089","user_id":"3659740403","username":"tiahac"},{"fullname":"marcia denser","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Avisem a todos p\/ se cadastrarem no SUS, porque de janeiro em diante as verbas federais p\/ a sa\u00fade  ser\u00e1 APENAS pelo n\u00famero de cadastrados e n\u00e3o pelo total da popula\u00e7\u00e3o! Atualmente s\u00f3 36% das pessoas est\u00e3o cadastradas; precisamos garantir mais verbas para o SUS!<\/p>","is_retweet":1,"likes":17236,"replies":77,"retweet_id":"1195743043569278976","retweeter_userid":"1017230907265241088","retweeter_username":"kevonymartins","retweets":9358,"text":"Avisem a todos p\/ se cadastrarem no SUS, porque de janeiro em diante as verbas federais p\/ a sa\u00fade  ser\u00e1 APENAS pelo n\u00famero de cadastrados e n\u00e3o pelo total da popula\u00e7\u00e3o! Atualmente s\u00f3 36% das pessoas est\u00e3o cadastradas; precisamos garantir mais verbas para o SUS!","timestamp":1573780608000,"timestamp_epochs":1573780608,"tweet_id":"1195148611283275778","tweet_url":"\/mdenser\/status\/1195148611283275778","user_id":"204842728","username":"mdenser"},{"fullname":"kevonymartins","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">\"o brasileiro tem que desperta, n\u00f3s estamos virando escravos nesse pa\u00eds\"\n\n5 anos, olha o tamanho dessa blusa escolar suja de sangue, n\u00e3o d\u00e1 pra ver crian\u00e7as e jovens morrendo e s\u00f3 se revoltar aqui na internet, temos que ir pra rua quebrar tudo at\u00e9 eles entenderem.<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/riodepaz\/status\/1195030036593680384\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/S1Fn1Hvfmd\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/riodepaz\/status\/1195030036593680384\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/riodepaz\/statu<\/span><span class=\"invisible\">s\/1195030036593680384<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":25680,"replies":47,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":11578,"text":"\"o brasileiro tem que desperta, n\u00f3s estamos virando escravos nesse pa\u00eds\"\n\n5 anos, olha o tamanho dessa blusa escolar suja de sangue, n\u00e3o d\u00e1 pra ver crian\u00e7as e jovens morrendo e s\u00f3 se revoltar aqui na internet, temos que ir pra rua quebrar tudo at\u00e9 eles entenderem.https:\/\/twitter.com\/riodepaz\/status\/1195030036593680384\u00a0\u2026","timestamp":1573921920000,"timestamp_epochs":1573921920,"tweet_id":"1195741317768331265","tweet_url":"\/kevonymartins\/status\/1195741317768331265","user_id":"1017230907265241088","username":"kevonymartins"},{"fullname":"Lola \ud83d\udca6\ud83d\udca6","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Branca que sonha em ter uma filha igual a Stormi, vive dando rt em foto do Michael B Jordan sem camisa e n\u00e3o consegue olhar pra um homem negro sem pensar em sexo ou no tamanho da pica eu tenho um recado, voc\u00ea \u00e9 racista igual sua av\u00f3 que votou no bolsonaro.<\/p>","is_retweet":1,"likes":19260,"replies":92,"retweet_id":"1195740261177053185","retweeter_userid":"1017230907265241088","retweeter_username":"kevonymartins","retweets":5122,"text":"Branca que sonha em ter uma filha igual a Stormi, vive dando rt em foto do Michael B Jordan sem camisa e n\u00e3o consegue olhar pra um homem negro sem pensar em sexo ou no tamanho da pica eu tenho um recado, voc\u00ea \u00e9 racista igual sua av\u00f3 que votou no bolsonaro.","timestamp":1573902900000,"timestamp_epochs":1573902900,"tweet_id":"1195661542194331649","tweet_url":"\/hotgirlola\/status\/1195661542194331649","user_id":"3174405334","username":"hotgirlola"},{"fullname":"kevonymartins","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">essa foto foi tirada em fernando de noronha, obrigado riocard pelos mimos <img alt=\"\ud83e\udd70\" aria-label=\"Emoji: Cara sorridente com 3 cora\u00e7\u00f5es\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f970.png\" title=\"Cara sorridente com 3 cora\u00e7\u00f5es\"\/><img alt=\"\ud83e\udd70\" aria-label=\"Emoji: Cara sorridente com 3 cora\u00e7\u00f5es\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f970.png\" title=\"Cara sorridente com 3 cora\u00e7\u00f5es\"\/><img alt=\"\ud83e\udd70\" aria-label=\"Emoji: Cara sorridente com 3 cora\u00e7\u00f5es\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f970.png\" title=\"Cara sorridente com 3 cora\u00e7\u00f5es\"\/><img alt=\"\ud83e\udd70\" aria-label=\"Emoji: Cara sorridente com 3 cora\u00e7\u00f5es\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f970.png\" title=\"Cara sorridente com 3 cora\u00e7\u00f5es\"\/> <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/jessikinha_bjs\/status\/1194810225422934016\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/Ldg3ddHlw1\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/jessikinha_bjs\/status\/1194810225422934016\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/jessikinha_bjs<\/span><span class=\"invisible\">\/status\/1194810225422934016<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":85,"replies":2,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":5,"text":"essa foto foi tirada em fernando de noronha, obrigado riocard pelos mimos  https:\/\/twitter.com\/jessikinha_bjs\/status\/1194810225422934016\u00a0\u2026","timestamp":1573881463000,"timestamp_epochs":1573881463,"tweet_id":"1195571628975034368","tweet_url":"\/kevonymartins\/status\/1195571628975034368","user_id":"1017230907265241088","username":"kevonymartins"},{"fullname":"Stephanie Ribeiro","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">A fam\u00edlia de Lucas est\u00e1 sendo amea\u00e7ada por pol\u00edcias, um familiar teria sido amea\u00e7ado de morte. O que a fam\u00edlia de Lucas fez pra sofrer isso tudo? Pq Lucas sumiu? De quem \u00e9 esse corpo encontrado boiando? Acabou de dar no SP2.<\/p>","is_retweet":1,"likes":2132,"replies":6,"retweet_id":"1195569335961554947","retweeter_userid":"1017230907265241088","retweeter_username":"kevonymartins","retweets":470,"text":"A fam\u00edlia de Lucas est\u00e1 sendo amea\u00e7ada por pol\u00edcias, um familiar teria sido amea\u00e7ado de morte. O que a fam\u00edlia de Lucas fez pra sofrer isso tudo? Pq Lucas sumiu? De quem \u00e9 esse corpo encontrado boiando? Acabou de dar no SP2.","timestamp":1573856604000,"timestamp_epochs":1573856604,"tweet_id":"1195467364109869057","tweet_url":"\/RibSte\/status\/1195467364109869057","user_id":"2579143447","username":"RibSte"},{"fullname":"kevonymartins","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">esses v14d0s tuiteiros racistas n\u00e3o sabem o peso da porra dessa bandeira, f0g0 em todos voc\u00eas <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/xalexandarxx\/status\/1195260263844532225\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/0hpc6zUpqE\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/xalexandarxx\/status\/1195260263844532225\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/xalexandarxx\/s<\/span><span class=\"invisible\">tatus\/1195260263844532225<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":54,"replies":2,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":14,"text":"esses v14d0s tuiteiros racistas n\u00e3o sabem o peso da porra dessa bandeira, f0g0 em todos voc\u00eas https:\/\/twitter.com\/xalexandarxx\/status\/1195260263844532225\u00a0\u2026","timestamp":1573871880000,"timestamp_epochs":1573871880,"tweet_id":"1195531433009405952","tweet_url":"\/kevonymartins\/status\/1195531433009405952","user_id":"1017230907265241088","username":"kevonymartins"},{"fullname":"Lola \ud83d\udca6\ud83d\udca6","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Megan cantando um dos meus versos favoritos da Nicki = Tudo pra mim<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/qsqYuasg88\">pic.twitter.com\/qsqYuasg88<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":13,"replies":0,"retweet_id":"1195530780056924160","retweeter_userid":"1017230907265241088","retweeter_username":"kevonymartins","retweets":6,"text":"Megan cantando um dos meus versos favoritos da Nicki = Tudo pra mimpic.twitter.com\/qsqYuasg88","timestamp":1573865627000,"timestamp_epochs":1573865627,"tweet_id":"1195505208379543552","tweet_url":"\/hotgirlola\/status\/1195505208379543552","user_id":"3174405334","username":"hotgirlola"},{"fullname":"Jonas di Andrade","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Para quem n\u00e3o sabe, hoje, 15 de novembro, \u00e9 tbm uma data que se comemora o dia Nacional da Umbanda.\n\nA umbanda \u00e9 uma religi\u00e3o sincr\u00e9tica tipicamente brasileira, formada a partir de v\u00e1rios elementos da cultura religiosa nacional, como o catolicismo, espiritismo e cultos africanos.<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/QjRtyFaIYJ\">pic.twitter.com\/QjRtyFaIYJ<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":7922,"replies":30,"retweet_id":"1195530352485425152","retweeter_userid":"1017230907265241088","retweeter_username":"kevonymartins","retweets":2391,"text":"Para quem n\u00e3o sabe, hoje, 15 de novembro, \u00e9 tbm uma data que se comemora o dia Nacional da Umbanda.\n\nA umbanda \u00e9 uma religi\u00e3o sincr\u00e9tica tipicamente brasileira, formada a partir de v\u00e1rios elementos da cultura religiosa nacional, como o catolicismo, espiritismo e cultos africanos.pic.twitter.com\/QjRtyFaIYJ","timestamp":1573821183000,"timestamp_epochs":1573821183,"tweet_id":"1195318795092541440","tweet_url":"\/jonasdiandrade\/status\/1195318795092541440","user_id":"996559222224670722","username":"jonasdiandrade"},{"fullname":"kevonymartins","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">os homossexuais s\u00e3o melhores que pessoas normais como voc\u00ea<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/Vinicios_Ottony\/status\/1194764388227584000\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/R2fByfchg1\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/Vinicios_Ottony\/status\/1194764388227584000\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/Vinicios_Otton<\/span><span class=\"invisible\">y\/status\/1194764388227584000<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":21,"replies":2,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"os homossexuais s\u00e3o melhores que pessoas normais como voc\u00eahttps:\/\/twitter.com\/Vinicios_Ottony\/status\/1194764388227584000\u00a0\u2026","timestamp":1573870965000,"timestamp_epochs":1573870965,"tweet_id":"1195527597083504640","tweet_url":"\/kevonymartins\/status\/1195527597083504640","user_id":"1017230907265241088","username":"kevonymartins"},{"fullname":"\u263c mc naninha \u263c","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">o kevony pinta unha e eh cria argumentos ca\u00edram por terra<\/p>","is_retweet":1,"likes":6,"replies":0,"retweet_id":"1195524137147682818","retweeter_userid":"1017230907265241088","retweeter_username":"kevonymartins","retweets":3,"text":"o kevony pinta unha e eh cria argumentos ca\u00edram por terra","timestamp":1573870069000,"timestamp_epochs":1573870069,"tweet_id":"1195523838404124677","tweet_url":"\/kaylaboca\/status\/1195523838404124677","user_id":"1923633396","username":"kaylaboca"},{"fullname":"kevonymartins","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">eu sei q isso \u00e9 tilt, mas eu s\u00f3 qria fzr algu\u00e9m pedir arrego de tanto soco no \u00fatero hj <img alt=\"\ud83e\udd74\" aria-label=\"Emoji: Tonto\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f974.png\" title=\"Tonto\"\/><img alt=\"\ud83e\udd74\" aria-label=\"Emoji: Tonto\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f974.png\" title=\"Tonto\"\/><img alt=\"\ud83e\udd74\" aria-label=\"Emoji: Tonto\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f974.png\" title=\"Tonto\"\/><img alt=\"\ud83e\udd74\" aria-label=\"Emoji: Tonto\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f974.png\" title=\"Tonto\"\/><\/p>","is_retweet":0,"likes":1,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"eu sei q isso \u00e9 tilt, mas eu s\u00f3 qria fzr algu\u00e9m pedir arrego de tanto soco no \u00fatero hj ","timestamp":1573869770000,"timestamp_epochs":1573869770,"tweet_id":"1195522584584085504","tweet_url":"\/kevonymartins\/status\/1195522584584085504","user_id":"1017230907265241088","username":"kevonymartins"},{"fullname":"kevonymartins","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">os que n\u00e3o pintam mas amam um v14do no sigilo s\u00e3o oq? <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/gbtremdelas22\/status\/1195507052472414208\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/CsCLJhUTZo\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/gbtremdelas22\/status\/1195507052472414208\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/gbtremdelas22\/<\/span><span class=\"invisible\">status\/1195507052472414208<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":6,"replies":2,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"os que n\u00e3o pintam mas amam um v14do no sigilo s\u00e3o oq? https:\/\/twitter.com\/gbtremdelas22\/status\/1195507052472414208\u00a0\u2026","timestamp":1573869303000,"timestamp_epochs":1573869303,"tweet_id":"1195520626787864576","tweet_url":"\/kevonymartins\/status\/1195520626787864576","user_id":"1017230907265241088","username":"kevonymartins"},{"fullname":"kevonymartins","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">usa base e acha que pintar a unha um absurdo, coisa de v14do??  kkkkkk <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/gbtremdelas22\/status\/1195507502391189504\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/znBcOQFvHy\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/gbtremdelas22\/status\/1195507502391189504\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/gbtremdelas22\/<\/span><span class=\"invisible\">status\/1195507502391189504<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":8,"replies":3,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"usa base e acha que pintar a unha um absurdo, coisa de v14do??  kkkkkk https:\/\/twitter.com\/gbtremdelas22\/status\/1195507502391189504\u00a0\u2026","timestamp":1573869245000,"timestamp_epochs":1573869245,"tweet_id":"1195520381840502784","tweet_url":"\/kevonymartins\/status\/1195520381840502784","user_id":"1017230907265241088","username":"kevonymartins"},{"fullname":"kevonymartins","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">a filhote de bolsobaro se converteu<\/p>","is_retweet":0,"likes":1,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":1,"text":"a filhote de bolsobaro se converteu","timestamp":1573867283000,"timestamp_epochs":1573867283,"tweet_id":"1195512152393748480","tweet_url":"\/kevonymartins\/status\/1195512152393748480","user_id":"1017230907265241088","username":"kevonymartins"},{"fullname":"VI$H Midia \ud83c\udde7\ud83c\uddf7","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">[<a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"4519066953\" dir=\"ltr\" href=\"\/gankbvker\"><s>@<\/s><b>gankbvker<\/b><\/a>] Com o desejo do melhor, GANK BAKER liberou o clipe da in\u00e9dita \"VIDA LONGA\" <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https:\/\/bit.ly\/2QyhYf9\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/OHQZbsjjUF\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/bit.ly\/2QyhYf9\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">bit.ly\/2QyhYf9<\/span><span class=\"invisible\"><\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span><\/span><\/a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/8Vk24YiSOw\">pic.twitter.com\/8Vk24YiSOw<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":19,"replies":1,"retweet_id":"1195507058747092993","retweeter_userid":"1017230907265241088","retweeter_username":"kevonymartins","retweets":11,"text":"[@gankbvker] Com o desejo do melhor, GANK BAKER liberou o clipe da in\u00e9dita \"VIDA LONGA\" https:\/\/bit.ly\/2QyhYf9\u00a0pic.twitter.com\/8Vk24YiSOw","timestamp":1573856256000,"timestamp_epochs":1573856256,"tweet_id":"1195465903409946625","tweet_url":"\/vishmidia\/status\/1195465903409946625","user_id":"727125835354914816","username":"vishmidia"},{"fullname":"kevonymartins","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">cad\u00ea o scooby doo<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/catsorti\/status\/1195422180756086787\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/DThMsLJ2Y3\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/catsorti\/status\/1195422180756086787\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/catsorti\/statu<\/span><span class=\"invisible\">s\/1195422180756086787<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":7,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"cad\u00ea o scooby doohttps:\/\/twitter.com\/catsorti\/status\/1195422180756086787\u00a0\u2026","timestamp":1573866036000,"timestamp_epochs":1573866036,"tweet_id":"1195506921798807554","tweet_url":"\/kevonymartins\/status\/1195506921798807554","user_id":"1017230907265241088","username":"kevonymartins"},{"fullname":"kevonymartins","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"und\"><img alt=\"\ud83d\ude23\" aria-label=\"Emoji: Cara de persistente\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f623.png\" title=\"Cara de persistente\"\/><img alt=\"\ud83d\ude23\" aria-label=\"Emoji: Cara de persistente\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f623.png\" title=\"Cara de persistente\"\/><img alt=\"\ud83d\ude23\" aria-label=\"Emoji: Cara de persistente\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f623.png\" title=\"Cara de persistente\"\/><img alt=\"\ud83d\ude23\" aria-label=\"Emoji: Cara de persistente\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f623.png\" title=\"Cara de persistente\"\/><img alt=\"\ud83d\ude23\" aria-label=\"Emoji: Cara de persistente\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f623.png\" title=\"Cara de persistente\"\/><img alt=\"\ud83d\ude23\" aria-label=\"Emoji: Cara de persistente\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f623.png\" title=\"Cara de persistente\"\/><img alt=\"\ud83d\ude23\" aria-label=\"Emoji: Cara de persistente\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f623.png\" title=\"Cara de persistente\"\/><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/aSFRdIY8Nw\">pic.twitter.com\/aSFRdIY8Nw<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":4,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":1,"text":"pic.twitter.com\/aSFRdIY8Nw","timestamp":1573865709000,"timestamp_epochs":1573865709,"tweet_id":"1195505552731910145","tweet_url":"\/kevonymartins\/status\/1195505552731910145","user_id":"1017230907265241088","username":"kevonymartins"},{"fullname":"kevonymartins","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">n\u00e3o mandem videos de conte\u00fado adulto se seu namorado estiver na casa da sua sogra<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/laVqLxO4bi\">pic.twitter.com\/laVqLxO4bi<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":165,"replies":5,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":15,"text":"n\u00e3o mandem videos de conte\u00fado adulto se seu namorado estiver na casa da sua sograpic.twitter.com\/laVqLxO4bi","timestamp":1573865688000,"timestamp_epochs":1573865688,"tweet_id":"1195505462634045447","tweet_url":"\/kevonymartins\/status\/1195505462634045447","user_id":"1017230907265241088","username":"kevonymartins"},{"fullname":"kevonymartins","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">sou fodinha<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/6BwIWK7E5C\">pic.twitter.com\/6BwIWK7E5C<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":30,"replies":2,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":1,"text":"sou fodinhapic.twitter.com\/6BwIWK7E5C","timestamp":1573864864000,"timestamp_epochs":1573864864,"tweet_id":"1195502005885841408","tweet_url":"\/kevonymartins\/status\/1195502005885841408","user_id":"1017230907265241088","username":"kevonymartins"},{"fullname":"mavambixa","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"en\">bad bitch.<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/spc4wlI94O\">pic.twitter.com\/spc4wlI94O<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":233,"replies":4,"retweet_id":"1195482447066079232","retweeter_userid":"1017230907265241088","retweeter_username":"kevonymartins","retweets":74,"text":"bad bitch.pic.twitter.com\/spc4wlI94O","timestamp":1573782810000,"timestamp_epochs":1573782810,"tweet_id":"1195157845756596224","tweet_url":"\/flwdann\/status\/1195157845756596224","user_id":"933431343530364933","username":"flwdann"},{"fullname":"\ud835\udd87\ud835\udd91\ud835\udd86\ud835\udd88\ud835\udd90 \ud835\udd96\ud835\udd9a\ud835\udd8a\ud835\udd8a\ud835\udd93 \ud83d\udc0a","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">fiz esse som s\u00f3 de k.o, escuta ai po<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/dRkBPE9GDt\">pic.twitter.com\/dRkBPE9GDt<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":1058,"replies":41,"retweet_id":"1195478939579437056","retweeter_userid":"1017230907265241088","retweeter_username":"kevonymartins","retweets":326,"text":"fiz esse som s\u00f3 de k.o, escuta ai popic.twitter.com\/dRkBPE9GDt","timestamp":1573842020000,"timestamp_epochs":1573842020,"tweet_id":"1195406191280738305","tweet_url":"\/letrxs_\/status\/1195406191280738305","user_id":"143210493","username":"letrxs_"},{"fullname":"noah","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">A Lupita (<a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"1123796917002088454\" dir=\"ltr\" href=\"\/lupitamorim\"><s>@<\/s><b>lupitamorim<\/b><\/a>) \u00e9 modelo, atriz, dan\u00e7arina e estudante de ci\u00eancias sociais. ESSA GURIA AL\u00c9M DE SER BOA EM TUDO \u00e9 ativista pelos direitos das trans e das mulheres negras<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/eW4IMviPyv\">pic.twitter.com\/eW4IMviPyv<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":121,"replies":1,"retweet_id":"1195473832401940480","retweeter_userid":"1017230907265241088","retweeter_username":"kevonymartins","retweets":16,"text":"A Lupita (@lupitamorim) \u00e9 modelo, atriz, dan\u00e7arina e estudante de ci\u00eancias sociais. ESSA GURIA AL\u00c9M DE SER BOA EM TUDO \u00e9 ativista pelos direitos das trans e das mulheres negraspic.twitter.com\/eW4IMviPyv","timestamp":1573836814000,"timestamp_epochs":1573836814,"tweet_id":"1195384355058864128","tweet_url":"\/noahalina\/status\/1195384355058864128","user_id":"3003473963","username":"noahalina"},{"fullname":"kevonymartins","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">e essa novela que tem 20 pretos e todos com exce\u00e7\u00e3o de 1 s\u00e3o apaixonados por brancs?<\/p>","is_retweet":0,"likes":41,"replies":3,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":5,"text":"e essa novela que tem 20 pretos e todos com exce\u00e7\u00e3o de 1 s\u00e3o apaixonados por brancs?","timestamp":1573858022000,"timestamp_epochs":1573858022,"tweet_id":"1195473311284842498","tweet_url":"\/kevonymartins\/status\/1195473311284842498","user_id":"1017230907265241088","username":"kevonymartins"},{"fullname":"Tiahac \ud83d\udcab","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"en\">Lavagirl <img alt=\"\ud83d\udd25\" aria-label=\"Emoji: Fogo\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f525.png\" title=\"Fogo\"\/><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/FqDW7i8KJ8\">pic.twitter.com\/FqDW7i8KJ8<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":142,"replies":0,"retweet_id":"1195467735909765120","retweeter_userid":"1017230907265241088","retweeter_username":"kevonymartins","retweets":19,"text":"Lavagirl pic.twitter.com\/FqDW7i8KJ8","timestamp":1573847040000,"timestamp_epochs":1573847040,"tweet_id":"1195427249752825866","tweet_url":"\/tiahac\/status\/1195427249752825866","user_id":"3659740403","username":"tiahac"},{"fullname":"Supostamente Ge\u00f3loga","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Ontem eu tava DIGNA pra ver Yo\u00f9n e T\u00e1ssia Reis, fala <img alt=\"\u2728\" aria-label=\"Emoji: Fa\u00edscas\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/2728.png\" title=\"Fa\u00edscas\"\/><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/KNWBFiMpVo\">pic.twitter.com\/KNWBFiMpVo<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":121,"replies":10,"retweet_id":"1195467450290184194","retweeter_userid":"1017230907265241088","retweeter_username":"kevonymartins","retweets":6,"text":"Ontem eu tava DIGNA pra ver Yo\u00f9n e T\u00e1ssia Reis, fala pic.twitter.com\/KNWBFiMpVo","timestamp":1573820729000,"timestamp_epochs":1573820729,"tweet_id":"1195316891700609025","tweet_url":"\/revertindo\/status\/1195316891700609025","user_id":"155566562","username":"revertindo"},{"fullname":"yvone Alves","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Muito estilosa , minha princesa<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/9950fQzLs1\">pic.twitter.com\/9950fQzLs1<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":41858,"replies":354,"retweet_id":"1195467209449103360","retweeter_userid":"1017230907265241088","retweeter_username":"kevonymartins","retweets":6687,"text":"Muito estilosa , minha princesapic.twitter.com\/9950fQzLs1","timestamp":1573789687000,"timestamp_epochs":1573789687,"tweet_id":"1195186690102456321","tweet_url":"\/yvonealves15\/status\/1195186690102456321","user_id":"1061281312454119424","username":"yvonealves15"},{"fullname":"a-list rel\u00e2mpago","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"en\">a beyonce montando o destiny's child<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/mevbHN4Wlp\">pic.twitter.com\/mevbHN4Wlp<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":4819,"replies":56,"retweet_id":"1195465453344350210","retweeter_userid":"1017230907265241088","retweeter_username":"kevonymartins","retweets":1640,"text":"a beyonce montando o destiny's childpic.twitter.com\/mevbHN4Wlp","timestamp":1573772011000,"timestamp_epochs":1573772011,"tweet_id":"1195112555217330176","tweet_url":"\/masochixm\/status\/1195112555217330176","user_id":"1163607327221714945","username":"masochixm"},{"fullname":"Keilla Vila Flor","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">O assassinato de crian\u00e7as como Lucas mexem d+ comigo pq essa \u00e9 a faixa et\u00e1ria dos meus alunos e quem convive com adolescentes dessa idade sabe q a maioria s\u00e3o mt mais crian\u00e7as q adolescentes de fato, q s\u00e3o bobos, q fazem piadinhas.\n\nQts pretinhos + n conseguir\u00e3o chegar \u00e0 velhice?<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/RibSte\/status\/1195424674768990221\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/PffIOjkyhn\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/RibSte\/status\/1195424674768990221\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/RibSte\/status\/<\/span><span class=\"invisible\">1195424674768990221<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":285,"replies":1,"retweet_id":"1195464869539196928","retweeter_userid":"1017230907265241088","retweeter_username":"kevonymartins","retweets":40,"text":"O assassinato de crian\u00e7as como Lucas mexem d+ comigo pq essa \u00e9 a faixa et\u00e1ria dos meus alunos e quem convive com adolescentes dessa idade sabe q a maioria s\u00e3o mt mais crian\u00e7as q adolescentes de fato, q s\u00e3o bobos, q fazem piadinhas.\n\nQts pretinhos + n conseguir\u00e3o chegar \u00e0 velhice?https:\/\/twitter.com\/RibSte\/status\/1195424674768990221\u00a0\u2026","timestamp":1573847479000,"timestamp_epochs":1573847479,"tweet_id":"1195429087730376704","tweet_url":"\/KellVila\/status\/1195429087730376704","user_id":"1127714772177362945","username":"KellVila"},{"fullname":"Draco!","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Dia desses, tava banhando numa cachoeira e achei esse fragmento de flor n\u2019agua. Na hora essa imagem surgiu na minha mente..\n\nTenho pensado muito no problema de representarmos o Afrofuturo com linhas visuais eurocentradas. Esse insight me deu a resposta. O visual t\u00e1 na natureza.<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/WeCnj8bgwI\">pic.twitter.com\/WeCnj8bgwI<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":43553,"replies":207,"retweet_id":"1195464137989611525","retweeter_userid":"1017230907265241088","retweeter_username":"kevonymartins","retweets":4823,"text":"Dia desses, tava banhando numa cachoeira e achei esse fragmento de flor n\u2019agua. Na hora essa imagem surgiu na minha mente..\n\nTenho pensado muito no problema de representarmos o Afrofuturo com linhas visuais eurocentradas. Esse insight me deu a resposta. O visual t\u00e1 na natureza.pic.twitter.com\/WeCnj8bgwI","timestamp":1573831479000,"timestamp_epochs":1573831479,"tweet_id":"1195361981852798977","tweet_url":"\/DracoImagem\/status\/1195361981852798977","user_id":"14343923","username":"DracoImagem"},{"fullname":"kevonymartins","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">ontem vi um menino que parecia a <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"955764673\" dir=\"ltr\" href=\"\/Laranjinhass\"><s>@<\/s><b>laranjinhass<\/b><\/a>, sortudo<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"ontem vi um menino que parecia a @laranjinhass, sortudo","timestamp":1573855608000,"timestamp_epochs":1573855608,"tweet_id":"1195463184343293953","tweet_url":"\/kevonymartins\/status\/1195463184343293953","user_id":"1017230907265241088","username":"kevonymartins"},{"fullname":"kevonymartins","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"es\">13 anos<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/pode_ser_will\/status\/1195159306104180736\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/ExWZf0a6CS\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/pode_ser_will\/status\/1195159306104180736\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/pode_ser_will\/<\/span><span class=\"invisible\">status\/1195159306104180736<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":5,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"13 anoshttps:\/\/twitter.com\/pode_ser_will\/status\/1195159306104180736\u00a0\u2026","timestamp":1573855535000,"timestamp_epochs":1573855535,"tweet_id":"1195462877668401154","tweet_url":"\/kevonymartins\/status\/1195462877668401154","user_id":"1017230907265241088","username":"kevonymartins"},{"fullname":"kevonymartins","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">ainda sobre ontem<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/UFDDJo2wuZ\">pic.twitter.com\/UFDDJo2wuZ<\/a><span class=\"tweet-poi-geo-text\"> \u2013 em <a class=\"js-nav u-textUserColorHover js-geo-pivot-link\" data-nav=\"search\" data-place-id=\"0fc33dcecb547000\" href=\"\/search?q=place%3A0fc33dcecb547000\">YouTube Space Rio<\/a><\/span><\/p>","is_retweet":0,"likes":42,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":3,"text":"ainda sobre ontempic.twitter.com\/UFDDJo2wuZ \u2013 em YouTube Space Rio","timestamp":1573854803000,"timestamp_epochs":1573854803,"tweet_id":"1195459809585307650","tweet_url":"\/kevonymartins\/status\/1195459809585307650","user_id":"1017230907265241088","username":"kevonymartins"},{"fullname":"j","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"und\"><img alt=\"\ud83d\udc9b\" aria-label=\"Emoji: Cora\u00e7\u00e3o amarelo\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f49b.png\" title=\"Cora\u00e7\u00e3o amarelo\"\/><img alt=\"\ud83d\udcab\" aria-label=\"Emoji: S\u00edmbolo de tontura\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f4ab.png\" title=\"S\u00edmbolo de tontura\"\/><img alt=\"\ud83d\udc51\" aria-label=\"Emoji: Coroa\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f451.png\" title=\"Coroa\"\/><img alt=\"\ud83c\udf3b\" aria-label=\"Emoji: Girassol\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f33b.png\" title=\"Girassol\"\/><img alt=\"\ud83c\udf6f\" aria-label=\"Emoji: Pote de mel\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f36f.png\" title=\"Pote de mel\"\/> <img alt=\"\ud83d\udd0d\" aria-label=\"Emoji: Lupa apontando para a esquerda \" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f50d.png\" title=\"Lupa apontando para a esquerda \"\/><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/bdbXUEpAQb\">pic.twitter.com\/bdbXUEpAQb<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":1065,"replies":3,"retweet_id":"1195459414234456064","retweeter_userid":"1017230907265241088","retweeter_username":"kevonymartins","retweets":65,"text":" pic.twitter.com\/bdbXUEpAQb","timestamp":1573841700000,"timestamp_epochs":1573841700,"tweet_id":"1195404851204767744","tweet_url":"\/__jullynegra\/status\/1195404851204767744","user_id":"2671055438","username":"__jullynegra"},{"fullname":"Tati Nefertari","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Amarildo, 43 anos era pedreiro, torturado e levado por policiais, desde 2013 seu corpo ainda n foi encontrado.\n\nSabotinha, 17 anos era rapper e foi levado por 3 policiais, s\u00f3 1 ano dps seu corpo foi encontrado.\n\nLucas, 14 anos estudante e levado tbm por PMs.\n\nTodos PRETOS.<\/p>","is_retweet":1,"likes":18305,"replies":28,"retweet_id":"1195457031995580416","retweeter_userid":"1017230907265241088","retweeter_username":"kevonymartins","retweets":5532,"text":"Amarildo, 43 anos era pedreiro, torturado e levado por policiais, desde 2013 seu corpo ainda n foi encontrado.\n\nSabotinha, 17 anos era rapper e foi levado por 3 policiais, s\u00f3 1 ano dps seu corpo foi encontrado.\n\nLucas, 14 anos estudante e levado tbm por PMs.\n\nTodos PRETOS.","timestamp":1573841367000,"timestamp_epochs":1573841367,"tweet_id":"1195403453507538944","tweet_url":"\/TatiNefertari\/status\/1195403453507538944","user_id":"212954552","username":"TatiNefertari"},{"fullname":"Tati Nefertari","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">N foram os unicos, infelizmente. Todo dia varios corpos pretos s\u00e3o tombados e\/ou encarcerados, \u00e9 o projeto de genocidio do povo preto q ta em curso desde q nos sequestraram de \u00c1frica. \n\nAcharam um corpo q PODE ser do Lucas. Familia vai fazer exame ainda. S\u00f3 raiva. <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/CADEOLUCAS?src=hash\"><s>#<\/s><b>CADEOLUCAS<\/b><\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":1070,"replies":10,"retweet_id":"1195456990191005696","retweeter_userid":"1017230907265241088","retweeter_username":"kevonymartins","retweets":202,"text":"N foram os unicos, infelizmente. Todo dia varios corpos pretos s\u00e3o tombados e\/ou encarcerados, \u00e9 o projeto de genocidio do povo preto q ta em curso desde q nos sequestraram de \u00c1frica. \n\nAcharam um corpo q PODE ser do Lucas. Familia vai fazer exame ainda. S\u00f3 raiva. #CADEOLUCAS","timestamp":1573841368000,"timestamp_epochs":1573841368,"tweet_id":"1195403458192564225","tweet_url":"\/TatiNefertari\/status\/1195403458192564225","user_id":"212954552","username":"TatiNefertari"},{"fullname":"kevonymartins","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">obrigado deusa<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"obrigado deusa","timestamp":1573852774000,"timestamp_epochs":1573852774,"tweet_id":"1195451297161531396","tweet_url":"\/kevonymartins\/status\/1195451297161531396","user_id":"1017230907265241088","username":"kevonymartins"},{"fullname":"kevonymartins","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">minha sogra botou meu nome e o do rafael na \u00e1gua com a\u00e7\u00facar pra nos acalmar, ela tinha achado que t\u00ednhamos brigado aaaaaaaaaa<\/p>","is_retweet":0,"likes":34,"replies":2,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"minha sogra botou meu nome e o do rafael na \u00e1gua com a\u00e7\u00facar pra nos acalmar, ela tinha achado que t\u00ednhamos brigado aaaaaaaaaa","timestamp":1573852752000,"timestamp_epochs":1573852752,"tweet_id":"1195451207600496645","tweet_url":"\/kevonymartins\/status\/1195451207600496645","user_id":"1017230907265241088","username":"kevonymartins"},{"fullname":"phanikitos","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"und\"><a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/stfutony\/status\/1193954501620690944\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/RT3DqGpKf3\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/stfutony\/status\/1193954501620690944\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/stfutony\/statu<\/span><span class=\"invisible\">s\/1193954501620690944<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/M06WjCT9GS\">pic.twitter.com\/M06WjCT9GS<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":12958,"replies":14,"retweet_id":"1195438693944889346","retweeter_userid":"1017230907265241088","retweeter_username":"kevonymartins","retweets":5501,"text":"https:\/\/twitter.com\/stfutony\/status\/1193954501620690944\u00a0\u2026pic.twitter.com\/M06WjCT9GS","timestamp":1573775610000,"timestamp_epochs":1573775610,"tweet_id":"1195127650139983873","tweet_url":"\/gabahn\/status\/1195127650139983873","user_id":"2461126156","username":"gabahn"},{"fullname":"kevonymartins","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">depois de um show BRABISSIMO ainda tive a chance de trocar umas palavras e beijar a deusa da <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"199322871\" dir=\"ltr\" href=\"\/TassiaReis_\"><s>@<\/s><b>TassiaReis_<\/b><\/a>, muito aben\u00e7oado<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/2IhqXBt5oC\">pic.twitter.com\/2IhqXBt5oC<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":25,"replies":3,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":2,"text":"depois de um show BRABISSIMO ainda tive a chance de trocar umas palavras e beijar a deusa da @TassiaReis_, muito aben\u00e7oadopic.twitter.com\/2IhqXBt5oC","timestamp":1573849556000,"timestamp_epochs":1573849556,"tweet_id":"1195437799635406849","tweet_url":"\/kevonymartins\/status\/1195437799635406849","user_id":"1017230907265241088","username":"kevonymartins"},{"fullname":"Tati Nefertari","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Lucas, um menino preto de 14 anos ta desaparecido desde q PMs estiveram em sua casa. Sua m\u00e3e ouviu ele dizer \"eu moro aqui\" e quando abriu a porta ele j\u00e1 n tava mais. Isso em Santo Andre, onde tem o batalh\u00e3o q mais mata em SP. Cade o Lucas? Familia protesta pelo aparecimento dele<\/p>","is_retweet":1,"likes":54901,"replies":300,"retweet_id":"1195179366294183936","retweeter_userid":"1017230907265241088","retweeter_username":"kevonymartins","retweets":19657,"text":"Lucas, um menino preto de 14 anos ta desaparecido desde q PMs estiveram em sua casa. Sua m\u00e3e ouviu ele dizer \"eu moro aqui\" e quando abriu a porta ele j\u00e1 n tava mais. Isso em Santo Andre, onde tem o batalh\u00e3o q mais mata em SP. Cade o Lucas? Familia protesta pelo aparecimento dele","timestamp":1573770279000,"timestamp_epochs":1573770279,"tweet_id":"1195105287792971776","tweet_url":"\/TatiNefertari\/status\/1195105287792971776","user_id":"212954552","username":"TatiNefertari"},{"fullname":"kevonymartins","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">estar do lado de luci gon\u00e7alves, ver os meninos do yo\u00fan, abra\u00e7ar, beijar, cconversar e tirar foto com tassia reis e agora ta na mesma mesa que o delacruz, o que aconteceu nessa noite???? <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"1923633396\" dir=\"ltr\" href=\"\/kaylaboca\"><s>@<\/s><b>kaylaboca<\/b><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":5,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"estar do lado de luci gon\u00e7alves, ver os meninos do yo\u00fan, abra\u00e7ar, beijar, cconversar e tirar foto com tassia reis e agora ta na mesma mesa que o delacruz, o que aconteceu nessa noite???? @kaylaboca","timestamp":1573787302000,"timestamp_epochs":1573787302,"tweet_id":"1195176690177183744","tweet_url":"\/kevonymartins\/status\/1195176690177183744","user_id":"1017230907265241088","username":"kevonymartins"},{"fullname":"kevonymartins","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\"><img alt=\"\ud83d\udc4a\ud83c\udfff\" aria-label=\"Emoji: Sinal de m\u00e3o fechada (tom de pele escuro)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f44a-1f3ff.png\" title=\"Sinal de m\u00e3o fechada (tom de pele escuro)\"\/><img alt=\"\ud83d\udc47\ud83c\udfff\" aria-label=\"Emoji: Dedo indicador apontando para baixo (costas da m\u00e3o) (tom de pele escuro)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f447-1f3ff.png\" title=\"Dedo indicador apontando para baixo (costas da m\u00e3o) (tom de pele escuro)\"\/><img alt=\"\ud83d\udc47\ud83c\udfff\" aria-label=\"Emoji: Dedo indicador apontando para baixo (costas da m\u00e3o) (tom de pele escuro)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f447-1f3ff.png\" title=\"Dedo indicador apontando para baixo (costas da m\u00e3o) (tom de pele escuro)\"\/><img alt=\"\ud83d\udc47\ud83c\udfff\" aria-label=\"Emoji: Dedo indicador apontando para baixo (costas da m\u00e3o) (tom de pele escuro)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f447-1f3ff.png\" title=\"Dedo indicador apontando para baixo (costas da m\u00e3o) (tom de pele escuro)\"\/><img alt=\"\ud83d\udc47\ud83c\udfff\" aria-label=\"Emoji: Dedo indicador apontando para baixo (costas da m\u00e3o) (tom de pele escuro)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f447-1f3ff.png\" title=\"Dedo indicador apontando para baixo (costas da m\u00e3o) (tom de pele escuro)\"\/><img alt=\"\ud83d\udc47\ud83c\udfff\" aria-label=\"Emoji: Dedo indicador apontando para baixo (costas da m\u00e3o) (tom de pele escuro)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f447-1f3ff.png\" title=\"Dedo indicador apontando para baixo (costas da m\u00e3o) (tom de pele escuro)\"\/><img alt=\"\ud83d\udc47\ud83c\udfff\" aria-label=\"Emoji: Dedo indicador apontando para baixo (costas da m\u00e3o) (tom de pele escuro)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f447-1f3ff.png\" title=\"Dedo indicador apontando para baixo (costas da m\u00e3o) (tom de pele escuro)\"\/><img alt=\"\ud83d\udc47\ud83c\udfff\" aria-label=\"Emoji: Dedo indicador apontando para baixo (costas da m\u00e3o) (tom de pele escuro)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f447-1f3ff.png\" title=\"Dedo indicador apontando para baixo (costas da m\u00e3o) (tom de pele escuro)\"\/><img alt=\"\ud83d\udc47\ud83c\udfff\" aria-label=\"Emoji: Dedo indicador apontando para baixo (costas da m\u00e3o) (tom de pele escuro)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f447-1f3ff.png\" title=\"Dedo indicador apontando para baixo (costas da m\u00e3o) (tom de pele escuro)\"\/><img alt=\"\ud83d\udc47\ud83c\udfff\" aria-label=\"Emoji: Dedo indicador apontando para baixo (costas da m\u00e3o) (tom de pele escuro)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f447-1f3ff.png\" title=\"Dedo indicador apontando para baixo (costas da m\u00e3o) (tom de pele escuro)\"\/><img alt=\"\ud83d\udc4a\ud83c\udfff\" aria-label=\"Emoji: Sinal de m\u00e3o fechada (tom de pele escuro)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f44a-1f3ff.png\" title=\"Sinal de m\u00e3o fechada (tom de pele escuro)\"\/>\n<img alt=\"\ud83d\udc49\ud83c\udfff\" aria-label=\"Emoji: Dedo indicador apontando para a direita (costas da m\u00e3o) (tom de pele escuro)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f449-1f3ff.png\" title=\"Dedo indicador apontando para a direita (costas da m\u00e3o) (tom de pele escuro)\"\/><img alt=\"\ud83d\udc4d\ud83c\udffe\" aria-label=\"Emoji: Sinal de positivo (tom de pele escuro m\u00e9dio)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f44d-1f3fe.png\" title=\"Sinal de positivo (tom de pele escuro m\u00e9dio)\"\/><img alt=\"\ud83d\udc47\ud83c\udffe\" aria-label=\"Emoji: Dedo indicador apontando para baixo (costas da m\u00e3o) (tom de pele escuro m\u00e9dio)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f447-1f3fe.png\" title=\"Dedo indicador apontando para baixo (costas da m\u00e3o) (tom de pele escuro m\u00e9dio)\"\/><img alt=\"\ud83d\udc47\ud83c\udffe\" aria-label=\"Emoji: Dedo indicador apontando para baixo (costas da m\u00e3o) (tom de pele escuro m\u00e9dio)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f447-1f3fe.png\" title=\"Dedo indicador apontando para baixo (costas da m\u00e3o) (tom de pele escuro m\u00e9dio)\"\/><img alt=\"\ud83d\udc47\ud83c\udffe\" aria-label=\"Emoji: Dedo indicador apontando para baixo (costas da m\u00e3o) (tom de pele escuro m\u00e9dio)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f447-1f3fe.png\" title=\"Dedo indicador apontando para baixo (costas da m\u00e3o) (tom de pele escuro m\u00e9dio)\"\/><img alt=\"\ud83d\udc47\ud83c\udffe\" aria-label=\"Emoji: Dedo indicador apontando para baixo (costas da m\u00e3o) (tom de pele escuro m\u00e9dio)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f447-1f3fe.png\" title=\"Dedo indicador apontando para baixo (costas da m\u00e3o) (tom de pele escuro m\u00e9dio)\"\/><img alt=\"\ud83d\udc47\ud83c\udffe\" aria-label=\"Emoji: Dedo indicador apontando para baixo (costas da m\u00e3o) (tom de pele escuro m\u00e9dio)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f447-1f3fe.png\" title=\"Dedo indicador apontando para baixo (costas da m\u00e3o) (tom de pele escuro m\u00e9dio)\"\/><img alt=\"\ud83d\udc47\ud83c\udffe\" aria-label=\"Emoji: Dedo indicador apontando para baixo (costas da m\u00e3o) (tom de pele escuro m\u00e9dio)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f447-1f3fe.png\" title=\"Dedo indicador apontando para baixo (costas da m\u00e3o) (tom de pele escuro m\u00e9dio)\"\/><img alt=\"\ud83d\udc47\ud83c\udffe\" aria-label=\"Emoji: Dedo indicador apontando para baixo (costas da m\u00e3o) (tom de pele escuro m\u00e9dio)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f447-1f3fe.png\" title=\"Dedo indicador apontando para baixo (costas da m\u00e3o) (tom de pele escuro m\u00e9dio)\"\/><img alt=\"\ud83d\udc4d\ud83c\udffe\" aria-label=\"Emoji: Sinal de positivo (tom de pele escuro m\u00e9dio)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f44d-1f3fe.png\" title=\"Sinal de positivo (tom de pele escuro m\u00e9dio)\"\/><img alt=\"\ud83d\udc48\ud83c\udfff\" aria-label=\"Emoji: Dedo indicador apontando para a esquerda (costas da m\u00e3o) (tom de pele escuro)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f448-1f3ff.png\" title=\"Dedo indicador apontando para a esquerda (costas da m\u00e3o) (tom de pele escuro)\"\/>\n<img alt=\"\ud83d\udc49\ud83c\udfff\" aria-label=\"Emoji: Dedo indicador apontando para a direita (costas da m\u00e3o) (tom de pele escuro)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f449-1f3ff.png\" title=\"Dedo indicador apontando para a direita (costas da m\u00e3o) (tom de pele escuro)\"\/><img alt=\"\ud83d\udc49\ud83c\udffe\" aria-label=\"Emoji: Dedo indicador apontando para a direita (costas da m\u00e3o) (tom de pele escuro m\u00e9dio)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f449-1f3fe.png\" title=\"Dedo indicador apontando para a direita (costas da m\u00e3o) (tom de pele escuro m\u00e9dio)\"\/><img alt=\"\ud83d\udc4d\ud83c\udffd\" aria-label=\"Emoji: Sinal de positivo (tom de pele m\u00e9dio)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f44d-1f3fd.png\" title=\"Sinal de positivo (tom de pele m\u00e9dio)\"\/><img alt=\"\ud83d\udc47\ud83c\udffd\" aria-label=\"Emoji: Dedo indicador apontando para baixo (costas da m\u00e3o) (tom de pele m\u00e9dio)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f447-1f3fd.png\" title=\"Dedo indicador apontando para baixo (costas da m\u00e3o) (tom de pele m\u00e9dio)\"\/><img alt=\"\ud83d\udc47\ud83c\udffd\" aria-label=\"Emoji: Dedo indicador apontando para baixo (costas da m\u00e3o) (tom de pele m\u00e9dio)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f447-1f3fd.png\" title=\"Dedo indicador apontando para baixo (costas da m\u00e3o) (tom de pele m\u00e9dio)\"\/><img alt=\"\ud83d\udc47\ud83c\udffd\" aria-label=\"Emoji: Dedo indicador apontando para baixo (costas da m\u00e3o) (tom de pele m\u00e9dio)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f447-1f3fd.png\" title=\"Dedo indicador apontando para baixo (costas da m\u00e3o) (tom de pele m\u00e9dio)\"\/><img alt=\"\ud83d\udc47\ud83c\udffd\" aria-label=\"Emoji: Dedo indicador apontando para baixo (costas da m\u00e3o) (tom de pele m\u00e9dio)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f447-1f3fd.png\" title=\"Dedo indicador apontando para baixo (costas da m\u00e3o) (tom de pele m\u00e9dio)\"\/><img alt=\"\ud83d\udc47\ud83c\udffd\" aria-label=\"Emoji: Dedo indicador apontando para baixo (costas da m\u00e3o) (tom de pele m\u00e9dio)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f447-1f3fd.png\" title=\"Dedo indicador apontando para baixo (costas da m\u00e3o) (tom de pele m\u00e9dio)\"\/><img alt=\"\ud83d\udc4d\ud83c\udffd\" aria-label=\"Emoji: Sinal de positivo (tom de pele m\u00e9dio)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f44d-1f3fd.png\" title=\"Sinal de positivo (tom de pele m\u00e9dio)\"\/><img alt=\"\ud83d\udc48\ud83c\udffe\" aria-label=\"Emoji: Dedo indicador apontando para a esquerda (costas da m\u00e3o) (tom de pele escuro m\u00e9dio)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f448-1f3fe.png\" title=\"Dedo indicador apontando para a esquerda (costas da m\u00e3o) (tom de pele escuro m\u00e9dio)\"\/><img alt=\"\ud83d\udc48\ud83c\udfff\" aria-label=\"Emoji: Dedo indicador apontando para a esquerda (costas da m\u00e3o) (tom de pele escuro)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f448-1f3ff.png\" title=\"Dedo indicador apontando para a esquerda (costas da m\u00e3o) (tom de pele escuro)\"\/>\n<img alt=\"\ud83d\udc49\ud83c\udfff\" aria-label=\"Emoji: Dedo indicador apontando para a direita (costas da m\u00e3o) (tom de pele escuro)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f449-1f3ff.png\" title=\"Dedo indicador apontando para a direita (costas da m\u00e3o) (tom de pele escuro)\"\/><img alt=\"\ud83d\udc49\ud83c\udffe\" aria-label=\"Emoji: Dedo indicador apontando para a direita (costas da m\u00e3o) (tom de pele escuro m\u00e9dio)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f449-1f3fe.png\" title=\"Dedo indicador apontando para a direita (costas da m\u00e3o) (tom de pele escuro m\u00e9dio)\"\/><img alt=\"\ud83d\udc49\ud83c\udffd\" aria-label=\"Emoji: Dedo indicador apontando para a direita (costas da m\u00e3o) (tom de pele m\u00e9dio)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f449-1f3fd.png\" title=\"Dedo indicador apontando para a direita (costas da m\u00e3o) (tom de pele m\u00e9dio)\"\/><img alt=\"\ud83d\udc4d\ud83c\udffc\" aria-label=\"Emoji: Sinal de positivo (tom de pele claro m\u00e9dio)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f44d-1f3fc.png\" title=\"Sinal de positivo (tom de pele claro m\u00e9dio)\"\/><img alt=\"\ud83d\udc47\ud83c\udffc\" aria-label=\"Emoji: Dedo indicador apontando para baixo (costas da m\u00e3o) (tom de pele claro m\u00e9dio)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f447-1f3fc.png\" title=\"Dedo indicador apontando para baixo (costas da m\u00e3o) (tom de pele claro m\u00e9dio)\"\/><img alt=\"\ud83d\udc47\ud83c\udffc\" aria-label=\"Emoji: Dedo indicador apontando para baixo (costas da m\u00e3o) (tom de pele claro m\u00e9dio)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f447-1f3fc.png\" title=\"Dedo indicador apontando para baixo (costas da m\u00e3o) (tom de pele claro m\u00e9dio)\"\/><img alt=\"\ud83d\udc47\ud83c\udffc\" aria-label=\"Emoji: Dedo indicador apontando para baixo (costas da m\u00e3o) (tom de pele claro m\u00e9dio)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f447-1f3fc.png\" title=\"Dedo indicador apontando para baixo (costas da m\u00e3o) (tom de pele claro m\u00e9dio)\"\/><img alt=\"\ud83d\udc4d\ud83c\udffc\" aria-label=\"Emoji: Sinal de positivo (tom de pele claro m\u00e9dio)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f44d-1f3fc.png\" title=\"Sinal de positivo (tom de pele claro m\u00e9dio)\"\/><img alt=\"\ud83d\udc48\ud83c\udffd\" aria-label=\"Emoji: Dedo indicador apontando para a esquerda (costas da m\u00e3o) (tom de pele m\u00e9dio)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f448-1f3fd.png\" title=\"Dedo indicador apontando para a esquerda (costas da m\u00e3o) (tom de pele m\u00e9dio)\"\/><img alt=\"\ud83d\udc48\ud83c\udffe\" aria-label=\"Emoji: Dedo indicador apontando para a esquerda (costas da m\u00e3o) (tom de pele escuro m\u00e9dio)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f448-1f3fe.png\" title=\"Dedo indicador apontando para a esquerda (costas da m\u00e3o) (tom de pele escuro m\u00e9dio)\"\/><img alt=\"\ud83d\udc48\ud83c\udfff\" aria-label=\"Emoji: Dedo indicador apontando para a esquerda (costas da m\u00e3o) (tom de pele escuro)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f448-1f3ff.png\" title=\"Dedo indicador apontando para a esquerda (costas da m\u00e3o) (tom de pele escuro)\"\/>\n<img alt=\"\ud83d\udc49\ud83c\udfff\" aria-label=\"Emoji: Dedo indicador apontando para a direita (costas da m\u00e3o) (tom de pele escuro)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f449-1f3ff.png\" title=\"Dedo indicador apontando para a direita (costas da m\u00e3o) (tom de pele escuro)\"\/><img alt=\"\ud83d\udc49\ud83c\udffe\" aria-label=\"Emoji: Dedo indicador apontando para a direita (costas da m\u00e3o) (tom de pele escuro m\u00e9dio)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f449-1f3fe.png\" title=\"Dedo indicador apontando para a direita (costas da m\u00e3o) (tom de pele escuro m\u00e9dio)\"\/><img alt=\"\ud83d\udc49\ud83c\udffd\" aria-label=\"Emoji: Dedo indicador apontando para a direita (costas da m\u00e3o) (tom de pele m\u00e9dio)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f449-1f3fd.png\" title=\"Dedo indicador apontando para a direita (costas da m\u00e3o) (tom de pele m\u00e9dio)\"\/><img alt=\"\ud83d\udc49\ud83c\udffc\" aria-label=\"Emoji: Dedo indicador apontando para a direita (costas da m\u00e3o) (tom de pele claro m\u00e9dio)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f449-1f3fc.png\" title=\"Dedo indicador apontando para a direita (costas da m\u00e3o) (tom de pele claro m\u00e9dio)\"\/><img alt=\"\ud83d\udc4d\ud83c\udffb\" aria-label=\"Emoji: Sinal de positivo (tom de pele claro)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f44d-1f3fb.png\" title=\"Sinal de positivo (tom de pele claro)\"\/><img alt=\"\ud83d\udc47\ud83c\udffb\" aria-label=\"Emoji: Dedo indicador apontando para baixo (costas da m\u00e3o) (tom de pele claro)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f447-1f3fb.png\" title=\"Dedo indicador apontando para baixo (costas da m\u00e3o) (tom de pele claro)\"\/><img alt=\"\ud83d\udc4d\ud83c\udffb\" aria-label=\"Emoji: Sinal de positivo (tom de pele claro)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f44d-1f3fb.png\" title=\"Sinal de positivo (tom de pele claro)\"\/><img alt=\"\ud83d\udc48\ud83c\udffc\" aria-label=\"Emoji: Dedo indicador apontando para a esquerda (costas da m\u00e3o) (tom de pele claro m\u00e9dio)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f448-1f3fc.png\" title=\"Dedo indicador apontando para a esquerda (costas da m\u00e3o) (tom de pele claro m\u00e9dio)\"\/><img alt=\"\ud83d\udc48\ud83c\udffd\" aria-label=\"Emoji: Dedo indicador apontando para a esquerda (costas da m\u00e3o) (tom de pele m\u00e9dio)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f448-1f3fd.png\" title=\"Dedo indicador apontando para a esquerda (costas da m\u00e3o) (tom de pele m\u00e9dio)\"\/><img alt=\"\ud83d\udc48\ud83c\udffe\" aria-label=\"Emoji: Dedo indicador apontando para a esquerda (costas da m\u00e3o) (tom de pele escuro m\u00e9dio)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f448-1f3fe.png\" title=\"Dedo indicador apontando para a esquerda (costas da m\u00e3o) (tom de pele escuro m\u00e9dio)\"\/><img alt=\"\ud83d\udc48\ud83c\udfff\" aria-label=\"Emoji: Dedo indicador apontando para a esquerda (costas da m\u00e3o) (tom de pele escuro)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f448-1f3ff.png\" title=\"Dedo indicador apontando para a esquerda (costas da m\u00e3o) (tom de pele escuro)\"\/>\n<img alt=\"\ud83d\udc49\ud83c\udfff\" aria-label=\"Emoji: Dedo indicador apontando para a direita (costas da m\u00e3o) (tom de pele escuro)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f449-1f3ff.png\" title=\"Dedo indicador apontando para a direita (costas da m\u00e3o) (tom de pele escuro)\"\/><img alt=\"\ud83d\udc49\ud83c\udffd\" aria-label=\"Emoji: Dedo indicador apontando para a direita (costas da m\u00e3o) (tom de pele m\u00e9dio)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f449-1f3fd.png\" title=\"Dedo indicador apontando para a direita (costas da m\u00e3o) (tom de pele m\u00e9dio)\"\/>fodase vadiaputa<img alt=\"\ud83d\udc48\ud83c\udffd\" aria-label=\"Emoji: Dedo indicador apontando para a esquerda (costas da m\u00e3o) (tom de pele m\u00e9dio)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f448-1f3fd.png\" title=\"Dedo indicador apontando para a esquerda (costas da m\u00e3o) (tom de pele m\u00e9dio)\"\/><img alt=\"\ud83d\udc48\ud83c\udffe\" aria-label=\"Emoji: Dedo indicador apontando para a esquerda (costas da m\u00e3o) (tom de pele escuro m\u00e9dio)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f448-1f3fe.png\" title=\"Dedo indicador apontando para a esquerda (costas da m\u00e3o) (tom de pele escuro m\u00e9dio)\"\/><img alt=\"\ud83d\udc48\ud83c\udfff\" aria-label=\"Emoji: Dedo indicador apontando para a esquerda (costas da m\u00e3o) (tom de pele escuro)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f448-1f3ff.png\" title=\"Dedo indicador apontando para a esquerda (costas da m\u00e3o) (tom de pele escuro)\"\/>\n<img alt=\"\ud83d\udc49\ud83c\udfff\" aria-label=\"Emoji: Dedo indicador apontando para a direita (costas da m\u00e3o) (tom de pele escuro)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f449-1f3ff.png\" title=\"Dedo indicador apontando para a direita (costas da m\u00e3o) (tom de pele escuro)\"\/><img alt=\"\ud83d\udc49\ud83c\udffe\" aria-label=\"Emoji: Dedo indicador apontando para a direita (costas da m\u00e3o) (tom de pele escuro m\u00e9dio)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f449-1f3fe.png\" title=\"Dedo indicador apontando para a direita (costas da m\u00e3o) (tom de pele escuro m\u00e9dio)\"\/><img alt=\"\ud83d\udc49\ud83c\udffd\" aria-label=\"Emoji: Dedo indicador apontando para a direita (costas da m\u00e3o) (tom de pele m\u00e9dio)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f449-1f3fd.png\" title=\"Dedo indicador apontando para a direita (costas da m\u00e3o) (tom de pele m\u00e9dio)\"\/><img alt=\"\ud83d\udc49\ud83c\udffc\" aria-label=\"Emoji: Dedo indicador apontando para a direita (costas da m\u00e3o) (tom de pele claro m\u00e9dio)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f449-1f3fc.png\" title=\"Dedo indicador apontando para a direita (costas da m\u00e3o) (tom de pele claro m\u00e9dio)\"\/><img alt=\"\ud83d\udc4d\ud83c\udffb\" aria-label=\"Emoji: Sinal de positivo (tom de pele claro)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f44d-1f3fb.png\" title=\"Sinal de positivo (tom de pele claro)\"\/><img alt=\"\ud83d\udc46\ud83c\udffb\" aria-label=\"Emoji: Dedo indicador apontando para cima (costas da m\u00e3o) (tom de pele claro)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f446-1f3fb.png\" title=\"Dedo indicador apontando para cima (costas da m\u00e3o) (tom de pele claro)\"\/><img alt=\"\ud83d\udc4d\ud83c\udffb\" aria-label=\"Emoji: Sinal de positivo (tom de pele claro)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f44d-1f3fb.png\" title=\"Sinal de positivo (tom de pele claro)\"\/><img alt=\"\ud83d\udc48\ud83c\udffc\" aria-label=\"Emoji: Dedo indicador apontando para a esquerda (costas da m\u00e3o) (tom de pele claro m\u00e9dio)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f448-1f3fc.png\" title=\"Dedo indicador apontando para a esquerda (costas da m\u00e3o) (tom de pele claro m\u00e9dio)\"\/><img alt=\"\ud83d\udc48\ud83c\udffd\" aria-label=\"Emoji: Dedo indicador apontando para a esquerda (costas da m\u00e3o) (tom de pele m\u00e9dio)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f448-1f3fd.png\" title=\"Dedo indicador apontando para a esquerda (costas da m\u00e3o) (tom de pele m\u00e9dio)\"\/><img alt=\"\ud83d\udc48\ud83c\udffe\" aria-label=\"Emoji: Dedo indicador apontando para a esquerda (costas da m\u00e3o) (tom de pele escuro m\u00e9dio)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f448-1f3fe.png\" title=\"Dedo indicador apontando para a esquerda (costas da m\u00e3o) (tom de pele escuro m\u00e9dio)\"\/><img alt=\"\ud83d\udc48\ud83c\udfff\" aria-label=\"Emoji: Dedo indicador apontando para a esquerda (costas da m\u00e3o) (tom de pele escuro)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f448-1f3ff.png\" title=\"Dedo indicador apontando para a esquerda (costas da m\u00e3o) (tom de pele escuro)\"\/>\n<img alt=\"\ud83d\udc49\ud83c\udfff\" aria-label=\"Emoji: Dedo indicador apontando para a direita (costas da m\u00e3o) (tom de pele escuro)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f449-1f3ff.png\" title=\"Dedo indicador apontando para a direita (costas da m\u00e3o) (tom de pele escuro)\"\/><img alt=\"\ud83d\udc49\ud83c\udffe\" aria-label=\"Emoji: Dedo indicador apontando para a direita (costas da m\u00e3o) (tom de pele escuro m\u00e9dio)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f449-1f3fe.png\" title=\"Dedo indicador apontando para a direita (costas da m\u00e3o) (tom de pele escuro m\u00e9dio)\"\/><img alt=\"\ud83d\udc49\ud83c\udffd\" aria-label=\"Emoji: Dedo indicador apontando para a direita (costas da m\u00e3o) (tom de pele m\u00e9dio)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f449-1f3fd.png\" title=\"Dedo indicador apontando para a direita (costas da m\u00e3o) (tom de pele m\u00e9dio)\"\/><img alt=\"\ud83d\udc4d\ud83c\udffc\" aria-label=\"Emoji: Sinal de positivo (tom de pele claro m\u00e9dio)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f44d-1f3fc.png\" title=\"Sinal de positivo (tom de pele claro m\u00e9dio)\"\/><img alt=\"\ud83d\udc46\ud83c\udffc\" aria-label=\"Emoji: Dedo indicador apontando para cima (costas da m\u00e3o) (tom de pele claro m\u00e9dio)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f446-1f3fc.png\" title=\"Dedo indicador apontando para cima (costas da m\u00e3o) (tom de pele claro m\u00e9dio)\"\/><img alt=\"\ud83d\udc46\ud83c\udffc\" aria-label=\"Emoji: Dedo indicador apontando para cima (costas da m\u00e3o) (tom de pele claro m\u00e9dio)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f446-1f3fc.png\" title=\"Dedo indicador apontando para cima (costas da m\u00e3o) (tom de pele claro m\u00e9dio)\"\/><img alt=\"\ud83d\udc46\ud83c\udffc\" aria-label=\"Emoji: Dedo indicador apontando para cima (costas da m\u00e3o) (tom de pele claro m\u00e9dio)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f446-1f3fc.png\" title=\"Dedo indicador apontando para cima (costas da m\u00e3o) (tom de pele claro m\u00e9dio)\"\/><img alt=\"\ud83d\udc4d\ud83c\udffc\" aria-label=\"Emoji: Sinal de positivo (tom de pele claro m\u00e9dio)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f44d-1f3fc.png\" title=\"Sinal de positivo (tom de pele claro m\u00e9dio)\"\/><img alt=\"\ud83d\udc48\ud83c\udffd\" aria-label=\"Emoji: Dedo indicador apontando para a esquerda (costas da m\u00e3o) (tom de pele m\u00e9dio)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f448-1f3fd.png\" title=\"Dedo indicador apontando para a esquerda (costas da m\u00e3o) (tom de pele m\u00e9dio)\"\/><img alt=\"\ud83d\udc48\ud83c\udffe\" aria-label=\"Emoji: Dedo indicador apontando para a esquerda (costas da m\u00e3o) (tom de pele escuro m\u00e9dio)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f448-1f3fe.png\" title=\"Dedo indicador apontando para a esquerda (costas da m\u00e3o) (tom de pele escuro m\u00e9dio)\"\/><img alt=\"\ud83d\udc48\ud83c\udfff\" aria-label=\"Emoji: Dedo indicador apontando para a esquerda (costas da m\u00e3o) (tom de pele escuro)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f448-1f3ff.png\" title=\"Dedo indicador apontando para a esquerda (costas da m\u00e3o) (tom de pele escuro)\"\/>\n<img alt=\"\ud83d\udc49\ud83c\udfff\" aria-label=\"Emoji: Dedo indicador apontando para a direita (costas da m\u00e3o) (tom de pele escuro)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f449-1f3ff.png\" title=\"Dedo indicador apontando para a direita (costas da m\u00e3o) (tom de pele escuro)\"\/><img alt=\"\ud83d\udc49\ud83c\udffe\" aria-label=\"Emoji: Dedo indicador apontando para a direita (costas da m\u00e3o) (tom de pele escuro m\u00e9dio)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f449-1f3fe.png\" title=\"Dedo indicador apontando para a direita (costas da m\u00e3o) (tom de pele escuro m\u00e9dio)\"\/><img alt=\"\ud83d\udc4d\ud83c\udffd\" aria-label=\"Emoji: Sinal de positivo (tom de pele m\u00e9dio)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f44d-1f3fd.png\" title=\"Sinal de positivo (tom de pele m\u00e9dio)\"\/><img alt=\"\ud83d\udc46\ud83c\udffd\" aria-label=\"Emoji: Dedo indicador apontando para cima (costas da m\u00e3o) (tom de pele m\u00e9dio)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f446-1f3fd.png\" title=\"Dedo indicador apontando para cima (costas da m\u00e3o) (tom de pele m\u00e9dio)\"\/><img alt=\"\ud83d\udc46\ud83c\udffd\" aria-label=\"Emoji: Dedo indicador apontando para cima (costas da m\u00e3o) (tom de pele m\u00e9dio)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f446-1f3fd.png\" title=\"Dedo indicador apontando para cima (costas da m\u00e3o) (tom de pele m\u00e9dio)\"\/><img alt=\"\ud83d\udc46\ud83c\udffd\" aria-label=\"Emoji: Dedo indicador apontando para cima (costas da m\u00e3o) (tom de pele m\u00e9dio)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f446-1f3fd.png\" title=\"Dedo indicador apontando para cima (costas da m\u00e3o) (tom de pele m\u00e9dio)\"\/><img alt=\"\ud83d\udc46\ud83c\udffd\" aria-label=\"Emoji: Dedo indicador apontando para cima (costas da m\u00e3o) (tom de pele m\u00e9dio)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f446-1f3fd.png\" title=\"Dedo indicador apontando para cima (costas da m\u00e3o) (tom de pele m\u00e9dio)\"\/><img alt=\"\ud83d\udc46\ud83c\udffd\" aria-label=\"Emoji: Dedo indicador apontando para cima (costas da m\u00e3o) (tom de pele m\u00e9dio)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f446-1f3fd.png\" title=\"Dedo indicador apontando para cima (costas da m\u00e3o) (tom de pele m\u00e9dio)\"\/><img alt=\"\ud83d\udc4d\ud83c\udffd\" aria-label=\"Emoji: Sinal de positivo (tom de pele m\u00e9dio)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f44d-1f3fd.png\" title=\"Sinal de positivo (tom de pele m\u00e9dio)\"\/><img alt=\"\ud83d\udc48\ud83c\udffe\" aria-label=\"Emoji: Dedo indicador apontando para a esquerda (costas da m\u00e3o) (tom de pele escuro m\u00e9dio)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f448-1f3fe.png\" title=\"Dedo indicador apontando para a esquerda (costas da m\u00e3o) (tom de pele escuro m\u00e9dio)\"\/><img alt=\"\ud83d\udc48\ud83c\udfff\" aria-label=\"Emoji: Dedo indicador apontando para a esquerda (costas da m\u00e3o) (tom de pele escuro)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f448-1f3ff.png\" title=\"Dedo indicador apontando para a esquerda (costas da m\u00e3o) (tom de pele escuro)\"\/>\n<img alt=\"\ud83d\udc49\ud83c\udfff\" aria-label=\"Emoji: Dedo indicador apontando para a direita (costas da m\u00e3o) (tom de pele escuro)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f449-1f3ff.png\" title=\"Dedo indicador apontando para a direita (costas da m\u00e3o) (tom de pele escuro)\"\/><img alt=\"\ud83d\udc4d\ud83c\udffe\" aria-label=\"Emoji: Sinal de positivo (tom de pele escuro m\u00e9dio)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f44d-1f3fe.png\" title=\"Sinal de positivo (tom de pele escuro m\u00e9dio)\"\/><img alt=\"\ud83d\udc46\ud83c\udffe\" aria-label=\"Emoji: Dedo indicador apontando para cima (costas da m\u00e3o) (tom de pele escuro m\u00e9dio)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f446-1f3fe.png\" title=\"Dedo indicador apontando para cima (costas da m\u00e3o) (tom de pele escuro m\u00e9dio)\"\/><img alt=\"\ud83d\udc46\ud83c\udffe\" aria-label=\"Emoji: Dedo indicador apontando para cima (costas da m\u00e3o) (tom de pele escuro m\u00e9dio)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f446-1f3fe.png\" title=\"Dedo indicador apontando para cima (costas da m\u00e3o) (tom de pele escuro m\u00e9dio)\"\/><img alt=\"\ud83d\udc46\ud83c\udffe\" aria-label=\"Emoji: Dedo indicador apontando para cima (costas da m\u00e3o) (tom de pele escuro m\u00e9dio)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f446-1f3fe.png\" title=\"Dedo indicador apontando para cima (costas da m\u00e3o) (tom de pele escuro m\u00e9dio)\"\/><img alt=\"\ud83d\udc46\ud83c\udffe\" aria-label=\"Emoji: Dedo indicador apontando para cima (costas da m\u00e3o) (tom de pele escuro m\u00e9dio)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f446-1f3fe.png\" title=\"Dedo indicador apontando para cima (costas da m\u00e3o) (tom de pele escuro m\u00e9dio)\"\/><img alt=\"\ud83d\udc46\ud83c\udffe\" aria-label=\"Emoji: Dedo indicador apontando para cima (costas da m\u00e3o) (tom de pele escuro m\u00e9dio)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f446-1f3fe.png\" title=\"Dedo indicador apontando para cima (costas da m\u00e3o) (tom de pele escuro m\u00e9dio)\"\/><img alt=\"\ud83d\udc46\ud83c\udffe\" aria-label=\"Emoji: Dedo indicador apontando para cima (costas da m\u00e3o) (tom de pele escuro m\u00e9dio)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f446-1f3fe.png\" title=\"Dedo indicador apontando para cima (costas da m\u00e3o) (tom de pele escuro m\u00e9dio)\"\/><img alt=\"\ud83d\udc46\ud83c\udffe\" aria-label=\"Emoji: Dedo indicador apontando para cima (costas da m\u00e3o) (tom de pele escuro m\u00e9dio)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f446-1f3fe.png\" title=\"Dedo indicador apontando para cima (costas da m\u00e3o) (tom de pele escuro m\u00e9dio)\"\/><img alt=\"\ud83d\udc4d\ud83c\udffe\" aria-label=\"Emoji: Sinal de positivo (tom de pele escuro m\u00e9dio)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f44d-1f3fe.png\" title=\"Sinal de positivo (tom de pele escuro m\u00e9dio)\"\/><img alt=\"\ud83d\udc48\ud83c\udfff\" aria-label=\"Emoji: Dedo indicador apontando para a esquerda (costas da m\u00e3o) (tom de pele escuro)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f448-1f3ff.png\" title=\"Dedo indicador apontando para a esquerda (costas da m\u00e3o) (tom de pele escuro)\"\/>\n<img alt=\"\ud83d\udc4a\ud83c\udfff\" aria-label=\"Emoji: Sinal de m\u00e3o fechada (tom de pele escuro)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f44a-1f3ff.png\" title=\"Sinal de m\u00e3o fechada (tom de pele escuro)\"\/><img alt=\"\ud83d\udc46\ud83c\udfff\" aria-label=\"Emoji: Dedo indicador apontando para cima (costas da m\u00e3o) (tom de pele escuro)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f446-1f3ff.png\" title=\"Dedo indicador apontando para cima (costas da m\u00e3o) (tom de pele escuro)\"\/><img alt=\"\ud83d\udc46\ud83c\udfff\" aria-label=\"Emoji: Dedo indicador apontando para cima (costas da m\u00e3o) (tom de pele escuro)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f446-1f3ff.png\" title=\"Dedo indicador apontando para cima (costas da m\u00e3o) (tom de pele escuro)\"\/><img alt=\"\ud83d\udc46\ud83c\udfff\" aria-label=\"Emoji: Dedo indicador apontando para cima (costas da m\u00e3o) (tom de pele escuro)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f446-1f3ff.png\" title=\"Dedo indicador apontando para cima (costas da m\u00e3o) (tom de pele escuro)\"\/><img alt=\"\ud83d\udc46\ud83c\udfff\" aria-label=\"Emoji: Dedo indicador apontando para cima (costas da m\u00e3o) (tom de pele escuro)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f446-1f3ff.png\" title=\"Dedo indicador apontando para cima (costas da m\u00e3o) (tom de pele escuro)\"\/><img alt=\"\ud83d\udc46\ud83c\udfff\" aria-label=\"Emoji: Dedo indicador apontando para cima (costas da m\u00e3o) (tom de pele escuro)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f446-1f3ff.png\" title=\"Dedo indicador apontando para cima (costas da m\u00e3o) (tom de pele escuro)\"\/><img alt=\"\ud83d\udc46\ud83c\udfff\" aria-label=\"Emoji: Dedo indicador apontando para cima (costas da m\u00e3o) (tom de pele escuro)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f446-1f3ff.png\" title=\"Dedo indicador apontando para cima (costas da m\u00e3o) (tom de pele escuro)\"\/><img alt=\"\ud83d\udc46\ud83c\udfff\" aria-label=\"Emoji: Dedo indicador apontando para cima (costas da m\u00e3o) (tom de pele escuro)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f446-1f3ff.png\" title=\"Dedo indicador apontando para cima (costas da m\u00e3o) (tom de pele escuro)\"\/><img alt=\"\ud83d\udc46\ud83c\udfff\" aria-label=\"Emoji: Dedo indicador apontando para cima (costas da m\u00e3o) (tom de pele escuro)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f446-1f3ff.png\" title=\"Dedo indicador apontando para cima (costas da m\u00e3o) (tom de pele escuro)\"\/><img alt=\"\ud83d\udc46\ud83c\udfff\" aria-label=\"Emoji: Dedo indicador apontando para cima (costas da m\u00e3o) (tom de pele escuro)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f446-1f3ff.png\" title=\"Dedo indicador apontando para cima (costas da m\u00e3o) (tom de pele escuro)\"\/><img alt=\"\ud83d\udc4a\ud83c\udfff\" aria-label=\"Emoji: Sinal de m\u00e3o fechada (tom de pele escuro)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f44a-1f3ff.png\" title=\"Sinal de m\u00e3o fechada (tom de pele escuro)\"\/><\/p>","is_retweet":0,"likes":300,"replies":3,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":118,"text":"\n\n\n\n\nfodase vadiaputa\n\n\n\n\n","timestamp":1573767332000,"timestamp_epochs":1573767332,"tweet_id":"1195092929037115393","tweet_url":"\/kevonymartins\/status\/1195092929037115393","user_id":"1017230907265241088","username":"kevonymartins"},{"fullname":"kevonymartins","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"und\"><img alt=\"\ud83d\udc4a\ud83c\udfff\" aria-label=\"Emoji: Sinal de m\u00e3o fechada (tom de pele escuro)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f44a-1f3ff.png\" title=\"Sinal de m\u00e3o fechada (tom de pele escuro)\"\/><img alt=\"\ud83d\udc47\ud83c\udfff\" aria-label=\"Emoji: Dedo indicador apontando para baixo (costas da m\u00e3o) (tom de pele escuro)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f447-1f3ff.png\" title=\"Dedo indicador apontando para baixo (costas da m\u00e3o) (tom de pele escuro)\"\/><img alt=\"\ud83d\udc47\ud83c\udfff\" aria-label=\"Emoji: Dedo indicador apontando para baixo (costas da m\u00e3o) (tom de pele escuro)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f447-1f3ff.png\" title=\"Dedo indicador apontando para baixo (costas da m\u00e3o) (tom de pele escuro)\"\/><img alt=\"\ud83d\udc47\ud83c\udfff\" aria-label=\"Emoji: Dedo indicador apontando para baixo (costas da m\u00e3o) (tom de pele escuro)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f447-1f3ff.png\" title=\"Dedo indicador apontando para baixo (costas da m\u00e3o) (tom de pele escuro)\"\/><img alt=\"\ud83d\udc47\ud83c\udfff\" aria-label=\"Emoji: Dedo indicador apontando para baixo (costas da m\u00e3o) (tom de pele escuro)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f447-1f3ff.png\" title=\"Dedo indicador apontando para baixo (costas da m\u00e3o) (tom de pele escuro)\"\/><img alt=\"\ud83d\udc47\ud83c\udfff\" aria-label=\"Emoji: Dedo indicador apontando para baixo (costas da m\u00e3o) (tom de pele escuro)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f447-1f3ff.png\" title=\"Dedo indicador apontando para baixo (costas da m\u00e3o) (tom de pele escuro)\"\/><img alt=\"\ud83d\udc47\ud83c\udfff\" aria-label=\"Emoji: Dedo indicador apontando para baixo (costas da m\u00e3o) (tom de pele escuro)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f447-1f3ff.png\" title=\"Dedo indicador apontando para baixo (costas da m\u00e3o) (tom de pele escuro)\"\/><img alt=\"\ud83d\udc47\ud83c\udfff\" aria-label=\"Emoji: Dedo indicador apontando para baixo (costas da m\u00e3o) (tom de pele escuro)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f447-1f3ff.png\" title=\"Dedo indicador apontando para baixo (costas da m\u00e3o) (tom de pele escuro)\"\/><img alt=\"\ud83d\udc47\ud83c\udfff\" aria-label=\"Emoji: Dedo indicador apontando para baixo (costas da m\u00e3o) (tom de pele escuro)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f447-1f3ff.png\" title=\"Dedo indicador apontando para baixo (costas da m\u00e3o) (tom de pele escuro)\"\/><img alt=\"\ud83d\udc47\ud83c\udfff\" aria-label=\"Emoji: Dedo indicador apontando para baixo (costas da m\u00e3o) (tom de pele escuro)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f447-1f3ff.png\" title=\"Dedo indicador apontando para baixo (costas da m\u00e3o) (tom de pele escuro)\"\/><img alt=\"\ud83d\udc4a\ud83c\udfff\" aria-label=\"Emoji: Sinal de m\u00e3o fechada (tom de pele escuro)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f44a-1f3ff.png\" title=\"Sinal de m\u00e3o fechada (tom de pele escuro)\"\/>\n<img alt=\"\ud83d\udc49\ud83c\udfff\" aria-label=\"Emoji: Dedo indicador apontando para a direita (costas da m\u00e3o) (tom de pele escuro)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f449-1f3ff.png\" title=\"Dedo indicador apontando para a direita (costas da m\u00e3o) (tom de pele escuro)\"\/><img alt=\"\ud83d\udc4d\ud83c\udffe\" aria-label=\"Emoji: Sinal de positivo (tom de pele escuro m\u00e9dio)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f44d-1f3fe.png\" title=\"Sinal de positivo (tom de pele escuro m\u00e9dio)\"\/><img alt=\"\ud83d\udc47\ud83c\udffe\" aria-label=\"Emoji: Dedo indicador apontando para baixo (costas da m\u00e3o) (tom de pele escuro m\u00e9dio)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f447-1f3fe.png\" title=\"Dedo indicador apontando para baixo (costas da m\u00e3o) (tom de pele escuro m\u00e9dio)\"\/><img alt=\"\ud83d\udc47\ud83c\udffe\" aria-label=\"Emoji: Dedo indicador apontando para baixo (costas da m\u00e3o) (tom de pele escuro m\u00e9dio)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f447-1f3fe.png\" title=\"Dedo indicador apontando para baixo (costas da m\u00e3o) (tom de pele escuro m\u00e9dio)\"\/><img alt=\"\ud83d\udc47\ud83c\udffe\" aria-label=\"Emoji: Dedo indicador apontando para baixo (costas da m\u00e3o) (tom de pele escuro m\u00e9dio)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f447-1f3fe.png\" title=\"Dedo indicador apontando para baixo (costas da m\u00e3o) (tom de pele escuro m\u00e9dio)\"\/><img alt=\"\ud83d\udc47\ud83c\udffe\" aria-label=\"Emoji: Dedo indicador apontando para baixo (costas da m\u00e3o) (tom de pele escuro m\u00e9dio)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f447-1f3fe.png\" title=\"Dedo indicador apontando para baixo (costas da m\u00e3o) (tom de pele escuro m\u00e9dio)\"\/><img alt=\"\ud83d\udc47\ud83c\udffe\" aria-label=\"Emoji: Dedo indicador apontando para baixo (costas da m\u00e3o) (tom de pele escuro m\u00e9dio)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f447-1f3fe.png\" title=\"Dedo indicador apontando para baixo (costas da m\u00e3o) (tom de pele escuro m\u00e9dio)\"\/><img alt=\"\ud83d\udc47\ud83c\udffe\" aria-label=\"Emoji: Dedo indicador apontando para baixo (costas da m\u00e3o) (tom de pele escuro m\u00e9dio)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f447-1f3fe.png\" title=\"Dedo indicador apontando para baixo (costas da m\u00e3o) (tom de pele escuro m\u00e9dio)\"\/><img alt=\"\ud83d\udc47\ud83c\udffe\" aria-label=\"Emoji: Dedo indicador apontando para baixo (costas da m\u00e3o) (tom de pele escuro m\u00e9dio)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f447-1f3fe.png\" title=\"Dedo indicador apontando para baixo (costas da m\u00e3o) (tom de pele escuro m\u00e9dio)\"\/><img alt=\"\ud83d\udc4d\ud83c\udffe\" aria-label=\"Emoji: Sinal de positivo (tom de pele escuro m\u00e9dio)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f44d-1f3fe.png\" title=\"Sinal de positivo (tom de pele escuro m\u00e9dio)\"\/><img alt=\"\ud83d\udc48\ud83c\udfff\" aria-label=\"Emoji: Dedo indicador apontando para a esquerda (costas da m\u00e3o) (tom de pele escuro)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f448-1f3ff.png\" title=\"Dedo indicador apontando para a esquerda (costas da m\u00e3o) (tom de pele escuro)\"\/>\n<img alt=\"\ud83d\udc49\ud83c\udfff\" aria-label=\"Emoji: Dedo indicador apontando para a direita (costas da m\u00e3o) (tom de pele escuro)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f449-1f3ff.png\" title=\"Dedo indicador apontando para a direita (costas da m\u00e3o) (tom de pele escuro)\"\/><img alt=\"\ud83d\udc49\ud83c\udffe\" aria-label=\"Emoji: Dedo indicador apontando para a direita (costas da m\u00e3o) (tom de pele escuro m\u00e9dio)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f449-1f3fe.png\" title=\"Dedo indicador apontando para a direita (costas da m\u00e3o) (tom de pele escuro m\u00e9dio)\"\/><img alt=\"\ud83d\udc4d\ud83c\udffd\" aria-label=\"Emoji: Sinal de positivo (tom de pele m\u00e9dio)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f44d-1f3fd.png\" title=\"Sinal de positivo (tom de pele m\u00e9dio)\"\/><img alt=\"\ud83d\udc47\ud83c\udffd\" aria-label=\"Emoji: Dedo indicador apontando para baixo (costas da m\u00e3o) (tom de pele m\u00e9dio)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f447-1f3fd.png\" title=\"Dedo indicador apontando para baixo (costas da m\u00e3o) (tom de pele m\u00e9dio)\"\/><img alt=\"\ud83d\udc47\ud83c\udffd\" aria-label=\"Emoji: Dedo indicador apontando para baixo (costas da m\u00e3o) (tom de pele m\u00e9dio)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f447-1f3fd.png\" title=\"Dedo indicador apontando para baixo (costas da m\u00e3o) (tom de pele m\u00e9dio)\"\/><img alt=\"\ud83d\udc47\ud83c\udffd\" aria-label=\"Emoji: Dedo indicador apontando para baixo (costas da m\u00e3o) (tom de pele m\u00e9dio)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f447-1f3fd.png\" title=\"Dedo indicador apontando para baixo (costas da m\u00e3o) (tom de pele m\u00e9dio)\"\/><img alt=\"\ud83d\udc47\ud83c\udffd\" aria-label=\"Emoji: Dedo indicador apontando para baixo (costas da m\u00e3o) (tom de pele m\u00e9dio)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f447-1f3fd.png\" title=\"Dedo indicador apontando para baixo (costas da m\u00e3o) (tom de pele m\u00e9dio)\"\/><img alt=\"\ud83d\udc47\ud83c\udffd\" aria-label=\"Emoji: Dedo indicador apontando para baixo (costas da m\u00e3o) (tom de pele m\u00e9dio)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f447-1f3fd.png\" title=\"Dedo indicador apontando para baixo (costas da m\u00e3o) (tom de pele m\u00e9dio)\"\/><img alt=\"\ud83d\udc4d\ud83c\udffd\" aria-label=\"Emoji: Sinal de positivo (tom de pele m\u00e9dio)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f44d-1f3fd.png\" title=\"Sinal de positivo (tom de pele m\u00e9dio)\"\/><img alt=\"\ud83d\udc48\ud83c\udffe\" aria-label=\"Emoji: Dedo indicador apontando para a esquerda (costas da m\u00e3o) (tom de pele escuro m\u00e9dio)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f448-1f3fe.png\" title=\"Dedo indicador apontando para a esquerda (costas da m\u00e3o) (tom de pele escuro m\u00e9dio)\"\/><img alt=\"\ud83d\udc48\ud83c\udfff\" aria-label=\"Emoji: Dedo indicador apontando para a esquerda (costas da m\u00e3o) (tom de pele escuro)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f448-1f3ff.png\" title=\"Dedo indicador apontando para a esquerda (costas da m\u00e3o) (tom de pele escuro)\"\/>\n<img alt=\"\ud83d\udc49\ud83c\udfff\" aria-label=\"Emoji: Dedo indicador apontando para a direita (costas da m\u00e3o) (tom de pele escuro)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f449-1f3ff.png\" title=\"Dedo indicador apontando para a direita (costas da m\u00e3o) (tom de pele escuro)\"\/><img alt=\"\ud83d\udc49\ud83c\udffe\" aria-label=\"Emoji: Dedo indicador apontando para a direita (costas da m\u00e3o) (tom de pele escuro m\u00e9dio)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f449-1f3fe.png\" title=\"Dedo indicador apontando para a direita (costas da m\u00e3o) (tom de pele escuro m\u00e9dio)\"\/><img alt=\"\ud83d\udc49\ud83c\udffd\" aria-label=\"Emoji: Dedo indicador apontando para a direita (costas da m\u00e3o) (tom de pele m\u00e9dio)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f449-1f3fd.png\" title=\"Dedo indicador apontando para a direita (costas da m\u00e3o) (tom de pele m\u00e9dio)\"\/><img alt=\"\ud83d\udc4d\ud83c\udffc\" aria-label=\"Emoji: Sinal de positivo (tom de pele claro m\u00e9dio)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f44d-1f3fc.png\" title=\"Sinal de positivo (tom de pele claro m\u00e9dio)\"\/><img alt=\"\ud83d\udc47\ud83c\udffc\" aria-label=\"Emoji: Dedo indicador apontando para baixo (costas da m\u00e3o) (tom de pele claro m\u00e9dio)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f447-1f3fc.png\" title=\"Dedo indicador apontando para baixo (costas da m\u00e3o) (tom de pele claro m\u00e9dio)\"\/><img alt=\"\ud83d\udc47\ud83c\udffc\" aria-label=\"Emoji: Dedo indicador apontando para baixo (costas da m\u00e3o) (tom de pele claro m\u00e9dio)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f447-1f3fc.png\" title=\"Dedo indicador apontando para baixo (costas da m\u00e3o) (tom de pele claro m\u00e9dio)\"\/><img alt=\"\ud83d\udc47\ud83c\udffc\" aria-label=\"Emoji: Dedo indicador apontando para baixo (costas da m\u00e3o) (tom de pele claro m\u00e9dio)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f447-1f3fc.png\" title=\"Dedo indicador apontando para baixo (costas da m\u00e3o) (tom de pele claro m\u00e9dio)\"\/><img alt=\"\ud83d\udc4d\ud83c\udffc\" aria-label=\"Emoji: Sinal de positivo (tom de pele claro m\u00e9dio)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f44d-1f3fc.png\" title=\"Sinal de positivo (tom de pele claro m\u00e9dio)\"\/><img alt=\"\ud83d\udc48\ud83c\udffd\" aria-label=\"Emoji: Dedo indicador apontando para a esquerda (costas da m\u00e3o) (tom de pele m\u00e9dio)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f448-1f3fd.png\" title=\"Dedo indicador apontando para a esquerda (costas da m\u00e3o) (tom de pele m\u00e9dio)\"\/><img alt=\"\ud83d\udc48\ud83c\udffe\" aria-label=\"Emoji: Dedo indicador apontando para a esquerda (costas da m\u00e3o) (tom de pele escuro m\u00e9dio)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f448-1f3fe.png\" title=\"Dedo indicador apontando para a esquerda (costas da m\u00e3o) (tom de pele escuro m\u00e9dio)\"\/><img alt=\"\ud83d\udc48\ud83c\udfff\" aria-label=\"Emoji: Dedo indicador apontando para a esquerda (costas da m\u00e3o) (tom de pele escuro)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f448-1f3ff.png\" title=\"Dedo indicador apontando para a esquerda (costas da m\u00e3o) (tom de pele escuro)\"\/>\n<img alt=\"\ud83d\udc49\ud83c\udfff\" aria-label=\"Emoji: Dedo indicador apontando para a direita (costas da m\u00e3o) (tom de pele escuro)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f449-1f3ff.png\" title=\"Dedo indicador apontando para a direita (costas da m\u00e3o) (tom de pele escuro)\"\/><img alt=\"\ud83d\udc49\ud83c\udffe\" aria-label=\"Emoji: Dedo indicador apontando para a direita (costas da m\u00e3o) (tom de pele escuro m\u00e9dio)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f449-1f3fe.png\" title=\"Dedo indicador apontando para a direita (costas da m\u00e3o) (tom de pele escuro m\u00e9dio)\"\/><img alt=\"\ud83d\udc49\ud83c\udffd\" aria-label=\"Emoji: Dedo indicador apontando para a direita (costas da m\u00e3o) (tom de pele m\u00e9dio)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f449-1f3fd.png\" title=\"Dedo indicador apontando para a direita (costas da m\u00e3o) (tom de pele m\u00e9dio)\"\/><img alt=\"\ud83d\udc49\ud83c\udffc\" aria-label=\"Emoji: Dedo indicador apontando para a direita (costas da m\u00e3o) (tom de pele claro m\u00e9dio)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f449-1f3fc.png\" title=\"Dedo indicador apontando para a direita (costas da m\u00e3o) (tom de pele claro m\u00e9dio)\"\/><img alt=\"\ud83d\udc4d\ud83c\udffb\" aria-label=\"Emoji: Sinal de positivo (tom de pele claro)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f44d-1f3fb.png\" title=\"Sinal de positivo (tom de pele claro)\"\/><img alt=\"\ud83d\udc47\ud83c\udffb\" aria-label=\"Emoji: Dedo indicador apontando para baixo (costas da m\u00e3o) (tom de pele claro)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f447-1f3fb.png\" title=\"Dedo indicador apontando para baixo (costas da m\u00e3o) (tom de pele claro)\"\/><img alt=\"\ud83d\udc4d\ud83c\udffb\" aria-label=\"Emoji: Sinal de positivo (tom de pele claro)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f44d-1f3fb.png\" title=\"Sinal de positivo (tom de pele claro)\"\/><img alt=\"\ud83d\udc48\ud83c\udffc\" aria-label=\"Emoji: Dedo indicador apontando para a esquerda (costas da m\u00e3o) (tom de pele claro m\u00e9dio)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f448-1f3fc.png\" title=\"Dedo indicador apontando para a esquerda (costas da m\u00e3o) (tom de pele claro m\u00e9dio)\"\/><img alt=\"\ud83d\udc48\ud83c\udffd\" aria-label=\"Emoji: Dedo indicador apontando para a esquerda (costas da m\u00e3o) (tom de pele m\u00e9dio)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f448-1f3fd.png\" title=\"Dedo indicador apontando para a esquerda (costas da m\u00e3o) (tom de pele m\u00e9dio)\"\/><img alt=\"\ud83d\udc48\ud83c\udffe\" aria-label=\"Emoji: Dedo indicador apontando para a esquerda (costas da m\u00e3o) (tom de pele escuro m\u00e9dio)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f448-1f3fe.png\" title=\"Dedo indicador apontando para a esquerda (costas da m\u00e3o) (tom de pele escuro m\u00e9dio)\"\/><img alt=\"\ud83d\udc48\ud83c\udfff\" aria-label=\"Emoji: Dedo indicador apontando para a esquerda (costas da m\u00e3o) (tom de pele escuro)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f448-1f3ff.png\" title=\"Dedo indicador apontando para a esquerda (costas da m\u00e3o) (tom de pele escuro)\"\/>\n<img alt=\"\ud83d\udc49\ud83c\udfff\" aria-label=\"Emoji: Dedo indicador apontando para a direita (costas da m\u00e3o) (tom de pele escuro)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f449-1f3ff.png\" title=\"Dedo indicador apontando para a direita (costas da m\u00e3o) (tom de pele escuro)\"\/><img alt=\"\ud83d\udc49\ud83c\udffd\" aria-label=\"Emoji: Dedo indicador apontando para a direita (costas da m\u00e3o) (tom de pele m\u00e9dio)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f449-1f3fd.png\" title=\"Dedo indicador apontando para a direita (costas da m\u00e3o) (tom de pele m\u00e9dio)\"\/><img alt=\"\ud83d\udc49\ud83c\udffc\" aria-label=\"Emoji: Dedo indicador apontando para a direita (costas da m\u00e3o) (tom de pele claro m\u00e9dio)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f449-1f3fc.png\" title=\"Dedo indicador apontando para a direita (costas da m\u00e3o) (tom de pele claro m\u00e9dio)\"\/><img alt=\"\ud83d\udc49\ud83c\udffb\" aria-label=\"Emoji: Dedo indicador apontando para a direita (costas da m\u00e3o) (tom de pele claro)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f449-1f3fb.png\" title=\"Dedo indicador apontando para a direita (costas da m\u00e3o) (tom de pele claro)\"\/> <img alt=\"\ud83d\udd25\" aria-label=\"Emoji: Fogo\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f525.png\" title=\"Fogo\"\/><img alt=\"\ud83e\uddd6\ud83c\udffc\" aria-label=\"Emoji: Pessoa na sauna (tom de pele claro m\u00e9dio)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f9d6-1f3fc.png\" title=\"Pessoa na sauna (tom de pele claro m\u00e9dio)\"\/>\u200d<img alt=\"\u2642\" aria-label=\"Emoji: Simbolo maculino\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/2642.png\" title=\"Simbolo maculino\"\/><img alt=\"\ud83d\udd25\" aria-label=\"Emoji: Fogo\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f525.png\" title=\"Fogo\"\/><img alt=\"\ud83d\udc48\ud83c\udffb\" aria-label=\"Emoji: Dedo indicador apontando para a esquerda (costas da m\u00e3o) (tom de pele claro)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f448-1f3fb.png\" title=\"Dedo indicador apontando para a esquerda (costas da m\u00e3o) (tom de pele claro)\"\/><img alt=\"\ud83d\udc48\ud83c\udffc\" aria-label=\"Emoji: Dedo indicador apontando para a esquerda (costas da m\u00e3o) (tom de pele claro m\u00e9dio)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f448-1f3fc.png\" title=\"Dedo indicador apontando para a esquerda (costas da m\u00e3o) (tom de pele claro m\u00e9dio)\"\/><img alt=\"\ud83d\udc48\ud83c\udffd\" aria-label=\"Emoji: Dedo indicador apontando para a esquerda (costas da m\u00e3o) (tom de pele m\u00e9dio)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f448-1f3fd.png\" title=\"Dedo indicador apontando para a esquerda (costas da m\u00e3o) (tom de pele m\u00e9dio)\"\/><img alt=\"\ud83d\udc48\ud83c\udffe\" aria-label=\"Emoji: Dedo indicador apontando para a esquerda (costas da m\u00e3o) (tom de pele escuro m\u00e9dio)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f448-1f3fe.png\" title=\"Dedo indicador apontando para a esquerda (costas da m\u00e3o) (tom de pele escuro m\u00e9dio)\"\/><img alt=\"\ud83d\udc48\ud83c\udfff\" aria-label=\"Emoji: Dedo indicador apontando para a esquerda (costas da m\u00e3o) (tom de pele escuro)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f448-1f3ff.png\" title=\"Dedo indicador apontando para a esquerda (costas da m\u00e3o) (tom de pele escuro)\"\/>\n<img alt=\"\ud83d\udc49\ud83c\udfff\" aria-label=\"Emoji: Dedo indicador apontando para a direita (costas da m\u00e3o) (tom de pele escuro)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f449-1f3ff.png\" title=\"Dedo indicador apontando para a direita (costas da m\u00e3o) (tom de pele escuro)\"\/><img alt=\"\ud83d\udc49\ud83c\udffe\" aria-label=\"Emoji: Dedo indicador apontando para a direita (costas da m\u00e3o) (tom de pele escuro m\u00e9dio)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f449-1f3fe.png\" title=\"Dedo indicador apontando para a direita (costas da m\u00e3o) (tom de pele escuro m\u00e9dio)\"\/><img alt=\"\ud83d\udc49\ud83c\udffd\" aria-label=\"Emoji: Dedo indicador apontando para a direita (costas da m\u00e3o) (tom de pele m\u00e9dio)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f449-1f3fd.png\" title=\"Dedo indicador apontando para a direita (costas da m\u00e3o) (tom de pele m\u00e9dio)\"\/><img alt=\"\ud83d\udc49\ud83c\udffc\" aria-label=\"Emoji: Dedo indicador apontando para a direita (costas da m\u00e3o) (tom de pele claro m\u00e9dio)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f449-1f3fc.png\" title=\"Dedo indicador apontando para a direita (costas da m\u00e3o) (tom de pele claro m\u00e9dio)\"\/><img alt=\"\ud83d\udc4d\ud83c\udffb\" aria-label=\"Emoji: Sinal de positivo (tom de pele claro)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f44d-1f3fb.png\" title=\"Sinal de positivo (tom de pele claro)\"\/><img alt=\"\ud83d\udc46\ud83c\udffb\" aria-label=\"Emoji: Dedo indicador apontando para cima (costas da m\u00e3o) (tom de pele claro)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f446-1f3fb.png\" title=\"Dedo indicador apontando para cima (costas da m\u00e3o) (tom de pele claro)\"\/><img alt=\"\ud83d\udc4d\ud83c\udffb\" aria-label=\"Emoji: Sinal de positivo (tom de pele claro)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f44d-1f3fb.png\" title=\"Sinal de positivo (tom de pele claro)\"\/><img alt=\"\ud83d\udc48\ud83c\udffc\" aria-label=\"Emoji: Dedo indicador apontando para a esquerda (costas da m\u00e3o) (tom de pele claro m\u00e9dio)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f448-1f3fc.png\" title=\"Dedo indicador apontando para a esquerda (costas da m\u00e3o) (tom de pele claro m\u00e9dio)\"\/><img alt=\"\ud83d\udc48\ud83c\udffd\" aria-label=\"Emoji: Dedo indicador apontando para a esquerda (costas da m\u00e3o) (tom de pele m\u00e9dio)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f448-1f3fd.png\" title=\"Dedo indicador apontando para a esquerda (costas da m\u00e3o) (tom de pele m\u00e9dio)\"\/><img alt=\"\ud83d\udc48\ud83c\udffe\" aria-label=\"Emoji: Dedo indicador apontando para a esquerda (costas da m\u00e3o) (tom de pele escuro m\u00e9dio)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f448-1f3fe.png\" title=\"Dedo indicador apontando para a esquerda (costas da m\u00e3o) (tom de pele escuro m\u00e9dio)\"\/><img alt=\"\ud83d\udc48\ud83c\udfff\" aria-label=\"Emoji: Dedo indicador apontando para a esquerda (costas da m\u00e3o) (tom de pele escuro)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f448-1f3ff.png\" title=\"Dedo indicador apontando para a esquerda (costas da m\u00e3o) (tom de pele escuro)\"\/>\n<img alt=\"\ud83d\udc49\ud83c\udfff\" aria-label=\"Emoji: Dedo indicador apontando para a direita (costas da m\u00e3o) (tom de pele escuro)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f449-1f3ff.png\" title=\"Dedo indicador apontando para a direita (costas da m\u00e3o) (tom de pele escuro)\"\/><img alt=\"\ud83d\udc49\ud83c\udffe\" aria-label=\"Emoji: Dedo indicador apontando para a direita (costas da m\u00e3o) (tom de pele escuro m\u00e9dio)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f449-1f3fe.png\" title=\"Dedo indicador apontando para a direita (costas da m\u00e3o) (tom de pele escuro m\u00e9dio)\"\/><img alt=\"\ud83d\udc49\ud83c\udffd\" aria-label=\"Emoji: Dedo indicador apontando para a direita (costas da m\u00e3o) (tom de pele m\u00e9dio)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f449-1f3fd.png\" title=\"Dedo indicador apontando para a direita (costas da m\u00e3o) (tom de pele m\u00e9dio)\"\/><img alt=\"\ud83d\udc4d\ud83c\udffc\" aria-label=\"Emoji: Sinal de positivo (tom de pele claro m\u00e9dio)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f44d-1f3fc.png\" title=\"Sinal de positivo (tom de pele claro m\u00e9dio)\"\/><img alt=\"\ud83d\udc46\ud83c\udffc\" aria-label=\"Emoji: Dedo indicador apontando para cima (costas da m\u00e3o) (tom de pele claro m\u00e9dio)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f446-1f3fc.png\" title=\"Dedo indicador apontando para cima (costas da m\u00e3o) (tom de pele claro m\u00e9dio)\"\/><img alt=\"\ud83d\udc46\ud83c\udffc\" aria-label=\"Emoji: Dedo indicador apontando para cima (costas da m\u00e3o) (tom de pele claro m\u00e9dio)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f446-1f3fc.png\" title=\"Dedo indicador apontando para cima (costas da m\u00e3o) (tom de pele claro m\u00e9dio)\"\/><img alt=\"\ud83d\udc46\ud83c\udffc\" aria-label=\"Emoji: Dedo indicador apontando para cima (costas da m\u00e3o) (tom de pele claro m\u00e9dio)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f446-1f3fc.png\" title=\"Dedo indicador apontando para cima (costas da m\u00e3o) (tom de pele claro m\u00e9dio)\"\/><img alt=\"\ud83d\udc4d\ud83c\udffc\" aria-label=\"Emoji: Sinal de positivo (tom de pele claro m\u00e9dio)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f44d-1f3fc.png\" title=\"Sinal de positivo (tom de pele claro m\u00e9dio)\"\/><img alt=\"\ud83d\udc48\ud83c\udffd\" aria-label=\"Emoji: Dedo indicador apontando para a esquerda (costas da m\u00e3o) (tom de pele m\u00e9dio)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f448-1f3fd.png\" title=\"Dedo indicador apontando para a esquerda (costas da m\u00e3o) (tom de pele m\u00e9dio)\"\/><img alt=\"\ud83d\udc48\ud83c\udffe\" aria-label=\"Emoji: Dedo indicador apontando para a esquerda (costas da m\u00e3o) (tom de pele escuro m\u00e9dio)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f448-1f3fe.png\" title=\"Dedo indicador apontando para a esquerda (costas da m\u00e3o) (tom de pele escuro m\u00e9dio)\"\/><img alt=\"\ud83d\udc48\ud83c\udfff\" aria-label=\"Emoji: Dedo indicador apontando para a esquerda (costas da m\u00e3o) (tom de pele escuro)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f448-1f3ff.png\" title=\"Dedo indicador apontando para a esquerda (costas da m\u00e3o) (tom de pele escuro)\"\/>\n<img alt=\"\ud83d\udc49\ud83c\udfff\" aria-label=\"Emoji: Dedo indicador apontando para a direita (costas da m\u00e3o) (tom de pele escuro)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f449-1f3ff.png\" title=\"Dedo indicador apontando para a direita (costas da m\u00e3o) (tom de pele escuro)\"\/><img alt=\"\ud83d\udc49\ud83c\udffe\" aria-label=\"Emoji: Dedo indicador apontando para a direita (costas da m\u00e3o) (tom de pele escuro m\u00e9dio)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f449-1f3fe.png\" title=\"Dedo indicador apontando para a direita (costas da m\u00e3o) (tom de pele escuro m\u00e9dio)\"\/><img alt=\"\ud83d\udc4d\ud83c\udffd\" aria-label=\"Emoji: Sinal de positivo (tom de pele m\u00e9dio)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f44d-1f3fd.png\" title=\"Sinal de positivo (tom de pele m\u00e9dio)\"\/><img alt=\"\ud83d\udc46\ud83c\udffd\" aria-label=\"Emoji: Dedo indicador apontando para cima (costas da m\u00e3o) (tom de pele m\u00e9dio)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f446-1f3fd.png\" title=\"Dedo indicador apontando para cima (costas da m\u00e3o) (tom de pele m\u00e9dio)\"\/><img alt=\"\ud83d\udc46\ud83c\udffd\" aria-label=\"Emoji: Dedo indicador apontando para cima (costas da m\u00e3o) (tom de pele m\u00e9dio)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f446-1f3fd.png\" title=\"Dedo indicador apontando para cima (costas da m\u00e3o) (tom de pele m\u00e9dio)\"\/><img alt=\"\ud83d\udc46\ud83c\udffd\" aria-label=\"Emoji: Dedo indicador apontando para cima (costas da m\u00e3o) (tom de pele m\u00e9dio)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f446-1f3fd.png\" title=\"Dedo indicador apontando para cima (costas da m\u00e3o) (tom de pele m\u00e9dio)\"\/><img alt=\"\ud83d\udc46\ud83c\udffd\" aria-label=\"Emoji: Dedo indicador apontando para cima (costas da m\u00e3o) (tom de pele m\u00e9dio)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f446-1f3fd.png\" title=\"Dedo indicador apontando para cima (costas da m\u00e3o) (tom de pele m\u00e9dio)\"\/><img alt=\"\ud83d\udc46\ud83c\udffd\" aria-label=\"Emoji: Dedo indicador apontando para cima (costas da m\u00e3o) (tom de pele m\u00e9dio)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f446-1f3fd.png\" title=\"Dedo indicador apontando para cima (costas da m\u00e3o) (tom de pele m\u00e9dio)\"\/><img alt=\"\ud83d\udc4d\ud83c\udffd\" aria-label=\"Emoji: Sinal de positivo (tom de pele m\u00e9dio)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f44d-1f3fd.png\" title=\"Sinal de positivo (tom de pele m\u00e9dio)\"\/><img alt=\"\ud83d\udc48\ud83c\udffe\" aria-label=\"Emoji: Dedo indicador apontando para a esquerda (costas da m\u00e3o) (tom de pele escuro m\u00e9dio)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f448-1f3fe.png\" title=\"Dedo indicador apontando para a esquerda (costas da m\u00e3o) (tom de pele escuro m\u00e9dio)\"\/><img alt=\"\ud83d\udc48\ud83c\udfff\" aria-label=\"Emoji: Dedo indicador apontando para a esquerda (costas da m\u00e3o) (tom de pele escuro)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f448-1f3ff.png\" title=\"Dedo indicador apontando para a esquerda (costas da m\u00e3o) (tom de pele escuro)\"\/>\n<img alt=\"\ud83d\udc49\ud83c\udfff\" aria-label=\"Emoji: Dedo indicador apontando para a direita (costas da m\u00e3o) (tom de pele escuro)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f449-1f3ff.png\" title=\"Dedo indicador apontando para a direita (costas da m\u00e3o) (tom de pele escuro)\"\/><img alt=\"\ud83d\udc4d\ud83c\udffe\" aria-label=\"Emoji: Sinal de positivo (tom de pele escuro m\u00e9dio)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f44d-1f3fe.png\" title=\"Sinal de positivo (tom de pele escuro m\u00e9dio)\"\/><img alt=\"\ud83d\udc46\ud83c\udffe\" aria-label=\"Emoji: Dedo indicador apontando para cima (costas da m\u00e3o) (tom de pele escuro m\u00e9dio)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f446-1f3fe.png\" title=\"Dedo indicador apontando para cima (costas da m\u00e3o) (tom de pele escuro m\u00e9dio)\"\/><img alt=\"\ud83d\udc46\ud83c\udffe\" aria-label=\"Emoji: Dedo indicador apontando para cima (costas da m\u00e3o) (tom de pele escuro m\u00e9dio)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f446-1f3fe.png\" title=\"Dedo indicador apontando para cima (costas da m\u00e3o) (tom de pele escuro m\u00e9dio)\"\/><img alt=\"\ud83d\udc46\ud83c\udffe\" aria-label=\"Emoji: Dedo indicador apontando para cima (costas da m\u00e3o) (tom de pele escuro m\u00e9dio)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f446-1f3fe.png\" title=\"Dedo indicador apontando para cima (costas da m\u00e3o) (tom de pele escuro m\u00e9dio)\"\/><img alt=\"\ud83d\udc46\ud83c\udffe\" aria-label=\"Emoji: Dedo indicador apontando para cima (costas da m\u00e3o) (tom de pele escuro m\u00e9dio)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f446-1f3fe.png\" title=\"Dedo indicador apontando para cima (costas da m\u00e3o) (tom de pele escuro m\u00e9dio)\"\/><img alt=\"\ud83d\udc46\ud83c\udffe\" aria-label=\"Emoji: Dedo indicador apontando para cima (costas da m\u00e3o) (tom de pele escuro m\u00e9dio)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f446-1f3fe.png\" title=\"Dedo indicador apontando para cima (costas da m\u00e3o) (tom de pele escuro m\u00e9dio)\"\/><img alt=\"\ud83d\udc46\ud83c\udffe\" aria-label=\"Emoji: Dedo indicador apontando para cima (costas da m\u00e3o) (tom de pele escuro m\u00e9dio)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f446-1f3fe.png\" title=\"Dedo indicador apontando para cima (costas da m\u00e3o) (tom de pele escuro m\u00e9dio)\"\/><img alt=\"\ud83d\udc46\ud83c\udffe\" aria-label=\"Emoji: Dedo indicador apontando para cima (costas da m\u00e3o) (tom de pele escuro m\u00e9dio)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f446-1f3fe.png\" title=\"Dedo indicador apontando para cima (costas da m\u00e3o) (tom de pele escuro m\u00e9dio)\"\/><img alt=\"\ud83d\udc4d\ud83c\udffe\" aria-label=\"Emoji: Sinal de positivo (tom de pele escuro m\u00e9dio)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f44d-1f3fe.png\" title=\"Sinal de positivo (tom de pele escuro m\u00e9dio)\"\/><img alt=\"\ud83d\udc48\ud83c\udfff\" aria-label=\"Emoji: Dedo indicador apontando para a esquerda (costas da m\u00e3o) (tom de pele escuro)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f448-1f3ff.png\" title=\"Dedo indicador apontando para a esquerda (costas da m\u00e3o) (tom de pele escuro)\"\/>\n<img alt=\"\ud83d\udc4a\ud83c\udfff\" aria-label=\"Emoji: Sinal de m\u00e3o fechada (tom de pele escuro)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f44a-1f3ff.png\" title=\"Sinal de m\u00e3o fechada (tom de pele escuro)\"\/><img alt=\"\ud83d\udc46\ud83c\udfff\" aria-label=\"Emoji: Dedo indicador apontando para cima (costas da m\u00e3o) (tom de pele escuro)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f446-1f3ff.png\" title=\"Dedo indicador apontando para cima (costas da m\u00e3o) (tom de pele escuro)\"\/><img alt=\"\ud83d\udc46\ud83c\udfff\" aria-label=\"Emoji: Dedo indicador apontando para cima (costas da m\u00e3o) (tom de pele escuro)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f446-1f3ff.png\" title=\"Dedo indicador apontando para cima (costas da m\u00e3o) (tom de pele escuro)\"\/><img alt=\"\ud83d\udc46\ud83c\udfff\" aria-label=\"Emoji: Dedo indicador apontando para cima (costas da m\u00e3o) (tom de pele escuro)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f446-1f3ff.png\" title=\"Dedo indicador apontando para cima (costas da m\u00e3o) (tom de pele escuro)\"\/><img alt=\"\ud83d\udc46\ud83c\udfff\" aria-label=\"Emoji: Dedo indicador apontando para cima (costas da m\u00e3o) (tom de pele escuro)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f446-1f3ff.png\" title=\"Dedo indicador apontando para cima (costas da m\u00e3o) (tom de pele escuro)\"\/><img alt=\"\ud83d\udc46\ud83c\udfff\" aria-label=\"Emoji: Dedo indicador apontando para cima (costas da m\u00e3o) (tom de pele escuro)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f446-1f3ff.png\" title=\"Dedo indicador apontando para cima (costas da m\u00e3o) (tom de pele escuro)\"\/><img alt=\"\ud83d\udc46\ud83c\udfff\" aria-label=\"Emoji: Dedo indicador apontando para cima (costas da m\u00e3o) (tom de pele escuro)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f446-1f3ff.png\" title=\"Dedo indicador apontando para cima (costas da m\u00e3o) (tom de pele escuro)\"\/><img alt=\"\ud83d\udc46\ud83c\udfff\" aria-label=\"Emoji: Dedo indicador apontando para cima (costas da m\u00e3o) (tom de pele escuro)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f446-1f3ff.png\" title=\"Dedo indicador apontando para cima (costas da m\u00e3o) (tom de pele escuro)\"\/><img alt=\"\ud83d\udc46\ud83c\udfff\" aria-label=\"Emoji: Dedo indicador apontando para cima (costas da m\u00e3o) (tom de pele escuro)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f446-1f3ff.png\" title=\"Dedo indicador apontando para cima (costas da m\u00e3o) (tom de pele escuro)\"\/><img alt=\"\ud83d\udc46\ud83c\udfff\" aria-label=\"Emoji: Dedo indicador apontando para cima (costas da m\u00e3o) (tom de pele escuro)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f446-1f3ff.png\" title=\"Dedo indicador apontando para cima (costas da m\u00e3o) (tom de pele escuro)\"\/><img alt=\"\ud83d\udc4a\ud83c\udfff\" aria-label=\"Emoji: Sinal de m\u00e3o fechada (tom de pele escuro)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f44a-1f3ff.png\" title=\"Sinal de m\u00e3o fechada (tom de pele escuro)\"\/><\/p>","is_retweet":0,"likes":22,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":4,"text":"\n\n\n\n\n \u200d\n\n\n\n\n","timestamp":1573766871000,"timestamp_epochs":1573766871,"tweet_id":"1195090995945386002","tweet_url":"\/kevonymartins\/status\/1195090995945386002","user_id":"1017230907265241088","username":"kevonymartins"},{"fullname":"FP do Trem Bala","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"und\"><a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/LiberdadeDjRennanDaPenha?src=hash\"><s>#<\/s><b>LiberdadeDjRennanDaPenha<\/b><\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":4482,"replies":21,"retweet_id":"1195089861566443521","retweeter_userid":"1017230907265241088","retweeter_username":"kevonymartins","retweets":1288,"text":"#LiberdadeDjRennanDaPenha","timestamp":1573749551000,"timestamp_epochs":1573749551,"tweet_id":"1195018350793035776","tweet_url":"\/Efipedotrembala\/status\/1195018350793035776","user_id":"3558482962","username":"Efipedotrembala"},{"fullname":"kevonymartins","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">amor de que??????<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/matehusinha\/status\/1194796004438159362\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/AuQZ15EYJI\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/matehusinha\/status\/1194796004438159362\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/matehusinha\/st<\/span><span class=\"invisible\">atus\/1194796004438159362<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":3,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":1,"text":"amor de que??????https:\/\/twitter.com\/matehusinha\/status\/1194796004438159362\u00a0\u2026","timestamp":1573763497000,"timestamp_epochs":1573763497,"tweet_id":"1195076843654799361","tweet_url":"\/kevonymartins\/status\/1195076843654799361","user_id":"1017230907265241088","username":"kevonymartins"},{"fullname":"BABIY","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Corre l\u00e1 que saiu o v\u00eddeo completo do projeto <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/CoisasTheBrazil?src=hash\"><s>#<\/s><b>CoisasTheBrazil<\/b><\/a>\nOlhem esse pedacinho \n<img alt=\"\u2764\" aria-label=\"Emoji: Cora\u00e7\u00e3o vermelho\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/2764.png\" title=\"Cora\u00e7\u00e3o vermelho\"\/><img alt=\"\u2764\" aria-label=\"Emoji: Cora\u00e7\u00e3o vermelho\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/2764.png\" title=\"Cora\u00e7\u00e3o vermelho\"\/><img alt=\"\u2764\" aria-label=\"Emoji: Cora\u00e7\u00e3o vermelho\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/2764.png\" title=\"Cora\u00e7\u00e3o vermelho\"\/><img alt=\"\u2764\" aria-label=\"Emoji: Cora\u00e7\u00e3o vermelho\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/2764.png\" title=\"Cora\u00e7\u00e3o vermelho\"\/>\n<a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https:\/\/www.instagram.com\/tv\/B42YuPoBqQD\/?igshid=1kk5h5iiu3a3m\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/AneQiF1VtA\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/www.instagram.com\/tv\/B42YuPoBqQD\/?igshid=1kk5h5iiu3a3m\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/www.<\/span><span class=\"js-display-url\">instagram.com\/tv\/B42YuPoBqQD<\/span><span class=\"invisible\">\/?igshid=1kk5h5iiu3a3m<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/Ag99wEEAUX\">pic.twitter.com\/Ag99wEEAUX<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":28,"replies":1,"retweet_id":"1195076317982740481","retweeter_userid":"1017230907265241088","retweeter_username":"kevonymartins","retweets":5,"text":"Corre l\u00e1 que saiu o v\u00eddeo completo do projeto #CoisasTheBrazil\nOlhem esse pedacinho \n\nhttps:\/\/www.instagram.com\/tv\/B42YuPoBqQD\/?igshid=1kk5h5iiu3a3m\u00a0\u2026pic.twitter.com\/Ag99wEEAUX","timestamp":1573755467000,"timestamp_epochs":1573755467,"tweet_id":"1195043161187463169","tweet_url":"\/_Queenrino\/status\/1195043161187463169","user_id":"1171847084103929857","username":"_Queenrino"},{"fullname":"tristezas e choradas","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"en\">\u2022 Radfem blocklist; a Thread \u2661<\/p>","is_retweet":1,"likes":2775,"replies":371,"retweet_id":"1195045178333159424","retweeter_userid":"1017230907265241088","retweeter_username":"kevonymartins","retweets":1038,"text":"\u2022 Radfem blocklist; a Thread \u2661","timestamp":1573755121000,"timestamp_epochs":1573755121,"tweet_id":"1195041711535403008","tweet_url":"\/ellipthic\/status\/1195041711535403008","user_id":"1091405292640837632","username":"ellipthic"},{"fullname":"kevonymartins","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"und\"><a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/lierjsemkkk\/status\/1195030757430956034\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/cAAX0UANZK\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/lierjsemkkk\/status\/1195030757430956034\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/lierjsemkkk\/st<\/span><span class=\"invisible\">atus\/1195030757430956034<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/QWP2MNSYix\">pic.twitter.com\/QWP2MNSYix<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":1,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"https:\/\/twitter.com\/lierjsemkkk\/status\/1195030757430956034\u00a0\u2026pic.twitter.com\/QWP2MNSYix","timestamp":1573752824000,"timestamp_epochs":1573752824,"tweet_id":"1195032078561300480","tweet_url":"\/kevonymartins\/status\/1195032078561300480","user_id":"1017230907265241088","username":"kevonymartins"},{"fullname":"Zaza \u2728","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"en\">BOM DIA BOM DIA BOM DIA.\n\nI like my negro nose with Jackson Five nostrils<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/ntRtOFWFDN\">pic.twitter.com\/ntRtOFWFDN<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":7329,"replies":20,"retweet_id":"1195021513746997248","retweeter_userid":"1017230907265241088","retweeter_username":"kevonymartins","retweets":1302,"text":"BOM DIA BOM DIA BOM DIA.\n\nI like my negro nose with Jackson Five nostrilspic.twitter.com\/ntRtOFWFDN","timestamp":1573728674000,"timestamp_epochs":1573728674,"tweet_id":"1194930784727162888","tweet_url":"\/aanonnyma\/status\/1194930784727162888","user_id":"196320338","username":"aanonnyma"},{"fullname":"Princess\ud83d\udc09","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">\u201cUm jovem negro est\u00e1 preso hoje por assassinar e estuprar in\u00fameras mulheres negras e despejar seus corpos na floresta. No tribunal, ele disse que sabia que ningu\u00e9m se importaria se um grupo de garotas negras desaparecesse ou morresse.\u201d<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/NotGeauxGabby\/status\/1194670823262605312\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/6a4xhZENQV\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/NotGeauxGabby\/status\/1194670823262605312\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/NotGeauxGabby\/<\/span><span class=\"invisible\">status\/1194670823262605312<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":1655,"replies":8,"retweet_id":"1195015990754652160","retweeter_userid":"1017230907265241088","retweeter_username":"kevonymartins","retweets":629,"text":"\u201cUm jovem negro est\u00e1 preso hoje por assassinar e estuprar in\u00fameras mulheres negras e despejar seus corpos na floresta. No tribunal, ele disse que sabia que ningu\u00e9m se importaria se um grupo de garotas negras desaparecesse ou morresse.\u201dhttps:\/\/twitter.com\/NotGeauxGabby\/status\/1194670823262605312\u00a0\u2026","timestamp":1573739133000,"timestamp_epochs":1573739133,"tweet_id":"1194974653032341504","tweet_url":"\/badgalnycolle\/status\/1194974653032341504","user_id":"285269615","username":"badgalnycolle"},{"fullname":"kevonymartins","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">rihanna, toma aqui um viado pra tu abater e fazer casaco de pele<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/BolsonaroSP\/status\/1194959979628912642\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/1qUM0BX0jI\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/BolsonaroSP\/status\/1194959979628912642\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/BolsonaroSP\/st<\/span><span class=\"invisible\">atus\/1194959979628912642<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":127,"replies":2,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":31,"text":"rihanna, toma aqui um viado pra tu abater e fazer casaco de pelehttps:\/\/twitter.com\/BolsonaroSP\/status\/1194959979628912642\u00a0\u2026","timestamp":1573748117000,"timestamp_epochs":1573748117,"tweet_id":"1195012336274354176","tweet_url":"\/kevonymartins\/status\/1195012336274354176","user_id":"1017230907265241088","username":"kevonymartins"},{"fullname":"sucoween","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"und\"><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/nujYzqlljB\">pic.twitter.com\/nujYzqlljB<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":20,"replies":1,"retweet_id":"1195004815723651072","retweeter_userid":"1017230907265241088","retweeter_username":"kevonymartins","retweets":4,"text":"pic.twitter.com\/nujYzqlljB","timestamp":1573741937000,"timestamp_epochs":1573741937,"tweet_id":"1194986415504920576","tweet_url":"\/akatsuc\/status\/1194986415504920576","user_id":"2290967797","username":"akatsuc"},{"fullname":"kevonymartins","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">Nascer sem c\u00e9rebro \u00e9 pra poucas, burrice natural \u00e9 pra poucas, NASCER RADFEM IGNORANTE \u00c9 PRA POUCAS!!! Quer raciocinar ok, nada contra, mas voc\u00ea tem que entender q vc n pode se comparar com o que voc\u00ea NUNCA SER\u00c1, mastiga e engole <img alt=\"\ud83d\ude19\" aria-label=\"Emoji: Cara beijando de olhos sorridentes\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f619.png\" title=\"Cara beijando de olhos sorridentes\"\/><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/LuizaTatuadora\/status\/1194692635677646850\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/E4oTi8rbSm\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/LuizaTatuadora\/status\/1194692635677646850\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/LuizaTatuadora<\/span><span class=\"invisible\">\/status\/1194692635677646850<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":22,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Nascer sem c\u00e9rebro \u00e9 pra poucas, burrice natural \u00e9 pra poucas, NASCER RADFEM IGNORANTE \u00c9 PRA POUCAS!!! Quer raciocinar ok, nada contra, mas voc\u00ea tem que entender q vc n pode se comparar com o que voc\u00ea NUNCA SER\u00c1, mastiga e engole https:\/\/twitter.com\/LuizaTatuadora\/status\/1194692635677646850\u00a0\u2026","timestamp":1573738724000,"timestamp_epochs":1573738724,"tweet_id":"1194972939197779968","tweet_url":"\/kevonymartins\/status\/1194972939197779968","user_id":"1017230907265241088","username":"kevonymartins"},{"fullname":"Grazi silvestre","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Gente essa \u00e9 minha Tia Neuza ela \u00e9 predeira de m\u00e3o cheia , Coloca piso entre outros .. Esse \u00e9 um dos trabalhos dela feito aqui em casa! Quem puder da Rt pra ajuda a divulgar o trabalho dela, eu agrade\u00e7o , ela \u00e9 muito caprichosa ..<img alt=\"\ud83d\ude0d\" aria-label=\"Emoji: Cara sorridente com os olhos em forma de cora\u00e7\u00e3o\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f60d.png\" title=\"Cara sorridente com os olhos em forma de cora\u00e7\u00e3o\"\/><img alt=\"\ud83d\ude0d\" aria-label=\"Emoji: Cara sorridente com os olhos em forma de cora\u00e7\u00e3o\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f60d.png\" title=\"Cara sorridente com os olhos em forma de cora\u00e7\u00e3o\"\/><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/pNA0juSFnP\">pic.twitter.com\/pNA0juSFnP<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":57131,"replies":177,"retweet_id":"1194951229748776960","retweeter_userid":"1017230907265241088","retweeter_username":"kevonymartins","retweets":33390,"text":"Gente essa \u00e9 minha Tia Neuza ela \u00e9 predeira de m\u00e3o cheia , Coloca piso entre outros .. Esse \u00e9 um dos trabalhos dela feito aqui em casa! Quem puder da Rt pra ajuda a divulgar o trabalho dela, eu agrade\u00e7o , ela \u00e9 muito caprichosa ..pic.twitter.com\/pNA0juSFnP","timestamp":1573672338000,"timestamp_epochs":1573672338,"tweet_id":"1194694495314550786","tweet_url":"\/GrazieleSilves1\/status\/1194694495314550786","user_id":"1087840988754792451","username":"GrazieleSilves1"},{"fullname":"Trancista @Vinnimontt","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Trabalho de hoje<img alt=\"\u2728\" aria-label=\"Emoji: Fa\u00edscas\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/2728.png\" title=\"Fa\u00edscas\"\/>\nTrabalho lindo bb<img alt=\"\ud83c\udfb6\" aria-label=\"Emoji: V\u00e1rias notas musicais\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f3b6.png\" title=\"V\u00e1rias notas musicais\"\/><img alt=\"\u2764\" aria-label=\"Emoji: Cora\u00e7\u00e3o vermelho\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/2764.png\" title=\"Cora\u00e7\u00e3o vermelho\"\/><img alt=\"\ud83d\ude0d\" aria-label=\"Emoji: Cara sorridente com os olhos em forma de cora\u00e7\u00e3o\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f60d.png\" title=\"Cara sorridente com os olhos em forma de cora\u00e7\u00e3o\"\/><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/FGxZhg8hUI\">pic.twitter.com\/FGxZhg8hUI<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":23,"replies":0,"retweet_id":"1194876984805003264","retweeter_userid":"1017230907265241088","retweeter_username":"kevonymartins","retweets":4,"text":"Trabalho de hoje\nTrabalho lindo bbpic.twitter.com\/FGxZhg8hUI","timestamp":1573704486000,"timestamp_epochs":1573704486,"tweet_id":"1194829334445465600","tweet_url":"\/vinnimonteiro__\/status\/1194829334445465600","user_id":"1092880516951560195","username":"vinnimonteiro__"},{"fullname":"Renato Rocha \ud83d\udea9","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Ficou desempregado?Vai ter que pagar 7,5% de INSS.\nFoi atropelado?N\u00e3o vai receber mais DPVAT.\n\u00c9 jovem? O governo vai reduzir seu FGTS de 8% para 2%.\nTem mais de 55 anos?Est\u00e1 exclu\u00eddo do programas de empregos.\nSe voc\u00ea ainda apoia isso, deve ser rico e empres\u00e1rio ou \u00e9 trouxa mesmo.<\/p>","is_retweet":1,"likes":11425,"replies":85,"retweet_id":"1194876522634600449","retweeter_userid":"1017230907265241088","retweeter_username":"kevonymartins","retweets":4702,"text":"Ficou desempregado?Vai ter que pagar 7,5% de INSS.\nFoi atropelado?N\u00e3o vai receber mais DPVAT.\n\u00c9 jovem? O governo vai reduzir seu FGTS de 8% para 2%.\nTem mais de 55 anos?Est\u00e1 exclu\u00eddo do programas de empregos.\nSe voc\u00ea ainda apoia isso, deve ser rico e empres\u00e1rio ou \u00e9 trouxa mesmo.","timestamp":1573637673000,"timestamp_epochs":1573637673,"tweet_id":"1194549098709504000","tweet_url":"\/Renato46900528\/status\/1194549098709504000","user_id":"1006670454139039745","username":"Renato46900528"},{"fullname":"Conecto pessoas atrav\u00e9s de livros na @winnieteca","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Gente eu quero muito zerar minha caixa de mensagens de pedido nesse mes de novembro do <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/TinderDosLivros?src=hash\"><s>#<\/s><b>TinderDosLivros<\/b><\/a>\n\nPara isso, eu preciso de doadores.\nSe voce j\u00e1 recebeu ou ja doou, conta sua experiencia e chama mais gente para doar?\n\nQUEREMOS DOADORES, MANDA UMA DM, LE O POST FIXO.<\/p>","is_retweet":1,"likes":268,"replies":10,"retweet_id":"1194873582523953152","retweeter_userid":"1017230907265241088","retweeter_username":"kevonymartins","retweets":141,"text":"Gente eu quero muito zerar minha caixa de mensagens de pedido nesse mes de novembro do #TinderDosLivros\n\nPara isso, eu preciso de doadores.\nSe voce j\u00e1 recebeu ou ja doou, conta sua experiencia e chama mais gente para doar?\n\nQUEREMOS DOADORES, MANDA UMA DM, LE O POST FIXO.","timestamp":1573698913000,"timestamp_epochs":1573698913,"tweet_id":"1194805957936717826","tweet_url":"\/winniebueno\/status\/1194805957936717826","user_id":"15950939","username":"winniebueno"},{"fullname":"kevonymartins","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">ta permitido o abate de animais se tiver conceito por tr\u00e1s \n\n- gay branca canceladora<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/Gutulino\/status\/1194674428875026432\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/vXkVgIso0l\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/Gutulino\/status\/1194674428875026432\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/Gutulino\/statu<\/span><span class=\"invisible\">s\/1194674428875026432<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":42,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":7,"text":"ta permitido o abate de animais se tiver conceito por tr\u00e1s \n\n- gay branca canceladorahttps:\/\/twitter.com\/Gutulino\/status\/1194674428875026432\u00a0\u2026","timestamp":1573702104000,"timestamp_epochs":1573702104,"tweet_id":"1194819340568334342","tweet_url":"\/kevonymartins\/status\/1194819340568334342","user_id":"1017230907265241088","username":"kevonymartins"},{"fullname":"Keilla Vila Flor","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Essa \u00e9 a dona Jaciara.\n\nEla \u00e9 m\u00e3e de dois dos meus alunos. Ela \u00e9 m\u00e3e que todas as mulheres que desejam a maternidade querem ser e a mulher a qual todos sentem vontade de ser filho(a)\n\nA gente se conheceu esse ano, pq eu comecei a trabalhar na escola esse ano, assim como os filhos<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/bBwU8OvN4W\">pic.twitter.com\/bBwU8OvN4W<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":620,"replies":7,"retweet_id":"1194805214844530688","retweeter_userid":"1017230907265241088","retweeter_username":"kevonymartins","retweets":56,"text":"Essa \u00e9 a dona Jaciara.\n\nEla \u00e9 m\u00e3e de dois dos meus alunos. Ela \u00e9 m\u00e3e que todas as mulheres que desejam a maternidade querem ser e a mulher a qual todos sentem vontade de ser filho(a)\n\nA gente se conheceu esse ano, pq eu comecei a trabalhar na escola esse ano, assim como os filhospic.twitter.com\/bBwU8OvN4W","timestamp":1573696784000,"timestamp_epochs":1573696784,"tweet_id":"1194797028267757570","tweet_url":"\/KellVila\/status\/1194797028267757570","user_id":"1127714772177362945","username":"KellVila"},{"fullname":"kevonymartins","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">flamengo fazendo caridade com o vasco<\/p>","is_retweet":0,"likes":4,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":2,"text":"flamengo fazendo caridade com o vasco","timestamp":1573698515000,"timestamp_epochs":1573698515,"tweet_id":"1194804287932633089","tweet_url":"\/kevonymartins\/status\/1194804287932633089","user_id":"1017230907265241088","username":"kevonymartins"},{"fullname":"kevonymartins","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">e tu n\u00e3o \u00e9 boqueteiro n\u00e3o? quer namorar como se n\u00e3o paga um boquete pras mina<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/gankbaker\/status\/1194761258186297350\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/h69b7MDn1r\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/gankbaker\/status\/1194761258186297350\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/gankbaker\/stat<\/span><span class=\"invisible\">us\/1194761258186297350<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":10,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"e tu n\u00e3o \u00e9 boqueteiro n\u00e3o? quer namorar como se n\u00e3o paga um boquete pras minahttps:\/\/twitter.com\/gankbaker\/status\/1194761258186297350\u00a0\u2026","timestamp":1573698415000,"timestamp_epochs":1573698415,"tweet_id":"1194803870112866305","tweet_url":"\/kevonymartins\/status\/1194803870112866305","user_id":"1017230907265241088","username":"kevonymartins"},{"fullname":"kevonymartins","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">flamengo enganando o vasco fazendo eles acreditarem que tiveram chance em algum momento do jogo<\/p>","is_retweet":0,"likes":20,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":12,"text":"flamengo enganando o vasco fazendo eles acreditarem que tiveram chance em algum momento do jogo","timestamp":1573697780000,"timestamp_epochs":1573697780,"tweet_id":"1194801204284575744","tweet_url":"\/kevonymartins\/status\/1194801204284575744","user_id":"1017230907265241088","username":"kevonymartins"},{"fullname":"Adonis Bosso","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"en\">Kings Raise Kings<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/kM4gyDQoxP\">pic.twitter.com\/kM4gyDQoxP<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":3294,"replies":22,"retweet_id":"1194800536308080640","retweeter_userid":"1017230907265241088","retweeter_username":"kevonymartins","retweets":809,"text":"Kings Raise Kingspic.twitter.com\/kM4gyDQoxP","timestamp":1564181516000,"timestamp_epochs":1564181516,"tweet_id":"1154887102556884992","tweet_url":"\/AdonisBosso\/status\/1154887102556884992","user_id":"75468965","username":"AdonisBosso"},{"fullname":"Trancista @Vinnimontt","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Custa R$0,00 da RT no trabalho do amigo, da RT quem puder<img alt=\"\ud83d\ude4f\ud83c\udffe\" aria-label=\"Emoji: Pessoa com as m\u00e3os postas (tom de pele escuro m\u00e9dio)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f64f-1f3fe.png\" title=\"Pessoa com as m\u00e3os postas (tom de pele escuro m\u00e9dio)\"\/><img alt=\"\u2764\" aria-label=\"Emoji: Cora\u00e7\u00e3o vermelho\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/2764.png\" title=\"Cora\u00e7\u00e3o vermelho\"\/>\n<a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http:\/\/Www.instagram.com\/vinnimonthairstylist\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/pE8hmDOxhd\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http:\/\/Www.instagram.com\/vinnimonthairstylist\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">http:\/\/Www.<\/span><span class=\"js-display-url\">instagram.com\/vinnimonthairs<\/span><span class=\"invisible\">tylist<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/N4j8cm1jNf\">pic.twitter.com\/N4j8cm1jNf<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":179,"replies":4,"retweet_id":"1194800205448826881","retweeter_userid":"1017230907265241088","retweeter_username":"kevonymartins","retweets":182,"text":"Custa R$0,00 da RT no trabalho do amigo, da RT quem puder\nhttp:\/\/Www.instagram.com\/vinnimonthairstylist\u00a0\u2026pic.twitter.com\/N4j8cm1jNf","timestamp":1573684234000,"timestamp_epochs":1573684234,"tweet_id":"1194744389706358784","tweet_url":"\/vinnimonteiro__\/status\/1194744389706358784","user_id":"1092880516951560195","username":"vinnimonteiro__"},{"fullname":"kevonymartins","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">foi tudo muito tendencioso, sabemos que tem muitos fraudadores de cota e achei estranho essa not\u00edcia vir antes da renova\u00e7\u00e3o da mesma, podem usar ela pra afirmar que pelo \"\"fato\"\" de terem mais negros que brancos nas universidades as cotas n\u00e3o serem mais necess\u00e1rias\n\nperigoso<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/depretas\/status\/1194771662543237121\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/Oc1p10y8r5\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/depretas\/status\/1194771662543237121\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/depretas\/statu<\/span><span class=\"invisible\">s\/1194771662543237121<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":98,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":33,"text":"foi tudo muito tendencioso, sabemos que tem muitos fraudadores de cota e achei estranho essa not\u00edcia vir antes da renova\u00e7\u00e3o da mesma, podem usar ela pra afirmar que pelo \"\"fato\"\" de terem mais negros que brancos nas universidades as cotas n\u00e3o serem mais necess\u00e1rias\n\nperigosohttps:\/\/twitter.com\/depretas\/status\/1194771662543237121\u00a0\u2026","timestamp":1573696639000,"timestamp_epochs":1573696639,"tweet_id":"1194796419980386304","tweet_url":"\/kevonymartins\/status\/1194796419980386304","user_id":"1017230907265241088","username":"kevonymartins"},{"fullname":"uma mulher bantu","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Engra\u00e7ado como crimes de inj\u00faria racial s\u00e3o amenizados com um \"sincero\" pedido de desculpas e um \"eu tenho um tio-av\u00f4 negro\".\nBraseal: desgra\u00e7a coletiva<\/p>","is_retweet":1,"likes":253,"replies":1,"retweet_id":"1194792655038885889","retweeter_userid":"1017230907265241088","retweeter_username":"kevonymartins","retweets":49,"text":"Engra\u00e7ado como crimes de inj\u00faria racial s\u00e3o amenizados com um \"sincero\" pedido de desculpas e um \"eu tenho um tio-av\u00f4 negro\".\nBraseal: desgra\u00e7a coletiva","timestamp":1573640429000,"timestamp_epochs":1573640429,"tweet_id":"1194560660065193984","tweet_url":"\/NjeriAza\/status\/1194560660065193984","user_id":"959750868307513344","username":"NjeriAza"},{"fullname":"djavana surfista ferroviaria","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">A sensa\u00e7\u00e3o q eu tenho eh q essas crian\u00e7as pode botar fogo na casa q esse cara vai continuar deitado como se nada tivesse acontecendo<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/Djmarcinho12\/status\/1194740310984810501\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/rAAwo7eHVg\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/Djmarcinho12\/status\/1194740310984810501\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/Djmarcinho12\/s<\/span><span class=\"invisible\">tatus\/1194740310984810501<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":330,"replies":7,"retweet_id":"1194792534675017730","retweeter_userid":"1017230907265241088","retweeter_username":"kevonymartins","retweets":94,"text":"A sensa\u00e7\u00e3o q eu tenho eh q essas crian\u00e7as pode botar fogo na casa q esse cara vai continuar deitado como se nada tivesse acontecendohttps:\/\/twitter.com\/Djmarcinho12\/status\/1194740310984810501\u00a0\u2026","timestamp":1573695533000,"timestamp_epochs":1573695533,"tweet_id":"1194791781013114881","tweet_url":"\/Laranjinhass\/status\/1194791781013114881","user_id":"955764673","username":"Laranjinhass"},{"fullname":"Tati Nefertari","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">O suspeito de ter atirado e matado a Ketellen, uma crian\u00e7a preta de 5 anos que estava a caminho da escola com sua m\u00e3e \u00e9 um MILICIANO. \n\nO cara desceu do carro atirando, isso n \u00e9 troca de tiros e nem bala perdida. A gente sabe qual corpo \u00e9 o alvo.<\/p>","is_retweet":1,"likes":341,"replies":1,"retweet_id":"1194790983898161152","retweeter_userid":"1017230907265241088","retweeter_username":"kevonymartins","retweets":56,"text":"O suspeito de ter atirado e matado a Ketellen, uma crian\u00e7a preta de 5 anos que estava a caminho da escola com sua m\u00e3e \u00e9 um MILICIANO. \n\nO cara desceu do carro atirando, isso n \u00e9 troca de tiros e nem bala perdida. A gente sabe qual corpo \u00e9 o alvo.","timestamp":1573690268000,"timestamp_epochs":1573690268,"tweet_id":"1194769697440456706","tweet_url":"\/TatiNefertari\/status\/1194769697440456706","user_id":"212954552","username":"TatiNefertari"},{"fullname":"kevonymartins","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">negras = incancel\u00e1veis \no resto = vai pra puta que pariu<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/cuntysugar\/status\/1194763033622564864\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/JXG81F3NaB\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/cuntysugar\/status\/1194763033622564864\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/cuntysugar\/sta<\/span><span class=\"invisible\">tus\/1194763033622564864<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":9,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"negras = incancel\u00e1veis \no resto = vai pra puta que pariuhttps:\/\/twitter.com\/cuntysugar\/status\/1194763033622564864\u00a0\u2026","timestamp":1573689576000,"timestamp_epochs":1573689576,"tweet_id":"1194766797792272384","tweet_url":"\/kevonymartins\/status\/1194766797792272384","user_id":"1017230907265241088","username":"kevonymartins"},{"fullname":"kevonymartins","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">vai ficar sem seguidores mo<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/itsguisado\/status\/1194720235192029186\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/x71rnMnvvn\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/itsguisado\/status\/1194720235192029186\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/itsguisado\/sta<\/span><span class=\"invisible\">tus\/1194720235192029186<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":16,"replies":2,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"vai ficar sem seguidores mohttps:\/\/twitter.com\/itsguisado\/status\/1194720235192029186\u00a0\u2026","timestamp":1573689510000,"timestamp_epochs":1573689510,"tweet_id":"1194766521073111041","tweet_url":"\/kevonymartins\/status\/1194766521073111041","user_id":"1017230907265241088","username":"kevonymartins"},{"fullname":"Leona","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Minha v\u00f3 n\u00e3o merecia isso, um curto de energia fez a casa dela inteira pegar fogo, estamos sem teto e sem ch\u00e3o.\nCriei uma vakinha online no objetivo de arrecadar o poss\u00edvel para demolir\/limpar ou o que precisar, se algu\u00e9m puder ajudar ficarei muito grata\n<a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http:\/\/vaka.me\/795496\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/DjRBBGd170\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http:\/\/vaka.me\/795496\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">http:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">vaka.me\/795496<\/span><span class=\"invisible\"><\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span><\/span><\/a> <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/Arthemixs\/status\/1194450726187098113\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/1AFAN5vyux\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/Arthemixs\/status\/1194450726187098113\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/Arthemixs\/stat<\/span><span class=\"invisible\">us\/1194450726187098113<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/t9PDXtFsMC\">pic.twitter.com\/t9PDXtFsMC<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":7113,"replies":55,"retweet_id":"1194760235686268928","retweeter_userid":"1017230907265241088","retweeter_username":"kevonymartins","retweets":8794,"text":"Minha v\u00f3 n\u00e3o merecia isso, um curto de energia fez a casa dela inteira pegar fogo, estamos sem teto e sem ch\u00e3o.\nCriei uma vakinha online no objetivo de arrecadar o poss\u00edvel para demolir\/limpar ou o que precisar, se algu\u00e9m puder ajudar ficarei muito grata\nhttp:\/\/vaka.me\/795496\u00a0 https:\/\/twitter.com\/Arthemixs\/status\/1194450726187098113\u00a0\u2026pic.twitter.com\/t9PDXtFsMC","timestamp":1573652865000,"timestamp_epochs":1573652865,"tweet_id":"1194612817560817665","tweet_url":"\/Arthemixs\/status\/1194612817560817665","user_id":"721766568993140736","username":"Arthemixs"},{"fullname":"kevonymartins","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">a garota passou mal enquanto fazia a prova do enem neste \u00faltimo domingo e morreu. n\u00e3o tem o que se comentar.<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/inep_oficial\/status\/1194370770354528257\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/C1QCobndlG\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/inep_oficial\/status\/1194370770354528257\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/inep_oficial\/s<\/span><span class=\"invisible\">tatus\/1194370770354528257<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":2,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":1,"text":"a garota passou mal enquanto fazia a prova do enem neste \u00faltimo domingo e morreu. n\u00e3o tem o que se comentar.https:\/\/twitter.com\/inep_oficial\/status\/1194370770354528257\u00a0\u2026","timestamp":1573687560000,"timestamp_epochs":1573687560,"tweet_id":"1194758341064609792","tweet_url":"\/kevonymartins\/status\/1194758341064609792","user_id":"1017230907265241088","username":"kevonymartins"},{"fullname":"kevonymartins","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">me mostra que \u00e9 mais barato o tratamento de c\u00e2ncer, hiv e transplantes de pr\u00f3teses no plano de sa\u00fade do que pelo sus e a\u00ed a gente conversa<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/h_boechat\/status\/1194560170724134917\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/nb348uWwi8\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/h_boechat\/status\/1194560170724134917\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/h_boechat\/stat<\/span><span class=\"invisible\">us\/1194560170724134917<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":20,"replies":2,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":2,"text":"me mostra que \u00e9 mais barato o tratamento de c\u00e2ncer, hiv e transplantes de pr\u00f3teses no plano de sa\u00fade do que pelo sus e a\u00ed a gente conversahttps:\/\/twitter.com\/h_boechat\/status\/1194560170724134917\u00a0\u2026","timestamp":1573687118000,"timestamp_epochs":1573687118,"tweet_id":"1194756486267842560","tweet_url":"\/kevonymartins\/status\/1194756486267842560","user_id":"1017230907265241088","username":"kevonymartins"},{"fullname":"kevonymartins","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">acho que nos apartamentos da barra e da zona sul os pais falam \"por voc\u00ea ser br*nco voc\u00ea tem que ser duas vezes mais med\u00edocre\"<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"acho que nos apartamentos da barra e da zona sul os pais falam \"por voc\u00ea ser br*nco voc\u00ea tem que ser duas vezes mais med\u00edocre\"","timestamp":1573686905000,"timestamp_epochs":1573686905,"tweet_id":"1194755591744475138","tweet_url":"\/kevonymartins\/status\/1194755591744475138","user_id":"1017230907265241088","username":"kevonymartins"},{"fullname":"lucas","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">a qualidade da pele \u00e9 duvid\u00e1vel, ser\u00e1 que da pra fazer pelo menos uma sacola de lixo?<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/kevonymartins\/status\/1194639052340891648\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/up4tWdCM9B\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/kevonymartins\/status\/1194639052340891648\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/kevonymartins\/<\/span><span class=\"invisible\">status\/1194639052340891648<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":1,"replies":0,"retweet_id":"1194754721623560192","retweeter_userid":"1017230907265241088","retweeter_username":"kevonymartins","retweets":1,"text":"a qualidade da pele \u00e9 duvid\u00e1vel, ser\u00e1 que da pra fazer pelo menos uma sacola de lixo?https:\/\/twitter.com\/kevonymartins\/status\/1194639052340891648\u00a0\u2026","timestamp":1573684374000,"timestamp_epochs":1573684374,"tweet_id":"1194744977978535937","tweet_url":"\/luccasnasc_\/status\/1194744977978535937","user_id":"1078586790766878720","username":"luccasnasc_"},{"fullname":"kevonymartins","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">voc\u00ea precisa ser internada <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/estelionathalia\/status\/1194409278628679686\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/OPbHNMBWOX\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/estelionathalia\/status\/1194409278628679686\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/estelionathali<\/span><span class=\"invisible\">a\/status\/1194409278628679686<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"voc\u00ea precisa ser internada https:\/\/twitter.com\/estelionathalia\/status\/1194409278628679686\u00a0\u2026","timestamp":1573683405000,"timestamp_epochs":1573683405,"tweet_id":"1194740914234839040","tweet_url":"\/kevonymartins\/status\/1194740914234839040","user_id":"1017230907265241088","username":"kevonymartins"},{"fullname":"kevonymartins","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">19 anos com cara de 13 e corna aos 14<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/thateuss\/status\/1194679114092941314\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/nGWqD2MJT6\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/thateuss\/status\/1194679114092941314\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/thateuss\/statu<\/span><span class=\"invisible\">s\/1194679114092941314<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":7,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"19 anos com cara de 13 e corna aos 14https:\/\/twitter.com\/thateuss\/status\/1194679114092941314\u00a0\u2026","timestamp":1573683251000,"timestamp_epochs":1573683251,"tweet_id":"1194740268840476672","tweet_url":"\/kevonymartins\/status\/1194740268840476672","user_id":"1017230907265241088","username":"kevonymartins"},{"fullname":"kevonymartins","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">agora a gente \u00e9 obrigado a achar que gay branco padr\u00e3o e heteronormativo na tv \u00e9 vit\u00f3ria? ele n\u00e3o ta ali por ser gay e sim por todo p resto, desses em lugares de destaque tem um monte, dif\u00edcil \u00e9 ver travesti, pretos, pcd's entre outros que fujam desse padr\u00e3o<\/p>","is_retweet":0,"likes":179,"replies":2,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":39,"text":"agora a gente \u00e9 obrigado a achar que gay branco padr\u00e3o e heteronormativo na tv \u00e9 vit\u00f3ria? ele n\u00e3o ta ali por ser gay e sim por todo p resto, desses em lugares de destaque tem um monte, dif\u00edcil \u00e9 ver travesti, pretos, pcd's entre outros que fujam desse padr\u00e3o","timestamp":1573682820000,"timestamp_epochs":1573682820,"tweet_id":"1194738461162512385","tweet_url":"\/kevonymartins\/status\/1194738461162512385","user_id":"1017230907265241088","username":"kevonymartins"},{"fullname":"Tati Nefertari","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Os petistas brancos aparecem todos pra defender que as cotas raciais foram uma conquistas deles, quando na verdade \u00e9 fruto de muita luta do movimento negro e somem quando vc joga na cara q foi na gest\u00e3o deles q o encarceramento em massa e o genocidio do nosso povo aumentou... hm<\/p>","is_retweet":1,"likes":2443,"replies":14,"retweet_id":"1194735473391996930","retweeter_userid":"1017230907265241088","retweeter_username":"kevonymartins","retweets":385,"text":"Os petistas brancos aparecem todos pra defender que as cotas raciais foram uma conquistas deles, quando na verdade \u00e9 fruto de muita luta do movimento negro e somem quando vc joga na cara q foi na gest\u00e3o deles q o encarceramento em massa e o genocidio do nosso povo aumentou... hm","timestamp":1573679553000,"timestamp_epochs":1573679553,"tweet_id":"1194724757725491207","tweet_url":"\/TatiNefertari\/status\/1194724757725491207","user_id":"212954552","username":"TatiNefertari"},{"fullname":"kevonymartins","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">enfia 1kg de piroca na boca e quer cancelar a rihanna por vestir pele de cordeiro<\/p>","is_retweet":0,"likes":142,"replies":6,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":29,"text":"enfia 1kg de piroca na boca e quer cancelar a rihanna por vestir pele de cordeiro","timestamp":1573680477000,"timestamp_epochs":1573680477,"tweet_id":"1194728631932772354","tweet_url":"\/kevonymartins\/status\/1194728631932772354","user_id":"1017230907265241088","username":"kevonymartins"},{"fullname":"j","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\"><img alt=\"\ud83d\udd25\" aria-label=\"Emoji: Fogo\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f525.png\" title=\"Fogo\"\/>VEM NA MINHA DIRE\u00c7\u00c3O<img alt=\"\ud83d\udd25\" aria-label=\"Emoji: Fogo\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f525.png\" title=\"Fogo\"\/>\nDreads de Marley at\u00e9 a cintura (somente a m\u00e3o de obra) por R$220,00 no dinheiro.\n\u2022 RJ\/Zona norte;\n\u2022 Aceitamos cart\u00e3o de cr\u00e9dito;\n\u2022 Ainda h\u00e1 vagas para Novembro;\n\u2022 Agenda de Dezembro j\u00e1 est\u00e1 aberta. (Vagas limitadas, escolha j\u00e1 seu dia)<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/3r2i2V5o7r\">pic.twitter.com\/3r2i2V5o7r<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":519,"replies":10,"retweet_id":"1194722314534957056","retweeter_userid":"1017230907265241088","retweeter_username":"kevonymartins","retweets":88,"text":"VEM NA MINHA DIRE\u00c7\u00c3O\nDreads de Marley at\u00e9 a cintura (somente a m\u00e3o de obra) por R$220,00 no dinheiro.\n\u2022 RJ\/Zona norte;\n\u2022 Aceitamos cart\u00e3o de cr\u00e9dito;\n\u2022 Ainda h\u00e1 vagas para Novembro;\n\u2022 Agenda de Dezembro j\u00e1 est\u00e1 aberta. (Vagas limitadas, escolha j\u00e1 seu dia)pic.twitter.com\/3r2i2V5o7r","timestamp":1573646749000,"timestamp_epochs":1573646749,"tweet_id":"1194587167101784065","tweet_url":"\/__jullynegra\/status\/1194587167101784065","user_id":"2671055438","username":"__jullynegra"},{"fullname":"kevonymartins","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"und\"><a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/arichansx\/status\/1194712421904060416\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/qZe6qQJ2pp\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/arichansx\/status\/1194712421904060416\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/arichansx\/stat<\/span><span class=\"invisible\">us\/1194712421904060416<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/Y7YWULf260\">pic.twitter.com\/Y7YWULf260<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":2,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"https:\/\/twitter.com\/arichansx\/status\/1194712421904060416\u00a0\u2026pic.twitter.com\/Y7YWULf260","timestamp":1573677570000,"timestamp_epochs":1573677570,"tweet_id":"1194716440399618049","tweet_url":"\/kevonymartins\/status\/1194716440399618049","user_id":"1017230907265241088","username":"kevonymartins"},{"fullname":"L\u00e9o","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">KKKKKKKKKKKKKKKKKKKNKKK Cabo Frio cheio de viadinho sem pele<\/p>","is_retweet":1,"likes":3,"replies":0,"retweet_id":"1194714502287233029","retweeter_userid":"1017230907265241088","retweeter_username":"kevonymartins","retweets":1,"text":"KKKKKKKKKKKKKKKKKKKNKKK Cabo Frio cheio de viadinho sem pele","timestamp":1573668638000,"timestamp_epochs":1573668638,"tweet_id":"1194678975693574145","tweet_url":"\/imleocosta\/status\/1194678975693574145","user_id":"2900995445","username":"imleocosta"},{"fullname":"kevonymartins","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">fiquei com 15 e devolvi os 20, mas tenho certeza q quando sai ele n\u00e3o entendeu que confundiu o troco com o valor do corte, mas pelo menos achei onde cortar meu cabelo agora<\/p>","is_retweet":0,"likes":2,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"fiquei com 15 e devolvi os 20, mas tenho certeza q quando sai ele n\u00e3o entendeu que confundiu o troco com o valor do corte, mas pelo menos achei onde cortar meu cabelo agora","timestamp":1573676998000,"timestamp_epochs":1573676998,"tweet_id":"1194714041593323521","tweet_url":"\/kevonymartins\/status\/1194714041593323521","user_id":"1017230907265241088","username":"kevonymartins"},{"fullname":"kevonymartins","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">o meu deu 15, 35 no total e eu dei 50 reais, a\u00ed o menino me da 35 de troco e eu fico (???) \"u\u00e9 tudo deu 15?\" \"o seu deu 15 e o dele 20\" e eu tentando explicar pra ele que tava errado que ele tinha dado a mais<\/p>","is_retweet":0,"likes":2,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"o meu deu 15, 35 no total e eu dei 50 reais, a\u00ed o menino me da 35 de troco e eu fico (???) \"u\u00e9 tudo deu 15?\" \"o seu deu 15 e o dele 20\" e eu tentando explicar pra ele que tava errado que ele tinha dado a mais","timestamp":1573676927000,"timestamp_epochs":1573676927,"tweet_id":"1194713741595750401","tweet_url":"\/kevonymartins\/status\/1194713741595750401","user_id":"1017230907265241088","username":"kevonymartins"},{"fullname":"kevonymartins","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">levei meu sobrinho pra cortar o cabelo, aproveitei e cortei o meu e ainda ganhei uma brahma pq o corte do meu sobrinho deu 20 reais<\/p>","is_retweet":0,"likes":3,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"levei meu sobrinho pra cortar o cabelo, aproveitei e cortei o meu e ainda ganhei uma brahma pq o corte do meu sobrinho deu 20 reais","timestamp":1573676832000,"timestamp_epochs":1573676832,"tweet_id":"1194713343455637504","tweet_url":"\/kevonymartins\/status\/1194713343455637504","user_id":"1017230907265241088","username":"kevonymartins"}]