[{"fullname":"thamiris","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">a maior desgra\u00e7a que j\u00e1 aconteceu na minha vida foi gostar de futebol<\/p>","is_retweet":0,"likes":330,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":258,"text":"a maior desgra\u00e7a que j\u00e1 aconteceu na minha vida foi gostar de futebol","timestamp":1570320879000,"timestamp_epochs":1570320879,"tweet_id":"1180637454602297344","tweet_url":"\/thamsfigueiredo\/status\/1180637454602297344","user_id":"752686753237041153","username":"thamsfigueiredo"},{"fullname":"thamiris","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">que dia tem feriado<\/p>","is_retweet":0,"likes":4,"replies":4,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":1,"text":"que dia tem feriado","timestamp":1573998526000,"timestamp_epochs":1573998526,"tweet_id":"1196062626255720449","tweet_url":"\/thamsfigueiredo\/status\/1196062626255720449","user_id":"752686753237041153","username":"thamsfigueiredo"},{"fullname":"thamiris","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">queria estar<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/mvlxn\/status\/1195956302419234818\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/4JdgMR1zQn\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/mvlxn\/status\/1195956302419234818\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/mvlxn\/status\/1<\/span><span class=\"invisible\">195956302419234818<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":1,"text":"queria estarhttps:\/\/twitter.com\/mvlxn\/status\/1195956302419234818\u00a0\u2026","timestamp":1573993046000,"timestamp_epochs":1573993046,"tweet_id":"1196039642451189760","tweet_url":"\/thamsfigueiredo\/status\/1196039642451189760","user_id":"752686753237041153","username":"thamsfigueiredo"},{"fullname":"thamiris","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">todo dia eu falo q vo dormir ate tarde e acordo cedo eu n\u00e3o aguento maissssss<\/p>","is_retweet":0,"likes":6,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"todo dia eu falo q vo dormir ate tarde e acordo cedo eu n\u00e3o aguento maissssss","timestamp":1573990449000,"timestamp_epochs":1573990449,"tweet_id":"1196028747910197249","tweet_url":"\/thamsfigueiredo\/status\/1196028747910197249","user_id":"752686753237041153","username":"thamsfigueiredo"},{"fullname":"thamiris","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">eu no bar no meio dos atleticanos<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/felipeneto\/status\/1195851544954122241\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/eYogUNWEef\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/felipeneto\/status\/1195851544954122241\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/felipeneto\/sta<\/span><span class=\"invisible\">tus\/1195851544954122241<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":5,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"eu no bar no meio dos atleticanoshttps:\/\/twitter.com\/felipeneto\/status\/1195851544954122241\u00a0\u2026","timestamp":1573952684000,"timestamp_epochs":1573952684,"tweet_id":"1195870348874522624","tweet_url":"\/thamsfigueiredo\/status\/1195870348874522624","user_id":"752686753237041153","username":"thamsfigueiredo"},{"fullname":"thamiris","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">atletico ajudando o cruzeiro = td pra mim<\/p>","is_retweet":0,"likes":10,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":3,"text":"atletico ajudando o cruzeiro = td pra mim","timestamp":1573948134000,"timestamp_epochs":1573948134,"tweet_id":"1195851265747685377","tweet_url":"\/thamsfigueiredo\/status\/1195851265747685377","user_id":"752686753237041153","username":"thamsfigueiredo"},{"fullname":"thamiris","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">obrigada gilao da missa por tanto<\/p>","is_retweet":0,"likes":16,"replies":2,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":3,"text":"obrigada gilao da missa por tanto","timestamp":1573948057000,"timestamp_epochs":1573948057,"tweet_id":"1195850943713218562","tweet_url":"\/thamsfigueiredo\/status\/1195850943713218562","user_id":"752686753237041153","username":"thamsfigueiredo"},{"fullname":"thamiris","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">vamos var<\/p>","is_retweet":0,"likes":1,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"vamos var","timestamp":1573947942000,"timestamp_epochs":1573947942,"tweet_id":"1195850461871521792","tweet_url":"\/thamsfigueiredo\/status\/1195850461871521792","user_id":"752686753237041153","username":"thamsfigueiredo"},{"fullname":"thamiris","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">incr\u00edvel como o atl\u00e9tico n\u00e3o presta pra absolutamente nada<\/p>","is_retweet":0,"likes":13,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":8,"text":"incr\u00edvel como o atl\u00e9tico n\u00e3o presta pra absolutamente nada","timestamp":1573946405000,"timestamp_epochs":1573946405,"tweet_id":"1195844013884096515","tweet_url":"\/thamsfigueiredo\/status\/1195844013884096515","user_id":"752686753237041153","username":"thamsfigueiredo"},{"fullname":"thamiris","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">deus ta vendo vc postar fogo nos racistas e babar o racistinha youtuber<\/p>","is_retweet":0,"likes":6,"replies":2,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":3,"text":"deus ta vendo vc postar fogo nos racistas e babar o racistinha youtuber","timestamp":1573927929000,"timestamp_epochs":1573927929,"tweet_id":"1195766521114583040","tweet_url":"\/thamsfigueiredo\/status\/1195766521114583040","user_id":"752686753237041153","username":"thamsfigueiredo"},{"fullname":"thamiris","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">belas palavras s\u00f3 perde pro sil\u00eancio<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/elisafidelles\/status\/1195523406508232706\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/1G1PYSs19x\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/elisafidelles\/status\/1195523406508232706\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/elisafidelles\/<\/span><span class=\"invisible\">status\/1195523406508232706<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":1,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"belas palavras s\u00f3 perde pro sil\u00eanciohttps:\/\/twitter.com\/elisafidelles\/status\/1195523406508232706\u00a0\u2026","timestamp":1573927694000,"timestamp_epochs":1573927694,"tweet_id":"1195765536652775424","tweet_url":"\/thamsfigueiredo\/status\/1195765536652775424","user_id":"752686753237041153","username":"thamsfigueiredo"},{"fullname":"WESLEY \ud83e\udd76","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">kkkkkkkkkkkkkllkkkkkkkkkkkkkkk essa crian\u00e7ada de hj em dia, t\u00e1 foda<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/ieaGnYmbDz\">pic.twitter.com\/ieaGnYmbDz<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":17025,"replies":223,"retweet_id":"1195717866538049541","retweeter_userid":"752686753237041153","retweeter_username":"thamsfigueiredo","retweets":5657,"text":"kkkkkkkkkkkkkllkkkkkkkkkkkkkkk essa crian\u00e7ada de hj em dia, t\u00e1 fodapic.twitter.com\/ieaGnYmbDz","timestamp":1573832789000,"timestamp_epochs":1573832789,"tweet_id":"1195367475103379457","tweet_url":"\/_wesleync\/status\/1195367475103379457","user_id":"953483824339529728","username":"_wesleync"},{"fullname":"rafael","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">eu antigamente: puts n vou dizer que to sem dinheiro, vai ficar feio \n\neu hoje em absolutamente tudo: poxa galera to lizasso, tenho nem um real no bolso, vai dar p eu ir nao<\/p>","is_retweet":1,"likes":41096,"replies":92,"retweet_id":"1195664624529682432","retweeter_userid":"752686753237041153","retweeter_username":"thamsfigueiredo","retweets":21526,"text":"eu antigamente: puts n vou dizer que to sem dinheiro, vai ficar feio \n\neu hoje em absolutamente tudo: poxa galera to lizasso, tenho nem um real no bolso, vai dar p eu ir nao","timestamp":1573784946000,"timestamp_epochs":1573784946,"tweet_id":"1195166807004532736","tweet_url":"\/rrafarodrigo\/status\/1195166807004532736","user_id":"803938343897677824","username":"rrafarodrigo"},{"fullname":"thamiris","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">deus pq me fizestes com um corpinho mixuruca<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/borbalua\/status\/1195429699574489091\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/f50e8zb4mB\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/borbalua\/status\/1195429699574489091\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/borbalua\/statu<\/span><span class=\"invisible\">s\/1195429699574489091<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":1,"text":"deus pq me fizestes com um corpinho mixurucahttps:\/\/twitter.com\/borbalua\/status\/1195429699574489091\u00a0\u2026","timestamp":1573903263000,"timestamp_epochs":1573903263,"tweet_id":"1195663063493566464","tweet_url":"\/thamsfigueiredo\/status\/1195663063493566464","user_id":"752686753237041153","username":"thamsfigueiredo"},{"fullname":"thamiris","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">mentiraaaaa q agora tem na netflix como eu era antes de voc\u00ea<\/p>","is_retweet":0,"likes":5,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"mentiraaaaa q agora tem na netflix como eu era antes de voc\u00ea","timestamp":1573868862000,"timestamp_epochs":1573868862,"tweet_id":"1195518774046269441","tweet_url":"\/thamsfigueiredo\/status\/1195518774046269441","user_id":"752686753237041153","username":"thamsfigueiredo"},{"fullname":"thamiris","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">ta quem vai me mandar no zap???<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/lizierw\/status\/1195475752218697735\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/PXnHq7lkAS\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/lizierw\/status\/1195475752218697735\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/lizierw\/status<\/span><span class=\"invisible\">\/1195475752218697735<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":28,"replies":15,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":17,"text":"ta quem vai me mandar no zap???https:\/\/twitter.com\/lizierw\/status\/1195475752218697735\u00a0\u2026","timestamp":1573868404000,"timestamp_epochs":1573868404,"tweet_id":"1195516855764606978","tweet_url":"\/thamsfigueiredo\/status\/1195516855764606978","user_id":"752686753237041153","username":"thamsfigueiredo"},{"fullname":"Yuri Senna","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">A trag\u00e9dia n\u00e3o foi s\u00f3 dia 25\/01\/2019, a trag\u00e9dia \u00e9 todo dia. Nesse fim de ano o <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"722780093198823424\" dir=\"ltr\" href=\"\/naacaobh\"><s>@<\/s><b>naacaobh<\/b><\/a> est\u00e1 pedindo as crian\u00e7as para escreverem cartinhas para o papai Noel, mas s\u00e3o crian\u00e7as atingidas pela trag\u00e9dia. Transformar tristeza em alegria, l\u00e1grimas em sorrisos. Compartilhe amor!!<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/HjxdnYxNqb\">pic.twitter.com\/HjxdnYxNqb<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":787,"replies":31,"retweet_id":"1195510458205249536","retweeter_userid":"752686753237041153","retweeter_username":"thamsfigueiredo","retweets":370,"text":"A trag\u00e9dia n\u00e3o foi s\u00f3 dia 25\/01\/2019, a trag\u00e9dia \u00e9 todo dia. Nesse fim de ano o @naacaobh est\u00e1 pedindo as crian\u00e7as para escreverem cartinhas para o papai Noel, mas s\u00e3o crian\u00e7as atingidas pela trag\u00e9dia. Transformar tristeza em alegria, l\u00e1grimas em sorrisos. Compartilhe amor!!pic.twitter.com\/HjxdnYxNqb","timestamp":1573839013000,"timestamp_epochs":1573839013,"tweet_id":"1195393581642596352","tweet_url":"\/sennacec\/status\/1195393581642596352","user_id":"3037147217","username":"sennacec"},{"fullname":"thamiris","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">e ta errado??? nao ta<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/brasil247\/status\/1195377172615245824\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/ujs4RQ7WnO\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/brasil247\/status\/1195377172615245824\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/brasil247\/stat<\/span><span class=\"invisible\">us\/1195377172615245824<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":41,"replies":3,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":6,"text":"e ta errado??? nao tahttps:\/\/twitter.com\/brasil247\/status\/1195377172615245824\u00a0\u2026","timestamp":1573863434000,"timestamp_epochs":1573863434,"tweet_id":"1195496011164241926","tweet_url":"\/thamsfigueiredo\/status\/1195496011164241926","user_id":"752686753237041153","username":"thamsfigueiredo"},{"fullname":"mi beija","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">outra q da em cima dele\/\/\/ eu<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/targaryen_khan\/status\/1191423192042295297\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/q0rxx0eTSA\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/targaryen_khan\/status\/1191423192042295297\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/targaryen_khan<\/span><span class=\"invisible\">\/status\/1191423192042295297<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":19527,"replies":87,"retweet_id":"1195495555885142016","retweeter_userid":"752686753237041153","retweeter_username":"thamsfigueiredo","retweets":11421,"text":"outra q da em cima dele\/\/\/ euhttps:\/\/twitter.com\/targaryen_khan\/status\/1191423192042295297\u00a0\u2026","timestamp":1573750798000,"timestamp_epochs":1573750798,"tweet_id":"1195023580406390784","tweet_url":"\/mii_bms\/status\/1195023580406390784","user_id":"748692811592175616","username":"mii_bms"},{"fullname":"Jornal O Globo","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Papa Francisco compara pol\u00edticos que atacam homossexuais, judeus e ciganos a Hitler<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/glo.bo\/378m82R\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/cUW9CaEvjU\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/glo.bo\/378m82R\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">glo.bo\/378m82R<\/span><span class=\"invisible\"><\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span><\/span><\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":9363,"replies":314,"retweet_id":"1195494177158713345","retweeter_userid":"752686753237041153","retweeter_username":"thamsfigueiredo","retweets":1766,"text":"Papa Francisco compara pol\u00edticos que atacam homossexuais, judeus e ciganos a Hitlerhttps:\/\/glo.bo\/378m82R\u00a0","timestamp":1573860600000,"timestamp_epochs":1573860600,"tweet_id":"1195484121646161920","tweet_url":"\/JornalOGlobo\/status\/1195484121646161920","user_id":"54341363","username":"JornalOGlobo"},{"fullname":"\u03b1l\u03b1\u0274\u03b1 \u25df\u033d\u25de\u033d","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">- vi no twitter \n- voc\u00ea tem twitter?<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/voltarenpotas\/status\/1193920484234186753\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/Z5pFmE8dMI\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/voltarenpotas\/status\/1193920484234186753\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/voltarenpotas\/<\/span><span class=\"invisible\">status\/1193920484234186753<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":23124,"replies":39,"retweet_id":"1195492789712310272","retweeter_userid":"752686753237041153","retweeter_username":"thamsfigueiredo","retweets":12252,"text":"- vi no twitter \n- voc\u00ea tem twitter?https:\/\/twitter.com\/voltarenpotas\/status\/1193920484234186753\u00a0\u2026","timestamp":1573783832000,"timestamp_epochs":1573783832,"tweet_id":"1195162133698400256","tweet_url":"\/zmyproud\/status\/1195162133698400256","user_id":"1030598931120640000","username":"zmyproud"},{"fullname":"laissa","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">O conceito de m\u00e3explaning: quando sua m\u00e3e te explica obviedades subjugando totalmente sua capacidade de existir como uma mulher adulta<\/p>","is_retweet":1,"likes":49312,"replies":124,"retweet_id":"1195105195501477888","retweeter_userid":"752686753237041153","retweeter_username":"thamsfigueiredo","retweets":13381,"text":"O conceito de m\u00e3explaning: quando sua m\u00e3e te explica obviedades subjugando totalmente sua capacidade de existir como uma mulher adulta","timestamp":1573735622000,"timestamp_epochs":1573735622,"tweet_id":"1194959925115596800","tweet_url":"\/laissanegoseki\/status\/1194959925115596800","user_id":"2914353749","username":"laissanegoseki"},{"fullname":"thamiris","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">mas me prometeram que ele tinha que ser o capit\u00e3o do cruzeiro\n\ndecisivo\nchama a responsabilidade <img alt=\"\ud83e\udd2d\" aria-label=\"Emoji: M\u00e3o sobre a boca\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f92d.png\" title=\"M\u00e3o sobre a boca\"\/><img alt=\"\ud83e\udd2d\" aria-label=\"Emoji: M\u00e3o sobre a boca\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f92d.png\" title=\"M\u00e3o sobre a boca\"\/><img alt=\"\ud83e\udd2d\" aria-label=\"Emoji: M\u00e3o sobre a boca\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f92d.png\" title=\"M\u00e3o sobre a boca\"\/><img alt=\"\ud83e\udd2d\" aria-label=\"Emoji: M\u00e3o sobre a boca\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f92d.png\" title=\"M\u00e3o sobre a boca\"\/><img alt=\"\ud83e\udd2d\" aria-label=\"Emoji: M\u00e3o sobre a boca\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f92d.png\" title=\"M\u00e3o sobre a boca\"\/><\/p>","is_retweet":0,"likes":8,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"mas me prometeram que ele tinha que ser o capit\u00e3o do cruzeiro\n\ndecisivo\nchama a responsabilidade ","timestamp":1573760775000,"timestamp_epochs":1573760775,"tweet_id":"1195065427971444737","tweet_url":"\/thamsfigueiredo\/status\/1195065427971444737","user_id":"752686753237041153","username":"thamsfigueiredo"},{"fullname":"thamiris","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"und\"><a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/FSRadioBrasil\/status\/1195041290251120640\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/v88RQHRMyf\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/FSRadioBrasil\/status\/1195041290251120640\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/FSRadioBrasil\/<\/span><span class=\"invisible\">status\/1195041290251120640<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/mhjD9hYmGv\">pic.twitter.com\/mhjD9hYmGv<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":7,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":3,"text":"https:\/\/twitter.com\/FSRadioBrasil\/status\/1195041290251120640\u00a0\u2026pic.twitter.com\/mhjD9hYmGv","timestamp":1573760665000,"timestamp_epochs":1573760665,"tweet_id":"1195064964458958854","tweet_url":"\/thamsfigueiredo\/status\/1195064964458958854","user_id":"752686753237041153","username":"thamsfigueiredo"},{"fullname":"Cruzeiro Esporte Clube","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">CART\u00c3O VERMELHO PARA O RACISMO! Em meio \u00e0 celebra\u00e7\u00e3o do Dia da Consci\u00eancia Negra, Cruzeiro lan\u00e7a campanha para debater o tema.\n\nSaiba mais e participe com a gente! <img alt=\"\ud83d\udc49\" aria-label=\"Emoji: Dedo indicador apontando para a direita (costas da m\u00e3o)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f449.png\" title=\"Dedo indicador apontando para a direita (costas da m\u00e3o)\"\/> <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https:\/\/bit.ly\/2Qmik8j\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/9yW25rMtFP\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/bit.ly\/2Qmik8j\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">bit.ly\/2Qmik8j<\/span><span class=\"invisible\"><\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span><\/span><\/a>\n<a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/Cart%C3%A3oVermelhoParaORacismo?src=hash\"><s>#<\/s><b>Cart\u00e3oVermelhoParaORacismo<\/b><\/a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/0qr9h0CfDM\">pic.twitter.com\/0qr9h0CfDM<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":1933,"replies":101,"retweet_id":"1195031647592292352","retweeter_userid":"752686753237041153","retweeter_username":"thamsfigueiredo","retweets":415,"text":"CART\u00c3O VERMELHO PARA O RACISMO! Em meio \u00e0 celebra\u00e7\u00e3o do Dia da Consci\u00eancia Negra, Cruzeiro lan\u00e7a campanha para debater o tema.\n\nSaiba mais e participe com a gente!  https:\/\/bit.ly\/2Qmik8j\u00a0\n#Cart\u00e3oVermelhoParaORacismopic.twitter.com\/0qr9h0CfDM","timestamp":1573739459000,"timestamp_epochs":1573739459,"tweet_id":"1194976020979474432","tweet_url":"\/Cruzeiro\/status\/1194976020979474432","user_id":"1562061097","username":"Cruzeiro"},{"fullname":"cami","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">democratiza\u00e7\u00e3o do acesso a massagem nas costas e beijo no pesco\u00e7o<\/p>","is_retweet":1,"likes":36743,"replies":103,"retweet_id":"1195029153831145473","retweeter_userid":"752686753237041153","retweeter_username":"thamsfigueiredo","retweets":18411,"text":"democratiza\u00e7\u00e3o do acesso a massagem nas costas e beijo no pesco\u00e7o","timestamp":1573696541000,"timestamp_epochs":1573696541,"tweet_id":"1194796009018347520","tweet_url":"\/esqu1lofrenia\/status\/1194796009018347520","user_id":"445838098","username":"esqu1lofrenia"},{"fullname":"thamiris","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">chegar em casa e arrancar a roupa n\u00e3o tem pre\u00e7o<\/p>","is_retweet":0,"likes":1,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"chegar em casa e arrancar a roupa n\u00e3o tem pre\u00e7o","timestamp":1573750445000,"timestamp_epochs":1573750445,"tweet_id":"1195022100014256130","tweet_url":"\/thamsfigueiredo\/status\/1195022100014256130","user_id":"752686753237041153","username":"thamsfigueiredo"},{"fullname":"thamiris","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">bom dia sextou antecipadamente caraiooooo<\/p>","is_retweet":0,"likes":3,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":5,"text":"bom dia sextou antecipadamente caraiooooo","timestamp":1573718966000,"timestamp_epochs":1573718966,"tweet_id":"1194890067359215616","tweet_url":"\/thamsfigueiredo\/status\/1194890067359215616","user_id":"752686753237041153","username":"thamsfigueiredo"},{"fullname":"thamiris","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">boa vascao<\/p>","is_retweet":0,"likes":2,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":1,"text":"boa vascao","timestamp":1573694163000,"timestamp_epochs":1573694163,"tweet_id":"1194786033457672193","tweet_url":"\/thamsfigueiredo\/status\/1194786033457672193","user_id":"752686753237041153","username":"thamsfigueiredo"},{"fullname":"sua mamada eh indescritivel c crtz a melhor do br","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"und\"><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/Ph1JjpJKri\">pic.twitter.com\/Ph1JjpJKri<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":38172,"replies":117,"retweet_id":"1194782183636000768","retweeter_userid":"752686753237041153","retweeter_username":"thamsfigueiredo","retweets":15148,"text":"pic.twitter.com\/Ph1JjpJKri","timestamp":1573676173000,"timestamp_epochs":1573676173,"tweet_id":"1194710581556785153","tweet_url":"\/lalaraok\/status\/1194710581556785153","user_id":"1163062673191395328","username":"lalaraok"},{"fullname":"thamiris","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">quem q escolhe o azul?????<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/acidp4nic\/status\/1194728692779491328\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/i77tEuyr6R\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/acidp4nic\/status\/1194728692779491328\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/acidp4nic\/stat<\/span><span class=\"invisible\">us\/1194728692779491328<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":9,"replies":8,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":3,"text":"quem q escolhe o azul?????https:\/\/twitter.com\/acidp4nic\/status\/1194728692779491328\u00a0\u2026","timestamp":1573681758000,"timestamp_epochs":1573681758,"tweet_id":"1194734006539030528","tweet_url":"\/thamsfigueiredo\/status\/1194734006539030528","user_id":"752686753237041153","username":"thamsfigueiredo"},{"fullname":"misandria & alegria","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">quanto mais velho a gente fica mais a gente entende<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/Kx6EvuqpE0\">pic.twitter.com\/Kx6EvuqpE0<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":32401,"replies":121,"retweet_id":"1194715407158042628","retweeter_userid":"752686753237041153","retweeter_username":"thamsfigueiredo","retweets":14848,"text":"quanto mais velho a gente fica mais a gente entendepic.twitter.com\/Kx6EvuqpE0","timestamp":1573473755000,"timestamp_epochs":1573473755,"tweet_id":"1193861578904477696","tweet_url":"\/miirandabarbara\/status\/1193861578904477696","user_id":"67995685","username":"miirandabarbara"},{"fullname":"thamiris","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">des\u00e7o empinando a bunda \n\nsubo com a m\u00e3o no cabelo\n\nquebro de ladinho quebro<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"des\u00e7o empinando a bunda \n\nsubo com a m\u00e3o no cabelo\n\nquebro de ladinho quebro","timestamp":1573677185000,"timestamp_epochs":1573677185,"tweet_id":"1194714823088578567","tweet_url":"\/thamsfigueiredo\/status\/1194714823088578567","user_id":"752686753237041153","username":"thamsfigueiredo"},{"fullname":"thamiris","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">pois eu queria sair no soco com no m\u00ednimo umas 10 pessoas no dia de hoje<\/p>","is_retweet":0,"likes":1,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"pois eu queria sair no soco com no m\u00ednimo umas 10 pessoas no dia de hoje","timestamp":1573676103000,"timestamp_epochs":1573676103,"tweet_id":"1194710285631795201","tweet_url":"\/thamsfigueiredo\/status\/1194710285631795201","user_id":"752686753237041153","username":"thamsfigueiredo"},{"fullname":"thamiris","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">deus \u00e9 bom o tempo todo<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/anacpavie\/status\/1194626682553978882\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/N4lw5rs9xV\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/anacpavie\/status\/1194626682553978882\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/anacpavie\/stat<\/span><span class=\"invisible\">us\/1194626682553978882<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":3,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":1,"text":"deus \u00e9 bom o tempo todohttps:\/\/twitter.com\/anacpavie\/status\/1194626682553978882\u00a0\u2026","timestamp":1573659674000,"timestamp_epochs":1573659674,"tweet_id":"1194641379152072704","tweet_url":"\/thamsfigueiredo\/status\/1194641379152072704","user_id":"752686753237041153","username":"thamsfigueiredo"},{"fullname":"thamiris","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">para de falar comigo quando eu to de fone aaaAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAA<\/p>","is_retweet":0,"likes":2,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":1,"text":"para de falar comigo quando eu to de fone aaaAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAA","timestamp":1573653145000,"timestamp_epochs":1573653145,"tweet_id":"1194613993689755648","tweet_url":"\/thamsfigueiredo\/status\/1194613993689755648","user_id":"752686753237041153","username":"thamsfigueiredo"},{"fullname":"thamiris","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">Completa a\u00ed:\n\nJogador que eu queria... \n\nContrato vital\u00edcio: F\u00e1bio\nFora do meu time: Thiago Neves\nDo meu maior rival: Everton Ribeiro\nVer na Sele\u00e7\u00e3o: Ederson\nSaudade do meu ex: Goulart, Abila\nVer de volta aos gramados: Sorin, Alex<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/BernardoPontes\/status\/1194479506951671809\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/dEr3N3mvUp\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/BernardoPontes\/status\/1194479506951671809\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/BernardoPontes<\/span><span class=\"invisible\">\/status\/1194479506951671809<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":13,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":2,"text":"Completa a\u00ed:\n\nJogador que eu queria... \n\nContrato vital\u00edcio: F\u00e1bio\nFora do meu time: Thiago Neves\nDo meu maior rival: Everton Ribeiro\nVer na Sele\u00e7\u00e3o: Ederson\nSaudade do meu ex: Goulart, Abila\nVer de volta aos gramados: Sorin, Alexhttps:\/\/twitter.com\/BernardoPontes\/status\/1194479506951671809\u00a0\u2026","timestamp":1573652947000,"timestamp_epochs":1573652947,"tweet_id":"1194613163607707648","tweet_url":"\/thamsfigueiredo\/status\/1194613163607707648","user_id":"752686753237041153","username":"thamsfigueiredo"},{"fullname":"thamiris","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"und\"><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"http:\/\/www.deezer.com\/track\/736069042\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/HCZb7HLKqb\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http:\/\/www.deezer.com\/track\/736069042\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">http:\/\/www.<\/span><span class=\"js-display-url\">deezer.com\/track\/736069042<\/span><span class=\"invisible\"><\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span><\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":2,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"http:\/\/www.deezer.com\/track\/736069042\u00a0","timestamp":1573652319000,"timestamp_epochs":1573652319,"tweet_id":"1194610528049618949","tweet_url":"\/thamsfigueiredo\/status\/1194610528049618949","user_id":"752686753237041153","username":"thamsfigueiredo"},{"fullname":"thamiris","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">o cruzeiro coitado kkkkkkkkkk<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/laranjospfc\/status\/1194360870274576385\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/nskjdk96TF\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/laranjospfc\/status\/1194360870274576385\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/laranjospfc\/st<\/span><span class=\"invisible\">atus\/1194360870274576385<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":1,"text":"o cruzeiro coitado kkkkkkkkkkhttps:\/\/twitter.com\/laranjospfc\/status\/1194360870274576385\u00a0\u2026","timestamp":1573651756000,"timestamp_epochs":1573651756,"tweet_id":"1194608167835127808","tweet_url":"\/thamsfigueiredo\/status\/1194608167835127808","user_id":"752686753237041153","username":"thamsfigueiredo"},{"fullname":"paulo","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">essa solterice de voc\u00eas eh muito estranha pq as pessoas que eu beijo n\u00e3o olham nem mais na minha cara depois<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/BebadaDisse\/status\/1192942439935422465\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/MBDgDRvLGo\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/BebadaDisse\/status\/1192942439935422465\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/BebadaDisse\/st<\/span><span class=\"invisible\">atus\/1192942439935422465<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":279,"replies":9,"retweet_id":"1194594660427145217","retweeter_userid":"752686753237041153","retweeter_username":"thamsfigueiredo","retweets":102,"text":"essa solterice de voc\u00eas eh muito estranha pq as pessoas que eu beijo n\u00e3o olham nem mais na minha cara depoishttps:\/\/twitter.com\/BebadaDisse\/status\/1192942439935422465\u00a0\u2026","timestamp":1573604868000,"timestamp_epochs":1573604868,"tweet_id":"1194411503627251712","tweet_url":"\/paulorriq\/status\/1194411503627251712","user_id":"1055295883066118145","username":"paulorriq"},{"fullname":"da vinci, the creator","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"und\"><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/GUjDKzdvKx\">pic.twitter.com\/GUjDKzdvKx<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":1822,"replies":5,"retweet_id":"1194592399533780992","retweeter_userid":"752686753237041153","retweeter_username":"thamsfigueiredo","retweets":890,"text":"pic.twitter.com\/GUjDKzdvKx","timestamp":1573635269000,"timestamp_epochs":1573635269,"tweet_id":"1194539016122773505","tweet_url":"\/vanglockkk\/status\/1194539016122773505","user_id":"4507485496","username":"vanglockkk"},{"fullname":"thamiris","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">pra cada fim um novo ciclo <img alt=\"\ud83e\udd1e\ud83c\udffd\" aria-label=\"Emoji: M\u00e3o com dedos indicador e m\u00e9dio cruzados (tom de pele m\u00e9dio)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f91e-1f3fd.png\" title=\"M\u00e3o com dedos indicador e m\u00e9dio cruzados (tom de pele m\u00e9dio)\"\/><\/p>","is_retweet":0,"likes":2,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":3,"text":"pra cada fim um novo ciclo ","timestamp":1573645341000,"timestamp_epochs":1573645341,"tweet_id":"1194581259701362688","tweet_url":"\/thamsfigueiredo\/status\/1194581259701362688","user_id":"752686753237041153","username":"thamsfigueiredo"},{"fullname":"\ud83c\udfc3\ud83c\udffe\u200d\u2642\ufe0f","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">respeito seu posicionamento mas acho um posicionamento burro<\/p>","is_retweet":1,"likes":79966,"replies":148,"retweet_id":"1194577999200473089","retweeter_userid":"752686753237041153","retweeter_username":"thamsfigueiredo","retweets":45539,"text":"respeito seu posicionamento mas acho um posicionamento burro","timestamp":1573560617000,"timestamp_epochs":1573560617,"tweet_id":"1194225901237616647","tweet_url":"\/sublvck\/status\/1194225901237616647","user_id":"261259294","username":"sublvck"},{"fullname":"Ju marques","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Um dia li essa frase e me chamou aten\u00e7\u00e3o: \"Quem tem coragem de fazer o bem, tem que ter a sabedoria de suportar a ingratid\u00e3o\".... Aprender que nem todo mundo tem o mesmo cora\u00e7\u00e3o que voc\u00ea, \u00e9 um dos principais passos pra evitar a frustra\u00e7\u00e3o!<\/p>","is_retweet":1,"likes":17783,"replies":43,"retweet_id":"1194571838875148288","retweeter_userid":"752686753237041153","retweeter_username":"thamsfigueiredo","retweets":11474,"text":"Um dia li essa frase e me chamou aten\u00e7\u00e3o: \"Quem tem coragem de fazer o bem, tem que ter a sabedoria de suportar a ingratid\u00e3o\".... Aprender que nem todo mundo tem o mesmo cora\u00e7\u00e3o que voc\u00ea, \u00e9 um dos principais passos pra evitar a frustra\u00e7\u00e3o!","timestamp":1573516195000,"timestamp_epochs":1573516195,"tweet_id":"1194039582653919233","tweet_url":"\/jumarqp_ju\/status\/1194039582653919233","user_id":"1188818563152470016","username":"jumarqp_ju"},{"fullname":"thamiris","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">quem vai me dar um bom dia<\/p>","is_retweet":0,"likes":7,"replies":9,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"quem vai me dar um bom dia","timestamp":1573642101000,"timestamp_epochs":1573642101,"tweet_id":"1194567672308142086","tweet_url":"\/thamsfigueiredo\/status\/1194567672308142086","user_id":"752686753237041153","username":"thamsfigueiredo"},{"fullname":"ka 7 days","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">n\u00e3o importa quantas vezes eu assista esse epis\u00f3dio sempre rir dessa cena<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/yBzC7KvJAT\">pic.twitter.com\/yBzC7KvJAT<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":6828,"replies":21,"retweet_id":"1194559886811705346","retweeter_userid":"752686753237041153","retweeter_username":"thamsfigueiredo","retweets":2358,"text":"n\u00e3o importa quantas vezes eu assista esse epis\u00f3dio sempre rir dessa cenapic.twitter.com\/yBzC7KvJAT","timestamp":1573578279000,"timestamp_epochs":1573578279,"tweet_id":"1194299981135581185","tweet_url":"\/jennfwraniston\/status\/1194299981135581185","user_id":"723223063270178816","username":"jennfwraniston"},{"fullname":"k-nalha\ud83c\uddf2\ud83c\uddfd \u272a","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">Prefiro lavar 20 pratos do q lavar uma vasilha de pl\u00e1stico com gordura<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/Mayowathefirst\/status\/1158714722595823616\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/KIn3TSiS7Z\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/Mayowathefirst\/status\/1158714722595823616\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/Mayowathefirst<\/span><span class=\"invisible\">\/status\/1158714722595823616<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":19816,"replies":47,"retweet_id":"1194421954788384770","retweeter_userid":"752686753237041153","retweeter_username":"thamsfigueiredo","retweets":17544,"text":"Prefiro lavar 20 pratos do q lavar uma vasilha de pl\u00e1stico com gordurahttps:\/\/twitter.com\/Mayowathefirst\/status\/1158714722595823616\u00a0\u2026","timestamp":1573508423000,"timestamp_epochs":1573508423,"tweet_id":"1194006985055887367","tweet_url":"\/mts_martinnss\/status\/1194006985055887367","user_id":"840960498837422081","username":"mts_martinnss"},{"fullname":"Tiago sem h, prfvr","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"und\"><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/hzcN5GWwty\">pic.twitter.com\/hzcN5GWwty<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":43411,"replies":165,"retweet_id":"1194419543847903232","retweeter_userid":"752686753237041153","retweeter_username":"thamsfigueiredo","retweets":13089,"text":"pic.twitter.com\/hzcN5GWwty","timestamp":1573585932000,"timestamp_epochs":1573585932,"tweet_id":"1194332081028861952","tweet_url":"\/perrart\/status\/1194332081028861952","user_id":"34239340","username":"perrart"},{"fullname":"lu\u00edsa","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"en\">mc rick: a\n\neu:<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/thamsfigueiredo\/status\/1194409816917184512\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/cPSDaDNlq6\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/thamsfigueiredo\/status\/1194409816917184512\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/thamsfigueired<\/span><span class=\"invisible\">o\/status\/1194409816917184512<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":1,"replies":1,"retweet_id":"1194410636337393665","retweeter_userid":"752686753237041153","retweeter_username":"thamsfigueiredo","retweets":4,"text":"mc rick: a\n\neu:https:\/\/twitter.com\/thamsfigueiredo\/status\/1194409816917184512\u00a0\u2026","timestamp":1573604518000,"timestamp_epochs":1573604518,"tweet_id":"1194410037441114112","tweet_url":"\/luisatorr3s\/status\/1194410037441114112","user_id":"1162133888438820864","username":"luisatorr3s"},{"fullname":"thamiris","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">lanso a braba fdp<\/p>","is_retweet":0,"likes":1,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"lanso a braba fdp","timestamp":1573604466000,"timestamp_epochs":1573604466,"tweet_id":"1194409816917184512","tweet_url":"\/thamsfigueiredo\/status\/1194409816917184512","user_id":"752686753237041153","username":"thamsfigueiredo"},{"fullname":"thamiris","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">eu quero essa figurinhaaaaaaaa<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/memetopz\/status\/1194334258497802241\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/o7dz7t0TO9\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/memetopz\/status\/1194334258497802241\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/memetopz\/statu<\/span><span class=\"invisible\">s\/1194334258497802241<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":2,"replies":2,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"eu quero essa figurinhaaaaaaaahttps:\/\/twitter.com\/memetopz\/status\/1194334258497802241\u00a0\u2026","timestamp":1573603528000,"timestamp_epochs":1573603528,"tweet_id":"1194405885591924737","tweet_url":"\/thamsfigueiredo\/status\/1194405885591924737","user_id":"752686753237041153","username":"thamsfigueiredo"},{"fullname":"\ud83c\udf2a\ud835\udd8e\ud835\udd98\ud835\udd8e\ud835\udd93\ud835\udd8d\ud835\udd86\ud83c\udf2a","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">caralho a mulher, ela n\u00e3o tem paz nem depois de MORTA!!!!!!!!! homens s\u00e9rio vcs s\u00e3o doentes!!!!!!!!!!!! necrofilia eh o n\u00edvel mais alto de psicopatia, pervers\u00e3o e falta de alma.........Deus q o senhor N\u00c3O tenha piedade de uns seres desse<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/g1\/status\/1194268613894647811\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/Hys6wf02hQ\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/g1\/status\/1194268613894647811\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/g1\/status\/1194<\/span><span class=\"invisible\">268613894647811<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":56023,"replies":181,"retweet_id":"1194401595880022016","retweeter_userid":"752686753237041153","retweeter_username":"thamsfigueiredo","retweets":27045,"text":"caralho a mulher, ela n\u00e3o tem paz nem depois de MORTA!!!!!!!!! homens s\u00e9rio vcs s\u00e3o doentes!!!!!!!!!!!! necrofilia eh o n\u00edvel mais alto de psicopatia, pervers\u00e3o e falta de alma.........Deus q o senhor N\u00c3O tenha piedade de uns seres dessehttps:\/\/twitter.com\/g1\/status\/1194268613894647811\u00a0\u2026","timestamp":1573571345000,"timestamp_epochs":1573571345,"tweet_id":"1194270900352376835","tweet_url":"\/isvbxelle\/status\/1194270900352376835","user_id":"1715859438","username":"isvbxelle"},{"fullname":"Glauber Macario","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Bastardos Ingl\u00f3rios (2009)<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/rollingstone.uol.com.br\/noticia\/vidas-de-nazistas-nao-importam-afirma-tom-morello-em-show\/#.XcsdEMEpuPE.twitter\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/wplmOOrMLT\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/rollingstone.uol.com.br\/noticia\/vidas-de-nazistas-nao-importam-afirma-tom-morello-em-show\/#.XcsdEMEpuPE.twitter\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">rollingstone.uol.com.br\/noticia\/vidas-<\/span><span class=\"invisible\">de-nazistas-nao-importam-afirma-tom-morello-em-show\/#.XcsdEMEpuPE.twitter<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":948,"replies":2,"retweet_id":"1194362744667090944","retweeter_userid":"752686753237041153","retweeter_username":"thamsfigueiredo","retweets":265,"text":"Bastardos Ingl\u00f3rios (2009)https:\/\/rollingstone.uol.com.br\/noticia\/vidas-de-nazistas-nao-importam-afirma-tom-morello-em-show\/#.XcsdEMEpuPE.twitter\u00a0\u2026","timestamp":1573592364000,"timestamp_epochs":1573592364,"tweet_id":"1194359057538265088","tweet_url":"\/glaubermacario\/status\/1194359057538265088","user_id":"25417481","username":"glaubermacario"},{"fullname":"Atl\u00e9tico","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">O Atl\u00e9tico informa que os dois torcedores identificados pela Pol\u00edcia Civil, acusados de praticar inj\u00faria racial no cl\u00e1ssico do \u00faltimo domingo, pertenciam ao programa <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"3293397041\" dir=\"ltr\" href=\"\/GaloNaVeia\"><s>@<\/s><b>GaloNaVeia<\/b><\/a>, embora inadimplentes. De qualquer forma, ambos foram desligados do programa de s\u00f3cio-torcedor.<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/gl6NpsbOVr\">pic.twitter.com\/gl6NpsbOVr<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":8721,"replies":613,"retweet_id":"1194361785400340482","retweeter_userid":"752686753237041153","retweeter_username":"thamsfigueiredo","retweets":1350,"text":"O Atl\u00e9tico informa que os dois torcedores identificados pela Pol\u00edcia Civil, acusados de praticar inj\u00faria racial no cl\u00e1ssico do \u00faltimo domingo, pertenciam ao programa @GaloNaVeia, embora inadimplentes. De qualquer forma, ambos foram desligados do programa de s\u00f3cio-torcedor.pic.twitter.com\/gl6NpsbOVr","timestamp":1573592721000,"timestamp_epochs":1573592721,"tweet_id":"1194360556540571650","tweet_url":"\/Atletico\/status\/1194360556540571650","user_id":"90676816","username":"Atletico"},{"fullname":"musculatura fraca","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"und\"><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/5YYetdLd2c\">pic.twitter.com\/5YYetdLd2c<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":24468,"replies":473,"retweet_id":"1194355569542471680","retweeter_userid":"752686753237041153","retweeter_username":"thamsfigueiredo","retweets":8195,"text":"pic.twitter.com\/5YYetdLd2c","timestamp":1573520695000,"timestamp_epochs":1573520695,"tweet_id":"1194058457693016064","tweet_url":"\/DANIZZADA\/status\/1194058457693016064","user_id":"73741010","username":"DANIZZADA"},{"fullname":"VICE BRASIL","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Reforma da Previd\u00eancia entra em vigor e agora voc\u00ea vai trabalhar at\u00e9 morrer. <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/BoletimMatutino?src=hash\"><s>#<\/s><b>BoletimMatutino<\/b><\/a>\n<a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https:\/\/www.vice.com\/pt_br\/article\/7x537z\/boletim-matutino-da-vice-12112019\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/tcqQM14yKF\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/www.vice.com\/pt_br\/article\/7x537z\/boletim-matutino-da-vice-12112019\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/www.<\/span><span class=\"js-display-url\">vice.com\/pt_br\/article\/<\/span><span class=\"invisible\">7x537z\/boletim-matutino-da-vice-12112019<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/DFiHpVk0mV\">pic.twitter.com\/DFiHpVk0mV<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":2627,"replies":98,"retweet_id":"1194347713162285057","retweeter_userid":"752686753237041153","retweeter_username":"thamsfigueiredo","retweets":1145,"text":"Reforma da Previd\u00eancia entra em vigor e agora voc\u00ea vai trabalhar at\u00e9 morrer. #BoletimMatutino\nhttps:\/\/www.vice.com\/pt_br\/article\/7x537z\/boletim-matutino-da-vice-12112019\u00a0\u2026pic.twitter.com\/DFiHpVk0mV","timestamp":1573567800000,"timestamp_epochs":1573567800,"tweet_id":"1194256029275443202","tweet_url":"\/VICEBRASIL\/status\/1194256029275443202","user_id":"35751569","username":"VICEBRASIL"},{"fullname":"thamiris","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">o \u00eddolo de vcs ae rs um dos principais respons\u00e1veis pela situa\u00e7\u00e3o do cruzeiro e se der merda ja garantiu q mete o p\u00e9<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/Zeiro_Guerreiro\/status\/1194289089392103425\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/4qR9loHQVM\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/Zeiro_Guerreiro\/status\/1194289089392103425\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/Zeiro_Guerreir<\/span><span class=\"invisible\">o\/status\/1194289089392103425<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":1,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":1,"text":"o \u00eddolo de vcs ae rs um dos principais respons\u00e1veis pela situa\u00e7\u00e3o do cruzeiro e se der merda ja garantiu q mete o p\u00e9https:\/\/twitter.com\/Zeiro_Guerreiro\/status\/1194289089392103425\u00a0\u2026","timestamp":1573589643000,"timestamp_epochs":1573589643,"tweet_id":"1194347647500521476","tweet_url":"\/thamsfigueiredo\/status\/1194347647500521476","user_id":"752686753237041153","username":"thamsfigueiredo"},{"fullname":"thamiris","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">acha q \u00e9 mais torcedor pq vai em todos os jogos = dod\u00f3i<\/p>","is_retweet":0,"likes":3,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":1,"text":"acha q \u00e9 mais torcedor pq vai em todos os jogos = dod\u00f3i","timestamp":1573589552000,"timestamp_epochs":1573589552,"tweet_id":"1194347266389282816","tweet_url":"\/thamsfigueiredo\/status\/1194347266389282816","user_id":"752686753237041153","username":"thamsfigueiredo"},{"fullname":"thamiris","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">paga meu ingresso entao filho da puta <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/filipetalvez\/status\/1194264896772464641\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/TtXF00jp39\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/filipetalvez\/status\/1194264896772464641\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/filipetalvez\/s<\/span><span class=\"invisible\">tatus\/1194264896772464641<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":14,"replies":3,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":1,"text":"paga meu ingresso entao filho da puta https:\/\/twitter.com\/filipetalvez\/status\/1194264896772464641\u00a0\u2026","timestamp":1573589273000,"timestamp_epochs":1573589273,"tweet_id":"1194346093871599617","tweet_url":"\/thamsfigueiredo\/status\/1194346093871599617","user_id":"752686753237041153","username":"thamsfigueiredo"},{"fullname":"thamiris","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">fala q n\u00e3o \u00e9 racista pq tem contato ou conhece algum negro: RACISTA<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/gabicsantos\/status\/1194332455689310209\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/a3U6gUXrt8\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/gabicsantos\/status\/1194332455689310209\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/gabicsantos\/st<\/span><span class=\"invisible\">atus\/1194332455689310209<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":2,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":3,"text":"fala q n\u00e3o \u00e9 racista pq tem contato ou conhece algum negro: RACISTAhttps:\/\/twitter.com\/gabicsantos\/status\/1194332455689310209\u00a0\u2026","timestamp":1573588787000,"timestamp_epochs":1573588787,"tweet_id":"1194344057159340032","tweet_url":"\/thamsfigueiredo\/status\/1194344057159340032","user_id":"752686753237041153","username":"thamsfigueiredo"},{"fullname":"thamiris","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">foda se vadia puta<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"foda se vadia puta","timestamp":1573573531000,"timestamp_epochs":1573573531,"tweet_id":"1194280066408230913","tweet_url":"\/thamsfigueiredo\/status\/1194280066408230913","user_id":"752686753237041153","username":"thamsfigueiredo"},{"fullname":"thamiris","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">mania de colocar emoji em td fico parecendo as tias do zap<\/p>","is_retweet":0,"likes":1,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"mania de colocar emoji em td fico parecendo as tias do zap","timestamp":1573567055000,"timestamp_epochs":1573567055,"tweet_id":"1194252904720486400","tweet_url":"\/thamsfigueiredo\/status\/1194252904720486400","user_id":"752686753237041153","username":"thamsfigueiredo"},{"fullname":"thamiris","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">fico triste com uma not\u00edcia dessas <img alt=\"\ud83d\ude04\" aria-label=\"Emoji: Cara sorridente com boca aberta e olhos sorridentes\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f604.png\" title=\"Cara sorridente com boca aberta e olhos sorridentes\"\/><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/g1rio\/status\/1194235418813833217\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/bMaKn6Ofsc\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/g1rio\/status\/1194235418813833217\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/g1rio\/status\/1<\/span><span class=\"invisible\">194235418813833217<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":5,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":1,"text":"fico triste com uma not\u00edcia dessas https:\/\/twitter.com\/g1rio\/status\/1194235418813833217\u00a0\u2026","timestamp":1573567027000,"timestamp_epochs":1573567027,"tweet_id":"1194252788466884609","tweet_url":"\/thamsfigueiredo\/status\/1194252788466884609","user_id":"752686753237041153","username":"thamsfigueiredo"},{"fullname":"Maloca","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"und\"><img alt=\"\u270a\ud83c\udfff\" aria-label=\"Emoji: Punho levantado (tom de pele escuro)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/270a-1f3ff.png\" title=\"Punho levantado (tom de pele escuro)\"\/><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/X2Ai0hiu0a\">pic.twitter.com\/X2Ai0hiu0a<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":556,"replies":12,"retweet_id":"1194252375718080514","retweeter_userid":"752686753237041153","retweeter_username":"thamsfigueiredo","retweets":218,"text":"pic.twitter.com\/X2Ai0hiu0a","timestamp":1573566568000,"timestamp_epochs":1573566568,"tweet_id":"1194250863805706240","tweet_url":"\/Maloqueiro_Azul\/status\/1194250863805706240","user_id":"381236136","username":"Maloqueiro_Azul"},{"fullname":"thamiris","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">por favor n\u00e3o me ame ainda n\u00e3o crie expectativas combinado n\u00e3o sai caro ningu\u00e9m vai se machucar<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"por favor n\u00e3o me ame ainda n\u00e3o crie expectativas combinado n\u00e3o sai caro ningu\u00e9m vai se machucar","timestamp":1573566223000,"timestamp_epochs":1573566223,"tweet_id":"1194249414090641416","tweet_url":"\/thamsfigueiredo\/status\/1194249414090641416","user_id":"752686753237041153","username":"thamsfigueiredo"},{"fullname":"Tal\u00edria Petrone","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Cobrar INSS de desempregados e acabar com o seguro DPVAT s\u00e3o as \u00faltimas barbaridades de Bolsonaro. \n\nAs prioridades desse governo nunca s\u00e3o para os mais pobres.<\/p>","is_retweet":1,"likes":4385,"replies":235,"retweet_id":"1194248931439513601","retweeter_userid":"752686753237041153","retweeter_username":"thamsfigueiredo","retweets":912,"text":"Cobrar INSS de desempregados e acabar com o seguro DPVAT s\u00e3o as \u00faltimas barbaridades de Bolsonaro. \n\nAs prioridades desse governo nunca s\u00e3o para os mais pobres.","timestamp":1573560267000,"timestamp_epochs":1573560267,"tweet_id":"1194224436611833856","tweet_url":"\/taliriapetrone\/status\/1194224436611833856","user_id":"103704608","username":"taliriapetrone"},{"fullname":"ana petista","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">tem umas pessoas q eu adoro e quando curtem meus tweets eu fico assim: \n<img alt=\"\ud83e\udd7a\" aria-label=\"Emoji: Cara implorando\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f97a.png\" title=\"Cara implorando\"\/><img alt=\"\ud83e\udd7a\" aria-label=\"Emoji: Cara implorando\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f97a.png\" title=\"Cara implorando\"\/><img alt=\"\u263a\ufe0f\" aria-label=\"Emoji: Cara sorridente \" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/263a.png\" title=\"Cara sorridente \"\/><img alt=\"\u263a\ufe0f\" aria-label=\"Emoji: Cara sorridente \" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/263a.png\" title=\"Cara sorridente \"\/><img alt=\"\u263a\ufe0f\" aria-label=\"Emoji: Cara sorridente \" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/263a.png\" title=\"Cara sorridente \"\/><img alt=\"\u263a\ufe0f\" aria-label=\"Emoji: Cara sorridente \" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/263a.png\" title=\"Cara sorridente \"\/><img alt=\"\u263a\ufe0f\" aria-label=\"Emoji: Cara sorridente \" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/263a.png\" title=\"Cara sorridente \"\/><img alt=\"\ud83e\udd70\" aria-label=\"Emoji: Cara sorridente com 3 cora\u00e7\u00f5es\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f970.png\" title=\"Cara sorridente com 3 cora\u00e7\u00f5es\"\/><img alt=\"\ud83e\udd70\" aria-label=\"Emoji: Cara sorridente com 3 cora\u00e7\u00f5es\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f970.png\" title=\"Cara sorridente com 3 cora\u00e7\u00f5es\"\/><img alt=\"\ud83e\udd70\" aria-label=\"Emoji: Cara sorridente com 3 cora\u00e7\u00f5es\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f970.png\" title=\"Cara sorridente com 3 cora\u00e7\u00f5es\"\/><img alt=\"\ud83d\ude48\" aria-label=\"Emoji: Macaco n\u00e3o vejo nada\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f648.png\" title=\"Macaco n\u00e3o vejo nada\"\/><img alt=\"\ud83d\ude48\" aria-label=\"Emoji: Macaco n\u00e3o vejo nada\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f648.png\" title=\"Macaco n\u00e3o vejo nada\"\/><img alt=\"\ud83d\ude48\" aria-label=\"Emoji: Macaco n\u00e3o vejo nada\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f648.png\" title=\"Macaco n\u00e3o vejo nada\"\/><img alt=\"\ud83d\ude48\" aria-label=\"Emoji: Macaco n\u00e3o vejo nada\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f648.png\" title=\"Macaco n\u00e3o vejo nada\"\/>vc gostou??!!!!???fico feliz de te agradar e fazer vc sorrir<img alt=\"\ud83d\ude0d\" aria-label=\"Emoji: Cara sorridente com os olhos em forma de cora\u00e7\u00e3o\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f60d.png\" title=\"Cara sorridente com os olhos em forma de cora\u00e7\u00e3o\"\/><img alt=\"\ud83d\ude0d\" aria-label=\"Emoji: Cara sorridente com os olhos em forma de cora\u00e7\u00e3o\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f60d.png\" title=\"Cara sorridente com os olhos em forma de cora\u00e7\u00e3o\"\/><img alt=\"\ud83d\ude0d\" aria-label=\"Emoji: Cara sorridente com os olhos em forma de cora\u00e7\u00e3o\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f60d.png\" title=\"Cara sorridente com os olhos em forma de cora\u00e7\u00e3o\"\/><img alt=\"\ud83e\udd1f\ud83c\udffc\" aria-label=\"Emoji: Eu te amo (tom de pele claro m\u00e9dio)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f91f-1f3fc.png\" title=\"Eu te amo (tom de pele claro m\u00e9dio)\"\/><img alt=\"\u263a\ufe0f\" aria-label=\"Emoji: Cara sorridente \" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/263a.png\" title=\"Cara sorridente \"\/><img alt=\"\u263a\ufe0f\" aria-label=\"Emoji: Cara sorridente \" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/263a.png\" title=\"Cara sorridente \"\/><img alt=\"\u263a\ufe0f\" aria-label=\"Emoji: Cara sorridente \" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/263a.png\" title=\"Cara sorridente \"\/><\/p>","is_retweet":1,"likes":52577,"replies":128,"retweet_id":"1194246426416603136","retweeter_userid":"752686753237041153","retweeter_username":"thamsfigueiredo","retweets":16010,"text":"tem umas pessoas q eu adoro e quando curtem meus tweets eu fico assim: \nvc gostou??!!!!???fico feliz de te agradar e fazer vc sorrir","timestamp":1573527188000,"timestamp_epochs":1573527188,"tweet_id":"1194085693288529921","tweet_url":"\/calil_ac\/status\/1194085693288529921","user_id":"997145124214747136","username":"calil_ac"},{"fullname":"Emilly","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">puta que pariu \u00e9 muito caro ser adulto<\/p>","is_retweet":1,"likes":682,"replies":5,"retweet_id":"1194245317794959361","retweeter_userid":"752686753237041153","retweeter_username":"thamsfigueiredo","retweets":543,"text":"puta que pariu \u00e9 muito caro ser adulto","timestamp":1573475835000,"timestamp_epochs":1573475835,"tweet_id":"1193870300594749442","tweet_url":"\/emillycomunello\/status\/1193870300594749442","user_id":"3401988148","username":"emillycomunello"},{"fullname":"otariano","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">eu olhando pra uma pessoa bonita a\u00ed eu percebo que ela tb t\u00e1 me olhando<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/oQ23Ol3rAm\">pic.twitter.com\/oQ23Ol3rAm<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":29471,"replies":221,"retweet_id":"1194238242008252421","retweeter_userid":"752686753237041153","retweeter_username":"thamsfigueiredo","retweets":9772,"text":"eu olhando pra uma pessoa bonita a\u00ed eu percebo que ela tb t\u00e1 me olhandopic.twitter.com\/oQ23Ol3rAm","timestamp":1573515897000,"timestamp_epochs":1573515897,"tweet_id":"1194038332138934273","tweet_url":"\/eiotariano\/status\/1194038332138934273","user_id":"58211787","username":"eiotariano"},{"fullname":"Eduardo","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">Lula mal foi solto e as coisas j\u00e1 come\u00e7aram a melhorar<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/portalR7\/status\/1194222055358468104\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/DlBsiwlEFh\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/portalR7\/status\/1194222055358468104\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/portalR7\/statu<\/span><span class=\"invisible\">s\/1194222055358468104<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":267,"replies":2,"retweet_id":"1194235863150014464","retweeter_userid":"752686753237041153","retweeter_username":"thamsfigueiredo","retweets":103,"text":"Lula mal foi solto e as coisas j\u00e1 come\u00e7aram a melhorarhttps:\/\/twitter.com\/portalR7\/status\/1194222055358468104\u00a0\u2026","timestamp":1573562486000,"timestamp_epochs":1573562486,"tweet_id":"1194233742241517568","tweet_url":"\/edruardo_\/status\/1194233742241517568","user_id":"1926806214","username":"edruardo_"},{"fullname":"thamiris","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">botou fogo aqui em mim <img alt=\"\ud83e\udd75\" aria-label=\"Emoji: Cara passando calor\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f975.png\" title=\"Cara passando calor\"\/><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/Gabri3lbfr\/status\/1194077241719869441\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/anVDWvS6we\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/Gabri3lbfr\/status\/1194077241719869441\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/Gabri3lbfr\/sta<\/span><span class=\"invisible\">tus\/1194077241719869441<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":38,"replies":6,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":5,"text":"botou fogo aqui em mim https:\/\/twitter.com\/Gabri3lbfr\/status\/1194077241719869441\u00a0\u2026","timestamp":1573561663000,"timestamp_epochs":1573561663,"tweet_id":"1194230291226906624","tweet_url":"\/thamsfigueiredo\/status\/1194230291226906624","user_id":"752686753237041153","username":"thamsfigueiredo"},{"fullname":"thamiris","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">vou nem comemorar q ta nublado pq daqui a pouco aparece aquele sol dos infernos<\/p>","is_retweet":0,"likes":7,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":4,"text":"vou nem comemorar q ta nublado pq daqui a pouco aparece aquele sol dos infernos","timestamp":1573559017000,"timestamp_epochs":1573559017,"tweet_id":"1194219191068483585","tweet_url":"\/thamsfigueiredo\/status\/1194219191068483585","user_id":"752686753237041153","username":"thamsfigueiredo"},{"fullname":"thamiris","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">meus dois estados de esp\u00edrito<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/8u5SW13uCh\">pic.twitter.com\/8u5SW13uCh<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":9,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"meus dois estados de esp\u00edritopic.twitter.com\/8u5SW13uCh","timestamp":1573558455000,"timestamp_epochs":1573558455,"tweet_id":"1194216832695177216","tweet_url":"\/thamsfigueiredo\/status\/1194216832695177216","user_id":"752686753237041153","username":"thamsfigueiredo"},{"fullname":"thamiris","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">o que falta no elenco atual do cruzeiro al\u00e9m de vergonha na cara \u00e9 um jogador assim, saudades <img alt=\"\ud83d\ude14\" aria-label=\"Emoji: Cara de pensativo\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f614.png\" title=\"Cara de pensativo\"\/><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/FortalezaEC\/status\/1194080481085706241\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/6g2z874AAX\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/FortalezaEC\/status\/1194080481085706241\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/FortalezaEC\/st<\/span><span class=\"invisible\">atus\/1194080481085706241<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":4,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"o que falta no elenco atual do cruzeiro al\u00e9m de vergonha na cara \u00e9 um jogador assim, saudades https:\/\/twitter.com\/FortalezaEC\/status\/1194080481085706241\u00a0\u2026","timestamp":1573558207000,"timestamp_epochs":1573558207,"tweet_id":"1194215795414487041","tweet_url":"\/thamsfigueiredo\/status\/1194215795414487041","user_id":"752686753237041153","username":"thamsfigueiredo"},{"fullname":"Lola Aronovich","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Parab\u00e9ns vc q trabalha q votou na direita. Agora quem receber seguro-desemprego ter\u00e1 q pagar 7,5% ao INSS. \u00c9 isso msm q vc leu: desempregado pagar\u00e1 por seg-desemp! Isso pra facilitar a vida do empres\u00e1rio, q sofre tanto no Br<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/economia.uol.com.br\/noticias\/redacao\/2019\/11\/11\/quem-recebe-seguro-desemprego-pagara-75-de-inss.htm\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/zdOMLZx3J4\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/economia.uol.com.br\/noticias\/redacao\/2019\/11\/11\/quem-recebe-seguro-desemprego-pagara-75-de-inss.htm\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">economia.uol.com.br\/noticias\/redac<\/span><span class=\"invisible\">ao\/2019\/11\/11\/quem-recebe-seguro-desemprego-pagara-75-de-inss.htm<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":6917,"replies":142,"retweet_id":"1194215324683517952","retweeter_userid":"752686753237041153","retweeter_username":"thamsfigueiredo","retweets":2350,"text":"Parab\u00e9ns vc q trabalha q votou na direita. Agora quem receber seguro-desemprego ter\u00e1 q pagar 7,5% ao INSS. \u00c9 isso msm q vc leu: desempregado pagar\u00e1 por seg-desemp! Isso pra facilitar a vida do empres\u00e1rio, q sofre tanto no Brhttps:\/\/economia.uol.com.br\/noticias\/redacao\/2019\/11\/11\/quem-recebe-seguro-desemprego-pagara-75-de-inss.htm\u00a0\u2026","timestamp":1573518731000,"timestamp_epochs":1573518731,"tweet_id":"1194050221111697409","tweet_url":"\/lolaescreva\/status\/1194050221111697409","user_id":"182573469","username":"lolaescreva"},{"fullname":"takaki \")","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">*o artista q eu gosto fica mo tempo sem fazer musica*\n\neu:<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/YOZD7Ui334\">pic.twitter.com\/YOZD7Ui334<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":34416,"replies":481,"retweet_id":"1194214850798477313","retweeter_userid":"752686753237041153","retweeter_username":"thamsfigueiredo","retweets":13569,"text":"*o artista q eu gosto fica mo tempo sem fazer musica*\n\neu:pic.twitter.com\/YOZD7Ui334","timestamp":1573501747000,"timestamp_epochs":1573501747,"tweet_id":"1193978982401794048","tweet_url":"\/vxtakaki\/status\/1193978982401794048","user_id":"724721035971420160","username":"vxtakaki"},{"fullname":"thamiris","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">mande um sinaaaaaal<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/nathaliaansolin\/status\/1193973473326096384\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/t1WN31ip3H\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/nathaliaansolin\/status\/1193973473326096384\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/nathaliaansoli<\/span><span class=\"invisible\">n\/status\/1193973473326096384<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"mande um sinaaaaaalhttps:\/\/twitter.com\/nathaliaansolin\/status\/1193973473326096384\u00a0\u2026","timestamp":1573557887000,"timestamp_epochs":1573557887,"tweet_id":"1194214453211992064","tweet_url":"\/thamsfigueiredo\/status\/1194214453211992064","user_id":"752686753237041153","username":"thamsfigueiredo"},{"fullname":"thamiris","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">n\u00e3o tem um macho legal nesse planeta terra incr\u00edvel<\/p>","is_retweet":0,"likes":18,"replies":5,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":9,"text":"n\u00e3o tem um macho legal nesse planeta terra incr\u00edvel","timestamp":1573504975000,"timestamp_epochs":1573504975,"tweet_id":"1193992523598979073","tweet_url":"\/thamsfigueiredo\/status\/1193992523598979073","user_id":"752686753237041153","username":"thamsfigueiredo"},{"fullname":"Andrei Pires","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">O fim dela.<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/magazineluiza\/status\/1193830477116903424\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/KPxnYoCd8T\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/magazineluiza\/status\/1193830477116903424\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/magazineluiza\/<\/span><span class=\"invisible\">status\/1193830477116903424<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":2599,"replies":4,"retweet_id":"1193992060510101504","retweeter_userid":"752686753237041153","retweeter_username":"thamsfigueiredo","retweets":1357,"text":"O fim dela.https:\/\/twitter.com\/magazineluiza\/status\/1193830477116903424\u00a0\u2026","timestamp":1573468582000,"timestamp_epochs":1573468582,"tweet_id":"1193839880398352384","tweet_url":"\/AndreiPires_\/status\/1193839880398352384","user_id":"389199707","username":"AndreiPires_"},{"fullname":"thamiris","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"und\"><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"http:\/\/www.deezer.com\/track\/112661672\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/C8yR5ldpPR\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http:\/\/www.deezer.com\/track\/112661672\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">http:\/\/www.<\/span><span class=\"js-display-url\">deezer.com\/track\/112661672<\/span><span class=\"invisible\"><\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span><\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"http:\/\/www.deezer.com\/track\/112661672\u00a0","timestamp":1573504634000,"timestamp_epochs":1573504634,"tweet_id":"1193991094746406915","tweet_url":"\/thamsfigueiredo\/status\/1193991094746406915","user_id":"752686753237041153","username":"thamsfigueiredo"},{"fullname":"vick","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">nao vi amiga te silenciei faz um ano<\/p>","is_retweet":1,"likes":57362,"replies":363,"retweet_id":"1193990986801782785","retweeter_userid":"752686753237041153","retweeter_username":"thamsfigueiredo","retweets":31585,"text":"nao vi amiga te silenciei faz um ano","timestamp":1573397089000,"timestamp_epochs":1573397089,"tweet_id":"1193540017819398145","tweet_url":"\/victoriagattto\/status\/1193540017819398145","user_id":"980134585714597889","username":"victoriagattto"},{"fullname":"Favs Scenes","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"en\">Friends, 1995<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/hLMZa3TsP3\">pic.twitter.com\/hLMZa3TsP3<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":8130,"replies":18,"retweet_id":"1193990138709319687","retweeter_userid":"752686753237041153","retweeter_username":"thamsfigueiredo","retweets":4454,"text":"Friends, 1995pic.twitter.com\/hLMZa3TsP3","timestamp":1573501653000,"timestamp_epochs":1573501653,"tweet_id":"1193978590653751296","tweet_url":"\/favsscenes\/status\/1193978590653751296","user_id":"1013252680641318913","username":"favsscenes"},{"fullname":"thamiris","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">subi 6 lances de escada em 2 min se eu to passando mal? muito<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"subi 6 lances de escada em 2 min se eu to passando mal? muito","timestamp":1573503680000,"timestamp_epochs":1573503680,"tweet_id":"1193987089957883911","tweet_url":"\/thamsfigueiredo\/status\/1193987089957883911","user_id":"752686753237041153","username":"thamsfigueiredo"},{"fullname":"thamiris","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">sim pq ai sobra mais pra mim <img alt=\"\ud83e\udd70\" aria-label=\"Emoji: Cara sorridente com 3 cora\u00e7\u00f5es\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f970.png\" title=\"Cara sorridente com 3 cora\u00e7\u00f5es\"\/><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/diegwcrf\/status\/1193881230313426950\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/aWE9kwqB5j\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/diegwcrf\/status\/1193881230313426950\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/diegwcrf\/statu<\/span><span class=\"invisible\">s\/1193881230313426950<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":34,"replies":4,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":12,"text":"sim pq ai sobra mais pra mim https:\/\/twitter.com\/diegwcrf\/status\/1193881230313426950\u00a0\u2026","timestamp":1573479136000,"timestamp_epochs":1573479136,"tweet_id":"1193884146709520384","tweet_url":"\/thamsfigueiredo\/status\/1193884146709520384","user_id":"752686753237041153","username":"thamsfigueiredo"},{"fullname":"s\u00f3 tem filho de bigode quem \u00e9 gato\ud80c\udd8f","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"und\"><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/V6H7AOwshM\">pic.twitter.com\/V6H7AOwshM<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":27051,"replies":111,"retweet_id":"1193883412744024064","retweeter_userid":"752686753237041153","retweeter_username":"thamsfigueiredo","retweets":18158,"text":"pic.twitter.com\/V6H7AOwshM","timestamp":1573478160000,"timestamp_epochs":1573478160,"tweet_id":"1193880054142554113","tweet_url":"\/vlwmatheus\/status\/1193880054142554113","user_id":"2842345522","username":"vlwmatheus"},{"fullname":"Agostinho Carrara","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">- nossa mas vc \u00e9 jovem cheio de energia\n\neu chegando em qualquer lugar:<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/xw9O519yMu\">pic.twitter.com\/xw9O519yMu<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":85550,"replies":768,"retweet_id":"1193852919730323456","retweeter_userid":"752686753237041153","retweeter_username":"thamsfigueiredo","retweets":56966,"text":"- nossa mas vc \u00e9 jovem cheio de energia\n\neu chegando em qualquer lugar:pic.twitter.com\/xw9O519yMu","timestamp":1573432958000,"timestamp_epochs":1573432958,"tweet_id":"1193690462537826305","tweet_url":"\/eucarrara\/status\/1193690462537826305","user_id":"1901739456","username":"eucarrara"},{"fullname":"\ud835\udc73\ud835\udc68\ud83d\udc09","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">postei foto esperando o comentario dele\n\nele comentou? nao<\/p>","is_retweet":1,"likes":2684,"replies":15,"retweet_id":"1193846545260728322","retweeter_userid":"752686753237041153","retweeter_username":"thamsfigueiredo","retweets":980,"text":"postei foto esperando o comentario dele\n\nele comentou? nao","timestamp":1573430033000,"timestamp_epochs":1573430033,"tweet_id":"1193678192906780672","tweet_url":"\/avllrm\/status\/1193678192906780672","user_id":"1075962211259043840","username":"avllrm"},{"fullname":"luan","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">Ansioso pro dia em que v\u00e3o valorizar as pessoas feias igual valorizam os t\u00eanis.. quanto mais feio mais caro<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/ComplexSneakers\/status\/1193425680295485440\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/Wp1WucCt9h\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/ComplexSneakers\/status\/1193425680295485440\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/ComplexSneaker<\/span><span class=\"invisible\">s\/status\/1193425680295485440<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":5028,"replies":51,"retweet_id":"1193844778393362432","retweeter_userid":"752686753237041153","retweeter_username":"thamsfigueiredo","retweets":1295,"text":"Ansioso pro dia em que v\u00e3o valorizar as pessoas feias igual valorizam os t\u00eanis.. quanto mais feio mais carohttps:\/\/twitter.com\/ComplexSneakers\/status\/1193425680295485440\u00a0\u2026","timestamp":1573462997000,"timestamp_epochs":1573462997,"tweet_id":"1193816453868380160","tweet_url":"\/launcastro\/status\/1193816453868380160","user_id":"4081319915","username":"launcastro"},{"fullname":"thamiris","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">o que eu mais temia aconteceu a chegada da segunda feira<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":2,"text":"o que eu mais temia aconteceu a chegada da segunda feira","timestamp":1573468143000,"timestamp_epochs":1573468143,"tweet_id":"1193838039056945152","tweet_url":"\/thamsfigueiredo\/status\/1193838039056945152","user_id":"752686753237041153","username":"thamsfigueiredo"},{"fullname":"Allan","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">a Globo t\u00e1 nem a\u00ed pra quem \u00e9 petista e bolsominion t\u00e1 do lado do deboche <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/issoaglobon%C3%A3omostra?src=hash\"><s>#<\/s><b>issoaglobon\u00e3omostra<\/b><\/a> <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/Fant%C3%A1stico?src=hash\"><s>#<\/s><b>Fant\u00e1stico<\/b><\/a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/38TMlzmg2d\">pic.twitter.com\/38TMlzmg2d<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":791,"replies":31,"retweet_id":"1193826059227140096","retweeter_userid":"752686753237041153","retweeter_username":"thamsfigueiredo","retweets":228,"text":"a Globo t\u00e1 nem a\u00ed pra quem \u00e9 petista e bolsominion t\u00e1 do lado do deboche #issoaglobon\u00e3omostra #Fant\u00e1sticopic.twitter.com\/38TMlzmg2d","timestamp":1573436184000,"timestamp_epochs":1573436184,"tweet_id":"1193703992418684929","tweet_url":"\/limalblue\/status\/1193703992418684929","user_id":"727702784448057345","username":"limalblue"},{"fullname":"thamiris","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">desanimado pra come\u00e7ar mais uma semana????? n\u00e3o se esque\u00e7a q sexta \u00e9 feriado\n\nBOA NOITE<\/p>","is_retweet":0,"likes":8,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":5,"text":"desanimado pra come\u00e7ar mais uma semana????? n\u00e3o se esque\u00e7a q sexta \u00e9 feriado\n\nBOA NOITE","timestamp":1573434263000,"timestamp_epochs":1573434263,"tweet_id":"1193695937337663488","tweet_url":"\/thamsfigueiredo\/status\/1193695937337663488","user_id":"752686753237041153","username":"thamsfigueiredo"},{"fullname":"porquinhos","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">porquinho dan\u00e7arino<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/nkgqxKFEUV\">pic.twitter.com\/nkgqxKFEUV<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":54434,"replies":1156,"retweet_id":"1193694697308471303","retweeter_userid":"752686753237041153","retweeter_username":"thamsfigueiredo","retweets":14466,"text":"porquinho dan\u00e7arinopic.twitter.com\/nkgqxKFEUV","timestamp":1573322729000,"timestamp_epochs":1573322729,"tweet_id":"1193228128509935616","tweet_url":"\/porcostristes\/status\/1193228128509935616","user_id":"1180169066117554176","username":"porcostristes"},{"fullname":"thamiris","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"es\">credo q delicia<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/10jeanpyerre\/status\/1193509323189706752\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/Zv4NAone9N\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/10jeanpyerre\/status\/1193509323189706752\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/10jeanpyerre\/s<\/span><span class=\"invisible\">tatus\/1193509323189706752<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":1,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"credo q deliciahttps:\/\/twitter.com\/10jeanpyerre\/status\/1193509323189706752\u00a0\u2026","timestamp":1573433835000,"timestamp_epochs":1573433835,"tweet_id":"1193694140061638659","tweet_url":"\/thamsfigueiredo\/status\/1193694140061638659","user_id":"752686753237041153","username":"thamsfigueiredo"},{"fullname":"Guilherme Almeida","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Mestre eu preciso de 90 milagres<\/p>","is_retweet":1,"likes":1881,"replies":6,"retweet_id":"1193692487166115848","retweeter_userid":"752686753237041153","retweeter_username":"thamsfigueiredo","retweets":1889,"text":"Mestre eu preciso de 90 milagres","timestamp":1573392295000,"timestamp_epochs":1573392295,"tweet_id":"1193519909353000960","tweet_url":"\/srwels\/status\/1193519909353000960","user_id":"963775900180414466","username":"srwels"},{"fullname":"thamiris","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">pois \u00e9 meu amigo vc eh chato<\/p>","is_retweet":0,"likes":1,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"pois \u00e9 meu amigo vc eh chato","timestamp":1573433400000,"timestamp_epochs":1573433400,"tweet_id":"1193692314092363776","tweet_url":"\/thamsfigueiredo\/status\/1193692314092363776","user_id":"752686753237041153","username":"thamsfigueiredo"},{"fullname":"Marina Abramovi\u0107","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"und\"><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/TsZlFdsDVS\">pic.twitter.com\/TsZlFdsDVS<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":43316,"replies":44,"retweet_id":"1193691888227880960","retweeter_userid":"752686753237041153","retweeter_username":"thamsfigueiredo","retweets":20639,"text":"pic.twitter.com\/TsZlFdsDVS","timestamp":1573339315000,"timestamp_epochs":1573339315,"tweet_id":"1193297695034761216","tweet_url":"\/elderlovski\/status\/1193297695034761216","user_id":"44705942","username":"elderlovski"},{"fullname":"milena","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">nossa eu nunca tive essa autoestima inclusive fico sem entender pq \u00e9 que tem gente que gosta de mim como amiga msm<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/jminstrip\/status\/1193246019695316992\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/gbv4juSt2A\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/jminstrip\/status\/1193246019695316992\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/jminstrip\/stat<\/span><span class=\"invisible\">us\/1193246019695316992<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":6127,"replies":20,"retweet_id":"1193689702525734913","retweeter_userid":"752686753237041153","retweeter_username":"thamsfigueiredo","retweets":2509,"text":"nossa eu nunca tive essa autoestima inclusive fico sem entender pq \u00e9 que tem gente que gosta de mim como amiga msmhttps:\/\/twitter.com\/jminstrip\/status\/1193246019695316992\u00a0\u2026","timestamp":1573388089000,"timestamp_epochs":1573388089,"tweet_id":"1193502269054078976","tweet_url":"\/wwwmlna\/status\/1193502269054078976","user_id":"2484809081","username":"wwwmlna"},{"fullname":"Fernandinho","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Nem tudo que encaramos pode ser mudado. Mas nada muda se a gente n\u00e3o encarar. Estamos juntos <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"97791268\" dir=\"ltr\" href=\"\/taisonfreda7\"><s>@<\/s><b>taisonfreda7<\/b><\/a> <img alt=\"\u270a\ud83c\udffe\" aria-label=\"Emoji: Punho levantado (tom de pele escuro m\u00e9dio)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/270a-1f3fe.png\" title=\"Punho levantado (tom de pele escuro m\u00e9dio)\"\/><img alt=\"\u270a\ud83c\udffe\" aria-label=\"Emoji: Punho levantado (tom de pele escuro m\u00e9dio)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/270a-1f3fe.png\" title=\"Punho levantado (tom de pele escuro m\u00e9dio)\"\/><img alt=\"\u270a\ud83c\udffe\" aria-label=\"Emoji: Punho levantado (tom de pele escuro m\u00e9dio)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/270a-1f3fe.png\" title=\"Punho levantado (tom de pele escuro m\u00e9dio)\"\/> <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/saynotoracism?src=hash\"><s>#<\/s><b>saynotoracism<\/b><\/a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/qa8irnnvZx\">pic.twitter.com\/qa8irnnvZx<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":26493,"replies":102,"retweet_id":"1193683795117006856","retweeter_userid":"752686753237041153","retweeter_username":"thamsfigueiredo","retweets":3987,"text":"Nem tudo que encaramos pode ser mudado. Mas nada muda se a gente n\u00e3o encarar. Estamos juntos @taisonfreda7  #saynotoracismpic.twitter.com\/qa8irnnvZx","timestamp":1573425117000,"timestamp_epochs":1573425117,"tweet_id":"1193657572466810882","tweet_url":"\/fernandinho\/status\/1193657572466810882","user_id":"307807956","username":"fernandinho"},{"fullname":"thamiris","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">\u00e9...de longe o mais feio e dif\u00edcil de se ver no mineir\u00e3o hoje foi o futebol praticado, NOJO<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/leandrocabido\/status\/1193672479371382784\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/1ESmCY7v0R\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/leandrocabido\/status\/1193672479371382784\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/leandrocabido\/<\/span><span class=\"invisible\">status\/1193672479371382784<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":7,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":2,"text":"\u00e9...de longe o mais feio e dif\u00edcil de se ver no mineir\u00e3o hoje foi o futebol praticado, NOJOhttps:\/\/twitter.com\/leandrocabido\/status\/1193672479371382784\u00a0\u2026","timestamp":1573430967000,"timestamp_epochs":1573430967,"tweet_id":"1193682112651702276","tweet_url":"\/thamsfigueiredo\/status\/1193682112651702276","user_id":"752686753237041153","username":"thamsfigueiredo"},{"fullname":"thamiris","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">vou parar de olhar os trem relacionado ao enem que eu to ficando triste<\/p>","is_retweet":0,"likes":3,"replies":2,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":1,"text":"vou parar de olhar os trem relacionado ao enem que eu to ficando triste","timestamp":1573428125000,"timestamp_epochs":1573428125,"tweet_id":"1193670190518722566","tweet_url":"\/thamsfigueiredo\/status\/1193670190518722566","user_id":"752686753237041153","username":"thamsfigueiredo"},{"fullname":"thamiris","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">e eu no ponto de onibus q caraiooooo<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"e eu no ponto de onibus q caraiooooo","timestamp":1573421192000,"timestamp_epochs":1573421192,"tweet_id":"1193641110507261952","tweet_url":"\/thamsfigueiredo\/status\/1193641110507261952","user_id":"752686753237041153","username":"thamsfigueiredo"},{"fullname":"thamiris","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">j\u00e1 n\u00e3o basta ta esgotada mentalmente, o cruzeiro n\u00e3o ter ganho ainda por cima come\u00e7a a chover <img alt=\"\ud83d\udc4d\ud83c\udffd\" aria-label=\"Emoji: Sinal de positivo (tom de pele m\u00e9dio)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f44d-1f3fd.png\" title=\"Sinal de positivo (tom de pele m\u00e9dio)\"\/><\/p>","is_retweet":0,"likes":6,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"j\u00e1 n\u00e3o basta ta esgotada mentalmente, o cruzeiro n\u00e3o ter ganho ainda por cima come\u00e7a a chover ","timestamp":1573421113000,"timestamp_epochs":1573421113,"tweet_id":"1193640781216714756","tweet_url":"\/thamsfigueiredo\/status\/1193640781216714756","user_id":"752686753237041153","username":"thamsfigueiredo"},{"fullname":"thamiris","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">qual a probabilidade do candidato n\u00e3o surtar fazendo o enem??\na - nenhuma\nb- todas\nc - infinitas<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"qual a probabilidade do candidato n\u00e3o surtar fazendo o enem??\na - nenhuma\nb- todas\nc - infinitas","timestamp":1573420712000,"timestamp_epochs":1573420712,"tweet_id":"1193639099065917446","tweet_url":"\/thamsfigueiredo\/status\/1193639099065917446","user_id":"752686753237041153","username":"thamsfigueiredo"},{"fullname":"thamiris","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">como foi o jogo??<\/p>","is_retweet":0,"likes":4,"replies":15,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":1,"text":"como foi o jogo??","timestamp":1573420505000,"timestamp_epochs":1573420505,"tweet_id":"1193638231474163712","tweet_url":"\/thamsfigueiredo\/status\/1193638231474163712","user_id":"752686753237041153","username":"thamsfigueiredo"},{"fullname":"thamiris","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">indo fazer enem bem trajada<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/CDNcm6FRjN\">pic.twitter.com\/CDNcm6FRjN<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":145,"replies":8,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"indo fazer enem bem trajadapic.twitter.com\/CDNcm6FRjN","timestamp":1573392274000,"timestamp_epochs":1573392274,"tweet_id":"1193519822698618881","tweet_url":"\/thamsfigueiredo\/status\/1193519822698618881","user_id":"752686753237041153","username":"thamsfigueiredo"},{"fullname":"thamiris","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">kkkkkkkkkkkkkkkk amei esperando o sinal <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/dele?src=hash\"><s>#<\/s><b>dele<\/b><\/a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/aclarazau\/status\/1193041905967357952\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/XoWC95S8Ip\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/aclarazau\/status\/1193041905967357952\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/aclarazau\/stat<\/span><span class=\"invisible\">us\/1193041905967357952<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":1,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"kkkkkkkkkkkkkkkk amei esperando o sinal #delehttps:\/\/twitter.com\/aclarazau\/status\/1193041905967357952\u00a0\u2026","timestamp":1573390236000,"timestamp_epochs":1573390236,"tweet_id":"1193511273675329537","tweet_url":"\/thamsfigueiredo\/status\/1193511273675329537","user_id":"752686753237041153","username":"thamsfigueiredo"},{"fullname":"thamiris","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">rivais sim\n\ninimigos tamb\u00e9m\n\nvai tomar no cu atl\u00e9tico<\/p>","is_retweet":0,"likes":19,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":20,"text":"rivais sim\n\ninimigos tamb\u00e9m\n\nvai tomar no cu atl\u00e9tico","timestamp":1573382499000,"timestamp_epochs":1573382499,"tweet_id":"1193478822286544896","tweet_url":"\/thamsfigueiredo\/status\/1193478822286544896","user_id":"752686753237041153","username":"thamsfigueiredo"},{"fullname":"thamiris","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">eu: tenho q descansar vou acordar 9 hrs da tempo de arrumar e ir fazer a prova\n\neu tamb\u00e9m: acordo 7 hrs<\/p>","is_retweet":0,"likes":6,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":1,"text":"eu: tenho q descansar vou acordar 9 hrs da tempo de arrumar e ir fazer a prova\n\neu tamb\u00e9m: acordo 7 hrs","timestamp":1573382205000,"timestamp_epochs":1573382205,"tweet_id":"1193477589492551681","tweet_url":"\/thamsfigueiredo\/status\/1193477589492551681","user_id":"752686753237041153","username":"thamsfigueiredo"},{"fullname":"thamiris","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">parmera se fudendo fico triste com uma notica dessas<\/p>","is_retweet":0,"likes":5,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":2,"text":"parmera se fudendo fico triste com uma notica dessas","timestamp":1573343455000,"timestamp_epochs":1573343455,"tweet_id":"1193315058144698368","tweet_url":"\/thamsfigueiredo\/status\/1193315058144698368","user_id":"752686753237041153","username":"thamsfigueiredo"},{"fullname":"thamiris","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">agora q caiu a ficha q n\u00e3o vou ver o classico amanh\u00e3, ta feliz enem???????????<\/p>","is_retweet":0,"likes":12,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":1,"text":"agora q caiu a ficha q n\u00e3o vou ver o classico amanh\u00e3, ta feliz enem???????????","timestamp":1573334397000,"timestamp_epochs":1573334397,"tweet_id":"1193277069020553221","tweet_url":"\/thamsfigueiredo\/status\/1193277069020553221","user_id":"752686753237041153","username":"thamsfigueiredo"},{"fullname":"FC Barcelona","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"et\">M3ssi<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/oRmMLJ9SGN\">pic.twitter.com\/oRmMLJ9SGN<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":24428,"replies":132,"retweet_id":"1193276464654901248","retweeter_userid":"752686753237041153","retweeter_username":"thamsfigueiredo","retweets":3159,"text":"M3ssipic.twitter.com\/oRmMLJ9SGN","timestamp":1573334095000,"timestamp_epochs":1573334095,"tweet_id":"1193275801615130624","tweet_url":"\/FCBarcelona\/status\/1193275801615130624","user_id":"96951800","username":"FCBarcelona"},{"fullname":"Higor Paiva","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"und\"><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/AgSBQR4YDv\">pic.twitter.com\/AgSBQR4YDv<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":3521,"replies":53,"retweet_id":"1193263833751703554","retweeter_userid":"752686753237041153","retweeter_username":"thamsfigueiredo","retweets":2227,"text":"pic.twitter.com\/AgSBQR4YDv","timestamp":1573305040000,"timestamp_epochs":1573305040,"tweet_id":"1193153936938668032","tweet_url":"\/higorpaiva_\/status\/1193153936938668032","user_id":"211104850","username":"higorpaiva_"},{"fullname":"thamiris","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">nem um guindaste<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/fIaxmengo\/status\/1193249793239388160\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/zUU78gkiOK\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/fIaxmengo\/status\/1193249793239388160\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/fIaxmengo\/stat<\/span><span class=\"invisible\">us\/1193249793239388160<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":2,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":2,"text":"nem um guindastehttps:\/\/twitter.com\/fIaxmengo\/status\/1193249793239388160\u00a0\u2026","timestamp":1573331223000,"timestamp_epochs":1573331223,"tweet_id":"1193263753833385985","tweet_url":"\/thamsfigueiredo\/status\/1193263753833385985","user_id":"752686753237041153","username":"thamsfigueiredo"},{"fullname":"thamiris","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">e eu sou apenas eu<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"e eu sou apenas eu","timestamp":1573330743000,"timestamp_epochs":1573330743,"tweet_id":"1193261740777189382","tweet_url":"\/thamsfigueiredo\/status\/1193261740777189382","user_id":"752686753237041153","username":"thamsfigueiredo"},{"fullname":"thamiris","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">foda q ele \u00e9 lindo...<\/p>","is_retweet":0,"likes":1,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":2,"text":"foda q ele \u00e9 lindo...","timestamp":1573330620000,"timestamp_epochs":1573330620,"tweet_id":"1193261226043887616","tweet_url":"\/thamsfigueiredo\/status\/1193261226043887616","user_id":"752686753237041153","username":"thamsfigueiredo"},{"fullname":"Gamaliel","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">V\u00e3o ter que cancelar o Cruzeiro inteiro uai que at\u00e9 o muro da sede tem arte antifascista kkkkkk \nTime foi FUNDADO por OPER\u00c1RIOS da col\u00f4nia italiana de Belo Horizonte, era o time dos trabalhadores e hoje \u00e9 o time do povo\nMe poupa so drx kkkkkk<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/joaovitorjv\/status\/1193154769872969728\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/O6TiizitzN\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/joaovitorjv\/status\/1193154769872969728\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/joaovitorjv\/st<\/span><span class=\"invisible\">atus\/1193154769872969728<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":308,"replies":5,"retweet_id":"1193259470891171843","retweeter_userid":"752686753237041153","retweeter_username":"thamsfigueiredo","retweets":115,"text":"V\u00e3o ter que cancelar o Cruzeiro inteiro uai que at\u00e9 o muro da sede tem arte antifascista kkkkkk \nTime foi FUNDADO por OPER\u00c1RIOS da col\u00f4nia italiana de Belo Horizonte, era o time dos trabalhadores e hoje \u00e9 o time do povo\nMe poupa so drx kkkkkkhttps:\/\/twitter.com\/joaovitorjv\/status\/1193154769872969728\u00a0\u2026","timestamp":1573319018000,"timestamp_epochs":1573319018,"tweet_id":"1193212561107378179","tweet_url":"\/MatheusGamaliel\/status\/1193212561107378179","user_id":"743954473194786816","username":"MatheusGamaliel"},{"fullname":"thamiris","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"und\"><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"http:\/\/www.deezer.com\/track\/140639833\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/3t096zDorF\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http:\/\/www.deezer.com\/track\/140639833\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">http:\/\/www.<\/span><span class=\"js-display-url\">deezer.com\/track\/140639833<\/span><span class=\"invisible\"><\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span><\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":2,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"http:\/\/www.deezer.com\/track\/140639833\u00a0","timestamp":1573326158000,"timestamp_epochs":1573326158,"tweet_id":"1193242508987379713","tweet_url":"\/thamsfigueiredo\/status\/1193242508987379713","user_id":"752686753237041153","username":"thamsfigueiredo"},{"fullname":"thamiris","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"und\"><img alt=\"\ud83e\udd75\" aria-label=\"Emoji: Cara passando calor\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f975.png\" title=\"Cara passando calor\"\/><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/3OmAzcdZvj\">pic.twitter.com\/3OmAzcdZvj<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":82,"replies":2,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":1,"text":"pic.twitter.com\/3OmAzcdZvj","timestamp":1573318364000,"timestamp_epochs":1573318364,"tweet_id":"1193209817902538761","tweet_url":"\/thamsfigueiredo\/status\/1193209817902538761","user_id":"752686753237041153","username":"thamsfigueiredo"},{"fullname":"thamiris","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">mano tava andando de boa na rua ai vem um cara me para e fala q sou mto estilosa etc e come\u00e7a a me seguir tive q falar q ia entrar em algum lugar pqp<\/p>","is_retweet":0,"likes":4,"replies":2,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"mano tava andando de boa na rua ai vem um cara me para e fala q sou mto estilosa etc e come\u00e7a a me seguir tive q falar q ia entrar em algum lugar pqp","timestamp":1573314162000,"timestamp_epochs":1573314162,"tweet_id":"1193192195580399617","tweet_url":"\/thamsfigueiredo\/status\/1193192195580399617","user_id":"752686753237041153","username":"thamsfigueiredo"},{"fullname":"fodase irm\u00e3o","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">quando as coisas d\u00e3o certo pra mim por mais de 1 segundo<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/spongecaps\/status\/1125211074670678016\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/wP00srmsmR\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/spongecaps\/status\/1125211074670678016\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/spongecaps\/sta<\/span><span class=\"invisible\">tus\/1125211074670678016<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":53770,"replies":84,"retweet_id":"1193172924590690304","retweeter_userid":"752686753237041153","retweeter_username":"thamsfigueiredo","retweets":30584,"text":"quando as coisas d\u00e3o certo pra mim por mais de 1 segundohttps:\/\/twitter.com\/spongecaps\/status\/1125211074670678016\u00a0\u2026","timestamp":1573248735000,"timestamp_epochs":1573248735,"tweet_id":"1192917776396099584","tweet_url":"\/cwpixaba\/status\/1192917776396099584","user_id":"1087552823351541761","username":"cwpixaba"},{"fullname":"Juninho Pernambucano","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">N\u00e3o sabia que bolsominions me seguiam. Por favor n\u00e3o me sigam. N\u00e3o quero quantidade de seguidores e sim qualidade humana e car\u00e1ter deles!<\/p>","is_retweet":1,"likes":80763,"replies":6220,"retweet_id":"1193172609850101761","retweeter_userid":"752686753237041153","retweeter_username":"thamsfigueiredo","retweets":27746,"text":"N\u00e3o sabia que bolsominions me seguiam. Por favor n\u00e3o me sigam. N\u00e3o quero quantidade de seguidores e sim qualidade humana e car\u00e1ter deles!","timestamp":1507003064000,"timestamp_epochs":1507003064,"tweet_id":"915063292325879808","tweet_url":"\/Juninhope08\/status\/915063292325879808","user_id":"198861212","username":"Juninhope08"},{"fullname":"thamiris","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">como eu poderia agradecer vc por ter me dado unf e poupado o trabalho?????????<\/p>","is_retweet":0,"likes":9,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":3,"text":"como eu poderia agradecer vc por ter me dado unf e poupado o trabalho?????????","timestamp":1573309317000,"timestamp_epochs":1573309317,"tweet_id":"1193171872680226816","tweet_url":"\/thamsfigueiredo\/status\/1193171872680226816","user_id":"752686753237041153","username":"thamsfigueiredo"},{"fullname":"\ud835\udd8d","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">*as cadeiras foram inventadas em 1915*\n\n*pessoas em 1914*<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/v7VpY8YBfk\">pic.twitter.com\/v7VpY8YBfk<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":45778,"replies":193,"retweet_id":"1193120003324817408","retweeter_userid":"752686753237041153","retweeter_username":"thamsfigueiredo","retweets":13165,"text":"*as cadeiras foram inventadas em 1915*\n\n*pessoas em 1914*pic.twitter.com\/v7VpY8YBfk","timestamp":1573259373000,"timestamp_epochs":1573259373,"tweet_id":"1192962395725017088","tweet_url":"\/aekasota\/status\/1192962395725017088","user_id":"2796565162","username":"aekasota"},{"fullname":"fezinha","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">o erro da jovem moderna \u00e9 esperar achar um rafa vitti no meio de um bando de saulo<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/cintttix\/status\/1192607723126509569\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/xcLj5b5hWo\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/cintttix\/status\/1192607723126509569\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/cintttix\/statu<\/span><span class=\"invisible\">s\/1192607723126509569<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":152682,"replies":331,"retweet_id":"1193119470383980544","retweeter_userid":"752686753237041153","retweeter_username":"thamsfigueiredo","retweets":60941,"text":"o erro da jovem moderna \u00e9 esperar achar um rafa vitti no meio de um bando de saulohttps:\/\/twitter.com\/cintttix\/status\/1192607723126509569\u00a0\u2026","timestamp":1573214918000,"timestamp_epochs":1573214918,"tweet_id":"1192775935612932096","tweet_url":"\/feguadag\/status\/1192775935612932096","user_id":"959090804","username":"feguadag"},{"fullname":"thamiris","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">esse homem n\u00e3o tem UM DEFEITO, \u00cdDOLO Y \u00cdDOLO<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/jpsorin6\/status\/1192957363667554305\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/5jBFpvCsPh\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/jpsorin6\/status\/1192957363667554305\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/jpsorin6\/statu<\/span><span class=\"invisible\">s\/1192957363667554305<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":12,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"esse homem n\u00e3o tem UM DEFEITO, \u00cdDOLO Y \u00cdDOLOhttps:\/\/twitter.com\/jpsorin6\/status\/1192957363667554305\u00a0\u2026","timestamp":1573296281000,"timestamp_epochs":1573296281,"tweet_id":"1193117198568632320","tweet_url":"\/thamsfigueiredo\/status\/1193117198568632320","user_id":"752686753237041153","username":"thamsfigueiredo"},{"fullname":"n \u2618\ufe0f","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">bolsominions me dando unf, grande dia <img alt=\"\ud83e\udd70\" aria-label=\"Emoji: Cara sorridente com 3 cora\u00e7\u00f5es\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f970.png\" title=\"Cara sorridente com 3 cora\u00e7\u00f5es\"\/><\/p>","is_retweet":1,"likes":65,"replies":2,"retweet_id":"1192940427772645386","retweeter_userid":"752686753237041153","retweeter_username":"thamsfigueiredo","retweets":31,"text":"bolsominions me dando unf, grande dia ","timestamp":1573183145000,"timestamp_epochs":1573183145,"tweet_id":"1192642670449090560","tweet_url":"\/amorim_analu\/status\/1192642670449090560","user_id":"747094837736935425","username":"amorim_analu"},{"fullname":"thamiris","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">e aquela m\u00fasica do cbjr dias de lula dias de gloria<\/p>","is_retweet":0,"likes":1,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":2,"text":"e aquela m\u00fasica do cbjr dias de lula dias de gloria","timestamp":1573253578000,"timestamp_epochs":1573253578,"tweet_id":"1192938086969331712","tweet_url":"\/thamsfigueiredo\/status\/1192938086969331712","user_id":"752686753237041153","username":"thamsfigueiredo"},{"fullname":"thamiris","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">minha m\u00e3e me ligando pra falar q o lula foi solto to rachando<\/p>","is_retweet":0,"likes":2,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"minha m\u00e3e me ligando pra falar q o lula foi solto to rachando","timestamp":1573252425000,"timestamp_epochs":1573252425,"tweet_id":"1192933251670794240","tweet_url":"\/thamsfigueiredo\/status\/1192933251670794240","user_id":"752686753237041153","username":"thamsfigueiredo"},{"fullname":"rubens","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">fam\u00edlia bolsonaro triste: grande dia pra mim <img alt=\"\ud83d\udc4d\ud83c\udffd\" aria-label=\"Emoji: Sinal de positivo (tom de pele m\u00e9dio)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f44d-1f3fd.png\" title=\"Sinal de positivo (tom de pele m\u00e9dio)\"\/><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/BolsonaroSP\/status\/1192618332249296902\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/xH3c1aJJhl\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/BolsonaroSP\/status\/1192618332249296902\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/BolsonaroSP\/st<\/span><span class=\"invisible\">atus\/1192618332249296902<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":68,"replies":1,"retweet_id":"1192923523171389440","retweeter_userid":"752686753237041153","retweeter_username":"thamsfigueiredo","retweets":39,"text":"fam\u00edlia bolsonaro triste: grande dia pra mim https:\/\/twitter.com\/BolsonaroSP\/status\/1192618332249296902\u00a0\u2026","timestamp":1573215048000,"timestamp_epochs":1573215048,"tweet_id":"1192776482671779841","tweet_url":"\/rubensv1ctor\/status\/1192776482671779841","user_id":"1455537102","username":"rubensv1ctor"},{"fullname":"thamiris","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">kkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkk evoluir pra chegar no n\u00edvel do sassa<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/globoesportecom\/status\/1192912913012535298\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/5m6v8McPEy\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/globoesportecom\/status\/1192912913012535298\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/globoesporteco<\/span><span class=\"invisible\">m\/status\/1192912913012535298<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":1,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"kkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkk evoluir pra chegar no n\u00edvel do sassahttps:\/\/twitter.com\/globoesportecom\/status\/1192912913012535298\u00a0\u2026","timestamp":1573249944000,"timestamp_epochs":1573249944,"tweet_id":"1192922844143013894","tweet_url":"\/thamsfigueiredo\/status\/1192922844143013894","user_id":"752686753237041153","username":"thamsfigueiredo"},{"fullname":"thamiris","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">lula livre e o brasil ja come\u00e7ou a melhorar, obrigada por tanto<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/JornalOGlobo\/status\/1192904765253881856\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/yfSBFMf9SZ\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/JornalOGlobo\/status\/1192904765253881856\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/JornalOGlobo\/s<\/span><span class=\"invisible\">tatus\/1192904765253881856<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":4,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"lula livre e o brasil ja come\u00e7ou a melhorar, obrigada por tantohttps:\/\/twitter.com\/JornalOGlobo\/status\/1192904765253881856\u00a0\u2026","timestamp":1573249322000,"timestamp_epochs":1573249322,"tweet_id":"1192920238062555136","tweet_url":"\/thamsfigueiredo\/status\/1192920238062555136","user_id":"752686753237041153","username":"thamsfigueiredo"},{"fullname":"thamiris","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">FAZ O L<\/p>","is_retweet":0,"likes":2,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"FAZ O L","timestamp":1573249261000,"timestamp_epochs":1573249261,"tweet_id":"1192919979697623040","tweet_url":"\/thamsfigueiredo\/status\/1192919979697623040","user_id":"752686753237041153","username":"thamsfigueiredo"},{"fullname":"thamiris","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">n\u00e3o tem feminina pq me matastes???? <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"1562061097\" dir=\"ltr\" href=\"\/Cruzeiro\"><s>@<\/s><b>Cruzeiro<\/b><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":1,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"n\u00e3o tem feminina pq me matastes???? @Cruzeiro","timestamp":1573243886000,"timestamp_epochs":1573243886,"tweet_id":"1192897437817622528","tweet_url":"\/thamsfigueiredo\/status\/1192897437817622528","user_id":"752686753237041153","username":"thamsfigueiredo"},{"fullname":"thamiris","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">to aceitando de presente<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/Cruzeiro\/status\/1192807309149380614\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/p3cIbpBjwP\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/Cruzeiro\/status\/1192807309149380614\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/Cruzeiro\/statu<\/span><span class=\"invisible\">s\/1192807309149380614<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":2,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"to aceitando de presentehttps:\/\/twitter.com\/Cruzeiro\/status\/1192807309149380614\u00a0\u2026","timestamp":1573243694000,"timestamp_epochs":1573243694,"tweet_id":"1192896629227044864","tweet_url":"\/thamsfigueiredo\/status\/1192896629227044864","user_id":"752686753237041153","username":"thamsfigueiredo"},{"fullname":"G1","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Juiz manda soltar Lula ap\u00f3s decis\u00e3o do STF <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http:\/\/glo.bo\/2K2y5xj\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/kBkM1D8PEE\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http:\/\/glo.bo\/2K2y5xj\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">http:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">glo.bo\/2K2y5xj<\/span><span class=\"invisible\"><\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span><\/span><\/a> <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/G1?src=hash\"><s>#<\/s><b>G1<\/b><\/a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/EB8DBCBFo3\">pic.twitter.com\/EB8DBCBFo3<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":13076,"replies":702,"retweet_id":"1192896454278422529","retweeter_userid":"752686753237041153","retweeter_username":"thamsfigueiredo","retweets":3037,"text":"Juiz manda soltar Lula ap\u00f3s decis\u00e3o do STF http:\/\/glo.bo\/2K2y5xj\u00a0 #G1pic.twitter.com\/EB8DBCBFo3","timestamp":1573241062000,"timestamp_epochs":1573241062,"tweet_id":"1192885593035943937","tweet_url":"\/g1\/status\/1192885593035943937","user_id":"8802752","username":"g1"},{"fullname":"aryana","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">lula?<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/HQxHdqGTiJ\">pic.twitter.com\/HQxHdqGTiJ<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":22005,"replies":110,"retweet_id":"1192800173925314561","retweeter_userid":"752686753237041153","retweeter_username":"thamsfigueiredo","retweets":7451,"text":"lula?pic.twitter.com\/HQxHdqGTiJ","timestamp":1573176904000,"timestamp_epochs":1573176904,"tweet_id":"1192616495395815424","tweet_url":"\/stylestabanado\/status\/1192616495395815424","user_id":"1241894018","username":"stylestabanado"},{"fullname":"Se Ficar Puto \u00c9 Pior","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"und\"><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/BJZf7yvXnE\">pic.twitter.com\/BJZf7yvXnE<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":3142,"replies":49,"retweet_id":"1192798846348345344","retweeter_userid":"752686753237041153","retweeter_username":"thamsfigueiredo","retweets":909,"text":"pic.twitter.com\/BJZf7yvXnE","timestamp":1573218137000,"timestamp_epochs":1573218137,"tweet_id":"1192789439464005632","tweet_url":"\/sfpepior\/status\/1192789439464005632","user_id":"1067962556294287360","username":"sfpepior"},{"fullname":"thamiris","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">meu dedo m\u00e9dio \u00e9 o recadin pros falador<\/p>","is_retweet":0,"likes":1,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":2,"text":"meu dedo m\u00e9dio \u00e9 o recadin pros falador","timestamp":1573218468000,"timestamp_epochs":1573218468,"tweet_id":"1192790827401175041","tweet_url":"\/thamsfigueiredo\/status\/1192790827401175041","user_id":"752686753237041153","username":"thamsfigueiredo"},{"fullname":"thamiris","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"und\"><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"http:\/\/www.deezer.com\/track\/697763672\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/x8ZJ3gJWdi\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http:\/\/www.deezer.com\/track\/697763672\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">http:\/\/www.<\/span><span class=\"js-display-url\">deezer.com\/track\/697763672<\/span><span class=\"invisible\"><\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span><\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":1,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"http:\/\/www.deezer.com\/track\/697763672\u00a0","timestamp":1573212391000,"timestamp_epochs":1573212391,"tweet_id":"1192765337936248832","tweet_url":"\/thamsfigueiredo\/status\/1192765337936248832","user_id":"752686753237041153","username":"thamsfigueiredo"},{"fullname":"thamiris","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">e o pau torando na timeline<\/p>","is_retweet":0,"likes":3,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":1,"text":"e o pau torando na timeline","timestamp":1573210323000,"timestamp_epochs":1573210323,"tweet_id":"1192756661695471616","tweet_url":"\/thamsfigueiredo\/status\/1192756661695471616","user_id":"752686753237041153","username":"thamsfigueiredo"},{"fullname":"thamiris","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">vai come\u00e7ar o embrazamento\n\nSEXTA FEIRAAAAAAAAAAAAAAAaaaaaaaaaaaaaaaaaa<\/p>","is_retweet":0,"likes":4,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":4,"text":"vai come\u00e7ar o embrazamento\n\nSEXTA FEIRAAAAAAAAAAAAAAAaaaaaaaaaaaaaaaaaa","timestamp":1573209896000,"timestamp_epochs":1573209896,"tweet_id":"1192754873760198656","tweet_url":"\/thamsfigueiredo\/status\/1192754873760198656","user_id":"752686753237041153","username":"thamsfigueiredo"},{"fullname":"thamiris","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">corre q os eleitores do biro biro t\u00e3o puto<\/p>","is_retweet":0,"likes":17,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":2,"text":"corre q os eleitores do biro biro t\u00e3o puto","timestamp":1573176285000,"timestamp_epochs":1573176285,"tweet_id":"1192613895808200704","tweet_url":"\/thamsfigueiredo\/status\/1192613895808200704","user_id":"752686753237041153","username":"thamsfigueiredo"},{"fullname":"Felipe Mascari","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Decis\u00e3o do STF n\u00e3o garante s\u00f3 <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/LulaLivre?src=hash\"><s>#<\/s><b>LulaLivre<\/b><\/a>, como a liberdade de Rennan da Penha e Rafael Braga. \n\nHoje \u00e9 dia de celebrar! Grande dia <img alt=\"\ud83d\udc4d\ud83c\udffb\" aria-label=\"Emoji: Sinal de positivo (tom de pele claro)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f44d-1f3fb.png\" title=\"Sinal de positivo (tom de pele claro)\"\/><\/p>","is_retweet":1,"likes":17645,"replies":91,"retweet_id":"1192610879621087232","retweeter_userid":"752686753237041153","retweeter_username":"thamsfigueiredo","retweets":5664,"text":"Decis\u00e3o do STF n\u00e3o garante s\u00f3 #LulaLivre, como a liberdade de Rennan da Penha e Rafael Braga. \n\nHoje \u00e9 dia de celebrar! Grande dia ","timestamp":1573174040000,"timestamp_epochs":1573174040,"tweet_id":"1192604482804310016","tweet_url":"\/mascari_\/status\/1192604482804310016","user_id":"54709896","username":"mascari_"},{"fullname":"Lula","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"und\"><a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/LulaLivreAmanh%C3%A3?src=hash\"><s>#<\/s><b>LulaLivreAmanh\u00e3<\/b><\/a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/lula.com.br\/nota-da-defesa-advogados-irao-se-reunir-com-lula-amanha\/\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/9k4PiSl5zE\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/lula.com.br\/nota-da-defesa-advogados-irao-se-reunir-com-lula-amanha\/\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">lula.com.br\/nota-da-defesa<\/span><span class=\"invisible\">-advogados-irao-se-reunir-com-lula-amanha\/<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":101227,"replies":4146,"retweet_id":"1192610731973365760","retweeter_userid":"752686753237041153","retweeter_username":"thamsfigueiredo","retweets":25027,"text":"#LulaLivreAmanh\u00e3https:\/\/lula.com.br\/nota-da-defesa-advogados-irao-se-reunir-com-lula-amanha\/\u00a0\u2026","timestamp":1573174158000,"timestamp_epochs":1573174158,"tweet_id":"1192604977711263746","tweet_url":"\/LulaOficial\/status\/1192604977711263746","user_id":"2670726740","username":"LulaOficial"},{"fullname":"Vitor","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">SEXTAR FORA DA ZONA E COM LULA LIVRE\n\nOBRIGADO DIAS TOFFOLI E LINCOLN<\/p>","is_retweet":1,"likes":8,"replies":0,"retweet_id":"1192610632446689281","retweeter_userid":"752686753237041153","retweeter_username":"thamsfigueiredo","retweets":8,"text":"SEXTAR FORA DA ZONA E COM LULA LIVRE\n\nOBRIGADO DIAS TOFFOLI E LINCOLN","timestamp":1573175206000,"timestamp_epochs":1573175206,"tweet_id":"1192609371953348609","tweet_url":"\/vitoreph\/status\/1192609371953348609","user_id":"388476737","username":"vitoreph"},{"fullname":"thamiris","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">lula livre, lili cantou<\/p>","is_retweet":0,"likes":1,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"lula livre, lili cantou","timestamp":1573174892000,"timestamp_epochs":1573174892,"tweet_id":"1192608054694567936","tweet_url":"\/thamsfigueiredo\/status\/1192608054694567936","user_id":"752686753237041153","username":"thamsfigueiredo"},{"fullname":"thamiris","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">mengao do meu cora\u00e7\u00e3oooooo flazeiro demais aqui<\/p>","is_retweet":0,"likes":5,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":4,"text":"mengao do meu cora\u00e7\u00e3oooooo flazeiro demais aqui","timestamp":1573174716000,"timestamp_epochs":1573174716,"tweet_id":"1192607318346780672","tweet_url":"\/thamsfigueiredo\/status\/1192607318346780672","user_id":"752686753237041153","username":"thamsfigueiredo"},{"fullname":"thamiris","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">cruzeiro voltou pra zona tweet atemporal<\/p>","is_retweet":0,"likes":1,"replies":2,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"cruzeiro voltou pra zona tweet atemporal","timestamp":1573174540000,"timestamp_epochs":1573174540,"tweet_id":"1192606577041301504","tweet_url":"\/thamsfigueiredo\/status\/1192606577041301504","user_id":"752686753237041153","username":"thamsfigueiredo"},{"fullname":"thamiris","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">ovo com a gema dura ou mole pergunta s\u00e9ria<\/p>","is_retweet":0,"likes":15,"replies":38,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"ovo com a gema dura ou mole pergunta s\u00e9ria","timestamp":1573167975000,"timestamp_epochs":1573167975,"tweet_id":"1192579041297084422","tweet_url":"\/thamsfigueiredo\/status\/1192579041297084422","user_id":"752686753237041153","username":"thamsfigueiredo"},{"fullname":"Ca\u00edto Mainier","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"und\"><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/2HXT0fxGSb\">pic.twitter.com\/2HXT0fxGSb<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":16071,"replies":92,"retweet_id":"1192553232863768576","retweeter_userid":"752686753237041153","retweeter_username":"thamsfigueiredo","retweets":4093,"text":"pic.twitter.com\/2HXT0fxGSb","timestamp":1573143469000,"timestamp_epochs":1573143469,"tweet_id":"1192476256840900609","tweet_url":"\/caitomainier\/status\/1192476256840900609","user_id":"3247054537","username":"caitomainier"},{"fullname":"Autoproclamado presidente bolchefitness","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">\u00c9 coisa de OT\u00c1RIO tentar dialogar com a extrema direita e trat\u00e1-la como um ser pol\u00edtico normal, civilizado. N\u00e3o s\u00e3o. S\u00e3o fascistas. Excrementos. Lixos humanos. Pessoas que depois do assassinato de Marielle tentaram acabar com sua imagem. N\u00e3o tem di\u00e1logo.<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/henrisilvaolive\/status\/1192485415435087873\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/qJR3o0faYa\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/henrisilvaolive\/status\/1192485415435087873\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/henrisilvaoliv<\/span><span class=\"invisible\">e\/status\/1192485415435087873<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":2025,"replies":28,"retweet_id":"1192552966898823172","retweeter_userid":"752686753237041153","retweeter_username":"thamsfigueiredo","retweets":516,"text":"\u00c9 coisa de OT\u00c1RIO tentar dialogar com a extrema direita e trat\u00e1-la como um ser pol\u00edtico normal, civilizado. N\u00e3o s\u00e3o. S\u00e3o fascistas. Excrementos. Lixos humanos. Pessoas que depois do assassinato de Marielle tentaram acabar com sua imagem. N\u00e3o tem di\u00e1logo.https:\/\/twitter.com\/henrisilvaolive\/status\/1192485415435087873\u00a0\u2026","timestamp":1573146931000,"timestamp_epochs":1573146931,"tweet_id":"1192490778783866880","tweet_url":"\/_makavelijones\/status\/1192490778783866880","user_id":"889628930436730881","username":"_makavelijones"},{"fullname":"thamiris","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">meu sonho q fosse o thiago neves mesmo infelizmente \u00e9 so o tiago nunes <img alt=\"\ud83d\ude14\" aria-label=\"Emoji: Cara de pensativo\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f614.png\" title=\"Cara de pensativo\"\/><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/Italo1910_\/status\/1192534408001130496\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/55WY9aHl2X\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/Italo1910_\/status\/1192534408001130496\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/Italo1910_\/sta<\/span><span class=\"invisible\">tus\/1192534408001130496<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":1,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"meu sonho q fosse o thiago neves mesmo infelizmente \u00e9 so o tiago nunes https:\/\/twitter.com\/Italo1910_\/status\/1192534408001130496\u00a0\u2026","timestamp":1573161734000,"timestamp_epochs":1573161734,"tweet_id":"1192552865375694848","tweet_url":"\/thamsfigueiredo\/status\/1192552865375694848","user_id":"752686753237041153","username":"thamsfigueiredo"},{"fullname":"thamiris","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">sobre essa treta ai so tenho uma coisa a dizer: e o pau torando na timeline<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"sobre essa treta ai so tenho uma coisa a dizer: e o pau torando na timeline","timestamp":1573161664000,"timestamp_epochs":1573161664,"tweet_id":"1192552570876833793","tweet_url":"\/thamsfigueiredo\/status\/1192552570876833793","user_id":"752686753237041153","username":"thamsfigueiredo"},{"fullname":"Tiago P. Zanetic","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">O Eduardo da M\u00f4nica era um moleque idiota e tal\n\nMas ele tinha uma pe\u00e7a de sabedoria interessante \n\nQuando estranhou achou melhor n\u00e3o comentar<\/p>","is_retweet":1,"likes":17246,"replies":63,"retweet_id":"1192414365259091969","retweeter_userid":"752686753237041153","retweeter_username":"thamsfigueiredo","retweets":4613,"text":"O Eduardo da M\u00f4nica era um moleque idiota e tal\n\nMas ele tinha uma pe\u00e7a de sabedoria interessante \n\nQuando estranhou achou melhor n\u00e3o comentar","timestamp":1573080424000,"timestamp_epochs":1573080424,"tweet_id":"1192211826504806400","tweet_url":"\/TPZanetic\/status\/1192211826504806400","user_id":"3290838490","username":"TPZanetic"},{"fullname":"ana rita","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">meu suicidio nao ocorre porque ate isso eu procrastino<\/p>","is_retweet":1,"likes":43008,"replies":109,"retweet_id":"1192385739499159552","retweeter_userid":"752686753237041153","retweeter_username":"thamsfigueiredo","retweets":23171,"text":"meu suicidio nao ocorre porque ate isso eu procrastino","timestamp":1573086289000,"timestamp_epochs":1573086289,"tweet_id":"1192236425569357825","tweet_url":"\/anaritwf\/status\/1192236425569357825","user_id":"2802470837","username":"anaritwf"},{"fullname":"o misterio de feiurinha","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">nao tem mais um dia q eu me vista e me sinta arrumadinha eu so me visto e digo e vamos la<\/p>","is_retweet":1,"likes":26271,"replies":30,"retweet_id":"1192385717130997762","retweeter_userid":"752686753237041153","retweeter_username":"thamsfigueiredo","retweets":16256,"text":"nao tem mais um dia q eu me vista e me sinta arrumadinha eu so me visto e digo e vamos la","timestamp":1573051734000,"timestamp_epochs":1573051734,"tweet_id":"1192091492468379650","tweet_url":"\/solineura\/status\/1192091492468379650","user_id":"1072334278585921537","username":"solineura"},{"fullname":"garfield fumando cachimbo","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">tomar lados na briga virtual:\n\n-voc\u00ea faz inimigos\n-transtorno\n-voc\u00ea perde a compostura\n\ncomentar \"e o pau torando na timeline\":\n\n-absolutamente hil\u00e1rio\n-voc\u00ea faz amigos que riem com voc\u00ea\n-postura est\u00f3ica &amp; nobre<\/p>","is_retweet":1,"likes":14072,"replies":46,"retweet_id":"1192373306453876736","retweeter_userid":"752686753237041153","retweeter_username":"thamsfigueiredo","retweets":3318,"text":"tomar lados na briga virtual:\n\n-voc\u00ea faz inimigos\n-transtorno\n-voc\u00ea perde a compostura\n\ncomentar \"e o pau torando na timeline\":\n\n-absolutamente hil\u00e1rio\n-voc\u00ea faz amigos que riem com voc\u00ea\n-postura est\u00f3ica & nobre","timestamp":1573074496000,"timestamp_epochs":1573074496,"tweet_id":"1192186962624552966","tweet_url":"\/defrerico\/status\/1192186962624552966","user_id":"907775602723360769","username":"defrerico"},{"fullname":"thamiris","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">dia amanheceu nublado = tudo pra mim<\/p>","is_retweet":0,"likes":3,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"dia amanheceu nublado = tudo pra mim","timestamp":1573118350000,"timestamp_epochs":1573118350,"tweet_id":"1192370899955200001","tweet_url":"\/thamsfigueiredo\/status\/1192370899955200001","user_id":"752686753237041153","username":"thamsfigueiredo"},{"fullname":"thamiris","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">como \u00e9 triste a vida do cruzeirense<\/p>","is_retweet":0,"likes":4,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":3,"text":"como \u00e9 triste a vida do cruzeirense","timestamp":1573093669000,"timestamp_epochs":1573093669,"tweet_id":"1192267381986537472","tweet_url":"\/thamsfigueiredo\/status\/1192267381986537472","user_id":"752686753237041153","username":"thamsfigueiredo"},{"fullname":"Stefano Marchesini","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Ent\u00e3o, na boa, essa da\u00ed n\u00e3o cabe desculpa. O cara estica o bra\u00e7o igual jogador de v\u00f4lei, em plena \u00e9poca de VAR. N\u00e3o faz sentido.<\/p>","is_retweet":1,"likes":21,"replies":3,"retweet_id":"1192258917730017280","retweeter_userid":"752686753237041153","retweeter_username":"thamsfigueiredo","retweets":4,"text":"Ent\u00e3o, na boa, essa da\u00ed n\u00e3o cabe desculpa. O cara estica o bra\u00e7o igual jogador de v\u00f4lei, em plena \u00e9poca de VAR. N\u00e3o faz sentido.","timestamp":1573091450000,"timestamp_epochs":1573091450,"tweet_id":"1192258075098570752","tweet_url":"\/stefano_poke\/status\/1192258075098570752","user_id":"46838187","username":"stefano_poke"},{"fullname":"thamiris","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">DOIS JOGOS SEGUIDOS COM UM A MENOS, TA FACIL SER CRUZEIRENSE PO<\/p>","is_retweet":0,"likes":12,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":4,"text":"DOIS JOGOS SEGUIDOS COM UM A MENOS, TA FACIL SER CRUZEIRENSE PO","timestamp":1573091379000,"timestamp_epochs":1573091379,"tweet_id":"1192257775214190593","tweet_url":"\/thamsfigueiredo\/status\/1192257775214190593","user_id":"752686753237041153","username":"thamsfigueiredo"},{"fullname":"thamiris","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">VAI TOMAR NO CU PORRA EU VO COMETE UM CRIME DE ODIO<\/p>","is_retweet":0,"likes":12,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":15,"text":"VAI TOMAR NO CU PORRA EU VO COMETE UM CRIME DE ODIO","timestamp":1573091305000,"timestamp_epochs":1573091305,"tweet_id":"1192257466467340289","tweet_url":"\/thamsfigueiredo\/status\/1192257466467340289","user_id":"752686753237041153","username":"thamsfigueiredo"},{"fullname":"thamiris","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">ANULOU COMO ASSIM PQP<\/p>","is_retweet":0,"likes":1,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"ANULOU COMO ASSIM PQP","timestamp":1573091288000,"timestamp_epochs":1573091288,"tweet_id":"1192257395663265799","tweet_url":"\/thamsfigueiredo\/status\/1192257395663265799","user_id":"752686753237041153","username":"thamsfigueiredo"},{"fullname":"thamiris","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">GGGGGGGGOLLLLLLLLLLLLLLLLLLLKLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLL SASSA NELES PORRA VAIA MAIS Q TA POUCO<\/p>","is_retweet":0,"likes":1,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"GGGGGGGGOLLLLLLLLLLLLLLLLLLLKLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLL SASSA NELES PORRA VAIA MAIS Q TA POUCO","timestamp":1573091262000,"timestamp_epochs":1573091262,"tweet_id":"1192257284677746690","tweet_url":"\/thamsfigueiredo\/status\/1192257284677746690","user_id":"752686753237041153","username":"thamsfigueiredo"},{"fullname":"Samuel","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">A torcida do Cruzeiro s\u00f3 vai perceber o tamanho do F\u00e1bio pro clube quando ele aposentar. Decisivo sempre desde os momentos de gl\u00f3rias nos t\u00edtulos at\u00e9 nos momentos em que o clube briga pra n\u00e3o cair. \n\nMaior \u00eddolo da hist\u00f3ria<\/p>","is_retweet":1,"likes":74,"replies":0,"retweet_id":"1192251202555273216","retweeter_userid":"752686753237041153","retweeter_username":"thamsfigueiredo","retweets":31,"text":"A torcida do Cruzeiro s\u00f3 vai perceber o tamanho do F\u00e1bio pro clube quando ele aposentar. Decisivo sempre desde os momentos de gl\u00f3rias nos t\u00edtulos at\u00e9 nos momentos em que o clube briga pra n\u00e3o cair. \n\nMaior \u00eddolo da hist\u00f3ria","timestamp":1573089607000,"timestamp_epochs":1573089607,"tweet_id":"1192250345642188801","tweet_url":"\/SamuelCruzeir0\/status\/1192250345642188801","user_id":"996612934603296769","username":"SamuelCruzeir0"},{"fullname":"Cruzeiro em V\u00eddeos","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Este GIF nunca fica ultrapassado, o F\u00c1BIO \u00c9 INCR\u00cdVEL!<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/I6f9uR6veh\">pic.twitter.com\/I6f9uR6veh<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":1762,"replies":4,"retweet_id":"1192249374648291329","retweeter_userid":"752686753237041153","retweeter_username":"thamsfigueiredo","retweets":538,"text":"Este GIF nunca fica ultrapassado, o F\u00c1BIO \u00c9 INCR\u00cdVEL!pic.twitter.com\/I6f9uR6veh","timestamp":1573088504000,"timestamp_epochs":1573088504,"tweet_id":"1192245715872944130","tweet_url":"\/CECemVideos\/status\/1192245715872944130","user_id":"729393370079039490","username":"CECemVideos"},{"fullname":"thamiris","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Se o F\u00e1bio tem 1 milh\u00e3o de f\u00e3s, eu sou um deles  \nSe o F\u00e1bio tem 5 f\u00e3s, eu sou um deles  \nSe o F\u00e1bio tem 1 f\u00e3, eu sou esse f\u00e3  \nSe o F\u00e1bio n\u00e3o tem f\u00e3s, eu n\u00e3o estou na Terra \nSe o mundo \u00e9 contra F\u00e1bio, eu sou contra o mundo todo<\/p>","is_retweet":0,"likes":116,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":74,"text":"Se o F\u00e1bio tem 1 milh\u00e3o de f\u00e3s, eu sou um deles  \nSe o F\u00e1bio tem 5 f\u00e3s, eu sou um deles  \nSe o F\u00e1bio tem 1 f\u00e3, eu sou esse f\u00e3  \nSe o F\u00e1bio n\u00e3o tem f\u00e3s, eu n\u00e3o estou na Terra \nSe o mundo \u00e9 contra F\u00e1bio, eu sou contra o mundo todo","timestamp":1573089325000,"timestamp_epochs":1573089325,"tweet_id":"1192249160696827905","tweet_url":"\/thamsfigueiredo\/status\/1192249160696827905","user_id":"752686753237041153","username":"thamsfigueiredo"},{"fullname":"thamiris","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">fabio: deixa comigo<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/baudocectt\/status\/1192248679702368258\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/DKtd7w9Lnm\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/baudocectt\/status\/1192248679702368258\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/baudocectt\/sta<\/span><span class=\"invisible\">tus\/1192248679702368258<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":4,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"fabio: deixa comigohttps:\/\/twitter.com\/baudocectt\/status\/1192248679702368258\u00a0\u2026","timestamp":1573089275000,"timestamp_epochs":1573089275,"tweet_id":"1192248952055160832","tweet_url":"\/thamsfigueiredo\/status\/1192248952055160832","user_id":"752686753237041153","username":"thamsfigueiredo"},{"fullname":"thamiris","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">AH VAI TOMAR NO CU O F\u00c1BIO TA JOGANDO SOZINHO NESSA PORRA  O TANTO DE MILAGRE Q ELE JA FEZ<\/p>","is_retweet":0,"likes":7,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"AH VAI TOMAR NO CU O F\u00c1BIO TA JOGANDO SOZINHO NESSA PORRA  O TANTO DE MILAGRE Q ELE JA FEZ","timestamp":1573089232000,"timestamp_epochs":1573089232,"tweet_id":"1192248771759017985","tweet_url":"\/thamsfigueiredo\/status\/1192248771759017985","user_id":"752686753237041153","username":"thamsfigueiredo"},{"fullname":"thamiris","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">fabio esporte clube e foda se<\/p>","is_retweet":0,"likes":3,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":6,"text":"fabio esporte clube e foda se","timestamp":1573089176000,"timestamp_epochs":1573089176,"tweet_id":"1192248534113935370","tweet_url":"\/thamsfigueiredo\/status\/1192248534113935370","user_id":"752686753237041153","username":"thamsfigueiredo"},{"fullname":"thamiris","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">capaz q se essa bola chegasse o david ia perder o gol<\/p>","is_retweet":0,"likes":6,"replies":2,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":1,"text":"capaz q se essa bola chegasse o david ia perder o gol","timestamp":1573089045000,"timestamp_epochs":1573089045,"tweet_id":"1192247984911720448","tweet_url":"\/thamsfigueiredo\/status\/1192247984911720448","user_id":"752686753237041153","username":"thamsfigueiredo"},{"fullname":"Mylena","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">\u201cSassa e F\u00e1bio os dois melhores em campo\u201d DEVE SER PQ S\u00d3 OS DOIS QUE  EST\u00c3O JOGANDO PORRA<\/p>","is_retweet":1,"likes":6,"replies":0,"retweet_id":"1192247755823034369","retweeter_userid":"752686753237041153","retweeter_username":"thamsfigueiredo","retweets":7,"text":"\u201cSassa e F\u00e1bio os dois melhores em campo\u201d DEVE SER PQ S\u00d3 OS DOIS QUE  EST\u00c3O JOGANDO PORRA","timestamp":1573088873000,"timestamp_epochs":1573088873,"tweet_id":"1192247263978016768","tweet_url":"\/mylenatabelini\/status\/1192247263978016768","user_id":"389787634","username":"mylenatabelini"},{"fullname":"Mateus","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Da panela, j\u00e1 deram entrevista emotiva e chorando em rede nacional\n\nThiago Neves\nDed\u00e9\n\nFalta o Robinho encontrar algum problema pra falar sobre agora<\/p>","is_retweet":1,"likes":47,"replies":6,"retweet_id":"1192246797290426369","retweeter_userid":"752686753237041153","retweeter_username":"thamsfigueiredo","retweets":7,"text":"Da panela, j\u00e1 deram entrevista emotiva e chorando em rede nacional\n\nThiago Neves\nDed\u00e9\n\nFalta o Robinho encontrar algum problema pra falar sobre agora","timestamp":1573088591000,"timestamp_epochs":1573088591,"tweet_id":"1192246084145426433","tweet_url":"\/baudocectt\/status\/1192246084145426433","user_id":"3099637235","username":"baudocectt"},{"fullname":"thamiris","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">deus q me perdoe mas tomara q o egidio tenha machucado ate o final do brasileiro<\/p>","is_retweet":0,"likes":14,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":4,"text":"deus q me perdoe mas tomara q o egidio tenha machucado ate o final do brasileiro","timestamp":1573088601000,"timestamp_epochs":1573088601,"tweet_id":"1192246123454443520","tweet_url":"\/thamsfigueiredo\/status\/1192246123454443520","user_id":"752686753237041153","username":"thamsfigueiredo"},{"fullname":"thamiris","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">os dois laterais sentindo kkkkkkkkkkkkkkk obrigada senhor eu sei q tu me sondas<\/p>","is_retweet":0,"likes":16,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":3,"text":"os dois laterais sentindo kkkkkkkkkkkkkkk obrigada senhor eu sei q tu me sondas","timestamp":1573088454000,"timestamp_epochs":1573088454,"tweet_id":"1192245507814543360","tweet_url":"\/thamsfigueiredo\/status\/1192245507814543360","user_id":"752686753237041153","username":"thamsfigueiredo"},{"fullname":"thamiris","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">so o F\u00e1bio joga<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":1,"text":"so o F\u00e1bio joga","timestamp":1573088438000,"timestamp_epochs":1573088438,"tweet_id":"1192245440785330177","tweet_url":"\/thamsfigueiredo\/status\/1192245440785330177","user_id":"752686753237041153","username":"thamsfigueiredo"},{"fullname":"thamiris","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">edilson batendo falta tem algu\u00e9m q se anima???<\/p>","is_retweet":0,"likes":1,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"edilson batendo falta tem algu\u00e9m q se anima???","timestamp":1573088164000,"timestamp_epochs":1573088164,"tweet_id":"1192244290371686402","tweet_url":"\/thamsfigueiredo\/status\/1192244290371686402","user_id":"752686753237041153","username":"thamsfigueiredo"},{"fullname":"thamiris","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">o cruzeiro n\u00e3o tem laterais<\/p>","is_retweet":0,"likes":4,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"o cruzeiro n\u00e3o tem laterais","timestamp":1573087767000,"timestamp_epochs":1573087767,"tweet_id":"1192242626260602881","tweet_url":"\/thamsfigueiredo\/status\/1192242626260602881","user_id":"752686753237041153","username":"thamsfigueiredo"},{"fullname":"thamiris","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">se eu fosse o fabio mandava essa corja toda tomar no meio do cu<\/p>","is_retweet":0,"likes":4,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":2,"text":"se eu fosse o fabio mandava essa corja toda tomar no meio do cu","timestamp":1573087539000,"timestamp_epochs":1573087539,"tweet_id":"1192241668449296384","tweet_url":"\/thamsfigueiredo\/status\/1192241668449296384","user_id":"752686753237041153","username":"thamsfigueiredo"},{"fullname":"thamiris","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"it\">FAABBIOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOO<\/p>","is_retweet":0,"likes":2,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"FAABBIOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOO","timestamp":1573087512000,"timestamp_epochs":1573087512,"tweet_id":"1192241556188729345","tweet_url":"\/thamsfigueiredo\/status\/1192241556188729345","user_id":"752686753237041153","username":"thamsfigueiredo"},{"fullname":"thamiris","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">passou nem ar agora<\/p>","is_retweet":0,"likes":1,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"passou nem ar agora","timestamp":1573087354000,"timestamp_epochs":1573087354,"tweet_id":"1192240894562459653","tweet_url":"\/thamsfigueiredo\/status\/1192240894562459653","user_id":"752686753237041153","username":"thamsfigueiredo"},{"fullname":"dayum","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">LAVAR ROUPA NA VIDA ADULTA\n\nlavar mesmo - 3Omin\nsecar - 4Omin\ntirar\/guardar - de 7 a 1O dias \u00fateis<\/p>","is_retweet":1,"likes":43428,"replies":255,"retweet_id":"1192240333247127552","retweeter_userid":"752686753237041153","retweeter_username":"thamsfigueiredo","retweets":13566,"text":"LAVAR ROUPA NA VIDA ADULTA\n\nlavar mesmo - 3Omin\nsecar - 4Omin\ntirar\/guardar - de 7 a 1O dias \u00fateis","timestamp":1573047133000,"timestamp_epochs":1573047133,"tweet_id":"1192072194022621185","tweet_url":"\/seurah\/status\/1192072194022621185","user_id":"64303179","username":"seurah"},{"fullname":"thamiris","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">esse time \u00e9 feio demais meu pai amado<\/p>","is_retweet":0,"likes":4,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"esse time \u00e9 feio demais meu pai amado","timestamp":1573087202000,"timestamp_epochs":1573087202,"tweet_id":"1192240255375687680","tweet_url":"\/thamsfigueiredo\/status\/1192240255375687680","user_id":"752686753237041153","username":"thamsfigueiredo"},{"fullname":"thamiris","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">eu vo matar esse desgra\u00e7ado<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"eu vo matar esse desgra\u00e7ado","timestamp":1573087099000,"timestamp_epochs":1573087099,"tweet_id":"1192239822611582978","tweet_url":"\/thamsfigueiredo\/status\/1192239822611582978","user_id":"752686753237041153","username":"thamsfigueiredo"},{"fullname":"thamiris","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">o robinho erra absolutamente tudo<\/p>","is_retweet":0,"likes":11,"replies":2,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"o robinho erra absolutamente tudo","timestamp":1573087037000,"timestamp_epochs":1573087037,"tweet_id":"1192239566108930048","tweet_url":"\/thamsfigueiredo\/status\/1192239566108930048","user_id":"752686753237041153","username":"thamsfigueiredo"},{"fullname":"thamiris","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">vai inferno de time<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":1,"text":"vai inferno de time","timestamp":1573086681000,"timestamp_epochs":1573086681,"tweet_id":"1192238069191237632","tweet_url":"\/thamsfigueiredo\/status\/1192238069191237632","user_id":"752686753237041153","username":"thamsfigueiredo"},{"fullname":"thamiris","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">o abel tem a l\u00edngua presa? pergunta s\u00e9ria eu n entendo ele falando<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"o abel tem a l\u00edngua presa? pergunta s\u00e9ria eu n entendo ele falando","timestamp":1573086577000,"timestamp_epochs":1573086577,"tweet_id":"1192237635399487493","tweet_url":"\/thamsfigueiredo\/status\/1192237635399487493","user_id":"752686753237041153","username":"thamsfigueiredo"},{"fullname":"thamiris","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">o jogo nem come\u00e7ou e ja to com saudade do orejuela<\/p>","is_retweet":0,"likes":8,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":6,"text":"o jogo nem come\u00e7ou e ja to com saudade do orejuela","timestamp":1573086463000,"timestamp_epochs":1573086463,"tweet_id":"1192237156233859072","tweet_url":"\/thamsfigueiredo\/status\/1192237156233859072","user_id":"752686753237041153","username":"thamsfigueiredo"},{"fullname":"Maloca","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"und\"><a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/samuelvenancio\/status\/1192210202562617349\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/44goQT8QGi\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/samuelvenancio\/status\/1192210202562617349\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/samuelvenancio<\/span><span class=\"invisible\">\/status\/1192210202562617349<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/tPynJQSUWp\">pic.twitter.com\/tPynJQSUWp<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":39,"replies":2,"retweet_id":"1192223458496831491","retweeter_userid":"752686753237041153","retweeter_username":"thamsfigueiredo","retweets":7,"text":"https:\/\/twitter.com\/samuelvenancio\/status\/1192210202562617349\u00a0\u2026pic.twitter.com\/tPynJQSUWp","timestamp":1573082884000,"timestamp_epochs":1573082884,"tweet_id":"1192222146413629442","tweet_url":"\/Maloqueiro_Azul\/status\/1192222146413629442","user_id":"381236136","username":"Maloqueiro_Azul"},{"fullname":"thamiris","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">esse time \u00e9 ruim dms puta q pariu OI DEUS SOU EU DE NOVO<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/Cruzeiro\/status\/1192222780802191362\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/8xmSAty9IT\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/Cruzeiro\/status\/1192222780802191362\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/Cruzeiro\/statu<\/span><span class=\"invisible\">s\/1192222780802191362<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":2,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"esse time \u00e9 ruim dms puta q pariu OI DEUS SOU EU DE NOVOhttps:\/\/twitter.com\/Cruzeiro\/status\/1192222780802191362\u00a0\u2026","timestamp":1573083133000,"timestamp_epochs":1573083133,"tweet_id":"1192223189314785280","tweet_url":"\/thamsfigueiredo\/status\/1192223189314785280","user_id":"752686753237041153","username":"thamsfigueiredo"},{"fullname":"thamiris","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">imagina q doido o cruzeiro ganhar no tapetinho<\/p>","is_retweet":0,"likes":11,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"imagina q doido o cruzeiro ganhar no tapetinho","timestamp":1573082586000,"timestamp_epochs":1573082586,"tweet_id":"1192220896381079552","tweet_url":"\/thamsfigueiredo\/status\/1192220896381079552","user_id":"752686753237041153","username":"thamsfigueiredo"},{"fullname":"jupi","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">safada\n\ncomo \u00e9 que tem coragem\n\nde falar na minha cara\n\nque s\u00f3 faz comigo\n\no que tu fez l\u00e1 em casa\n\ntava lembrando\nde voc\u00ea em cima de mim\n\n- textos cru\u00e9is demais<\/p>","is_retweet":1,"likes":31589,"replies":107,"retweet_id":"1192219080918544384","retweeter_userid":"752686753237041153","retweeter_username":"thamsfigueiredo","retweets":12003,"text":"safada\n\ncomo \u00e9 que tem coragem\n\nde falar na minha cara\n\nque s\u00f3 faz comigo\n\no que tu fez l\u00e1 em casa\n\ntava lembrando\nde voc\u00ea em cima de mim\n\n- textos cru\u00e9is demais","timestamp":1573001742000,"timestamp_epochs":1573001742,"tweet_id":"1191881810982195200","tweet_url":"\/sapasadness\/status\/1191881810982195200","user_id":"571108874","username":"sapasadness"},{"fullname":"Isadora Gontijo","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Que a verdade seja dita<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/e4Iv8SJSwT\">pic.twitter.com\/e4Iv8SJSwT<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":607,"replies":11,"retweet_id":"1192218922109538305","retweeter_userid":"752686753237041153","retweeter_username":"thamsfigueiredo","retweets":382,"text":"Que a verdade seja ditapic.twitter.com\/e4Iv8SJSwT","timestamp":1573047393000,"timestamp_epochs":1573047393,"tweet_id":"1192073283748945920","tweet_url":"\/IsaGontijo13\/status\/1192073283748945920","user_id":"983558611325550593","username":"IsaGontijo13"},{"fullname":"thamiris","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">o nome da sua m\u00e3e \u00e9 dif\u00edcil demais eu n\u00e3o consigo lembrar eu vou chamar ela de sogra aiaiai<\/p>","is_retweet":0,"likes":4,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"o nome da sua m\u00e3e \u00e9 dif\u00edcil demais eu n\u00e3o consigo lembrar eu vou chamar ela de sogra aiaiai","timestamp":1573080888000,"timestamp_epochs":1573080888,"tweet_id":"1192213771869212678","tweet_url":"\/thamsfigueiredo\/status\/1192213771869212678","user_id":"752686753237041153","username":"thamsfigueiredo"},{"fullname":"thamiris","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">acho engra\u00e7ado essas pessoas que \"nossa vc tem tatuagem vai arrepender depois\" vou arrepender \u00e9 de n\u00e3o ter feito mais isso sim meu anjo<\/p>","is_retweet":0,"likes":6,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"acho engra\u00e7ado essas pessoas que \"nossa vc tem tatuagem vai arrepender depois\" vou arrepender \u00e9 de n\u00e3o ter feito mais isso sim meu anjo","timestamp":1573076361000,"timestamp_epochs":1573076361,"tweet_id":"1192194785903349768","tweet_url":"\/thamsfigueiredo\/status\/1192194785903349768","user_id":"752686753237041153","username":"thamsfigueiredo"},{"fullname":"thamiris","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">tava nem lembrando q hoje tinha cec<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"tava nem lembrando q hoje tinha cec","timestamp":1573076055000,"timestamp_epochs":1573076055,"tweet_id":"1192193503507419136","tweet_url":"\/thamsfigueiredo\/status\/1192193503507419136","user_id":"752686753237041153","username":"thamsfigueiredo"},{"fullname":"thamiris","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"und\"><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"http:\/\/www.deezer.com\/track\/65622932\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/THyAgMOvNG\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http:\/\/www.deezer.com\/track\/65622932\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">http:\/\/www.<\/span><span class=\"js-display-url\">deezer.com\/track\/65622932<\/span><span class=\"invisible\"><\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span><\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"http:\/\/www.deezer.com\/track\/65622932\u00a0","timestamp":1573073998000,"timestamp_epochs":1573073998,"tweet_id":"1192184874846883841","tweet_url":"\/thamsfigueiredo\/status\/1192184874846883841","user_id":"752686753237041153","username":"thamsfigueiredo"},{"fullname":"J\u00falia \ud83d\udc30","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Acho rid\u00edculo quem romantiza atraso \" ai kk marquei 19:30h e 20h t\u00f4 indo to mar banho kk como sou atrasadx\" \n\nE tu acha isso bonito filho da puta irrespons\u00e1vel? \nToma senso porra<\/p>","is_retweet":1,"likes":35216,"replies":273,"retweet_id":"1192183840774742022","retweeter_userid":"752686753237041153","retweeter_username":"thamsfigueiredo","retweets":16649,"text":"Acho rid\u00edculo quem romantiza atraso \" ai kk marquei 19:30h e 20h t\u00f4 indo to mar banho kk como sou atrasadx\" \n\nE tu acha isso bonito filho da puta irrespons\u00e1vel? \nToma senso porra","timestamp":1572904963000,"timestamp_epochs":1572904963,"tweet_id":"1191475888954781697","tweet_url":"\/princesadaoeste\/status\/1191475888954781697","user_id":"1135187022598082560","username":"princesadaoeste"},{"fullname":"thamiris","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">simmmm porra vai tomar no seu cu<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/princesadaoeste\/status\/1191475888954781697\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/1lYP2qv4eB\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/princesadaoeste\/status\/1191475888954781697\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/princesadaoest<\/span><span class=\"invisible\">e\/status\/1191475888954781697<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":1,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":1,"text":"simmmm porra vai tomar no seu cuhttps:\/\/twitter.com\/princesadaoeste\/status\/1191475888954781697\u00a0\u2026","timestamp":1573073750000,"timestamp_epochs":1573073750,"tweet_id":"1192183835032772608","tweet_url":"\/thamsfigueiredo\/status\/1192183835032772608","user_id":"752686753237041153","username":"thamsfigueiredo"},{"fullname":"thamiris","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">eu to passando TANTO mas TANTO mal com esse calor q ces n\u00e3o fazem ideia<\/p>","is_retweet":0,"likes":1,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"eu to passando TANTO mas TANTO mal com esse calor q ces n\u00e3o fazem ideia","timestamp":1573062998000,"timestamp_epochs":1573062998,"tweet_id":"1192138739155447808","tweet_url":"\/thamsfigueiredo\/status\/1192138739155447808","user_id":"752686753237041153","username":"thamsfigueiredo"},{"fullname":"thamiris","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">hoje eu to mais feia q o normal desculpa quem vai me ver<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"hoje eu to mais feia q o normal desculpa quem vai me ver","timestamp":1573047085000,"timestamp_epochs":1573047085,"tweet_id":"1192071993157402625","tweet_url":"\/thamsfigueiredo\/status\/1192071993157402625","user_id":"752686753237041153","username":"thamsfigueiredo"},{"fullname":"thamiris","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">q isso aqui porra<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/Qq8lihZfTp\">pic.twitter.com\/Qq8lihZfTp<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":16,"replies":2,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":1,"text":"q isso aqui porrapic.twitter.com\/Qq8lihZfTp","timestamp":1573043993000,"timestamp_epochs":1573043993,"tweet_id":"1192059025527062529","tweet_url":"\/thamsfigueiredo\/status\/1192059025527062529","user_id":"752686753237041153","username":"thamsfigueiredo"},{"fullname":"memes inuteis para salvar sua vida inutil","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"und\"><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/V4hM1a6eXX\">pic.twitter.com\/V4hM1a6eXX<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":3407,"replies":10,"retweet_id":"1192049466251075586","retweeter_userid":"752686753237041153","retweeter_username":"thamsfigueiredo","retweets":1476,"text":"pic.twitter.com\/V4hM1a6eXX","timestamp":1572987610000,"timestamp_epochs":1572987610,"tweet_id":"1191822535354208256","tweet_url":"\/memeinutil\/status\/1191822535354208256","user_id":"1077197388530544640","username":"memeinutil"},{"fullname":"bruno","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">D\u00e9bora Aladim massacrando o INEP, este \u00e9 o tweet<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/BXklWmVG6c\">pic.twitter.com\/BXklWmVG6c<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":89644,"replies":841,"retweet_id":"1192046684282511360","retweeter_userid":"752686753237041153","retweeter_username":"thamsfigueiredo","retweets":32416,"text":"D\u00e9bora Aladim massacrando o INEP, este \u00e9 o tweetpic.twitter.com\/BXklWmVG6c","timestamp":1573002282000,"timestamp_epochs":1573002282,"tweet_id":"1191884076413792257","tweet_url":"\/Twolfmaniaco\/status\/1191884076413792257","user_id":"506446556","username":"Twolfmaniaco"},{"fullname":"Kevin O Chris","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">ENEM 2019\nQuest\u00e3o 07\n\nNa m\u00fasica \u201cEvoluiu\u201d, o MC Kevin O Chris canta:\n\nA) EU SOU O WILLL\n\nB) EU SOU O RIOOO\n\nC) EVOLUIOOOU\n\nD) \u00c9 DO BRASILLL<\/p>","is_retweet":1,"likes":111839,"replies":3665,"retweet_id":"1192040026403680259","retweeter_userid":"752686753237041153","retweeter_username":"thamsfigueiredo","retweets":25449,"text":"ENEM 2019\nQuest\u00e3o 07\n\nNa m\u00fasica \u201cEvoluiu\u201d, o MC Kevin O Chris canta:\n\nA) EU SOU O WILLL\n\nB) EU SOU O RIOOO\n\nC) EVOLUIOOOU\n\nD) \u00c9 DO BRASILLL","timestamp":1572987742000,"timestamp_epochs":1572987742,"tweet_id":"1191823092257107969","tweet_url":"\/KevinOChris\/status\/1191823092257107969","user_id":"873708322452590592","username":"KevinOChris"},{"fullname":"memes tristes","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"und\"><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/noW2gwmz3X\">pic.twitter.com\/noW2gwmz3X<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":7703,"replies":22,"retweet_id":"1191867263516860417","retweeter_userid":"752686753237041153","retweeter_username":"thamsfigueiredo","retweets":5015,"text":"pic.twitter.com\/noW2gwmz3X","timestamp":1572970542000,"timestamp_epochs":1572970542,"tweet_id":"1191750948777017345","tweet_url":"\/flypz\/status\/1191750948777017345","user_id":"1086247216258433024","username":"flypz"},{"fullname":"thamiris","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">quando fazem isso eu fico <img alt=\"\ud83e\udd70\" aria-label=\"Emoji: Cara sorridente com 3 cora\u00e7\u00f5es\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f970.png\" title=\"Cara sorridente com 3 cora\u00e7\u00f5es\"\/><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/rafaelaa0o\/status\/1182732630476898307\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/UGdudGvIne\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/rafaelaa0o\/status\/1182732630476898307\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/rafaelaa0o\/sta<\/span><span class=\"invisible\">tus\/1182732630476898307<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":12,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"quando fazem isso eu fico https:\/\/twitter.com\/rafaelaa0o\/status\/1182732630476898307\u00a0\u2026","timestamp":1572997785000,"timestamp_epochs":1572997785,"tweet_id":"1191865212602867718","tweet_url":"\/thamsfigueiredo\/status\/1191865212602867718","user_id":"752686753237041153","username":"thamsfigueiredo"},{"fullname":"Becca Pires","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">pen\u00faltima menstrua\u00e7\u00e3o do ano vamo l\u00e1 for\u00e7a galera<\/p>","is_retweet":1,"likes":1654,"replies":7,"retweet_id":"1191863616074584064","retweeter_userid":"752686753237041153","retweeter_username":"thamsfigueiredo","retweets":511,"text":"pen\u00faltima menstrua\u00e7\u00e3o do ano vamo l\u00e1 for\u00e7a galera","timestamp":1572966947000,"timestamp_epochs":1572966947,"tweet_id":"1191735871445319680","tweet_url":"\/beccapires\/status\/1191735871445319680","user_id":"58380358","username":"beccapires"},{"fullname":"Favs Scenes","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"en\">Joker, 2019<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/Wr1KOZ5ZQj\">pic.twitter.com\/Wr1KOZ5ZQj<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":4447,"replies":3,"retweet_id":"1191862238845517824","retweeter_userid":"752686753237041153","retweeter_username":"thamsfigueiredo","retweets":1935,"text":"Joker, 2019pic.twitter.com\/Wr1KOZ5ZQj","timestamp":1572984777000,"timestamp_epochs":1572984777,"tweet_id":"1191810654849646595","tweet_url":"\/favsscenes\/status\/1191810654849646595","user_id":"1013252680641318913","username":"favsscenes"},{"fullname":"thamiris","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">deus n\u00e3o da asa a cobra msm ainda bem q n\u00e3o recebi ainda sen\u00e3o tava comprando camisa do cruzeiro<\/p>","is_retweet":0,"likes":2,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"deus n\u00e3o da asa a cobra msm ainda bem q n\u00e3o recebi ainda sen\u00e3o tava comprando camisa do cruzeiro","timestamp":1572996922000,"timestamp_epochs":1572996922,"tweet_id":"1191861593635803136","tweet_url":"\/thamsfigueiredo\/status\/1191861593635803136","user_id":"752686753237041153","username":"thamsfigueiredo"},{"fullname":"da baddest from the sudeste","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">o calor excessivo no brasil \u00e9 porque o dem\u00f4nio \u00e9 o presidente<\/p>","is_retweet":1,"likes":109898,"replies":359,"retweet_id":"1191857535231385601","retweeter_userid":"752686753237041153","retweeter_username":"thamsfigueiredo","retweets":65934,"text":"o calor excessivo no brasil \u00e9 porque o dem\u00f4nio \u00e9 o presidente","timestamp":1572966142000,"timestamp_epochs":1572966142,"tweet_id":"1191732493638160386","tweet_url":"\/softbitxch\/status\/1191732493638160386","user_id":"2703736686","username":"softbitxch"},{"fullname":"Mangusto","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">\"Voc\u00ea quer participar do amigo secr...\"<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/cbsUljY8kN\">pic.twitter.com\/cbsUljY8kN<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":51278,"replies":316,"retweet_id":"1191856968744525825","retweeter_userid":"752686753237041153","retweeter_username":"thamsfigueiredo","retweets":20675,"text":"\"Voc\u00ea quer participar do amigo secr...\"pic.twitter.com\/cbsUljY8kN","timestamp":1572873364000,"timestamp_epochs":1572873364,"tweet_id":"1191343355936018433","tweet_url":"\/AlekMangusto\/status\/1191343355936018433","user_id":"334250462","username":"AlekMangusto"},{"fullname":"Ray Nani","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">E a democratiza\u00e7\u00e3o do acesso a sua cama nada n\u00e9<\/p>","is_retweet":1,"likes":66731,"replies":424,"retweet_id":"1191856896128499713","retweeter_userid":"752686753237041153","retweeter_username":"thamsfigueiredo","retweets":31390,"text":"E a democratiza\u00e7\u00e3o do acesso a sua cama nada n\u00e9","timestamp":1572918385000,"timestamp_epochs":1572918385,"tweet_id":"1191532187780362240","tweet_url":"\/r_maiias\/status\/1191532187780362240","user_id":"870821094667821057","username":"r_maiias"},{"fullname":"thamiris","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">kkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkk q sacangem velho<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/_ramoncec\/status\/1191786127063158784\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/EiShWCsoj1\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/_ramoncec\/status\/1191786127063158784\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/_ramoncec\/stat<\/span><span class=\"invisible\">us\/1191786127063158784<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":3,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"kkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkk q sacangem velhohttps:\/\/twitter.com\/_ramoncec\/status\/1191786127063158784\u00a0\u2026","timestamp":1572995662000,"timestamp_epochs":1572995662,"tweet_id":"1191856310020689921","tweet_url":"\/thamsfigueiredo\/status\/1191856310020689921","user_id":"752686753237041153","username":"thamsfigueiredo"},{"fullname":"thamiris","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">suando igual uma filha da puta<\/p>","is_retweet":0,"likes":2,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":2,"text":"suando igual uma filha da puta","timestamp":1572968791000,"timestamp_epochs":1572968791,"tweet_id":"1191743606224281600","tweet_url":"\/thamsfigueiredo\/status\/1191743606224281600","user_id":"752686753237041153","username":"thamsfigueiredo"},{"fullname":"isabella.txt","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">o inferno t\u00e1 menos quente que belo horizonte hoje<\/p>","is_retweet":1,"likes":53,"replies":0,"retweet_id":"1191711135164227584","retweeter_userid":"752686753237041153","retweeter_username":"thamsfigueiredo","retweets":46,"text":"o inferno t\u00e1 menos quente que belo horizonte hoje","timestamp":1572954120000,"timestamp_epochs":1572954120,"tweet_id":"1191682067840536577","tweet_url":"\/fairlyzzy\/status\/1191682067840536577","user_id":"337895380","username":"fairlyzzy"},{"fullname":"thamiris","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">eu: a\nas pessoas:<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/_fcksisan\/status\/1190784976943493122\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/F8CKrsQjmH\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/_fcksisan\/status\/1190784976943493122\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/_fcksisan\/stat<\/span><span class=\"invisible\">us\/1190784976943493122<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":1,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"eu: a\nas pessoas:https:\/\/twitter.com\/_fcksisan\/status\/1190784976943493122\u00a0\u2026","timestamp":1572957503000,"timestamp_epochs":1572957503,"tweet_id":"1191696258701897729","tweet_url":"\/thamsfigueiredo\/status\/1191696258701897729","user_id":"752686753237041153","username":"thamsfigueiredo"},{"fullname":"thamiris","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"und\"><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"http:\/\/www.deezer.com\/track\/652911862\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/YQ34Pfnfnq\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http:\/\/www.deezer.com\/track\/652911862\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">http:\/\/www.<\/span><span class=\"js-display-url\">deezer.com\/track\/652911862<\/span><span class=\"invisible\"><\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span><\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"http:\/\/www.deezer.com\/track\/652911862\u00a0","timestamp":1572956166000,"timestamp_epochs":1572956166,"tweet_id":"1191690651576029184","tweet_url":"\/thamsfigueiredo\/status\/1191690651576029184","user_id":"752686753237041153","username":"thamsfigueiredo"},{"fullname":"vic a tora","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Os corretores vendo minha reda\u00e7\u00e3o do Enem<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/cX5eWkNDXN\">pic.twitter.com\/cX5eWkNDXN<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":63809,"replies":182,"retweet_id":"1191689494707220485","retweeter_userid":"752686753237041153","retweeter_username":"thamsfigueiredo","retweets":13349,"text":"Os corretores vendo minha reda\u00e7\u00e3o do Enempic.twitter.com\/cX5eWkNDXN","timestamp":1572812326000,"timestamp_epochs":1572812326,"tweet_id":"1191087343924654080","tweet_url":"\/viiiicxs\/status\/1191087343924654080","user_id":"1071885128178241537","username":"viiiicxs"},{"fullname":"\ud835\udd1e\ud835\udd2a\ud835\udd1e\ud835\udd2b\ud835\udd21\ud835\udd1e","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">comia e fodase \/\/ dava e fodase<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/beIlIaaa\/status\/1189947496044343297\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/Crd77jItGM\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/beIlIaaa\/status\/1189947496044343297\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/beIlIaaa\/statu<\/span><span class=\"invisible\">s\/1189947496044343297<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":43845,"replies":234,"retweet_id":"1191688160054513669","retweeter_userid":"752686753237041153","retweeter_username":"thamsfigueiredo","retweets":18497,"text":"comia e fodase \/\/ dava e fodasehttps:\/\/twitter.com\/beIlIaaa\/status\/1189947496044343297\u00a0\u2026","timestamp":1572821448000,"timestamp_epochs":1572821448,"tweet_id":"1191125602562129922","tweet_url":"\/uglxytruthz\/status\/1191125602562129922","user_id":"1008341471039193088","username":"uglxytruthz"},{"fullname":"thamiris","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">esse dia: todos<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/silvaoficial\/status\/1191470968864223233\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/OIkBBcDriS\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/silvaoficial\/status\/1191470968864223233\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/silvaoficial\/s<\/span><span class=\"invisible\">tatus\/1191470968864223233<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":7,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":6,"text":"esse dia: todoshttps:\/\/twitter.com\/silvaoficial\/status\/1191470968864223233\u00a0\u2026","timestamp":1572954188000,"timestamp_epochs":1572954188,"tweet_id":"1191682354399662087","tweet_url":"\/thamsfigueiredo\/status\/1191682354399662087","user_id":"752686753237041153","username":"thamsfigueiredo"},{"fullname":"thamiris","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">n\u00e3o tem a menor condi\u00e7\u00e3o algu\u00e9m gostar de calor s\u00e9rio<\/p>","is_retweet":0,"likes":91,"replies":2,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":70,"text":"n\u00e3o tem a menor condi\u00e7\u00e3o algu\u00e9m gostar de calor s\u00e9rio","timestamp":1572953992000,"timestamp_epochs":1572953992,"tweet_id":"1191681533939204097","tweet_url":"\/thamsfigueiredo\/status\/1191681533939204097","user_id":"752686753237041153","username":"thamsfigueiredo"},{"fullname":"thamiris","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">mo\u00e7o q se retirou do est\u00fadio conte cmg pra absolutamente tudo<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/Reidecopas_17\/status\/1191395559371919361\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/nSDy8K5vZI\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/Reidecopas_17\/status\/1191395559371919361\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/Reidecopas_17\/<\/span><span class=\"invisible\">status\/1191395559371919361<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":83,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":24,"text":"mo\u00e7o q se retirou do est\u00fadio conte cmg pra absolutamente tudohttps:\/\/twitter.com\/Reidecopas_17\/status\/1191395559371919361\u00a0\u2026","timestamp":1572951433000,"timestamp_epochs":1572951433,"tweet_id":"1191670800493023232","tweet_url":"\/thamsfigueiredo\/status\/1191670800493023232","user_id":"752686753237041153","username":"thamsfigueiredo"},{"fullname":"thamiris","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">um filho da puta ligou no telefone fixo aqui de madrugada eu levei um susto pq quando toca telefone essas hrs pode saber q deu merda<\/p>","is_retweet":0,"likes":4,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"um filho da puta ligou no telefone fixo aqui de madrugada eu levei um susto pq quando toca telefone essas hrs pode saber q deu merda","timestamp":1572948873000,"timestamp_epochs":1572948873,"tweet_id":"1191660064144330752","tweet_url":"\/thamsfigueiredo\/status\/1191660064144330752","user_id":"752686753237041153","username":"thamsfigueiredo"},{"fullname":"Laura Sabino","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Marx: um trabalhador q ainda n desenvolveu consci\u00eancia de classes vota em qm o oprime. Oq vc faz?\nEu: dou risada e chamo ele de pobre de direita.\nMarx: n\u00e3o.<\/p>","is_retweet":1,"likes":22795,"replies":122,"retweet_id":"1191659339825766403","retweeter_userid":"752686753237041153","retweeter_username":"thamsfigueiredo","retweets":6040,"text":"Marx: um trabalhador q ainda n desenvolveu consci\u00eancia de classes vota em qm o oprime. Oq vc faz?\nEu: dou risada e chamo ele de pobre de direita.\nMarx: n\u00e3o.","timestamp":1572914233000,"timestamp_epochs":1572914233,"tweet_id":"1191514773424357376","tweet_url":"\/mylaura_m\/status\/1191514773424357376","user_id":"149957015","username":"mylaura_m"},{"fullname":"bela","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">A GLOBO N TEM MEDO DE NADA N KKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKK <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/colliman_isaac\/status\/1191159190439563266\/video\/1\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/fAfcVeXBNh\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/colliman_isaac\/status\/1191159190439563266\/video\/1\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/colliman_isaac<\/span><span class=\"invisible\">\/status\/1191159190439563266\/video\/1<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":141340,"replies":1435,"retweet_id":"1191501342285684737","retweeter_userid":"752686753237041153","retweeter_username":"thamsfigueiredo","retweets":54978,"text":"A GLOBO N TEM MEDO DE NADA N KKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKK https:\/\/twitter.com\/colliman_isaac\/status\/1191159190439563266\/video\/1\u00a0\u2026","timestamp":1572831203000,"timestamp_epochs":1572831203,"tweet_id":"1191166518643572741","tweet_url":"\/romanoffarts\/status\/1191166518643572741","user_id":"774024901405601792","username":"romanoffarts"},{"fullname":"\u96cc\u5dee\u783a","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">assim agora<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/guVtE021tg\">pic.twitter.com\/guVtE021tg<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":10,"replies":2,"retweet_id":"1191498923497660421","retweeter_userid":"752686753237041153","retweeter_username":"thamsfigueiredo","retweets":2,"text":"assim agorapic.twitter.com\/guVtE021tg","timestamp":1572908148000,"timestamp_epochs":1572908148,"tweet_id":"1191489248643424259","tweet_url":"\/messalao\/status\/1191489248643424259","user_id":"728618025398751233","username":"messalao"},{"fullname":"Deus","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Saiu . . . Agora o pr\u00f3ximo foco \u00e9 15\/11!<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/youtu.be\/k6QqvTNju60\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/tGWl2dNvJA\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/youtu.be\/k6QqvTNju60\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">youtu.be\/k6QqvTNju60<\/span><span class=\"invisible\"><\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span><\/span><\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":11251,"replies":214,"retweet_id":"1191444733882781696","retweeter_userid":"752686753237041153","retweeter_username":"thamsfigueiredo","retweets":2850,"text":"Saiu . . . Agora o pr\u00f3ximo foco \u00e9 15\/11!https:\/\/youtu.be\/k6QqvTNju60\u00a0","timestamp":1572885245000,"timestamp_epochs":1572885245,"tweet_id":"1191393187295879171","tweet_url":"\/djongadorge\/status\/1191393187295879171","user_id":"978844777901887489","username":"djongadorge"},{"fullname":"thamiris","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"et\">so os terraplanistas online<\/p>","is_retweet":0,"likes":4,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"so os terraplanistas online","timestamp":1572866746000,"timestamp_epochs":1572866746,"tweet_id":"1191315597528895489","tweet_url":"\/thamsfigueiredo\/status\/1191315597528895489","user_id":"752686753237041153","username":"thamsfigueiredo"},{"fullname":"memes tristes","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"und\"><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/4TCrmribOv\">pic.twitter.com\/4TCrmribOv<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":4542,"replies":10,"retweet_id":"1191314992185970689","retweeter_userid":"752686753237041153","retweeter_username":"thamsfigueiredo","retweets":3310,"text":"pic.twitter.com\/4TCrmribOv","timestamp":1572859800000,"timestamp_epochs":1572859800,"tweet_id":"1191286461854670851","tweet_url":"\/flypz\/status\/1191286461854670851","user_id":"1086247216258433024","username":"flypz"},{"fullname":"Lucas","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Uma mina da hinode veio no Facebook falar comigo sobre a expans\u00e3o do servi\u00e7o dela pro meu estado \nSe liga<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/dReHA6llSX\">pic.twitter.com\/dReHA6llSX<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":94638,"replies":1867,"retweet_id":"1191314722945224705","retweeter_userid":"752686753237041153","retweeter_username":"thamsfigueiredo","retweets":27143,"text":"Uma mina da hinode veio no Facebook falar comigo sobre a expans\u00e3o do servi\u00e7o dela pro meu estado \nSe ligapic.twitter.com\/dReHA6llSX","timestamp":1572816161000,"timestamp_epochs":1572816161,"tweet_id":"1191103425812938752","tweet_url":"\/_comarela\/status\/1191103425812938752","user_id":"178508118","username":"_comarela"},{"fullname":"doarda","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">jesus n fez enem e \u00e9 foda<\/p>","is_retweet":1,"likes":34852,"replies":129,"retweet_id":"1191308117079973889","retweeter_userid":"752686753237041153","retweeter_username":"thamsfigueiredo","retweets":9015,"text":"jesus n fez enem e \u00e9 foda","timestamp":1572812653000,"timestamp_epochs":1572812653,"tweet_id":"1191088712588955648","tweet_url":"\/etoarda\/status\/1191088712588955648","user_id":"873008126479478787","username":"etoarda"},{"fullname":"thamiris","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">nossa q menino lindo apaixonei<\/p>","is_retweet":0,"likes":1,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"nossa q menino lindo apaixonei","timestamp":1572829775000,"timestamp_epochs":1572829775,"tweet_id":"1191160529101955073","tweet_url":"\/thamsfigueiredo\/status\/1191160529101955073","user_id":"752686753237041153","username":"thamsfigueiredo"},{"fullname":"star wars \u00e9 velozes e furiosos do espa\u00e7o","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">come\u00e7ar a reda\u00e7\u00e3o assim<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/IoAR0N2sKT\">pic.twitter.com\/IoAR0N2sKT<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":5887,"replies":14,"retweet_id":"1191160279620567040","retweeter_userid":"752686753237041153","retweeter_username":"thamsfigueiredo","retweets":1870,"text":"come\u00e7ar a reda\u00e7\u00e3o assimpic.twitter.com\/IoAR0N2sKT","timestamp":1572804238000,"timestamp_epochs":1572804238,"tweet_id":"1191053419928334336","tweet_url":"\/hotspacess\/status\/1191053419928334336","user_id":"720644130091724800","username":"hotspacess"},{"fullname":"at\u00e9 onde os carecas lavam o rosto?","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"und\"><a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/Enem2019?src=hash\"><s>#<\/s><b>Enem2019<\/b><\/a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/GrcaRTqjvd\">pic.twitter.com\/GrcaRTqjvd<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":112779,"replies":394,"retweet_id":"1191158378275463168","retweeter_userid":"752686753237041153","retweeter_username":"thamsfigueiredo","retweets":31655,"text":"#Enem2019pic.twitter.com\/GrcaRTqjvd","timestamp":1572819433000,"timestamp_epochs":1572819433,"tweet_id":"1191117153606471680","tweet_url":"\/eiBode\/status\/1191117153606471680","user_id":"54635151","username":"eiBode"},{"fullname":"thamiris","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">queria o insta tb mas n sei onde coloca e se tem pra android<\/p>","is_retweet":0,"likes":1,"replies":2,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"queria o insta tb mas n sei onde coloca e se tem pra android","timestamp":1572829065000,"timestamp_epochs":1572829065,"tweet_id":"1191157550479269888","tweet_url":"\/thamsfigueiredo\/status\/1191157550479269888","user_id":"752686753237041153","username":"thamsfigueiredo"},{"fullname":"thamiris","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">o twitter preto = td pra mim <img alt=\"\ud83e\udd70\" aria-label=\"Emoji: Cara sorridente com 3 cora\u00e7\u00f5es\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f970.png\" title=\"Cara sorridente com 3 cora\u00e7\u00f5es\"\/><\/p>","is_retweet":0,"likes":12,"replies":3,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":1,"text":"o twitter preto = td pra mim ","timestamp":1572828707000,"timestamp_epochs":1572828707,"tweet_id":"1191156048360550401","tweet_url":"\/thamsfigueiredo\/status\/1191156048360550401","user_id":"752686753237041153","username":"thamsfigueiredo"},{"fullname":"thamiris","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">de mulher pra mulher SUPERAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAA<\/p>","is_retweet":0,"likes":2,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":2,"text":"de mulher pra mulher SUPERAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAA","timestamp":1572828579000,"timestamp_epochs":1572828579,"tweet_id":"1191155512152379392","tweet_url":"\/thamsfigueiredo\/status\/1191155512152379392","user_id":"752686753237041153","username":"thamsfigueiredo"},{"fullname":"thamiris","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">toda vez q a rodada favorece o Cruzeiro ele caba\u00e7a<\/p>","is_retweet":0,"likes":41,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":24,"text":"toda vez q a rodada favorece o Cruzeiro ele caba\u00e7a","timestamp":1572825272000,"timestamp_epochs":1572825272,"tweet_id":"1191141641723224064","tweet_url":"\/thamsfigueiredo\/status\/1191141641723224064","user_id":"752686753237041153","username":"thamsfigueiredo"},{"fullname":"thamiris","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">esse juiz \u00e9 uma porra<\/p>","is_retweet":0,"likes":4,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":2,"text":"esse juiz \u00e9 uma porra","timestamp":1572825061000,"timestamp_epochs":1572825061,"tweet_id":"1191140756469297153","tweet_url":"\/thamsfigueiredo\/status\/1191140756469297153","user_id":"752686753237041153","username":"thamsfigueiredo"},{"fullname":"thamiris","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">essa camisa \u00e9 muito r\u00fastica mas se algu\u00e9m me desse eu usaria<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":6,"text":"essa camisa \u00e9 muito r\u00fastica mas se algu\u00e9m me desse eu usaria","timestamp":1572824610000,"timestamp_epochs":1572824610,"tweet_id":"1191138866897604609","tweet_url":"\/thamsfigueiredo\/status\/1191138866897604609","user_id":"752686753237041153","username":"thamsfigueiredo"},{"fullname":"Impedimento","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">Que loucura o Cruzeiro VESTIDO DE JUIZ. <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/goleada_info\/status\/1191137269027135488\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/BF7A8DzHdW\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/goleada_info\/status\/1191137269027135488\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/goleada_info\/s<\/span><span class=\"invisible\">tatus\/1191137269027135488<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":396,"replies":12,"retweet_id":"1191138754498576384","retweeter_userid":"752686753237041153","retweeter_username":"thamsfigueiredo","retweets":50,"text":"Que loucura o Cruzeiro VESTIDO DE JUIZ. https:\/\/twitter.com\/goleada_info\/status\/1191137269027135488\u00a0\u2026","timestamp":1572824259000,"timestamp_epochs":1572824259,"tweet_id":"1191137392750682115","tweet_url":"\/impedimento\/status\/1191137392750682115","user_id":"17327804","username":"impedimento"},{"fullname":"novo nude do gilvan\u2122","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"und\"><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/6VZ5fAEbUx\">pic.twitter.com\/6VZ5fAEbUx<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":519,"replies":6,"retweet_id":"1191138332459372545","retweeter_userid":"752686753237041153","retweeter_username":"thamsfigueiredo","retweets":137,"text":"pic.twitter.com\/6VZ5fAEbUx","timestamp":1572824449000,"timestamp_epochs":1572824449,"tweet_id":"1191138188435345408","tweet_url":"\/gilvan_milgrau\/status\/1191138188435345408","user_id":"1132742190755721222","username":"gilvan_milgrau"},{"fullname":"thamiris","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">enfia o edilson no seu cu<\/p>","is_retweet":0,"likes":3,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":4,"text":"enfia o edilson no seu cu","timestamp":1572824252000,"timestamp_epochs":1572824252,"tweet_id":"1191137364976029702","tweet_url":"\/thamsfigueiredo\/status\/1191137364976029702","user_id":"752686753237041153","username":"thamsfigueiredo"},{"fullname":"thamiris","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">se o cruzeiro virar eu mando mensagem pra <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/ele?src=hash\"><s>#<\/s><b>ele<\/b><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":3,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"se o cruzeiro virar eu mando mensagem pra #ele","timestamp":1572824216000,"timestamp_epochs":1572824216,"tweet_id":"1191137214715043840","tweet_url":"\/thamsfigueiredo\/status\/1191137214715043840","user_id":"752686753237041153","username":"thamsfigueiredo"},{"fullname":"thamiris","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">credo q gola\u00e7o<\/p>","is_retweet":0,"likes":1,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"credo q gola\u00e7o","timestamp":1572824182000,"timestamp_epochs":1572824182,"tweet_id":"1191137068761731072","tweet_url":"\/thamsfigueiredo\/status\/1191137068761731072","user_id":"752686753237041153","username":"thamsfigueiredo"},{"fullname":"novo nude do gilvan\u2122","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">ENSINA SASS\u00c1 <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/gilvan_milgrau\/status\/1191136119842332673\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/GdqUqn2fmn\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/gilvan_milgrau\/status\/1191136119842332673\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/gilvan_milgrau<\/span><span class=\"invisible\">\/status\/1191136119842332673<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/B47bfyyyLZ\">pic.twitter.com\/B47bfyyyLZ<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":75,"replies":0,"retweet_id":"1191137015095549960","retweeter_userid":"752686753237041153","retweeter_username":"thamsfigueiredo","retweets":18,"text":"ENSINA SASS\u00c1 https:\/\/twitter.com\/gilvan_milgrau\/status\/1191136119842332673\u00a0\u2026pic.twitter.com\/B47bfyyyLZ","timestamp":1572824139000,"timestamp_epochs":1572824139,"tweet_id":"1191136890348552193","tweet_url":"\/gilvan_milgrau\/status\/1191136890348552193","user_id":"1132742190755721222","username":"gilvan_milgrau"},{"fullname":"thamiris","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">PARABENS N FEZ MAIS Q A OBRIGA\u00c7\u00c3O<\/p>","is_retweet":0,"likes":1,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"PARABENS N FEZ MAIS Q A OBRIGA\u00c7\u00c3O","timestamp":1572824056000,"timestamp_epochs":1572824056,"tweet_id":"1191136542003257344","tweet_url":"\/thamsfigueiredo\/status\/1191136542003257344","user_id":"752686753237041153","username":"thamsfigueiredo"},{"fullname":"thamiris","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">VAI DESGRA\u00c7AAAAAAAaaaaaaaaaaaaaaaaa<\/p>","is_retweet":0,"likes":3,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":1,"text":"VAI DESGRA\u00c7AAAAAAAaaaaaaaaaaaaaaaaa","timestamp":1572824033000,"timestamp_epochs":1572824033,"tweet_id":"1191136446557642753","tweet_url":"\/thamsfigueiredo\/status\/1191136446557642753","user_id":"752686753237041153","username":"thamsfigueiredo"},{"fullname":"thamiris","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"und\">GGGGGGGGGGOLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLL<\/p>","is_retweet":0,"likes":5,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":1,"text":"GGGGGGGGGGOLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLL","timestamp":1572824023000,"timestamp_epochs":1572824023,"tweet_id":"1191136402219655170","tweet_url":"\/thamsfigueiredo\/status\/1191136402219655170","user_id":"752686753237041153","username":"thamsfigueiredo"},{"fullname":"thamiris","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">terceiro amarelo do fred \u00e9 refor\u00e7o<\/p>","is_retweet":0,"likes":9,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":3,"text":"terceiro amarelo do fred \u00e9 refor\u00e7o","timestamp":1572823974000,"timestamp_epochs":1572823974,"tweet_id":"1191136196572958720","tweet_url":"\/thamsfigueiredo\/status\/1191136196572958720","user_id":"752686753237041153","username":"thamsfigueiredo"},{"fullname":"thamiris","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">fred e sassa se juntar n\u00e3o da um<\/p>","is_retweet":0,"likes":3,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":2,"text":"fred e sassa se juntar n\u00e3o da um","timestamp":1572823675000,"timestamp_epochs":1572823675,"tweet_id":"1191134944426414081","tweet_url":"\/thamsfigueiredo\/status\/1191134944426414081","user_id":"752686753237041153","username":"thamsfigueiredo"},{"fullname":"thamiris","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">tomar no meu cu viu<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"tomar no meu cu viu","timestamp":1572823537000,"timestamp_epochs":1572823537,"tweet_id":"1191134365285261318","tweet_url":"\/thamsfigueiredo\/status\/1191134365285261318","user_id":"752686753237041153","username":"thamsfigueiredo"},{"fullname":"thamiris","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">minha vida \u00e9 ruim demais<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"minha vida \u00e9 ruim demais","timestamp":1572823472000,"timestamp_epochs":1572823472,"tweet_id":"1191134094375170049","tweet_url":"\/thamsfigueiredo\/status\/1191134094375170049","user_id":"752686753237041153","username":"thamsfigueiredo"},{"fullname":"thamiris","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">puta q pariu penalti e expulsao o q eu fiz pra merecer meu deus<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":1,"text":"puta q pariu penalti e expulsao o q eu fiz pra merecer meu deus","timestamp":1572823429000,"timestamp_epochs":1572823429,"tweet_id":"1191133913265119234","tweet_url":"\/thamsfigueiredo\/status\/1191133913265119234","user_id":"752686753237041153","username":"thamsfigueiredo"},{"fullname":"thamiris","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">porra n\u00e3o anula meu gol<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"porra n\u00e3o anula meu gol","timestamp":1572820209000,"timestamp_epochs":1572820209,"tweet_id":"1191120405458800640","tweet_url":"\/thamsfigueiredo\/status\/1191120405458800640","user_id":"752686753237041153","username":"thamsfigueiredo"},{"fullname":"thamiris","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">perde mais gol q ta pouco cambada de desgra\u00e7a<\/p>","is_retweet":0,"likes":4,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":2,"text":"perde mais gol q ta pouco cambada de desgra\u00e7a","timestamp":1572819948000,"timestamp_epochs":1572819948,"tweet_id":"1191119313027112962","tweet_url":"\/thamsfigueiredo\/status\/1191119313027112962","user_id":"752686753237041153","username":"thamsfigueiredo"},{"fullname":"thamiris","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">orejuela te amo<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"orejuela te amo","timestamp":1572819851000,"timestamp_epochs":1572819851,"tweet_id":"1191118904283795459","tweet_url":"\/thamsfigueiredo\/status\/1191118904283795459","user_id":"752686753237041153","username":"thamsfigueiredo"},{"fullname":"thamiris","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">naooooooo not meu ederson<\/p>","is_retweet":0,"likes":1,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"naooooooo not meu ederson","timestamp":1572819552000,"timestamp_epochs":1572819552,"tweet_id":"1191117651826921472","tweet_url":"\/thamsfigueiredo\/status\/1191117651826921472","user_id":"752686753237041153","username":"thamsfigueiredo"},{"fullname":"thamiris","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">se o david tivesse ido fazer o enem n\u00e3o estaria nessa situa\u00e7\u00e3o<\/p>","is_retweet":0,"likes":2,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"se o david tivesse ido fazer o enem n\u00e3o estaria nessa situa\u00e7\u00e3o","timestamp":1572819467000,"timestamp_epochs":1572819467,"tweet_id":"1191117293469786112","tweet_url":"\/thamsfigueiredo\/status\/1191117293469786112","user_id":"752686753237041153","username":"thamsfigueiredo"},{"fullname":"thamiris","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">OH CRUZEIRO DISGRA\u00c7A FAZ SUA PARTE<\/p>","is_retweet":0,"likes":3,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":1,"text":"OH CRUZEIRO DISGRA\u00c7A FAZ SUA PARTE","timestamp":1572819440000,"timestamp_epochs":1572819440,"tweet_id":"1191117179661406208","tweet_url":"\/thamsfigueiredo\/status\/1191117179661406208","user_id":"752686753237041153","username":"thamsfigueiredo"},{"fullname":"thamiris","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">o david eu n\u00e3o vo defender ele mais n\u00e3o pqp vai tomar no cuuuuuuu<\/p>","is_retweet":0,"likes":2,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"o david eu n\u00e3o vo defender ele mais n\u00e3o pqp vai tomar no cuuuuuuu","timestamp":1572819238000,"timestamp_epochs":1572819238,"tweet_id":"1191116334207315968","tweet_url":"\/thamsfigueiredo\/status\/1191116334207315968","user_id":"752686753237041153","username":"thamsfigueiredo"},{"fullname":"thamiris","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">vamossss time safado<\/p>","is_retweet":0,"likes":2,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":1,"text":"vamossss time safado","timestamp":1572818457000,"timestamp_epochs":1572818457,"tweet_id":"1191113059382759424","tweet_url":"\/thamsfigueiredo\/status\/1191113059382759424","user_id":"752686753237041153","username":"thamsfigueiredo"},{"fullname":"Ca\u00edto Mainier","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">TODO MUNDO \u00c9 QUALIFICADO PRA ESTUDAR. Ali\u00e1s, o pr\u00e9 requisito pra aprender \u00e9 n\u00e3o saber. O enem, vestibular, essas bostas s\u00f3 servem pra esconder a falta de vagas e promover a desigualdade  disfar\u00e7ada de meritocracia. Pra mim, todo mundo que quisesse entrar na universidade entraria.<\/p>","is_retweet":1,"likes":37230,"replies":454,"retweet_id":"1191110003475791872","retweeter_userid":"752686753237041153","retweeter_username":"thamsfigueiredo","retweets":8622,"text":"TODO MUNDO \u00c9 QUALIFICADO PRA ESTUDAR. Ali\u00e1s, o pr\u00e9 requisito pra aprender \u00e9 n\u00e3o saber. O enem, vestibular, essas bostas s\u00f3 servem pra esconder a falta de vagas e promover a desigualdade  disfar\u00e7ada de meritocracia. Pra mim, todo mundo que quisesse entrar na universidade entraria.","timestamp":1572793560000,"timestamp_epochs":1572793560,"tweet_id":"1191008632860762115","tweet_url":"\/caitomainier\/status\/1191008632860762115","user_id":"3247054537","username":"caitomainier"},{"fullname":"thamiris","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">vcs narrem o jogo na tl q eu ainda to indo embora<\/p>","is_retweet":0,"likes":1,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"vcs narrem o jogo na tl q eu ainda to indo embora","timestamp":1572817596000,"timestamp_epochs":1572817596,"tweet_id":"1191109448191954944","tweet_url":"\/thamsfigueiredo\/status\/1191109448191954944","user_id":"752686753237041153","username":"thamsfigueiredo"},{"fullname":"thamiris","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">eu antes da prova: vai ser meu \u00faltimo enem\n\neu agora: hummm parece q n\u00e3o meu anjo<\/p>","is_retweet":0,"likes":2,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"eu antes da prova: vai ser meu \u00faltimo enem\n\neu agora: hummm parece q n\u00e3o meu anjo","timestamp":1572817243000,"timestamp_epochs":1572817243,"tweet_id":"1191107965174112256","tweet_url":"\/thamsfigueiredo\/status\/1191107965174112256","user_id":"752686753237041153","username":"thamsfigueiredo"},{"fullname":"Gustavo Pizzo","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">Celso Roth botando tr\u00eas volantes no Batm\u00f3vel<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/Estadao\/status\/1190773079116570625\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/6gw3q7UOr1\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/Estadao\/status\/1190773079116570625\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/Estadao\/status<\/span><span class=\"invisible\">\/1190773079116570625<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":2550,"replies":29,"retweet_id":"1190996300906541056","retweeter_userid":"752686753237041153","retweeter_username":"thamsfigueiredo","retweets":726,"text":"Celso Roth botando tr\u00eas volantes no Batm\u00f3velhttps:\/\/twitter.com\/Estadao\/status\/1190773079116570625\u00a0\u2026","timestamp":1572743369000,"timestamp_epochs":1572743369,"tweet_id":"1190798117236596736","tweet_url":"\/gugtavas\/status\/1190798117236596736","user_id":"24684980","username":"gugtavas"},{"fullname":"thamiris","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">tem um maluco aqui em frente meu local de prova vendendo caneta preta e falando \"\u00e9 a caneta da sorte\" eu to rachando pqp<\/p>","is_retweet":0,"likes":1,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"tem um maluco aqui em frente meu local de prova vendendo caneta preta e falando \"\u00e9 a caneta da sorte\" eu to rachando pqp","timestamp":1572790091000,"timestamp_epochs":1572790091,"tweet_id":"1190994083583602688","tweet_url":"\/thamsfigueiredo\/status\/1190994083583602688","user_id":"752686753237041153","username":"thamsfigueiredo"},{"fullname":"thamiris","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">e eu q sai de casa achando q ja era 10 hrs e ainda \u00e9 9 e pouca vai se fude relogio<\/p>","is_retweet":0,"likes":3,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"e eu q sai de casa achando q ja era 10 hrs e ainda \u00e9 9 e pouca vai se fude relogio","timestamp":1572784178000,"timestamp_epochs":1572784178,"tweet_id":"1190969283288977408","tweet_url":"\/thamsfigueiredo\/status\/1190969283288977408","user_id":"752686753237041153","username":"thamsfigueiredo"},{"fullname":"thamiris","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">oxe meu rel\u00f3gio mudou aqui do nada quantas hrs agora algu\u00e9m me fala<\/p>","is_retweet":0,"likes":4,"replies":4,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"oxe meu rel\u00f3gio mudou aqui do nada quantas hrs agora algu\u00e9m me fala","timestamp":1572783476000,"timestamp_epochs":1572783476,"tweet_id":"1190966335754383361","tweet_url":"\/thamsfigueiredo\/status\/1190966335754383361","user_id":"752686753237041153","username":"thamsfigueiredo"},{"fullname":"thamiris","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">bom dia cu na m\u00e3o pra esse enem, me desejem sorte<\/p>","is_retweet":0,"likes":52,"replies":20,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":8,"text":"bom dia cu na m\u00e3o pra esse enem, me desejem sorte","timestamp":1572773447000,"timestamp_epochs":1572773447,"tweet_id":"1190924270869843969","tweet_url":"\/thamsfigueiredo\/status\/1190924270869843969","user_id":"752686753237041153","username":"thamsfigueiredo"},{"fullname":"thamiris","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">pois \u00e9 meu amigo vai ser rebaixado<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/Zeiro_Guerreiro\/status\/1190788826555461632\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/col8QDxyEQ\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/Zeiro_Guerreiro\/status\/1190788826555461632\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/Zeiro_Guerreir<\/span><span class=\"invisible\">o\/status\/1190788826555461632<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":4,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"pois \u00e9 meu amigo vai ser rebaixadohttps:\/\/twitter.com\/Zeiro_Guerreiro\/status\/1190788826555461632\u00a0\u2026","timestamp":1572741325000,"timestamp_epochs":1572741325,"tweet_id":"1190789541629698054","tweet_url":"\/thamsfigueiredo\/status\/1190789541629698054","user_id":"752686753237041153","username":"thamsfigueiredo"},{"fullname":"milena","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">dicas enem\n\nescreva a letra de faroeste caboclo inteira na folha de reda\u00e7\u00e3o pra demonstrar q tem boa mem\u00f3ria e est\u00e1 claramente capacitado pra entrar numa universidade federal<\/p>","is_retweet":1,"likes":37950,"replies":163,"retweet_id":"1190789446909779968","retweeter_userid":"752686753237041153","retweeter_username":"thamsfigueiredo","retweets":9875,"text":"dicas enem\n\nescreva a letra de faroeste caboclo inteira na folha de reda\u00e7\u00e3o pra demonstrar q tem boa mem\u00f3ria e est\u00e1 claramente capacitado pra entrar numa universidade federal","timestamp":1572727335000,"timestamp_epochs":1572727335,"tweet_id":"1190730865481043968","tweet_url":"\/wwwmlna\/status\/1190730865481043968","user_id":"2484809081","username":"wwwmlna"},{"fullname":"thamiris","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">de: eu\npra: eu mesma<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/dougraz\/status\/1190786453334302721\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/WkIP5Lsjxu\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/dougraz\/status\/1190786453334302721\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/dougraz\/status<\/span><span class=\"invisible\">\/1190786453334302721<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"de: eu\npra: eu mesmahttps:\/\/twitter.com\/dougraz\/status\/1190786453334302721\u00a0\u2026","timestamp":1572740739000,"timestamp_epochs":1572740739,"tweet_id":"1190787086028333058","tweet_url":"\/thamsfigueiredo\/status\/1190787086028333058","user_id":"752686753237041153","username":"thamsfigueiredo"},{"fullname":"thamiris","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">6 horas fazendo tatuagem meu bra\u00e7o nem ta inchado imagina<\/p>","is_retweet":0,"likes":3,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"6 horas fazendo tatuagem meu bra\u00e7o nem ta inchado imagina","timestamp":1572740607000,"timestamp_epochs":1572740607,"tweet_id":"1190786533072293891","tweet_url":"\/thamsfigueiredo\/status\/1190786533072293891","user_id":"752686753237041153","username":"thamsfigueiredo"},{"fullname":"thamiris","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">eu sair pra ir pro enem 10 hrs ta muito cedo?<\/p>","is_retweet":0,"likes":6,"replies":5,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"eu sair pra ir pro enem 10 hrs ta muito cedo?","timestamp":1572740511000,"timestamp_epochs":1572740511,"tweet_id":"1190786129995452422","tweet_url":"\/thamsfigueiredo\/status\/1190786129995452422","user_id":"752686753237041153","username":"thamsfigueiredo"},{"fullname":"thamiris","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">oi deus sou eu de novo faz eu ir bem no enem<\/p>","is_retweet":0,"likes":4,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":2,"text":"oi deus sou eu de novo faz eu ir bem no enem","timestamp":1572733162000,"timestamp_epochs":1572733162,"tweet_id":"1190755304021151746","tweet_url":"\/thamsfigueiredo\/status\/1190755304021151746","user_id":"752686753237041153","username":"thamsfigueiredo"},{"fullname":"thamiris","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"cs\">ufa to bzzzz bzzz bzzz com o tatuador qeu gosto<\/p>","is_retweet":0,"likes":4,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"ufa to bzzzz bzzz bzzz com o tatuador qeu gosto","timestamp":1572719514000,"timestamp_epochs":1572719514,"tweet_id":"1190698060550148098","tweet_url":"\/thamsfigueiredo\/status\/1190698060550148098","user_id":"752686753237041153","username":"thamsfigueiredo"},{"fullname":"yurxe","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">vai toma no cu eu to rindo muito KKKKKKKKKKKKKKKKKKK melhor fantasia<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/Y0yZ2h2pxB\">pic.twitter.com\/Y0yZ2h2pxB<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":164103,"replies":1374,"retweet_id":"1190675531370508288","retweeter_userid":"752686753237041153","retweeter_username":"thamsfigueiredo","retweets":47610,"text":"vai toma no cu eu to rindo muito KKKKKKKKKKKKKKKKKKK melhor fantasiapic.twitter.com\/Y0yZ2h2pxB","timestamp":1572652463000,"timestamp_epochs":1572652463,"tweet_id":"1190416827341512709","tweet_url":"\/yurxe\/status\/1190416827341512709","user_id":"725780255852498944","username":"yurxe"},{"fullname":"nic","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">seus segredos estao seguros comigo pq eu nao prestei aten\u00e7ao no que vc falou<\/p>","is_retweet":1,"likes":66916,"replies":317,"retweet_id":"1190671024867680256","retweeter_userid":"752686753237041153","retweeter_username":"thamsfigueiredo","retweets":33123,"text":"seus segredos estao seguros comigo pq eu nao prestei aten\u00e7ao no que vc falou","timestamp":1572661280000,"timestamp_epochs":1572661280,"tweet_id":"1190453809857925120","tweet_url":"\/wnedyy\/status\/1190453809857925120","user_id":"2160008090","username":"wnedyy"},{"fullname":"Mundo ESPN","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Cruzeiro lan\u00e7a nova camisa 3 cor 'marca texto'; torcida detona na web: 'Mais feia que o futebol do Eg\u00eddio'<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/www.espn.com.br\/artigo\/_\/id\/6267031\/cruzeiro-lanca-nova-camisa-3-cor-marca-texto-torcida-detona-na-web-mais-feia-que-o-futebol-do-egidio\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/c40BtA5gxu\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/www.espn.com.br\/artigo\/_\/id\/6267031\/cruzeiro-lanca-nova-camisa-3-cor-marca-texto-torcida-detona-na-web-mais-feia-que-o-futebol-do-egidio\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/www.<\/span><span class=\"js-display-url\">espn.com.br\/artigo\/_\/id\/62<\/span><span class=\"invisible\">67031\/cruzeiro-lanca-nova-camisa-3-cor-marca-texto-torcida-detona-na-web-mais-feia-que-o-futebol-do-egidio<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":1849,"replies":202,"retweet_id":"1190670536659161088","retweeter_userid":"752686753237041153","retweeter_username":"thamsfigueiredo","retweets":558,"text":"Cruzeiro lan\u00e7a nova camisa 3 cor 'marca texto'; torcida detona na web: 'Mais feia que o futebol do Eg\u00eddio'https:\/\/www.espn.com.br\/artigo\/_\/id\/6267031\/cruzeiro-lanca-nova-camisa-3-cor-marca-texto-torcida-detona-na-web-mais-feia-que-o-futebol-do-egidio\u00a0\u2026","timestamp":1572623772000,"timestamp_epochs":1572623772,"tweet_id":"1190296489215635456","tweet_url":"\/ESPNagora\/status\/1190296489215635456","user_id":"51124892","username":"ESPNagora"},{"fullname":"thamiris","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">de longe parece o gabigol<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/nascimen_kevin\/status\/1190323314817937408\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/F771cCsdlz\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/nascimen_kevin\/status\/1190323314817937408\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/nascimen_kevin<\/span><span class=\"invisible\">\/status\/1190323314817937408<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":1,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":1,"text":"de longe parece o gabigolhttps:\/\/twitter.com\/nascimen_kevin\/status\/1190323314817937408\u00a0\u2026","timestamp":1572712914000,"timestamp_epochs":1572712914,"tweet_id":"1190670378986852356","tweet_url":"\/thamsfigueiredo\/status\/1190670378986852356","user_id":"752686753237041153","username":"thamsfigueiredo"},{"fullname":"\u200f\u0618","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">da pra odiar os dois sem problemas <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/falcaocrf\/status\/1190445201300606976\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/zCkbsqfswU\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/falcaocrf\/status\/1190445201300606976\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/falcaocrf\/stat<\/span><span class=\"invisible\">us\/1190445201300606976<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":400,"replies":8,"retweet_id":"1190670176175431680","retweeter_userid":"752686753237041153","retweeter_username":"thamsfigueiredo","retweets":158,"text":"da pra odiar os dois sem problemas https:\/\/twitter.com\/falcaocrf\/status\/1190445201300606976\u00a0\u2026","timestamp":1572662819000,"timestamp_epochs":1572662819,"tweet_id":"1190460266489745408","tweet_url":"\/boswlli\/status\/1190460266489745408","user_id":"2234694470","username":"boswlli"},{"fullname":"Caroline Meirelles","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">O artista est\u00e1 trabalhando na Akon Lighting Africa, para levar eletricidade para 15 pa\u00edses da \u00c1frica com 100 mil l\u00e2mpadas e energia solar em 480 comunidades, criando mais de 5 mil empregos.<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/portalrapmais.com\/akon-diz-que-ja-comecou-a-construir-a-wakanda-da-vida-real\/\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/EZEzKFveuk\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/portalrapmais.com\/akon-diz-que-ja-comecou-a-construir-a-wakanda-da-vida-real\/\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">portalrapmais.com\/akon-diz-que-j<\/span><span class=\"invisible\">a-comecou-a-construir-a-wakanda-da-vida-real\/<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":21231,"replies":38,"retweet_id":"1190666335270903810","retweeter_userid":"752686753237041153","retweeter_username":"thamsfigueiredo","retweets":5448,"text":"O artista est\u00e1 trabalhando na Akon Lighting Africa, para levar eletricidade para 15 pa\u00edses da \u00c1frica com 100 mil l\u00e2mpadas e energia solar em 480 comunidades, criando mais de 5 mil empregos.https:\/\/portalrapmais.com\/akon-diz-que-ja-comecou-a-construir-a-wakanda-da-vida-real\/\u00a0\u2026","timestamp":1572637242000,"timestamp_epochs":1572637242,"tweet_id":"1190352987576832001","tweet_url":"\/carolmlles\/status\/1190352987576832001","user_id":"3389960037","username":"carolmlles"},{"fullname":"thamiris","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">o ran\u00e7o q eu tomei da callie dps dessa disputa pela sofia n\u00e3o ta escrito<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"o ran\u00e7o q eu tomei da callie dps dessa disputa pela sofia n\u00e3o ta escrito","timestamp":1572709287000,"timestamp_epochs":1572709287,"tweet_id":"1190655167408017410","tweet_url":"\/thamsfigueiredo\/status\/1190655167408017410","user_id":"752686753237041153","username":"thamsfigueiredo"},{"fullname":"JenioQuadros \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Aten\u00e7\u00e3o para dicas de como fazer uma boa reda\u00e7\u00e3o e a maneira de como come\u00e7ar cada par\u00e1grafo do ENEM no domingo\n\nIntrodu\u00e7\u00e3o \/ Desenvolvimento \/ Desenvolvimento \/ Conclus\u00e3o<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/1wytM3IiX7\">pic.twitter.com\/1wytM3IiX7<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":36905,"replies":446,"retweet_id":"1190598991454625793","retweeter_userid":"752686753237041153","retweeter_username":"thamsfigueiredo","retweets":18708,"text":"Aten\u00e7\u00e3o para dicas de como fazer uma boa reda\u00e7\u00e3o e a maneira de como come\u00e7ar cada par\u00e1grafo do ENEM no domingo\n\nIntrodu\u00e7\u00e3o \/ Desenvolvimento \/ Desenvolvimento \/ Conclus\u00e3opic.twitter.com\/1wytM3IiX7","timestamp":1572650552000,"timestamp_epochs":1572650552,"tweet_id":"1190408812055928833","tweet_url":"\/JenioQuadros\/status\/1190408812055928833","user_id":"4236822508","username":"JenioQuadros"},{"fullname":"Fernando Haddad","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Quando reformulamos integralmente o ENEM para que ele pudesse enfim acabar com o vestibular e permitir a cria\u00e7\u00e3o do SiSU, muita gente torceu o nariz. Hoje, o acesso da classe trabalhadora \u00e0 universidade \u00e9 uma realidade. Prouni e SiSU, duas conquistas do governo Lula!!!\nBOM ENEM!!<\/p>","is_retweet":1,"likes":56869,"replies":1270,"retweet_id":"1190596584863682560","retweeter_userid":"752686753237041153","retweeter_username":"thamsfigueiredo","retweets":9783,"text":"Quando reformulamos integralmente o ENEM para que ele pudesse enfim acabar com o vestibular e permitir a cria\u00e7\u00e3o do SiSU, muita gente torceu o nariz. Hoje, o acesso da classe trabalhadora \u00e0 universidade \u00e9 uma realidade. Prouni e SiSU, duas conquistas do governo Lula!!!\nBOM ENEM!!","timestamp":1572645125000,"timestamp_epochs":1572645125,"tweet_id":"1190386049454919686","tweet_url":"\/Haddad_Fernando\/status\/1190386049454919686","user_id":"354095556","username":"Haddad_Fernando"},{"fullname":"thamiris","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">meu olho ta aberto sim<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/UZ8dc7MDdR\">pic.twitter.com\/UZ8dc7MDdR<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":139,"replies":9,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"meu olho ta aberto simpic.twitter.com\/UZ8dc7MDdR","timestamp":1572695305000,"timestamp_epochs":1572695305,"tweet_id":"1190596522280439808","tweet_url":"\/thamsfigueiredo\/status\/1190596522280439808","user_id":"752686753237041153","username":"thamsfigueiredo"},{"fullname":"thamiris","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">saiu 3 temp de atypical e eu com s\u00e9rie acumulada<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"saiu 3 temp de atypical e eu com s\u00e9rie acumulada","timestamp":1572653522000,"timestamp_epochs":1572653522,"tweet_id":"1190421269562511360","tweet_url":"\/thamsfigueiredo\/status\/1190421269562511360","user_id":"752686753237041153","username":"thamsfigueiredo"},{"fullname":"thamiris","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"und\"><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"http:\/\/www.deezer.com\/track\/140640895\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/izodYHo7Gb\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http:\/\/www.deezer.com\/track\/140640895\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">http:\/\/www.<\/span><span class=\"js-display-url\">deezer.com\/track\/140640895<\/span><span class=\"invisible\"><\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span><\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":1,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"http:\/\/www.deezer.com\/track\/140640895\u00a0","timestamp":1572640531000,"timestamp_epochs":1572640531,"tweet_id":"1190366783078850560","tweet_url":"\/thamsfigueiredo\/status\/1190366783078850560","user_id":"752686753237041153","username":"thamsfigueiredo"},{"fullname":"Alex Bastos","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Camisa nova do Cruzeiro ta competindo pra ver se consegue ser mais feia do que a em \"homenagem\" a Isl\u00e2ndia do ano passado.<\/p>","is_retweet":1,"likes":11,"replies":2,"retweet_id":"1190364623456931840","retweeter_userid":"752686753237041153","retweeter_username":"thamsfigueiredo","retweets":2,"text":"Camisa nova do Cruzeiro ta competindo pra ver se consegue ser mais feia do que a em \"homenagem\" a Isl\u00e2ndia do ano passado.","timestamp":1572619441000,"timestamp_epochs":1572619441,"tweet_id":"1190278322862858240","tweet_url":"\/alexbastos19\/status\/1190278322862858240","user_id":"3438594340","username":"alexbastos19"},{"fullname":"thamiris","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">a do gremio ficou top dms q isso ai metem essa pra n\u00f3s... foda<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/gilvan_milgrau\/status\/1190282250258206722\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/Ac6oEPhADG\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/gilvan_milgrau\/status\/1190282250258206722\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/gilvan_milgrau<\/span><span class=\"invisible\">\/status\/1190282250258206722<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":8,"replies":2,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":2,"text":"a do gremio ficou top dms q isso ai metem essa pra n\u00f3s... fodahttps:\/\/twitter.com\/gilvan_milgrau\/status\/1190282250258206722\u00a0\u2026","timestamp":1572639972000,"timestamp_epochs":1572639972,"tweet_id":"1190364435929608192","tweet_url":"\/thamsfigueiredo\/status\/1190364435929608192","user_id":"752686753237041153","username":"thamsfigueiredo"},{"fullname":"Di\u00e1rio Celeste","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">A mat\u00e9ria do <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"31493031\" dir=\"ltr\" href=\"\/rodrigocapelo\"><s>@<\/s><b>rodrigocapelo<\/b><\/a>, mostra que PC Almeida e Jo\u00e3o Carlos Felisberto recebiam sal\u00e1rios de R$ 7 mil cada e, Arthur Vibrantinho recebia um sal\u00e1rio de R$ 4 mil. Para quem n\u00e3o conhece, Jo\u00e3o \u00e9 dono das p\u00e1ginas Na\u00e7\u00e3o 5 Estrelas, Cruzeiro Web, La Bestia Negra e Time do Povo.<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/GPqPeumZ4O\">pic.twitter.com\/GPqPeumZ4O<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":177,"replies":14,"retweet_id":"1190363125918437377","retweeter_userid":"752686753237041153","retweeter_username":"thamsfigueiredo","retweets":59,"text":"A mat\u00e9ria do @rodrigocapelo, mostra que PC Almeida e Jo\u00e3o Carlos Felisberto recebiam sal\u00e1rios de R$ 7 mil cada e, Arthur Vibrantinho recebia um sal\u00e1rio de R$ 4 mil. Para quem n\u00e3o conhece, Jo\u00e3o \u00e9 dono das p\u00e1ginas Na\u00e7\u00e3o 5 Estrelas, Cruzeiro Web, La Bestia Negra e Time do Povo.pic.twitter.com\/GPqPeumZ4O","timestamp":1572620547000,"timestamp_epochs":1572620547,"tweet_id":"1190282965231849474","tweet_url":"\/DiarioCeleste\/status\/1190282965231849474","user_id":"397987867","username":"DiarioCeleste"},{"fullname":"thamiris","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">os maluco recebendo pra falar de cruzeiro e eu aqui passando raiva de gra\u00e7a<\/p>","is_retweet":0,"likes":4,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"os maluco recebendo pra falar de cruzeiro e eu aqui passando raiva de gra\u00e7a","timestamp":1572639503000,"timestamp_epochs":1572639503,"tweet_id":"1190362469438566400","tweet_url":"\/thamsfigueiredo\/status\/1190362469438566400","user_id":"752686753237041153","username":"thamsfigueiredo"},{"fullname":"Maloca","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">Os jogadores v\u00e3o jogar com cabelo descolorido, Juliete com a lente vermelha, bermuda da ciclone de veludo, Adidas Springblade, corrent\u00e3o de prata<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/Cruzeiro\/status\/1190279591795003393\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/ZhkGraWelB\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/Cruzeiro\/status\/1190279591795003393\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/Cruzeiro\/statu<\/span><span class=\"invisible\">s\/1190279591795003393<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":424,"replies":16,"retweet_id":"1190361793027346432","retweeter_userid":"752686753237041153","retweeter_username":"thamsfigueiredo","retweets":70,"text":"Os jogadores v\u00e3o jogar com cabelo descolorido, Juliete com a lente vermelha, bermuda da ciclone de veludo, Adidas Springblade, corrent\u00e3o de pratahttps:\/\/twitter.com\/Cruzeiro\/status\/1190279591795003393\u00a0\u2026","timestamp":1572620278000,"timestamp_epochs":1572620278,"tweet_id":"1190281835063984133","tweet_url":"\/Maloqueiro_Azul\/status\/1190281835063984133","user_id":"381236136","username":"Maloqueiro_Azul"},{"fullname":"thamiris","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">n\u00e3o ficou feia ficou EXOTICA<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/Cruzeiro\/status\/1190281577470840833\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/dB1C8O08wu\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/Cruzeiro\/status\/1190281577470840833\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/Cruzeiro\/statu<\/span><span class=\"invisible\">s\/1190281577470840833<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":15,"replies":3,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":1,"text":"n\u00e3o ficou feia ficou EXOTICAhttps:\/\/twitter.com\/Cruzeiro\/status\/1190281577470840833\u00a0\u2026","timestamp":1572639305000,"timestamp_epochs":1572639305,"tweet_id":"1190361639662559235","tweet_url":"\/thamsfigueiredo\/status\/1190361639662559235","user_id":"752686753237041153","username":"thamsfigueiredo"},{"fullname":"thamiris","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">adianta nada chover e continuar esse calor do caraio<\/p>","is_retweet":0,"likes":5,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"adianta nada chover e continuar esse calor do caraio","timestamp":1572639169000,"timestamp_epochs":1572639169,"tweet_id":"1190361070059315203","tweet_url":"\/thamsfigueiredo\/status\/1190361070059315203","user_id":"752686753237041153","username":"thamsfigueiredo"},{"fullname":"thamiris","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">gente kkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkk<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/alefrota77\/status\/1190237816892080128\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/Toro4SWl4v\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/alefrota77\/status\/1190237816892080128\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/alefrota77\/sta<\/span><span class=\"invisible\">tus\/1190237816892080128<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"gente kkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkhttps:\/\/twitter.com\/alefrota77\/status\/1190237816892080128\u00a0\u2026","timestamp":1572615961000,"timestamp_epochs":1572615961,"tweet_id":"1190263727372865536","tweet_url":"\/thamsfigueiredo\/status\/1190263727372865536","user_id":"752686753237041153","username":"thamsfigueiredo"},{"fullname":"thamiris","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"und\"><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"http:\/\/www.deezer.com\/track\/500477952\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/JpzK0w45H8\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http:\/\/www.deezer.com\/track\/500477952\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">http:\/\/www.<\/span><span class=\"js-display-url\">deezer.com\/track\/500477952<\/span><span class=\"invisible\"><\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span><\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":1,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"http:\/\/www.deezer.com\/track\/500477952\u00a0","timestamp":1572607503000,"timestamp_epochs":1572607503,"tweet_id":"1190228253442805762","tweet_url":"\/thamsfigueiredo\/status\/1190228253442805762","user_id":"752686753237041153","username":"thamsfigueiredo"},{"fullname":"thamiris","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">bom diaaaaaaaaaaaaaaaaaaaaaaaaaaaaaaaaaaaaaa sextou bb<\/p>","is_retweet":0,"likes":7,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"bom diaaaaaaaaaaaaaaaaaaaaaaaaaaaaaaaaaaaaaa sextou bb","timestamp":1572601615000,"timestamp_epochs":1572601615,"tweet_id":"1190203554880995328","tweet_url":"\/thamsfigueiredo\/status\/1190203554880995328","user_id":"752686753237041153","username":"thamsfigueiredo"},{"fullname":"Raul","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">Vamo pra caralhooooo<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/thamsfigueiredo\/status\/1190085074898837504\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/cUfAivvAJC\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/thamsfigueiredo\/status\/1190085074898837504\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/thamsfigueired<\/span><span class=\"invisible\">o\/status\/1190085074898837504<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"1190101538087329792","retweeter_userid":"752686753237041153","retweeter_username":"thamsfigueiredo","retweets":1,"text":"Vamo pra caralhooooohttps:\/\/twitter.com\/thamsfigueiredo\/status\/1190085074898837504\u00a0\u2026","timestamp":1572576493000,"timestamp_epochs":1572576493,"tweet_id":"1190098188860055552","tweet_url":"\/driftdefusca\/status\/1190098188860055552","user_id":"1155328141868568576","username":"driftdefusca"},{"fullname":"Pedro Hon\u00f3rio","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">Kkkkkkkkkkkkkkkkkkkk meu maconheiro predileto<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/thamsfigueiredo\/status\/1190085074898837504\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/SxFeZqBgQE\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/thamsfigueiredo\/status\/1190085074898837504\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/thamsfigueired<\/span><span class=\"invisible\">o\/status\/1190085074898837504<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":1,"replies":0,"retweet_id":"1190101528037806080","retweeter_userid":"752686753237041153","retweeter_username":"thamsfigueiredo","retweets":1,"text":"Kkkkkkkkkkkkkkkkkkkk meu maconheiro prediletohttps:\/\/twitter.com\/thamsfigueiredo\/status\/1190085074898837504\u00a0\u2026","timestamp":1572576466000,"timestamp_epochs":1572576466,"tweet_id":"1190098074884071425","tweet_url":"\/phenrique97_\/status\/1190098074884071425","user_id":"327450132","username":"phenrique97_"},{"fullname":"marcin","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Oi Deus, sou eu de novo<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/digzf5LTXE\">pic.twitter.com\/digzf5LTXE<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":46,"replies":0,"retweet_id":"1190101435326881792","retweeter_userid":"752686753237041153","retweeter_username":"thamsfigueiredo","retweets":23,"text":"Oi Deus, sou eu de novopic.twitter.com\/digzf5LTXE","timestamp":1572575593000,"timestamp_epochs":1572575593,"tweet_id":"1190094414473056262","tweet_url":"\/MarcinMarianoM\/status\/1190094414473056262","user_id":"1111294268872765441","username":"MarcinMarianoM"},{"fullname":"thamiris","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">sempre bom lembrar q presen\u00e7a deste homem, vit\u00f3ria do Cruzeiro. AMULETO DA SORTE<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/jpsorin6\/status\/1190039597314650112\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/pHULywKVXJ\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/jpsorin6\/status\/1190039597314650112\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/jpsorin6\/statu<\/span><span class=\"invisible\">s\/1190039597314650112<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":10,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":4,"text":"sempre bom lembrar q presen\u00e7a deste homem, vit\u00f3ria do Cruzeiro. AMULETO DA SORTEhttps:\/\/twitter.com\/jpsorin6\/status\/1190039597314650112\u00a0\u2026","timestamp":1572576507000,"timestamp_epochs":1572576507,"tweet_id":"1190098244174536705","tweet_url":"\/thamsfigueiredo\/status\/1190098244174536705","user_id":"752686753237041153","username":"thamsfigueiredo"},{"fullname":"thamiris","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">meu time ganhou e saiu da zona manda nudes<\/p>","is_retweet":0,"likes":25,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":25,"text":"meu time ganhou e saiu da zona manda nudes","timestamp":1572575937000,"timestamp_epochs":1572575937,"tweet_id":"1190095857422684160","tweet_url":"\/thamsfigueiredo\/status\/1190095857422684160","user_id":"752686753237041153","username":"thamsfigueiredo"},{"fullname":"Cruzeiro Esporte Clube","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Tudo bem que hoje \u00e9 Halloween, mas sai pra l\u00e1 <img alt=\"\ud83e\uddd9\u200d\u2640\ufe0f\" aria-label=\"Emoji: Maga\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f9d9-200d-2640-fe0f.png\" title=\"Maga\"\/>! <img alt=\"\ud83d\udd35\" aria-label=\"Emoji: C\u00edrculo azul\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f535.png\" title=\"C\u00edrculo azul\"\/><img alt=\"\u26aa\ufe0f\" aria-label=\"Emoji: C\u00edrculo branco\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/26aa.png\" title=\"C\u00edrculo branco\"\/><img alt=\"\ud83e\udd8a\" aria-label=\"Emoji: Cara de raposa\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f98a.png\" title=\"Cara de raposa\"\/><img alt=\"\ud83c\udf83\" aria-label=\"Emoji: Ab\u00f3bora de Halloween \" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f383.png\" title=\"Ab\u00f3bora de Halloween \"\/><\/p>","is_retweet":1,"likes":5153,"replies":242,"retweet_id":"1190094991814778881","retweeter_userid":"752686753237041153","retweeter_username":"thamsfigueiredo","retweets":1236,"text":"Tudo bem que hoje \u00e9 Halloween, mas sai pra l\u00e1 ! ","timestamp":1572575638000,"timestamp_epochs":1572575638,"tweet_id":"1190094603308978178","tweet_url":"\/Cruzeiro\/status\/1190094603308978178","user_id":"1562061097","username":"Cruzeiro"},{"fullname":"fernanda","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">hoje \u00e9 halloween que em portugu\u00eas significa meu time saiu da zona de rebaixamento vai tomar no cu<\/p>","is_retweet":1,"likes":147,"replies":0,"retweet_id":"1190094347716431873","retweeter_userid":"752686753237041153","retweeter_username":"thamsfigueiredo","retweets":90,"text":"hoje \u00e9 halloween que em portugu\u00eas significa meu time saiu da zona de rebaixamento vai tomar no cu","timestamp":1572575492000,"timestamp_epochs":1572575492,"tweet_id":"1190093988692480001","tweet_url":"\/fhcfer\/status\/1190093988692480001","user_id":"1146369018","username":"fhcfer"},{"fullname":"thamiris","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">ariel cabral joga y joga<\/p>","is_retweet":0,"likes":5,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"ariel cabral joga y joga","timestamp":1572575403000,"timestamp_epochs":1572575403,"tweet_id":"1190093614342377473","tweet_url":"\/thamsfigueiredo\/status\/1190093614342377473","user_id":"752686753237041153","username":"thamsfigueiredo"},{"fullname":"Cruzeiro Esporte Clube","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"fi\">2T 52'\/0:2 - ADHFUAHDIUFHADIUFHAIUDFHIDUFHASDIUFHAISDUFHAISDUFHASISDUFHAIDSUFHAIDUFHAIDUFHASDIFUHADIFUHADFIUAHDFIUAHDFIAUDFHIADUFHAIUFHAIDUFHAISUFHAIUFHAIUFHDIUFHADIUFHAIUFHAEDERSON EDERSON EDERSON AHDUHFIDSUHFIAUSDHFIAUDHFAIUDHFAIUFHAIUFHIDUHFAISUFHAIUF <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/BOTxCRU?src=hash\"><s>#<\/s><b>BOTxCRU<\/b><\/a> <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/PeloCruzeiro?src=hash\"><s>#<\/s><b>PeloCruzeiro<\/b><\/a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/wSbjCSKFby\">pic.twitter.com\/wSbjCSKFby<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":8643,"replies":557,"retweet_id":"1190093340991201280","retweeter_userid":"752686753237041153","retweeter_username":"thamsfigueiredo","retweets":2453,"text":"2T 52'\/0:2 - ADHFUAHDIUFHADIUFHAIUDFHIDUFHASDIUFHAISDUFHAISDUFHASISDUFHAIDSUFHAIDUFHAIDUFHASDIFUHADIFUHADFIUAHDFIUAHDFIAUDFHIADUFHAIUFHAIDUFHAISUFHAIUFHAIUFHDIUFHADIUFHAIUFHAEDERSON EDERSON EDERSON AHDUHFIDSUHFIAUSDHFIAUDHFAIUDHFAIUFHAIUFHIDUHFAISUFHAIUF #BOTxCRU #PeloCruzeiropic.twitter.com\/wSbjCSKFby","timestamp":1572575243000,"timestamp_epochs":1572575243,"tweet_id":"1190092945908740096","tweet_url":"\/Cruzeiro\/status\/1190092945908740096","user_id":"1562061097","username":"Cruzeiro"},{"fullname":"thamiris","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">a base garantindo 3 pontos pro cruzeiro pq choras mano menezes?<\/p>","is_retweet":0,"likes":104,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":24,"text":"a base garantindo 3 pontos pro cruzeiro pq choras mano menezes?","timestamp":1572575322000,"timestamp_epochs":1572575322,"tweet_id":"1190093274624745472","tweet_url":"\/thamsfigueiredo\/status\/1190093274624745472","user_id":"752686753237041153","username":"thamsfigueiredo"},{"fullname":"thamiris","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">ACABOUUUUUUUUUUUUUU, ACABOUUUUU MEU DEUS DO CEU O IMPOSS\u00cdVEL ACONTECEU, A LUTA CONTINUA +3 PONTOOOOOOOOOOOS<\/p>","is_retweet":0,"likes":8,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":2,"text":"ACABOUUUUUUUUUUUUUU, ACABOUUUUU MEU DEUS DO CEU O IMPOSS\u00cdVEL ACONTECEU, A LUTA CONTINUA +3 PONTOOOOOOOOOOOS","timestamp":1572575298000,"timestamp_epochs":1572575298,"tweet_id":"1190093176574562304","tweet_url":"\/thamsfigueiredo\/status\/1190093176574562304","user_id":"752686753237041153","username":"thamsfigueiredo"},{"fullname":"thamiris","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">EU TO TENDO UM HSBC<\/p>","is_retweet":0,"likes":3,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"EU TO TENDO UM HSBC","timestamp":1572575275000,"timestamp_epochs":1572575275,"tweet_id":"1190093076737482759","tweet_url":"\/thamsfigueiredo\/status\/1190093076737482759","user_id":"752686753237041153","username":"thamsfigueiredo"},{"fullname":"thamiris","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"und\">AAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAA<\/p>","is_retweet":0,"likes":3,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":1,"text":"AAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAA","timestamp":1572575257000,"timestamp_epochs":1572575257,"tweet_id":"1190093005170073600","tweet_url":"\/thamsfigueiredo\/status\/1190093005170073600","user_id":"752686753237041153","username":"thamsfigueiredo"},{"fullname":"thamiris","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"ca\">GGGGGGGGGGGGGGOLLLLKKKLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLAKKAKAKAAKKAKA A BASE VEM FORTE PRA CARALHOOOOOOOOOOO<\/p>","is_retweet":0,"likes":3,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"GGGGGGGGGGGGGGOLLLLKKKLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLAKKAKAKAAKKAKA A BASE VEM FORTE PRA CARALHOOOOOOOOOOO","timestamp":1572575249000,"timestamp_epochs":1572575249,"tweet_id":"1190092970571259905","tweet_url":"\/thamsfigueiredo\/status\/1190092970571259905","user_id":"752686753237041153","username":"thamsfigueiredo"},{"fullname":"_\u2122","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">o cruzeiro j\u00e1 me tirou uns 30 anos de vida s\u00f3 nesse jogo<\/p>","is_retweet":1,"likes":36,"replies":0,"retweet_id":"1190091300726562817","retweeter_userid":"752686753237041153","retweeter_username":"thamsfigueiredo","retweets":36,"text":"o cruzeiro j\u00e1 me tirou uns 30 anos de vida s\u00f3 nesse jogo","timestamp":1572574501000,"timestamp_epochs":1572574501,"tweet_id":"1190089833978433536","tweet_url":"\/markin_v_\/status\/1190089833978433536","user_id":"424342244","username":"markin_v_"},{"fullname":"thamiris","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">6 MINUTOS NO SEU CU FILHO DA PUTA<\/p>","is_retweet":0,"likes":2,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"6 MINUTOS NO SEU CU FILHO DA PUTA","timestamp":1572574839000,"timestamp_epochs":1572574839,"tweet_id":"1190091251871354880","tweet_url":"\/thamsfigueiredo\/status\/1190091251871354880","user_id":"752686753237041153","username":"thamsfigueiredo"},{"fullname":"o lopasso","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">legal que ele escolheu sair quando n\u00e3o d\u00e1 mais pra fazer substitui\u00e7\u00e3o<\/p>","is_retweet":1,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"1190089864999505920","retweeter_userid":"752686753237041153","retweeter_username":"thamsfigueiredo","retweets":3,"text":"legal que ele escolheu sair quando n\u00e3o d\u00e1 mais pra fazer substitui\u00e7\u00e3o","timestamp":1572574473000,"timestamp_epochs":1572574473,"tweet_id":"1190089713689993216","tweet_url":"\/olopasso\/status\/1190089713689993216","user_id":"776138548055597056","username":"olopasso"},{"fullname":"thamiris","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">de: eu\npara: botafogo \no tempo todo vcs infernizando a minha vida<\/p>","is_retweet":0,"likes":23,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":12,"text":"de: eu\npara: botafogo \no tempo todo vcs infernizando a minha vida","timestamp":1572574414000,"timestamp_epochs":1572574414,"tweet_id":"1190089466616172545","tweet_url":"\/thamsfigueiredo\/status\/1190089466616172545","user_id":"752686753237041153","username":"thamsfigueiredo"},{"fullname":"thamiris","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">FABIO MOSCOU LEGAL<\/p>","is_retweet":0,"likes":2,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"FABIO MOSCOU LEGAL","timestamp":1572574296000,"timestamp_epochs":1572574296,"tweet_id":"1190088973386964992","tweet_url":"\/thamsfigueiredo\/status\/1190088973386964992","user_id":"752686753237041153","username":"thamsfigueiredo"},{"fullname":"thamiris","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">MEU PAI AMADOO EU VO INFARTAR<\/p>","is_retweet":0,"likes":5,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":13,"text":"MEU PAI AMADOO EU VO INFARTAR","timestamp":1572574264000,"timestamp_epochs":1572574264,"tweet_id":"1190088837910999040","tweet_url":"\/thamsfigueiredo\/status\/1190088837910999040","user_id":"752686753237041153","username":"thamsfigueiredo"},{"fullname":"Maloca","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Eu se fosse o Abel tentava fazer mais uma substitui\u00e7\u00e3o, o \u00e1rbitro nem deve ter percebido q j\u00e1 fizemos 3<\/p>","is_retweet":1,"likes":125,"replies":6,"retweet_id":"1190088064519081985","retweeter_userid":"752686753237041153","retweeter_username":"thamsfigueiredo","retweets":13,"text":"Eu se fosse o Abel tentava fazer mais uma substitui\u00e7\u00e3o, o \u00e1rbitro nem deve ter percebido q j\u00e1 fizemos 3","timestamp":1572574033000,"timestamp_epochs":1572574033,"tweet_id":"1190087868422733824","tweet_url":"\/Maloqueiro_Azul\/status\/1190087868422733824","user_id":"381236136","username":"Maloqueiro_Azul"},{"fullname":"yur\u00e3o","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">no futebol q eu conhecia podiam entrar 3 jogadores nas substitui\u00e7\u00f5es, mas pelo q vejo aqui, esse n\u00famero vai passar de 50<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/thamsfigueiredo\/status\/1190086686925086720\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/cnCtuYbzem\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/thamsfigueiredo\/status\/1190086686925086720\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/thamsfigueired<\/span><span class=\"invisible\">o\/status\/1190086686925086720<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":2,"replies":1,"retweet_id":"1190087989424271360","retweeter_userid":"752686753237041153","retweeter_username":"thamsfigueiredo","retweets":1,"text":"no futebol q eu conhecia podiam entrar 3 jogadores nas substitui\u00e7\u00f5es, mas pelo q vejo aqui, esse n\u00famero vai passar de 50https:\/\/twitter.com\/thamsfigueiredo\/status\/1190086686925086720\u00a0\u2026","timestamp":1572574023000,"timestamp_epochs":1572574023,"tweet_id":"1190087829356974082","tweet_url":"\/yuraoxxx\/status\/1190087829356974082","user_id":"3128344025","username":"yuraoxxx"},{"fullname":"thamiris","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">O CRUZEIRO N\u00c3O TEM ATAQUE\nO CRUZEIRO N\u00c3O TEM ATAQUE<\/p>","is_retweet":0,"likes":29,"replies":2,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":17,"text":"O CRUZEIRO N\u00c3O TEM ATAQUE\nO CRUZEIRO N\u00c3O TEM ATAQUE","timestamp":1572573915000,"timestamp_epochs":1572573915,"tweet_id":"1190087373566152704","tweet_url":"\/thamsfigueiredo\/status\/1190087373566152704","user_id":"752686753237041153","username":"thamsfigueiredo"},{"fullname":"thamiris","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">ABEL BRAGA VC COME MERDA VELHO DESGRA\u00c7ADO N FAZ NADA Q PRESTA SO SABE FICAR MASCANDO CHICLETE NA BEIRA DO CAMPO<\/p>","is_retweet":0,"likes":7,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":3,"text":"ABEL BRAGA VC COME MERDA VELHO DESGRA\u00c7ADO N FAZ NADA Q PRESTA SO SABE FICAR MASCANDO CHICLETE NA BEIRA DO CAMPO","timestamp":1572573831000,"timestamp_epochs":1572573831,"tweet_id":"1190087021517258753","tweet_url":"\/thamsfigueiredo\/status\/1190087021517258753","user_id":"752686753237041153","username":"thamsfigueiredo"},{"fullname":"thamiris","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">meu namorado vai entrar<\/p>","is_retweet":0,"likes":2,"replies":2,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"meu namorado vai entrar","timestamp":1572573751000,"timestamp_epochs":1572573751,"tweet_id":"1190086686925086720","tweet_url":"\/thamsfigueiredo\/status\/1190086686925086720","user_id":"752686753237041153","username":"thamsfigueiredo"},{"fullname":"thamiris","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">n\u00e3o vai tirar o egidio kkkkkkkkkkkkk<\/p>","is_retweet":0,"likes":4,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"n\u00e3o vai tirar o egidio kkkkkkkkkkkkk","timestamp":1572573586000,"timestamp_epochs":1572573586,"tweet_id":"1190085994038669314","tweet_url":"\/thamsfigueiredo\/status\/1190085994038669314","user_id":"752686753237041153","username":"thamsfigueiredo"},{"fullname":"thamiris","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">CHAMOU O DOD\u00d4\n\nQUANDO O EGIDIO JOGA EU PREFIRO O DOD\u00d4\n\nQUANDO O DOD\u00d4 JOGA EU PENSO MEU DEUS N TEMOS LATERAL<\/p>","is_retweet":0,"likes":11,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":6,"text":"CHAMOU O DOD\u00d4\n\nQUANDO O EGIDIO JOGA EU PREFIRO O DOD\u00d4\n\nQUANDO O DOD\u00d4 JOGA EU PENSO MEU DEUS N TEMOS LATERAL","timestamp":1572573491000,"timestamp_epochs":1572573491,"tweet_id":"1190085595902685184","tweet_url":"\/thamsfigueiredo\/status\/1190085595902685184","user_id":"752686753237041153","username":"thamsfigueiredo"},{"fullname":"thamiris","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">CACA CONTE CMG PRA TUDO VAMO FUMAR UM BASEADO<\/p>","is_retweet":0,"likes":84,"replies":2,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":32,"text":"CACA CONTE CMG PRA TUDO VAMO FUMAR UM BASEADO","timestamp":1572573367000,"timestamp_epochs":1572573367,"tweet_id":"1190085074898837504","tweet_url":"\/thamsfigueiredo\/status\/1190085074898837504","user_id":"752686753237041153","username":"thamsfigueiredo"},{"fullname":"Maloca","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Essa interven\u00e7\u00e3o do Cac\u00e1 no lance ali teve um peso de gol<\/p>","is_retweet":1,"likes":73,"replies":4,"retweet_id":"1190084991784570880","retweeter_userid":"752686753237041153","retweeter_username":"thamsfigueiredo","retweets":8,"text":"Essa interven\u00e7\u00e3o do Cac\u00e1 no lance ali teve um peso de gol","timestamp":1572573270000,"timestamp_epochs":1572573270,"tweet_id":"1190084667682312192","tweet_url":"\/Maloqueiro_Azul\/status\/1190084667682312192","user_id":"381236136","username":"Maloqueiro_Azul"},{"fullname":"thamiris","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">EU VO MATAR O MORTINHO GABRIEL Q MALUCO RUIM DA PORRA<\/p>","is_retweet":0,"likes":6,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":1,"text":"EU VO MATAR O MORTINHO GABRIEL Q MALUCO RUIM DA PORRA","timestamp":1572573299000,"timestamp_epochs":1572573299,"tweet_id":"1190084791477121024","tweet_url":"\/thamsfigueiredo\/status\/1190084791477121024","user_id":"752686753237041153","username":"thamsfigueiredo"},{"fullname":"thamiris","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">F\u00c1BIO MILAGROSAMENTE\n\nTWEET ATEMPORAL<\/p>","is_retweet":0,"likes":13,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":8,"text":"F\u00c1BIO MILAGROSAMENTE\n\nTWEET ATEMPORAL","timestamp":1572573158000,"timestamp_epochs":1572573158,"tweet_id":"1190084198972964864","tweet_url":"\/thamsfigueiredo\/status\/1190084198972964864","user_id":"752686753237041153","username":"thamsfigueiredo"},{"fullname":"kath","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">agora eu entendi pq os crf chamam botafoguense de chor\u00e3o<\/p>","is_retweet":1,"likes":23,"replies":0,"retweet_id":"1190084077401100288","retweeter_userid":"752686753237041153","retweeter_username":"thamsfigueiredo","retweets":14,"text":"agora eu entendi pq os crf chamam botafoguense de chor\u00e3o","timestamp":1572573070000,"timestamp_epochs":1572573070,"tweet_id":"1190083830662742017","tweet_url":"\/finnchwl\/status\/1190083830662742017","user_id":"902235912","username":"finnchwl"},{"fullname":"thamiris","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">nessa vo ter q concordar com eles<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/finnchwl\/status\/1190083830662742017\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/fkQjZAvmWQ\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/finnchwl\/status\/1190083830662742017\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/finnchwl\/statu<\/span><span class=\"invisible\">s\/1190083830662742017<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":3,"text":"nessa vo ter q concordar com eleshttps:\/\/twitter.com\/finnchwl\/status\/1190083830662742017\u00a0\u2026","timestamp":1572573125000,"timestamp_epochs":1572573125,"tweet_id":"1190084062557462530","tweet_url":"\/thamsfigueiredo\/status\/1190084062557462530","user_id":"752686753237041153","username":"thamsfigueiredo"},{"fullname":"Let\u00edcia M.","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Thiago Neves, Fred, MG e Abel Braga<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/83q4Ty8FtN\">pic.twitter.com\/83q4Ty8FtN<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":43,"replies":1,"retweet_id":"1190083391934402560","retweeter_userid":"752686753237041153","retweeter_username":"thamsfigueiredo","retweets":18,"text":"Thiago Neves, Fred, MG e Abel Bragapic.twitter.com\/83q4Ty8FtN","timestamp":1572572751000,"timestamp_epochs":1572572751,"tweet_id":"1190082491719340037","tweet_url":"\/Dijkcec\/status\/1190082491719340037","user_id":"1062837710434549760","username":"Dijkcec"},{"fullname":"thamiris","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">valentim o que tem de bonito tem de chato pra caraio pqp<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":3,"text":"valentim o que tem de bonito tem de chato pra caraio pqp","timestamp":1572572895000,"timestamp_epochs":1572572895,"tweet_id":"1190083096437243904","tweet_url":"\/thamsfigueiredo\/status\/1190083096437243904","user_id":"752686753237041153","username":"thamsfigueiredo"},{"fullname":"thamiris","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">eu n\u00e3o vou aguentar ate o final do jogo<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":3,"text":"eu n\u00e3o vou aguentar ate o final do jogo","timestamp":1572572487000,"timestamp_epochs":1572572487,"tweet_id":"1190081385916223490","tweet_url":"\/thamsfigueiredo\/status\/1190081385916223490","user_id":"752686753237041153","username":"thamsfigueiredo"},{"fullname":"thamiris","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">FABIOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOO<\/p>","is_retweet":0,"likes":1,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":1,"text":"FABIOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOO","timestamp":1572572467000,"timestamp_epochs":1572572467,"tweet_id":"1190081299324833803","tweet_url":"\/thamsfigueiredo\/status\/1190081299324833803","user_id":"752686753237041153","username":"thamsfigueiredo"},{"fullname":".","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">E a turma que dizia que n\u00e3o podia demitir o Mano pq iria piorar, o mesmo Mano que n\u00e3o dava oportunidade pro melhor jogador do time desde que come\u00e7ou a jogar (Ederson) e um dos melhores zagueiros jovens do campeonato Brasileiro (Cac\u00e1).<\/p>","is_retweet":1,"likes":11,"replies":1,"retweet_id":"1190077927783833600","retweeter_userid":"752686753237041153","retweeter_username":"thamsfigueiredo","retweets":3,"text":"E a turma que dizia que n\u00e3o podia demitir o Mano pq iria piorar, o mesmo Mano que n\u00e3o dava oportunidade pro melhor jogador do time desde que come\u00e7ou a jogar (Ederson) e um dos melhores zagueiros jovens do campeonato Brasileiro (Cac\u00e1).","timestamp":1572571305000,"timestamp_epochs":1572571305,"tweet_id":"1190076427464515585","tweet_url":"\/andrefesantos\/status\/1190076427464515585","user_id":"2991045773","username":"andrefesantos"},{"fullname":"thamiris","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">morri e voltei agora<\/p>","is_retweet":0,"likes":1,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"morri e voltei agora","timestamp":1572570626000,"timestamp_epochs":1572570626,"tweet_id":"1190073581159505920","tweet_url":"\/thamsfigueiredo\/status\/1190073581159505920","user_id":"752686753237041153","username":"thamsfigueiredo"},{"fullname":"thamiris","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">enquanto uns ai d\u00e3o entrevistinha falando q \u00e9 um s\u00f3<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/CruzeiroDD\/status\/1190071649401556992\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/LVbnRQ0n2C\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/CruzeiroDD\/status\/1190071649401556992\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/CruzeiroDD\/sta<\/span><span class=\"invisible\">tus\/1190071649401556992<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":9,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":1,"text":"enquanto uns ai d\u00e3o entrevistinha falando q \u00e9 um s\u00f3https:\/\/twitter.com\/CruzeiroDD\/status\/1190071649401556992\u00a0\u2026","timestamp":1572570247000,"timestamp_epochs":1572570247,"tweet_id":"1190071988682928129","tweet_url":"\/thamsfigueiredo\/status\/1190071988682928129","user_id":"752686753237041153","username":"thamsfigueiredo"},{"fullname":"Cruzeiro Esporte Clube","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">1T 26'\/0:1 - GOOOOOOOOOOOOOOOLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLL!!!!! GOOOOOOOOOOOOOOOOOLLLLLLLLLLLLL!!!!! GOOOOOOOOOOOOOOOOOLLLLLLLLLLLLLLLLLL!!!! CAC\u00c1AAAAAAAAAAAAAAAAAAAA!!!! \u00c9 DO CAC\u00c1\u00c1\u00c1\u00c1\u00c1\u00c1\u00c1\u00c1\u00c1!!!! \u00c9 DO CAC\u00c1\u00c1\u00c1\u00c1\u00c1\u00c1\u00c1\u00c1\u00c1\u00c1!!!!! <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/BOTxCRU?src=hash\"><s>#<\/s><b>BOTxCRU<\/b><\/a> <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/PeloCruzeiro?src=hash\"><s>#<\/s><b>PeloCruzeiro<\/b><\/a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/GAmm7i8onf\">pic.twitter.com\/GAmm7i8onf<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":4831,"replies":245,"retweet_id":"1190070563072552960","retweeter_userid":"752686753237041153","retweeter_username":"thamsfigueiredo","retweets":1026,"text":"1T 26'\/0:1 - GOOOOOOOOOOOOOOOLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLL!!!!! GOOOOOOOOOOOOOOOOOLLLLLLLLLLLLL!!!!! GOOOOOOOOOOOOOOOOOLLLLLLLLLLLLLLLLLL!!!! CAC\u00c1AAAAAAAAAAAAAAAAAAAA!!!! \u00c9 DO CAC\u00c1\u00c1\u00c1\u00c1\u00c1\u00c1\u00c1\u00c1\u00c1!!!! \u00c9 DO CAC\u00c1\u00c1\u00c1\u00c1\u00c1\u00c1\u00c1\u00c1\u00c1\u00c1!!!!! #BOTxCRU #PeloCruzeiropic.twitter.com\/GAmm7i8onf","timestamp":1572569867000,"timestamp_epochs":1572569867,"tweet_id":"1190070396168654849","tweet_url":"\/Cruzeiro\/status\/1190070396168654849","user_id":"1562061097","username":"Cruzeiro"},{"fullname":"thamiris","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">A BASE VEM FORTE<\/p>","is_retweet":0,"likes":5,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"A BASE VEM FORTE","timestamp":1572569888000,"timestamp_epochs":1572569888,"tweet_id":"1190070483552800771","tweet_url":"\/thamsfigueiredo\/status\/1190070483552800771","user_id":"752686753237041153","username":"thamsfigueiredo"},{"fullname":"thamiris","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">E SE A GENTE CRIASSE UMA REGRA CRUZEIRO FEZ GOL ACABA O JOGO<\/p>","is_retweet":0,"likes":78,"replies":3,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":49,"text":"E SE A GENTE CRIASSE UMA REGRA CRUZEIRO FEZ GOL ACABA O JOGO","timestamp":1572569823000,"timestamp_epochs":1572569823,"tweet_id":"1190070210042220545","tweet_url":"\/thamsfigueiredo\/status\/1190070210042220545","user_id":"752686753237041153","username":"thamsfigueiredo"},{"fullname":"thamiris","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">GGGGGGGGGGOLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLOLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLL BUCETAAAAAAA VAI DESGRA\u00c7A PELADA<\/p>","is_retweet":0,"likes":5,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":3,"text":"GGGGGGGGGGOLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLOLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLL BUCETAAAAAAA VAI DESGRA\u00c7A PELADA","timestamp":1572569800000,"timestamp_epochs":1572569800,"tweet_id":"1190070116727369728","tweet_url":"\/thamsfigueiredo\/status\/1190070116727369728","user_id":"752686753237041153","username":"thamsfigueiredo"},{"fullname":"thamiris","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">goias empatou kkkkkkkkk pena<\/p>","is_retweet":0,"likes":3,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":1,"text":"goias empatou kkkkkkkkk pena","timestamp":1572569699000,"timestamp_epochs":1572569699,"tweet_id":"1190069692658077696","tweet_url":"\/thamsfigueiredo\/status\/1190069692658077696","user_id":"752686753237041153","username":"thamsfigueiredo"},{"fullname":"thamiris","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">orejuela amado o que ta acontecendo????<\/p>","is_retweet":0,"likes":6,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":1,"text":"orejuela amado o que ta acontecendo????","timestamp":1572569575000,"timestamp_epochs":1572569575,"tweet_id":"1190069169364045824","tweet_url":"\/thamsfigueiredo\/status\/1190069169364045824","user_id":"752686753237041153","username":"thamsfigueiredo"},{"fullname":"thamiris","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">ta foda parceiro<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"ta foda parceiro","timestamp":1572569528000,"timestamp_epochs":1572569528,"tweet_id":"1190068974471589888","tweet_url":"\/thamsfigueiredo\/status\/1190068974471589888","user_id":"752686753237041153","username":"thamsfigueiredo"},{"fullname":"thamiris","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">A IMAGEM DO CRUZEIRO ME ENTRISTECE<\/p>","is_retweet":0,"likes":60,"replies":2,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":19,"text":"A IMAGEM DO CRUZEIRO ME ENTRISTECE","timestamp":1572567968000,"timestamp_epochs":1572567968,"tweet_id":"1190062432766636032","tweet_url":"\/thamsfigueiredo\/status\/1190062432766636032","user_id":"752686753237041153","username":"thamsfigueiredo"},{"fullname":"thamiris","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">vai time safado ganha essa merda faz sua parte<\/p>","is_retweet":0,"likes":2,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"vai time safado ganha essa merda faz sua parte","timestamp":1572567808000,"timestamp_epochs":1572567808,"tweet_id":"1190061758054117377","tweet_url":"\/thamsfigueiredo\/status\/1190061758054117377","user_id":"752686753237041153","username":"thamsfigueiredo"},{"fullname":"ka 7 days","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">a phoebe fantasiada de supergirl e a  m\u00f4nica de mulher gato \u00e9 insuper\u00e1vel \"it's me phoebe!\" um dos melhores episodios<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/xMKrYgCY6w\">pic.twitter.com\/xMKrYgCY6w<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":28397,"replies":98,"retweet_id":"1190055662182645760","retweeter_userid":"752686753237041153","retweeter_username":"thamsfigueiredo","retweets":9386,"text":"a phoebe fantasiada de supergirl e a  m\u00f4nica de mulher gato \u00e9 insuper\u00e1vel \"it's me phoebe!\" um dos melhores episodiospic.twitter.com\/xMKrYgCY6w","timestamp":1572531328000,"timestamp_epochs":1572531328,"tweet_id":"1189908750062309376","tweet_url":"\/jennfwraniston\/status\/1189908750062309376","user_id":"723223063270178816","username":"jennfwraniston"},{"fullname":"thamiris","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">cruzeiro so depende dele tai o problema esse time \u00e9 seu pr\u00f3prio inimigo<\/p>","is_retweet":0,"likes":3,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"cruzeiro so depende dele tai o problema esse time \u00e9 seu pr\u00f3prio inimigo","timestamp":1572565546000,"timestamp_epochs":1572565546,"tweet_id":"1190052272266457090","tweet_url":"\/thamsfigueiredo\/status\/1190052272266457090","user_id":"752686753237041153","username":"thamsfigueiredo"},{"fullname":"thamiris","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">e a desgra\u00e7a pelada do egidio titular, vou assistir esse jogo pq n\u00e3o tenho vergonha na cara<\/p>","is_retweet":0,"likes":9,"replies":2,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"e a desgra\u00e7a pelada do egidio titular, vou assistir esse jogo pq n\u00e3o tenho vergonha na cara","timestamp":1572564879000,"timestamp_epochs":1572564879,"tweet_id":"1190049473059262464","tweet_url":"\/thamsfigueiredo\/status\/1190049473059262464","user_id":"752686753237041153","username":"thamsfigueiredo"},{"fullname":"Cruzeiro Esporte Clube","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">FALA, NA\u00c7\u00c3O AZUL!\n\nEstamos definidos para enfrentar o Botafogo pelo <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"1114140461617360896\" dir=\"ltr\" href=\"\/Brasileirao\"><s>@<\/s><b>Brasileirao<\/b><\/a>!\n\nConfira a nossa escala\u00e7\u00e3o!\n\n<a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/BOTxCRU?src=hash\"><s>#<\/s><b>BOTxCRU<\/b><\/a> <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/PeloCruzeiro?src=hash\"><s>#<\/s><b>PeloCruzeiro<\/b><\/a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/LyLuZcjUaa\">pic.twitter.com\/LyLuZcjUaa<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":1487,"replies":495,"retweet_id":"1190049225939308545","retweeter_userid":"752686753237041153","retweeter_username":"thamsfigueiredo","retweets":188,"text":"FALA, NA\u00c7\u00c3O AZUL!\n\nEstamos definidos para enfrentar o Botafogo pelo @Brasileirao!\n\nConfira a nossa escala\u00e7\u00e3o!\n\n#BOTxCRU #PeloCruzeiropic.twitter.com\/LyLuZcjUaa","timestamp":1572564353000,"timestamp_epochs":1572564353,"tweet_id":"1190047268029784065","tweet_url":"\/Cruzeiro\/status\/1190047268029784065","user_id":"1562061097","username":"Cruzeiro"},{"fullname":"thamiris","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">vai desgra\u00e7aaaaaa<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/Cruzeiro\/status\/1190047268029784065\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/vxD12mGRix\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/Cruzeiro\/status\/1190047268029784065\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/Cruzeiro\/statu<\/span><span class=\"invisible\">s\/1190047268029784065<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"vai desgra\u00e7aaaaaahttps:\/\/twitter.com\/Cruzeiro\/status\/1190047268029784065\u00a0\u2026","timestamp":1572564817000,"timestamp_epochs":1572564817,"tweet_id":"1190049214719496192","tweet_url":"\/thamsfigueiredo\/status\/1190049214719496192","user_id":"752686753237041153","username":"thamsfigueiredo"},{"fullname":"PEDR\u00c3O\u00ae","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Meu deus simplesmente absolutamente TUDO PRA MIM <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/disneyplus\/status\/1189546245901012992\/video\/1\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/CSgcBZesBd\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/disneyplus\/status\/1189546245901012992\/video\/1\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/disneyplus\/sta<\/span><span class=\"invisible\">tus\/1189546245901012992\/video\/1<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":2400,"replies":12,"retweet_id":"1190021841072590860","retweeter_userid":"752686753237041153","retweeter_username":"thamsfigueiredo","retweets":716,"text":"Meu deus simplesmente absolutamente TUDO PRA MIM https:\/\/twitter.com\/disneyplus\/status\/1189546245901012992\/video\/1\u00a0\u2026","timestamp":1572548098000,"timestamp_epochs":1572548098,"tweet_id":"1189979090826211328","tweet_url":"\/Itspedrito\/status\/1189979090826211328","user_id":"2484226796","username":"Itspedrito"},{"fullname":"o lopasso","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">tem coisa mais DIA DAS BRUXA do que jogo do nosso cruzeir\u00e3o fabuloso?<\/p>","is_retweet":1,"likes":6,"replies":1,"retweet_id":"1190021396707119105","retweeter_userid":"752686753237041153","retweeter_username":"thamsfigueiredo","retweets":4,"text":"tem coisa mais DIA DAS BRUXA do que jogo do nosso cruzeir\u00e3o fabuloso?","timestamp":1572557821000,"timestamp_epochs":1572557821,"tweet_id":"1190019869749723155","tweet_url":"\/olopasso\/status\/1190019869749723155","user_id":"776138548055597056","username":"olopasso"},{"fullname":"thamiris","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">as antigas do jorge e mateus = tudo pra mim<\/p>","is_retweet":0,"likes":10,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":7,"text":"as antigas do jorge e mateus = tudo pra mim","timestamp":1572552383000,"timestamp_epochs":1572552383,"tweet_id":"1189997064828149762","tweet_url":"\/thamsfigueiredo\/status\/1189997064828149762","user_id":"752686753237041153","username":"thamsfigueiredo"},{"fullname":"thamiris","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"und\"><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"http:\/\/www.deezer.com\/track\/780081392\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/LqUCM1DMgY\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http:\/\/www.deezer.com\/track\/780081392\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">http:\/\/www.<\/span><span class=\"js-display-url\">deezer.com\/track\/780081392<\/span><span class=\"invisible\"><\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span><\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"http:\/\/www.deezer.com\/track\/780081392\u00a0","timestamp":1572550798000,"timestamp_epochs":1572550798,"tweet_id":"1189990415342219264","tweet_url":"\/thamsfigueiredo\/status\/1189990415342219264","user_id":"752686753237041153","username":"thamsfigueiredo"},{"fullname":"Favs Scenes","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"en\">Me Before You, 2016<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/XaCltSD26j\">pic.twitter.com\/XaCltSD26j<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":15373,"replies":60,"retweet_id":"1189973812948951040","retweeter_userid":"752686753237041153","retweeter_username":"thamsfigueiredo","retweets":7412,"text":"Me Before You, 2016pic.twitter.com\/XaCltSD26j","timestamp":1572538459000,"timestamp_epochs":1572538459,"tweet_id":"1189938662114549760","tweet_url":"\/favsscenes\/status\/1189938662114549760","user_id":"1013252680641318913","username":"favsscenes"},{"fullname":"thamiris","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">eu so queria uma vit\u00f3ria do cruzeiro hoje \u00e9 pedir demais???<\/p>","is_retweet":0,"likes":10,"replies":3,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":8,"text":"eu so queria uma vit\u00f3ria do cruzeiro hoje \u00e9 pedir demais???","timestamp":1572546695000,"timestamp_epochs":1572546695,"tweet_id":"1189973207421476864","tweet_url":"\/thamsfigueiredo\/status\/1189973207421476864","user_id":"752686753237041153","username":"thamsfigueiredo"},{"fullname":"matheus","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">*mc rick lan\u00e7a qlqr musica\n\neu:<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/KBoNDPnR4c\">pic.twitter.com\/KBoNDPnR4c<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":4468,"replies":57,"retweet_id":"1189972363879813121","retweeter_userid":"752686753237041153","retweeter_username":"thamsfigueiredo","retweets":2153,"text":"*mc rick lan\u00e7a qlqr musica\n\neu:pic.twitter.com\/KBoNDPnR4c","timestamp":1572375792000,"timestamp_epochs":1572375792,"tweet_id":"1189256386061967370","tweet_url":"\/matheussvini\/status\/1189256386061967370","user_id":"3350145622","username":"matheussvini"},{"fullname":"Laura","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">dos criadores de \u201cbora meu filho responde meus story pra eu dar em cima de voc\u00ea\u201d \n\nvem a\u00ed \n\nbora meu filho POSTA VC a porra de um story que eu mesma fa\u00e7o esta merda caralho<\/p>","is_retweet":1,"likes":24346,"replies":165,"retweet_id":"1189972205377138688","retweeter_userid":"752686753237041153","retweeter_username":"thamsfigueiredo","retweets":9937,"text":"dos criadores de \u201cbora meu filho responde meus story pra eu dar em cima de voc\u00ea\u201d \n\nvem a\u00ed \n\nbora meu filho POSTA VC a porra de um story que eu mesma fa\u00e7o esta merda caralho","timestamp":1572379123000,"timestamp_epochs":1572379123,"tweet_id":"1189270356340674560","tweet_url":"\/relolta\/status\/1189270356340674560","user_id":"99630740","username":"relolta"},{"fullname":"Rodrigo Genta","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Sem desculpas<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/A5wg20e9Pg\">pic.twitter.com\/A5wg20e9Pg<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":2377,"replies":58,"retweet_id":"1189951710476881922","retweeter_userid":"752686753237041153","retweeter_username":"thamsfigueiredo","retweets":461,"text":"Sem desculpaspic.twitter.com\/A5wg20e9Pg","timestamp":1572529800000,"timestamp_epochs":1572529800,"tweet_id":"1189902341601976320","tweet_url":"\/rodrigogenta\/status\/1189902341601976320","user_id":"73917443","username":"rodrigogenta"},{"fullname":"thamiris","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">JAMAIS COMPAREM<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/rodrigogenta\/status\/1189902341601976320\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/xajdxRQnXR\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/rodrigogenta\/status\/1189902341601976320\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/rodrigogenta\/s<\/span><span class=\"invisible\">tatus\/1189902341601976320<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"JAMAIS COMPAREMhttps:\/\/twitter.com\/rodrigogenta\/status\/1189902341601976320\u00a0\u2026","timestamp":1572541569000,"timestamp_epochs":1572541569,"tweet_id":"1189951705783394305","tweet_url":"\/thamsfigueiredo\/status\/1189951705783394305","user_id":"752686753237041153","username":"thamsfigueiredo"},{"fullname":"thamiris","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">n\u00e3o, ningu\u00e9m vai comprar ingresso com vc pro planeta brasil para de postar td hora essa merda<\/p>","is_retweet":0,"likes":12,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":1,"text":"n\u00e3o, ningu\u00e9m vai comprar ingresso com vc pro planeta brasil para de postar td hora essa merda","timestamp":1572541277000,"timestamp_epochs":1572541277,"tweet_id":"1189950479373144064","tweet_url":"\/thamsfigueiredo\/status\/1189950479373144064","user_id":"752686753237041153","username":"thamsfigueiredo"},{"fullname":"thamiris","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">bom dia e vai tomar no cu o csa ganhou<\/p>","is_retweet":0,"likes":8,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"bom dia e vai tomar no cu o csa ganhou","timestamp":1572515072000,"timestamp_epochs":1572515072,"tweet_id":"1189840570598019073","tweet_url":"\/thamsfigueiredo\/status\/1189840570598019073","user_id":"752686753237041153","username":"thamsfigueiredo"},{"fullname":"thamiris","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">cruzeiro <img alt=\"\ud83e\udd1d\" aria-label=\"Emoji: Aperto de m\u00e3os\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f91d.png\" title=\"Aperto de m\u00e3os\"\/> atletico\n\nser os piores times do brasileiro<\/p>","is_retweet":0,"likes":340,"replies":9,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":135,"text":"cruzeiro  atletico\n\nser os piores times do brasileiro","timestamp":1572479980000,"timestamp_epochs":1572479980,"tweet_id":"1189693383956193280","tweet_url":"\/thamsfigueiredo\/status\/1189693383956193280","user_id":"752686753237041153","username":"thamsfigueiredo"},{"fullname":"thamiris","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">oi meu album do emicida<\/p>","is_retweet":0,"likes":2,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"oi meu album do emicida","timestamp":1572479350000,"timestamp_epochs":1572479350,"tweet_id":"1189690740475154433","tweet_url":"\/thamsfigueiredo\/status\/1189690740475154433","user_id":"752686753237041153","username":"thamsfigueiredo"},{"fullname":"thamiris","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">emicida \u00e9 brabo demais credooooo<\/p>","is_retweet":0,"likes":4,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"emicida \u00e9 brabo demais credooooo","timestamp":1572479209000,"timestamp_epochs":1572479209,"tweet_id":"1189690148721745921","tweet_url":"\/thamsfigueiredo\/status\/1189690148721745921","user_id":"752686753237041153","username":"thamsfigueiredo"},{"fullname":"emicida","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Nasceu a crian\u00e7a! AmarElo t\u00e1 dispon\u00edvel pra todo mundo! Obrigado por estarem junto desde sempre! Desliguem as notifica\u00e7\u00f5es, apaguem a luz, e mergulhem nessa experi\u00eancia. Espero que curtam, tanto quanto curtimos fazer! <img alt=\"\ud83c\udf3f\" aria-label=\"Emoji: Erva\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f33f.png\" title=\"Erva\"\/><img alt=\"\ud83d\udc9b\" aria-label=\"Emoji: Cora\u00e7\u00e3o amarelo\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f49b.png\" title=\"Cora\u00e7\u00e3o amarelo\"\/><img alt=\"\ud83c\udf3f\" aria-label=\"Emoji: Erva\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f33f.png\" title=\"Erva\"\/><img alt=\"\ud83d\udc9b\" aria-label=\"Emoji: Cora\u00e7\u00e3o amarelo\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f49b.png\" title=\"Cora\u00e7\u00e3o amarelo\"\/> <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https:\/\/SMB.lnk.to\/AmarEloAlbum\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/RvIyxoWCV7\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/SMB.lnk.to\/AmarEloAlbum\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">SMB.lnk.to\/AmarEloAlbum<\/span><span class=\"invisible\"><\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span><\/span><\/a> <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/EmicidaAmarElo?src=hash\"><s>#<\/s><b>EmicidaAmarElo<\/b><\/a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/fOteYwQsct\">pic.twitter.com\/fOteYwQsct<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":10438,"replies":323,"retweet_id":"1189689726975930368","retweeter_userid":"752686753237041153","retweeter_username":"thamsfigueiredo","retweets":2539,"text":"Nasceu a crian\u00e7a! AmarElo t\u00e1 dispon\u00edvel pra todo mundo! Obrigado por estarem junto desde sempre! Desliguem as notifica\u00e7\u00f5es, apaguem a luz, e mergulhem nessa experi\u00eancia. Espero que curtam, tanto quanto curtimos fazer!  https:\/\/SMB.lnk.to\/AmarEloAlbum\u00a0 #EmicidaAmarElopic.twitter.com\/fOteYwQsct","timestamp":1572478295000,"timestamp_epochs":1572478295,"tweet_id":"1189686315639590914","tweet_url":"\/emicida\/status\/1189686315639590914","user_id":"21054053","username":"emicida"},{"fullname":"thamiris","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">f\u00e3 de thiago neves nem \u00e9 gente<\/p>","is_retweet":0,"likes":17,"replies":4,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":2,"text":"f\u00e3 de thiago neves nem \u00e9 gente","timestamp":1572470363000,"timestamp_epochs":1572470363,"tweet_id":"1189653044847423488","tweet_url":"\/thamsfigueiredo\/status\/1189653044847423488","user_id":"752686753237041153","username":"thamsfigueiredo"},{"fullname":"thamiris","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">\"e seu cruzeiro hein\" <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/bikunha\/status\/1189364785198043136\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/MLdxBO6tP8\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/bikunha\/status\/1189364785198043136\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/bikunha\/status<\/span><span class=\"invisible\">\/1189364785198043136<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"\"e seu cruzeiro hein\" https:\/\/twitter.com\/bikunha\/status\/1189364785198043136\u00a0\u2026","timestamp":1572470227000,"timestamp_epochs":1572470227,"tweet_id":"1189652474350751744","tweet_url":"\/thamsfigueiredo\/status\/1189652474350751744","user_id":"752686753237041153","username":"thamsfigueiredo"},{"fullname":"\ud835\udd54\ud835\udd52\ud835\udd63\ud835\udd56\ud835\udd5f\ud835\udd65\ud835\udd56 & \ud835\udd65\ud835\udd63\ud835\udd5a\ud835\udd64\ud835\udd65","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">Queria muuito ter um tatuador me pedindo pra me tatuar<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/thateuss\/status\/1189215212139896832\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/t4FfrmSxeU\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/thateuss\/status\/1189215212139896832\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/thateuss\/statu<\/span><span class=\"invisible\">s\/1189215212139896832<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":16309,"replies":30,"retweet_id":"1189651637784190976","retweeter_userid":"752686753237041153","retweeter_username":"thamsfigueiredo","retweets":8172,"text":"Queria muuito ter um tatuador me pedindo pra me tatuarhttps:\/\/twitter.com\/thateuss\/status\/1189215212139896832\u00a0\u2026","timestamp":1572366661000,"timestamp_epochs":1572366661,"tweet_id":"1189218087146545153","tweet_url":"\/bacon_joseedu\/status\/1189218087146545153","user_id":"4412808857","username":"bacon_joseedu"},{"fullname":"JenioQuadros \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Ao vivo na TV Senado agora<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/dTO61XpI4T\">pic.twitter.com\/dTO61XpI4T<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":19715,"replies":279,"retweet_id":"1189651435425800199","retweeter_userid":"752686753237041153","retweeter_username":"thamsfigueiredo","retweets":5808,"text":"Ao vivo na TV Senado agorapic.twitter.com\/dTO61XpI4T","timestamp":1572454134000,"timestamp_epochs":1572454134,"tweet_id":"1189584977509474310","tweet_url":"\/JenioQuadros\/status\/1189584977509474310","user_id":"4236822508","username":"JenioQuadros"},{"fullname":"RAP, falando (de folga)","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">- e o namoro? \n- terminei<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/Fo9D7f9bvY\">pic.twitter.com\/Fo9D7f9bvY<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":18570,"replies":111,"retweet_id":"1189537794231853056","retweeter_userid":"752686753237041153","retweeter_username":"thamsfigueiredo","retweets":5062,"text":"- e o namoro? \n- termineipic.twitter.com\/Fo9D7f9bvY","timestamp":1572442565000,"timestamp_epochs":1572442565,"tweet_id":"1189536452037754880","tweet_url":"\/rapfalando\/status\/1189536452037754880","user_id":"3878117511","username":"rapfalando"},{"fullname":"mafs","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">sou p\u00e9ssima com palavras ent\u00e3o fiquem com essa imagem:<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/zzjRiv2h8C\">pic.twitter.com\/zzjRiv2h8C<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":12676,"replies":364,"retweet_id":"1189537529239949317","retweeter_userid":"752686753237041153","retweeter_username":"thamsfigueiredo","retweets":5609,"text":"sou p\u00e9ssima com palavras ent\u00e3o fiquem com essa imagem:pic.twitter.com\/zzjRiv2h8C","timestamp":1572229427000,"timestamp_epochs":1572229427,"tweet_id":"1188642485079289860","tweet_url":"\/mafeverissimo\/status\/1188642485079289860","user_id":"1027617409107148800","username":"mafeverissimo"},{"fullname":"thamiris","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">eu achei que eu tinha maturidade pra isso eu n\u00e3o tenho nenhuma<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"eu achei que eu tinha maturidade pra isso eu n\u00e3o tenho nenhuma","timestamp":1572440682000,"timestamp_epochs":1572440682,"tweet_id":"1189528555048390656","tweet_url":"\/thamsfigueiredo\/status\/1189528555048390656","user_id":"752686753237041153","username":"thamsfigueiredo"},{"fullname":"thamiris","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">se o cruzeiro n\u00e3o cair eu vo mandar todo mundo q ta me zoando agora tomar no cu aguardem<\/p>","is_retweet":0,"likes":5,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"se o cruzeiro n\u00e3o cair eu vo mandar todo mundo q ta me zoando agora tomar no cu aguardem","timestamp":1572438636000,"timestamp_epochs":1572438636,"tweet_id":"1189519972843823104","tweet_url":"\/thamsfigueiredo\/status\/1189519972843823104","user_id":"752686753237041153","username":"thamsfigueiredo"},{"fullname":"J\u00ba\u00aa\u00ba","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">se o bozonoro ta boladao a gente ta no caminho certo\n\nbom dia<\/p>","is_retweet":1,"likes":146,"replies":0,"retweet_id":"1189519019625340928","retweeter_userid":"752686753237041153","retweeter_username":"thamsfigueiredo","retweets":65,"text":"se o bozonoro ta boladao a gente ta no caminho certo\n\nbom dia","timestamp":1572432182000,"timestamp_epochs":1572432182,"tweet_id":"1189492902315069441","tweet_url":"\/joaobxrros\/status\/1189492902315069441","user_id":"829947270","username":"joaobxrros"},{"fullname":"RAPeiro","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">o bolsonaro hoje \n\npr\u00f3ximo ano voc\u00eas chama outro presidente boy pra governar aqui pq o meu mandato acabou \n\n*P\u00c1* taca o microfone no ch\u00e3o<\/p>","is_retweet":1,"likes":7972,"replies":87,"retweet_id":"1189517001624039425","retweeter_userid":"752686753237041153","retweeter_username":"thamsfigueiredo","retweets":3042,"text":"o bolsonaro hoje \n\npr\u00f3ximo ano voc\u00eas chama outro presidente boy pra governar aqui pq o meu mandato acabou \n\n*P\u00c1* taca o microfone no ch\u00e3o","timestamp":1572406014000,"timestamp_epochs":1572406014,"tweet_id":"1189383146602749952","tweet_url":"\/rapeir0\/status\/1189383146602749952","user_id":"1589419999","username":"rapeir0"},{"fullname":"thamiris","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">rindo dos memes com o biro biro mas no fundo preocupada com o rumo q esse pa\u00eds tomou<\/p>","is_retweet":0,"likes":6,"replies":2,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"rindo dos memes com o biro biro mas no fundo preocupada com o rumo q esse pa\u00eds tomou","timestamp":1572437058000,"timestamp_epochs":1572437058,"tweet_id":"1189513355423371264","tweet_url":"\/thamsfigueiredo\/status\/1189513355423371264","user_id":"752686753237041153","username":"thamsfigueiredo"},{"fullname":"thamiris","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">alguma gay cancela esse time eu imploro<\/p>","is_retweet":0,"likes":1,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":1,"text":"alguma gay cancela esse time eu imploro","timestamp":1572436367000,"timestamp_epochs":1572436367,"tweet_id":"1189510456555331584","tweet_url":"\/thamsfigueiredo\/status\/1189510456555331584","user_id":"752686753237041153","username":"thamsfigueiredo"},{"fullname":"thamiris","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">eu odeio esse time demais puta q pariu fica com o inferno do edilson barriga de cadela e egidio piscininha da desgra\u00e7a entao caraio<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/SuperesportesMG\/status\/1189497950508068865\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/kQmGsWWuTz\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/SuperesportesMG\/status\/1189497950508068865\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/SuperesportesM<\/span><span class=\"invisible\">G\/status\/1189497950508068865<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":18,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":3,"text":"eu odeio esse time demais puta q pariu fica com o inferno do edilson barriga de cadela e egidio piscininha da desgra\u00e7a entao caraiohttps:\/\/twitter.com\/SuperesportesMG\/status\/1189497950508068865\u00a0\u2026","timestamp":1572436144000,"timestamp_epochs":1572436144,"tweet_id":"1189509520030142466","tweet_url":"\/thamsfigueiredo\/status\/1189509520030142466","user_id":"752686753237041153","username":"thamsfigueiredo"},{"fullname":"Qubit","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Esse trecho da live do Jair Bolsonaro parece mais uma esquete escrita pelo <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"146367309\" dir=\"ltr\" href=\"\/MarceloAdnet\"><s>@<\/s><b>MarceloAdnet<\/b><\/a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/4OTKVyOCVE\">pic.twitter.com\/4OTKVyOCVE<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":31485,"replies":1023,"retweet_id":"1189508652715126784","retweeter_userid":"752686753237041153","retweeter_username":"thamsfigueiredo","retweets":8530,"text":"Esse trecho da live do Jair Bolsonaro parece mais uma esquete escrita pelo @MarceloAdnetpic.twitter.com\/4OTKVyOCVE","timestamp":1572400874000,"timestamp_epochs":1572400874,"tweet_id":"1189361589293637632","tweet_url":"\/fjunior\/status\/1189361589293637632","user_id":"14780848","username":"fjunior"},{"fullname":"rondy","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"und\"><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/DxjTg9VLqg\">pic.twitter.com\/DxjTg9VLqg<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":3168,"replies":15,"retweet_id":"1189483444784582656","retweeter_userid":"752686753237041153","retweeter_username":"thamsfigueiredo","retweets":1205,"text":"pic.twitter.com\/DxjTg9VLqg","timestamp":1572400863000,"timestamp_epochs":1572400863,"tweet_id":"1189361540509642753","tweet_url":"\/rondysm\/status\/1189361540509642753","user_id":"17895558","username":"rondysm"},{"fullname":"ShaCaio (2-11)","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Baco e P\u00e9ricles obrigado por esse feat.<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/caiKWlnhrB\">pic.twitter.com\/caiKWlnhrB<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":53515,"replies":558,"retweet_id":"1189482875231584256","retweeter_userid":"752686753237041153","retweeter_username":"thamsfigueiredo","retweets":22315,"text":"Baco e P\u00e9ricles obrigado por esse feat.pic.twitter.com\/caiKWlnhrB","timestamp":1572408102000,"timestamp_epochs":1572408102,"tweet_id":"1189391905513099265","tweet_url":"\/oshacaio\/status\/1189391905513099265","user_id":"1072264305490440193","username":"oshacaio"},{"fullname":"thamiris","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">meu deusssss q momento<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/oshacaio\/status\/1189391905513099265\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/cjrZjCLw35\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/oshacaio\/status\/1189391905513099265\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/oshacaio\/statu<\/span><span class=\"invisible\">s\/1189391905513099265<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"meu deusssss q momentohttps:\/\/twitter.com\/oshacaio\/status\/1189391905513099265\u00a0\u2026","timestamp":1572429791000,"timestamp_epochs":1572429791,"tweet_id":"1189482874606706689","tweet_url":"\/thamsfigueiredo\/status\/1189482874606706689","user_id":"752686753237041153","username":"thamsfigueiredo"},{"fullname":"thamiris","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">indo dormir plenissima sabendo que n\u00e3o contribui pra esse verme ser eleito, boa noite <img alt=\"\ud83d\udc4d\ud83c\udffd\" aria-label=\"Emoji: Sinal de positivo (tom de pele m\u00e9dio)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f44d-1f3fd.png\" title=\"Sinal de positivo (tom de pele m\u00e9dio)\"\/><\/p>","is_retweet":0,"likes":15,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":9,"text":"indo dormir plenissima sabendo que n\u00e3o contribui pra esse verme ser eleito, boa noite ","timestamp":1572400599000,"timestamp_epochs":1572400599,"tweet_id":"1189360434723328001","tweet_url":"\/thamsfigueiredo\/status\/1189360434723328001","user_id":"752686753237041153","username":"thamsfigueiredo"},{"fullname":"thamiris","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">se o brasil de pelotas fizer um gol ai agora eu vou invadir o campo pra fuder o vila<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/globoesportecom\/status\/1189357275141627904\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/Q3QGVzPzW2\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/globoesportecom\/status\/1189357275141627904\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/globoesporteco<\/span><span class=\"invisible\">m\/status\/1189357275141627904<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":2,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":1,"text":"se o brasil de pelotas fizer um gol ai agora eu vou invadir o campo pra fuder o vilahttps:\/\/twitter.com\/globoesportecom\/status\/1189357275141627904\u00a0\u2026","timestamp":1572400427000,"timestamp_epochs":1572400427,"tweet_id":"1189359711512125440","tweet_url":"\/thamsfigueiredo\/status\/1189359711512125440","user_id":"752686753237041153","username":"thamsfigueiredo"},{"fullname":"thamiris","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">mendigando desconto na tatuagem no zap do tatuador a essas horas<\/p>","is_retweet":0,"likes":1,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"mendigando desconto na tatuagem no zap do tatuador a essas horas","timestamp":1572400318000,"timestamp_epochs":1572400318,"tweet_id":"1189359257076015104","tweet_url":"\/thamsfigueiredo\/status\/1189359257076015104","user_id":"752686753237041153","username":"thamsfigueiredo"},{"fullname":"thamiris","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">o \"presidente\" \u00e9 uma chacota nacional e internacional o brasil q lute<\/p>","is_retweet":0,"likes":5,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":1,"text":"o \"presidente\" \u00e9 uma chacota nacional e internacional o brasil q lute","timestamp":1572400194000,"timestamp_epochs":1572400194,"tweet_id":"1189358737624051713","tweet_url":"\/thamsfigueiredo\/status\/1189358737624051713","user_id":"752686753237041153","username":"thamsfigueiredo"},{"fullname":"CINZER\u00c3O CAIBULOSO","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Liga\u00e7\u00f5es com DDD 11<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/dly0Tgb3ho\">pic.twitter.com\/dly0Tgb3ho<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":84,"replies":2,"retweet_id":"1189358290435805185","retweeter_userid":"752686753237041153","retweeter_username":"thamsfigueiredo","retweets":66,"text":"Liga\u00e7\u00f5es com DDD 11pic.twitter.com\/dly0Tgb3ho","timestamp":1572399964000,"timestamp_epochs":1572399964,"tweet_id":"1189357770467766272","tweet_url":"\/SoaresDouglas21\/status\/1189357770467766272","user_id":"599860767","username":"SoaresDouglas21"},{"fullname":"thamiris","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">nada justifica agress\u00e3o MAS sempre quando tem qualquer coisa do tipo e vem um mas dps pode saber q la vem merda<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/dudaamaralrr\/status\/1189291587970502656\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/zcjeycTC9z\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/dudaamaralrr\/status\/1189291587970502656\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/dudaamaralrr\/s<\/span><span class=\"invisible\">tatus\/1189291587970502656<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":3,"replies":2,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"nada justifica agress\u00e3o MAS sempre quando tem qualquer coisa do tipo e vem um mas dps pode saber q la vem merdahttps:\/\/twitter.com\/dudaamaralrr\/status\/1189291587970502656\u00a0\u2026","timestamp":1572399567000,"timestamp_epochs":1572399567,"tweet_id":"1189356104364576770","tweet_url":"\/thamsfigueiredo\/status\/1189356104364576770","user_id":"752686753237041153","username":"thamsfigueiredo"},{"fullname":"thamiris","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">ta ai a dica pro meu futuro prometido<\/p>","is_retweet":0,"likes":1,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"ta ai a dica pro meu futuro prometido","timestamp":1572398274000,"timestamp_epochs":1572398274,"tweet_id":"1189350683910295553","tweet_url":"\/thamsfigueiredo\/status\/1189350683910295553","user_id":"752686753237041153","username":"thamsfigueiredo"},{"fullname":"thamiris","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">meu sonho \u00e9 ganhar um girassol um dia s\u00e9rio!<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/forcouplex\/status\/1189255089002823687\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/prJ9VQx6dr\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/forcouplex\/status\/1189255089002823687\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/forcouplex\/sta<\/span><span class=\"invisible\">tus\/1189255089002823687<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":5,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":12,"text":"meu sonho \u00e9 ganhar um girassol um dia s\u00e9rio!https:\/\/twitter.com\/forcouplex\/status\/1189255089002823687\u00a0\u2026","timestamp":1572398193000,"timestamp_epochs":1572398193,"tweet_id":"1189350344880463873","tweet_url":"\/thamsfigueiredo\/status\/1189350344880463873","user_id":"752686753237041153","username":"thamsfigueiredo"},{"fullname":"Andr\u00e9 Hernan","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"es\">Condom\u00ednion<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/JornalOGlobo\/status\/1189345806744276992\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/tbpWXLuIgh\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/JornalOGlobo\/status\/1189345806744276992\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/JornalOGlobo\/s<\/span><span class=\"invisible\">tatus\/1189345806744276992<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":1906,"replies":265,"retweet_id":"1189348430709186561","retweeter_userid":"752686753237041153","retweeter_username":"thamsfigueiredo","retweets":175,"text":"Condom\u00ednionhttps:\/\/twitter.com\/JornalOGlobo\/status\/1189345806744276992\u00a0\u2026","timestamp":1572397165000,"timestamp_epochs":1572397165,"tweet_id":"1189346031823183874","tweet_url":"\/andrehernan\/status\/1189346031823183874","user_id":"19285159","username":"andrehernan"},{"fullname":"screencap friends","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"und\"><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/MHfhK6ZN2O\">pic.twitter.com\/MHfhK6ZN2O<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":2228,"replies":5,"retweet_id":"1189323434435760128","retweeter_userid":"752686753237041153","retweeter_username":"thamsfigueiredo","retweets":745,"text":"pic.twitter.com\/MHfhK6ZN2O","timestamp":1572381886000,"timestamp_epochs":1572381886,"tweet_id":"1189281946507059201","tweet_url":"\/capfriends\/status\/1189281946507059201","user_id":"860158681861718016","username":"capfriends"},{"fullname":"thamiris","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">joey = tudo pra mim <img alt=\"\ud83e\udd70\" aria-label=\"Emoji: Cara sorridente com 3 cora\u00e7\u00f5es\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f970.png\" title=\"Cara sorridente com 3 cora\u00e7\u00f5es\"\/><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/capfriends\/status\/1189281946507059201\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/SHb5D3lgf2\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/capfriends\/status\/1189281946507059201\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/capfriends\/sta<\/span><span class=\"invisible\">tus\/1189281946507059201<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":1,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"joey = tudo pra mim https:\/\/twitter.com\/capfriends\/status\/1189281946507059201\u00a0\u2026","timestamp":1572391775000,"timestamp_epochs":1572391775,"tweet_id":"1189323422289072131","tweet_url":"\/thamsfigueiredo\/status\/1189323422289072131","user_id":"752686753237041153","username":"thamsfigueiredo"},{"fullname":"maria capitolina","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">ok \ncom todo respeito a semana j\u00e1 pode acabar pois t\u00e1 insustent\u00e1vel<\/p>","is_retweet":1,"likes":1728,"replies":2,"retweet_id":"1189322674260054016","retweeter_userid":"752686753237041153","retweeter_username":"thamsfigueiredo","retweets":1185,"text":"ok \ncom todo respeito a semana j\u00e1 pode acabar pois t\u00e1 insustent\u00e1vel","timestamp":1572353016000,"timestamp_epochs":1572353016,"tweet_id":"1189160854954139648","tweet_url":"\/anttrindade\/status\/1189160854954139648","user_id":"390434624","username":"anttrindade"},{"fullname":"thamiris","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">tantos dias de luta q ja to agressiva<\/p>","is_retweet":0,"likes":4,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":2,"text":"tantos dias de luta q ja to agressiva","timestamp":1572391468000,"timestamp_epochs":1572391468,"tweet_id":"1189322137955438592","tweet_url":"\/thamsfigueiredo\/status\/1189322137955438592","user_id":"752686753237041153","username":"thamsfigueiredo"},{"fullname":"thamiris","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">bh acabando em chuva q isso<\/p>","is_retweet":0,"likes":3,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"bh acabando em chuva q isso","timestamp":1572382191000,"timestamp_epochs":1572382191,"tweet_id":"1189283226902323205","tweet_url":"\/thamsfigueiredo\/status\/1189283226902323205","user_id":"752686753237041153","username":"thamsfigueiredo"},{"fullname":"caca \u263c","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">medo de ir no banheiro de casa e encontrar algu\u00e9m pedindo pra comprar Planeta Brasil no link dele<\/p>","is_retweet":1,"likes":3120,"replies":24,"retweet_id":"1189283166395293696","retweeter_userid":"752686753237041153","retweeter_username":"thamsfigueiredo","retweets":1164,"text":"medo de ir no banheiro de casa e encontrar algu\u00e9m pedindo pra comprar Planeta Brasil no link dele","timestamp":1572361697000,"timestamp_epochs":1572361697,"tweet_id":"1189197269150715907","tweet_url":"\/CamillozziJlia\/status\/1189197269150715907","user_id":"2634616030","username":"CamillozziJlia"},{"fullname":"fodase fodase","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">o momento p\u00f3s banho em q vc se olha no espelho e sente a mulher mais gostosa e cheirosa do mundo devia ser eterno<\/p>","is_retweet":1,"likes":16009,"replies":15,"retweet_id":"1189283024648724480","retweeter_userid":"752686753237041153","retweeter_username":"thamsfigueiredo","retweets":9395,"text":"o momento p\u00f3s banho em q vc se olha no espelho e sente a mulher mais gostosa e cheirosa do mundo devia ser eterno","timestamp":1572315627000,"timestamp_epochs":1572315627,"tweet_id":"1189004037468905472","tweet_url":"\/fprincesszika\/status\/1189004037468905472","user_id":"1525825789","username":"fprincesszika"},{"fullname":"eduardo","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">cade seu namorado aquele corno?\n\nta no tt falando que o gabigol \u00e9 debochado<\/p>","is_retweet":1,"likes":67,"replies":4,"retweet_id":"1189274610824568832","retweeter_userid":"752686753237041153","retweeter_username":"thamsfigueiredo","retweets":47,"text":"cade seu namorado aquele corno?\n\nta no tt falando que o gabigol \u00e9 debochado","timestamp":1572358251000,"timestamp_epochs":1572358251,"tweet_id":"1189182812634566664","tweet_url":"\/xduz7n\/status\/1189182812634566664","user_id":"1029850939858010113","username":"xduz7n"},{"fullname":"line","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">morde o Cruzeiro por favor cachorro nunca te pedi nada<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/g1\/status\/1188866768091144197\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/jn5kAXvIIa\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/g1\/status\/1188866768091144197\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/g1\/status\/1188<\/span><span class=\"invisible\">866768091144197<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":4136,"replies":41,"retweet_id":"1189273911877201920","retweeter_userid":"752686753237041153","retweeter_username":"thamsfigueiredo","retweets":1005,"text":"morde o Cruzeiro por favor cachorro nunca te pedi nadahttps:\/\/twitter.com\/g1\/status\/1188866768091144197\u00a0\u2026","timestamp":1572367080000,"timestamp_epochs":1572367080,"tweet_id":"1189219846397091841","tweet_url":"\/aalinecastro\/status\/1189219846397091841","user_id":"294131366","username":"aalinecastro"},{"fullname":"RAP, falando (de folga)","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">quando ce eh miope e alguem te da um salve a mais de 10 metro de dist\u00e2ncia<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/K7KYmvE7Qs\">pic.twitter.com\/K7KYmvE7Qs<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":8615,"replies":81,"retweet_id":"1189273230776901633","retweeter_userid":"752686753237041153","retweeter_username":"thamsfigueiredo","retweets":3721,"text":"quando ce eh miope e alguem te da um salve a mais de 10 metro de dist\u00e2nciapic.twitter.com\/K7KYmvE7Qs","timestamp":1572361603000,"timestamp_epochs":1572361603,"tweet_id":"1189196872293998597","tweet_url":"\/rapfalando\/status\/1189196872293998597","user_id":"3878117511","username":"rapfalando"},{"fullname":"thamiris","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">eu devo ter cara de simp\u00e1tica pelo visto pq ate quando to de fone as pessoas vem puxar papo cmg<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"eu devo ter cara de simp\u00e1tica pelo visto pq ate quando to de fone as pessoas vem puxar papo cmg","timestamp":1572379776000,"timestamp_epochs":1572379776,"tweet_id":"1189273098245328898","tweet_url":"\/thamsfigueiredo\/status\/1189273098245328898","user_id":"752686753237041153","username":"thamsfigueiredo"},{"fullname":"thamiris","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">KKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKK vai tomar no cu esse maluco \u00e9 doentasso<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/Tiohan_\/status\/1188980014114455552\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/TQZ7Mysk0C\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/Tiohan_\/status\/1188980014114455552\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/Tiohan_\/status<\/span><span class=\"invisible\">\/1188980014114455552<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":5,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"KKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKK vai tomar no cu esse maluco \u00e9 doentassohttps:\/\/twitter.com\/Tiohan_\/status\/1188980014114455552\u00a0\u2026","timestamp":1572346768000,"timestamp_epochs":1572346768,"tweet_id":"1189134651320930305","tweet_url":"\/thamsfigueiredo\/status\/1189134651320930305","user_id":"752686753237041153","username":"thamsfigueiredo"},{"fullname":"thamiris","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">pfvr gremio nos fa\u00e7a esse favor eu te imploro<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/feliperolinski\/status\/1188990198094467072\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/1LrBg6qJvU\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/feliperolinski\/status\/1188990198094467072\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/feliperolinski<\/span><span class=\"invisible\">\/status\/1188990198094467072<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":2,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"pfvr gremio nos fa\u00e7a esse favor eu te implorohttps:\/\/twitter.com\/feliperolinski\/status\/1188990198094467072\u00a0\u2026","timestamp":1572346639000,"timestamp_epochs":1572346639,"tweet_id":"1189134108867342336","tweet_url":"\/thamsfigueiredo\/status\/1189134108867342336","user_id":"752686753237041153","username":"thamsfigueiredo"},{"fullname":"thamiris","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">como assim ainda \u00e9 ter\u00e7a semana t\u00f3xica<\/p>","is_retweet":0,"likes":4,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":6,"text":"como assim ainda \u00e9 ter\u00e7a semana t\u00f3xica","timestamp":1572344189000,"timestamp_epochs":1572344189,"tweet_id":"1189123834009571328","tweet_url":"\/thamsfigueiredo\/status\/1189123834009571328","user_id":"752686753237041153","username":"thamsfigueiredo"},{"fullname":"desenhos putos com a vida","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"und\"><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/itn9LmmLJL\">pic.twitter.com\/itn9LmmLJL<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":7574,"replies":56,"retweet_id":"1189005542024450048","retweeter_userid":"752686753237041153","retweeter_username":"thamsfigueiredo","retweets":2570,"text":"pic.twitter.com\/itn9LmmLJL","timestamp":1572295713000,"timestamp_epochs":1572295713,"tweet_id":"1188920512338124801","tweet_url":"\/DesenhosPutos\/status\/1188920512338124801","user_id":"1037818795866443778","username":"DesenhosPutos"},{"fullname":"thamiris","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">seu jorge o mais brabo<\/p>","is_retweet":0,"likes":1,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"seu jorge o mais brabo","timestamp":1572315880000,"timestamp_epochs":1572315880,"tweet_id":"1189005099256954880","tweet_url":"\/thamsfigueiredo\/status\/1189005099256954880","user_id":"752686753237041153","username":"thamsfigueiredo"},{"fullname":"thamiris","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">quero a segunda temporada de irmandade na minha mesa agora<\/p>","is_retweet":0,"likes":2,"replies":2,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"quero a segunda temporada de irmandade na minha mesa agora","timestamp":1572315728000,"timestamp_epochs":1572315728,"tweet_id":"1189004459017490432","tweet_url":"\/thamsfigueiredo\/status\/1189004459017490432","user_id":"752686753237041153","username":"thamsfigueiredo"},{"fullname":"ail\u00f9j","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">Vtnc todo mundo que t\u00e1 votando no Marquinhos<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/thamsfigueiredo\/status\/1188973155634864130\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/ZJX0zAuUOV\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/thamsfigueiredo\/status\/1188973155634864130\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/thamsfigueired<\/span><span class=\"invisible\">o\/status\/1188973155634864130<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":0,"replies":1,"retweet_id":"1188974843749945345","retweeter_userid":"752686753237041153","retweeter_username":"thamsfigueiredo","retweets":1,"text":"Vtnc todo mundo que t\u00e1 votando no Marquinhoshttps:\/\/twitter.com\/thamsfigueiredo\/status\/1188973155634864130\u00a0\u2026","timestamp":1572308631000,"timestamp_epochs":1572308631,"tweet_id":"1188974693254160384","tweet_url":"\/dattececbane\/status\/1188974693254160384","user_id":"1135277788175511553","username":"dattececbane"},{"fullname":"thamiris","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">olha este homem sentava<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/dattececbane\/status\/1188973406047203328\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/KdF6oLtjkn\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/dattececbane\/status\/1188973406047203328\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/dattececbane\/s<\/span><span class=\"invisible\">tatus\/1188973406047203328<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":1,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"olha este homem sentavahttps:\/\/twitter.com\/dattececbane\/status\/1188973406047203328\u00a0\u2026","timestamp":1572308653000,"timestamp_epochs":1572308653,"tweet_id":"1188974784945819648","tweet_url":"\/thamsfigueiredo\/status\/1188974784945819648","user_id":"752686753237041153","username":"thamsfigueiredo"},{"fullname":"thamiris","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">vai tomar no cu quem acha o mortinho gabriel<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":1,"text":"vai tomar no cu quem acha o mortinho gabriel","timestamp":1572308332000,"timestamp_epochs":1572308332,"tweet_id":"1188973439438245890","tweet_url":"\/thamsfigueiredo\/status\/1188973439438245890","user_id":"752686753237041153","username":"thamsfigueiredo"},{"fullname":"thamiris","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">quem \u00e9 mais bonito<\/p>","is_retweet":0,"likes":1,"replies":14,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":1,"text":"quem \u00e9 mais bonito","timestamp":1572308265000,"timestamp_epochs":1572308265,"tweet_id":"1188973155634864130","tweet_url":"\/thamsfigueiredo\/status\/1188973155634864130","user_id":"752686753237041153","username":"thamsfigueiredo"},{"fullname":"thamiris","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"es\">CABRAL&gt;&gt;&gt;&gt;<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/Dijkcec\/status\/1188969402714198016\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/oQFNM1hvpb\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/Dijkcec\/status\/1188969402714198016\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/Dijkcec\/status<\/span><span class=\"invisible\">\/1188969402714198016<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":3,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"CABRAL>>>>https:\/\/twitter.com\/Dijkcec\/status\/1188969402714198016\u00a0\u2026","timestamp":1572307988000,"timestamp_epochs":1572307988,"tweet_id":"1188971994253017089","tweet_url":"\/thamsfigueiredo\/status\/1188971994253017089","user_id":"752686753237041153","username":"thamsfigueiredo"},{"fullname":"screencap friends","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">come\u00e7ar outra s\u00e9rie: <img alt=\"\ud83e\udd2e\" aria-label=\"Emoji: Vomitando\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f92e.png\" title=\"Vomitando\"\/><img alt=\"\ud83e\udd22\" aria-label=\"Emoji: Cara de enjoo\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f922.png\" title=\"Cara de enjoo\"\/><img alt=\"\ud83e\udd17\" aria-label=\"Emoji: Cara oferecendo um abra\u00e7o\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f917.png\" title=\"Cara oferecendo um abra\u00e7o\"\/><img alt=\"\ud83d\ude21\" aria-label=\"Emoji: Cara de bravo\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f621.png\" title=\"Cara de bravo\"\/><img alt=\"\ud83d\ude23\" aria-label=\"Emoji: Cara de persistente\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f623.png\" title=\"Cara de persistente\"\/><img alt=\"\ud83d\ude24\" aria-label=\"Emoji: Cara com olhar de triunfo\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f624.png\" title=\"Cara com olhar de triunfo\"\/><img alt=\"\ud83d\ude2b\" aria-label=\"Emoji: Cara de cansado\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f62b.png\" title=\"Cara de cansado\"\/><img alt=\"\ud83e\udd2e\" aria-label=\"Emoji: Vomitando\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f92e.png\" title=\"Vomitando\"\/><img alt=\"\ud83e\udd22\" aria-label=\"Emoji: Cara de enjoo\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f922.png\" title=\"Cara de enjoo\"\/><img alt=\"\ud83d\ude11\" aria-label=\"Emoji: Cara inexpressiva\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f611.png\" title=\"Cara inexpressiva\"\/><img alt=\"\ud83d\ude21\" aria-label=\"Emoji: Cara de bravo\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f621.png\" title=\"Cara de bravo\"\/><img alt=\"\ud83d\ude21\" aria-label=\"Emoji: Cara de bravo\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f621.png\" title=\"Cara de bravo\"\/><img alt=\"\ud83d\ude2d\" aria-label=\"Emoji: Cara chorando muito\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f62d.png\" title=\"Cara chorando muito\"\/><img alt=\"\ud83d\ude24\" aria-label=\"Emoji: Cara com olhar de triunfo\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f624.png\" title=\"Cara com olhar de triunfo\"\/><img alt=\"\ud83d\ude44\" aria-label=\"Emoji: Cara com olhos virando\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f644.png\" title=\"Cara com olhos virando\"\/><img alt=\"\ud83d\ude11\" aria-label=\"Emoji: Cara inexpressiva\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f611.png\" title=\"Cara inexpressiva\"\/><img alt=\"\ud83d\ude21\" aria-label=\"Emoji: Cara de bravo\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f621.png\" title=\"Cara de bravo\"\/><img alt=\"\ud83e\udd2e\" aria-label=\"Emoji: Vomitando\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f92e.png\" title=\"Vomitando\"\/><img alt=\"\ud83e\udd2e\" aria-label=\"Emoji: Vomitando\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f92e.png\" title=\"Vomitando\"\/><img alt=\"\ud83e\udd22\" aria-label=\"Emoji: Cara de enjoo\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f922.png\" title=\"Cara de enjoo\"\/><img alt=\"\ud83d\ude2d\" aria-label=\"Emoji: Cara chorando muito\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f62d.png\" title=\"Cara chorando muito\"\/><img alt=\"\ud83d\ude21\" aria-label=\"Emoji: Cara de bravo\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f621.png\" title=\"Cara de bravo\"\/>\n\nassistir friends de novo: <img alt=\"\ud83d\ude1d\" aria-label=\"Emoji: Cara com a l\u00edngua para fora e olhos fechados\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f61d.png\" title=\"Cara com a l\u00edngua para fora e olhos fechados\"\/><img alt=\"\ud83d\ude1d\" aria-label=\"Emoji: Cara com a l\u00edngua para fora e olhos fechados\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f61d.png\" title=\"Cara com a l\u00edngua para fora e olhos fechados\"\/><img alt=\"\ud83d\ude0d\" aria-label=\"Emoji: Cara sorridente com os olhos em forma de cora\u00e7\u00e3o\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f60d.png\" title=\"Cara sorridente com os olhos em forma de cora\u00e7\u00e3o\"\/><img alt=\"\ud83e\udd70\" aria-label=\"Emoji: Cara sorridente com 3 cora\u00e7\u00f5es\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f970.png\" title=\"Cara sorridente com 3 cora\u00e7\u00f5es\"\/><img alt=\"\ud83d\ude18\" aria-label=\"Emoji: Cara jogando um beijo\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f618.png\" title=\"Cara jogando um beijo\"\/><img alt=\"\ud83d\ude01\" aria-label=\"Emoji: Cara sorrindo com os olhos sorridentes\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f601.png\" title=\"Cara sorrindo com os olhos sorridentes\"\/><img alt=\"\ud83d\ude0a\" aria-label=\"Emoji: Cara sorridente com olhos sorridentes\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f60a.png\" title=\"Cara sorridente com olhos sorridentes\"\/><img alt=\"\ud83d\ude1a\" aria-label=\"Emoji: Cara beijando de olhos fechados\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f61a.png\" title=\"Cara beijando de olhos fechados\"\/><img alt=\"\ud83d\ude0b\" aria-label=\"Emoji: Cara saboreando comida deliciosa\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f60b.png\" title=\"Cara saboreando comida deliciosa\"\/><img alt=\"\ud83d\ude17\" aria-label=\"Emoji: Cara beijando\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f617.png\" title=\"Cara beijando\"\/><img alt=\"\ud83d\ude0d\" aria-label=\"Emoji: Cara sorridente com os olhos em forma de cora\u00e7\u00e3o\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f60d.png\" title=\"Cara sorridente com os olhos em forma de cora\u00e7\u00e3o\"\/><img alt=\"\ud83e\udd70\" aria-label=\"Emoji: Cara sorridente com 3 cora\u00e7\u00f5es\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f970.png\" title=\"Cara sorridente com 3 cora\u00e7\u00f5es\"\/><img alt=\"\ud83d\ude18\" aria-label=\"Emoji: Cara jogando um beijo\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f618.png\" title=\"Cara jogando um beijo\"\/><img alt=\"\ud83e\udd2a\" aria-label=\"Emoji: Cara de louco\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f92a.png\" title=\"Cara de louco\"\/><img alt=\"\ud83d\ude1a\" aria-label=\"Emoji: Cara beijando de olhos fechados\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f61a.png\" title=\"Cara beijando de olhos fechados\"\/><img alt=\"\ud83d\ude17\" aria-label=\"Emoji: Cara beijando\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f617.png\" title=\"Cara beijando\"\/><img alt=\"\ud83d\ude0a\" aria-label=\"Emoji: Cara sorridente com olhos sorridentes\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f60a.png\" title=\"Cara sorridente com olhos sorridentes\"\/><img alt=\"\ud83d\ude01\" aria-label=\"Emoji: Cara sorrindo com os olhos sorridentes\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f601.png\" title=\"Cara sorrindo com os olhos sorridentes\"\/><img alt=\"\ud83e\udd70\" aria-label=\"Emoji: Cara sorridente com 3 cora\u00e7\u00f5es\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f970.png\" title=\"Cara sorridente com 3 cora\u00e7\u00f5es\"\/><img alt=\"\ud83e\udd70\" aria-label=\"Emoji: Cara sorridente com 3 cora\u00e7\u00f5es\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f970.png\" title=\"Cara sorridente com 3 cora\u00e7\u00f5es\"\/><img alt=\"\ud83d\ude0d\" aria-label=\"Emoji: Cara sorridente com os olhos em forma de cora\u00e7\u00e3o\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f60d.png\" title=\"Cara sorridente com os olhos em forma de cora\u00e7\u00e3o\"\/><img alt=\"\ud83d\ude18\" aria-label=\"Emoji: Cara jogando um beijo\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f618.png\" title=\"Cara jogando um beijo\"\/><img alt=\"\ud83d\ude1d\" aria-label=\"Emoji: Cara com a l\u00edngua para fora e olhos fechados\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f61d.png\" title=\"Cara com a l\u00edngua para fora e olhos fechados\"\/><img alt=\"\ud83d\ude1a\" aria-label=\"Emoji: Cara beijando de olhos fechados\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f61a.png\" title=\"Cara beijando de olhos fechados\"\/><img alt=\"\ud83d\ude43\" aria-label=\"Emoji: Cara de cabe\u00e7a para baixo\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f643.png\" title=\"Cara de cabe\u00e7a para baixo\"\/><img alt=\"\ud83d\ude18\" aria-label=\"Emoji: Cara jogando um beijo\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f618.png\" title=\"Cara jogando um beijo\"\/><img alt=\"\ud83d\ude0d\" aria-label=\"Emoji: Cara sorridente com os olhos em forma de cora\u00e7\u00e3o\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f60d.png\" title=\"Cara sorridente com os olhos em forma de cora\u00e7\u00e3o\"\/><img alt=\"\ud83d\ude18\" aria-label=\"Emoji: Cara jogando um beijo\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f618.png\" title=\"Cara jogando um beijo\"\/><img alt=\"\ud83e\udd70\" aria-label=\"Emoji: Cara sorridente com 3 cora\u00e7\u00f5es\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f970.png\" title=\"Cara sorridente com 3 cora\u00e7\u00f5es\"\/><img alt=\"\u263a\" aria-label=\"Emoji: Cara sorridente \" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/263a.png\" title=\"Cara sorridente \"\/> <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/artistayIor\/status\/1188135191526739973\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/Nn4H40nPl8\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/artistayIor\/status\/1188135191526739973\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/artistayIor\/st<\/span><span class=\"invisible\">atus\/1188135191526739973<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":4352,"replies":16,"retweet_id":"1188949938044100608","retweeter_userid":"752686753237041153","retweeter_username":"thamsfigueiredo","retweets":2268,"text":"come\u00e7ar outra s\u00e9rie: \n\nassistir friends de novo:  https:\/\/twitter.com\/artistayIor\/status\/1188135191526739973\u00a0\u2026","timestamp":1572295337000,"timestamp_epochs":1572295337,"tweet_id":"1188918931819581441","tweet_url":"\/capfriends\/status\/1188918931819581441","user_id":"860158681861718016","username":"capfriends"},{"fullname":"thamiris","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">apaga a fuma\u00e7a do revolver da pistola\n\nmanda a fuma\u00e7a do cachimbo pra cachola\n\nacende puxa prende passa<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"apaga a fuma\u00e7a do revolver da pistola\n\nmanda a fuma\u00e7a do cachimbo pra cachola\n\nacende puxa prende passa","timestamp":1572302569000,"timestamp_epochs":1572302569,"tweet_id":"1188949268469559296","tweet_url":"\/thamsfigueiredo\/status\/1188949268469559296","user_id":"752686753237041153","username":"thamsfigueiredo"},{"fullname":"certeza sens\u00edvel","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">nenhuma qualidade minha d\u00e1 dinheiro<\/p>","is_retweet":1,"likes":897,"replies":4,"retweet_id":"1188932993869635589","retweeter_userid":"752686753237041153","retweeter_username":"thamsfigueiredo","retweets":609,"text":"nenhuma qualidade minha d\u00e1 dinheiro","timestamp":1572237090000,"timestamp_epochs":1572237090,"tweet_id":"1188674628119650304","tweet_url":"\/lubs_uai\/status\/1188674628119650304","user_id":"348592733","username":"lubs_uai"},{"fullname":"thamiris","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">gente...<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/WQRDCViibK\">pic.twitter.com\/WQRDCViibK<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":1,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"gente...pic.twitter.com\/WQRDCViibK","timestamp":1572298616000,"timestamp_epochs":1572298616,"tweet_id":"1188932685038804993","tweet_url":"\/thamsfigueiredo\/status\/1188932685038804993","user_id":"752686753237041153","username":"thamsfigueiredo"},{"fullname":"thamiris","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\"><img alt=\"\ud83d\udc9b\" aria-label=\"Emoji: Cora\u00e7\u00e3o amarelo\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f49b.png\" title=\"Cora\u00e7\u00e3o amarelo\"\/> TESTE DE BONDADE <img alt=\"\ud83d\udc9b\" aria-label=\"Emoji: Cora\u00e7\u00e3o amarelo\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f49b.png\" title=\"Cora\u00e7\u00e3o amarelo\"\/>\n\ncurte aqui se eu j\u00e1 te ajudei, aconselhei, te fiz sorrir ou melhorei seu dia com alguma a\u00e7\u00e3o, se tiver mais que 10 curtidas voc\u00ea \u00e9 uma pessoa bondosa<\/p>","is_retweet":0,"likes":24,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":" TESTE DE BONDADE \n\ncurte aqui se eu j\u00e1 te ajudei, aconselhei, te fiz sorrir ou melhorei seu dia com alguma a\u00e7\u00e3o, se tiver mais que 10 curtidas voc\u00ea \u00e9 uma pessoa bondosa","timestamp":1572298475000,"timestamp_epochs":1572298475,"tweet_id":"1188932093822361606","tweet_url":"\/thamsfigueiredo\/status\/1188932093822361606","user_id":"752686753237041153","username":"thamsfigueiredo"},{"fullname":"milena","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">uno = belo e moral\n\ntruco = coisa de degenerado<\/p>","is_retweet":1,"likes":8149,"replies":112,"retweet_id":"1188931738204024833","retweeter_userid":"752686753237041153","retweeter_username":"thamsfigueiredo","retweets":2271,"text":"uno = belo e moral\n\ntruco = coisa de degenerado","timestamp":1572285454000,"timestamp_epochs":1572285454,"tweet_id":"1188877479634751489","tweet_url":"\/wwwmlna\/status\/1188877479634751489","user_id":"2484809081","username":"wwwmlna"},{"fullname":"alex turner comendo sucrilhos com whisky","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"und\"><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/O7mqMuk0qM\">pic.twitter.com\/O7mqMuk0qM<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":2429,"replies":18,"retweet_id":"1188931712119705600","retweeter_userid":"752686753237041153","retweeter_username":"thamsfigueiredo","retweets":992,"text":"pic.twitter.com\/O7mqMuk0qM","timestamp":1572288005000,"timestamp_epochs":1572288005,"tweet_id":"1188888183095877634","tweet_url":"\/isaacdelreyi\/status\/1188888183095877634","user_id":"867455380623953922","username":"isaacdelreyi"},{"fullname":"Let\u00edcia M.","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">Tempo perfeito, calor bomba at\u00f4mica que s\u00f3 serve pra atrair pernilongo<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/thamsfigueiredo\/status\/1188925600930717696\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/vc2joaLgEs\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/thamsfigueiredo\/status\/1188925600930717696\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/thamsfigueired<\/span><span class=\"invisible\">o\/status\/1188925600930717696<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":0,"replies":1,"retweet_id":"1188931262033125377","retweeter_userid":"752686753237041153","retweeter_username":"thamsfigueiredo","retweets":1,"text":"Tempo perfeito, calor bomba at\u00f4mica que s\u00f3 serve pra atrair pernilongohttps:\/\/twitter.com\/thamsfigueiredo\/status\/1188925600930717696\u00a0\u2026","timestamp":1572297008000,"timestamp_epochs":1572297008,"tweet_id":"1188925944083468289","tweet_url":"\/Dijkcec\/status\/1188925944083468289","user_id":"1062837710434549760","username":"Dijkcec"},{"fullname":"three","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">o aluno de escola particular reclamando de fazer enem numa \nescola p\u00fablica vs o aluno de cursinho caro usando a camisa pra fazer prova querendo intimidar os outros alunos\n\nos dois a 80 km\/h quem \u00e9 mais insuport\u00e1vel<\/p>","is_retweet":1,"likes":57421,"replies":298,"retweet_id":"1188931214352228353","retweeter_userid":"752686753237041153","retweeter_username":"thamsfigueiredo","retweets":18496,"text":"o aluno de escola particular reclamando de fazer enem numa \nescola p\u00fablica vs o aluno de cursinho caro usando a camisa pra fazer prova querendo intimidar os outros alunos\n\nos dois a 80 km\/h quem \u00e9 mais insuport\u00e1vel","timestamp":1572225238000,"timestamp_epochs":1572225238,"tweet_id":"1188624917744553984","tweet_url":"\/spiderrcal\/status\/1188624917744553984","user_id":"4788359361","username":"spiderrcal"},{"fullname":"vit\u00f3ria","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">dica pra reda\u00e7\u00e3o do enem \n\nintrodu\u00e7\u00e3o: aten\u00e7\u00e3o boiolas \n\ndesenvolvimento: ap\u00f3s ler em meu face\n\nconclus\u00e3o:<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/olletilon\/status\/1188260683852500992\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/cR0ZKED3mn\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/olletilon\/status\/1188260683852500992\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/olletilon\/stat<\/span><span class=\"invisible\">us\/1188260683852500992<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":78501,"replies":498,"retweet_id":"1188928770360709126","retweeter_userid":"752686753237041153","retweeter_username":"thamsfigueiredo","retweets":34188,"text":"dica pra reda\u00e7\u00e3o do enem \n\nintrodu\u00e7\u00e3o: aten\u00e7\u00e3o boiolas \n\ndesenvolvimento: ap\u00f3s ler em meu face\n\nconclus\u00e3o:https:\/\/twitter.com\/olletilon\/status\/1188260683852500992\u00a0\u2026","timestamp":1572268218000,"timestamp_epochs":1572268218,"tweet_id":"1188805187512786946","tweet_url":"\/rudfem\/status\/1188805187512786946","user_id":"4861959610","username":"rudfem"},{"fullname":"thamiris","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">olha q delicia de tempo chuvinha e friozinho <img alt=\"\ud83e\udd70\" aria-label=\"Emoji: Cara sorridente com 3 cora\u00e7\u00f5es\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f970.png\" title=\"Cara sorridente com 3 cora\u00e7\u00f5es\"\/> pau no cu do calor<\/p>","is_retweet":0,"likes":20,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":11,"text":"olha q delicia de tempo chuvinha e friozinho  pau no cu do calor","timestamp":1572296927000,"timestamp_epochs":1572296927,"tweet_id":"1188925600930717696","tweet_url":"\/thamsfigueiredo\/status\/1188925600930717696","user_id":"752686753237041153","username":"thamsfigueiredo"},{"fullname":"thamiris","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">paguei 7 conto num picol\u00e9 eu perdi totalmente o rumo na vida<\/p>","is_retweet":0,"likes":15,"replies":5,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"paguei 7 conto num picol\u00e9 eu perdi totalmente o rumo na vida","timestamp":1572269042000,"timestamp_epochs":1572269042,"tweet_id":"1188808643543785472","tweet_url":"\/thamsfigueiredo\/status\/1188808643543785472","user_id":"752686753237041153","username":"thamsfigueiredo"},{"fullname":"thamiris","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">n\u00e3o tem trem mais ridiculo eu racho os bico<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/victorhhamdan\/status\/1188577229644746752\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/jN7aJ5PwTI\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/victorhhamdan\/status\/1188577229644746752\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/victorhhamdan\/<\/span><span class=\"invisible\">status\/1188577229644746752<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":3,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":1,"text":"n\u00e3o tem trem mais ridiculo eu racho os bicohttps:\/\/twitter.com\/victorhhamdan\/status\/1188577229644746752\u00a0\u2026","timestamp":1572268999000,"timestamp_epochs":1572268999,"tweet_id":"1188808464673525761","tweet_url":"\/thamsfigueiredo\/status\/1188808464673525761","user_id":"752686753237041153","username":"thamsfigueiredo"},{"fullname":"thamiris","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">essas horas e esse calor dos infernos qm aguenta meu pai<\/p>","is_retweet":0,"likes":5,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":2,"text":"essas horas e esse calor dos infernos qm aguenta meu pai","timestamp":1572261737000,"timestamp_epochs":1572261737,"tweet_id":"1188778004375322624","tweet_url":"\/thamsfigueiredo\/status\/1188778004375322624","user_id":"752686753237041153","username":"thamsfigueiredo"},{"fullname":"indesej\u00e1vel","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">o brasileiro passa quatro dias mamando cacha\u00e7a na teta dos outro com ax\u00e9zao trincando pro amigo reclamar que a gente n\u00e3o pede jujuba fantasiado de batman <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/thisishino\/status\/1188309474366369792\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/j1dBV1wyUg\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/thisishino\/status\/1188309474366369792\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/thisishino\/sta<\/span><span class=\"invisible\">tus\/1188309474366369792<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":26893,"replies":92,"retweet_id":"1188777571644821504","retweeter_userid":"752686753237041153","retweeter_username":"thamsfigueiredo","retweets":9594,"text":"o brasileiro passa quatro dias mamando cacha\u00e7a na teta dos outro com ax\u00e9zao trincando pro amigo reclamar que a gente n\u00e3o pede jujuba fantasiado de batman https:\/\/twitter.com\/thisishino\/status\/1188309474366369792\u00a0\u2026","timestamp":1572198189000,"timestamp_epochs":1572198189,"tweet_id":"1188511464514052097","tweet_url":"\/indeseja\/status\/1188511464514052097","user_id":"1026869553689763845","username":"indeseja"},{"fullname":"thamiris","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">bom dia q essa semana passe r\u00e1pido am\u00e9m<\/p>","is_retweet":0,"likes":2,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"bom dia q essa semana passe r\u00e1pido am\u00e9m","timestamp":1572257281000,"timestamp_epochs":1572257281,"tweet_id":"1188759316712570881","tweet_url":"\/thamsfigueiredo\/status\/1188759316712570881","user_id":"752686753237041153","username":"thamsfigueiredo"},{"fullname":"ivina\ud83c\udfdd\ufe0f","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">esse v\u00eddeo \u00e9 extremamente PERFEITO KKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKK e o coringa do leto que lute<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/eGudpoi1Kp\">pic.twitter.com\/eGudpoi1Kp<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":4476,"replies":64,"retweet_id":"1188623707071225857","retweeter_userid":"752686753237041153","retweeter_username":"thamsfigueiredo","retweets":1296,"text":"esse v\u00eddeo \u00e9 extremamente PERFEITO KKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKK e o coringa do leto que lutepic.twitter.com\/eGudpoi1Kp","timestamp":1572193781000,"timestamp_epochs":1572193781,"tweet_id":"1188492978777669634","tweet_url":"\/mariadegoladah\/status\/1188492978777669634","user_id":"1008132339107618816","username":"mariadegoladah"},{"fullname":"thamiris","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">quem foi o corno q colocou classico no dia do enem???<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/AdroaldoLeal\/status\/1188462606652190721\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/mnJfEgXn4B\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/AdroaldoLeal\/status\/1188462606652190721\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/AdroaldoLeal\/s<\/span><span class=\"invisible\">tatus\/1188462606652190721<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":37,"replies":8,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":22,"text":"quem foi o corno q colocou classico no dia do enem???https:\/\/twitter.com\/AdroaldoLeal\/status\/1188462606652190721\u00a0\u2026","timestamp":1572224051000,"timestamp_epochs":1572224051,"tweet_id":"1188619940577853441","tweet_url":"\/thamsfigueiredo\/status\/1188619940577853441","user_id":"752686753237041153","username":"thamsfigueiredo"},{"fullname":"ciclopin","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">eu que desista<\/p>","is_retweet":1,"likes":2181,"replies":8,"retweet_id":"1188619742921330689","retweeter_userid":"752686753237041153","retweeter_username":"thamsfigueiredo","retweets":1392,"text":"eu que desista","timestamp":1572219433000,"timestamp_epochs":1572219433,"tweet_id":"1188600570422202368","tweet_url":"\/craiskc\/status\/1188600570422202368","user_id":"1009918359402631168","username":"craiskc"},{"fullname":"pyong necho","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">EU NAO ME SEPARO DE VOCE MULHER\nNEM SE A GLOBELEZA UM DIA ME QUISER\nSE NA MEGA SENA EU VENCER \nFICO COM VOCE \nFICO COM VOCEEEEE\nSE NO BARCELONA EU FOR CAMISA 10\nME COBRIR DE OURO DA CABE\u00c7A AOS P\u00c9S\nMESMO ASSIM SE ISSO ACONTECER \nFICO COM VOCE \nFICO COM VOCEEE<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/PecanFlavourPie\/status\/1183473720209412096\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/IYBwxfmqFN\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/PecanFlavourPie\/status\/1183473720209412096\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/PecanFlavourPi<\/span><span class=\"invisible\">e\/status\/1183473720209412096<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":22213,"replies":132,"retweet_id":"1188613717229031424","retweeter_userid":"752686753237041153","retweeter_username":"thamsfigueiredo","retweets":18812,"text":"EU NAO ME SEPARO DE VOCE MULHER\nNEM SE A GLOBELEZA UM DIA ME QUISER\nSE NA MEGA SENA EU VENCER \nFICO COM VOCE \nFICO COM VOCEEEEE\nSE NO BARCELONA EU FOR CAMISA 10\nME COBRIR DE OURO DA CABE\u00c7A AOS P\u00c9S\nMESMO ASSIM SE ISSO ACONTECER \nFICO COM VOCE \nFICO COM VOCEEEhttps:\/\/twitter.com\/PecanFlavourPie\/status\/1183473720209412096\u00a0\u2026","timestamp":1572032453000,"timestamp_epochs":1572032453,"tweet_id":"1187816317094629376","tweet_url":"\/NechoManu\/status\/1187816317094629376","user_id":"1125778877568176129","username":"NechoManu"},{"fullname":"thamiris","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">obrigada arrascaeta<\/p>","is_retweet":0,"likes":3,"replies":2,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"obrigada arrascaeta","timestamp":1572220529000,"timestamp_epochs":1572220529,"tweet_id":"1188605167937216513","tweet_url":"\/thamsfigueiredo\/status\/1188605167937216513","user_id":"752686753237041153","username":"thamsfigueiredo"},{"fullname":"anna","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">alguem finge ser meu namorado so pra no natal eu comer em duas casas e ser bem tratada?<\/p>","is_retweet":1,"likes":7,"replies":1,"retweet_id":"1188604061978910720","retweeter_userid":"752686753237041153","retweeter_username":"thamsfigueiredo","retweets":5,"text":"alguem finge ser meu namorado so pra no natal eu comer em duas casas e ser bem tratada?","timestamp":1572219820000,"timestamp_epochs":1572219820,"tweet_id":"1188602190627258368","tweet_url":"\/castanheiranna\/status\/1188602190627258368","user_id":"2759439340","username":"castanheiranna"},{"fullname":"Gabriel Abravanel \u2790","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">ningu\u00e9m:\n\nliteralmente ningu\u00e9m:\n\nminha autoestima:<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/BPNWnsSm4U\">pic.twitter.com\/BPNWnsSm4U<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":1306,"replies":5,"retweet_id":"1188602291278045186","retweeter_userid":"752686753237041153","retweeter_username":"thamsfigueiredo","retweets":1099,"text":"ningu\u00e9m:\n\nliteralmente ningu\u00e9m:\n\nminha autoestima:pic.twitter.com\/BPNWnsSm4U","timestamp":1572212951000,"timestamp_epochs":1572212951,"tweet_id":"1188573382150934529","tweet_url":"\/abravanelofc\/status\/1188573382150934529","user_id":"862372695304003586","username":"abravanelofc"},{"fullname":"a DESGRA\u00c7ADA da sagui","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">um dia eu vou ser gostosa n\u00e3o pra um caralho mas sim 200 mil caralhos e voc\u00eas n\u00e3o v\u00e3o me aguentar de t\u00e3o gostosa que eu vou ser<\/p>","is_retweet":1,"likes":452,"replies":4,"retweet_id":"1188600976334348290","retweeter_userid":"752686753237041153","retweeter_username":"thamsfigueiredo","retweets":189,"text":"um dia eu vou ser gostosa n\u00e3o pra um caralho mas sim 200 mil caralhos e voc\u00eas n\u00e3o v\u00e3o me aguentar de t\u00e3o gostosa que eu vou ser","timestamp":1572198357000,"timestamp_epochs":1572198357,"tweet_id":"1188512169475723264","tweet_url":"\/camarotedasagui\/status\/1188512169475723264","user_id":"3763625956","username":"camarotedasagui"},{"fullname":"thamiris","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">triste demais so queria um beijo dele<\/p>","is_retweet":0,"likes":7,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":1,"text":"triste demais so queria um beijo dele","timestamp":1572219329000,"timestamp_epochs":1572219329,"tweet_id":"1188600135003115521","tweet_url":"\/thamsfigueiredo\/status\/1188600135003115521","user_id":"752686753237041153","username":"thamsfigueiredo"},{"fullname":"thamiris","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">menguinho ta ganhando?<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":5,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"menguinho ta ganhando?","timestamp":1572218848000,"timestamp_epochs":1572218848,"tweet_id":"1188598117219950593","tweet_url":"\/thamsfigueiredo\/status\/1188598117219950593","user_id":"752686753237041153","username":"thamsfigueiredo"},{"fullname":"thamiris","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">quem eu quero n\u00e3o me quer quem me quer n\u00e3o vou querer<\/p>","is_retweet":0,"likes":6,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":1,"text":"quem eu quero n\u00e3o me quer quem me quer n\u00e3o vou querer","timestamp":1572213442000,"timestamp_epochs":1572213442,"tweet_id":"1188575441831022594","tweet_url":"\/thamsfigueiredo\/status\/1188575441831022594","user_id":"752686753237041153","username":"thamsfigueiredo"},{"fullname":"Pedro Marques","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">UTILIDADE P\u00daBLICA<img alt=\"\ud83d\udea8\" aria-label=\"Emoji: Luz girat\u00f3ria de carros de pol\u00edcia\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f6a8.png\" title=\"Luz girat\u00f3ria de carros de pol\u00edcia\"\/><img alt=\"\ud83d\udea8\" aria-label=\"Emoji: Luz girat\u00f3ria de carros de pol\u00edcia\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f6a8.png\" title=\"Luz girat\u00f3ria de carros de pol\u00edcia\"\/><img alt=\"\ud83d\udea8\" aria-label=\"Emoji: Luz girat\u00f3ria de carros de pol\u00edcia\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f6a8.png\" title=\"Luz girat\u00f3ria de carros de pol\u00edcia\"\/>\n\nEstreiou ontem (25) na Netflix a s\u00e9rie chamada \u201cirmandade\u201d, sobre sistema carcer\u00e1rio e criminal. Produzida em dois anos, e a pedido da pr\u00f3pria Netflix, a s\u00e9rie tem nada mais nada menos do que RACIONAIS MCs como trilha sonoro e o seu Jorge interpretando..<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/ewIXtpJtVl\">pic.twitter.com\/ewIXtpJtVl<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":42411,"replies":524,"retweet_id":"1188467883644510208","retweeter_userid":"752686753237041153","retweeter_username":"thamsfigueiredo","retweets":13619,"text":"UTILIDADE P\u00daBLICA\n\nEstreiou ontem (25) na Netflix a s\u00e9rie chamada \u201cirmandade\u201d, sobre sistema carcer\u00e1rio e criminal. Produzida em dois anos, e a pedido da pr\u00f3pria Netflix, a s\u00e9rie tem nada mais nada menos do que RACIONAIS MCs como trilha sonoro e o seu Jorge interpretando..pic.twitter.com\/ewIXtpJtVl","timestamp":1572111858000,"timestamp_epochs":1572111858,"tweet_id":"1188149366885928960","tweet_url":"\/Pedro_marques5\/status\/1188149366885928960","user_id":"769870568040591360","username":"Pedro_marques5"},{"fullname":"thamiris","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">caralho vo ter q maratonar<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/Pedro_marques5\/status\/1188149366885928960\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/3MLGAa5mSY\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/Pedro_marques5\/status\/1188149366885928960\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/Pedro_marques5<\/span><span class=\"invisible\">\/status\/1188149366885928960<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":4,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"caralho vo ter q maratonarhttps:\/\/twitter.com\/Pedro_marques5\/status\/1188149366885928960\u00a0\u2026","timestamp":1572187794000,"timestamp_epochs":1572187794,"tweet_id":"1188467865072144389","tweet_url":"\/thamsfigueiredo\/status\/1188467865072144389","user_id":"752686753237041153","username":"thamsfigueiredo"},{"fullname":"thamiris","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">carioca: a\neu: <img alt=\"\ud83e\udd70\" aria-label=\"Emoji: Cara sorridente com 3 cora\u00e7\u00f5es\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f970.png\" title=\"Cara sorridente com 3 cora\u00e7\u00f5es\"\/><img alt=\"\ud83e\udd70\" aria-label=\"Emoji: Cara sorridente com 3 cora\u00e7\u00f5es\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f970.png\" title=\"Cara sorridente com 3 cora\u00e7\u00f5es\"\/><img alt=\"\ud83e\udd70\" aria-label=\"Emoji: Cara sorridente com 3 cora\u00e7\u00f5es\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f970.png\" title=\"Cara sorridente com 3 cora\u00e7\u00f5es\"\/><img alt=\"\ud83e\udd70\" aria-label=\"Emoji: Cara sorridente com 3 cora\u00e7\u00f5es\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f970.png\" title=\"Cara sorridente com 3 cora\u00e7\u00f5es\"\/><img alt=\"\ud83e\udd29\" aria-label=\"Emoji: Sonhador\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f929.png\" title=\"Sonhador\"\/><img alt=\"\ud83e\udd29\" aria-label=\"Emoji: Sonhador\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f929.png\" title=\"Sonhador\"\/><img alt=\"\ud83d\udc9e\" aria-label=\"Emoji: Cora\u00e7\u00f5es girat\u00f3rios\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f49e.png\" title=\"Cora\u00e7\u00f5es girat\u00f3rios\"\/><img alt=\"\ud83d\udc9e\" aria-label=\"Emoji: Cora\u00e7\u00f5es girat\u00f3rios\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f49e.png\" title=\"Cora\u00e7\u00f5es girat\u00f3rios\"\/><img alt=\"\ud83d\udc9e\" aria-label=\"Emoji: Cora\u00e7\u00f5es girat\u00f3rios\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f49e.png\" title=\"Cora\u00e7\u00f5es girat\u00f3rios\"\/><img alt=\"\ud83d\udc96\" aria-label=\"Emoji: Cora\u00e7\u00e3o brilhando\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f496.png\" title=\"Cora\u00e7\u00e3o brilhando\"\/><\/p>","is_retweet":0,"likes":14,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":1,"text":"carioca: a\neu: ","timestamp":1572182752000,"timestamp_epochs":1572182752,"tweet_id":"1188446719266246657","tweet_url":"\/thamsfigueiredo\/status\/1188446719266246657","user_id":"752686753237041153","username":"thamsfigueiredo"},{"fullname":"thamiris","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">mate um eleitor do biro biro na porrada<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/herickks\/status\/1188087748407840778\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/yEq45o44B5\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/herickks\/status\/1188087748407840778\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/herickks\/statu<\/span><span class=\"invisible\">s\/1188087748407840778<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":3,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":1,"text":"mate um eleitor do biro biro na porradahttps:\/\/twitter.com\/herickks\/status\/1188087748407840778\u00a0\u2026","timestamp":1572182676000,"timestamp_epochs":1572182676,"tweet_id":"1188446397273690114","tweet_url":"\/thamsfigueiredo\/status\/1188446397273690114","user_id":"752686753237041153","username":"thamsfigueiredo"},{"fullname":"Emocionada","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Na moral kkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkk n\u00e3o me aguentei<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/vStu0ZQNxw\">pic.twitter.com\/vStu0ZQNxw<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":13483,"replies":448,"retweet_id":"1188442361409495046","retweeter_userid":"752686753237041153","retweeter_username":"thamsfigueiredo","retweets":5522,"text":"Na moral kkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkk n\u00e3o me aguenteipic.twitter.com\/vStu0ZQNxw","timestamp":1571879819000,"timestamp_epochs":1571879819,"tweet_id":"1187176125048545280","tweet_url":"\/jade_lobo\/status\/1187176125048545280","user_id":"1451620758","username":"jade_lobo"},{"fullname":"thamiris","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">puts vo ter q silenciar o tweet parab\u00e9ns vcs s\u00e3o INSUPORTAVEIS<\/p>","is_retweet":0,"likes":2,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"puts vo ter q silenciar o tweet parab\u00e9ns vcs s\u00e3o INSUPORTAVEIS","timestamp":1572180105000,"timestamp_epochs":1572180105,"tweet_id":"1188435617451073539","tweet_url":"\/thamsfigueiredo\/status\/1188435617451073539","user_id":"752686753237041153","username":"thamsfigueiredo"},{"fullname":"thamiris","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">acordei achando q ja era umas 11 hrs q isso<\/p>","is_retweet":0,"likes":6,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":2,"text":"acordei achando q ja era umas 11 hrs q isso","timestamp":1572170063000,"timestamp_epochs":1572170063,"tweet_id":"1188393497214234624","tweet_url":"\/thamsfigueiredo\/status\/1188393497214234624","user_id":"752686753237041153","username":"thamsfigueiredo"},{"fullname":"1+chopita","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Vai toma no cu Eg\u00eddio <img alt=\"\ud83d\udd95\ud83c\udffb\" aria-label=\"Emoji: M\u00e3o com o dedo do meio em riste (tom de pele claro)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f595-1f3fb.png\" title=\"M\u00e3o com o dedo do meio em riste (tom de pele claro)\"\/><img alt=\"\ud83d\udd95\ud83c\udffb\" aria-label=\"Emoji: M\u00e3o com o dedo do meio em riste (tom de pele claro)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f595-1f3fb.png\" title=\"M\u00e3o com o dedo do meio em riste (tom de pele claro)\"\/><img alt=\"\ud83d\udd95\ud83c\udffb\" aria-label=\"Emoji: M\u00e3o com o dedo do meio em riste (tom de pele claro)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f595-1f3fb.png\" title=\"M\u00e3o com o dedo do meio em riste (tom de pele claro)\"\/><img alt=\"\ud83d\udd95\ud83c\udffb\" aria-label=\"Emoji: M\u00e3o com o dedo do meio em riste (tom de pele claro)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f595-1f3fb.png\" title=\"M\u00e3o com o dedo do meio em riste (tom de pele claro)\"\/><img alt=\"\ud83d\udd95\ud83c\udffb\" aria-label=\"Emoji: M\u00e3o com o dedo do meio em riste (tom de pele claro)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f595-1f3fb.png\" title=\"M\u00e3o com o dedo do meio em riste (tom de pele claro)\"\/><img alt=\"\ud83d\udd95\ud83c\udffb\" aria-label=\"Emoji: M\u00e3o com o dedo do meio em riste (tom de pele claro)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f595-1f3fb.png\" title=\"M\u00e3o com o dedo do meio em riste (tom de pele claro)\"\/><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/eT2T8ImND6\">pic.twitter.com\/eT2T8ImND6<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":1017,"replies":14,"retweet_id":"1188276809856700422","retweeter_userid":"752686753237041153","retweeter_username":"thamsfigueiredo","retweets":375,"text":"Vai toma no cu Eg\u00eddio pic.twitter.com\/eT2T8ImND6","timestamp":1572141969000,"timestamp_epochs":1572141969,"tweet_id":"1188275660181168130","tweet_url":"\/wanchopita\/status\/1188275660181168130","user_id":"203969081","username":"wanchopita"},{"fullname":"ruan","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Thiago Neves perdeu uma chance clara e depois nem encostou na bola e a torcida n\u00e3o fez nada, ainda tem coragem de vaiar o David kkkkk torcida de merda<\/p>","is_retweet":1,"likes":68,"replies":4,"retweet_id":"1188275488403398656","retweeter_userid":"752686753237041153","retweeter_username":"thamsfigueiredo","retweets":23,"text":"Thiago Neves perdeu uma chance clara e depois nem encostou na bola e a torcida n\u00e3o fez nada, ainda tem coragem de vaiar o David kkkkk torcida de merda","timestamp":1572141407000,"timestamp_epochs":1572141407,"tweet_id":"1188273304798486528","tweet_url":"\/r_sgarcia\/status\/1188273304798486528","user_id":"1000839313486221312","username":"r_sgarcia"},{"fullname":"queen b \ud83d\udc51\u235f \u25df\u033d\u25de\u033d","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Cruzeiro saindo do z4 \/\/ Cruzeiro voltando pro z4<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/l1osuBKNor\">pic.twitter.com\/l1osuBKNor<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":848,"replies":5,"retweet_id":"1188273999601643523","retweeter_userid":"752686753237041153","retweeter_username":"thamsfigueiredo","retweets":346,"text":"Cruzeiro saindo do z4 \/\/ Cruzeiro voltando pro z4pic.twitter.com\/l1osuBKNor","timestamp":1572140805000,"timestamp_epochs":1572140805,"tweet_id":"1188270779944841216","tweet_url":"\/beatrizmcec\/status\/1188270779944841216","user_id":"1032101288820068352","username":"beatrizmcec"},{"fullname":"Iron Luiz","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">O time \u00e9 limitado, suou sangue pra conseguir marcar um gol MERECIDO e foi sabotado por fogo amigo. N\u00e3o tem outro CULPADO al\u00e9m do Eg\u00eddio que foi irrespons\u00e1vel ao n\u00e3o isolar uma bola quando est\u00e1vamos vencendo. Tem que ser vaiado e cobrado. N\u00e3o sa\u00edmos do Z4 hoje por culpa dele.<\/p>","is_retweet":1,"likes":710,"replies":33,"retweet_id":"1188273942202671104","retweeter_userid":"752686753237041153","retweeter_username":"thamsfigueiredo","retweets":140,"text":"O time \u00e9 limitado, suou sangue pra conseguir marcar um gol MERECIDO e foi sabotado por fogo amigo. N\u00e3o tem outro CULPADO al\u00e9m do Eg\u00eddio que foi irrespons\u00e1vel ao n\u00e3o isolar uma bola quando est\u00e1vamos vencendo. Tem que ser vaiado e cobrado. N\u00e3o sa\u00edmos do Z4 hoje por culpa dele.","timestamp":1572141369000,"timestamp_epochs":1572141369,"tweet_id":"1188273145905664002","tweet_url":"\/Iron_fall\/status\/1188273145905664002","user_id":"89057445","username":"Iron_fall"},{"fullname":"thamiris","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"und\">:(<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":":(","timestamp":1572141303000,"timestamp_epochs":1572141303,"tweet_id":"1188272867919704064","tweet_url":"\/thamsfigueiredo\/status\/1188272867919704064","user_id":"752686753237041153","username":"thamsfigueiredo"},{"fullname":"thamiris","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">a rodada tava perfeita, tudo conspirando a favor mas \u00e9 sempre assim o Cruzeiro n\u00e3o se ajuda O PROBLEMA DO CRUZEIRO \u00c9 ELE MSM<\/p>","is_retweet":0,"likes":31,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":20,"text":"a rodada tava perfeita, tudo conspirando a favor mas \u00e9 sempre assim o Cruzeiro n\u00e3o se ajuda O PROBLEMA DO CRUZEIRO \u00c9 ELE MSM","timestamp":1572141277000,"timestamp_epochs":1572141277,"tweet_id":"1188272760356769793","tweet_url":"\/thamsfigueiredo\/status\/1188272760356769793","user_id":"752686753237041153","username":"thamsfigueiredo"},{"fullname":"Douglas HEXACAMPE\u00c3O","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">O gol do cruzeiro s\u00f3 saiu por causa da vontade do David em recuperar a bola e os caras ainda vaiam o mlk<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/thamsfigueiredo\/status\/1188271757414883330\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/ly0FhNQKEj\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/thamsfigueiredo\/status\/1188271757414883330\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/thamsfigueired<\/span><span class=\"invisible\">o\/status\/1188271757414883330<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":17,"replies":1,"retweet_id":"1188272320013574144","retweeter_userid":"752686753237041153","retweeter_username":"thamsfigueiredo","retweets":11,"text":"O gol do cruzeiro s\u00f3 saiu por causa da vontade do David em recuperar a bola e os caras ainda vaiam o mlkhttps:\/\/twitter.com\/thamsfigueiredo\/status\/1188271757414883330\u00a0\u2026","timestamp":1572141080000,"timestamp_epochs":1572141080,"tweet_id":"1188271932443185152","tweet_url":"\/douglasaraujo_j\/status\/1188271932443185152","user_id":"1055987919893250048","username":"douglasaraujo_j"},{"fullname":"thamiris","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">torcida caba\u00e7a de merda vaiando o david mas os paneleiros thiago neves e robinho que nem ouviu o nome deles no jogo.... merecem essa mediocridade msm<\/p>","is_retweet":0,"likes":417,"replies":32,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":74,"text":"torcida caba\u00e7a de merda vaiando o david mas os paneleiros thiago neves e robinho que nem ouviu o nome deles no jogo.... merecem essa mediocridade msm","timestamp":1572141038000,"timestamp_epochs":1572141038,"tweet_id":"1188271757414883330","tweet_url":"\/thamsfigueiredo\/status\/1188271757414883330","user_id":"752686753237041153","username":"thamsfigueiredo"},{"fullname":"thamiris","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">TEM Q MATAR O EGIDIO NA PAULADA<\/p>","is_retweet":0,"likes":44,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":28,"text":"TEM Q MATAR O EGIDIO NA PAULADA","timestamp":1572140774000,"timestamp_epochs":1572140774,"tweet_id":"1188270649028042752","tweet_url":"\/thamsfigueiredo\/status\/1188270649028042752","user_id":"752686753237041153","username":"thamsfigueiredo"},{"fullname":"Sac Cruzeiro","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">O Cruzeirense n\u00e3o tem 1 minuto de paz<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/jIO6kfaPuh\">pic.twitter.com\/jIO6kfaPuh<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":475,"replies":1,"retweet_id":"1188270439799443456","retweeter_userid":"752686753237041153","retweeter_username":"thamsfigueiredo","retweets":183,"text":"O Cruzeirense n\u00e3o tem 1 minuto de pazpic.twitter.com\/jIO6kfaPuh","timestamp":1572140642000,"timestamp_epochs":1572140642,"tweet_id":"1188270096063614977","tweet_url":"\/SacCruzeiro_\/status\/1188270096063614977","user_id":"3301926058","username":"SacCruzeiro_"},{"fullname":"thamiris","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">\u00daNICO LATERAL Q PRESTA NESSE TIME \u00c9 O QUE FEZ O GOL VULGO OREJUELA O RESTO PODE MANDAR EMBORA<\/p>","is_retweet":0,"likes":13,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":8,"text":"\u00daNICO LATERAL Q PRESTA NESSE TIME \u00c9 O QUE FEZ O GOL VULGO OREJUELA O RESTO PODE MANDAR EMBORA","timestamp":1572140687000,"timestamp_epochs":1572140687,"tweet_id":"1188270285604171776","tweet_url":"\/thamsfigueiredo\/status\/1188270285604171776","user_id":"752686753237041153","username":"thamsfigueiredo"},{"fullname":"thamiris","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">EGIDIO SEU MERDA<\/p>","is_retweet":0,"likes":2,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"EGIDIO SEU MERDA","timestamp":1572140602000,"timestamp_epochs":1572140602,"tweet_id":"1188269930023653376","tweet_url":"\/thamsfigueiredo\/status\/1188269930023653376","user_id":"752686753237041153","username":"thamsfigueiredo"},{"fullname":"thamiris","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">eu odeio minha vida<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"eu odeio minha vida","timestamp":1572140581000,"timestamp_epochs":1572140581,"tweet_id":"1188269841582608385","tweet_url":"\/thamsfigueiredo\/status\/1188269841582608385","user_id":"752686753237041153","username":"thamsfigueiredo"},{"fullname":"thamiris","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">WP9 PQ ME MATASTEEEES VAI TOMAR NO SEU CU<\/p>","is_retweet":0,"likes":4,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":5,"text":"WP9 PQ ME MATASTEEEES VAI TOMAR NO SEU CU","timestamp":1572140565000,"timestamp_epochs":1572140565,"tweet_id":"1188269773802610688","tweet_url":"\/thamsfigueiredo\/status\/1188269773802610688","user_id":"752686753237041153","username":"thamsfigueiredo"},{"fullname":"Honor (4-7)","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">CONTE COMIGO PRA TUDO OREJUELA <img alt=\"\ud83e\udd70\" aria-label=\"Emoji: Cara sorridente com 3 cora\u00e7\u00f5es\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f970.png\" title=\"Cara sorridente com 3 cora\u00e7\u00f5es\"\/><img alt=\"\ud83d\udc99\" aria-label=\"Emoji: Cora\u00e7\u00e3o azul\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f499.png\" title=\"Cora\u00e7\u00e3o azul\"\/><\/p>","is_retweet":1,"likes":1,"replies":0,"retweet_id":"1188269515471314945","retweeter_userid":"752686753237041153","retweeter_username":"thamsfigueiredo","retweets":4,"text":"CONTE COMIGO PRA TUDO OREJUELA ","timestamp":1572140404000,"timestamp_epochs":1572140404,"tweet_id":"1188269096548392960","tweet_url":"\/HonorSantos2\/status\/1188269096548392960","user_id":"2530630596","username":"HonorSantos2"},{"fullname":"thamiris","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">ACABA JUIZAO<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"ACABA JUIZAO","timestamp":1572140484000,"timestamp_epochs":1572140484,"tweet_id":"1188269432742842369","tweet_url":"\/thamsfigueiredo\/status\/1188269432742842369","user_id":"752686753237041153","username":"thamsfigueiredo"},{"fullname":"Cruzeiro Esporte Clube","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">2T 34'\/1:0 - GOOOOOOOOOOOOOLLLLLLLLLLL1!!!! \u00c9 GOOOOOOOOOOOOOOOLLLLL!!!!  \u00c9 GOOOOOOOOOOOLLLLLLLLLLLL!!! \u00c9 GOOOOOOOLLLLLLLLLL PORRRAAAAAAAAAAAAAA!!!!! \u00b4[E GOOOOOOOOOOOLLLLLLLLLL!!!! OREJUELAAAAAAAAA!!! OREJUELAAAAAAAA!!!! <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/CRUxFOR?src=hash\"><s>#<\/s><b>CRUxFOR<\/b><\/a> <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/PeloCruzeiro?src=hash\"><s>#<\/s><b>PeloCruzeiro<\/b><\/a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/onrKsYQSGi\">pic.twitter.com\/onrKsYQSGi<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":3683,"replies":266,"retweet_id":"1188269345501335557","retweeter_userid":"752686753237041153","retweeter_username":"thamsfigueiredo","retweets":834,"text":"2T 34'\/1:0 - GOOOOOOOOOOOOOLLLLLLLLLLL1!!!! \u00c9 GOOOOOOOOOOOOOOOLLLLL!!!!  \u00c9 GOOOOOOOOOOOLLLLLLLLLLLL!!! \u00c9 GOOOOOOOLLLLLLLLLL PORRRAAAAAAAAAAAAAA!!!!! \u00b4[E GOOOOOOOOOOOLLLLLLLLLL!!!! OREJUELAAAAAAAAA!!! OREJUELAAAAAAAA!!!! #CRUxFOR #PeloCruzeiropic.twitter.com\/onrKsYQSGi","timestamp":1572140393000,"timestamp_epochs":1572140393,"tweet_id":"1188269052524937217","tweet_url":"\/Cruzeiro\/status\/1188269052524937217","user_id":"1562061097","username":"Cruzeiro"},{"fullname":"thamiris","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">MEU DEUS DO CEU O IMPOSS\u00cdVEL ACONTECEU<\/p>","is_retweet":0,"likes":7,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":5,"text":"MEU DEUS DO CEU O IMPOSS\u00cdVEL ACONTECEU","timestamp":1572140406000,"timestamp_epochs":1572140406,"tweet_id":"1188269107227123713","tweet_url":"\/thamsfigueiredo\/status\/1188269107227123713","user_id":"752686753237041153","username":"thamsfigueiredo"},{"fullname":"thamiris","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">GGGGGGGGGGOLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLOLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLL DO MEU LATERAL PORRAAAAAAAA OREJUELAAAAA OREJUELAAAAAAAA<\/p>","is_retweet":0,"likes":1,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":3,"text":"GGGGGGGGGGOLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLOLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLL DO MEU LATERAL PORRAAAAAAAA OREJUELAAAAA OREJUELAAAAAAAA","timestamp":1572140389000,"timestamp_epochs":1572140389,"tweet_id":"1188269033294045184","tweet_url":"\/thamsfigueiredo\/status\/1188269033294045184","user_id":"752686753237041153","username":"thamsfigueiredo"},{"fullname":"thamiris","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">caca pediu pra sair fudeu dms<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"caca pediu pra sair fudeu dms","timestamp":1572140144000,"timestamp_epochs":1572140144,"tweet_id":"1188268005387571200","tweet_url":"\/thamsfigueiredo\/status\/1188268005387571200","user_id":"752686753237041153","username":"thamsfigueiredo"},{"fullname":"thamiris","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">ganha de s\u00e3o paulo e corinthians e caba\u00e7a contra fortaleza n\u00e3o \u00e9 poss\u00edvel um trem desses<\/p>","is_retweet":0,"likes":54,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":21,"text":"ganha de s\u00e3o paulo e corinthians e caba\u00e7a contra fortaleza n\u00e3o \u00e9 poss\u00edvel um trem desses","timestamp":1572139932000,"timestamp_epochs":1572139932,"tweet_id":"1188267115997999105","tweet_url":"\/thamsfigueiredo\/status\/1188267115997999105","user_id":"752686753237041153","username":"thamsfigueiredo"},{"fullname":"thamiris","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">AAAAAAA NA TRAVE PQP<\/p>","is_retweet":0,"likes":3,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"AAAAAAA NA TRAVE PQP","timestamp":1572139795000,"timestamp_epochs":1572139795,"tweet_id":"1188266543358066689","tweet_url":"\/thamsfigueiredo\/status\/1188266543358066689","user_id":"752686753237041153","username":"thamsfigueiredo"},{"fullname":"ruan","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Ser\u00e1 que um jogo contra o Fortaleza valendo a sa\u00edda da zona de rebaixamento n\u00e3o \u00e9 decisivo? Thiago Neves mal encosta na bola<\/p>","is_retweet":1,"likes":24,"replies":1,"retweet_id":"1188265757722976256","retweeter_userid":"752686753237041153","retweeter_username":"thamsfigueiredo","retweets":10,"text":"Ser\u00e1 que um jogo contra o Fortaleza valendo a sa\u00edda da zona de rebaixamento n\u00e3o \u00e9 decisivo? Thiago Neves mal encosta na bola","timestamp":1572139433000,"timestamp_epochs":1572139433,"tweet_id":"1188265024755818497","tweet_url":"\/r_sgarcia\/status\/1188265024755818497","user_id":"1000839313486221312","username":"r_sgarcia"},{"fullname":"thamiris","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">sassa zzzZzzz<\/p>","is_retweet":0,"likes":2,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":1,"text":"sassa zzzZzzz","timestamp":1572139603000,"timestamp_epochs":1572139603,"tweet_id":"1188265739330949122","tweet_url":"\/thamsfigueiredo\/status\/1188265739330949122","user_id":"752686753237041153","username":"thamsfigueiredo"},{"fullname":"thamiris","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">bom ta comprovado q esse time n\u00e3o treina finaliza\u00e7\u00e3o<\/p>","is_retweet":0,"likes":3,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":3,"text":"bom ta comprovado q esse time n\u00e3o treina finaliza\u00e7\u00e3o","timestamp":1572139569000,"timestamp_epochs":1572139569,"tweet_id":"1188265595185385474","tweet_url":"\/thamsfigueiredo\/status\/1188265595185385474","user_id":"752686753237041153","username":"thamsfigueiredo"},{"fullname":"thamiris","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">oi deus sou eu de novo me da um gol<\/p>","is_retweet":0,"likes":17,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":19,"text":"oi deus sou eu de novo me da um gol","timestamp":1572139446000,"timestamp_epochs":1572139446,"tweet_id":"1188265081127276545","tweet_url":"\/thamsfigueiredo\/status\/1188265081127276545","user_id":"752686753237041153","username":"thamsfigueiredo"},{"fullname":"Paola","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Fred mal consegue parar em p\u00e9 e quer fazer gol de bike, \u00e9 do\u00eddo<\/p>","is_retweet":1,"likes":11,"replies":0,"retweet_id":"1188264381404069888","retweeter_userid":"752686753237041153","retweeter_username":"thamsfigueiredo","retweets":3,"text":"Fred mal consegue parar em p\u00e9 e quer fazer gol de bike, \u00e9 do\u00eddo","timestamp":1572139140000,"timestamp_epochs":1572139140,"tweet_id":"1188263796940386308","tweet_url":"\/PaolaLaredo\/status\/1188263796940386308","user_id":"783094650005577729","username":"PaolaLaredo"},{"fullname":"thamiris","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">ai vc olha pro banco e tem mortinho gabriel e cabral dif\u00edcil dms<\/p>","is_retweet":0,"likes":8,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":1,"text":"ai vc olha pro banco e tem mortinho gabriel e cabral dif\u00edcil dms","timestamp":1572136830000,"timestamp_epochs":1572136830,"tweet_id":"1188254107162890240","tweet_url":"\/thamsfigueiredo\/status\/1188254107162890240","user_id":"752686753237041153","username":"thamsfigueiredo"},{"fullname":"thamiris","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">paneleiros vagabundos<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/jornlucianodias\/status\/1188243486153289728\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/UcXUSXYN62\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/jornlucianodias\/status\/1188243486153289728\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/jornlucianodia<\/span><span class=\"invisible\">s\/status\/1188243486153289728<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":4,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":1,"text":"paneleiros vagabundoshttps:\/\/twitter.com\/jornlucianodias\/status\/1188243486153289728\u00a0\u2026","timestamp":1572136648000,"timestamp_epochs":1572136648,"tweet_id":"1188253344206336001","tweet_url":"\/thamsfigueiredo\/status\/1188253344206336001","user_id":"752686753237041153","username":"thamsfigueiredo"},{"fullname":"Iron Luiz","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Como faz falta o Ederson.<\/p>","is_retweet":1,"likes":151,"replies":6,"retweet_id":"1188253144297496578","retweeter_userid":"752686753237041153","retweeter_username":"thamsfigueiredo","retweets":15,"text":"Como faz falta o Ederson.","timestamp":1572136565000,"timestamp_epochs":1572136565,"tweet_id":"1188252996192407553","tweet_url":"\/Iron_fall\/status\/1188252996192407553","user_id":"89057445","username":"Iron_fall"},{"fullname":"thamiris","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">eu so queria um golzin<\/p>","is_retweet":0,"likes":5,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":1,"text":"eu so queria um golzin","timestamp":1572136526000,"timestamp_epochs":1572136526,"tweet_id":"1188252833264603136","tweet_url":"\/thamsfigueiredo\/status\/1188252833264603136","user_id":"752686753237041153","username":"thamsfigueiredo"},{"fullname":"thamiris","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">reporter: ceni q conhece os pontos fracos do cruzeiro\n\nceni: tem mais ponto positivo\n\nai saudade do meu tecnico<\/p>","is_retweet":0,"likes":57,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":5,"text":"reporter: ceni q conhece os pontos fracos do cruzeiro\n\nceni: tem mais ponto positivo\n\nai saudade do meu tecnico","timestamp":1572134440000,"timestamp_epochs":1572134440,"tweet_id":"1188244083053121547","tweet_url":"\/thamsfigueiredo\/status\/1188244083053121547","user_id":"752686753237041153","username":"thamsfigueiredo"},{"fullname":"thamiris","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">VAMOOOOOOOSSSS CRUZEIRAO CRIMINOSO<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"VAMOOOOOOOSSSS CRUZEIRAO CRIMINOSO","timestamp":1572134037000,"timestamp_epochs":1572134037,"tweet_id":"1188242390810812416","tweet_url":"\/thamsfigueiredo\/status\/1188242390810812416","user_id":"752686753237041153","username":"thamsfigueiredo"},{"fullname":"thamiris","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">wp9 nem pense nisso.....<\/p>","is_retweet":0,"likes":4,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"wp9 nem pense nisso.....","timestamp":1572133839000,"timestamp_epochs":1572133839,"tweet_id":"1188241559961133056","tweet_url":"\/thamsfigueiredo\/status\/1188241559961133056","user_id":"752686753237041153","username":"thamsfigueiredo"},{"fullname":"thamiris","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">sabia q tava bom demais pra ser verdade<\/p>","is_retweet":0,"likes":2,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"sabia q tava bom demais pra ser verdade","timestamp":1572133454000,"timestamp_epochs":1572133454,"tweet_id":"1188239947595157505","tweet_url":"\/thamsfigueiredo\/status\/1188239947595157505","user_id":"752686753237041153","username":"thamsfigueiredo"},{"fullname":"thamiris","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">tomar no cu da chape<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"tomar no cu da chape","timestamp":1572133430000,"timestamp_epochs":1572133430,"tweet_id":"1188239846562775041","tweet_url":"\/thamsfigueiredo\/status\/1188239846562775041","user_id":"752686753237041153","username":"thamsfigueiredo"},{"fullname":"Melted Videos","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"und\"><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/DR6U01gqT5\">pic.twitter.com\/DR6U01gqT5<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":9872,"replies":44,"retweet_id":"1188238700959940608","retweeter_userid":"752686753237041153","retweeter_username":"thamsfigueiredo","retweets":3952,"text":"pic.twitter.com\/DR6U01gqT5","timestamp":1572097128000,"timestamp_epochs":1572097128,"tweet_id":"1188087583538077697","tweet_url":"\/meltedvideos\/status\/1188087583538077697","user_id":"1045091494955274240","username":"meltedvideos"},{"fullname":"thamiris","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">foda q al\u00e9m de lindo e gostoso ele faz gola\u00e7o<\/p>","is_retweet":0,"likes":1,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"foda q al\u00e9m de lindo e gostoso ele faz gola\u00e7o","timestamp":1572133003000,"timestamp_epochs":1572133003,"tweet_id":"1188238056320589827","tweet_url":"\/thamsfigueiredo\/status\/1188238056320589827","user_id":"752686753237041153","username":"thamsfigueiredo"},{"fullname":"thamiris","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">gola\u00e7o do guerrero q issooooo<\/p>","is_retweet":0,"likes":1,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"gola\u00e7o do guerrero q issooooo","timestamp":1572132985000,"timestamp_epochs":1572132985,"tweet_id":"1188237979229343749","tweet_url":"\/thamsfigueiredo\/status\/1188237979229343749","user_id":"752686753237041153","username":"thamsfigueiredo"},{"fullname":"Cruzeiro Esporte Clube","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">FALA, NA\u00c7\u00c3O AZUL!\n\nEstamos definidos para enfrentar o Fortaleza pelo <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"1114140461617360896\" dir=\"ltr\" href=\"\/Brasileirao\"><s>@<\/s><b>Brasileirao<\/b><\/a>!\n\nConfira a nossa escala\u00e7\u00e3o oferecida por <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"992107914704891904\" dir=\"ltr\" href=\"\/multimarcas\"><s>@<\/s><b>multimarcas<\/b><\/a>!\n\n<a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/CRUxFOR?src=hash\"><s>#<\/s><b>CRUxFOR<\/b><\/a> <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/PeloCruzeiro?src=hash\"><s>#<\/s><b>PeloCruzeiro<\/b><\/a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/JWqIUOkYms\">pic.twitter.com\/JWqIUOkYms<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":894,"replies":184,"retweet_id":"1188228358863294465","retweeter_userid":"752686753237041153","retweeter_username":"thamsfigueiredo","retweets":130,"text":"FALA, NA\u00c7\u00c3O AZUL!\n\nEstamos definidos para enfrentar o Fortaleza pelo @Brasileirao!\n\nConfira a nossa escala\u00e7\u00e3o oferecida por @multimarcas!\n\n#CRUxFOR #PeloCruzeiropic.twitter.com\/JWqIUOkYms","timestamp":1572130627000,"timestamp_epochs":1572130627,"tweet_id":"1188228089886760960","tweet_url":"\/Cruzeiro\/status\/1188228089886760960","user_id":"1562061097","username":"Cruzeiro"},{"fullname":"thamiris","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">sai maluco td dia isso<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/02PVxDnWzJ\">pic.twitter.com\/02PVxDnWzJ<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"sai maluco td dia issopic.twitter.com\/02PVxDnWzJ","timestamp":1572129710000,"timestamp_epochs":1572129710,"tweet_id":"1188224242824962049","tweet_url":"\/thamsfigueiredo\/status\/1188224242824962049","user_id":"752686753237041153","username":"thamsfigueiredo"},{"fullname":"clarissa","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">\"amiga vamo encontrar 22h?\"\n\neu SEIS HORAS DA TARDE<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/blogueirinhaofc\/status\/1187527168869449728\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/8aWw392WwO\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/blogueirinhaofc\/status\/1187527168869449728\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/blogueirinhaof<\/span><span class=\"invisible\">c\/status\/1187527168869449728<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":32861,"replies":523,"retweet_id":"1188223863085322240","retweeter_userid":"752686753237041153","retweeter_username":"thamsfigueiredo","retweets":16248,"text":"\"amiga vamo encontrar 22h?\"\n\neu SEIS HORAS DA TARDEhttps:\/\/twitter.com\/blogueirinhaofc\/status\/1187527168869449728\u00a0\u2026","timestamp":1572051122000,"timestamp_epochs":1572051122,"tweet_id":"1187894621331951617","tweet_url":"\/clapiclapiclapi\/status\/1187894621331951617","user_id":"1052641956256460801","username":"clapiclapiclapi"},{"fullname":".","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">O que me preocupa \u00e9 que o Cruzeiro depende dele mesmo.<\/p>","is_retweet":1,"likes":24,"replies":0,"retweet_id":"1188223412780576770","retweeter_userid":"752686753237041153","retweeter_username":"thamsfigueiredo","retweets":22,"text":"O que me preocupa \u00e9 que o Cruzeiro depende dele mesmo.","timestamp":1572129382000,"timestamp_epochs":1572129382,"tweet_id":"1188222869874057219","tweet_url":"\/andrefesantos\/status\/1188222869874057219","user_id":"2991045773","username":"andrefesantos"},{"fullname":"thamiris","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">ja teve empate do cear\u00e1, agora \u00e9 com esse time safado<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"ja teve empate do cear\u00e1, agora \u00e9 com esse time safado","timestamp":1572128145000,"timestamp_epochs":1572128145,"tweet_id":"1188217678768545794","tweet_url":"\/thamsfigueiredo\/status\/1188217678768545794","user_id":"752686753237041153","username":"thamsfigueiredo"},{"fullname":"thamiris","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">meu sonho o Cruzeiro ganhar\nvasco ganhar do cear\u00e1\ne fluminense empatar ou perder<\/p>","is_retweet":0,"likes":7,"replies":4,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"meu sonho o Cruzeiro ganhar\nvasco ganhar do cear\u00e1\ne fluminense empatar ou perder","timestamp":1572127850000,"timestamp_epochs":1572127850,"tweet_id":"1188216442111627264","tweet_url":"\/thamsfigueiredo\/status\/1188216442111627264","user_id":"752686753237041153","username":"thamsfigueiredo"},{"fullname":"thamiris","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">o fluminense joga com quem?<\/p>","is_retweet":0,"likes":3,"replies":7,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"o fluminense joga com quem?","timestamp":1572127682000,"timestamp_epochs":1572127682,"tweet_id":"1188215737808232450","tweet_url":"\/thamsfigueiredo\/status\/1188215737808232450","user_id":"752686753237041153","username":"thamsfigueiredo"},{"fullname":"gato de franja nao tao mais bebado quanto antes","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"und\"><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/wn2rY65OB3\">pic.twitter.com\/wn2rY65OB3<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":10883,"replies":68,"retweet_id":"1188144295037026307","retweeter_userid":"752686753237041153","retweeter_username":"thamsfigueiredo","retweets":4717,"text":"pic.twitter.com\/wn2rY65OB3","timestamp":1572037499000,"timestamp_epochs":1572037499,"tweet_id":"1187837481728860161","tweet_url":"\/lsxjj\/status\/1187837481728860161","user_id":"1084482896474398720","username":"lsxjj"},{"fullname":"thamiris","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">foda se vo dormir<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":1,"text":"foda se vo dormir","timestamp":1572110544000,"timestamp_epochs":1572110544,"tweet_id":"1188143856660942848","tweet_url":"\/thamsfigueiredo\/status\/1188143856660942848","user_id":"752686753237041153","username":"thamsfigueiredo"},{"fullname":"screencap friends","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">\u201ceu que lute\u201d \n\neu lutando:<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/lLq0zJnY70\">pic.twitter.com\/lLq0zJnY70<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":11624,"replies":26,"retweet_id":"1188122822608130049","retweeter_userid":"752686753237041153","retweeter_username":"thamsfigueiredo","retweets":7154,"text":"\u201ceu que lute\u201d \n\neu lutando:pic.twitter.com\/lLq0zJnY70","timestamp":1572102063000,"timestamp_epochs":1572102063,"tweet_id":"1188108285376913414","tweet_url":"\/capfriends\/status\/1188108285376913414","user_id":"860158681861718016","username":"capfriends"},{"fullname":"thamiris","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">acreditando real nessa teoria de q os temas da reda\u00e7\u00e3o do enem s\u00e3o baseados em leis sancionadas no primeiro semestre do ano<\/p>","is_retweet":0,"likes":5,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":1,"text":"acreditando real nessa teoria de q os temas da reda\u00e7\u00e3o do enem s\u00e3o baseados em leis sancionadas no primeiro semestre do ano","timestamp":1572099614000,"timestamp_epochs":1572099614,"tweet_id":"1188098009898323974","tweet_url":"\/thamsfigueiredo\/status\/1188098009898323974","user_id":"752686753237041153","username":"thamsfigueiredo"},{"fullname":"nunca mais eu vou sorrir","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">muito bom o novo \u00e1lbum do kanye <img alt=\"\ud83d\ude4f\" aria-label=\"Emoji: Pessoa com as m\u00e3os postas\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f64f.png\" title=\"Pessoa com as m\u00e3os postas\"\/><img alt=\"\ud83d\ude4f\" aria-label=\"Emoji: Pessoa com as m\u00e3os postas\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f64f.png\" title=\"Pessoa com as m\u00e3os postas\"\/><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/scjFt6pSas\">pic.twitter.com\/scjFt6pSas<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":17493,"replies":139,"retweet_id":"1188079850365607938","retweeter_userid":"752686753237041153","retweeter_username":"thamsfigueiredo","retweets":5280,"text":"muito bom o novo \u00e1lbum do kanye pic.twitter.com\/scjFt6pSas","timestamp":1572029267000,"timestamp_epochs":1572029267,"tweet_id":"1187802954616770560","tweet_url":"\/jluizzzz\/status\/1187802954616770560","user_id":"292006771","username":"jluizzzz"},{"fullname":"thamiris","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">cruzeirao criminoso<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/4NbqrVMH7E\">pic.twitter.com\/4NbqrVMH7E<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":175,"replies":5,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":1,"text":"cruzeirao criminosopic.twitter.com\/4NbqrVMH7E","timestamp":1572088689000,"timestamp_epochs":1572088689,"tweet_id":"1188052191183101952","tweet_url":"\/thamsfigueiredo\/status\/1188052191183101952","user_id":"752686753237041153","username":"thamsfigueiredo"},{"fullname":"amauri","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"und\"><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/fL64FVF9Ut\">pic.twitter.com\/fL64FVF9Ut<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":5991,"replies":45,"retweet_id":"1187909115378589697","retweeter_userid":"752686753237041153","retweeter_username":"thamsfigueiredo","retweets":2445,"text":"pic.twitter.com\/fL64FVF9Ut","timestamp":1572028308000,"timestamp_epochs":1572028308,"tweet_id":"1187798934938406912","tweet_url":"\/amaurigonzo\/status\/1187798934938406912","user_id":"15520444","username":"amaurigonzo"},{"fullname":"thamiris","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">a mulher comendo p\u00e3o de queijo n quer guerra com ngm<\/p>","is_retweet":0,"likes":1,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"a mulher comendo p\u00e3o de queijo n quer guerra com ngm","timestamp":1572052215000,"timestamp_epochs":1572052215,"tweet_id":"1187899205811134466","tweet_url":"\/thamsfigueiredo\/status\/1187899205811134466","user_id":"752686753237041153","username":"thamsfigueiredo"},{"fullname":"thamiris","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">meu pai amado cade uma gay pra cancelar<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/isaaaqueiroz\/status\/1187822487515611138\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/Ty7TyV55oS\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/isaaaqueiroz\/status\/1187822487515611138\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/isaaaqueiroz\/s<\/span><span class=\"invisible\">tatus\/1187822487515611138<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"meu pai amado cade uma gay pra cancelarhttps:\/\/twitter.com\/isaaaqueiroz\/status\/1187822487515611138\u00a0\u2026","timestamp":1572050741000,"timestamp_epochs":1572050741,"tweet_id":"1187893024644304896","tweet_url":"\/thamsfigueiredo\/status\/1187893024644304896","user_id":"752686753237041153","username":"thamsfigueiredo"},{"fullname":"Rebelgal","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">Ensina a crian\u00e7a o caminho que deve andar e ainda quando for velho, n\u00e3o se desviar\u00e1 dele\u201d\n\nProv\u00e9rbios 22:6<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/RapMais\/status\/1187758414602100741\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/yREf7LwMxl\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/RapMais\/status\/1187758414602100741\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/RapMais\/status<\/span><span class=\"invisible\">\/1187758414602100741<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":53627,"replies":44,"retweet_id":"1187892139310682112","retweeter_userid":"752686753237041153","retweeter_username":"thamsfigueiredo","retweets":15966,"text":"Ensina a crian\u00e7a o caminho que deve andar e ainda quando for velho, n\u00e3o se desviar\u00e1 dele\u201d\n\nProv\u00e9rbios 22:6https:\/\/twitter.com\/RapMais\/status\/1187758414602100741\u00a0\u2026","timestamp":1572019881000,"timestamp_epochs":1572019881,"tweet_id":"1187763589429547009","tweet_url":"\/MaryVvz\/status\/1187763589429547009","user_id":"3095602713","username":"MaryVvz"},{"fullname":"thamiris","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"und\"><a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/nele?src=hash\"><s>#<\/s><b>nele<\/b><\/a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/wanchopita\/status\/1187685428842913798\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/boH058OCxa\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/wanchopita\/status\/1187685428842913798\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/wanchopita\/sta<\/span><span class=\"invisible\">tus\/1187685428842913798<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"#nelehttps:\/\/twitter.com\/wanchopita\/status\/1187685428842913798\u00a0\u2026","timestamp":1572045202000,"timestamp_epochs":1572045202,"tweet_id":"1187869793489244160","tweet_url":"\/thamsfigueiredo\/status\/1187869793489244160","user_id":"752686753237041153","username":"thamsfigueiredo"},{"fullname":"thamiris","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">ser\u00e1 q vai dar merda se eu ligar o secador e o ventilador no filtro de linha???<\/p>","is_retweet":0,"likes":2,"replies":2,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"ser\u00e1 q vai dar merda se eu ligar o secador e o ventilador no filtro de linha???","timestamp":1572044498000,"timestamp_epochs":1572044498,"tweet_id":"1187866838191017988","tweet_url":"\/thamsfigueiredo\/status\/1187866838191017988","user_id":"752686753237041153","username":"thamsfigueiredo"},{"fullname":"Revoltadinha","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">pessoa: vc \u00e9 doido?\n\neu: claro q n\u00e3o\n\nvozes: \u00e9 sim kkk<\/p>","is_retweet":1,"likes":926,"replies":2,"retweet_id":"1187851607284822016","retweeter_userid":"752686753237041153","retweeter_username":"thamsfigueiredo","retweets":430,"text":"pessoa: vc \u00e9 doido?\n\neu: claro q n\u00e3o\n\nvozes: \u00e9 sim kkk","timestamp":1572031969000,"timestamp_epochs":1572031969,"tweet_id":"1187814288586608641","tweet_url":"\/01Revoltadinha\/status\/1187814288586608641","user_id":"1124678748081672192","username":"01Revoltadinha"},{"fullname":"thamiris","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">rindo lembrando da mulher do trampo falando q pare\u00e7o a filha da kelly key meu sonho<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"rindo lembrando da mulher do trampo falando q pare\u00e7o a filha da kelly key meu sonho","timestamp":1572040626000,"timestamp_epochs":1572040626,"tweet_id":"1187850600433815552","tweet_url":"\/thamsfigueiredo\/status\/1187850600433815552","user_id":"752686753237041153","username":"thamsfigueiredo"},{"fullname":"thamiris","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">cheguei la minha dentista ta de licen\u00e7a a maternidade e era um gato gostoso no lugar dela <img alt=\"\ud83e\udd70\" aria-label=\"Emoji: Cara sorridente com 3 cora\u00e7\u00f5es\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f970.png\" title=\"Cara sorridente com 3 cora\u00e7\u00f5es\"\/><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":3,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"cheguei la minha dentista ta de licen\u00e7a a maternidade e era um gato gostoso no lugar dela ","timestamp":1572003339000,"timestamp_epochs":1572003339,"tweet_id":"1187694205747027969","tweet_url":"\/thamsfigueiredo\/status\/1187694205747027969","user_id":"752686753237041153","username":"thamsfigueiredo"},{"fullname":"thamiris","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">indo no dentista se ele atrasar vo comete um crime de odio<\/p>","is_retweet":0,"likes":1,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"indo no dentista se ele atrasar vo comete um crime de odio","timestamp":1571999730000,"timestamp_epochs":1571999730,"tweet_id":"1187679066704482306","tweet_url":"\/thamsfigueiredo\/status\/1187679066704482306","user_id":"752686753237041153","username":"thamsfigueiredo"},{"fullname":"a loira dos olhos claros","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">esperando o dia que algu\u00e9m vai carregar a foto da minha bunda na carteira <img alt=\"\ud83d\ude2d\" aria-label=\"Emoji: Cara chorando muito\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f62d.png\" title=\"Cara chorando muito\"\/><img alt=\"\ud83d\ude2d\" aria-label=\"Emoji: Cara chorando muito\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f62d.png\" title=\"Cara chorando muito\"\/><img alt=\"\ud83d\udc4a\ud83c\udffb\" aria-label=\"Emoji: Sinal de m\u00e3o fechada (tom de pele claro)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f44a-1f3fb.png\" title=\"Sinal de m\u00e3o fechada (tom de pele claro)\"\/><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/d4eath\/status\/1187058785182986247\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/lLrwlzUhte\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/d4eath\/status\/1187058785182986247\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/d4eath\/status\/<\/span><span class=\"invisible\">1187058785182986247<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":24339,"replies":393,"retweet_id":"1187678269040156672","retweeter_userid":"752686753237041153","retweeter_username":"thamsfigueiredo","retweets":9780,"text":"esperando o dia que algu\u00e9m vai carregar a foto da minha bunda na carteira https:\/\/twitter.com\/d4eath\/status\/1187058785182986247\u00a0\u2026","timestamp":1571881756000,"timestamp_epochs":1571881756,"tweet_id":"1187184247976669189","tweet_url":"\/juliasrabelo\/status\/1187184247976669189","user_id":"890979557322498049","username":"juliasrabelo"},{"fullname":"thamiris","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">na sexta a gente ja acorda ouvindo me jogou no lixo - mc rick<\/p>","is_retweet":0,"likes":3,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":2,"text":"na sexta a gente ja acorda ouvindo me jogou no lixo - mc rick","timestamp":1571996704000,"timestamp_epochs":1571996704,"tweet_id":"1187666375231324160","tweet_url":"\/thamsfigueiredo\/status\/1187666375231324160","user_id":"752686753237041153","username":"thamsfigueiredo"},{"fullname":"Copa Continental do Brasil","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Torcida do <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"1562061097\" dir=\"ltr\" href=\"\/Cruzeiro\"><s>@<\/s><b>Cruzeiro<\/b><\/a>, ser\u00e1 que o <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"1000830777003782145\" dir=\"ltr\" href=\"\/fabiogoleiro_01\"><s>@<\/s><b>fabiogoleiro_01<\/b><\/a> ficou feliz com o trof\u00e9u de <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/LuvaDoOuro?src=hash\"><s>#<\/s><b>LuvaDoOuro<\/b><\/a> | <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"47967767\" dir=\"ltr\" href=\"\/ContiBR\"><s>@<\/s><b>ContiBR<\/b><\/a>? \n\nImagina! <img alt=\"\ud83d\ude02\" aria-label=\"Emoji: Cara com l\u00e1grimas de alegria\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f602.png\" title=\"Cara com l\u00e1grimas de alegria\"\/><img alt=\"\ud83d\udc4f\" aria-label=\"Emoji: S\u00edmbolo de aplausos\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f44f.png\" title=\"S\u00edmbolo de aplausos\"\/><img alt=\"\ud83c\udfc6\" aria-label=\"Emoji: Trof\u00e9u\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f3c6.png\" title=\"Trof\u00e9u\"\/>\n<img alt=\"\ud83d\udcf8\" aria-label=\"Emoji: C\u00e2mera com flash\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f4f8.png\" title=\"C\u00e2mera com flash\"\/>: Bruno Haddad\/Cruzeiro\n\n<a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/MelhoresCopaDoBrasil?src=hash\"><s>#<\/s><b>MelhoresCopaDoBrasil<\/b><\/a>\n<a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/CopaContinentalDoBrasil?src=hash\"><s>#<\/s><b>CopaContinentalDoBrasil<\/b><\/a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/TcASk74U6B\">pic.twitter.com\/TcASk74U6B<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":1553,"replies":51,"retweet_id":"1187544392237768704","retweeter_userid":"752686753237041153","retweeter_username":"thamsfigueiredo","retweets":244,"text":"Torcida do @Cruzeiro, ser\u00e1 que o @fabiogoleiro_01 ficou feliz com o trof\u00e9u de #LuvaDoOuro | @ContiBR? \n\nImagina! \n: Bruno Haddad\/Cruzeiro\n\n#MelhoresCopaDoBrasil\n#CopaContinentalDoBrasilpic.twitter.com\/TcASk74U6B","timestamp":1571855112000,"timestamp_epochs":1571855112,"tweet_id":"1187072496597716993","tweet_url":"\/CopadoBrasil\/status\/1187072496597716993","user_id":"2338634060","username":"CopadoBrasil"},{"fullname":"thamiris","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">n\u00e3o tem UM defeito, o dia mais triste da minha vida vai ser quando ele aposentar<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/CopadoBrasil\/status\/1187072496597716993\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/7nMI66xXef\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/CopadoBrasil\/status\/1187072496597716993\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/CopadoBrasil\/s<\/span><span class=\"invisible\">tatus\/1187072496597716993<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":1,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"n\u00e3o tem UM defeito, o dia mais triste da minha vida vai ser quando ele aposentarhttps:\/\/twitter.com\/CopadoBrasil\/status\/1187072496597716993\u00a0\u2026","timestamp":1571967618000,"timestamp_epochs":1571967618,"tweet_id":"1187544381575892993","tweet_url":"\/thamsfigueiredo\/status\/1187544381575892993","user_id":"752686753237041153","username":"thamsfigueiredo"},{"fullname":"Victor Oliveira","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">eu indo responder aquela pessoa depois dela ter me feito de trouxa<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/Q6rziRBt7G\">pic.twitter.com\/Q6rziRBt7G<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":55844,"replies":600,"retweet_id":"1187543165236121600","retweeter_userid":"752686753237041153","retweeter_username":"thamsfigueiredo","retweets":27130,"text":"eu indo responder aquela pessoa depois dela ter me feito de trouxapic.twitter.com\/Q6rziRBt7G","timestamp":1571959096000,"timestamp_epochs":1571959096,"tweet_id":"1187508634839932928","tweet_url":"\/vtcitando\/status\/1187508634839932928","user_id":"1027568565493411841","username":"vtcitando"},{"fullname":"thamiris","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">essa m\u00fasica td pra mim <img alt=\"\ud83e\udd70\" aria-label=\"Emoji: Cara sorridente com 3 cora\u00e7\u00f5es\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f970.png\" title=\"Cara sorridente com 3 cora\u00e7\u00f5es\"\/><\/p>","is_retweet":0,"likes":1,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"essa m\u00fasica td pra mim ","timestamp":1571966837000,"timestamp_epochs":1571966837,"tweet_id":"1187541104364838912","tweet_url":"\/thamsfigueiredo\/status\/1187541104364838912","user_id":"752686753237041153","username":"thamsfigueiredo"},{"fullname":"thamiris","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"en\">you are the only exception<\/p>","is_retweet":0,"likes":4,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"you are the only exception","timestamp":1571966751000,"timestamp_epochs":1571966751,"tweet_id":"1187540744594173952","tweet_url":"\/thamsfigueiredo\/status\/1187540744594173952","user_id":"752686753237041153","username":"thamsfigueiredo"},{"fullname":"tamira","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Eu pegava no m\u00ednimo umas 10 mina desse site na porrada<\/p>","is_retweet":1,"likes":28,"replies":8,"retweet_id":"1187528377231695873","retweeter_userid":"752686753237041153","retweeter_username":"thamsfigueiredo","retweets":19,"text":"Eu pegava no m\u00ednimo umas 10 mina desse site na porrada","timestamp":1571963469000,"timestamp_epochs":1571963469,"tweet_id":"1187526979215597568","tweet_url":"\/tamiresgsfc\/status\/1187526979215597568","user_id":"1166131743025487875","username":"tamiresgsfc"},{"fullname":"thamiris","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">fui tentar costurar quebrei a agulha eu q lute<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"fui tentar costurar quebrei a agulha eu q lute","timestamp":1571954936000,"timestamp_epochs":1571954936,"tweet_id":"1187491186690461698","tweet_url":"\/thamsfigueiredo\/status\/1187491186690461698","user_id":"752686753237041153","username":"thamsfigueiredo"},{"fullname":"gerard way descobrindo o fof\u00e3o em 2016","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">da\u00ed vc v\u00ea q a pessoa eh cruzeirense de vdd segue o exemplo do pr\u00f3prio clube<\/p>","is_retweet":1,"likes":9,"replies":5,"retweet_id":"1187471742932938757","retweeter_userid":"752686753237041153","retweeter_username":"thamsfigueiredo","retweets":9,"text":"da\u00ed vc v\u00ea q a pessoa eh cruzeirense de vdd segue o exemplo do pr\u00f3prio clube","timestamp":1571950151000,"timestamp_epochs":1571950151,"tweet_id":"1187471120108154888","tweet_url":"\/gabilfs\/status\/1187471120108154888","user_id":"123685733","username":"gabilfs"},{"fullname":"thamiris","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">exposed party eu fui eu tava<\/p>","is_retweet":0,"likes":3,"replies":2,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"exposed party eu fui eu tava","timestamp":1571948401000,"timestamp_epochs":1571948401,"tweet_id":"1187463777094131713","tweet_url":"\/thamsfigueiredo\/status\/1187463777094131713","user_id":"752686753237041153","username":"thamsfigueiredo"},{"fullname":"thamiris","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">gente o que significa VAPO<\/p>","is_retweet":0,"likes":6,"replies":6,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"gente o que significa VAPO","timestamp":1571947027000,"timestamp_epochs":1571947027,"tweet_id":"1187458016611831810","tweet_url":"\/thamsfigueiredo\/status\/1187458016611831810","user_id":"752686753237041153","username":"thamsfigueiredo"},{"fullname":"lu\u00edsa","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"und\">AAAAAAA<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/m6ga2fIvnz\">pic.twitter.com\/m6ga2fIvnz<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":4,"replies":0,"retweet_id":"1187453375325102080","retweeter_userid":"752686753237041153","retweeter_username":"thamsfigueiredo","retweets":2,"text":"AAAAAAApic.twitter.com\/m6ga2fIvnz","timestamp":1571944333000,"timestamp_epochs":1571944333,"tweet_id":"1187446717089751050","tweet_url":"\/luisatorr3s\/status\/1187446717089751050","user_id":"1162133888438820864","username":"luisatorr3s"},{"fullname":"ticia","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">= cobi\u00e7adas do tuinder de dia util ja q n transam<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/thamsfigueiredo\/status\/1187440269026844672\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/u85bAOBT71\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/thamsfigueiredo\/status\/1187440269026844672\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/thamsfigueired<\/span><span class=\"invisible\">o\/status\/1187440269026844672<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":1,"replies":1,"retweet_id":"1187453285260759042","retweeter_userid":"752686753237041153","retweeter_username":"thamsfigueiredo","retweets":3,"text":"= cobi\u00e7adas do tuinder de dia util ja q n transamhttps:\/\/twitter.com\/thamsfigueiredo\/status\/1187440269026844672\u00a0\u2026","timestamp":1571945825000,"timestamp_epochs":1571945825,"tweet_id":"1187452974085365760","tweet_url":"\/leticiacian\/status\/1187452974085365760","user_id":"1049433157","username":"leticiacian"},{"fullname":"thamiris","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">foi a <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"58854946\" dir=\"ltr\" href=\"\/tahineprincess\"><s>@<\/s><b>tahineprincess<\/b><\/a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/septrizz\/status\/1187449417860878336\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/UHuVoJx9DG\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/septrizz\/status\/1187449417860878336\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/septrizz\/statu<\/span><span class=\"invisible\">s\/1187449417860878336<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":1,"text":"foi a @tahineprincesshttps:\/\/twitter.com\/septrizz\/status\/1187449417860878336\u00a0\u2026","timestamp":1571945432000,"timestamp_epochs":1571945432,"tweet_id":"1187451324440502272","tweet_url":"\/thamsfigueiredo\/status\/1187451324440502272","user_id":"752686753237041153","username":"thamsfigueiredo"},{"fullname":"thamiris","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">eu tava pensando isso HOJE tinha um macho co\u00e7ando o saco com a maior naturalidade na minha frente<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/marauenn\/status\/1187044562574987265\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/yuS86L7YFE\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/marauenn\/status\/1187044562574987265\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/marauenn\/statu<\/span><span class=\"invisible\">s\/1187044562574987265<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":1,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"eu tava pensando isso HOJE tinha um macho co\u00e7ando o saco com a maior naturalidade na minha frentehttps:\/\/twitter.com\/marauenn\/status\/1187044562574987265\u00a0\u2026","timestamp":1571944495000,"timestamp_epochs":1571944495,"tweet_id":"1187447396529311751","tweet_url":"\/thamsfigueiredo\/status\/1187447396529311751","user_id":"752686753237041153","username":"thamsfigueiredo"},{"fullname":"Brunna Gon\u00e7alves","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Falar \"AMADA?\" \u00e9 um caminho sem volta kkkk<\/p>","is_retweet":1,"likes":25753,"replies":515,"retweet_id":"1187445070116601857","retweeter_userid":"752686753237041153","retweeter_username":"thamsfigueiredo","retweets":15082,"text":"Falar \"AMADA?\" \u00e9 um caminho sem volta kkkk","timestamp":1571940234000,"timestamp_epochs":1571940234,"tweet_id":"1187429523622649856","tweet_url":"\/brunnagoncalves\/status\/1187429523622649856","user_id":"287269120","username":"brunnagoncalves"},{"fullname":"thamiris","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">eu amo uma fofoca, um babado, muito historiadora e gossip girl mesmo<\/p>","is_retweet":0,"likes":10,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":1,"text":"eu amo uma fofoca, um babado, muito historiadora e gossip girl mesmo","timestamp":1571942796000,"timestamp_epochs":1571942796,"tweet_id":"1187440269026844672","tweet_url":"\/thamsfigueiredo\/status\/1187440269026844672","user_id":"752686753237041153","username":"thamsfigueiredo"},{"fullname":"thamiris","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">de poss\u00edvel finalista da libertadores a candidato ao rebaixamento, quem diria <img alt=\"\ud83d\ude14\" aria-label=\"Emoji: Cara de pensativo\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f614.png\" title=\"Cara de pensativo\"\/><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/alexnero\/status\/1187354326471184386\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/xOI21HTm36\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/alexnero\/status\/1187354326471184386\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/alexnero\/statu<\/span><span class=\"invisible\">s\/1187354326471184386<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":26,"replies":3,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":2,"text":"de poss\u00edvel finalista da libertadores a candidato ao rebaixamento, quem diria https:\/\/twitter.com\/alexnero\/status\/1187354326471184386\u00a0\u2026","timestamp":1571941628000,"timestamp_epochs":1571941628,"tweet_id":"1187435372319563781","tweet_url":"\/thamsfigueiredo\/status\/1187435372319563781","user_id":"752686753237041153","username":"thamsfigueiredo"},{"fullname":"patr\u00edcia marianne","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">pessoal ainda acha gra\u00e7a. voc\u00eas s\u00e3o ridiculos pqp NOJO <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/bfrpedro7\/status\/1187432338336210947\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/pZ6im7xCBx\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/bfrpedro7\/status\/1187432338336210947\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/bfrpedro7\/stat<\/span><span class=\"invisible\">us\/1187432338336210947<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":22,"replies":3,"retweet_id":"1187434315375894530","retweeter_userid":"752686753237041153","retweeter_username":"thamsfigueiredo","retweets":3,"text":"pessoal ainda acha gra\u00e7a. voc\u00eas s\u00e3o ridiculos pqp NOJO https:\/\/twitter.com\/bfrpedro7\/status\/1187432338336210947\u00a0\u2026","timestamp":1571941228000,"timestamp_epochs":1571941228,"tweet_id":"1187433691301253122","tweet_url":"\/ptrcmf\/status\/1187433691301253122","user_id":"942974548420554752","username":"ptrcmf"},{"fullname":"thamiris","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">river conte comigo pra absolutamente tudo<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/JornalOGlobo\/status\/1187383381790605313\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/QqEoaREIVS\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/JornalOGlobo\/status\/1187383381790605313\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/JornalOGlobo\/s<\/span><span class=\"invisible\">tatus\/1187383381790605313<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":14,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":1,"text":"river conte comigo pra absolutamente tudohttps:\/\/twitter.com\/JornalOGlobo\/status\/1187383381790605313\u00a0\u2026","timestamp":1571940572000,"timestamp_epochs":1571940572,"tweet_id":"1187430941263847425","tweet_url":"\/thamsfigueiredo\/status\/1187430941263847425","user_id":"752686753237041153","username":"thamsfigueiredo"},{"fullname":"thamiris","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">sei la so queria um celular novo<\/p>","is_retweet":0,"likes":1,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"sei la so queria um celular novo","timestamp":1571940210000,"timestamp_epochs":1571940210,"tweet_id":"1187429422825201665","tweet_url":"\/thamsfigueiredo\/status\/1187429422825201665","user_id":"752686753237041153","username":"thamsfigueiredo"},{"fullname":"mano eu to muito pistola","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Eu me odeio, mas n\u00e3o o suficiente para assistir 10 FILMES de um mlk de \u00f3culos que usa uma varinha pra soltar magia<\/p>","is_retweet":1,"likes":14771,"replies":422,"retweet_id":"1187428551668031488","retweeter_userid":"752686753237041153","retweeter_username":"thamsfigueiredo","retweets":5504,"text":"Eu me odeio, mas n\u00e3o o suficiente para assistir 10 FILMES de um mlk de \u00f3culos que usa uma varinha pra soltar magia","timestamp":1571865674000,"timestamp_epochs":1571865674,"tweet_id":"1187116796291276801","tweet_url":"\/shazamkk\/status\/1187116796291276801","user_id":"949784653514276865","username":"shazamkk"},{"fullname":"Guilherme","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">mora em mg e torce pro flamengo tem q apanhar de vassoura<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/globoesportecom\/status\/1186740145938227200\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/dLnprIQQ7Q\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/globoesportecom\/status\/1186740145938227200\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/globoesporteco<\/span><span class=\"invisible\">m\/status\/1186740145938227200<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":7787,"replies":357,"retweet_id":"1187428373779439616","retweeter_userid":"752686753237041153","retweeter_username":"thamsfigueiredo","retweets":1628,"text":"mora em mg e torce pro flamengo tem q apanhar de vassourahttps:\/\/twitter.com\/globoesportecom\/status\/1186740145938227200\u00a0\u2026","timestamp":1571842923000,"timestamp_epochs":1571842923,"tweet_id":"1187021371165028352","tweet_url":"\/drummondsoueu\/status\/1187021371165028352","user_id":"961299852008349697","username":"drummondsoueu"},{"fullname":"thamiris","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">muito triste essas paix\u00f5es do bus\u00e3o q vc sabe q nunca mais vai ver a pessoa<\/p>","is_retweet":0,"likes":2,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"muito triste essas paix\u00f5es do bus\u00e3o q vc sabe q nunca mais vai ver a pessoa","timestamp":1571936905000,"timestamp_epochs":1571936905,"tweet_id":"1187415560885276672","tweet_url":"\/thamsfigueiredo\/status\/1187415560885276672","user_id":"752686753237041153","username":"thamsfigueiredo"},{"fullname":"thamiris","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">queria ficar ate tarde secando o mengao mas to com sono entao dps vcs me contem<\/p>","is_retweet":0,"likes":3,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"queria ficar ate tarde secando o mengao mas to com sono entao dps vcs me contem","timestamp":1571876603000,"timestamp_epochs":1571876603,"tweet_id":"1187162637630656513","tweet_url":"\/thamsfigueiredo\/status\/1187162637630656513","user_id":"752686753237041153","username":"thamsfigueiredo"},{"fullname":"Dan","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Hoje na libertadores deixarei a rivalidade de lado e torcerei pro time que representa o Rio.\n\nO RIO GRANDE DO SUL! VAI TOMAR NO CU FLAMENGO!<\/p>","is_retweet":1,"likes":9216,"replies":170,"retweet_id":"1187161609174769664","retweeter_userid":"752686753237041153","retweeter_username":"thamsfigueiredo","retweets":3135,"text":"Hoje na libertadores deixarei a rivalidade de lado e torcerei pro time que representa o Rio.\n\nO RIO GRANDE DO SUL! VAI TOMAR NO CU FLAMENGO!","timestamp":1571841860000,"timestamp_epochs":1571841860,"tweet_id":"1187016914159185923","tweet_url":"\/deusnilo\/status\/1187016914159185923","user_id":"4832850604","username":"deusnilo"},{"fullname":"thamiris","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">falta muito pra dia 02?? n aguento mais esperar pra tatuar<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"falta muito pra dia 02?? n aguento mais esperar pra tatuar","timestamp":1571876325000,"timestamp_epochs":1571876325,"tweet_id":"1187161471261777920","tweet_url":"\/thamsfigueiredo\/status\/1187161471261777920","user_id":"752686753237041153","username":"thamsfigueiredo"},{"fullname":"milena","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">algum tatuador feminista online disposto a me empoderar aumentando minha autoestima me enchendo de tatuagens<\/p>","is_retweet":1,"likes":16869,"replies":42,"retweet_id":"1187161355079618561","retweeter_userid":"752686753237041153","retweeter_username":"thamsfigueiredo","retweets":7522,"text":"algum tatuador feminista online disposto a me empoderar aumentando minha autoestima me enchendo de tatuagens","timestamp":1571798934000,"timestamp_epochs":1571798934,"tweet_id":"1186836869130194947","tweet_url":"\/wwwmlna\/status\/1186836869130194947","user_id":"2484809081","username":"wwwmlna"},{"fullname":"thamiris","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">eu to morrendo kkkkkkkk<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/S5gCjncMRg\">pic.twitter.com\/S5gCjncMRg<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":11,"replies":3,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"eu to morrendo kkkkkkkkpic.twitter.com\/S5gCjncMRg","timestamp":1571866383000,"timestamp_epochs":1571866383,"tweet_id":"1187119769176215553","tweet_url":"\/thamsfigueiredo\/status\/1187119769176215553","user_id":"752686753237041153","username":"thamsfigueiredo"},{"fullname":"julieta","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">as veiz eu pe\u00e7o perd\u00e3o aos meus l\u00e1bios pelas bocas ja beijadas<\/p>","is_retweet":1,"likes":60,"replies":0,"retweet_id":"1187118619685199874","retweeter_userid":"752686753237041153","retweeter_username":"thamsfigueiredo","retweets":61,"text":"as veiz eu pe\u00e7o perd\u00e3o aos meus l\u00e1bios pelas bocas ja beijadas","timestamp":1571846400000,"timestamp_epochs":1571846400,"tweet_id":"1187035957486379009","tweet_url":"\/jusaavedra_\/status\/1187035957486379009","user_id":"177331498","username":"jusaavedra_"},{"fullname":"thamiris","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">tem dias q a gente tem q se segurar pra n\u00e3o mandar ningu\u00e9m tomar no cu esses dias s\u00e3o todos<\/p>","is_retweet":0,"likes":37,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":36,"text":"tem dias q a gente tem q se segurar pra n\u00e3o mandar ningu\u00e9m tomar no cu esses dias s\u00e3o todos","timestamp":1571865585000,"timestamp_epochs":1571865585,"tweet_id":"1187116421819633668","tweet_url":"\/thamsfigueiredo\/status\/1187116421819633668","user_id":"752686753237041153","username":"thamsfigueiredo"},{"fullname":"thamiris","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">cheguei em casa antes da chuva obrigada senhor eu sei q tu me sondas<\/p>","is_retweet":0,"likes":3,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"cheguei em casa antes da chuva obrigada senhor eu sei q tu me sondas","timestamp":1571865090000,"timestamp_epochs":1571865090,"tweet_id":"1187114347220426752","tweet_url":"\/thamsfigueiredo\/status\/1187114347220426752","user_id":"752686753237041153","username":"thamsfigueiredo"},{"fullname":"a vaca q vai na academia a vaca malhada kkkkkkk","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"und\"><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/Suu70fTK8e\">pic.twitter.com\/Suu70fTK8e<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":7861,"replies":87,"retweet_id":"1186968503619862534","retweeter_userid":"752686753237041153","retweeter_username":"thamsfigueiredo","retweets":3318,"text":"pic.twitter.com\/Suu70fTK8e","timestamp":1571795527000,"timestamp_epochs":1571795527,"tweet_id":"1186822580524716032","tweet_url":"\/brunom1a\/status\/1186822580524716032","user_id":"872590712050774016","username":"brunom1a"},{"fullname":"girafas s\u00e3o hologramas","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"und\"><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/TQHg3TKx1W\">pic.twitter.com\/TQHg3TKx1W<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":48761,"replies":347,"retweet_id":"1186967762704449536","retweeter_userid":"752686753237041153","retweeter_username":"thamsfigueiredo","retweets":14789,"text":"pic.twitter.com\/TQHg3TKx1W","timestamp":1571826700000,"timestamp_epochs":1571826700,"tweet_id":"1186953325599703040","tweet_url":"\/mixkkkk\/status\/1186953325599703040","user_id":"4850197355","username":"mixkkkk"},{"fullname":"\ud83c\udde7\ud83c\uddf7 \ud83d\udd3a \ud83c\uddf5\ud83c\uddf8\ud83c\udde8\ud83c\uddfa\u2b50 bonde do arafat _X_","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">Todo dia amanhece eu n\u00e3o aguento mais. Minha pequena Eva voc\u00ea PROMETEU!<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/thamsfigueiredo\/status\/1186966509211607040\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/99XDX88rEi\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/thamsfigueiredo\/status\/1186966509211607040\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/thamsfigueired<\/span><span class=\"invisible\">o\/status\/1186966509211607040<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"1186967423804678144","retweeter_userid":"752686753237041153","retweeter_username":"thamsfigueiredo","retweets":1,"text":"Todo dia amanhece eu n\u00e3o aguento mais. Minha pequena Eva voc\u00ea PROMETEU!https:\/\/twitter.com\/thamsfigueiredo\/status\/1186966509211607040\u00a0\u2026","timestamp":1571829881000,"timestamp_epochs":1571829881,"tweet_id":"1186966668234371072","tweet_url":"\/cruleigo\/status\/1186966668234371072","user_id":"58265464","username":"cruleigo"},{"fullname":"thamiris","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">todo dia amanhece nublado e n\u00e3o chove eu n\u00e3o aguento mais<\/p>","is_retweet":0,"likes":11,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":2,"text":"todo dia amanhece nublado e n\u00e3o chove eu n\u00e3o aguento mais","timestamp":1571829843000,"timestamp_epochs":1571829843,"tweet_id":"1186966509211607040","tweet_url":"\/thamsfigueiredo\/status\/1186966509211607040","user_id":"752686753237041153","username":"thamsfigueiredo"},{"fullname":"xerife isabelle","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"und\"><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/SZcd9bVQSu\">pic.twitter.com\/SZcd9bVQSu<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":870,"replies":9,"retweet_id":"1186966426965434368","retweeter_userid":"752686753237041153","retweeter_username":"thamsfigueiredo","retweets":415,"text":"pic.twitter.com\/SZcd9bVQSu","timestamp":1571799717000,"timestamp_epochs":1571799717,"tweet_id":"1186840152854925314","tweet_url":"\/lxbelledejour\/status\/1186840152854925314","user_id":"45192130","username":"lxbelledejour"},{"fullname":"thamiris","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">e eu q achei q o jogo tinha sido ontem e acordei fui olhar se o gremio tinha cometido o crime<\/p>","is_retweet":0,"likes":8,"replies":2,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"e eu q achei q o jogo tinha sido ontem e acordei fui olhar se o gremio tinha cometido o crime","timestamp":1571825363000,"timestamp_epochs":1571825363,"tweet_id":"1186947721401425921","tweet_url":"\/thamsfigueiredo\/status\/1186947721401425921","user_id":"752686753237041153","username":"thamsfigueiredo"},{"fullname":"Matheus Rocha","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">\u201cvou ver e te digo\u201d\n\nnarrador: ele n\u00e3o ver\u00e1 e nem dir\u00e1<\/p>","is_retweet":1,"likes":5963,"replies":19,"retweet_id":"1186779545627705344","retweeter_userid":"752686753237041153","retweeter_username":"thamsfigueiredo","retweets":2638,"text":"\u201cvou ver e te digo\u201d\n\nnarrador: ele n\u00e3o ver\u00e1 e nem dir\u00e1","timestamp":1571760227000,"timestamp_epochs":1571760227,"tweet_id":"1186674520196894723","tweet_url":"\/neologismo\/status\/1186674520196894723","user_id":"60232046","username":"neologismo"},{"fullname":"thamiris","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">cade os dias de gl\u00f3ria CHOR\u00c3O VC ME PROMETEU<\/p>","is_retweet":0,"likes":15,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":9,"text":"cade os dias de gl\u00f3ria CHOR\u00c3O VC ME PROMETEU","timestamp":1571784518000,"timestamp_epochs":1571784518,"tweet_id":"1186776403787816961","tweet_url":"\/thamsfigueiredo\/status\/1186776403787816961","user_id":"752686753237041153","username":"thamsfigueiredo"},{"fullname":"Inside Friends","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"en\">This quote is EVERYTHING<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/RnBjNPrn9x\">pic.twitter.com\/RnBjNPrn9x<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":9502,"replies":9,"retweet_id":"1186758455610298369","retweeter_userid":"752686753237041153","retweeter_username":"thamsfigueiredo","retweets":2618,"text":"This quote is EVERYTHINGpic.twitter.com\/RnBjNPrn9x","timestamp":1571763941000,"timestamp_epochs":1571763941,"tweet_id":"1186690097976107008","tweet_url":"\/insidefriends\/status\/1186690097976107008","user_id":"813934517778022401","username":"insidefriends"},{"fullname":"rhay","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">atualiza\u00e7\u00e3o da bandeira de Minas Gerais<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/MLJZ7efq52\">pic.twitter.com\/MLJZ7efq52<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":5462,"replies":69,"retweet_id":"1186758084255010818","retweeter_userid":"752686753237041153","retweeter_username":"thamsfigueiredo","retweets":1979,"text":"atualiza\u00e7\u00e3o da bandeira de Minas Geraispic.twitter.com\/MLJZ7efq52","timestamp":1571688247000,"timestamp_epochs":1571688247,"tweet_id":"1186372614098472963","tweet_url":"\/yahrsouza\/status\/1186372614098472963","user_id":"1102431185240842240","username":"yahrsouza"},{"fullname":"thamiris","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">nem preciso falar qual ne ********<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"nem preciso falar qual ne ********","timestamp":1571776827000,"timestamp_epochs":1571776827,"tweet_id":"1186744143915212800","tweet_url":"\/thamsfigueiredo\/status\/1186744143915212800","user_id":"752686753237041153","username":"thamsfigueiredo"},{"fullname":"thamiris","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">meu sonho a torcida desse time ai acabar ningu\u00e9m aguenta chatos y chatos<\/p>","is_retweet":0,"likes":4,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":2,"text":"meu sonho a torcida desse time ai acabar ningu\u00e9m aguenta chatos y chatos","timestamp":1571776735000,"timestamp_epochs":1571776735,"tweet_id":"1186743761063333888","tweet_url":"\/thamsfigueiredo\/status\/1186743761063333888","user_id":"752686753237041153","username":"thamsfigueiredo"},{"fullname":"thamiris","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">nossa hj eu trabalhei igual uma filha da puta tive tempo nem de beber \u00e1gua<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":2,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"nossa hj eu trabalhei igual uma filha da puta tive tempo nem de beber \u00e1gua","timestamp":1571774370000,"timestamp_epochs":1571774370,"tweet_id":"1186733840452202499","tweet_url":"\/thamsfigueiredo\/status\/1186733840452202499","user_id":"752686753237041153","username":"thamsfigueiredo"},{"fullname":"thamiris","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">nem vi esse v\u00eddeo do mc gui q t\u00e3o falando mas a pergunta q fica \u00e9 quem \u00e9 mc gui????<\/p>","is_retweet":0,"likes":12,"replies":2,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":1,"text":"nem vi esse v\u00eddeo do mc gui q t\u00e3o falando mas a pergunta q fica \u00e9 quem \u00e9 mc gui????","timestamp":1571758472000,"timestamp_epochs":1571758472,"tweet_id":"1186667158979465218","tweet_url":"\/thamsfigueiredo\/status\/1186667158979465218","user_id":"752686753237041153","username":"thamsfigueiredo"},{"fullname":"thamiris","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">queria namorar o dilsinho q saco<\/p>","is_retweet":0,"likes":4,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"queria namorar o dilsinho q saco","timestamp":1571751595000,"timestamp_epochs":1571751595,"tweet_id":"1186638313081507840","tweet_url":"\/thamsfigueiredo\/status\/1186638313081507840","user_id":"752686753237041153","username":"thamsfigueiredo"},{"fullname":"thamiris","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"und\"><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/open.spotify.com\/track\/1R1HmdunvOnEK4bibKp7q5?si=ldqJNecMRJ-pxD5WHt7vfw\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/fEJJviHbDK\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/open.spotify.com\/track\/1R1HmdunvOnEK4bibKp7q5?si=ldqJNecMRJ-pxD5WHt7vfw\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">open.spotify.com\/track\/1R1Hmdun<\/span><span class=\"invisible\">vOnEK4bibKp7q5?si=ldqJNecMRJ-pxD5WHt7vfw<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":1,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"https:\/\/open.spotify.com\/track\/1R1HmdunvOnEK4bibKp7q5?si=ldqJNecMRJ-pxD5WHt7vfw\u00a0\u2026","timestamp":1571744136000,"timestamp_epochs":1571744136,"tweet_id":"1186607031085649920","tweet_url":"\/thamsfigueiredo\/status\/1186607031085649920","user_id":"752686753237041153","username":"thamsfigueiredo"},{"fullname":"maria capitolina","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">ai ai ai\ndif\u00edcil a vida da pobre q s\u00f3 queria dar mimos pra ela mesma mas lhe falta o dinheiro<\/p>","is_retweet":1,"likes":638,"replies":0,"retweet_id":"1186605203849732102","retweeter_userid":"752686753237041153","retweeter_username":"thamsfigueiredo","retweets":358,"text":"ai ai ai\ndif\u00edcil a vida da pobre q s\u00f3 queria dar mimos pra ela mesma mas lhe falta o dinheiro","timestamp":1571704400000,"timestamp_epochs":1571704400,"tweet_id":"1186440362774151171","tweet_url":"\/anttrindade\/status\/1186440362774151171","user_id":"390434624","username":"anttrindade"},{"fullname":"thamiris","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">poxa amiga ser\u00e1 q teria como vc ser um pouco menos CHATA INSUPORT\u00c1VEL<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"poxa amiga ser\u00e1 q teria como vc ser um pouco menos CHATA INSUPORT\u00c1VEL","timestamp":1571743670000,"timestamp_epochs":1571743670,"tweet_id":"1186605076569305088","tweet_url":"\/thamsfigueiredo\/status\/1186605076569305088","user_id":"752686753237041153","username":"thamsfigueiredo"},{"fullname":"ixmael \ud83c\udf84","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">eu sendo surpreendido com novos problemas todos os dias<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/rCZtaBpRtr\">pic.twitter.com\/rCZtaBpRtr<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":89435,"replies":393,"retweet_id":"1186596060535382016","retweeter_userid":"752686753237041153","retweeter_username":"thamsfigueiredo","retweets":35404,"text":"eu sendo surpreendido com novos problemas todos os diaspic.twitter.com\/rCZtaBpRtr","timestamp":1571589589000,"timestamp_epochs":1571589589,"tweet_id":"1185958812395692033","tweet_url":"\/IsmaelxLucas\/status\/1185958812395692033","user_id":"2247972834","username":"IsmaelxLucas"},{"fullname":"thamiris","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">ainda \u00e9 ter\u00e7a q semana t\u00f3xica<\/p>","is_retweet":0,"likes":3,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":5,"text":"ainda \u00e9 ter\u00e7a q semana t\u00f3xica","timestamp":1571741283000,"timestamp_epochs":1571741283,"tweet_id":"1186595061431177217","tweet_url":"\/thamsfigueiredo\/status\/1186595061431177217","user_id":"752686753237041153","username":"thamsfigueiredo"},{"fullname":"paulo","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">cansei de lutar, eu que apanhe<\/p>","is_retweet":1,"likes":57224,"replies":131,"retweet_id":"1186584593736056833","retweeter_userid":"752686753237041153","retweeter_username":"thamsfigueiredo","retweets":46058,"text":"cansei de lutar, eu que apanhe","timestamp":1571615034000,"timestamp_epochs":1571615034,"tweet_id":"1186065535806660608","tweet_url":"\/paulorriq\/status\/1186065535806660608","user_id":"1055295883066118145","username":"paulorriq"},{"fullname":"thamiris","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">uma tl saud\u00e1vel<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/ozMlAQkpTU\">pic.twitter.com\/ozMlAQkpTU<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":17,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":6,"text":"uma tl saud\u00e1velpic.twitter.com\/ozMlAQkpTU","timestamp":1571705867000,"timestamp_epochs":1571705867,"tweet_id":"1186446518343081995","tweet_url":"\/thamsfigueiredo\/status\/1186446518343081995","user_id":"752686753237041153","username":"thamsfigueiredo"},{"fullname":"Bruno f\u00e3 do 6x Melhor do Mundo!","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">sexo N\u00c3O sustenta namoro, existem coisas mais importantes. O que \u00e9 realmente necess\u00e1rio \u00e9 as duas pessoas gostarem do Messi<\/p>","is_retweet":1,"likes":190,"replies":4,"retweet_id":"1186445164191125504","retweeter_userid":"752686753237041153","retweeter_username":"thamsfigueiredo","retweets":112,"text":"sexo N\u00c3O sustenta namoro, existem coisas mais importantes. O que \u00e9 realmente necess\u00e1rio \u00e9 as duas pessoas gostarem do Messi","timestamp":1571698116000,"timestamp_epochs":1571698116,"tweet_id":"1186414006703218688","tweet_url":"\/robertooubruno\/status\/1186414006703218688","user_id":"1862326417","username":"robertooubruno"},{"fullname":"thamiris","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Cruzeiro s\u00f3 depende dele<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/O2YPiNCWyg\">pic.twitter.com\/O2YPiNCWyg<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":28,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":6,"text":"Cruzeiro s\u00f3 depende delepic.twitter.com\/O2YPiNCWyg","timestamp":1571704640000,"timestamp_epochs":1571704640,"tweet_id":"1186441371336482817","tweet_url":"\/thamsfigueiredo\/status\/1186441371336482817","user_id":"752686753237041153","username":"thamsfigueiredo"},{"fullname":"thamiris","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">cruzeiro voltou pra zona pqp n tenho um MINUTO de paz<\/p>","is_retweet":0,"likes":10,"replies":2,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":2,"text":"cruzeiro voltou pra zona pqp n tenho um MINUTO de paz","timestamp":1571704401000,"timestamp_epochs":1571704401,"tweet_id":"1186440368600031232","tweet_url":"\/thamsfigueiredo\/status\/1186440368600031232","user_id":"752686753237041153","username":"thamsfigueiredo"},{"fullname":"thamiris","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">sexo N\u00c3O sustenta namoro, existem coisas mais importantes. O que \u00e9 realmente necess\u00e1rio \u00e9 as duas pessoas gostarem de friends<\/p>","is_retweet":0,"likes":19,"replies":3,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":9,"text":"sexo N\u00c3O sustenta namoro, existem coisas mais importantes. O que \u00e9 realmente necess\u00e1rio \u00e9 as duas pessoas gostarem de friends","timestamp":1571701278000,"timestamp_epochs":1571701278,"tweet_id":"1186427271567040513","tweet_url":"\/thamsfigueiredo\/status\/1186427271567040513","user_id":"752686753237041153","username":"thamsfigueiredo"},{"fullname":"thamiris","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">ningu\u00e9m \nabsolutamente ningu\u00e9m\neu: foda se vadia puta<\/p>","is_retweet":0,"likes":1,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":1,"text":"ningu\u00e9m \nabsolutamente ningu\u00e9m\neu: foda se vadia puta","timestamp":1571694290000,"timestamp_epochs":1571694290,"tweet_id":"1186397959333785600","tweet_url":"\/thamsfigueiredo\/status\/1186397959333785600","user_id":"752686753237041153","username":"thamsfigueiredo"},{"fullname":"Maloca","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">T\u00e1 um absurdo isso de cruzeirense falando q vai torcer pro Fortaleza por causa do que Fizeram com o Rog\u00e9rio\npra se ter uma ideia, s\u00f3 hj na parte da manh\u00e3 eu vi um total de 0 Cruzeirense falando isso. Agora a tarde vi mais 0. No \u00f4nibus agora tinha mais 0 comentando q ia fazer isso <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/rafaell_cec\/status\/1186267735875051520\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/nDRvAoJqvq\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/rafaell_cec\/status\/1186267735875051520\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/rafaell_cec\/st<\/span><span class=\"invisible\">atus\/1186267735875051520<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":751,"replies":26,"retweet_id":"1186397341730983940","retweeter_userid":"752686753237041153","retweeter_username":"thamsfigueiredo","retweets":116,"text":"T\u00e1 um absurdo isso de cruzeirense falando q vai torcer pro Fortaleza por causa do que Fizeram com o Rog\u00e9rio\npra se ter uma ideia, s\u00f3 hj na parte da manh\u00e3 eu vi um total de 0 Cruzeirense falando isso. Agora a tarde vi mais 0. No \u00f4nibus agora tinha mais 0 comentando q ia fazer isso https:\/\/twitter.com\/rafaell_cec\/status\/1186267735875051520\u00a0\u2026","timestamp":1571693881000,"timestamp_epochs":1571693881,"tweet_id":"1186396243058184193","tweet_url":"\/Maloqueiro_Azul\/status\/1186396243058184193","user_id":"381236136","username":"Maloqueiro_Azul"},{"fullname":"thamiris","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">maroon 5 tudo pra mim <img alt=\"\ud83e\udd29\" aria-label=\"Emoji: Sonhador\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f929.png\" title=\"Sonhador\"\/><\/p>","is_retweet":0,"likes":5,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"maroon 5 tudo pra mim ","timestamp":1571691518000,"timestamp_epochs":1571691518,"tweet_id":"1186386333494894592","tweet_url":"\/thamsfigueiredo\/status\/1186386333494894592","user_id":"752686753237041153","username":"thamsfigueiredo"},{"fullname":"thamiris","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"und\"><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/open.spotify.com\/track\/2oaK4JLVnmRGIO9ytBE1bt?si=hbkfXuM-SWG_uONVPPMj_A\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/fCIDzPTsyb\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/open.spotify.com\/track\/2oaK4JLVnmRGIO9ytBE1bt?si=hbkfXuM-SWG_uONVPPMj_A\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">open.spotify.com\/track\/2oaK4JLV<\/span><span class=\"invisible\">nmRGIO9ytBE1bt?si=hbkfXuM-SWG_uONVPPMj_A<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":2,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"https:\/\/open.spotify.com\/track\/2oaK4JLVnmRGIO9ytBE1bt?si=hbkfXuM-SWG_uONVPPMj_A\u00a0\u2026","timestamp":1571690026000,"timestamp_epochs":1571690026,"tweet_id":"1186380075383644172","tweet_url":"\/thamsfigueiredo\/status\/1186380075383644172","user_id":"752686753237041153","username":"thamsfigueiredo"},{"fullname":"Mateus","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">Se eu fosse o Bruno Henrique pedia rescis\u00e3o de contrato e ia vir jogar no Cruzeiro. S\u00f3 acho viu...<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/globoesportecom\/status\/1186244775659343873\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/AaXhlmYNzh\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/globoesportecom\/status\/1186244775659343873\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/globoesporteco<\/span><span class=\"invisible\">m\/status\/1186244775659343873<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":291,"replies":7,"retweet_id":"1186327498201747457","retweeter_userid":"752686753237041153","retweeter_username":"thamsfigueiredo","retweets":37,"text":"Se eu fosse o Bruno Henrique pedia rescis\u00e3o de contrato e ia vir jogar no Cruzeiro. S\u00f3 acho viu...https:\/\/twitter.com\/globoesportecom\/status\/1186244775659343873\u00a0\u2026","timestamp":1571666422000,"timestamp_epochs":1571666422,"tweet_id":"1186281074793598977","tweet_url":"\/baudocectt\/status\/1186281074793598977","user_id":"3099637235","username":"baudocectt"},{"fullname":"fernanda","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">efeito mandela total\n\ngalera criou essa narrativa a\u00ed pra ter algo pra criticar j\u00e1 que a fase do time da boa e eles n\u00e3o sabem curtir de boa<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/thamsfigueiredo\/status\/1186277598093103106\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/VMHx5V7wIc\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/thamsfigueiredo\/status\/1186277598093103106\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/thamsfigueired<\/span><span class=\"invisible\">o\/status\/1186277598093103106<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":9,"replies":1,"retweet_id":"1186294294191235072","retweeter_userid":"752686753237041153","retweeter_username":"thamsfigueiredo","retweets":2,"text":"efeito mandela total\n\ngalera criou essa narrativa a\u00ed pra ter algo pra criticar j\u00e1 que a fase do time da boa e eles n\u00e3o sabem curtir de boahttps:\/\/twitter.com\/thamsfigueiredo\/status\/1186277598093103106\u00a0\u2026","timestamp":1571666644000,"timestamp_epochs":1571666644,"tweet_id":"1186282005765459973","tweet_url":"\/fhcfer\/status\/1186282005765459973","user_id":"1146369018","username":"fhcfer"},{"fullname":"thamiris","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">me d\u00ea papai<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/RapMais\/status\/1186277240839004160\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/RGP1dXPdWM\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/RapMais\/status\/1186277240839004160\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/RapMais\/status<\/span><span class=\"invisible\">\/1186277240839004160<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":1,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"me d\u00ea papaihttps:\/\/twitter.com\/RapMais\/status\/1186277240839004160\u00a0\u2026","timestamp":1571666242000,"timestamp_epochs":1571666242,"tweet_id":"1186280317331615746","tweet_url":"\/thamsfigueiredo\/status\/1186280317331615746","user_id":"752686753237041153","username":"thamsfigueiredo"},{"fullname":"m6h","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"und\"><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/EgUfuaNSXf\">pic.twitter.com\/EgUfuaNSXf<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":11729,"replies":158,"retweet_id":"1186279394509242368","retweeter_userid":"752686753237041153","retweeter_username":"thamsfigueiredo","retweets":5078,"text":"pic.twitter.com\/EgUfuaNSXf","timestamp":1571463304000,"timestamp_epochs":1571463304,"tweet_id":"1185429133364514816","tweet_url":"\/m6hyt\/status\/1185429133364514816","user_id":"1133571573988904960","username":"m6hyt"},{"fullname":"thamiris","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">de onde saiu isso de gritar o nome do ceni? a cara da fake news<\/p>","is_retweet":0,"likes":31,"replies":3,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":3,"text":"de onde saiu isso de gritar o nome do ceni? a cara da fake news","timestamp":1571665594000,"timestamp_epochs":1571665594,"tweet_id":"1186277598093103106","tweet_url":"\/thamsfigueiredo\/status\/1186277598093103106","user_id":"752686753237041153","username":"thamsfigueiredo"},{"fullname":"thamiris","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"und\"><a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/GMonteiroRJ\/status\/1185278135933255681\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/CG5attS5e8\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/GMonteiroRJ\/status\/1185278135933255681\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/GMonteiroRJ\/st<\/span><span class=\"invisible\">atus\/1185278135933255681<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/O0FcATXb14\">pic.twitter.com\/O0FcATXb14<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":1,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":1,"text":"https:\/\/twitter.com\/GMonteiroRJ\/status\/1185278135933255681\u00a0\u2026pic.twitter.com\/O0FcATXb14","timestamp":1571665279000,"timestamp_epochs":1571665279,"tweet_id":"1186276277151584256","tweet_url":"\/thamsfigueiredo\/status\/1186276277151584256","user_id":"752686753237041153","username":"thamsfigueiredo"},{"fullname":"thamiris","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">mano a luisa \u00e9 muito desgra\u00e7ada agora eu fico lembrando do trem q ela falou e rindo sozinha<\/p>","is_retweet":0,"likes":1,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"mano a luisa \u00e9 muito desgra\u00e7ada agora eu fico lembrando do trem q ela falou e rindo sozinha","timestamp":1571662750000,"timestamp_epochs":1571662750,"tweet_id":"1186265670276861952","tweet_url":"\/thamsfigueiredo\/status\/1186265670276861952","user_id":"752686753237041153","username":"thamsfigueiredo"},{"fullname":"thamiris","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">tapa na bunda \u00e9 carinho<\/p>","is_retweet":0,"likes":35,"replies":3,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":6,"text":"tapa na bunda \u00e9 carinho","timestamp":1571660988000,"timestamp_epochs":1571660988,"tweet_id":"1186258279346913280","tweet_url":"\/thamsfigueiredo\/status\/1186258279346913280","user_id":"752686753237041153","username":"thamsfigueiredo"},{"fullname":"Foco de Luz","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Custa caro n\u00e3o ser verdadeiro consigo mesmo.\n\nCusta caro tentar se encaixar nos padr\u00f5es, agradar quem n\u00e3o te enxerga verdadeiramente e suprir expectativas que n\u00e3o s\u00e3o suas.\n\n\u00c9 um pre\u00e7o muito alto para se pagar.. N\u00e3o permita que tirem o seu direito de ser quem voc\u00ea \u00e9!<\/p>","is_retweet":1,"likes":23421,"replies":93,"retweet_id":"1186258221994000386","retweeter_userid":"752686753237041153","retweeter_username":"thamsfigueiredo","retweets":9298,"text":"Custa caro n\u00e3o ser verdadeiro consigo mesmo.\n\nCusta caro tentar se encaixar nos padr\u00f5es, agradar quem n\u00e3o te enxerga verdadeiramente e suprir expectativas que n\u00e3o s\u00e3o suas.\n\n\u00c9 um pre\u00e7o muito alto para se pagar.. N\u00e3o permita que tirem o seu direito de ser quem voc\u00ea \u00e9!","timestamp":1571623889000,"timestamp_epochs":1571623889,"tweet_id":"1186102675663966208","tweet_url":"\/focodeluz_\/status\/1186102675663966208","user_id":"344258618","username":"focodeluz_"},{"fullname":"\ud835\udd8c\ud835\udd86\ud835\udd87\ud835\udd8e\ud835\udd91","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">segunda \u00e9 complicado mo vontade de agredir alguem<\/p>","is_retweet":1,"likes":877,"replies":1,"retweet_id":"1186258123926966272","retweeter_userid":"752686753237041153","retweeter_username":"thamsfigueiredo","retweets":809,"text":"segunda \u00e9 complicado mo vontade de agredir alguem","timestamp":1571656317000,"timestamp_epochs":1571656317,"tweet_id":"1186238687820091392","tweet_url":"\/rrarekidd\/status\/1186238687820091392","user_id":"1111700295527120896","username":"rrarekidd"},{"fullname":"Cruzeiro Esporte Clube","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Bom dia, torcedor cruzeirense!\n\nQue a semana que se inicia seja t\u00e3o incr\u00edvel quanto o gol do Ederson na \u00faltima partida.\n\nSeguimos fortes e na luta <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/PeloCruzeiro?src=hash\"><s>#<\/s><b>PeloCruzeiro<\/b><\/a>!\n\n<img alt=\"\ud83d\udcf7\" aria-label=\"Emoji: C\u00e2mera \" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f4f7.png\" title=\"C\u00e2mera \"\/>: Daniel Vorley \/ LightPress \/ Cruzeiro<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/CbxMFfDfva\">pic.twitter.com\/CbxMFfDfva<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":2881,"replies":104,"retweet_id":"1186251300842942470","retweeter_userid":"752686753237041153","retweeter_username":"thamsfigueiredo","retweets":313,"text":"Bom dia, torcedor cruzeirense!\n\nQue a semana que se inicia seja t\u00e3o incr\u00edvel quanto o gol do Ederson na \u00faltima partida.\n\nSeguimos fortes e na luta #PeloCruzeiro!\n\n: Daniel Vorley \/ LightPress \/ Cruzeiropic.twitter.com\/CbxMFfDfva","timestamp":1571659290000,"timestamp_epochs":1571659290,"tweet_id":"1186251158706360324","tweet_url":"\/Cruzeiro\/status\/1186251158706360324","user_id":"1562061097","username":"Cruzeiro"},{"fullname":"thamiris","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">bom dia mores<\/p>","is_retweet":0,"likes":5,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"bom dia mores","timestamp":1571655416000,"timestamp_epochs":1571655416,"tweet_id":"1186234909158981633","tweet_url":"\/thamsfigueiredo\/status\/1186234909158981633","user_id":"752686753237041153","username":"thamsfigueiredo"},{"fullname":"Gutemberg","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Eu j\u00e1 sei quem v\u00e3o ser os cantores do Churrasc\u00e3o do Cruzeiro em 2021 <img alt=\"\ud83d\udc40\" aria-label=\"Emoji: Olhos\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f440.png\" title=\"Olhos\"\/><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/goU0NI7NYm\">pic.twitter.com\/goU0NI7NYm<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":1575,"replies":17,"retweet_id":"1186045804429090818","retweeter_userid":"752686753237041153","retweeter_username":"thamsfigueiredo","retweets":266,"text":"Eu j\u00e1 sei quem v\u00e3o ser os cantores do Churrasc\u00e3o do Cruzeiro em 2021 pic.twitter.com\/goU0NI7NYm","timestamp":1571556549000,"timestamp_epochs":1571556549,"tweet_id":"1185820233925382144","tweet_url":"\/SouGutemberg\/status\/1185820233925382144","user_id":"4346628615","username":"SouGutemberg"},{"fullname":"thamiris","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">quando contrataram mano menezes pra disputar pontos corridos eu falei: hum kkkkkkk bjs<\/p>","is_retweet":0,"likes":19,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":5,"text":"quando contrataram mano menezes pra disputar pontos corridos eu falei: hum kkkkkkk bjs","timestamp":1571609731000,"timestamp_epochs":1571609731,"tweet_id":"1186043292343062528","tweet_url":"\/thamsfigueiredo\/status\/1186043292343062528","user_id":"752686753237041153","username":"thamsfigueiredo"},{"fullname":"maria capitolina","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">\"a esperan\u00e7a \u00e9 a \u00faltima q morre\"\n\nkkkkk\na minha j\u00e1 t\u00e1 dentro do gavet\u00e3o do iml faz tempo<\/p>","is_retweet":1,"likes":615,"replies":2,"retweet_id":"1186040870157598721","retweeter_userid":"752686753237041153","retweeter_username":"thamsfigueiredo","retweets":298,"text":"\"a esperan\u00e7a \u00e9 a \u00faltima q morre\"\n\nkkkkk\na minha j\u00e1 t\u00e1 dentro do gavet\u00e3o do iml faz tempo","timestamp":1571609136000,"timestamp_epochs":1571609136,"tweet_id":"1186040796744704001","tweet_url":"\/anttrindade\/status\/1186040796744704001","user_id":"390434624","username":"anttrindade"},{"fullname":"thamiris","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">o santos tem q acabar<\/p>","is_retweet":0,"likes":8,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":1,"text":"o santos tem q acabar","timestamp":1571599601000,"timestamp_epochs":1571599601,"tweet_id":"1186000805016547333","tweet_url":"\/thamsfigueiredo\/status\/1186000805016547333","user_id":"752686753237041153","username":"thamsfigueiredo"},{"fullname":"peixe paia\u00e7o","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"und\"><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/L9c0feohZ3\">pic.twitter.com\/L9c0feohZ3<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":6073,"replies":24,"retweet_id":"1185989224560025600","retweeter_userid":"752686753237041153","retweeter_username":"thamsfigueiredo","retweets":1790,"text":"pic.twitter.com\/L9c0feohZ3","timestamp":1571596303000,"timestamp_epochs":1571596303,"tweet_id":"1185986974366208006","tweet_url":"\/ElGabrielCabron\/status\/1185986974366208006","user_id":"711945697994674176","username":"ElGabrielCabron"},{"fullname":"fran \ud83c\uddea\ud83c\uddea","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">\u201crespondeu ao seu story\u201d\n\u201cmencionou voc\u00ea em um coment\u00e1rio\u201d\n\u201ccompartilhou um tweet com voc\u00ea\u201d<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/Mvnaaa___\/status\/1179520956785713157\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/xxsfXmYjhz\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/Mvnaaa___\/status\/1179520956785713157\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/Mvnaaa___\/stat<\/span><span class=\"invisible\">us\/1179520956785713157<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":51550,"replies":158,"retweet_id":"1185964487922388995","retweeter_userid":"752686753237041153","retweeter_username":"thamsfigueiredo","retweets":25377,"text":"\u201crespondeu ao seu story\u201d\n\u201cmencionou voc\u00ea em um coment\u00e1rio\u201d\n\u201ccompartilhou um tweet com voc\u00ea\u201dhttps:\/\/twitter.com\/Mvnaaa___\/status\/1179520956785713157\u00a0\u2026","timestamp":1571580611000,"timestamp_epochs":1571580611,"tweet_id":"1185921154957172736","tweet_url":"\/franbsz\/status\/1185921154957172736","user_id":"716827290735419392","username":"franbsz"},{"fullname":"Favs Scenes","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"en\">Wonder, 2017<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/syGvmiClzv\">pic.twitter.com\/syGvmiClzv<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":2994,"replies":1,"retweet_id":"1185959628804222978","retweeter_userid":"752686753237041153","retweeter_username":"thamsfigueiredo","retweets":1099,"text":"Wonder, 2017pic.twitter.com\/syGvmiClzv","timestamp":1571588794000,"timestamp_epochs":1571588794,"tweet_id":"1185955477064171520","tweet_url":"\/favsscenes\/status\/1185955477064171520","user_id":"1013252680641318913","username":"favsscenes"},{"fullname":"thamiris","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">EU QUEROOOOOOOO ALGU\u00c9M ME MANDA<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/amanuzita\/status\/1185938441026113537\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/ZXm6N4tvaa\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/amanuzita\/status\/1185938441026113537\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/amanuzita\/stat<\/span><span class=\"invisible\">us\/1185938441026113537<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":2,"replies":2,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":5,"text":"EU QUEROOOOOOOO ALGU\u00c9M ME MANDAhttps:\/\/twitter.com\/amanuzita\/status\/1185938441026113537\u00a0\u2026","timestamp":1571585344000,"timestamp_epochs":1571585344,"tweet_id":"1185941008770617346","tweet_url":"\/thamsfigueiredo\/status\/1185941008770617346","user_id":"752686753237041153","username":"thamsfigueiredo"},{"fullname":"Esporte Clube Bahia","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\"><img alt=\"\ud83c\udd98\" aria-label=\"Emoji: Quadrado sos\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f198.png\" title=\"Quadrado sos\"\/><img alt=\"\ud83c\udfd6\" aria-label=\"Emoji: Praia com guarda-chuva\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f3d6.png\" title=\"Praia com guarda-chuva\"\/> Vazou... tamb\u00e9m na camisa do Esquadr\u00e3o. \n\nPor medidas de redu\u00e7\u00e3o do impacto ambiental e pela puni\u00e7\u00e3o aos respons\u00e1veis, nossas camisas estar\u00e3o manchadas de \u00f3leo no jogo de amanh\u00e3 - como as praias do Nordeste. <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/BBMP?src=hash\"><s>#<\/s><b>BBMP<\/b><\/a> \n\nLeia o Manifesto <img alt=\"\u27a1\ufe0f\" aria-label=\"Emoji: Seta para a direita\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/27a1.png\" title=\"Seta para a direita\"\/> <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https:\/\/bit.ly\/35IO7We\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/PRi5hxH2f5\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/bit.ly\/35IO7We\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">bit.ly\/35IO7We<\/span><span class=\"invisible\"><\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span><\/span><\/a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/Yr8pVnfLKB\">pic.twitter.com\/Yr8pVnfLKB<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":79424,"replies":3852,"retweet_id":"1185927325071953926","retweeter_userid":"752686753237041153","retweeter_username":"thamsfigueiredo","retweets":23664,"text":" Vazou... tamb\u00e9m na camisa do Esquadr\u00e3o. \n\nPor medidas de redu\u00e7\u00e3o do impacto ambiental e pela puni\u00e7\u00e3o aos respons\u00e1veis, nossas camisas estar\u00e3o manchadas de \u00f3leo no jogo de amanh\u00e3 - como as praias do Nordeste. #BBMP \n\nLeia o Manifesto  https:\/\/bit.ly\/35IO7We\u00a0pic.twitter.com\/Yr8pVnfLKB","timestamp":1571581034000,"timestamp_epochs":1571581034,"tweet_id":"1185922931186130947","tweet_url":"\/ECBahia\/status\/1185922931186130947","user_id":"33625790","username":"ECBahia"},{"fullname":"thamiris","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">eu td dia<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/leticiacian\/status\/1185925553192407040\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/wU2mkXgTtj\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/leticiacian\/status\/1185925553192407040\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/leticiacian\/st<\/span><span class=\"invisible\">atus\/1185925553192407040<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":2,"text":"eu td diahttps:\/\/twitter.com\/leticiacian\/status\/1185925553192407040\u00a0\u2026","timestamp":1571581768000,"timestamp_epochs":1571581768,"tweet_id":"1185926009415241730","tweet_url":"\/thamsfigueiredo\/status\/1185926009415241730","user_id":"752686753237041153","username":"thamsfigueiredo"},{"fullname":"da 10 \ud83d\ude80","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Parei de beber drx<\/p>","is_retweet":1,"likes":7,"replies":0,"retweet_id":"1185922599550894080","retweeter_userid":"752686753237041153","retweeter_username":"thamsfigueiredo","retweets":3,"text":"Parei de beber drx","timestamp":1571580437000,"timestamp_epochs":1571580437,"tweet_id":"1185920425370501121","tweet_url":"\/r_junin_\/status\/1185920425370501121","user_id":"908498037982613504","username":"r_junin_"},{"fullname":"no context the good place","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"und\"><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/sd8oc77QGq\">pic.twitter.com\/sd8oc77QGq<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":20857,"replies":17,"retweet_id":"1185914598609883136","retweeter_userid":"752686753237041153","retweeter_username":"thamsfigueiredo","retweets":7168,"text":"pic.twitter.com\/sd8oc77QGq","timestamp":1571528820000,"timestamp_epochs":1571528820,"tweet_id":"1185703927141945344","tweet_url":"\/nocontexttgp\/status\/1185703927141945344","user_id":"902965228937379842","username":"nocontexttgp"},{"fullname":"\u2122","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">R\u00e1dio de S\u00e3o Paulo narrando o gol do \u00c9derson kkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkk<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/6HnlToHo2p\">pic.twitter.com\/6HnlToHo2p<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":19028,"replies":847,"retweet_id":"1185913882596036608","retweeter_userid":"752686753237041153","retweeter_username":"thamsfigueiredo","retweets":4583,"text":"R\u00e1dio de S\u00e3o Paulo narrando o gol do \u00c9derson kkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkpic.twitter.com\/6HnlToHo2p","timestamp":1571576297000,"timestamp_epochs":1571576297,"tweet_id":"1185903059525865472","tweet_url":"\/CruzeiroDD\/status\/1185903059525865472","user_id":"1026294501223084033","username":"CruzeiroDD"},{"fullname":"thamiris","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">Kkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkk eu vo morre<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/CruzeiroDD\/status\/1185903059525865472\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/pFQqBUt26J\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/CruzeiroDD\/status\/1185903059525865472\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/CruzeiroDD\/sta<\/span><span class=\"invisible\">tus\/1185903059525865472<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":2,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Kkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkk eu vo morrehttps:\/\/twitter.com\/CruzeiroDD\/status\/1185903059525865472\u00a0\u2026","timestamp":1571577413000,"timestamp_epochs":1571577413,"tweet_id":"1185907741090557953","tweet_url":"\/thamsfigueiredo\/status\/1185907741090557953","user_id":"752686753237041153","username":"thamsfigueiredo"},{"fullname":"thamiris","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">to MESMOOOOOO achou ruim faz um b.o <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/pdnerees\/status\/1185707714858622976\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/RBMhljlfqs\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/pdnerees\/status\/1185707714858622976\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/pdnerees\/statu<\/span><span class=\"invisible\">s\/1185707714858622976<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":6,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":3,"text":"to MESMOOOOOO achou ruim faz um b.o https:\/\/twitter.com\/pdnerees\/status\/1185707714858622976\u00a0\u2026","timestamp":1571575838000,"timestamp_epochs":1571575838,"tweet_id":"1185901135216939008","tweet_url":"\/thamsfigueiredo\/status\/1185901135216939008","user_id":"752686753237041153","username":"thamsfigueiredo"},{"fullname":"thamiris","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">algu\u00e9m anotou a placa?<\/p>","is_retweet":0,"likes":7,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":1,"text":"algu\u00e9m anotou a placa?","timestamp":1571574979000,"timestamp_epochs":1571574979,"tweet_id":"1185897533253521409","tweet_url":"\/thamsfigueiredo\/status\/1185897533253521409","user_id":"752686753237041153","username":"thamsfigueiredo"},{"fullname":"lu\u00edsa","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">ningu\u00e9m: a\n\nthamiris: pelo amor de Deus s\u00f3 queria um carioca um \u00e1udio de um carioca me chamando de goxtosa<\/p>","is_retweet":1,"likes":4,"replies":1,"retweet_id":"1185792663234240512","retweeter_userid":"752686753237041153","retweeter_username":"thamsfigueiredo","retweets":1,"text":"ningu\u00e9m: a\n\nthamiris: pelo amor de Deus s\u00f3 queria um carioca um \u00e1udio de um carioca me chamando de goxtosa","timestamp":1571549935000,"timestamp_epochs":1571549935,"tweet_id":"1185792489401311232","tweet_url":"\/luisatorr3s\/status\/1185792489401311232","user_id":"1162133888438820864","username":"luisatorr3s"},{"fullname":"thamiris","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">poxa so queria uma carioca pra chamar de meu<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/luisatorr3s\/status\/1185792489401311232\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/PGKxat9mkz\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/luisatorr3s\/status\/1185792489401311232\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/luisatorr3s\/st<\/span><span class=\"invisible\">atus\/1185792489401311232<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":3,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"poxa so queria uma carioca pra chamar de meuhttps:\/\/twitter.com\/luisatorr3s\/status\/1185792489401311232\u00a0\u2026","timestamp":1571549970000,"timestamp_epochs":1571549970,"tweet_id":"1185792638550790144","tweet_url":"\/thamsfigueiredo\/status\/1185792638550790144","user_id":"752686753237041153","username":"thamsfigueiredo"},{"fullname":"lu\u00edsa","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">algum homem carioca pra matar a vontade da minha amiga eu n\u00e3o aguento mais<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/thamsfigueiredo\/status\/1185789212265717760\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/sGMdQYvfnS\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/thamsfigueiredo\/status\/1185789212265717760\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/thamsfigueired<\/span><span class=\"invisible\">o\/status\/1185789212265717760<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":1,"replies":1,"retweet_id":"1185791188844138496","retweeter_userid":"752686753237041153","retweeter_username":"thamsfigueiredo","retweets":1,"text":"algum homem carioca pra matar a vontade da minha amiga eu n\u00e3o aguento maishttps:\/\/twitter.com\/thamsfigueiredo\/status\/1185789212265717760\u00a0\u2026","timestamp":1571549273000,"timestamp_epochs":1571549273,"tweet_id":"1185789715510972417","tweet_url":"\/luisatorr3s\/status\/1185789715510972417","user_id":"1162133888438820864","username":"luisatorr3s"},{"fullname":"thamiris","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">algum carioca me manda \u00e1udio<\/p>","is_retweet":0,"likes":4,"replies":6,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"algum carioca me manda \u00e1udio","timestamp":1571549153000,"timestamp_epochs":1571549153,"tweet_id":"1185789212265717760","tweet_url":"\/thamsfigueiredo\/status\/1185789212265717760","user_id":"752686753237041153","username":"thamsfigueiredo"},{"fullname":"thamiris","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">algum gay cancela a luisa n aguento mais<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"algum gay cancela a luisa n aguento mais","timestamp":1571536252000,"timestamp_epochs":1571536252,"tweet_id":"1185735100081856512","tweet_url":"\/thamsfigueiredo\/status\/1185735100081856512","user_id":"752686753237041153","username":"thamsfigueiredo"},{"fullname":"thamiris","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">cruzeiro saiu da zona de rebaixamento quer namorar cmg!??<\/p>","is_retweet":0,"likes":35,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":8,"text":"cruzeiro saiu da zona de rebaixamento quer namorar cmg!??","timestamp":1571534203000,"timestamp_epochs":1571534203,"tweet_id":"1185726505185370112","tweet_url":"\/thamsfigueiredo\/status\/1185726505185370112","user_id":"752686753237041153","username":"thamsfigueiredo"},{"fullname":"lu\u00edsa","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">a thamiris ta bebinha e eu nem bebada to kkkkkkkkk to rindo demais<\/p>","is_retweet":1,"likes":3,"replies":0,"retweet_id":"1185725714970087424","retweeter_userid":"752686753237041153","retweeter_username":"thamsfigueiredo","retweets":1,"text":"a thamiris ta bebinha e eu nem bebada to kkkkkkkkk to rindo demais","timestamp":1571529681000,"timestamp_epochs":1571529681,"tweet_id":"1185707539658366977","tweet_url":"\/luisatorr3s\/status\/1185707539658366977","user_id":"1162133888438820864","username":"luisatorr3s"},{"fullname":"thamiris","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"es\">CAL\u00daNIA<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/luisatorr3s\/status\/1185707539658366977\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/rogiNmxQaA\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/luisatorr3s\/status\/1185707539658366977\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/luisatorr3s\/st<\/span><span class=\"invisible\">atus\/1185707539658366977<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":3,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":1,"text":"CAL\u00daNIAhttps:\/\/twitter.com\/luisatorr3s\/status\/1185707539658366977\u00a0\u2026","timestamp":1571534010000,"timestamp_epochs":1571534010,"tweet_id":"1185725695143620608","tweet_url":"\/thamsfigueiredo\/status\/1185725695143620608","user_id":"752686753237041153","username":"thamsfigueiredo"},{"fullname":"thamiris","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">FODA SE VADIA PUTA +3 PONTOS PRO CRUZEIROOOO<\/p>","is_retweet":0,"likes":7,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":9,"text":"FODA SE VADIA PUTA +3 PONTOS PRO CRUZEIROOOO","timestamp":1571529309000,"timestamp_epochs":1571529309,"tweet_id":"1185705978764890112","tweet_url":"\/thamsfigueiredo\/status\/1185705978764890112","user_id":"752686753237041153","username":"thamsfigueiredo"},{"fullname":"thamiris","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">acaba esse caraio de jogo<\/p>","is_retweet":0,"likes":1,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":1,"text":"acaba esse caraio de jogo","timestamp":1571528604000,"timestamp_epochs":1571528604,"tweet_id":"1185703023856762881","tweet_url":"\/thamsfigueiredo\/status\/1185703023856762881","user_id":"752686753237041153","username":"thamsfigueiredo"},{"fullname":"thamiris","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">GOL DO CRUZEIRO A:\nEU: <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/luisatorr3s\/status\/1185700214327382017\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/oN3QXZvvPM\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/luisatorr3s\/status\/1185700214327382017\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/luisatorr3s\/st<\/span><span class=\"invisible\">atus\/1185700214327382017<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":13,"replies":2,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"GOL DO CRUZEIRO A:\nEU: https:\/\/twitter.com\/luisatorr3s\/status\/1185700214327382017\u00a0\u2026","timestamp":1571527962000,"timestamp_epochs":1571527962,"tweet_id":"1185700328731217921","tweet_url":"\/thamsfigueiredo\/status\/1185700328731217921","user_id":"752686753237041153","username":"thamsfigueiredo"},{"fullname":"thamiris","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">GOOOLLLLLLLLLLLL BUCETAAAAA VOU VIRAR UM COPO DE CERVEJA<\/p>","is_retweet":0,"likes":8,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":1,"text":"GOOOLLLLLLLLLLLL BUCETAAAAA VOU VIRAR UM COPO DE CERVEJA","timestamp":1571527907000,"timestamp_epochs":1571527907,"tweet_id":"1185700100615610369","tweet_url":"\/thamsfigueiredo\/status\/1185700100615610369","user_id":"752686753237041153","username":"thamsfigueiredo"},{"fullname":"thamiris","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">FOI GOL OU \u00c9 MEME???<\/p>","is_retweet":0,"likes":7,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":5,"text":"FOI GOL OU \u00c9 MEME???","timestamp":1571527879000,"timestamp_epochs":1571527879,"tweet_id":"1185699982390808576","tweet_url":"\/thamsfigueiredo\/status\/1185699982390808576","user_id":"752686753237041153","username":"thamsfigueiredo"},{"fullname":"lu\u00edsa","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">efeitos que eu amo e fotos com cara de retardada<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/CVyKBOUfdj\">pic.twitter.com\/CVyKBOUfdj<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":40,"replies":3,"retweet_id":"1185697122080960512","retweeter_userid":"752686753237041153","retweeter_username":"thamsfigueiredo","retweets":1,"text":"efeitos que eu amo e fotos com cara de retardadapic.twitter.com\/CVyKBOUfdj","timestamp":1571527115000,"timestamp_epochs":1571527115,"tweet_id":"1185696776873021440","tweet_url":"\/luisatorr3s\/status\/1185696776873021440","user_id":"1162133888438820864","username":"luisatorr3s"},{"fullname":"thamiris","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">ela ta meia hora tentando tirar uma foto gente da biscoito pra ela<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/luisatorr3s\/status\/1185696776873021440\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/BCwQyDadj7\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/luisatorr3s\/status\/1185696776873021440\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/luisatorr3s\/st<\/span><span class=\"invisible\">atus\/1185696776873021440<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":8,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"ela ta meia hora tentando tirar uma foto gente da biscoito pra elahttps:\/\/twitter.com\/luisatorr3s\/status\/1185696776873021440\u00a0\u2026","timestamp":1571527176000,"timestamp_epochs":1571527176,"tweet_id":"1185697033375621120","tweet_url":"\/thamsfigueiredo\/status\/1185697033375621120","user_id":"752686753237041153","username":"thamsfigueiredo"},{"fullname":"thamiris","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">o cruzeiro me obriga a beber<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/QP8duxdBLl\">pic.twitter.com\/QP8duxdBLl<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":91,"replies":3,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"o cruzeiro me obriga a beberpic.twitter.com\/QP8duxdBLl","timestamp":1571527152000,"timestamp_epochs":1571527152,"tweet_id":"1185696933261824000","tweet_url":"\/thamsfigueiredo\/status\/1185696933261824000","user_id":"752686753237041153","username":"thamsfigueiredo"},{"fullname":"thamiris","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">SEM MEU VAR N\u00c3O CONSIGO<\/p>","is_retweet":0,"likes":6,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"SEM MEU VAR N\u00c3O CONSIGO","timestamp":1571524872000,"timestamp_epochs":1571524872,"tweet_id":"1185687370663911424","tweet_url":"\/thamsfigueiredo\/status\/1185687370663911424","user_id":"752686753237041153","username":"thamsfigueiredo"},{"fullname":"thamiris","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">ACABA JUIZAO<\/p>","is_retweet":0,"likes":1,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"ACABA JUIZAO","timestamp":1571524783000,"timestamp_epochs":1571524783,"tweet_id":"1185686996783685635","tweet_url":"\/thamsfigueiredo\/status\/1185686996783685635","user_id":"752686753237041153","username":"thamsfigueiredo"},{"fullname":"thamiris","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"tl\">GGGGGGGGFOLLLLLLLLLLL PORRAAAAAA<\/p>","is_retweet":0,"likes":1,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"GGGGGGGGFOLLLLLLLLLLL PORRAAAAAA","timestamp":1571524772000,"timestamp_epochs":1571524772,"tweet_id":"1185686948435890183","tweet_url":"\/thamsfigueiredo\/status\/1185686948435890183","user_id":"752686753237041153","username":"thamsfigueiredo"},{"fullname":"thamiris","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">vamo Cruzeiro desgra\u00e7a<\/p>","is_retweet":0,"likes":5,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":1,"text":"vamo Cruzeiro desgra\u00e7a","timestamp":1571522290000,"timestamp_epochs":1571522290,"tweet_id":"1185676538450268160","tweet_url":"\/thamsfigueiredo\/status\/1185676538450268160","user_id":"752686753237041153","username":"thamsfigueiredo"},{"fullname":"thamiris","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">cheguei na <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"1162133888438820864\" dir=\"ltr\" href=\"\/luisatorr3s\"><s>@<\/s><b>luisatorr3s<\/b><\/a> q eu gosto<\/p>","is_retweet":0,"likes":1,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":1,"text":"cheguei na @luisatorr3s q eu gosto","timestamp":1571515702000,"timestamp_epochs":1571515702,"tweet_id":"1185648908724248576","tweet_url":"\/thamsfigueiredo\/status\/1185648908724248576","user_id":"752686753237041153","username":"thamsfigueiredo"},{"fullname":"thamiris","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">nem acredito q vai sair poetas no topo 3.3<\/p>","is_retweet":0,"likes":6,"replies":3,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"nem acredito q vai sair poetas no topo 3.3","timestamp":1571498788000,"timestamp_epochs":1571498788,"tweet_id":"1185577964605456385","tweet_url":"\/thamsfigueiredo\/status\/1185577964605456385","user_id":"752686753237041153","username":"thamsfigueiredo"},{"fullname":"thamiris","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">um sol pra cada um aqui pqp<\/p>","is_retweet":0,"likes":2,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"um sol pra cada um aqui pqp","timestamp":1571495910000,"timestamp_epochs":1571495910,"tweet_id":"1185565892127666177","tweet_url":"\/thamsfigueiredo\/status\/1185565892127666177","user_id":"752686753237041153","username":"thamsfigueiredo"},{"fullname":"thamiris","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"es\">SANTOS GIGANTE<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/SantosFC\/status\/1185362022650859521\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/zslrFa1Gc7\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/SantosFC\/status\/1185362022650859521\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/SantosFC\/statu<\/span><span class=\"invisible\">s\/1185362022650859521<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":3,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"SANTOS GIGANTEhttps:\/\/twitter.com\/SantosFC\/status\/1185362022650859521\u00a0\u2026","timestamp":1571493374000,"timestamp_epochs":1571493374,"tweet_id":"1185555256085827585","tweet_url":"\/thamsfigueiredo\/status\/1185555256085827585","user_id":"752686753237041153","username":"thamsfigueiredo"},{"fullname":"desmaiada","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">grande dia, tomara q eu morra<\/p>","is_retweet":1,"likes":70,"replies":0,"retweet_id":"1185542407871520768","retweeter_userid":"752686753237041153","retweeter_username":"thamsfigueiredo","retweets":57,"text":"grande dia, tomara q eu morra","timestamp":1571486494000,"timestamp_epochs":1571486494,"tweet_id":"1185526402243805184","tweet_url":"\/arrobaLuanaReis\/status\/1185526402243805184","user_id":"2800471544","username":"arrobaLuanaReis"},{"fullname":"thamiris","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">feia nos dois<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/RaonyPhillips\/status\/1185047818723045377\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/HKmS9Y2rwU\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/RaonyPhillips\/status\/1185047818723045377\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/RaonyPhillips\/<\/span><span class=\"invisible\">status\/1185047818723045377<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":1,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"feia nos doishttps:\/\/twitter.com\/RaonyPhillips\/status\/1185047818723045377\u00a0\u2026","timestamp":1571490023000,"timestamp_epochs":1571490023,"tweet_id":"1185541201212166145","tweet_url":"\/thamsfigueiredo\/status\/1185541201212166145","user_id":"752686753237041153","username":"thamsfigueiredo"},{"fullname":"thamiris","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">tirei follow de muita gente.\n\nn\u00e3o \u00e9 nada pessoal, estou tentando deixar meu perfil o mais profissional poss\u00edvel.  \n\ndeixei s\u00f3 os corno<\/p>","is_retweet":0,"likes":75,"replies":10,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":8,"text":"tirei follow de muita gente.\n\nn\u00e3o \u00e9 nada pessoal, estou tentando deixar meu perfil o mais profissional poss\u00edvel.  \n\ndeixei s\u00f3 os corno","timestamp":1571489332000,"timestamp_epochs":1571489332,"tweet_id":"1185538302780334080","tweet_url":"\/thamsfigueiredo\/status\/1185538302780334080","user_id":"752686753237041153","username":"thamsfigueiredo"},{"fullname":"thamiris","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">hoje tem cruzeiro oi deus sou eu de novo<\/p>","is_retweet":0,"likes":51,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":23,"text":"hoje tem cruzeiro oi deus sou eu de novo","timestamp":1571483138000,"timestamp_epochs":1571483138,"tweet_id":"1185512324762947584","tweet_url":"\/thamsfigueiredo\/status\/1185512324762947584","user_id":"752686753237041153","username":"thamsfigueiredo"},{"fullname":"thamiris","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">a menina q n\u00e3o conseguia dormir at\u00e9 tarde<\/p>","is_retweet":0,"likes":8,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":2,"text":"a menina q n\u00e3o conseguia dormir at\u00e9 tarde","timestamp":1571482300000,"timestamp_epochs":1571482300,"tweet_id":"1185508808472383488","tweet_url":"\/thamsfigueiredo\/status\/1185508808472383488","user_id":"752686753237041153","username":"thamsfigueiredo"},{"fullname":"thamiris","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">b\u00eabada gra\u00e7as a deus<\/p>","is_retweet":0,"likes":17,"replies":2,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":1,"text":"b\u00eabada gra\u00e7as a deus","timestamp":1571444434000,"timestamp_epochs":1571444434,"tweet_id":"1185349987326222336","tweet_url":"\/thamsfigueiredo\/status\/1185349987326222336","user_id":"752686753237041153","username":"thamsfigueiredo"},{"fullname":"Nil Moretto","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">S\u00f3 lembrando que sou oposi\u00e7\u00e3o ao Jair desde antes de virar modinha<\/p>","is_retweet":1,"likes":28542,"replies":224,"retweet_id":"1185316776625786882","retweeter_userid":"752686753237041153","retweeter_username":"thamsfigueiredo","retweets":6601,"text":"S\u00f3 lembrando que sou oposi\u00e7\u00e3o ao Jair desde antes de virar modinha","timestamp":1571433536000,"timestamp_epochs":1571433536,"tweet_id":"1185304278744928257","tweet_url":"\/nilmoretto\/status\/1185304278744928257","user_id":"52499387","username":"nilmoretto"},{"fullname":"Dilsinho","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Eu achei que eu tinha maturidade pra isso, eu n\u00e3o tenho nenhuma <img alt=\"\ud83d\ude2c\" aria-label=\"Emoji: Fazendo careta\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f62c.png\" title=\"Fazendo careta\"\/><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/oZHDjzhdLn\">pic.twitter.com\/oZHDjzhdLn<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":5516,"replies":81,"retweet_id":"1185316390766612480","retweeter_userid":"752686753237041153","retweeter_username":"thamsfigueiredo","retweets":1575,"text":"Eu achei que eu tinha maturidade pra isso, eu n\u00e3o tenho nenhuma pic.twitter.com\/oZHDjzhdLn","timestamp":1571408295000,"timestamp_epochs":1571408295,"tweet_id":"1185198410657345537","tweet_url":"\/DilsinhoOficial\/status\/1185198410657345537","user_id":"180142995","username":"DilsinhoOficial"},{"fullname":"thamiris","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">credo q homem<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/DilsinhoOficial\/status\/1185198410657345537\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/JxfIYjMbqs\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/DilsinhoOficial\/status\/1185198410657345537\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/DilsinhoOficia<\/span><span class=\"invisible\">l\/status\/1185198410657345537<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":2,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"credo q homemhttps:\/\/twitter.com\/DilsinhoOficial\/status\/1185198410657345537\u00a0\u2026","timestamp":1571436424000,"timestamp_epochs":1571436424,"tweet_id":"1185316390309380101","tweet_url":"\/thamsfigueiredo\/status\/1185316390309380101","user_id":"752686753237041153","username":"thamsfigueiredo"},{"fullname":"Preta Ijim\u00fa","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">O tipo de fogo nos racistas que eu gosto<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/www.metropoles.com\/colunas-blogs\/pipocando\/globo-demite-3-funcionarias-que-tentaram-prejudicar-maju-coutinho\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/2e9yfDKzOx\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/www.metropoles.com\/colunas-blogs\/pipocando\/globo-demite-3-funcionarias-que-tentaram-prejudicar-maju-coutinho\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/www.<\/span><span class=\"js-display-url\">metropoles.com\/colunas-blogs\/<\/span><span class=\"invisible\">pipocando\/globo-demite-3-funcionarias-que-tentaram-prejudicar-maju-coutinho<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":19427,"replies":25,"retweet_id":"1185314230939074560","retweeter_userid":"752686753237041153","retweeter_username":"thamsfigueiredo","retweets":5123,"text":"O tipo de fogo nos racistas que eu gostohttps:\/\/www.metropoles.com\/colunas-blogs\/pipocando\/globo-demite-3-funcionarias-que-tentaram-prejudicar-maju-coutinho\u00a0\u2026","timestamp":1571404313000,"timestamp_epochs":1571404313,"tweet_id":"1185181706632024064","tweet_url":"\/Nailahnv\/status\/1185181706632024064","user_id":"52558216","username":"Nailahnv"},{"fullname":"thamiris","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">cuidado com a burra usando a internet m\u00f3vel em casa sendo q tem wifi<\/p>","is_retweet":0,"likes":6,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"cuidado com a burra usando a internet m\u00f3vel em casa sendo q tem wifi","timestamp":1571433679000,"timestamp_epochs":1571433679,"tweet_id":"1185304879826427904","tweet_url":"\/thamsfigueiredo\/status\/1185304879826427904","user_id":"752686753237041153","username":"thamsfigueiredo"},{"fullname":"thamiris","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">JA COMPROU NO SUPERMERCADOS BH HJ????<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/ge_cruzeiro\/status\/1185271912831827968\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/yt6H8YhGA4\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/ge_cruzeiro\/status\/1185271912831827968\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/ge_cruzeiro\/st<\/span><span class=\"invisible\">atus\/1185271912831827968<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":8,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"JA COMPROU NO SUPERMERCADOS BH HJ????https:\/\/twitter.com\/ge_cruzeiro\/status\/1185271912831827968\u00a0\u2026","timestamp":1571433489000,"timestamp_epochs":1571433489,"tweet_id":"1185304079368622080","tweet_url":"\/thamsfigueiredo\/status\/1185304079368622080","user_id":"752686753237041153","username":"thamsfigueiredo"},{"fullname":"sapo alquimista","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">evolu\u00e7\u00e3o das risadas do coringa ( joker )<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/Sezppkrl9s\">pic.twitter.com\/Sezppkrl9s<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":44421,"replies":727,"retweet_id":"1185241837050777601","retweeter_userid":"752686753237041153","retweeter_username":"thamsfigueiredo","retweets":13219,"text":"evolu\u00e7\u00e3o das risadas do coringa ( joker )pic.twitter.com\/Sezppkrl9s","timestamp":1571368845000,"timestamp_epochs":1571368845,"tweet_id":"1185032944890580993","tweet_url":"\/mvlxn\/status\/1185032944890580993","user_id":"814170467670048769","username":"mvlxn"},{"fullname":"thamiris","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">assista esse v\u00eddeo at\u00e9 o final e se surpreenda<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/mvlxn\/status\/1185032944890580993\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/fRCfxRSfwI\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/mvlxn\/status\/1185032944890580993\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/mvlxn\/status\/1<\/span><span class=\"invisible\">185032944890580993<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"assista esse v\u00eddeo at\u00e9 o final e se surpreendahttps:\/\/twitter.com\/mvlxn\/status\/1185032944890580993\u00a0\u2026","timestamp":1571418649000,"timestamp_epochs":1571418649,"tweet_id":"1185241836740366337","tweet_url":"\/thamsfigueiredo\/status\/1185241836740366337","user_id":"752686753237041153","username":"thamsfigueiredo"},{"fullname":"Ol'Darth Bastarde 15\/11","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"in\">Indo dormir pensando naquilo:\n  \n\u256d    \u25dc  \u25dd \u0361\u25dd \u0361\u25dd \u0361\u25dd \u0361\u25dc   \u25dd \u0361   \u25dd \u0361\u25dc    \u25dc\u25dd \u256e\n( faltam 2 semanas pro disco do emicida\n\u2570   \u25df  \u25de \u035c    \u25df   \u035c          \u035c    \u035c       \u035c     \u25df \u035c\u25de \u256f\n\u3000\u3000\u3000 \u3007\n\u3000\u3000\u3000\u3000O\n\u3000\u3000\u3000\u3000o\n\u3000\u3000 _ \u2227_\u2227\uff3f\n\u3000\u3000| (\uff0d\u03c9\uff0d)|\n \/\u2312\u2312\u2312\u2312\u2312\/|\n\/\u2312\u2312\u2312\u2312\u2312\/\/<\/p>","is_retweet":1,"likes":335,"replies":3,"retweet_id":"1185218800909783040","retweeter_userid":"752686753237041153","retweeter_username":"thamsfigueiredo","retweets":88,"text":"Indo dormir pensando naquilo:\n  \n\u256d    \u25dc  \u25dd \u0361\u25dd \u0361\u25dd \u0361\u25dd \u0361\u25dc   \u25dd \u0361   \u25dd \u0361\u25dc    \u25dc\u25dd \u256e\n( faltam 2 semanas pro disco do emicida\n\u2570   \u25df  \u25de \u035c    \u25df   \u035c          \u035c    \u035c       \u035c     \u25df \u035c\u25de \u256f\n\u3000\u3000\u3000 \u3007\n\u3000\u3000\u3000\u3000O\n\u3000\u3000\u3000\u3000o\n\u3000\u3000 _ \u2227_\u2227\uff3f\n\u3000\u3000| (\uff0d\u03c9\uff0d)|\n \/\u2312\u2312\u2312\u2312\u2312\/|\n\/\u2312\u2312\u2312\u2312\u2312\/\/","timestamp":1571410991000,"timestamp_epochs":1571410991,"tweet_id":"1185209717360078849","tweet_url":"\/oldarthbastarde\/status\/1185209717360078849","user_id":"789889575288184832","username":"oldarthbastarde"},{"fullname":"Hist\u00f3ria No Paint","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"und\"><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/L96yyNmf9t\">pic.twitter.com\/L96yyNmf9t<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":38292,"replies":152,"retweet_id":"1185218746379591682","retweeter_userid":"752686753237041153","retweeter_username":"thamsfigueiredo","retweets":11462,"text":"pic.twitter.com\/L96yyNmf9t","timestamp":1571411592000,"timestamp_epochs":1571411592,"tweet_id":"1185212238770163712","tweet_url":"\/HistoriaNoPaint\/status\/1185212238770163712","user_id":"2822845639","username":"HistoriaNoPaint"},{"fullname":"M.","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">aquele jogador que vive na biblioteca, o dembe l\u00ea<\/p>","is_retweet":1,"likes":3,"replies":1,"retweet_id":"1185213147411570695","retweeter_userid":"752686753237041153","retweeter_username":"thamsfigueiredo","retweets":4,"text":"aquele jogador que vive na biblioteca, o dembe l\u00ea","timestamp":1571411636000,"timestamp_epochs":1571411636,"tweet_id":"1185212423541796864","tweet_url":"\/_marcelocrvg\/status\/1185212423541796864","user_id":"196315017","username":"_marcelocrvg"},{"fullname":"thamiris","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">oi deus sou eu de novo faz o tema da reda\u00e7\u00e3o do enem ser sa\u00fade mental<\/p>","is_retweet":0,"likes":4,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"oi deus sou eu de novo faz o tema da reda\u00e7\u00e3o do enem ser sa\u00fade mental","timestamp":1571410055000,"timestamp_epochs":1571410055,"tweet_id":"1185205793773232130","tweet_url":"\/thamsfigueiredo\/status\/1185205793773232130","user_id":"752686753237041153","username":"thamsfigueiredo"},{"fullname":"Maloca","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"und\"><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/to7odqWs96\">pic.twitter.com\/to7odqWs96<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":365,"replies":5,"retweet_id":"1185204705959596032","retweeter_userid":"752686753237041153","retweeter_username":"thamsfigueiredo","retweets":48,"text":"pic.twitter.com\/to7odqWs96","timestamp":1571396624000,"timestamp_epochs":1571396624,"tweet_id":"1185149458343968768","tweet_url":"\/Maloqueiro_Azul\/status\/1185149458343968768","user_id":"381236136","username":"Maloqueiro_Azul"},{"fullname":"Sua Fernanda Montenegro","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"ca\">A Cadela Laica<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/g1bauru\/status\/1183370345304285186\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/aifsoNCdIu\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/g1bauru\/status\/1183370345304285186\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/g1bauru\/status<\/span><span class=\"invisible\">\/1183370345304285186<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":3759,"replies":31,"retweet_id":"1185129870478708737","retweeter_userid":"752686753237041153","retweeter_username":"thamsfigueiredo","retweets":975,"text":"A Cadela Laicahttps:\/\/twitter.com\/g1bauru\/status\/1183370345304285186\u00a0\u2026","timestamp":1571312356000,"timestamp_epochs":1571312356,"tweet_id":"1184796012541550593","tweet_url":"\/Jota_Bosco\/status\/1184796012541550593","user_id":"26047901","username":"Jota_Bosco"},{"fullname":"thamiris","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">bom dia, SEXTOU MEUS BACANAS<\/p>","is_retweet":0,"likes":5,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"bom dia, SEXTOU MEUS BACANAS","timestamp":1571390836000,"timestamp_epochs":1571390836,"tweet_id":"1185125179770449920","tweet_url":"\/thamsfigueiredo\/status\/1185125179770449920","user_id":"752686753237041153","username":"thamsfigueiredo"},{"fullname":"Andy","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">cigarro pode te dar c\u00e2ncer\n\u00e1lcool pode te dar cirrose\n\ne eu posso te dar<\/p>","is_retweet":1,"likes":48710,"replies":696,"retweet_id":"1185007687488155648","retweeter_userid":"752686753237041153","retweeter_username":"thamsfigueiredo","retweets":15943,"text":"cigarro pode te dar c\u00e2ncer\n\u00e1lcool pode te dar cirrose\n\ne eu posso te dar","timestamp":1571262266000,"timestamp_epochs":1571262266,"tweet_id":"1184585919329910787","tweet_url":"\/andidy\/status\/1184585919329910787","user_id":"71331467","username":"andidy"},{"fullname":"thamiris","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">pq a veia ta ajudando a vivi a encontrar com o chiclete??? perdi essa parte<\/p>","is_retweet":0,"likes":9,"replies":3,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"pq a veia ta ajudando a vivi a encontrar com o chiclete??? perdi essa parte","timestamp":1571362743000,"timestamp_epochs":1571362743,"tweet_id":"1185007350400344069","tweet_url":"\/thamsfigueiredo\/status\/1185007350400344069","user_id":"752686753237041153","username":"thamsfigueiredo"},{"fullname":"sgt lella's lonely hearts club band","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">1o passo: esteja em Minas Gerais<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/Estadao\/status\/1184819096896057344\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/li6XwA7tGN\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/Estadao\/status\/1184819096896057344\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/Estadao\/status<\/span><span class=\"invisible\">\/1184819096896057344<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":7233,"replies":34,"retweet_id":"1184996523689611264","retweeter_userid":"752686753237041153","retweeter_username":"thamsfigueiredo","retweets":1856,"text":"1o passo: esteja em Minas Geraishttps:\/\/twitter.com\/Estadao\/status\/1184819096896057344\u00a0\u2026","timestamp":1571317908000,"timestamp_epochs":1571317908,"tweet_id":"1184819298990247936","tweet_url":"\/extuiteradosite\/status\/1184819298990247936","user_id":"3257262460","username":"extuiteradosite"},{"fullname":"Downy brisa de verao","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">Passar o dia ligando pro pessoal dos outros estados<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/alicebiruta\/status\/1184150989554761728\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/2QL4mrUKk0\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/alicebiruta\/status\/1184150989554761728\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/alicebiruta\/st<\/span><span class=\"invisible\">atus\/1184150989554761728<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":33946,"replies":66,"retweet_id":"1184987749595656197","retweeter_userid":"752686753237041153","retweeter_username":"thamsfigueiredo","retweets":13958,"text":"Passar o dia ligando pro pessoal dos outros estadoshttps:\/\/twitter.com\/alicebiruta\/status\/1184150989554761728\u00a0\u2026","timestamp":1571271410000,"timestamp_epochs":1571271410,"tweet_id":"1184624273098510336","tweet_url":"\/LuLuciangel\/status\/1184624273098510336","user_id":"978447639883771906","username":"LuLuciangel"},{"fullname":"thamiris","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">obrigada meu santos pela vit\u00f3ria<\/p>","is_retweet":0,"likes":6,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"obrigada meu santos pela vit\u00f3ria","timestamp":1571358048000,"timestamp_epochs":1571358048,"tweet_id":"1184987657736261632","tweet_url":"\/thamsfigueiredo\/status\/1184987657736261632","user_id":"752686753237041153","username":"thamsfigueiredo"},{"fullname":"thamiris","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">agora eu trabalho no banco e n\u00e3o to sabendo<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/LehqIFf0k6\">pic.twitter.com\/LehqIFf0k6<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":32,"replies":6,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"agora eu trabalho no banco e n\u00e3o to sabendopic.twitter.com\/LehqIFf0k6","timestamp":1571354173000,"timestamp_epochs":1571354173,"tweet_id":"1184971407832301568","tweet_url":"\/thamsfigueiredo\/status\/1184971407832301568","user_id":"752686753237041153","username":"thamsfigueiredo"},{"fullname":"thamiris","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\"><img alt=\"\u26a0\ufe0f\" aria-label=\"Emoji: Sinal de aviso\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/26a0.png\" title=\"Sinal de aviso\"\/><img alt=\"\u26a0\ufe0f\" aria-label=\"Emoji: Sinal de aviso\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/26a0.png\" title=\"Sinal de aviso\"\/> INSCRI\u00c7\u00d5ES ABERTAS <img alt=\"\u26a0\ufe0f\" aria-label=\"Emoji: Sinal de aviso\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/26a0.png\" title=\"Sinal de aviso\"\/><img alt=\"\u26a0\ufe0f\" aria-label=\"Emoji: Sinal de aviso\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/26a0.png\" title=\"Sinal de aviso\"\/>\n<img alt=\"\ud83c\udf7b\" aria-label=\"Emoji: Canecas de cerveja tilintando\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f37b.png\" title=\"Canecas de cerveja tilintando\"\/><img alt=\"\ud83c\udf7b\" aria-label=\"Emoji: Canecas de cerveja tilintando\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f37b.png\" title=\"Canecas de cerveja tilintando\"\/> EST\u00c1 ABERTO O PROCESSO SELETIVO PARA TOMAR UMA CERVEJA COMIGO <img alt=\"\ud83c\udf7b\" aria-label=\"Emoji: Canecas de cerveja tilintando\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f37b.png\" title=\"Canecas de cerveja tilintando\"\/><img alt=\"\ud83c\udf7b\" aria-label=\"Emoji: Canecas de cerveja tilintando\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f37b.png\" title=\"Canecas de cerveja tilintando\"\/><\/p>","is_retweet":0,"likes":11,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":" INSCRI\u00c7\u00d5ES ABERTAS \n EST\u00c1 ABERTO O PROCESSO SELETIVO PARA TOMAR UMA CERVEJA COMIGO ","timestamp":1571354107000,"timestamp_epochs":1571354107,"tweet_id":"1184971130525888513","tweet_url":"\/thamsfigueiredo\/status\/1184971130525888513","user_id":"752686753237041153","username":"thamsfigueiredo"},{"fullname":"thamiris","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">me ajuda ai ne santos<\/p>","is_retweet":0,"likes":1,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"me ajuda ai ne santos","timestamp":1571353906000,"timestamp_epochs":1571353906,"tweet_id":"1184970286762020864","tweet_url":"\/thamsfigueiredo\/status\/1184970286762020864","user_id":"752686753237041153","username":"thamsfigueiredo"},{"fullname":"Tamans\u00e1 Kayaroa","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">O estudante da escola particular chegando numa escola p\u00fablica para fazer o enem:<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/n98kVsQ4rC\">pic.twitter.com\/n98kVsQ4rC<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":34104,"replies":158,"retweet_id":"1184967082057912320","retweeter_userid":"752686753237041153","retweeter_username":"thamsfigueiredo","retweets":8742,"text":"O estudante da escola particular chegando numa escola p\u00fablica para fazer o enem:pic.twitter.com\/n98kVsQ4rC","timestamp":1571243517000,"timestamp_epochs":1571243517,"tweet_id":"1184507282895323136","tweet_url":"\/tamansakayaroa\/status\/1184507282895323136","user_id":"1064739315010465793","username":"tamansakayaroa"},{"fullname":"Cruzeiro Esporte Clube","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Hoje completamos um ano da conquista do Hexa da <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"2338634060\" dir=\"ltr\" href=\"\/CopadoBrasil\"><s>@<\/s><b>CopaDoBrasil<\/b><\/a>.\n\nSomos <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/OMaiorCampe%C3%A3o?src=hash\"><s>#<\/s><b>OMaiorCampe\u00e3o<\/b><\/a> da competi\u00e7\u00e3o e o \u00fanico clube a conquistar duas edi\u00e7\u00f5es consecutivas.\n\nVamos relembrar em fotos cada um dos confrontos que nos deram o Hexa! \n\nSegue o fio! \n\nFoto: Vinn\u00edcius Silva\/Cruzeiro<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/ixUiVNjlgr\">pic.twitter.com\/ixUiVNjlgr<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":1181,"replies":37,"retweet_id":"1184966898783522816","retweeter_userid":"752686753237041153","retweeter_username":"thamsfigueiredo","retweets":220,"text":"Hoje completamos um ano da conquista do Hexa da @CopaDoBrasil.\n\nSomos #OMaiorCampe\u00e3o da competi\u00e7\u00e3o e o \u00fanico clube a conquistar duas edi\u00e7\u00f5es consecutivas.\n\nVamos relembrar em fotos cada um dos confrontos que nos deram o Hexa! \n\nSegue o fio! \n\nFoto: Vinn\u00edcius Silva\/Cruzeiropic.twitter.com\/ixUiVNjlgr","timestamp":1571338882000,"timestamp_epochs":1571338882,"tweet_id":"1184907272658542592","tweet_url":"\/Cruzeiro\/status\/1184907272658542592","user_id":"1562061097","username":"Cruzeiro"},{"fullname":"\ud83c\udde7\ud83c\uddf7 \ud83d\udd3a \ud83c\uddf5\ud83c\uddf8\ud83c\udde8\ud83c\uddfa\u2b50 bonde do arafat _X_","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">a torcida organizada thiago neves<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/KwPs1M4BS8\">pic.twitter.com\/KwPs1M4BS8<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":113,"replies":3,"retweet_id":"1184966667320909825","retweeter_userid":"752686753237041153","retweeter_username":"thamsfigueiredo","retweets":76,"text":"a torcida organizada thiago nevespic.twitter.com\/KwPs1M4BS8","timestamp":1571318058000,"timestamp_epochs":1571318058,"tweet_id":"1184819926747533312","tweet_url":"\/cruleigo\/status\/1184819926747533312","user_id":"58265464","username":"cruleigo"},{"fullname":"thamiris","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">dormir \u00e9 bom demais credo<\/p>","is_retweet":0,"likes":10,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":3,"text":"dormir \u00e9 bom demais credo","timestamp":1571347203000,"timestamp_epochs":1571347203,"tweet_id":"1184942169842421760","tweet_url":"\/thamsfigueiredo\/status\/1184942169842421760","user_id":"752686753237041153","username":"thamsfigueiredo"},{"fullname":"Cruzeiro Esporte Clube","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">E a\u00ed, <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"2338634060\" dir=\"ltr\" href=\"\/CopadoBrasil\"><s>@<\/s><b>CopaDoBrasil<\/b><\/a>? Que dia especial hoje, hein?\n\nPara mim \u00e9 uma honra ser o seu maior campe\u00e3o e o \u00fanico clube a ganhar duas vezes consecutivas! \n\nA conquista \u00e9 t\u00e3o especial que at\u00e9 fizemos um filme!\n\nAssiste a\u00ed com a Na\u00e7\u00e3o Azul!<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"http:\/\/bit.ly\/31jTjfL\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/MV9u8uIEqO\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http:\/\/bit.ly\/31jTjfL\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">http:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">bit.ly\/31jTjfL<\/span><span class=\"invisible\"><\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span><\/span><\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":2324,"replies":72,"retweet_id":"1184871762598780928","retweeter_userid":"752686753237041153","retweeter_username":"thamsfigueiredo","retweets":324,"text":"E a\u00ed, @CopaDoBrasil? Que dia especial hoje, hein?\n\nPara mim \u00e9 uma honra ser o seu maior campe\u00e3o e o \u00fanico clube a ganhar duas vezes consecutivas! \n\nA conquista \u00e9 t\u00e3o especial que at\u00e9 fizemos um filme!\n\nAssiste a\u00ed com a Na\u00e7\u00e3o Azul!http:\/\/bit.ly\/31jTjfL\u00a0","timestamp":1571330236000,"timestamp_epochs":1571330236,"tweet_id":"1184871005065564161","tweet_url":"\/Cruzeiro\/status\/1184871005065564161","user_id":"1562061097","username":"Cruzeiro"},{"fullname":"thamiris","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">BOM DIAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAA<\/p>","is_retweet":0,"likes":3,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"BOM DIAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAA","timestamp":1571313927000,"timestamp_epochs":1571313927,"tweet_id":"1184802602221002752","tweet_url":"\/thamsfigueiredo\/status\/1184802602221002752","user_id":"752686753237041153","username":"thamsfigueiredo"},{"fullname":"thamiris","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">F\u00e1bio segue incomodando pois fala de deus ta no caminho certo ent\u00e3o pode falar mais e at\u00e9 msm construir uma igreja ja toca se quiser <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/CancerJack\/status\/1184651192602972161\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/ameryBGJmI\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/CancerJack\/status\/1184651192602972161\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/CancerJack\/sta<\/span><span class=\"invisible\">tus\/1184651192602972161<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":10,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":3,"text":"F\u00e1bio segue incomodando pois fala de deus ta no caminho certo ent\u00e3o pode falar mais e at\u00e9 msm construir uma igreja ja toca se quiser https:\/\/twitter.com\/CancerJack\/status\/1184651192602972161\u00a0\u2026","timestamp":1571283952000,"timestamp_epochs":1571283952,"tweet_id":"1184676878726107136","tweet_url":"\/thamsfigueiredo\/status\/1184676878726107136","user_id":"752686753237041153","username":"thamsfigueiredo"},{"fullname":"thamiris","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">nem \u00e9 poss\u00edvel um rabo desse tamanho q isso<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/iamcardib\/status\/1184631568758956032\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/NKQnKvqVfy\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/iamcardib\/status\/1184631568758956032\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/iamcardib\/stat<\/span><span class=\"invisible\">us\/1184631568758956032<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":2,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"nem \u00e9 poss\u00edvel um rabo desse tamanho q issohttps:\/\/twitter.com\/iamcardib\/status\/1184631568758956032\u00a0\u2026","timestamp":1571280043000,"timestamp_epochs":1571280043,"tweet_id":"1184660483674120192","tweet_url":"\/thamsfigueiredo\/status\/1184660483674120192","user_id":"752686753237041153","username":"thamsfigueiredo"},{"fullname":"novo nude do gilvan\u2122","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Cruzeiro 1 x 0 S\u00e3o Paulo\n\n16 de outubro de 2019<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/swj6ZCvxkp\">pic.twitter.com\/swj6ZCvxkp<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":85,"replies":3,"retweet_id":"1184659731421519872","retweeter_userid":"752686753237041153","retweeter_username":"thamsfigueiredo","retweets":25,"text":"Cruzeiro 1 x 0 S\u00e3o Paulo\n\n16 de outubro de 2019pic.twitter.com\/swj6ZCvxkp","timestamp":1571278426000,"timestamp_epochs":1571278426,"tweet_id":"1184653700649963521","tweet_url":"\/gilvan_milgrau\/status\/1184653700649963521","user_id":"1132742190755721222","username":"gilvan_milgrau"},{"fullname":"Cruzeiro Esporte Clube","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Dois grandes capit\u00e3es. Dois grandes \u00eddolos da nossa hist\u00f3ria!\n\nO <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"320846390\" dir=\"ltr\" href=\"\/jpsorin6\"><s>@<\/s><b>jpsorin6<\/b><\/a> veio ao <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"357504902\" dir=\"ltr\" href=\"\/Mineirao\"><s>@<\/s><b>Mineirao<\/b><\/a> dar seu apoio ao nosso elenco, foi mais um louco na arquibancada, e tamb\u00e9m nos empurrou para esta importante vit\u00f3ria.\n\nA luta continua! <img alt=\"\ud83d\udc4a\" aria-label=\"Emoji: Sinal de m\u00e3o fechada\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f44a.png\" title=\"Sinal de m\u00e3o fechada\"\/><img alt=\"\ud83d\udd35\" aria-label=\"Emoji: C\u00edrculo azul\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f535.png\" title=\"C\u00edrculo azul\"\/><img alt=\"\u26aa\" aria-label=\"Emoji: C\u00edrculo branco\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/26aa.png\" title=\"C\u00edrculo branco\"\/>\n<a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/NasBatalhasComOCruzeiro?src=hash\"><s>#<\/s><b>NasBatalhasComOCruzeiro<\/b><\/a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/8avWmYXS4h\">pic.twitter.com\/8avWmYXS4h<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":5674,"replies":208,"retweet_id":"1184659671828893696","retweeter_userid":"752686753237041153","retweeter_username":"thamsfigueiredo","retweets":610,"text":"Dois grandes capit\u00e3es. Dois grandes \u00eddolos da nossa hist\u00f3ria!\n\nO @jpsorin6 veio ao @Mineirao dar seu apoio ao nosso elenco, foi mais um louco na arquibancada, e tamb\u00e9m nos empurrou para esta importante vit\u00f3ria.\n\nA luta continua! \n#NasBatalhasComOCruzeiropic.twitter.com\/8avWmYXS4h","timestamp":1571279073000,"timestamp_epochs":1571279073,"tweet_id":"1184656411713835008","tweet_url":"\/Cruzeiro\/status\/1184656411713835008","user_id":"1562061097","username":"Cruzeiro"},{"fullname":"thamiris","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"und\"><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/2CZWGUUKru\">pic.twitter.com\/2CZWGUUKru<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":100,"replies":2,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":71,"text":"pic.twitter.com\/2CZWGUUKru","timestamp":1571279095000,"timestamp_epochs":1571279095,"tweet_id":"1184656504177283073","tweet_url":"\/thamsfigueiredo\/status\/1184656504177283073","user_id":"752686753237041153","username":"thamsfigueiredo"},{"fullname":"Est\u00e1dio Mineir\u00e3o","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Os capit\u00e3es <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/CRUxSAO?src=hash\"><s>#<\/s><b>CRUxSAO<\/b><\/a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/u357TD0vVD\">pic.twitter.com\/u357TD0vVD<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":1124,"replies":36,"retweet_id":"1184652057996865537","retweeter_userid":"752686753237041153","retweeter_username":"thamsfigueiredo","retweets":126,"text":"Os capit\u00e3es #CRUxSAOpic.twitter.com\/u357TD0vVD","timestamp":1571277900000,"timestamp_epochs":1571277900,"tweet_id":"1184651493871370240","tweet_url":"\/Mineirao\/status\/1184651493871370240","user_id":"357504902","username":"Mineirao"},{"fullname":"thamiris","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">FOTO PESADA DEMAIS<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/Mineirao\/status\/1184651493871370240\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/Mw1CBzVMBK\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/Mineirao\/status\/1184651493871370240\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/Mineirao\/statu<\/span><span class=\"invisible\">s\/1184651493871370240<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":6,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":1,"text":"FOTO PESADA DEMAIShttps:\/\/twitter.com\/Mineirao\/status\/1184651493871370240\u00a0\u2026","timestamp":1571278026000,"timestamp_epochs":1571278026,"tweet_id":"1184652024064958471","tweet_url":"\/thamsfigueiredo\/status\/1184652024064958471","user_id":"752686753237041153","username":"thamsfigueiredo"},{"fullname":"Est\u00e1dio Mineir\u00e3o","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">MOMENTO PEDE: UNI\u00c3O <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/CRUxSAO?src=hash\"><s>#<\/s><b>CRUxSAO<\/b><\/a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/nLsELOngce\">pic.twitter.com\/nLsELOngce<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":1626,"replies":11,"retweet_id":"1184650658579914752","retweeter_userid":"752686753237041153","retweeter_username":"thamsfigueiredo","retweets":340,"text":"MOMENTO PEDE: UNI\u00c3O #CRUxSAOpic.twitter.com\/nLsELOngce","timestamp":1571277646000,"timestamp_epochs":1571277646,"tweet_id":"1184650428195229698","tweet_url":"\/Mineirao\/status\/1184650428195229698","user_id":"357504902","username":"Mineirao"},{"fullname":"thamiris","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">se deus quiser vai ser o caminho pro Cruzeiro sair dessa <img alt=\"\ud83d\ude4f\ud83c\udffd\" aria-label=\"Emoji: Pessoa com as m\u00e3os postas (tom de pele m\u00e9dio)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f64f-1f3fd.png\" title=\"Pessoa com as m\u00e3os postas (tom de pele m\u00e9dio)\"\/><\/p>","is_retweet":0,"likes":22,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":4,"text":"se deus quiser vai ser o caminho pro Cruzeiro sair dessa ","timestamp":1571277640000,"timestamp_epochs":1571277640,"tweet_id":"1184650401594908672","tweet_url":"\/thamsfigueiredo\/status\/1184650401594908672","user_id":"752686753237041153","username":"thamsfigueiredo"},{"fullname":"Maloca","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Luta contra rebaixamento \u00e9 isso a\u00ed, \u00e9 boca amarga no fim do jogo, enxaqueca de um l\u00e1 s\u00f3 da cabe\u00e7a em cima do olho, toda musculatura do corpo formigando<\/p>","is_retweet":1,"likes":407,"replies":10,"retweet_id":"1184649868721217536","retweeter_userid":"752686753237041153","retweeter_username":"thamsfigueiredo","retweets":58,"text":"Luta contra rebaixamento \u00e9 isso a\u00ed, \u00e9 boca amarga no fim do jogo, enxaqueca de um l\u00e1 s\u00f3 da cabe\u00e7a em cima do olho, toda musculatura do corpo formigando","timestamp":1571277416000,"timestamp_epochs":1571277416,"tweet_id":"1184649464977473536","tweet_url":"\/Maloqueiro_Azul\/status\/1184649464977473536","user_id":"381236136","username":"Maloqueiro_Azul"},{"fullname":"thamiris","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">VO NEM DORMIR<\/p>","is_retweet":0,"likes":4,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"VO NEM DORMIR","timestamp":1571277402000,"timestamp_epochs":1571277402,"tweet_id":"1184649406097833984","tweet_url":"\/thamsfigueiredo\/status\/1184649406097833984","user_id":"752686753237041153","username":"thamsfigueiredo"},{"fullname":"thamiris","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">eu ja tinha aceitado a queda agora vem o cruzeiro e me ilude de novo<\/p>","is_retweet":0,"likes":7,"replies":2,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":3,"text":"eu ja tinha aceitado a queda agora vem o cruzeiro e me ilude de novo","timestamp":1571277293000,"timestamp_epochs":1571277293,"tweet_id":"1184648948591529986","tweet_url":"\/thamsfigueiredo\/status\/1184648948591529986","user_id":"752686753237041153","username":"thamsfigueiredo"},{"fullname":"thamiris","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">COMEMOREI IGUAL T\u00cdTULO O FINAL DESSE JOGO PQP<\/p>","is_retweet":0,"likes":15,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":17,"text":"COMEMOREI IGUAL T\u00cdTULO O FINAL DESSE JOGO PQP","timestamp":1571277231000,"timestamp_epochs":1571277231,"tweet_id":"1184648688339161090","tweet_url":"\/thamsfigueiredo\/status\/1184648688339161090","user_id":"752686753237041153","username":"thamsfigueiredo"},{"fullname":"thamiris","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">MEU DEUS DO CEUUUUUUU O IMPOSS\u00cdVEL ACONTECEUUUUUUUU O CRUZEIRO GANHOU UM JOGO \n\n FOI DO S\u00c3O PAULO\n+3 PONTOSSSSSSSSSS E SEGUIMOS NA LUTA<\/p>","is_retweet":0,"likes":37,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":21,"text":"MEU DEUS DO CEUUUUUUU O IMPOSS\u00cdVEL ACONTECEUUUUUUUU O CRUZEIRO GANHOU UM JOGO \n\n FOI DO S\u00c3O PAULO\n+3 PONTOSSSSSSSSSS E SEGUIMOS NA LUTA","timestamp":1571277222000,"timestamp_epochs":1571277222,"tweet_id":"1184648649793556480","tweet_url":"\/thamsfigueiredo\/status\/1184648649793556480","user_id":"752686753237041153","username":"thamsfigueiredo"},{"fullname":"o lopasso","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">n\u00e3o considera sor\u00edn idolo = leigo<\/p>","is_retweet":1,"likes":21,"replies":1,"retweet_id":"1184648306829549569","retweeter_userid":"752686753237041153","retweeter_username":"thamsfigueiredo","retweets":13,"text":"n\u00e3o considera sor\u00edn idolo = leigo","timestamp":1571276934000,"timestamp_epochs":1571276934,"tweet_id":"1184647442723155969","tweet_url":"\/olopasso\/status\/1184647442723155969","user_id":"776138548055597056","username":"olopasso"},{"fullname":"thamiris","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">ACABAAAAAAAA DESGRA\u00c7A<\/p>","is_retweet":0,"likes":1,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":7,"text":"ACABAAAAAAAA DESGRA\u00c7A","timestamp":1571277106000,"timestamp_epochs":1571277106,"tweet_id":"1184648161962397696","tweet_url":"\/thamsfigueiredo\/status\/1184648161962397696","user_id":"752686753237041153","username":"thamsfigueiredo"},{"fullname":"thamiris","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">trauma de acr\u00e9scimos<\/p>","is_retweet":0,"likes":11,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":16,"text":"trauma de acr\u00e9scimos","timestamp":1571277070000,"timestamp_epochs":1571277070,"tweet_id":"1184648010514554881","tweet_url":"\/thamsfigueiredo\/status\/1184648010514554881","user_id":"752686753237041153","username":"thamsfigueiredo"},{"fullname":"thamiris","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">FABIOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOO<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"FABIOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOO","timestamp":1571277020000,"timestamp_epochs":1571277020,"tweet_id":"1184647803018104833","tweet_url":"\/thamsfigueiredo\/status\/1184647803018104833","user_id":"752686753237041153","username":"thamsfigueiredo"},{"fullname":"thamiris","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">eu vo morre<\/p>","is_retweet":0,"likes":2,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":4,"text":"eu vo morre","timestamp":1571277007000,"timestamp_epochs":1571277007,"tweet_id":"1184647748647378945","tweet_url":"\/thamsfigueiredo\/status\/1184647748647378945","user_id":"752686753237041153","username":"thamsfigueiredo"},{"fullname":"thamiris","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">sorin vai todo jogo do cruzeiro nunca te pedi nada<\/p>","is_retweet":0,"likes":31,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":14,"text":"sorin vai todo jogo do cruzeiro nunca te pedi nada","timestamp":1571276893000,"timestamp_epochs":1571276893,"tweet_id":"1184647269376811008","tweet_url":"\/thamsfigueiredo\/status\/1184647269376811008","user_id":"752686753237041153","username":"thamsfigueiredo"},{"fullname":"Est\u00e1dio Mineir\u00e3o","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Olha quem veio torcer: Sorin <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/CRUxSAO?src=hash\"><s>#<\/s><b>CRUxSAO<\/b><\/a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/8QDjtmhzoS\">pic.twitter.com\/8QDjtmhzoS<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":3995,"replies":113,"retweet_id":"1184647087360761865","retweeter_userid":"752686753237041153","retweeter_username":"thamsfigueiredo","retweets":382,"text":"Olha quem veio torcer: Sorin #CRUxSAOpic.twitter.com\/8QDjtmhzoS","timestamp":1571276736000,"timestamp_epochs":1571276736,"tweet_id":"1184646610090893313","tweet_url":"\/Mineirao\/status\/1184646610090893313","user_id":"357504902","username":"Mineirao"},{"fullname":"thamiris","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">*cruzeiro faz gol e ainda falta muito pra acabar o jogo*\neu: oi deus sou eu de novo<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/pmnHvkCGdD\">pic.twitter.com\/pmnHvkCGdD<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":13,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":8,"text":"*cruzeiro faz gol e ainda falta muito pra acabar o jogo*\neu: oi deus sou eu de novopic.twitter.com\/pmnHvkCGdD","timestamp":1571276767000,"timestamp_epochs":1571276767,"tweet_id":"1184646741557239810","tweet_url":"\/thamsfigueiredo\/status\/1184646741557239810","user_id":"752686753237041153","username":"thamsfigueiredo"},{"fullname":"thamiris","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">eu avisei sobre mano menezes, no come\u00e7o ele ilude dps mostra sua filosofia<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/CFD_Oficial\/status\/1184645385647722497\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/M1kpXturih\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/CFD_Oficial\/status\/1184645385647722497\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/CFD_Oficial\/st<\/span><span class=\"invisible\">atus\/1184645385647722497<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":2,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":1,"text":"eu avisei sobre mano menezes, no come\u00e7o ele ilude dps mostra sua filosofiahttps:\/\/twitter.com\/CFD_Oficial\/status\/1184645385647722497\u00a0\u2026","timestamp":1571276558000,"timestamp_epochs":1571276558,"tweet_id":"1184645863404134401","tweet_url":"\/thamsfigueiredo\/status\/1184645863404134401","user_id":"752686753237041153","username":"thamsfigueiredo"},{"fullname":"Maloca","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"und\"><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/LtCCZtZ3pz\">pic.twitter.com\/LtCCZtZ3pz<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":229,"replies":0,"retweet_id":"1184645708428824576","retweeter_userid":"752686753237041153","retweeter_username":"thamsfigueiredo","retweets":90,"text":"pic.twitter.com\/LtCCZtZ3pz","timestamp":1571276472000,"timestamp_epochs":1571276472,"tweet_id":"1184645503704862720","tweet_url":"\/Maloqueiro_Azul\/status\/1184645503704862720","user_id":"381236136","username":"Maloqueiro_Azul"},{"fullname":"Maloca","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">15 minutos de muita ora\u00e7\u00e3o<\/p>","is_retweet":1,"likes":69,"replies":5,"retweet_id":"1184645353024446466","retweeter_userid":"752686753237041153","retweeter_username":"thamsfigueiredo","retweets":22,"text":"15 minutos de muita ora\u00e7\u00e3o","timestamp":1571276353000,"timestamp_epochs":1571276353,"tweet_id":"1184645003756429312","tweet_url":"\/Maloqueiro_Azul\/status\/1184645003756429312","user_id":"381236136","username":"Maloqueiro_Azul"},{"fullname":"Fael Reis","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Vaiar o David, como que o povo fica burro e cego, impressionante.<\/p>","is_retweet":1,"likes":21,"replies":3,"retweet_id":"1184644780158001160","retweeter_userid":"752686753237041153","retweeter_username":"thamsfigueiredo","retweets":6,"text":"Vaiar o David, como que o povo fica burro e cego, impressionante.","timestamp":1571276216000,"timestamp_epochs":1571276216,"tweet_id":"1184644431712079872","tweet_url":"\/Faelhreis\/status\/1184644431712079872","user_id":"2961377608","username":"Faelhreis"},{"fullname":"thamiris","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">e gritar thiago neves <img alt=\"\ud83e\udd37\ud83c\udffd\u200d\u2640\ufe0f\" aria-label=\"Emoji: Mulher dando de ombros (tom de pele m\u00e9dio)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f937-1f3fd-200d-2640-fe0f.png\" title=\"Mulher dando de ombros (tom de pele m\u00e9dio)\"\/><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/Faelhreis\/status\/1184644431712079872\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/VTrxRWrEe1\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/Faelhreis\/status\/1184644431712079872\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/Faelhreis\/stat<\/span><span class=\"invisible\">us\/1184644431712079872<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":7,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"e gritar thiago neves https:\/\/twitter.com\/Faelhreis\/status\/1184644431712079872\u00a0\u2026","timestamp":1571276299000,"timestamp_epochs":1571276299,"tweet_id":"1184644778757181440","tweet_url":"\/thamsfigueiredo\/status\/1184644778757181440","user_id":"752686753237041153","username":"thamsfigueiredo"},{"fullname":"thamiris","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">tomar no cu abel velho fudido<\/p>","is_retweet":0,"likes":1,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":2,"text":"tomar no cu abel velho fudido","timestamp":1571276080000,"timestamp_epochs":1571276080,"tweet_id":"1184643860011634694","tweet_url":"\/thamsfigueiredo\/status\/1184643860011634694","user_id":"752686753237041153","username":"thamsfigueiredo"},{"fullname":"thamiris","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">se o Cruzeiro ganhar n sei do que sou capaz<\/p>","is_retweet":0,"likes":23,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":16,"text":"se o Cruzeiro ganhar n sei do que sou capaz","timestamp":1571275861000,"timestamp_epochs":1571275861,"tweet_id":"1184642939370250241","tweet_url":"\/thamsfigueiredo\/status\/1184642939370250241","user_id":"752686753237041153","username":"thamsfigueiredo"},{"fullname":"Cruzeirense esquerdista","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">A torcida do Cruzeiro vai tirar esse time da zona de rebaixamento \u00e0 for\u00e7a. No canto, no grito, no cora\u00e7\u00e3o.<\/p>","is_retweet":1,"likes":2899,"replies":31,"retweet_id":"1184642702740205570","retweeter_userid":"752686753237041153","retweeter_username":"thamsfigueiredo","retweets":830,"text":"A torcida do Cruzeiro vai tirar esse time da zona de rebaixamento \u00e0 for\u00e7a. No canto, no grito, no cora\u00e7\u00e3o.","timestamp":1571275317000,"timestamp_epochs":1571275317,"tweet_id":"1184640658335772677","tweet_url":"\/RealPedrin\/status\/1184640658335772677","user_id":"1621947116","username":"RealPedrin"},{"fullname":"Mylena","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">S\u00e9rio mesmo que vcs est\u00e3o IDOLATRANDO o Thiago Neves por esse gol? MAS FOI O CARA QUE TACOU O CLUBE NA ZONA JUNTO COM OS MARMOTA TUDO E VOC\u00ca QUER IDOLATRAR UMA COISA QUE \u00c9 OBRIGA\u00c7\u00c3O DELE DE TIRAR O CEC DESSA? Comemora a porra do gol sem levantar ego de jogador, bando de imbecis<\/p>","is_retweet":1,"likes":41,"replies":1,"retweet_id":"1184642312850345984","retweeter_userid":"752686753237041153","retweeter_username":"thamsfigueiredo","retweets":15,"text":"S\u00e9rio mesmo que vcs est\u00e3o IDOLATRANDO o Thiago Neves por esse gol? MAS FOI O CARA QUE TACOU O CLUBE NA ZONA JUNTO COM OS MARMOTA TUDO E VOC\u00ca QUER IDOLATRAR UMA COISA QUE \u00c9 OBRIGA\u00c7\u00c3O DELE DE TIRAR O CEC DESSA? Comemora a porra do gol sem levantar ego de jogador, bando de imbecis","timestamp":1571275667000,"timestamp_epochs":1571275667,"tweet_id":"1184642128019906560","tweet_url":"\/mylenatabelini\/status\/1184642128019906560","user_id":"389787634","username":"mylenatabelini"},{"fullname":"thamiris","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">n\u00e3o fez mais q a obriga\u00e7\u00e3o j\u00e1 q \u00e9 um dos principais respons\u00e1veis pela situa\u00e7\u00e3o do cruzeiro, ele q lute e ces nessa de decisivo me ajuda ai<\/p>","is_retweet":0,"likes":79,"replies":3,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":34,"text":"n\u00e3o fez mais q a obriga\u00e7\u00e3o j\u00e1 q \u00e9 um dos principais respons\u00e1veis pela situa\u00e7\u00e3o do cruzeiro, ele q lute e ces nessa de decisivo me ajuda ai","timestamp":1571275480000,"timestamp_epochs":1571275480,"tweet_id":"1184641344653926400","tweet_url":"\/thamsfigueiredo\/status\/1184641344653926400","user_id":"752686753237041153","username":"thamsfigueiredo"},{"fullname":"thamiris","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">ACABA ESSE JOGO<\/p>","is_retweet":0,"likes":2,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":2,"text":"ACABA ESSE JOGO","timestamp":1571275333000,"timestamp_epochs":1571275333,"tweet_id":"1184640726556172288","tweet_url":"\/thamsfigueiredo\/status\/1184640726556172288","user_id":"752686753237041153","username":"thamsfigueiredo"},{"fullname":"thamiris","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">os bobo ainda gritando thiago neves MEU PAU<\/p>","is_retweet":0,"likes":18,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":6,"text":"os bobo ainda gritando thiago neves MEU PAU","timestamp":1571275176000,"timestamp_epochs":1571275176,"tweet_id":"1184640066561425409","tweet_url":"\/thamsfigueiredo\/status\/1184640066561425409","user_id":"752686753237041153","username":"thamsfigueiredo"},{"fullname":"thamiris","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">foda se q foi esse merda q marcou vou ser obrigada a comemorar<\/p>","is_retweet":0,"likes":2,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":3,"text":"foda se q foi esse merda q marcou vou ser obrigada a comemorar","timestamp":1571275090000,"timestamp_epochs":1571275090,"tweet_id":"1184639707864616961","tweet_url":"\/thamsfigueiredo\/status\/1184639707864616961","user_id":"752686753237041153","username":"thamsfigueiredo"},{"fullname":"thamiris","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">GGGGGGGGGGGGGGGGGGOLLLLLLLLLLLLAAAAKAKSKAKSKSKSKSSLSKSKSKZKZKSKKSKZLSLSLZ VAI DESGRA\u00c7AAAAAAAA<\/p>","is_retweet":0,"likes":5,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":2,"text":"GGGGGGGGGGGGGGGGGGOLLLLLLLLLLLLAAAAKAKSKAKSKSKSKSSLSKSKSKZKZKSKKSKZLSLSLZ VAI DESGRA\u00c7AAAAAAAA","timestamp":1571275066000,"timestamp_epochs":1571275066,"tweet_id":"1184639607843020800","tweet_url":"\/thamsfigueiredo\/status\/1184639607843020800","user_id":"752686753237041153","username":"thamsfigueiredo"},{"fullname":"thamiris","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">q inferno sao paulo q q custa deixar a gente fazer um golzinho<\/p>","is_retweet":0,"likes":3,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"q inferno sao paulo q q custa deixar a gente fazer um golzinho","timestamp":1571274879000,"timestamp_epochs":1571274879,"tweet_id":"1184638821138337792","tweet_url":"\/thamsfigueiredo\/status\/1184638821138337792","user_id":"752686753237041153","username":"thamsfigueiredo"},{"fullname":"anna voig","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">falo com total certeza<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/thamsfigueiredo\/status\/1180637454602297344\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/TDZ5F4zEMw\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/thamsfigueiredo\/status\/1180637454602297344\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/thamsfigueired<\/span><span class=\"invisible\">o\/status\/1180637454602297344<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":2,"replies":0,"retweet_id":"1184635275567349760","retweeter_userid":"752686753237041153","retweeter_username":"thamsfigueiredo","retweets":1,"text":"falo com total certezahttps:\/\/twitter.com\/thamsfigueiredo\/status\/1180637454602297344\u00a0\u2026","timestamp":1571273947000,"timestamp_epochs":1571273947,"tweet_id":"1184634911933763584","tweet_url":"\/h2odiog\/status\/1184634911933763584","user_id":"929397933732220930","username":"h2odiog"},{"fullname":"breno","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">tem mais \u00e9 que colocar a pavilh\u00e3o e a m\u00e1fia azul pra brigar dentro do campo e de prefer\u00eancia com o elenco inteiro do cruzeiro no meio de tudo<\/p>","is_retweet":1,"likes":8,"replies":0,"retweet_id":"1184632742065201153","retweeter_userid":"752686753237041153","retweeter_username":"thamsfigueiredo","retweets":2,"text":"tem mais \u00e9 que colocar a pavilh\u00e3o e a m\u00e1fia azul pra brigar dentro do campo e de prefer\u00eancia com o elenco inteiro do cruzeiro no meio de tudo","timestamp":1571273387000,"timestamp_epochs":1571273387,"tweet_id":"1184632563664588805","tweet_url":"\/lagarxs\/status\/1184632563664588805","user_id":"979273231","username":"lagarxs"},{"fullname":"thamiris","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">que horas v\u00e3o dar um p\u00eanalti pra gente???<\/p>","is_retweet":0,"likes":4,"replies":2,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"que horas v\u00e3o dar um p\u00eanalti pra gente???","timestamp":1571273084000,"timestamp_epochs":1571273084,"tweet_id":"1184631292220071937","tweet_url":"\/thamsfigueiredo\/status\/1184631292220071937","user_id":"752686753237041153","username":"thamsfigueiredo"},{"fullname":"thamiris","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"und\"><a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/Mineirao\/status\/1184629918870786049\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/kBeniwaGkM\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/Mineirao\/status\/1184629918870786049\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/Mineirao\/statu<\/span><span class=\"invisible\">s\/1184629918870786049<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/Ku6yzcvKYG\">pic.twitter.com\/Ku6yzcvKYG<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":15,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":9,"text":"https:\/\/twitter.com\/Mineirao\/status\/1184629918870786049\u00a0\u2026pic.twitter.com\/Ku6yzcvKYG","timestamp":1571272934000,"timestamp_epochs":1571272934,"tweet_id":"1184630665976909824","tweet_url":"\/thamsfigueiredo\/status\/1184630665976909824","user_id":"752686753237041153","username":"thamsfigueiredo"},{"fullname":"thamiris","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">david \u00e9 burro igual uma porta mas \u00e9 o \u00fanico q tenta<\/p>","is_retweet":0,"likes":2,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":2,"text":"david \u00e9 burro igual uma porta mas \u00e9 o \u00fanico q tenta","timestamp":1571272504000,"timestamp_epochs":1571272504,"tweet_id":"1184628863197962245","tweet_url":"\/thamsfigueiredo\/status\/1184628863197962245","user_id":"752686753237041153","username":"thamsfigueiredo"},{"fullname":"thamiris","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">CAMPANHA: N TOCA PRO THIAGO NEVES<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"CAMPANHA: N TOCA PRO THIAGO NEVES","timestamp":1571272419000,"timestamp_epochs":1571272419,"tweet_id":"1184628503104413697","tweet_url":"\/thamsfigueiredo\/status\/1184628503104413697","user_id":"752686753237041153","username":"thamsfigueiredo"},{"fullname":"thamiris","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">MEU DEUS VAI TOMAR NO MEIO DO CU ALGU\u00c9M INVADE O GRAMADO E MATA O THIAGO NEVES NA BICUDA SERIO<\/p>","is_retweet":0,"likes":14,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":11,"text":"MEU DEUS VAI TOMAR NO MEIO DO CU ALGU\u00c9M INVADE O GRAMADO E MATA O THIAGO NEVES NA BICUDA SERIO","timestamp":1571272365000,"timestamp_epochs":1571272365,"tweet_id":"1184628279506022400","tweet_url":"\/thamsfigueiredo\/status\/1184628279506022400","user_id":"752686753237041153","username":"thamsfigueiredo"},{"fullname":"r.g","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Eu tenho mais esperan\u00e7a no David do que nesse aposentado do Neves<\/p>","is_retweet":1,"likes":1,"replies":0,"retweet_id":"1184627295081959426","retweeter_userid":"752686753237041153","retweeter_username":"thamsfigueiredo","retweets":1,"text":"Eu tenho mais esperan\u00e7a no David do que nesse aposentado do Neves","timestamp":1571272110000,"timestamp_epochs":1571272110,"tweet_id":"1184627207399989248","tweet_url":"\/ruansgarcia7\/status\/1184627207399989248","user_id":"1163179582217998337","username":"ruansgarcia7"},{"fullname":"insta: mfutebolisticos","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"und\"><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/1POIR5Jh5F\">pic.twitter.com\/1POIR5Jh5F<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":1062,"replies":13,"retweet_id":"1184626414273925120","retweeter_userid":"752686753237041153","retweeter_username":"thamsfigueiredo","retweets":284,"text":"pic.twitter.com\/1POIR5Jh5F","timestamp":1571271781000,"timestamp_epochs":1571271781,"tweet_id":"1184625829969645575","tweet_url":"\/Mfutebolisticos\/status\/1184625829969645575","user_id":"813386619243941888","username":"Mfutebolisticos"},{"fullname":"thamiris","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">saudades professor ceni<\/p>","is_retweet":0,"likes":7,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":7,"text":"saudades professor ceni","timestamp":1571271856000,"timestamp_epochs":1571271856,"tweet_id":"1184626145335136263","tweet_url":"\/thamsfigueiredo\/status\/1184626145335136263","user_id":"752686753237041153","username":"thamsfigueiredo"},{"fullname":"thamiris","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">ala q inferno o fortaleza ganhando<\/p>","is_retweet":0,"likes":3,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":1,"text":"ala q inferno o fortaleza ganhando","timestamp":1571271693000,"timestamp_epochs":1571271693,"tweet_id":"1184625458228412417","tweet_url":"\/thamsfigueiredo\/status\/1184625458228412417","user_id":"752686753237041153","username":"thamsfigueiredo"},{"fullname":"thamiris","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">odiar o thiago neves \u00e9 quest\u00e3o de carater<\/p>","is_retweet":0,"likes":21,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":11,"text":"odiar o thiago neves \u00e9 quest\u00e3o de carater","timestamp":1571271493000,"timestamp_epochs":1571271493,"tweet_id":"1184624622374920192","tweet_url":"\/thamsfigueiredo\/status\/1184624622374920192","user_id":"752686753237041153","username":"thamsfigueiredo"},{"fullname":"thamiris","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">atletico caba\u00e7o de merda<\/p>","is_retweet":0,"likes":1,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":1,"text":"atletico caba\u00e7o de merda","timestamp":1571270803000,"timestamp_epochs":1571270803,"tweet_id":"1184621725897482240","tweet_url":"\/thamsfigueiredo\/status\/1184621725897482240","user_id":"752686753237041153","username":"thamsfigueiredo"},{"fullname":"thamiris","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">at\u00e9 o atl\u00e9tico ajuda o cruzeiro e ele mesmo n se ajuda<\/p>","is_retweet":0,"likes":16,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":5,"text":"at\u00e9 o atl\u00e9tico ajuda o cruzeiro e ele mesmo n se ajuda","timestamp":1571270517000,"timestamp_epochs":1571270517,"tweet_id":"1184620526687473665","tweet_url":"\/thamsfigueiredo\/status\/1184620526687473665","user_id":"752686753237041153","username":"thamsfigueiredo"},{"fullname":"thamiris","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">vamos cruzeirao criminoso <img alt=\"\ud83d\ude14\" aria-label=\"Emoji: Cara de pensativo\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f614.png\" title=\"Cara de pensativo\"\/><\/p>","is_retweet":0,"likes":1,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"vamos cruzeirao criminoso ","timestamp":1571270337000,"timestamp_epochs":1571270337,"tweet_id":"1184619773163921408","tweet_url":"\/thamsfigueiredo\/status\/1184619773163921408","user_id":"752686753237041153","username":"thamsfigueiredo"},{"fullname":"thamiris","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">transar contigo????.\n\ndesculpa ningu\u00e9m fode comigo t\u00e3o bem quanto a situa\u00e7\u00e3o presente do Cruzeiro<\/p>","is_retweet":0,"likes":80,"replies":2,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":23,"text":"transar contigo????.\n\ndesculpa ningu\u00e9m fode comigo t\u00e3o bem quanto a situa\u00e7\u00e3o presente do Cruzeiro","timestamp":1571269866000,"timestamp_epochs":1571269866,"tweet_id":"1184617795574738945","tweet_url":"\/thamsfigueiredo\/status\/1184617795574738945","user_id":"752686753237041153","username":"thamsfigueiredo"},{"fullname":"thamiris","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">obrigada gilao da missa<\/p>","is_retweet":0,"likes":4,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":1,"text":"obrigada gilao da missa","timestamp":1571269635000,"timestamp_epochs":1571269635,"tweet_id":"1184616826434736129","tweet_url":"\/thamsfigueiredo\/status\/1184616826434736129","user_id":"752686753237041153","username":"thamsfigueiredo"},{"fullname":"thamiris","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">cruzeiro <img alt=\"\ud83e\udd1d\" aria-label=\"Emoji: Aperto de m\u00e3os\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f91d.png\" title=\"Aperto de m\u00e3os\"\/> atletico\n\nser rebaixado<\/p>","is_retweet":0,"likes":4,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":1,"text":"cruzeiro  atletico\n\nser rebaixado","timestamp":1571269225000,"timestamp_epochs":1571269225,"tweet_id":"1184615109039153160","tweet_url":"\/thamsfigueiredo\/status\/1184615109039153160","user_id":"752686753237041153","username":"thamsfigueiredo"},{"fullname":"j\u00fa","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">\u00fanico time mineiro que ir\u00e1 disputar a s\u00e9rie a do campeonato brasileiro chama-se Am\u00e9rica .<\/p>","is_retweet":1,"likes":2,"replies":0,"retweet_id":"1184614608398671873","retweeter_userid":"752686753237041153","retweeter_username":"thamsfigueiredo","retweets":1,"text":"\u00fanico time mineiro que ir\u00e1 disputar a s\u00e9rie a do campeonato brasileiro chama-se Am\u00e9rica .","timestamp":1571268581000,"timestamp_epochs":1571268581,"tweet_id":"1184612405592150016","tweet_url":"\/juutuita\/status\/1184612405592150016","user_id":"96431265","username":"juutuita"},{"fullname":"thamiris","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">tomar no cu o atl\u00e9tico n presta pra nada time in\u00fatil<\/p>","is_retweet":0,"likes":3,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":1,"text":"tomar no cu o atl\u00e9tico n presta pra nada time in\u00fatil","timestamp":1571268514000,"timestamp_epochs":1571268514,"tweet_id":"1184612126024982528","tweet_url":"\/thamsfigueiredo\/status\/1184612126024982528","user_id":"752686753237041153","username":"thamsfigueiredo"},{"fullname":"Igor","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">to passando mal, nem eu contava com essa<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/J0KD2bPtyi\">pic.twitter.com\/J0KD2bPtyi<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":217,"replies":14,"retweet_id":"1184608085689671681","retweeter_userid":"752686753237041153","retweeter_username":"thamsfigueiredo","retweets":83,"text":"to passando mal, nem eu contava com essapic.twitter.com\/J0KD2bPtyi","timestamp":1571245574000,"timestamp_epochs":1571245574,"tweet_id":"1184515908187951106","tweet_url":"\/igorjuni0\/status\/1184515908187951106","user_id":"748354663230111744","username":"igorjuni0"},{"fullname":"thamiris","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">nem deus tira a vit\u00f3ria do nosso querido tricolor hoje<\/p>","is_retweet":0,"likes":2,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":1,"text":"nem deus tira a vit\u00f3ria do nosso querido tricolor hoje","timestamp":1571266893000,"timestamp_epochs":1571266893,"tweet_id":"1184605327003705350","tweet_url":"\/thamsfigueiredo\/status\/1184605327003705350","user_id":"752686753237041153","username":"thamsfigueiredo"},{"fullname":"thamiris","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">a gente ja sabe o resultado assiste de bobo<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/Cruzeiro\/status\/1184604959565910024\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/7eTcyAVA5s\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/Cruzeiro\/status\/1184604959565910024\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/Cruzeiro\/statu<\/span><span class=\"invisible\">s\/1184604959565910024<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":13,"replies":2,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"a gente ja sabe o resultado assiste de bobohttps:\/\/twitter.com\/Cruzeiro\/status\/1184604959565910024\u00a0\u2026","timestamp":1571266872000,"timestamp_epochs":1571266872,"tweet_id":"1184605237363073024","tweet_url":"\/thamsfigueiredo\/status\/1184605237363073024","user_id":"752686753237041153","username":"thamsfigueiredo"},{"fullname":"thamiris","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">CARALHO se for assim msm la se vai meu dinheirinho <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/cabuloso_zeiro\/status\/1184459160752181249\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/d7MdVgSmpU\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/cabuloso_zeiro\/status\/1184459160752181249\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/cabuloso_zeiro<\/span><span class=\"invisible\">\/status\/1184459160752181249<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":4,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":1,"text":"CARALHO se for assim msm la se vai meu dinheirinho https:\/\/twitter.com\/cabuloso_zeiro\/status\/1184459160752181249\u00a0\u2026","timestamp":1571233809000,"timestamp_epochs":1571233809,"tweet_id":"1184466564097163269","tweet_url":"\/thamsfigueiredo\/status\/1184466564097163269","user_id":"752686753237041153","username":"thamsfigueiredo"},{"fullname":"thamiris","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">hj eu to so a rachel no 7<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/scenesofriends\/status\/1184464416718360576\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/L8xSDeNYa6\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/scenesofriends\/status\/1184464416718360576\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/scenesofriends<\/span><span class=\"invisible\">\/status\/1184464416718360576<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"hj eu to so a rachel no 7https:\/\/twitter.com\/scenesofriends\/status\/1184464416718360576\u00a0\u2026","timestamp":1571233512000,"timestamp_epochs":1571233512,"tweet_id":"1184465316316925952","tweet_url":"\/thamsfigueiredo\/status\/1184465316316925952","user_id":"752686753237041153","username":"thamsfigueiredo"},{"fullname":"\ud835\udc73. \u24e5","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"und\"><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/JzCCNN9ZUr\">pic.twitter.com\/JzCCNN9ZUr<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":702,"replies":5,"retweet_id":"1184464073947262976","retweeter_userid":"752686753237041153","retweeter_username":"thamsfigueiredo","retweets":267,"text":"pic.twitter.com\/JzCCNN9ZUr","timestamp":1571152423000,"timestamp_epochs":1571152423,"tweet_id":"1184125203242242054","tweet_url":"\/lewownardoRECAP\/status\/1184125203242242054","user_id":"2663503314","username":"lewownardoRECAP"},{"fullname":"FC Barcelona","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"en\">The <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/GoldenShoe?src=hash\"><s>#<\/s><b>GoldenShoe<\/b><\/a> record is His. <img alt=\"\ud83d\udc10\" aria-label=\"Emoji: Bode\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f410.png\" title=\"Bode\"\/><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/8XfO99NbOy\">pic.twitter.com\/8XfO99NbOy<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":39396,"replies":327,"retweet_id":"1184463100390641664","retweeter_userid":"752686753237041153","retweeter_username":"thamsfigueiredo","retweets":8445,"text":"The #GoldenShoe record is His. pic.twitter.com\/8XfO99NbOy","timestamp":1571232400000,"timestamp_epochs":1571232400,"tweet_id":"1184460650908700672","tweet_url":"\/FCBarcelona\/status\/1184460650908700672","user_id":"96951800","username":"FCBarcelona"},{"fullname":"thamiris","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">VC RECEBEU A PIROCA DO DAVID\n\n            <img alt=\"\ud83d\udc99\" aria-label=\"Emoji: Cora\u00e7\u00e3o azul\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f499.png\" title=\"Cora\u00e7\u00e3o azul\"\/><img alt=\"\ud83d\udc99\" aria-label=\"Emoji: Cora\u00e7\u00e3o azul\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f499.png\" title=\"Cora\u00e7\u00e3o azul\"\/>\n<img alt=\"\ud83d\udc99\" aria-label=\"Emoji: Cora\u00e7\u00e3o azul\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f499.png\" title=\"Cora\u00e7\u00e3o azul\"\/><img alt=\"\ud83d\udc99\" aria-label=\"Emoji: Cora\u00e7\u00e3o azul\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f499.png\" title=\"Cora\u00e7\u00e3o azul\"\/><img alt=\"\ud83d\udc99\" aria-label=\"Emoji: Cora\u00e7\u00e3o azul\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f499.png\" title=\"Cora\u00e7\u00e3o azul\"\/>\n<img alt=\"\ud83d\udc99\" aria-label=\"Emoji: Cora\u00e7\u00e3o azul\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f499.png\" title=\"Cora\u00e7\u00e3o azul\"\/><img alt=\"\ud83d\udc99\" aria-label=\"Emoji: Cora\u00e7\u00e3o azul\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f499.png\" title=\"Cora\u00e7\u00e3o azul\"\/><img alt=\"\ud83d\udc99\" aria-label=\"Emoji: Cora\u00e7\u00e3o azul\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f499.png\" title=\"Cora\u00e7\u00e3o azul\"\/>\n<img alt=\"\ud83d\udc99\" aria-label=\"Emoji: Cora\u00e7\u00e3o azul\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f499.png\" title=\"Cora\u00e7\u00e3o azul\"\/><img alt=\"\ud83d\udc99\" aria-label=\"Emoji: Cora\u00e7\u00e3o azul\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f499.png\" title=\"Cora\u00e7\u00e3o azul\"\/><img alt=\"\ud83d\udc99\" aria-label=\"Emoji: Cora\u00e7\u00e3o azul\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f499.png\" title=\"Cora\u00e7\u00e3o azul\"\/>\n<img alt=\"\ud83d\udc99\" aria-label=\"Emoji: Cora\u00e7\u00e3o azul\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f499.png\" title=\"Cora\u00e7\u00e3o azul\"\/><img alt=\"\ud83d\udc99\" aria-label=\"Emoji: Cora\u00e7\u00e3o azul\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f499.png\" title=\"Cora\u00e7\u00e3o azul\"\/><img alt=\"\ud83d\udc99\" aria-label=\"Emoji: Cora\u00e7\u00e3o azul\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f499.png\" title=\"Cora\u00e7\u00e3o azul\"\/>\n<img alt=\"\ud83d\udc99\" aria-label=\"Emoji: Cora\u00e7\u00e3o azul\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f499.png\" title=\"Cora\u00e7\u00e3o azul\"\/><img alt=\"\ud83d\udc99\" aria-label=\"Emoji: Cora\u00e7\u00e3o azul\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f499.png\" title=\"Cora\u00e7\u00e3o azul\"\/><img alt=\"\ud83d\udc99\" aria-label=\"Emoji: Cora\u00e7\u00e3o azul\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f499.png\" title=\"Cora\u00e7\u00e3o azul\"\/>\n<img alt=\"\ud83d\udc99\" aria-label=\"Emoji: Cora\u00e7\u00e3o azul\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f499.png\" title=\"Cora\u00e7\u00e3o azul\"\/><img alt=\"\ud83d\udc99\" aria-label=\"Emoji: Cora\u00e7\u00e3o azul\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f499.png\" title=\"Cora\u00e7\u00e3o azul\"\/><img alt=\"\ud83d\udc99\" aria-label=\"Emoji: Cora\u00e7\u00e3o azul\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f499.png\" title=\"Cora\u00e7\u00e3o azul\"\/>\n<img alt=\"\ud83d\udc99\" aria-label=\"Emoji: Cora\u00e7\u00e3o azul\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f499.png\" title=\"Cora\u00e7\u00e3o azul\"\/><img alt=\"\ud83d\udc99\" aria-label=\"Emoji: Cora\u00e7\u00e3o azul\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f499.png\" title=\"Cora\u00e7\u00e3o azul\"\/><img alt=\"\ud83d\udc99\" aria-label=\"Emoji: Cora\u00e7\u00e3o azul\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f499.png\" title=\"Cora\u00e7\u00e3o azul\"\/>\n<img alt=\"\ud83d\udc99\" aria-label=\"Emoji: Cora\u00e7\u00e3o azul\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f499.png\" title=\"Cora\u00e7\u00e3o azul\"\/><img alt=\"\ud83d\udc99\" aria-label=\"Emoji: Cora\u00e7\u00e3o azul\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f499.png\" title=\"Cora\u00e7\u00e3o azul\"\/><img alt=\"\ud83d\udc99\" aria-label=\"Emoji: Cora\u00e7\u00e3o azul\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f499.png\" title=\"Cora\u00e7\u00e3o azul\"\/>\n<img alt=\"\u26bd\" aria-label=\"Emoji: Bola de futebol\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/26bd.png\" title=\"Bola de futebol\"\/><img alt=\"\u26bd\" aria-label=\"Emoji: Bola de futebol\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/26bd.png\" title=\"Bola de futebol\"\/><img alt=\"\u26bd\" aria-label=\"Emoji: Bola de futebol\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/26bd.png\" title=\"Bola de futebol\"\/><img alt=\"\u26bd\" aria-label=\"Emoji: Bola de futebol\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/26bd.png\" title=\"Bola de futebol\"\/><img alt=\"\u26bd\" aria-label=\"Emoji: Bola de futebol\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/26bd.png\" title=\"Bola de futebol\"\/>\n<img alt=\"\u26bd\" aria-label=\"Emoji: Bola de futebol\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/26bd.png\" title=\"Bola de futebol\"\/><img alt=\"\u26bd\" aria-label=\"Emoji: Bola de futebol\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/26bd.png\" title=\"Bola de futebol\"\/><img alt=\"\u26bd\" aria-label=\"Emoji: Bola de futebol\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/26bd.png\" title=\"Bola de futebol\"\/> <img alt=\"\u26bd\" aria-label=\"Emoji: Bola de futebol\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/26bd.png\" title=\"Bola de futebol\"\/><img alt=\"\u26bd\" aria-label=\"Emoji: Bola de futebol\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/26bd.png\" title=\"Bola de futebol\"\/><img alt=\"\u26bd\" aria-label=\"Emoji: Bola de futebol\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/26bd.png\" title=\"Bola de futebol\"\/>\n<img alt=\"\u26bd\" aria-label=\"Emoji: Bola de futebol\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/26bd.png\" title=\"Bola de futebol\"\/><img alt=\"\u26bd\" aria-label=\"Emoji: Bola de futebol\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/26bd.png\" title=\"Bola de futebol\"\/> <img alt=\"\u26bd\" aria-label=\"Emoji: Bola de futebol\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/26bd.png\" title=\"Bola de futebol\"\/><img alt=\"\u26bd\" aria-label=\"Emoji: Bola de futebol\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/26bd.png\" title=\"Bola de futebol\"\/>\n\nREPASSE PRA ELE FAZER GOL HOJE<\/p>","is_retweet":0,"likes":17,"replies":2,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":11,"text":"VC RECEBEU A PIROCA DO DAVID\n\n            \n\n\n\n\n\n\n\n\n\n \n \n\nREPASSE PRA ELE FAZER GOL HOJE","timestamp":1571232574000,"timestamp_epochs":1571232574,"tweet_id":"1184461382839877632","tweet_url":"\/thamsfigueiredo\/status\/1184461382839877632","user_id":"752686753237041153","username":"thamsfigueiredo"},{"fullname":"\u2661","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">gente inteligente me da um treco no cora\u00e7ao<\/p>","is_retweet":1,"likes":26,"replies":0,"retweet_id":"1184460362160185345","retweeter_userid":"752686753237041153","retweeter_username":"thamsfigueiredo","retweets":18,"text":"gente inteligente me da um treco no cora\u00e7ao","timestamp":1571230262000,"timestamp_epochs":1571230262,"tweet_id":"1184451687274205184","tweet_url":"\/scaryvoids\/status\/1184451687274205184","user_id":"1128433902652141571","username":"scaryvoids"},{"fullname":"thamiris","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">pitagoras da afonso pena \u00e9 perto de onde???<\/p>","is_retweet":0,"likes":1,"replies":3,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"pitagoras da afonso pena \u00e9 perto de onde???","timestamp":1571228749000,"timestamp_epochs":1571228749,"tweet_id":"1184445338964451329","tweet_url":"\/thamsfigueiredo\/status\/1184445338964451329","user_id":"752686753237041153","username":"thamsfigueiredo"},{"fullname":"thamiris","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">n\u00e3o fa\u00e7o a m\u00ednima ideia do meu local de prova do enem<\/p>","is_retweet":0,"likes":1,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"n\u00e3o fa\u00e7o a m\u00ednima ideia do meu local de prova do enem","timestamp":1571228719000,"timestamp_epochs":1571228719,"tweet_id":"1184445212971675648","tweet_url":"\/thamsfigueiredo\/status\/1184445212971675648","user_id":"752686753237041153","username":"thamsfigueiredo"},{"fullname":"thamiris","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">bom dia hj tem cruzeiro todo dia isso maluco<\/p>","is_retweet":0,"likes":13,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":1,"text":"bom dia hj tem cruzeiro todo dia isso maluco","timestamp":1571221343000,"timestamp_epochs":1571221343,"tweet_id":"1184414276078977024","tweet_url":"\/thamsfigueiredo\/status\/1184414276078977024","user_id":"752686753237041153","username":"thamsfigueiredo"},{"fullname":"novo nude do gilvan\u2122","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">come\u00e7o do ano \/ agora <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/thamsfigueiredo\/status\/1184274909608009729\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/Oi9RrRlxpS\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/thamsfigueiredo\/status\/1184274909608009729\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/thamsfigueired<\/span><span class=\"invisible\">o\/status\/1184274909608009729<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/lWzl1UbtTu\">pic.twitter.com\/lWzl1UbtTu<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":135,"replies":0,"retweet_id":"1184302173074743297","retweeter_userid":"752686753237041153","retweeter_username":"thamsfigueiredo","retweets":56,"text":"come\u00e7o do ano \/ agora https:\/\/twitter.com\/thamsfigueiredo\/status\/1184274909608009729\u00a0\u2026pic.twitter.com\/lWzl1UbtTu","timestamp":1571194579000,"timestamp_epochs":1571194579,"tweet_id":"1184302020590800896","tweet_url":"\/gilvan_milgrau\/status\/1184302020590800896","user_id":"1132742190755721222","username":"gilvan_milgrau"},{"fullname":"RAP, falando (de folga)","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"und\"><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/UnPRMrsXoC\">pic.twitter.com\/UnPRMrsXoC<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":6129,"replies":26,"retweet_id":"1184295184978382849","retweeter_userid":"752686753237041153","retweeter_username":"thamsfigueiredo","retweets":1682,"text":"pic.twitter.com\/UnPRMrsXoC","timestamp":1571162491000,"timestamp_epochs":1571162491,"tweet_id":"1184167431171956743","tweet_url":"\/rapfalando\/status\/1184167431171956743","user_id":"3878117511","username":"rapfalando"},{"fullname":"Natalya Ericka","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Os padr\u00f5es de beleza que lutem para se encaixar a mim<\/p>","is_retweet":1,"likes":60599,"replies":65,"retweet_id":"1184295061170900992","retweeter_userid":"752686753237041153","retweeter_username":"thamsfigueiredo","retweets":36422,"text":"Os padr\u00f5es de beleza que lutem para se encaixar a mim","timestamp":1571074503000,"timestamp_epochs":1571074503,"tweet_id":"1183798383351418888","tweet_url":"\/natalyaericka\/status\/1183798383351418888","user_id":"1151607848","username":"natalyaericka"},{"fullname":"RAP, falando (de folga)","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">quando ela posta foto nova. . .<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/hOzg18gjIz\">pic.twitter.com\/hOzg18gjIz<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":7345,"replies":53,"retweet_id":"1184295007815192576","retweeter_userid":"752686753237041153","retweeter_username":"thamsfigueiredo","retweets":2487,"text":"quando ela posta foto nova. . .pic.twitter.com\/hOzg18gjIz","timestamp":1571190497000,"timestamp_epochs":1571190497,"tweet_id":"1184284899592888320","tweet_url":"\/rapfalando\/status\/1184284899592888320","user_id":"3878117511","username":"rapfalando"},{"fullname":"Naty","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">Eu tirei hoje e doeu menos que ver o Thiago Neves jogar<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/thamsfigueiredo\/status\/1184273785668677632\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/nHaPOvhDJB\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/thamsfigueiredo\/status\/1184273785668677632\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/thamsfigueired<\/span><span class=\"invisible\">o\/status\/1184273785668677632<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":1,"replies":1,"retweet_id":"1184275669737508864","retweeter_userid":"752686753237041153","retweeter_username":"thamsfigueiredo","retweets":2,"text":"Eu tirei hoje e doeu menos que ver o Thiago Neves jogarhttps:\/\/twitter.com\/thamsfigueiredo\/status\/1184273785668677632\u00a0\u2026","timestamp":1571188260000,"timestamp_epochs":1571188260,"tweet_id":"1184275514808242177","tweet_url":"\/natandradde\/status\/1184275514808242177","user_id":"1146092234422587393","username":"natandradde"},{"fullname":"thamiris","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">come\u00e7o do ano \/ agora <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/luisatorr3s\/status\/1184273659093045249\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/dOcn2lN890\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/luisatorr3s\/status\/1184273659093045249\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/luisatorr3s\/st<\/span><span class=\"invisible\">atus\/1184273659093045249<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/O6Ep5I7gSv\">pic.twitter.com\/O6Ep5I7gSv<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":51,"replies":5,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"come\u00e7o do ano \/ agora https:\/\/twitter.com\/luisatorr3s\/status\/1184273659093045249\u00a0\u2026pic.twitter.com\/O6Ep5I7gSv","timestamp":1571188115000,"timestamp_epochs":1571188115,"tweet_id":"1184274909608009729","tweet_url":"\/thamsfigueiredo\/status\/1184274909608009729","user_id":"752686753237041153","username":"thamsfigueiredo"},{"fullname":"thamiris","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">siso \u00e9 mais in\u00fatil q thiago neves no cruzeiro<\/p>","is_retweet":0,"likes":14,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":2,"text":"siso \u00e9 mais in\u00fatil q thiago neves no cruzeiro","timestamp":1571187847000,"timestamp_epochs":1571187847,"tweet_id":"1184273785668677632","tweet_url":"\/thamsfigueiredo\/status\/1184273785668677632","user_id":"752686753237041153","username":"thamsfigueiredo"},{"fullname":"thamiris","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">ter\u00e7a feira e tomando uma cervejinha esse \u00e9 o brasil q eu quero<\/p>","is_retweet":0,"likes":5,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"ter\u00e7a feira e tomando uma cervejinha esse \u00e9 o brasil q eu quero","timestamp":1571180101000,"timestamp_epochs":1571180101,"tweet_id":"1184241294614376450","tweet_url":"\/thamsfigueiredo\/status\/1184241294614376450","user_id":"752686753237041153","username":"thamsfigueiredo"},{"fullname":"thamiris","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">meu sonho de princesa de hj era chegar em casa e ter sorvete tomara q minha m\u00e3e leia minha mente<\/p>","is_retweet":0,"likes":3,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"meu sonho de princesa de hj era chegar em casa e ter sorvete tomara q minha m\u00e3e leia minha mente","timestamp":1571171334000,"timestamp_epochs":1571171334,"tweet_id":"1184204525143547904","tweet_url":"\/thamsfigueiredo\/status\/1184204525143547904","user_id":"752686753237041153","username":"thamsfigueiredo"},{"fullname":"thamiris","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">vc n vai ter tr\u00e9gua nem quando sair daqui ser\u00e1 lembrado por rebaixar o cruzeiro verme imundo<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/otempo\/status\/1184187779724521472\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/TSMX7HRLNJ\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/otempo\/status\/1184187779724521472\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/otempo\/status\/<\/span><span class=\"invisible\">1184187779724521472<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":20,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":2,"text":"vc n vai ter tr\u00e9gua nem quando sair daqui ser\u00e1 lembrado por rebaixar o cruzeiro verme imundohttps:\/\/twitter.com\/otempo\/status\/1184187779724521472\u00a0\u2026","timestamp":1571169271000,"timestamp_epochs":1571169271,"tweet_id":"1184195871547838464","tweet_url":"\/thamsfigueiredo\/status\/1184195871547838464","user_id":"752686753237041153","username":"thamsfigueiredo"},{"fullname":"thamiris","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">nessas horas eu tenho vontade de dar uma bicuda naqueles paneleiros q derrubaram meu Ceni pqp<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/orlandoaugusto2\/status\/1184079905824354310\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/LER1FTfop8\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/orlandoaugusto2\/status\/1184079905824354310\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/orlandoaugusto<\/span><span class=\"invisible\">2\/status\/1184079905824354310<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":2,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"nessas horas eu tenho vontade de dar uma bicuda naqueles paneleiros q derrubaram meu Ceni pqphttps:\/\/twitter.com\/orlandoaugusto2\/status\/1184079905824354310\u00a0\u2026","timestamp":1571146434000,"timestamp_epochs":1571146434,"tweet_id":"1184100083412983808","tweet_url":"\/thamsfigueiredo\/status\/1184100083412983808","user_id":"752686753237041153","username":"thamsfigueiredo"},{"fullname":"thamiris","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">ah n\u00e3o <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/paulahcav\/status\/1183477663287185411\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/q0RJTxG8tA\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/paulahcav\/status\/1183477663287185411\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/paulahcav\/stat<\/span><span class=\"invisible\">us\/1183477663287185411<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":1,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"ah n\u00e3o https:\/\/twitter.com\/paulahcav\/status\/1183477663287185411\u00a0\u2026","timestamp":1571145712000,"timestamp_epochs":1571145712,"tweet_id":"1184097057755320321","tweet_url":"\/thamsfigueiredo\/status\/1184097057755320321","user_id":"752686753237041153","username":"thamsfigueiredo"},{"fullname":"\ud835\udd86\ud835\udd93\ud835\udd8c\ud835\udd8a\ud835\udd91","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"es\">Gmail cuando inicio sesi\u00f3n desde otro dispositivo<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/Hopeonflick\/status\/1182627918779957248\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/sMPxukxQHF\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/Hopeonflick\/status\/1182627918779957248\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/Hopeonflick\/st<\/span><span class=\"invisible\">atus\/1182627918779957248<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":111935,"replies":65,"retweet_id":"1184095659818999808","retweeter_userid":"752686753237041153","retweeter_username":"thamsfigueiredo","retweets":36598,"text":"Gmail cuando inicio sesi\u00f3n desde otro dispositivohttps:\/\/twitter.com\/Hopeonflick\/status\/1182627918779957248\u00a0\u2026","timestamp":1571007528000,"timestamp_epochs":1571007528,"tweet_id":"1183517469408935938","tweet_url":"\/dvncewme\/status\/1183517469408935938","user_id":"143559090","username":"dvncewme"},{"fullname":"thamiris","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">+1 desse dia<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/Q47qWR0tAX\">pic.twitter.com\/Q47qWR0tAX<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":132,"replies":6,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":1,"text":"+1 desse diapic.twitter.com\/Q47qWR0tAX","timestamp":1571145301000,"timestamp_epochs":1571145301,"tweet_id":"1184095334399692800","tweet_url":"\/thamsfigueiredo\/status\/1184095334399692800","user_id":"752686753237041153","username":"thamsfigueiredo"},{"fullname":"thamiris","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">calor do caraio puta q pariu ngm merece<\/p>","is_retweet":0,"likes":8,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":9,"text":"calor do caraio puta q pariu ngm merece","timestamp":1571144943000,"timestamp_epochs":1571144943,"tweet_id":"1184093830779420672","tweet_url":"\/thamsfigueiredo\/status\/1184093830779420672","user_id":"752686753237041153","username":"thamsfigueiredo"},{"fullname":"thamiris","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">algum homem feminista online pra colocar credito pra mim???<\/p>","is_retweet":0,"likes":4,"replies":4,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"algum homem feminista online pra colocar credito pra mim???","timestamp":1571138517000,"timestamp_epochs":1571138517,"tweet_id":"1184066879477964800","tweet_url":"\/thamsfigueiredo\/status\/1184066879477964800","user_id":"752686753237041153","username":"thamsfigueiredo"},{"fullname":"thamiris","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">o ano nem acabou e eu pensando em carnaval<\/p>","is_retweet":0,"likes":1,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"o ano nem acabou e eu pensando em carnaval","timestamp":1571137584000,"timestamp_epochs":1571137584,"tweet_id":"1184062963789062146","tweet_url":"\/thamsfigueiredo\/status\/1184062963789062146","user_id":"752686753237041153","username":"thamsfigueiredo"},{"fullname":"thamiris","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">gente quando vai dar o carnaval??<\/p>","is_retweet":0,"likes":4,"replies":2,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"gente quando vai dar o carnaval??","timestamp":1571137530000,"timestamp_epochs":1571137530,"tweet_id":"1184062737460137985","tweet_url":"\/thamsfigueiredo\/status\/1184062737460137985","user_id":"752686753237041153","username":"thamsfigueiredo"},{"fullname":"lare","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">pessoas que tiram assunto do cu s\u00f3 pra continuar conversando&gt;&gt;&gt;&gt; TUDO<\/p>","is_retweet":1,"likes":40280,"replies":136,"retweet_id":"1184055736764116992","retweeter_userid":"752686753237041153","retweeter_username":"thamsfigueiredo","retweets":21311,"text":"pessoas que tiram assunto do cu s\u00f3 pra continuar conversando>>>> TUDO","timestamp":1571075024000,"timestamp_epochs":1571075024,"tweet_id":"1183800569997201411","tweet_url":"\/larialbarraz\/status\/1183800569997201411","user_id":"2168253683","username":"larialbarraz"},{"fullname":"thamiris","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">puts se perdeu no personagem<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/Cruzeiro\/status\/1183979179332771840\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/jnaUXdiguk\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/Cruzeiro\/status\/1183979179332771840\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/Cruzeiro\/statu<\/span><span class=\"invisible\">s\/1183979179332771840<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":12,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":1,"text":"puts se perdeu no personagemhttps:\/\/twitter.com\/Cruzeiro\/status\/1183979179332771840\u00a0\u2026","timestamp":1571135501000,"timestamp_epochs":1571135501,"tweet_id":"1184054227435474947","tweet_url":"\/thamsfigueiredo\/status\/1184054227435474947","user_id":"752686753237041153","username":"thamsfigueiredo"},{"fullname":"\ud835\udcbe\ud835\udcc8\ud835\udcb6","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">eu fico pensando como deve ser bom enxergar 100% \ndeus pq me fizeste m\u00edope<\/p>","is_retweet":1,"likes":1278,"replies":8,"retweet_id":"1183913780234932229","retweeter_userid":"752686753237041153","retweeter_username":"thamsfigueiredo","retweets":990,"text":"eu fico pensando como deve ser bom enxergar 100% \ndeus pq me fizeste m\u00edope","timestamp":1570930509000,"timestamp_epochs":1570930509,"tweet_id":"1183194428267225093","tweet_url":"\/bellspaixao\/status\/1183194428267225093","user_id":"1110208049334181890","username":"bellspaixao"},{"fullname":"rubens","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">muita burocracia pra estar do jeito q eu queria estar agr<\/p>","is_retweet":1,"likes":27,"replies":0,"retweet_id":"1183912926626885632","retweeter_userid":"752686753237041153","retweeter_username":"thamsfigueiredo","retweets":36,"text":"muita burocracia pra estar do jeito q eu queria estar agr","timestamp":1571101181000,"timestamp_epochs":1571101181,"tweet_id":"1183910281472290818","tweet_url":"\/rubensv1ctor\/status\/1183910281472290818","user_id":"1455537102","username":"rubensv1ctor"},{"fullname":"thamiris","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">queria ta beijando o caio castro<\/p>","is_retweet":0,"likes":1,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"queria ta beijando o caio castro","timestamp":1571101622000,"timestamp_epochs":1571101622,"tweet_id":"1183912130480918528","tweet_url":"\/thamsfigueiredo\/status\/1183912130480918528","user_id":"752686753237041153","username":"thamsfigueiredo"},{"fullname":"icretino","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">safada sim, burguesa um dia se Deus quiser<\/p>","is_retweet":1,"likes":15580,"replies":36,"retweet_id":"1183911446729629702","retweeter_userid":"752686753237041153","retweeter_username":"thamsfigueiredo","retweets":10443,"text":"safada sim, burguesa um dia se Deus quiser","timestamp":1571063595000,"timestamp_epochs":1571063595,"tweet_id":"1183752631476461569","tweet_url":"\/icretinoreal\/status\/1183752631476461569","user_id":"915732862506323971","username":"icretinoreal"},{"fullname":"thamiris","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"es\">POR FAVOR<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/mariruybarbosa\/status\/1183837321579372545\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/j38KT9yvYq\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/mariruybarbosa\/status\/1183837321579372545\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/mariruybarbosa<\/span><span class=\"invisible\">\/status\/1183837321579372545<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":8,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":6,"text":"POR FAVORhttps:\/\/twitter.com\/mariruybarbosa\/status\/1183837321579372545\u00a0\u2026","timestamp":1571101340000,"timestamp_epochs":1571101340,"tweet_id":"1183910945355194369","tweet_url":"\/thamsfigueiredo\/status\/1183910945355194369","user_id":"752686753237041153","username":"thamsfigueiredo"},{"fullname":"Davi","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Me respeita que eu t\u00f4 aqui desde a \u00e9poca que pra postar foto tinha que usar TwitPic<\/p>","is_retweet":1,"likes":14516,"replies":52,"retweet_id":"1183863821007572992","retweeter_userid":"752686753237041153","retweeter_username":"thamsfigueiredo","retweets":4852,"text":"Me respeita que eu t\u00f4 aqui desde a \u00e9poca que pra postar foto tinha que usar TwitPic","timestamp":1571004713000,"timestamp_epochs":1571004713,"tweet_id":"1183505663244357633","tweet_url":"\/shootmeagain\/status\/1183505663244357633","user_id":"76503797","username":"shootmeagain"},{"fullname":"tricolete\ud83c\uddee\ud83c\uddf9L\u00b2","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Queria ser igual ao Chor\u00e3o que nasceu pobre mas n\u00e3o nasceu ot\u00e1rio.  Pq eu nasci os dois.<\/p>","is_retweet":1,"likes":151,"replies":2,"retweet_id":"1183848588264251393","retweeter_userid":"752686753237041153","retweeter_username":"thamsfigueiredo","retweets":163,"text":"Queria ser igual ao Chor\u00e3o que nasceu pobre mas n\u00e3o nasceu ot\u00e1rio.  Pq eu nasci os dois.","timestamp":1570820856000,"timestamp_epochs":1570820856,"tweet_id":"1182734510938570753","tweet_url":"\/LviadeAraujo1\/status\/1182734510938570753","user_id":"1129335966450298880","username":"LviadeAraujo1"},{"fullname":"Ana \ud83d\udc02","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Meu atacante Ramon Abila tratou de trazer umas 6 vit\u00f3rias cruciais pro cruzeiro sair do rebaixamento. O cara n\u00e3o tremia, metia gol por jogos seguidos, que n\u00e3o fossem esses gols, n\u00e3o sei onde estar\u00edamos hj<\/p>","is_retweet":1,"likes":498,"replies":16,"retweet_id":"1183848166157885443","retweeter_userid":"752686753237041153","retweeter_username":"thamsfigueiredo","retweets":50,"text":"Meu atacante Ramon Abila tratou de trazer umas 6 vit\u00f3rias cruciais pro cruzeiro sair do rebaixamento. O cara n\u00e3o tremia, metia gol por jogos seguidos, que n\u00e3o fossem esses gols, n\u00e3o sei onde estar\u00edamos hj","timestamp":1571082444000,"timestamp_epochs":1571082444,"tweet_id":"1183831693834280960","tweet_url":"\/RealityDiwa\/status\/1183831693834280960","user_id":"158730728","username":"RealityDiwa"},{"fullname":"thamiris","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">casal perfeito \u00e9 eu &amp; ele por\u00e9m ele ainda n\u00e3o sabe disso <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/bibi_valle\/status\/1183822037011324929\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/5nAvjUBFa5\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/bibi_valle\/status\/1183822037011324929\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/bibi_valle\/sta<\/span><span class=\"invisible\">tus\/1183822037011324929<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":4,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"casal perfeito \u00e9 eu & ele por\u00e9m ele ainda n\u00e3o sabe disso https:\/\/twitter.com\/bibi_valle\/status\/1183822037011324929\u00a0\u2026","timestamp":1571086303000,"timestamp_epochs":1571086303,"tweet_id":"1183847878021865472","tweet_url":"\/thamsfigueiredo\/status\/1183847878021865472","user_id":"752686753237041153","username":"thamsfigueiredo"},{"fullname":"memes tristes","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"und\"><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/L36dUHXkWt\">pic.twitter.com\/L36dUHXkWt<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":2111,"replies":4,"retweet_id":"1183847666905767936","retweeter_userid":"752686753237041153","retweeter_username":"thamsfigueiredo","retweets":1079,"text":"pic.twitter.com\/L36dUHXkWt","timestamp":1571068801000,"timestamp_epochs":1571068801,"tweet_id":"1183774469262692353","tweet_url":"\/flypz\/status\/1183774469262692353","user_id":"1086247216258433024","username":"flypz"},{"fullname":"\u0142\u0e04c\u03b5\u044fd\u0e04","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">segundou<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/lnRD09RVO7\">pic.twitter.com\/lnRD09RVO7<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":4499,"replies":9,"retweet_id":"1183737430274433026","retweeter_userid":"752686753237041153","retweeter_username":"thamsfigueiredo","retweets":1888,"text":"segundoupic.twitter.com\/lnRD09RVO7","timestamp":1571059896000,"timestamp_epochs":1571059896,"tweet_id":"1183737119652667393","tweet_url":"\/lacerda\/status\/1183737119652667393","user_id":"237872146","username":"lacerda"},{"fullname":"brunho","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">amiga amei isso que vc falou toma aqui um presente eh o contato de uma terapeuta<\/p>","is_retweet":1,"likes":32601,"replies":494,"retweet_id":"1183735995105267713","retweeter_userid":"752686753237041153","retweeter_username":"thamsfigueiredo","retweets":14816,"text":"amiga amei isso que vc falou toma aqui um presente eh o contato de uma terapeuta","timestamp":1570977698000,"timestamp_epochs":1570977698,"tweet_id":"1183392353723322369","tweet_url":"\/brunhossauro\/status\/1183392353723322369","user_id":"319929322","username":"brunhossauro"},{"fullname":"thamiris","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">pelo amor de deus gente para de falar de cruzeiro esquece essa porra ai<\/p>","is_retweet":0,"likes":24,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":15,"text":"pelo amor de deus gente para de falar de cruzeiro esquece essa porra ai","timestamp":1571052783000,"timestamp_epochs":1571052783,"tweet_id":"1183707285446635520","tweet_url":"\/thamsfigueiredo\/status\/1183707285446635520","user_id":"752686753237041153","username":"thamsfigueiredo"},{"fullname":"lu\u00edsa","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">*literalmente qlqr coisa acontece*\n\neu:<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/BusoAna\/status\/1183530859913252865\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/Y5TdphDbvm\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/BusoAna\/status\/1183530859913252865\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/BusoAna\/status<\/span><span class=\"invisible\">\/1183530859913252865<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":3,"replies":2,"retweet_id":"1183704099277230081","retweeter_userid":"752686753237041153","retweeter_username":"thamsfigueiredo","retweets":2,"text":"*literalmente qlqr coisa acontece*\n\neu:https:\/\/twitter.com\/BusoAna\/status\/1183530859913252865\u00a0\u2026","timestamp":1571051912000,"timestamp_epochs":1571051912,"tweet_id":"1183703631004098561","tweet_url":"\/luisatorr3s\/status\/1183703631004098561","user_id":"1162133888438820864","username":"luisatorr3s"},{"fullname":"thamiris","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">bom dia <img alt=\"\ud83d\udc9b\" aria-label=\"Emoji: Cora\u00e7\u00e3o amarelo\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f49b.png\" title=\"Cora\u00e7\u00e3o amarelo\"\/><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/open.spotify.com\/track\/1BeAxDuc9FbQNWvXWlO66W?si=8AqoL8F7Ssi0tEgmd6FrMA\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/Y6nUNp43Vo\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/open.spotify.com\/track\/1BeAxDuc9FbQNWvXWlO66W?si=8AqoL8F7Ssi0tEgmd6FrMA\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">open.spotify.com\/track\/1BeAxDuc<\/span><span class=\"invisible\">9FbQNWvXWlO66W?si=8AqoL8F7Ssi0tEgmd6FrMA<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":2,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"bom dia https:\/\/open.spotify.com\/track\/1BeAxDuc9FbQNWvXWlO66W?si=8AqoL8F7Ssi0tEgmd6FrMA\u00a0\u2026","timestamp":1571051871000,"timestamp_epochs":1571051871,"tweet_id":"1183703458685345793","tweet_url":"\/thamsfigueiredo\/status\/1183703458685345793","user_id":"752686753237041153","username":"thamsfigueiredo"},{"fullname":"cinnamon sarah","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">a solid\u00e3o da mulher sem gra\u00e7a feia mixuruca e insuficiente<\/p>","is_retweet":1,"likes":20686,"replies":57,"retweet_id":"1183702442451574784","retweeter_userid":"752686753237041153","retweeter_username":"thamsfigueiredo","retweets":12763,"text":"a solid\u00e3o da mulher sem gra\u00e7a feia mixuruca e insuficiente","timestamp":1571017988000,"timestamp_epochs":1571017988,"tweet_id":"1183561343363883009","tweet_url":"\/stardcwars\/status\/1183561343363883009","user_id":"3106453221","username":"stardcwars"},{"fullname":"Don Rog\u00e9rio Ceni \ud83d\udd25","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">pessoa: e seu cruzeiro hein\n\neu:<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/Tomasuasafada\/status\/1182312304412692482\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/ILwAWy5EPj\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/Tomasuasafada\/status\/1182312304412692482\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/Tomasuasafada\/<\/span><span class=\"invisible\">status\/1182312304412692482<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":106,"replies":1,"retweet_id":"1183550335241064448","retweeter_userid":"752686753237041153","retweeter_username":"thamsfigueiredo","retweets":91,"text":"pessoa: e seu cruzeiro hein\n\neu:https:\/\/twitter.com\/Tomasuasafada\/status\/1182312304412692482\u00a0\u2026","timestamp":1571015097000,"timestamp_epochs":1571015097,"tweet_id":"1183549215869472768","tweet_url":"\/cec_tiago\/status\/1183549215869472768","user_id":"1229931919","username":"cec_tiago"},{"fullname":"thamiris","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">prefiro jogar a s\u00e9rie b 2020<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/pereira_rian0\/status\/1183539646409646080\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/i9laD7YuwI\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/pereira_rian0\/status\/1183539646409646080\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/pereira_rian0\/<\/span><span class=\"invisible\">status\/1183539646409646080<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":4,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"prefiro jogar a s\u00e9rie b 2020https:\/\/twitter.com\/pereira_rian0\/status\/1183539646409646080\u00a0\u2026","timestamp":1571012863000,"timestamp_epochs":1571012863,"tweet_id":"1183539846914007040","tweet_url":"\/thamsfigueiredo\/status\/1183539846914007040","user_id":"752686753237041153","username":"thamsfigueiredo"},{"fullname":"thamiris","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">mais uma noite chorando por causa de futebol e desse time, sinceramente cansei<\/p>","is_retweet":0,"likes":84,"replies":2,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":47,"text":"mais uma noite chorando por causa de futebol e desse time, sinceramente cansei","timestamp":1571012748000,"timestamp_epochs":1571012748,"tweet_id":"1183539363755495424","tweet_url":"\/thamsfigueiredo\/status\/1183539363755495424","user_id":"752686753237041153","username":"thamsfigueiredo"},{"fullname":"thamiris","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">'ain e seu cruzeiro\" ta na casa do caralho na puta q te pariu n\u00e3o fala comigo<\/p>","is_retweet":0,"likes":28,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":14,"text":"'ain e seu cruzeiro\" ta na casa do caralho na puta q te pariu n\u00e3o fala comigo","timestamp":1571011737000,"timestamp_epochs":1571011737,"tweet_id":"1183535123465232384","tweet_url":"\/thamsfigueiredo\/status\/1183535123465232384","user_id":"752686753237041153","username":"thamsfigueiredo"},{"fullname":"Iron Luiz","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">N\u00e3o anularam o gol. Segunda jogo seguido que somos diretamente prejudicados pela atua\u00e7\u00e3o do VAR. Infelizmente, \u00e9 a puni\u00e7\u00e3o que sofremos pela incompet\u00eancia dos jogadores em matar o jogo. Dif\u00edcil comentar, ter esperan\u00e7a... tudo conspira contra. N\u00e3o tenho for\u00e7as mais.<\/p>","is_retweet":1,"likes":606,"replies":53,"retweet_id":"1183534357719457793","retweeter_userid":"752686753237041153","retweeter_username":"thamsfigueiredo","retweets":111,"text":"N\u00e3o anularam o gol. Segunda jogo seguido que somos diretamente prejudicados pela atua\u00e7\u00e3o do VAR. Infelizmente, \u00e9 a puni\u00e7\u00e3o que sofremos pela incompet\u00eancia dos jogadores em matar o jogo. Dif\u00edcil comentar, ter esperan\u00e7a... tudo conspira contra. N\u00e3o tenho for\u00e7as mais.","timestamp":1571011433000,"timestamp_epochs":1571011433,"tweet_id":"1183533851349569536","tweet_url":"\/Iron_fall\/status\/1183533851349569536","user_id":"89057445","username":"Iron_fall"},{"fullname":"thamiris","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">infelizmente ca\u00edmos esse jogo sacramentou isso, as in\u00fameras chances de matar o jogo q perdemos, pode usar camisa branca, amarela, verde, se n\u00e3o joga bola n\u00e3o da<\/p>","is_retweet":0,"likes":22,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":9,"text":"infelizmente ca\u00edmos esse jogo sacramentou isso, as in\u00fameras chances de matar o jogo q perdemos, pode usar camisa branca, amarela, verde, se n\u00e3o joga bola n\u00e3o da","timestamp":1571011417000,"timestamp_epochs":1571011417,"tweet_id":"1183533784559476736","tweet_url":"\/thamsfigueiredo\/status\/1183533784559476736","user_id":"752686753237041153","username":"thamsfigueiredo"},{"fullname":"thamiris","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">VAI TOMAR NO CUUUUUUUUUUUUUUUUUUUUUUUUUUUUUUUUUUUUUUUUUUUUUUUU<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":2,"text":"VAI TOMAR NO CUUUUUUUUUUUUUUUUUUUUUUUUUUUUUUUUUUUUUUUUUUUUUUUU","timestamp":1571011248000,"timestamp_epochs":1571011248,"tweet_id":"1183533072844804096","tweet_url":"\/thamsfigueiredo\/status\/1183533072844804096","user_id":"752686753237041153","username":"thamsfigueiredo"},{"fullname":"thamiris","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"tl\">ANULA <img alt=\"\ud83d\ude2d\" aria-label=\"Emoji: Cara chorando muito\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f62d.png\" title=\"Cara chorando muito\"\/><img alt=\"\ud83d\ude2d\" aria-label=\"Emoji: Cara chorando muito\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f62d.png\" title=\"Cara chorando muito\"\/><img alt=\"\ud83d\ude2d\" aria-label=\"Emoji: Cara chorando muito\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f62d.png\" title=\"Cara chorando muito\"\/><img alt=\"\ud83d\ude2d\" aria-label=\"Emoji: Cara chorando muito\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f62d.png\" title=\"Cara chorando muito\"\/><img alt=\"\ud83d\ude2d\" aria-label=\"Emoji: Cara chorando muito\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f62d.png\" title=\"Cara chorando muito\"\/><img alt=\"\ud83d\ude2d\" aria-label=\"Emoji: Cara chorando muito\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f62d.png\" title=\"Cara chorando muito\"\/><img alt=\"\ud83d\ude2d\" aria-label=\"Emoji: Cara chorando muito\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f62d.png\" title=\"Cara chorando muito\"\/><\/p>","is_retweet":0,"likes":2,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"ANULA ","timestamp":1571011047000,"timestamp_epochs":1571011047,"tweet_id":"1183532231203213312","tweet_url":"\/thamsfigueiredo\/status\/1183532231203213312","user_id":"752686753237041153","username":"thamsfigueiredo"},{"fullname":"thamiris","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">PELOR AMOR DE DEUS VAMOS AJUDAR A RAPOSA<\/p>","is_retweet":0,"likes":3,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":10,"text":"PELOR AMOR DE DEUS VAMOS AJUDAR A RAPOSA","timestamp":1571010983000,"timestamp_epochs":1571010983,"tweet_id":"1183531962302107648","tweet_url":"\/thamsfigueiredo\/status\/1183531962302107648","user_id":"752686753237041153","username":"thamsfigueiredo"},{"fullname":"thamiris","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">bem feito time maldito quem n\u00e3o faz leva<\/p>","is_retweet":0,"likes":2,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":1,"text":"bem feito time maldito quem n\u00e3o faz leva","timestamp":1571010956000,"timestamp_epochs":1571010956,"tweet_id":"1183531849940946945","tweet_url":"\/thamsfigueiredo\/status\/1183531849940946945","user_id":"752686753237041153","username":"thamsfigueiredo"},{"fullname":"thamiris","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">O CRUZEIRO NAO FEZ ISSO N\u00c3O FEZ EU NAO ACREDITO<\/p>","is_retweet":0,"likes":6,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":1,"text":"O CRUZEIRO NAO FEZ ISSO N\u00c3O FEZ EU NAO ACREDITO","timestamp":1571010922000,"timestamp_epochs":1571010922,"tweet_id":"1183531705958850560","tweet_url":"\/thamsfigueiredo\/status\/1183531705958850560","user_id":"752686753237041153","username":"thamsfigueiredo"},{"fullname":"thamiris","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">EU VO ME.MATAR PUTA Q PARIUUUUUUUUUU<\/p>","is_retweet":0,"likes":1,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":1,"text":"EU VO ME.MATAR PUTA Q PARIUUUUUUUUUU","timestamp":1571010909000,"timestamp_epochs":1571010909,"tweet_id":"1183531654176034822","tweet_url":"\/thamsfigueiredo\/status\/1183531654176034822","user_id":"752686753237041153","username":"thamsfigueiredo"},{"fullname":"thamiris","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">ACABA MEU PAI AMADO<\/p>","is_retweet":0,"likes":1,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"ACABA MEU PAI AMADO","timestamp":1571010867000,"timestamp_epochs":1571010867,"tweet_id":"1183531476639453185","tweet_url":"\/thamsfigueiredo\/status\/1183531476639453185","user_id":"752686753237041153","username":"thamsfigueiredo"},{"fullname":"Paola","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Quanto sofrimento pra ganhar de 1-0 do lanterna<\/p>","is_retweet":1,"likes":27,"replies":3,"retweet_id":"1183530902372134912","retweeter_userid":"752686753237041153","retweeter_username":"thamsfigueiredo","retweets":5,"text":"Quanto sofrimento pra ganhar de 1-0 do lanterna","timestamp":1571010681000,"timestamp_epochs":1571010681,"tweet_id":"1183530697702686722","tweet_url":"\/PaolaLaredo\/status\/1183530697702686722","user_id":"783094650005577729","username":"PaolaLaredo"},{"fullname":"thamiris","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">4 minutos de acr\u00e9scimo pqp<\/p>","is_retweet":0,"likes":3,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"4 minutos de acr\u00e9scimo pqp","timestamp":1571010704000,"timestamp_epochs":1571010704,"tweet_id":"1183530793311887361","tweet_url":"\/thamsfigueiredo\/status\/1183530793311887361","user_id":"752686753237041153","username":"thamsfigueiredo"},{"fullname":"thamiris","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">CRUZEIRENSE PAGANDO TODOS OS PECADOS NESSE ANO DE 2019<\/p>","is_retweet":0,"likes":23,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":11,"text":"CRUZEIRENSE PAGANDO TODOS OS PECADOS NESSE ANO DE 2019","timestamp":1571010485000,"timestamp_epochs":1571010485,"tweet_id":"1183529874599940097","tweet_url":"\/thamsfigueiredo\/status\/1183529874599940097","user_id":"752686753237041153","username":"thamsfigueiredo"},{"fullname":"thamiris","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">PERDE MAIS GOL NEM TA PRECISANDO MATAR O JOGO N\u00c3O IMAGINA PERDE MAIS<\/p>","is_retweet":0,"likes":7,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":2,"text":"PERDE MAIS GOL NEM TA PRECISANDO MATAR O JOGO N\u00c3O IMAGINA PERDE MAIS","timestamp":1571010411000,"timestamp_epochs":1571010411,"tweet_id":"1183529563596427264","tweet_url":"\/thamsfigueiredo\/status\/1183529563596427264","user_id":"752686753237041153","username":"thamsfigueiredo"},{"fullname":"thamiris","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">THIAGO NEVES MALDITO SEJA O DIA Q VC VEIO PRO CRUZEIRO<\/p>","is_retweet":0,"likes":11,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":3,"text":"THIAGO NEVES MALDITO SEJA O DIA Q VC VEIO PRO CRUZEIRO","timestamp":1571010318000,"timestamp_epochs":1571010318,"tweet_id":"1183529174369222656","tweet_url":"\/thamsfigueiredo\/status\/1183529174369222656","user_id":"752686753237041153","username":"thamsfigueiredo"},{"fullname":"thamiris","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">ACABAAAAAAAAAA<\/p>","is_retweet":0,"likes":1,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":3,"text":"ACABAAAAAAAAAA","timestamp":1571010219000,"timestamp_epochs":1571010219,"tweet_id":"1183528756494950400","tweet_url":"\/thamsfigueiredo\/status\/1183528756494950400","user_id":"752686753237041153","username":"thamsfigueiredo"},{"fullname":"Mikael","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Esperando o pior acontecer<\/p>","is_retweet":1,"likes":5,"replies":0,"retweet_id":"1183528521051836418","retweeter_userid":"752686753237041153","retweeter_username":"thamsfigueiredo","retweets":6,"text":"Esperando o pior acontecer","timestamp":1571010092000,"timestamp_epochs":1571010092,"tweet_id":"1183528225550602241","tweet_url":"\/MiikaeI\/status\/1183528225550602241","user_id":"2975575307","username":"MiikaeI"},{"fullname":"thamiris","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">eu vo morre ate o final do brasileirao tenho cora\u00e7\u00e3o pra isso mais n\u00e3o<\/p>","is_retweet":0,"likes":27,"replies":2,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":10,"text":"eu vo morre ate o final do brasileirao tenho cora\u00e7\u00e3o pra isso mais n\u00e3o","timestamp":1571010098000,"timestamp_epochs":1571010098,"tweet_id":"1183528251689459712","tweet_url":"\/thamsfigueiredo\/status\/1183528251689459712","user_id":"752686753237041153","username":"thamsfigueiredo"},{"fullname":"thamiris","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">VAI TOMAR NO CU DERRUBARAM MEU CENI PRA COLOCAR ESSE VELHO DOENTE<\/p>","is_retweet":0,"likes":5,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"VAI TOMAR NO CU DERRUBARAM MEU CENI PRA COLOCAR ESSE VELHO DOENTE","timestamp":1571010034000,"timestamp_epochs":1571010034,"tweet_id":"1183527981660200961","tweet_url":"\/thamsfigueiredo\/status\/1183527981660200961","user_id":"752686753237041153","username":"thamsfigueiredo"},{"fullname":"thamiris","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">PRA QUE VAI COLOCAR O CABRAL????????????<\/p>","is_retweet":0,"likes":6,"replies":2,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"PRA QUE VAI COLOCAR O CABRAL????????????","timestamp":1571010012000,"timestamp_epochs":1571010012,"tweet_id":"1183527888164966400","tweet_url":"\/thamsfigueiredo\/status\/1183527888164966400","user_id":"752686753237041153","username":"thamsfigueiredo"},{"fullname":"xerife isabelle","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">pq o time n\u00e3o mata esse jogo? Pq o cruzeiro n\u00e3o me d\u00e1 UM DIA DE PAZ?<\/p>","is_retweet":1,"likes":16,"replies":0,"retweet_id":"1183527394218512389","retweeter_userid":"752686753237041153","retweeter_username":"thamsfigueiredo","retweets":8,"text":"pq o time n\u00e3o mata esse jogo? Pq o cruzeiro n\u00e3o me d\u00e1 UM DIA DE PAZ?","timestamp":1571009875000,"timestamp_epochs":1571009875,"tweet_id":"1183527314220605446","tweet_url":"\/lxbelledejour\/status\/1183527314220605446","user_id":"45192130","username":"lxbelledejour"},{"fullname":"thamiris","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">n\u00e3o entra nem fudendo pita q pariuuuuuuuu<\/p>","is_retweet":0,"likes":4,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"n\u00e3o entra nem fudendo pita q pariuuuuuuuu","timestamp":1571009795000,"timestamp_epochs":1571009795,"tweet_id":"1183526980261683206","tweet_url":"\/thamsfigueiredo\/status\/1183526980261683206","user_id":"752686753237041153","username":"thamsfigueiredo"},{"fullname":"Maloca","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"und\"><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/0NoSuOR5Ek\">pic.twitter.com\/0NoSuOR5Ek<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":117,"replies":0,"retweet_id":"1183525728257806337","retweeter_userid":"752686753237041153","retweeter_username":"thamsfigueiredo","retweets":26,"text":"pic.twitter.com\/0NoSuOR5Ek","timestamp":1571009435000,"timestamp_epochs":1571009435,"tweet_id":"1183525470962376708","tweet_url":"\/Maloqueiro_Azul\/status\/1183525470962376708","user_id":"381236136","username":"Maloqueiro_Azul"},{"fullname":"thamiris","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">press\u00e3o do lanterna coisas q o cruzeiro esporte clube te proporciona<\/p>","is_retweet":0,"likes":43,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":16,"text":"press\u00e3o do lanterna coisas q o cruzeiro esporte clube te proporciona","timestamp":1571009439000,"timestamp_epochs":1571009439,"tweet_id":"1183525486472941570","tweet_url":"\/thamsfigueiredo\/status\/1183525486472941570","user_id":"752686753237041153","username":"thamsfigueiredo"},{"fullname":"r.g","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Nenhum time fez uma negocia\u00e7\u00e3o t\u00e3o ruim igual o Cruzeiro no caso Edilson, n\u00e3o foi atoa que o cara que protagonizou isso foi o Itair Machado<\/p>","is_retweet":1,"likes":10,"replies":0,"retweet_id":"1183524737949032448","retweeter_userid":"752686753237041153","retweeter_username":"thamsfigueiredo","retweets":6,"text":"Nenhum time fez uma negocia\u00e7\u00e3o t\u00e3o ruim igual o Cruzeiro no caso Edilson, n\u00e3o foi atoa que o cara que protagonizou isso foi o Itair Machado","timestamp":1571009239000,"timestamp_epochs":1571009239,"tweet_id":"1183524647188480005","tweet_url":"\/ruansgarcia7\/status\/1183524647188480005","user_id":"1163179582217998337","username":"ruansgarcia7"},{"fullname":"thamiris","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">vem pedro rocha n\u00e3o me faz raiva<\/p>","is_retweet":0,"likes":5,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"vem pedro rocha n\u00e3o me faz raiva","timestamp":1571009245000,"timestamp_epochs":1571009245,"tweet_id":"1183524671796498432","tweet_url":"\/thamsfigueiredo\/status\/1183524671796498432","user_id":"752686753237041153","username":"thamsfigueiredo"}]