[{"fullname":"Isah","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"und\"><img alt=\"\ud83d\udc99\" aria-label=\"Emoji: Cora\u00e7\u00e3o azul\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f499.png\" title=\"Cora\u00e7\u00e3o azul\"\/><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/Cruzeiro\/status\/1093322523276701697\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/XqNcBNOja3\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/Cruzeiro\/status\/1093322523276701697\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/Cruzeiro\/statu<\/span><span class=\"invisible\">s\/1093322523276701697<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":10,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"https:\/\/twitter.com\/Cruzeiro\/status\/1093322523276701697\u00a0\u2026","timestamp":1549504791000,"timestamp_epochs":1549504791,"tweet_id":"1093328454127403009","tweet_url":"\/isahcoutto\/status\/1093328454127403009","user_id":"831836683830169600","username":"isahcoutto"},{"fullname":"Isah","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">no auge dos meus 12 aninhos<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/cacocardassi\/status\/1196890450935857160\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/Ezmqko2Kx2\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/cacocardassi\/status\/1196890450935857160\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/cacocardassi\/s<\/span><span class=\"invisible\">tatus\/1196890450935857160<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"no auge dos meus 12 aninhoshttps:\/\/twitter.com\/cacocardassi\/status\/1196890450935857160\u00a0\u2026","timestamp":1574205949000,"timestamp_epochs":1574205949,"tweet_id":"1196932621579771910","tweet_url":"\/isahcoutto\/status\/1196932621579771910","user_id":"831836683830169600","username":"isahcoutto"},{"fullname":"Isah","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">parece uma certa garota que s\u00f3 porque n\u00e3o fala mais comigo n\u00e3o DEIXA o namorado (que era meu amigo muito antes deles se conhecerem) me seguir, nem falar comigo o menino pode kkkkkk aiai e diz ela que ele n\u00e3o me considera amiga, gra\u00e7as a deus n\u00e9, gente assim quero dist\u00e2ncia msm<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/yasq_\/status\/1196468595729022981\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/97iV3gY66G\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/yasq_\/status\/1196468595729022981\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/yasq_\/status\/1<\/span><span class=\"invisible\">196468595729022981<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":4,"replies":2,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"parece uma certa garota que s\u00f3 porque n\u00e3o fala mais comigo n\u00e3o DEIXA o namorado (que era meu amigo muito antes deles se conhecerem) me seguir, nem falar comigo o menino pode kkkkkk aiai e diz ela que ele n\u00e3o me considera amiga, gra\u00e7as a deus n\u00e9, gente assim quero dist\u00e2ncia msmhttps:\/\/twitter.com\/yasq_\/status\/1196468595729022981\u00a0\u2026","timestamp":1574191112000,"timestamp_epochs":1574191112,"tweet_id":"1196870392297742336","tweet_url":"\/isahcoutto\/status\/1196870392297742336","user_id":"831836683830169600","username":"isahcoutto"},{"fullname":"Isah","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">atrapalhar a andar em campo \u00e9 nova pra mim<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/superesportesmg\/status\/1196743082982686720\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/tKKvlqKYyb\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/superesportesmg\/status\/1196743082982686720\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/superesportesm<\/span><span class=\"invisible\">g\/status\/1196743082982686720<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":5,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"atrapalhar a andar em campo \u00e9 nova pra mimhttps:\/\/twitter.com\/superesportesmg\/status\/1196743082982686720\u00a0\u2026","timestamp":1574163990000,"timestamp_epochs":1574163990,"tweet_id":"1196756630379147264","tweet_url":"\/isahcoutto\/status\/1196756630379147264","user_id":"831836683830169600","username":"isahcoutto"},{"fullname":"pedro","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">e vcs juraram que a culpa era dele<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/Brasileirao\/status\/1196508921311244294\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/3MCfwNl1Sa\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/Brasileirao\/status\/1196508921311244294\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/Brasileirao\/st<\/span><span class=\"invisible\">atus\/1196508921311244294<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":6,"replies":0,"retweet_id":"1196756166304509953","retweeter_userid":"831836683830169600","retweeter_username":"isahcoutto","retweets":5,"text":"e vcs juraram que a culpa era delehttps:\/\/twitter.com\/Brasileirao\/status\/1196508921311244294\u00a0\u2026","timestamp":1574157123000,"timestamp_epochs":1574157123,"tweet_id":"1196727829666369536","tweet_url":"\/peoriente\/status\/1196727829666369536","user_id":"1255225056","username":"peoriente"},{"fullname":"crisinha existencial","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">N\u00c3O TEM CONDI\u00c7\u00c3O A MAGNITUDE DA M\u00c1 VONTADE QUE O CRUZEIRO ESPORTE CLUBE EXPRESSA EM TODOS OS JOGOS<\/p>","is_retweet":1,"likes":12,"replies":2,"retweet_id":"1196597048134516742","retweeter_userid":"831836683830169600","retweeter_username":"isahcoutto","retweets":11,"text":"N\u00c3O TEM CONDI\u00c7\u00c3O A MAGNITUDE DA M\u00c1 VONTADE QUE O CRUZEIRO ESPORTE CLUBE EXPRESSA EM TODOS OS JOGOS","timestamp":1574123874000,"timestamp_epochs":1574123874,"tweet_id":"1196588374699773954","tweet_url":"\/crisdiasr1\/status\/1196588374699773954","user_id":"1340338477","username":"crisdiasr1"},{"fullname":"Luana do Carmo","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">eu zoando meu pr\u00f3prio time falando de segunda divis\u00e3o \/\/\/ quando torcedor de outro time vem falar do Cruzeiro comigo<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/J0AQUINPHOENlX\/status\/1195289652455989248\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/6CUgpvmfon\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/J0AQUINPHOENlX\/status\/1195289652455989248\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/J0AQUINPHOENlX<\/span><span class=\"invisible\">\/status\/1195289652455989248<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":435,"replies":1,"retweet_id":"1196595932982382594","retweeter_userid":"831836683830169600","retweeter_username":"isahcoutto","retweets":226,"text":"eu zoando meu pr\u00f3prio time falando de segunda divis\u00e3o \/\/\/ quando torcedor de outro time vem falar do Cruzeiro comigohttps:\/\/twitter.com\/J0AQUINPHOENlX\/status\/1195289652455989248\u00a0\u2026","timestamp":1574084931000,"timestamp_epochs":1574084931,"tweet_id":"1196425034388135936","tweet_url":"\/luan7a\/status\/1196425034388135936","user_id":"824781109984686080","username":"luan7a"},{"fullname":"Isah","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">o cruzeiro tem que acabar<\/p>","is_retweet":0,"likes":1,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":2,"text":"o cruzeiro tem que acabar","timestamp":1574125466000,"timestamp_epochs":1574125466,"tweet_id":"1196595049745801216","tweet_url":"\/isahcoutto\/status\/1196595049745801216","user_id":"831836683830169600","username":"isahcoutto"},{"fullname":"Isah","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">brotou outro gato aqui em casa e minha m\u00e3e t\u00e1 conversando com ele falando que j\u00e1 adotou uma gata e n\u00e3o tem como ficar com ele e t\u00e1 pedindo pra ele ca\u00e7ar outra casa, boa noite kkkkkkkk<\/p>","is_retweet":0,"likes":5,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"brotou outro gato aqui em casa e minha m\u00e3e t\u00e1 conversando com ele falando que j\u00e1 adotou uma gata e n\u00e3o tem como ficar com ele e t\u00e1 pedindo pra ele ca\u00e7ar outra casa, boa noite kkkkkkkk","timestamp":1574031703000,"timestamp_epochs":1574031703,"tweet_id":"1196201780805324814","tweet_url":"\/isahcoutto\/status\/1196201780805324814","user_id":"831836683830169600","username":"isahcoutto"},{"fullname":"Isah","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">qual a chance do cruzeiro cagar com tudo? isso mesmo 11\/10<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/newsraposa\/status\/1196198536548962304\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/CNtdTccCAi\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/newsraposa\/status\/1196198536548962304\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/newsraposa\/sta<\/span><span class=\"invisible\">tus\/1196198536548962304<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":12,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":7,"text":"qual a chance do cruzeiro cagar com tudo? isso mesmo 11\/10https:\/\/twitter.com\/newsraposa\/status\/1196198536548962304\u00a0\u2026","timestamp":1574031393000,"timestamp_epochs":1574031393,"tweet_id":"1196200481351229442","tweet_url":"\/isahcoutto\/status\/1196200481351229442","user_id":"831836683830169600","username":"isahcoutto"},{"fullname":"Thiago Ferreira","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">Card\u00edaco<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/MaskaraCEC\/status\/1196169912181497856\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/iX3qSc2T44\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/MaskaraCEC\/status\/1196169912181497856\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/MaskaraCEC\/sta<\/span><span class=\"invisible\">tus\/1196169912181497856<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":484,"replies":23,"retweet_id":"1196185189501874177","retweeter_userid":"831836683830169600","retweeter_username":"isahcoutto","retweets":202,"text":"Card\u00edacohttps:\/\/twitter.com\/MaskaraCEC\/status\/1196169912181497856\u00a0\u2026","timestamp":1574024267000,"timestamp_epochs":1574024267,"tweet_id":"1196170592791269380","tweet_url":"\/PetruquioCec\/status\/1196170592791269380","user_id":"943841214364864512","username":"PetruquioCec"},{"fullname":"Isah","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">quando o willian tava aqui<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/Butecodt\/status\/1196065991127646208\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/xWDYlwXE4P\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/Butecodt\/status\/1196065991127646208\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/Butecodt\/statu<\/span><span class=\"invisible\">s\/1196065991127646208<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":4,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"quando o willian tava aquihttps:\/\/twitter.com\/Butecodt\/status\/1196065991127646208\u00a0\u2026","timestamp":1574020247000,"timestamp_epochs":1574020247,"tweet_id":"1196153730774765568","tweet_url":"\/isahcoutto\/status\/1196153730774765568","user_id":"831836683830169600","username":"isahcoutto"},{"fullname":"Buteco Das Torcedoras","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">eu: Galv\u00e3o... Sentiu \n\nminha amiga(o):  Sentiu o que?\n\neu:<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/luscas\/status\/913541667478818816\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/7CIGaYC3u9\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/luscas\/status\/913541667478818816\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/luscas\/status\/<\/span><span class=\"invisible\">913541667478818816<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":787,"replies":0,"retweet_id":"1196089143245320198","retweeter_userid":"831836683830169600","retweeter_username":"isahcoutto","retweets":335,"text":"eu: Galv\u00e3o... Sentiu \n\nminha amiga(o):  Sentiu o que?\n\neu:https:\/\/twitter.com\/luscas\/status\/913541667478818816\u00a0\u2026","timestamp":1574004285000,"timestamp_epochs":1574004285,"tweet_id":"1196086781097189377","tweet_url":"\/Butecodt\/status\/1196086781097189377","user_id":"967457462356992001","username":"Butecodt"},{"fullname":"Isah","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">maravilhosa demais pra ficar s\u00f3 no story <img alt=\"\ud83e\udd75\" aria-label=\"Emoji: Cara passando calor\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f975.png\" title=\"Cara passando calor\"\/> <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https:\/\/www.instagram.com\/p\/B49-40THV-4\/?igshid=1lh80vmbzuieb\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/FTIyncXpp0\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/www.instagram.com\/p\/B49-40THV-4\/?igshid=1lh80vmbzuieb\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/www.<\/span><span class=\"js-display-url\">instagram.com\/p\/B49-40THV-4\/<\/span><span class=\"invisible\">?igshid=1lh80vmbzuieb<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":2,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"maravilhosa demais pra ficar s\u00f3 no story  https:\/\/www.instagram.com\/p\/B49-40THV-4\/?igshid=1lh80vmbzuieb\u00a0\u2026","timestamp":1573997871000,"timestamp_epochs":1573997871,"tweet_id":"1196059878491598849","tweet_url":"\/isahcoutto\/status\/1196059878491598849","user_id":"831836683830169600","username":"isahcoutto"},{"fullname":"matthew perry","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"en\">You\u2019re welcome.<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/FbxCO4T1I3\">pic.twitter.com\/FbxCO4T1I3<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":230634,"replies":2131,"retweet_id":"1195826326688739329","retweeter_userid":"831836683830169600","retweeter_username":"isahcoutto","retweets":54090,"text":"You\u2019re welcome.pic.twitter.com\/FbxCO4T1I3","timestamp":1573929499000,"timestamp_epochs":1573929499,"tweet_id":"1195773108017172480","tweet_url":"\/MatthewPerry\/status\/1195773108017172480","user_id":"30271564","username":"MatthewPerry"},{"fullname":"Lula Dias","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">passou a adolesc\u00eancia usando camiseta do PINK FLOYD e escutando LEGI\u00c3O URBANA e hoje defende General de dez estrelas que fica atr\u00e1s da mesa com o cu na m\u00e3o.<\/p>","is_retweet":1,"likes":27913,"replies":95,"retweet_id":"1195764831988658179","retweeter_userid":"831836683830169600","retweeter_username":"isahcoutto","retweets":8836,"text":"passou a adolesc\u00eancia usando camiseta do PINK FLOYD e escutando LEGI\u00c3O URBANA e hoje defende General de dez estrelas que fica atr\u00e1s da mesa com o cu na m\u00e3o.","timestamp":1573915233000,"timestamp_epochs":1573915233,"tweet_id":"1195713271397068800","tweet_url":"\/LulaDias4\/status\/1195713271397068800","user_id":"1146485363852140551","username":"LulaDias4"},{"fullname":"\u2122","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">5x0 foi pouco demais<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/futebol_info\/status\/1195387091234041856\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/BzcUbcQgz4\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/futebol_info\/status\/1195387091234041856\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/futebol_info\/s<\/span><span class=\"invisible\">tatus\/1195387091234041856<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":15,"replies":0,"retweet_id":"1195478671529848832","retweeter_userid":"831836683830169600","retweeter_username":"isahcoutto","retweets":14,"text":"5x0 foi pouco demaishttps:\/\/twitter.com\/futebol_info\/status\/1195387091234041856\u00a0\u2026","timestamp":1573839177000,"timestamp_epochs":1573839177,"tweet_id":"1195394267616829440","tweet_url":"\/themonsterblue\/status\/1195394267616829440","user_id":"2844075500","username":"themonsterblue"},{"fullname":"Isah","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">tudo pra mim <img alt=\"\ud83d\udc99\" aria-label=\"Emoji: Cora\u00e7\u00e3o azul\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f499.png\" title=\"Cora\u00e7\u00e3o azul\"\/><img alt=\"\ud83d\udc99\" aria-label=\"Emoji: Cora\u00e7\u00e3o azul\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f499.png\" title=\"Cora\u00e7\u00e3o azul\"\/><img alt=\"\ud83d\udc99\" aria-label=\"Emoji: Cora\u00e7\u00e3o azul\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f499.png\" title=\"Cora\u00e7\u00e3o azul\"\/><img alt=\"\ud83d\udc99\" aria-label=\"Emoji: Cora\u00e7\u00e3o azul\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f499.png\" title=\"Cora\u00e7\u00e3o azul\"\/><img alt=\"\ud83d\udc99\" aria-label=\"Emoji: Cora\u00e7\u00e3o azul\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f499.png\" title=\"Cora\u00e7\u00e3o azul\"\/><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/oanavitoria\/status\/1195432310717472770\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/mnKawmoVBE\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/oanavitoria\/status\/1195432310717472770\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/oanavitoria\/st<\/span><span class=\"invisible\">atus\/1195432310717472770<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":1,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"tudo pra mim https:\/\/twitter.com\/oanavitoria\/status\/1195432310717472770\u00a0\u2026","timestamp":1573858214000,"timestamp_epochs":1573858214,"tweet_id":"1195474113583833088","tweet_url":"\/isahcoutto\/status\/1195474113583833088","user_id":"831836683830169600","username":"isahcoutto"},{"fullname":"Mayara Coelho","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">Mayara revela sacrif\u00edcio pelo Cruzeiro ao assistir Thiago Neves em campo: \"J\u00e1 passei do meu limite\"<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/ge_cruzeiro\/status\/1195414737682604032\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/aHN3gxpaWf\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/ge_cruzeiro\/status\/1195414737682604032\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/ge_cruzeiro\/st<\/span><span class=\"invisible\">atus\/1195414737682604032<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":145,"replies":1,"retweet_id":"1195443056776040448","retweeter_userid":"831836683830169600","retweeter_username":"isahcoutto","retweets":25,"text":"Mayara revela sacrif\u00edcio pelo Cruzeiro ao assistir Thiago Neves em campo: \"J\u00e1 passei do meu limite\"https:\/\/twitter.com\/ge_cruzeiro\/status\/1195414737682604032\u00a0\u2026","timestamp":1573850559000,"timestamp_epochs":1573850559,"tweet_id":"1195442008174792708","tweet_url":"\/Mayara_Coelho07\/status\/1195442008174792708","user_id":"318019532","username":"Mayara_Coelho07"},{"fullname":"Caco Cardassi","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">Filme                             Livro \nVOC\u00ca COLOCOU       Voc\u00ea colocou o \nSEU NOME                  seu nome no \nNO C\u00c1LICE                  c\u00e1lice Harry? \nHARRY?<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/bossoklive\/status\/1194498142873489409\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/9FVSIx46gw\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/bossoklive\/status\/1194498142873489409\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/bossoklive\/sta<\/span><span class=\"invisible\">tus\/1194498142873489409<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":12608,"replies":38,"retweet_id":"1195440714760499202","retweeter_userid":"831836683830169600","retweeter_username":"isahcoutto","retweets":3218,"text":"Filme                             Livro \nVOC\u00ca COLOCOU       Voc\u00ea colocou o \nSEU NOME                  seu nome no \nNO C\u00c1LICE                  c\u00e1lice Harry? \nHARRY?https:\/\/twitter.com\/bossoklive\/status\/1194498142873489409\u00a0\u2026","timestamp":1573849714000,"timestamp_epochs":1573849714,"tweet_id":"1195438462348021760","tweet_url":"\/cacocardassi\/status\/1195438462348021760","user_id":"3393104326","username":"cacocardassi"},{"fullname":"\ud83c\udff9 mari \ud83c\udf31","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">A <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"831836683830169600\" dir=\"ltr\" href=\"\/isahcoutto\"><s>@<\/s><b>isahcoutto<\/b><\/a>  \u00e9 a de cabelo grande e blusa vermelha<\/p>","is_retweet":1,"likes":3,"replies":2,"retweet_id":"1195436063415848967","retweeter_userid":"831836683830169600","retweeter_username":"isahcoutto","retweets":1,"text":"A @isahcoutto  \u00e9 a de cabelo grande e blusa vermelha","timestamp":1573848196000,"timestamp_epochs":1573848196,"tweet_id":"1195432095260254208","tweet_url":"\/bikedebigode\/status\/1195432095260254208","user_id":"204838830","username":"bikedebigode"},{"fullname":"terry crews","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"en\">Guess what?! We\u2019re coming back for SEASON 8!! <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/Brooklyn99?src=hash\"><s>#<\/s><b>Brooklyn99<\/b><\/a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/iu5FaiCVDf\">pic.twitter.com\/iu5FaiCVDf<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":69247,"replies":753,"retweet_id":"1195359076441640962","retweeter_userid":"831836683830169600","retweeter_username":"isahcoutto","retweets":10341,"text":"Guess what?! We\u2019re coming back for SEASON 8!! #Brooklyn99pic.twitter.com\/iu5FaiCVDf","timestamp":1573756524000,"timestamp_epochs":1573756524,"tweet_id":"1195047597204852736","tweet_url":"\/terrycrews\/status\/1195047597204852736","user_id":"16305370","username":"terrycrews"},{"fullname":"Isah","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">se c\u00eas precisam mentir pra namoradx pra sair com os amigos c\u00eas t\u00e3o namorando errado<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/photogr3h\/status\/1194726717505646592\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/bX8sobktEs\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/photogr3h\/status\/1194726717505646592\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/photogr3h\/stat<\/span><span class=\"invisible\">us\/1194726717505646592<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":4,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":2,"text":"se c\u00eas precisam mentir pra namoradx pra sair com os amigos c\u00eas t\u00e3o namorando erradohttps:\/\/twitter.com\/photogr3h\/status\/1194726717505646592\u00a0\u2026","timestamp":1573829210000,"timestamp_epochs":1573829210,"tweet_id":"1195352463370596352","tweet_url":"\/isahcoutto\/status\/1195352463370596352","user_id":"831836683830169600","username":"isahcoutto"},{"fullname":"Melissa Fumero","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"en\">WE GOT A SEASON 8!!!!!!! AHHHHHHH!!!!!!!!!<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/AVTtcSrONG\">pic.twitter.com\/AVTtcSrONG<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":207545,"replies":1822,"retweet_id":"1195155533273194497","retweeter_userid":"831836683830169600","retweeter_username":"isahcoutto","retweets":40137,"text":"WE GOT A SEASON 8!!!!!!! AHHHHHHH!!!!!!!!!pic.twitter.com\/AVTtcSrONG","timestamp":1573762603000,"timestamp_epochs":1573762603,"tweet_id":"1195073091728076800","tweet_url":"\/melissafumero\/status\/1195073091728076800","user_id":"1096084052","username":"melissafumero"},{"fullname":"Isah","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">elenco de b99 = tudo pra mim<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/dcucomics\/status\/1195074768703303690\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/DMN6NMHSY6\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/dcucomics\/status\/1195074768703303690\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/dcucomics\/stat<\/span><span class=\"invisible\">us\/1195074768703303690<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":6,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"elenco de b99 = tudo pra mimhttps:\/\/twitter.com\/dcucomics\/status\/1195074768703303690\u00a0\u2026","timestamp":1573777599000,"timestamp_epochs":1573777599,"tweet_id":"1195135989339041793","tweet_url":"\/isahcoutto\/status\/1195135989339041793","user_id":"831836683830169600","username":"isahcoutto"},{"fullname":"Ol\u00e9 do Brasil","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">Mas o Corinthians j\u00e1 tem t\u00e9cnico.<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/globoesportecom\/status\/1195051993674457089\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/fuBB1a4ued\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/globoesportecom\/status\/1195051993674457089\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/globoesporteco<\/span><span class=\"invisible\">m\/status\/1195051993674457089<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":10007,"replies":114,"retweet_id":"1195123325623820290","retweeter_userid":"831836683830169600","retweeter_username":"isahcoutto","retweets":1067,"text":"Mas o Corinthians j\u00e1 tem t\u00e9cnico.https:\/\/twitter.com\/globoesportecom\/status\/1195051993674457089\u00a0\u2026","timestamp":1573759811000,"timestamp_epochs":1573759811,"tweet_id":"1195061383639031812","tweet_url":"\/Oledobrasil\/status\/1195061383639031812","user_id":"158092325","username":"Oledobrasil"},{"fullname":"\u064b","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">\u2014 qual o nome dele? \n\u2014 scooby\n\u2014 nome do meio?\n\u2014 dooby\n\u2014 sobrenome? \n\u2014 doo\n\nEU J\u00c1 SOU RENDIDA POR UMA ANIMA\u00c7\u00c3O<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/fotografi4s\/status\/1194648416707579911\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/s70ylS7UQR\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/fotografi4s\/status\/1194648416707579911\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/fotografi4s\/st<\/span><span class=\"invisible\">atus\/1194648416707579911<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":90011,"replies":140,"retweet_id":"1195122740669358080","retweeter_userid":"831836683830169600","retweeter_username":"isahcoutto","retweets":31867,"text":"\u2014 qual o nome dele? \n\u2014 scooby\n\u2014 nome do meio?\n\u2014 dooby\n\u2014 sobrenome? \n\u2014 doo\n\nEU J\u00c1 SOU RENDIDA POR UMA ANIMA\u00c7\u00c3Ohttps:\/\/twitter.com\/fotografi4s\/status\/1194648416707579911\u00a0\u2026","timestamp":1573695217000,"timestamp_epochs":1573695217,"tweet_id":"1194790456208633856","tweet_url":"\/peakyspider\/status\/1194790456208633856","user_id":"703250484421853184","username":"peakyspider"},{"fullname":"Fernando  Rocha","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Thiago Neves, obrigado por tudo. \nMas se \u00e9 por falta de tchau, t\u00e1 aqui o meu. Seja feliz e fa\u00e7a no Corinthians a hist\u00f3ria que fez por aqui. Cruzeiro precisa de jogadores dispostos a vestir essa camisa!!!<\/p>","is_retweet":1,"likes":4799,"replies":170,"retweet_id":"1195112762931924993","retweeter_userid":"831836683830169600","retweeter_username":"isahcoutto","retweets":934,"text":"Thiago Neves, obrigado por tudo. \nMas se \u00e9 por falta de tchau, t\u00e1 aqui o meu. Seja feliz e fa\u00e7a no Corinthians a hist\u00f3ria que fez por aqui. Cruzeiro precisa de jogadores dispostos a vestir essa camisa!!!","timestamp":1573756537000,"timestamp_epochs":1573756537,"tweet_id":"1195047650715979776","tweet_url":"\/fernandoroch\/status\/1195047650715979776","user_id":"64057011","username":"fernandoroch"},{"fullname":"Cruzeiro Esporte Clube","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">CART\u00c3O VERMELHO PARA O RACISMO! Em meio \u00e0 celebra\u00e7\u00e3o do Dia da Consci\u00eancia Negra, Cruzeiro lan\u00e7a campanha para debater o tema.\n\nSaiba mais e participe com a gente! <img alt=\"\ud83d\udc49\" aria-label=\"Emoji: Dedo indicador apontando para a direita (costas da m\u00e3o)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f449.png\" title=\"Dedo indicador apontando para a direita (costas da m\u00e3o)\"\/> <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https:\/\/bit.ly\/2Qmik8j\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/9yW25rMtFP\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/bit.ly\/2Qmik8j\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">bit.ly\/2Qmik8j<\/span><span class=\"invisible\"><\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span><\/span><\/a>\n<a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/Cart%C3%A3oVermelhoParaORacismo?src=hash\"><s>#<\/s><b>Cart\u00e3oVermelhoParaORacismo<\/b><\/a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/0qr9h0CfDM\">pic.twitter.com\/0qr9h0CfDM<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":2080,"replies":116,"retweet_id":"1194979160202137600","retweeter_userid":"831836683830169600","retweeter_username":"isahcoutto","retweets":437,"text":"CART\u00c3O VERMELHO PARA O RACISMO! Em meio \u00e0 celebra\u00e7\u00e3o do Dia da Consci\u00eancia Negra, Cruzeiro lan\u00e7a campanha para debater o tema.\n\nSaiba mais e participe com a gente!  https:\/\/bit.ly\/2Qmik8j\u00a0\n#Cart\u00e3oVermelhoParaORacismopic.twitter.com\/0qr9h0CfDM","timestamp":1573739459000,"timestamp_epochs":1573739459,"tweet_id":"1194976020979474432","tweet_url":"\/Cruzeiro\/status\/1194976020979474432","user_id":"1562061097","username":"Cruzeiro"},{"fullname":"isab at the opera \u26a2\u25bc","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">eu amo meu cabelo cacheado lindo\neu amo minhas covinhas lindas\neu amo minhas sobrancelhas falhadinhas lindas\neu amo meus olhos lindos\namo meus c\u00edlios lindos\namo minhas pintinhas lindas\namo meu nariz lindo\nminha boca linda\nminhas m\u00e3os e p\u00e9s lindos\nminha pancinha linda<\/p>","is_retweet":1,"likes":8,"replies":1,"retweet_id":"1194781097089028096","retweeter_userid":"831836683830169600","retweeter_username":"isahcoutto","retweets":1,"text":"eu amo meu cabelo cacheado lindo\neu amo minhas covinhas lindas\neu amo minhas sobrancelhas falhadinhas lindas\neu amo meus olhos lindos\namo meus c\u00edlios lindos\namo minhas pintinhas lindas\namo meu nariz lindo\nminha boca linda\nminhas m\u00e3os e p\u00e9s lindos\nminha pancinha linda","timestamp":1573688061000,"timestamp_epochs":1573688061,"tweet_id":"1194760442415112194","tweet_url":"\/fcbmercury\/status\/1194760442415112194","user_id":"2612580416","username":"fcbmercury"},{"fullname":"feiona apple","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">pitty me responda se eu j\u00e1 posso enlouquecer ou devo apenas sorrir<\/p>","is_retweet":1,"likes":26218,"replies":39,"retweet_id":"1194780622360862721","retweeter_userid":"831836683830169600","retweeter_username":"isahcoutto","retweets":18945,"text":"pitty me responda se eu j\u00e1 posso enlouquecer ou devo apenas sorrir","timestamp":1573598241000,"timestamp_epochs":1573598241,"tweet_id":"1194383711107796999","tweet_url":"\/firmefraca\/status\/1194383711107796999","user_id":"2952116583","username":"firmefraca"},{"fullname":"Isah","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">essa mulher \u00e9 preciosa demais<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/cacocardassi\/status\/1194727569523912704\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/kHAb347PmF\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/cacocardassi\/status\/1194727569523912704\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/cacocardassi\/s<\/span><span class=\"invisible\">tatus\/1194727569523912704<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"essa mulher \u00e9 preciosa demaishttps:\/\/twitter.com\/cacocardassi\/status\/1194727569523912704\u00a0\u2026","timestamp":1573683346000,"timestamp_epochs":1573683346,"tweet_id":"1194740664833073152","tweet_url":"\/isahcoutto\/status\/1194740664833073152","user_id":"831836683830169600","username":"isahcoutto"},{"fullname":"larissa","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">\"n\u00e3o importa qual \u00e9 o seu time, ele tamb\u00e9m perdeu para o Cruzeiro. O \u00fanico campe\u00e3o na hist\u00f3ria a vencer todos os advers\u00e1rios do campeonato.\" \n\n6 ANOS DO TRI, O CRUZEIRO \u00c9 GIGANTE<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/DtD7keZVna\">pic.twitter.com\/DtD7keZVna<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":1246,"replies":7,"retweet_id":"1194740471156875264","retweeter_userid":"831836683830169600","retweeter_username":"isahcoutto","retweets":397,"text":"\"n\u00e3o importa qual \u00e9 o seu time, ele tamb\u00e9m perdeu para o Cruzeiro. O \u00fanico campe\u00e3o na hist\u00f3ria a vencer todos os advers\u00e1rios do campeonato.\" \n\n6 ANOS DO TRI, O CRUZEIRO \u00c9 GIGANTEpic.twitter.com\/DtD7keZVna","timestamp":1573682430000,"timestamp_epochs":1573682430,"tweet_id":"1194736823752413184","tweet_url":"\/Dagolberto_Telo\/status\/1194736823752413184","user_id":"900407700","username":"Dagolberto_Telo"},{"fullname":"\ud835\udc26\ud835\udc1a\ud835\udc2b\ud835\udc22\ud835\udc1a\ud835\udc27","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"en\">albus dumbledore adding some points in the last minute for gryffindor because harry potter just breathed<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/_kemmet_\/status\/1193684769143508994\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/upuPkc0LnC\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/_kemmet_\/status\/1193684769143508994\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/_kemmet_\/statu<\/span><span class=\"invisible\">s\/1193684769143508994<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":220208,"replies":290,"retweet_id":"1194719149844549633","retweeter_userid":"831836683830169600","retweeter_username":"isahcoutto","retweets":57631,"text":"albus dumbledore adding some points in the last minute for gryffindor because harry potter just breathedhttps:\/\/twitter.com\/_kemmet_\/status\/1193684769143508994\u00a0\u2026","timestamp":1573571197000,"timestamp_epochs":1573571197,"tweet_id":"1194270279729442818","tweet_url":"\/gayrauder\/status\/1194270279729442818","user_id":"4721927845","username":"gayrauder"},{"fullname":"Eternamente Cruzeiro","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">saudades desse cara<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/NUQYJHwn3c\">pic.twitter.com\/NUQYJHwn3c<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":113,"replies":4,"retweet_id":"1194608377986502663","retweeter_userid":"831836683830169600","retweeter_username":"isahcoutto","retweets":14,"text":"saudades desse carapic.twitter.com\/NUQYJHwn3c","timestamp":1573651554000,"timestamp_epochs":1573651554,"tweet_id":"1194607320975708161","tweet_url":"\/PeloCruzeiroEC\/status\/1194607320975708161","user_id":"948650372025016320","username":"PeloCruzeiroEC"},{"fullname":"Rafa Orsini","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">Ap\u00f3s racismo contra seguran\u00e7a, racistas pedem perd\u00e3o: \u2018N\u00e3o somos racistas\u2019, dizem racistas.<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/ESPNagora\/status\/1194275167792517121\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/RZu97GiTQc\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/ESPNagora\/status\/1194275167792517121\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/ESPNagora\/stat<\/span><span class=\"invisible\">us\/1194275167792517121<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":1771,"replies":9,"retweet_id":"1194573101599723527","retweeter_userid":"831836683830169600","retweeter_username":"isahcoutto","retweets":559,"text":"Ap\u00f3s racismo contra seguran\u00e7a, racistas pedem perd\u00e3o: \u2018N\u00e3o somos racistas\u2019, dizem racistas.https:\/\/twitter.com\/ESPNagora\/status\/1194275167792517121\u00a0\u2026","timestamp":1573572612000,"timestamp_epochs":1573572612,"tweet_id":"1194276212564275200","tweet_url":"\/RafaelOrsini_\/status\/1194276212564275200","user_id":"52233242","username":"RafaelOrsini_"},{"fullname":"ju","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"und\"><a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"831836683830169600\" dir=\"ltr\" href=\"\/isahcoutto\"><s>@<\/s><b>isahcoutto<\/b><\/a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/iza_rezende_\/status\/1194048440117936128\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/KTPgNqj6Z4\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/iza_rezende_\/status\/1194048440117936128\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/iza_rezende_\/s<\/span><span class=\"invisible\">tatus\/1194048440117936128<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":1,"replies":1,"retweet_id":"1194546875094966272","retweeter_userid":"831836683830169600","retweeter_username":"isahcoutto","retweets":1,"text":"@isahcouttohttps:\/\/twitter.com\/iza_rezende_\/status\/1194048440117936128\u00a0\u2026","timestamp":1573615966000,"timestamp_epochs":1573615966,"tweet_id":"1194458054340820992","tweet_url":"\/jule_garcia\/status\/1194458054340820992","user_id":"1109973140900327424","username":"jule_garcia"},{"fullname":"Isah","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">\u00f3 o racista falando que n\u00e3o \u00e9 racista e que tem parentes que s\u00e3o negros, vai tomar no cu s\u00f4<\/p>","is_retweet":0,"likes":10,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":3,"text":"\u00f3 o racista falando que n\u00e3o \u00e9 racista e que tem parentes que s\u00e3o negros, vai tomar no cu s\u00f4","timestamp":1573597307000,"timestamp_epochs":1573597307,"tweet_id":"1194379790700175361","tweet_url":"\/isahcoutto\/status\/1194379790700175361","user_id":"831836683830169600","username":"isahcoutto"},{"fullname":"Isah","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">gra\u00e7as \u00e0 deus<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/_geov4nn4_\/status\/1193037088205287425\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/7s8RvUEfii\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/_geov4nn4_\/status\/1193037088205287425\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/_geov4nn4_\/sta<\/span><span class=\"invisible\">tus\/1193037088205287425<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":7,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":7,"text":"gra\u00e7as \u00e0 deushttps:\/\/twitter.com\/_geov4nn4_\/status\/1193037088205287425\u00a0\u2026","timestamp":1573596113000,"timestamp_epochs":1573596113,"tweet_id":"1194374783238115329","tweet_url":"\/isahcoutto\/status\/1194374783238115329","user_id":"831836683830169600","username":"isahcoutto"},{"fullname":"Caco Cardassi","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Herdeiros do inimigo c\u00e2mara o cuidado da aberta foi secreta<\/p>","is_retweet":1,"likes":1312,"replies":26,"retweet_id":"1194308437804552196","retweeter_userid":"831836683830169600","retweeter_username":"isahcoutto","retweets":272,"text":"Herdeiros do inimigo c\u00e2mara o cuidado da aberta foi secreta","timestamp":1573577164000,"timestamp_epochs":1573577164,"tweet_id":"1194295303903629314","tweet_url":"\/cacocardassi\/status\/1194295303903629314","user_id":"3393104326","username":"cacocardassi"},{"fullname":"Ryan Reynolds","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Legal, mas cad\u00ea Harry Potter?<\/p>","is_retweet":1,"likes":142077,"replies":5409,"retweet_id":"1194034665440653312","retweeter_userid":"831836683830169600","retweeter_username":"isahcoutto","retweets":40913,"text":"Legal, mas cad\u00ea Harry Potter?","timestamp":1573498767000,"timestamp_epochs":1573498767,"tweet_id":"1193966483933671424","tweet_url":"\/VancityReynolds\/status\/1193966483933671424","user_id":"2893511188","username":"VancityReynolds"},{"fullname":"Diego Prado","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Se fossem dois caras se beijando, j\u00e1 teria aparecido o endere\u00e7o, rede sociais, telefone, CPF, etc.<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/jYWO3iMlhg\">pic.twitter.com\/jYWO3iMlhg<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":2162,"replies":28,"retweet_id":"1193952315633520642","retweeter_userid":"831836683830169600","retweeter_username":"isahcoutto","retweets":625,"text":"Se fossem dois caras se beijando, j\u00e1 teria aparecido o endere\u00e7o, rede sociais, telefone, CPF, etc.pic.twitter.com\/jYWO3iMlhg","timestamp":1573487753000,"timestamp_epochs":1573487753,"tweet_id":"1193920290109083648","tweet_url":"\/odiegoprado\/status\/1193920290109083648","user_id":"3303079445","username":"odiegoprado"},{"fullname":"Isah","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">esse v\u00eddeo deixou meu cora\u00e7\u00e3o quentinho<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/reikrauss\/status\/1193483998380658688\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/VdsRvLcapk\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/reikrauss\/status\/1193483998380658688\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/reikrauss\/stat<\/span><span class=\"invisible\">us\/1193483998380658688<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":1,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"esse v\u00eddeo deixou meu cora\u00e7\u00e3o quentinhohttps:\/\/twitter.com\/reikrauss\/status\/1193483998380658688\u00a0\u2026","timestamp":1573428379000,"timestamp_epochs":1573428379,"tweet_id":"1193671254731042816","tweet_url":"\/isahcoutto\/status\/1193671254731042816","user_id":"831836683830169600","username":"isahcoutto"},{"fullname":"Em Busca do Milagre do Milagre 36\/45 \ud83d\ude4f","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">que bom te ver hj <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"831836683830169600\" dir=\"ltr\" href=\"\/isahcoutto\"><s>@<\/s><b>isahcoutto<\/b><\/a> saudades q tava pena q nao ganhamos ne<\/p>","is_retweet":1,"likes":0,"replies":1,"retweet_id":"1193663743030439937","retweeter_userid":"831836683830169600","retweeter_username":"isahcoutto","retweets":1,"text":"que bom te ver hj @isahcoutto saudades q tava pena q nao ganhamos ne","timestamp":1573426567000,"timestamp_epochs":1573426567,"tweet_id":"1193663657227489280","tweet_url":"\/fredy_1921\/status\/1193663657227489280","user_id":"4743924375","username":"fredy_1921"},{"fullname":"desimpedidos","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Saudades do Cruzeiro quase rebaixado que mitava em cl\u00e1ssicos<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/cucdGvxQZQ\">pic.twitter.com\/cucdGvxQZQ<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":2476,"replies":39,"retweet_id":"1193663493641265152","retweeter_userid":"831836683830169600","retweeter_username":"isahcoutto","retweets":384,"text":"Saudades do Cruzeiro quase rebaixado que mitava em cl\u00e1ssicospic.twitter.com\/cucdGvxQZQ","timestamp":1573418396000,"timestamp_epochs":1573418396,"tweet_id":"1193629385112338432","tweet_url":"\/desimpedidos\/status\/1193629385112338432","user_id":"1524689467","username":"desimpedidos"},{"fullname":"Isah","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">velho que nojo desse v\u00eddeo, puta que pariu algu\u00e9m tem que ter deitado esse cara na porrada at\u00e9 esquecer o pr\u00f3prio nome<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/LucasDVon\/status\/1193646300555874305\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/y86VLSdCmI\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/LucasDVon\/status\/1193646300555874305\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/LucasDVon\/stat<\/span><span class=\"invisible\">us\/1193646300555874305<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":3,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"velho que nojo desse v\u00eddeo, puta que pariu algu\u00e9m tem que ter deitado esse cara na porrada at\u00e9 esquecer o pr\u00f3prio nomehttps:\/\/twitter.com\/LucasDVon\/status\/1193646300555874305\u00a0\u2026","timestamp":1573426318000,"timestamp_epochs":1573426318,"tweet_id":"1193662610899689473","tweet_url":"\/isahcoutto\/status\/1193662610899689473","user_id":"831836683830169600","username":"isahcoutto"},{"fullname":"Isah","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">saindo correndo da prova pra chegar no mineir\u00e3o rapido, vamo cruzeiro<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"saindo correndo da prova pra chegar no mineir\u00e3o rapido, vamo cruzeiro","timestamp":1573412785000,"timestamp_epochs":1573412785,"tweet_id":"1193605850876788741","tweet_url":"\/isahcoutto\/status\/1193605850876788741","user_id":"831836683830169600","username":"isahcoutto"},{"fullname":"Cruzeiro Esporte Clube","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\"><a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/HOJETEMCRUZEIRO?src=hash\"><s>#<\/s><b>HOJETEMCRUZEIRO<\/b><\/a>, NA\u00c7\u00c3O AZUL!\n\n\u00c9 dia de cl\u00e1ssico contra o nosso rival e na nossa casa vamos pra cima buscar a vit\u00f3ria!\n\nVVVVVAAAAAMMMMMOOOOOSSSSS!!!!! \n\n<a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/CRUxCAM?src=hash\"><s>#<\/s><b>CRUxCAM<\/b><\/a> <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/PeloCruzeiro?src=hash\"><s>#<\/s><b>PeloCruzeiro<\/b><\/a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/rvuQNk9JwU\">pic.twitter.com\/rvuQNk9JwU<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":2915,"replies":221,"retweet_id":"1193363286949027840","retweeter_userid":"831836683830169600","retweeter_username":"isahcoutto","retweets":642,"text":"#HOJETEMCRUZEIRO, NA\u00c7\u00c3O AZUL!\n\n\u00c9 dia de cl\u00e1ssico contra o nosso rival e na nossa casa vamos pra cima buscar a vit\u00f3ria!\n\nVVVVVAAAAAMMMMMOOOOOSSSSS!!!!! \n\n#CRUxCAM #PeloCruzeiropic.twitter.com\/rvuQNk9JwU","timestamp":1573354809000,"timestamp_epochs":1573354809,"tweet_id":"1193362681358667781","tweet_url":"\/Cruzeiro\/status\/1193362681358667781","user_id":"1562061097","username":"Cruzeiro"},{"fullname":"Isah","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">dia de cruzeiro nessa porra<\/p>","is_retweet":0,"likes":2,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"dia de cruzeiro nessa porra","timestamp":1573354859000,"timestamp_epochs":1573354859,"tweet_id":"1193362891216437248","tweet_url":"\/isahcoutto\/status\/1193362891216437248","user_id":"831836683830169600","username":"isahcoutto"},{"fullname":"Isah","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">parei na esta\u00e7\u00e3o pampulha com a sasha a\u00ed um menininho tava no colo da m\u00e3e e desceu correndo pra vim brincar com ela, ah nem que gracinha<\/p>","is_retweet":0,"likes":4,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"parei na esta\u00e7\u00e3o pampulha com a sasha a\u00ed um menininho tava no colo da m\u00e3e e desceu correndo pra vim brincar com ela, ah nem que gracinha","timestamp":1573329827000,"timestamp_epochs":1573329827,"tweet_id":"1193257899793043456","tweet_url":"\/isahcoutto\/status\/1193257899793043456","user_id":"831836683830169600","username":"isahcoutto"},{"fullname":"PITTY","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">grande dia! <img alt=\"\ud83d\udcaa\" aria-label=\"Emoji: B\u00edceps flexionados\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f4aa.png\" title=\"B\u00edceps flexionados\"\/> <img alt=\"\ud83c\udf40\" aria-label=\"Emoji: Trevo de quatro folhas\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f340.png\" title=\"Trevo de quatro folhas\"\/><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/GQY0opWAJZ\">pic.twitter.com\/GQY0opWAJZ<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":16937,"replies":185,"retweet_id":"1193158048203919367","retweeter_userid":"831836683830169600","retweeter_username":"isahcoutto","retweets":1144,"text":"grande dia!  pic.twitter.com\/GQY0opWAJZ","timestamp":1573264671000,"timestamp_epochs":1573264671,"tweet_id":"1192984614488424448","tweet_url":"\/Pitty\/status\/1192984614488424448","user_id":"24989174","username":"Pitty"},{"fullname":"Isabelly Morais","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">BH t\u00e1 um forno, e somos todos p\u00e3es de queijo, essa \u00e9 a verdade<\/p>","is_retweet":1,"likes":269,"replies":6,"retweet_id":"1192825600303620100","retweeter_userid":"831836683830169600","retweeter_username":"isahcoutto","retweets":72,"text":"BH t\u00e1 um forno, e somos todos p\u00e3es de queijo, essa \u00e9 a verdade","timestamp":1573210243000,"timestamp_epochs":1573210243,"tweet_id":"1192756329338851328","tweet_url":"\/isabellymoraiis\/status\/1192756329338851328","user_id":"454079909","username":"isabellymoraiis"},{"fullname":"#ForaAbel #ForaMedalh\u00f5es","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Agora \u00e9 segurar na m\u00e3o de F\u00e1bio e torcer<\/p>","is_retweet":1,"likes":7,"replies":0,"retweet_id":"1192258097403899905","retweeter_userid":"831836683830169600","retweeter_username":"isahcoutto","retweets":5,"text":"Agora \u00e9 segurar na m\u00e3o de F\u00e1bio e torcer","timestamp":1573091380000,"timestamp_epochs":1573091380,"tweet_id":"1192257778439671808","tweet_url":"\/MarinelliCEC\/status\/1192257778439671808","user_id":"284686899","username":"MarinelliCEC"},{"fullname":"#ForaAbel #ForaMedalh\u00f5es","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"und\"><a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/Cruzeiro\/status\/1192249094045077504\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/uD9weqmMeL\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/Cruzeiro\/status\/1192249094045077504\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/Cruzeiro\/statu<\/span><span class=\"invisible\">s\/1192249094045077504<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/MJDvaItOst\">pic.twitter.com\/MJDvaItOst<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":117,"replies":2,"retweet_id":"1192257529864237059","retweeter_userid":"831836683830169600","retweeter_username":"isahcoutto","retweets":33,"text":"https:\/\/twitter.com\/Cruzeiro\/status\/1192249094045077504\u00a0\u2026pic.twitter.com\/MJDvaItOst","timestamp":1573090176000,"timestamp_epochs":1573090176,"tweet_id":"1192252728174678018","tweet_url":"\/MarinelliCEC\/status\/1192252728174678018","user_id":"284686899","username":"MarinelliCEC"},{"fullname":"Isah","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">ah velho vai se foder<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"ah velho vai se foder","timestamp":1573091292000,"timestamp_epochs":1573091292,"tweet_id":"1192257411127676928","tweet_url":"\/isahcoutto\/status\/1192257411127676928","user_id":"831836683830169600","username":"isahcoutto"},{"fullname":"Cruzeiro Esporte Clube","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">1T 42'\/0:0 - F \u00c1 B I O ! ! ! Esse \u00e9 o tweet! <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/CAPxCRU?src=hash\"><s>#<\/s><b>CAPxCRU<\/b><\/a> <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/PeloCruzeiro?src=hash\"><s>#<\/s><b>PeloCruzeiro<\/b><\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":1003,"replies":64,"retweet_id":"1192249593616117761","retweeter_userid":"831836683830169600","retweeter_username":"isahcoutto","retweets":284,"text":"1T 42'\/0:0 - F \u00c1 B I O ! ! ! Esse \u00e9 o tweet! #CAPxCRU #PeloCruzeiro","timestamp":1573089194000,"timestamp_epochs":1573089194,"tweet_id":"1192248612346122240","tweet_url":"\/Cruzeiro\/status\/1192248612346122240","user_id":"1562061097","username":"Cruzeiro"},{"fullname":"Isah","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">f\u00e1bio esporte clube<\/p>","is_retweet":0,"likes":2,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"f\u00e1bio esporte clube","timestamp":1573087559000,"timestamp_epochs":1573087559,"tweet_id":"1192241755212722178","tweet_url":"\/isahcoutto\/status\/1192241755212722178","user_id":"831836683830169600","username":"isahcoutto"},{"fullname":"Isah","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">saudades do meu masterchef domingo \u00e0s 20h, band porque me mataste<\/p>","is_retweet":0,"likes":5,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":1,"text":"saudades do meu masterchef domingo \u00e0s 20h, band porque me mataste","timestamp":1573004302000,"timestamp_epochs":1573004302,"tweet_id":"1191892548354215938","tweet_url":"\/isahcoutto\/status\/1191892548354215938","user_id":"831836683830169600","username":"isahcoutto"},{"fullname":"Isah","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">queria ir no esta\u00e7\u00e3o mas t\u00f4 com medo da vilarinho alagar<\/p>","is_retweet":0,"likes":5,"replies":2,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"queria ir no esta\u00e7\u00e3o mas t\u00f4 com medo da vilarinho alagar","timestamp":1572983950000,"timestamp_epochs":1572983950,"tweet_id":"1191807185073983489","tweet_url":"\/isahcoutto\/status\/1191807185073983489","user_id":"831836683830169600","username":"isahcoutto"},{"fullname":"Isah","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">eu que lute mesmo<\/p>","is_retweet":0,"likes":1,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"eu que lute mesmo","timestamp":1572962222000,"timestamp_epochs":1572962222,"tweet_id":"1191716052369059840","tweet_url":"\/isahcoutto\/status\/1191716052369059840","user_id":"831836683830169600","username":"isahcoutto"},{"fullname":"elivelto","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">\"Animais Fant\u00e1sticos 3 no Brasil\"\n\numa id\u00e9ia para as criaturas m\u00e1gicas:<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/idxCunMefJ\">pic.twitter.com\/idxCunMefJ<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":73325,"replies":352,"retweet_id":"1191705504684400640","retweeter_userid":"831836683830169600","retweeter_username":"isahcoutto","retweets":24659,"text":"\"Animais Fant\u00e1sticos 3 no Brasil\"\n\numa id\u00e9ia para as criaturas m\u00e1gicas:pic.twitter.com\/idxCunMefJ","timestamp":1572897661000,"timestamp_epochs":1572897661,"tweet_id":"1191445264902639618","tweet_url":"\/eliveltofausti\/status\/1191445264902639618","user_id":"807957775007490048","username":"eliveltofausti"},{"fullname":"Isah","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">sou muito vi\u00fava desse homem af<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/Dagolberto_Telo\/status\/1191530130587496449\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/U3ZN8APczX\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/Dagolberto_Telo\/status\/1191530130587496449\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/Dagolberto_Tel<\/span><span class=\"invisible\">o\/status\/1191530130587496449<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":2,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"sou muito vi\u00fava desse homem afhttps:\/\/twitter.com\/Dagolberto_Telo\/status\/1191530130587496449\u00a0\u2026","timestamp":1572958449000,"timestamp_epochs":1572958449,"tweet_id":"1191700228195389440","tweet_url":"\/isahcoutto\/status\/1191700228195389440","user_id":"831836683830169600","username":"isahcoutto"},{"fullname":"Maur\u00edcio Brum","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">Harry Potter sem Harry Potter mas com Get\u00falio Vargas. Que conceito.<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/Nerdbunker\/status\/1191420896340324353\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/YbKpD0Ycvl\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/Nerdbunker\/status\/1191420896340324353\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/Nerdbunker\/sta<\/span><span class=\"invisible\">tus\/1191420896340324353<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":51674,"replies":196,"retweet_id":"1191517007734333442","retweeter_userid":"831836683830169600","retweeter_username":"isahcoutto","retweets":12574,"text":"Harry Potter sem Harry Potter mas com Get\u00falio Vargas. Que conceito.https:\/\/twitter.com\/Nerdbunker\/status\/1191420896340324353\u00a0\u2026","timestamp":1572894582000,"timestamp_epochs":1572894582,"tweet_id":"1191432349751398405","tweet_url":"\/mauribrum\/status\/1191432349751398405","user_id":"19796491","username":"mauribrum"},{"fullname":"Maria Almeida","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">Saudade biqu\u00edni celeste <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"831836683830169600\" dir=\"ltr\" href=\"\/isahcoutto\"><s>@<\/s><b>isahcoutto<\/b><\/a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/Gremio_ooctxt\/status\/1191132878559760384\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/AmIhgVHn3X\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/Gremio_ooctxt\/status\/1191132878559760384\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/Gremio_ooctxt\/<\/span><span class=\"invisible\">status\/1191132878559760384<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":6,"replies":1,"retweet_id":"1191478231578423297","retweeter_userid":"831836683830169600","retweeter_username":"isahcoutto","retweets":1,"text":"Saudade biqu\u00edni celeste @isahcouttohttps:\/\/twitter.com\/Gremio_ooctxt\/status\/1191132878559760384\u00a0\u2026","timestamp":1572898341000,"timestamp_epochs":1572898341,"tweet_id":"1191448116207267840","tweet_url":"\/marialmeidam_\/status\/1191448116207267840","user_id":"1046205212556505089","username":"marialmeidam_"},{"fullname":"Cavalinho do Cruzeiro","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">O sonho do torcedor do Fluminense \u00e9 ver o Fred no Fluminense.\n\nO sonho do torcedor do Cruzeiro \u00e9 ver o Fred no Fluminense.\n\n<img alt=\"\ud83e\udd1d\" aria-label=\"Emoji: Aperto de m\u00e3os\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f91d.png\" title=\"Aperto de m\u00e3os\"\/><\/p>","is_retweet":1,"likes":4904,"replies":90,"retweet_id":"1191160894966894592","retweeter_userid":"831836683830169600","retweeter_username":"isahcoutto","retweets":1088,"text":"O sonho do torcedor do Fluminense \u00e9 ver o Fred no Fluminense.\n\nO sonho do torcedor do Cruzeiro \u00e9 ver o Fred no Fluminense.\n\n","timestamp":1572824647000,"timestamp_epochs":1572824647,"tweet_id":"1191139021264760832","tweet_url":"\/cavalinhodocec\/status\/1191139021264760832","user_id":"952451876","username":"cavalinhodocec"},{"fullname":"*\ud835\udcdb\ud835\udcee\ud835\udcfd\ud835\udcfc* - 79 \ud835\udc9f\ud835\udcb6\ud835\udcce\ud835\udcc8.","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"en\">Cool cool cool Cool cool cool Cool cool cool Cool cool cool Cool cool cool Cool cool cool Cool cool cool Cool cool cool \nCool cool cool Cool cool cool \nCool cool cool Cool cool cool Cool cool cool Cool cool cool \nCool cool cool Cool cool cool \nNo doubt no doubt no doubt<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/NetflixANZ\/status\/1189679017382666240\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/tkZYobsHPf\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/NetflixANZ\/status\/1189679017382666240\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/NetflixANZ\/sta<\/span><span class=\"invisible\">tus\/1189679017382666240<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":9317,"replies":14,"retweet_id":"1190668383504732160","retweeter_userid":"831836683830169600","retweeter_username":"isahcoutto","retweets":4951,"text":"Cool cool cool Cool cool cool Cool cool cool Cool cool cool Cool cool cool Cool cool cool Cool cool cool Cool cool cool \nCool cool cool Cool cool cool \nCool cool cool Cool cool cool Cool cool cool Cool cool cool \nCool cool cool Cool cool cool \nNo doubt no doubt no doubthttps:\/\/twitter.com\/NetflixANZ\/status\/1189679017382666240\u00a0\u2026","timestamp":1572634877000,"timestamp_epochs":1572634877,"tweet_id":"1190343068106600448","tweet_url":"\/fzriends99\/status\/1190343068106600448","user_id":"1571111040","username":"fzriends99"},{"fullname":"\ud835\udc70\ud835\udc94\ud835\udc90\ud835\udc84\ud835\udc82\ud83c\udf3a","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">se Bolsonaro virou presidente  sem ir aos debates voc\u00ea  pode passar no Enem sem estudar confia<\/p>","is_retweet":1,"likes":78289,"replies":585,"retweet_id":"1190665372288110593","retweeter_userid":"831836683830169600","retweeter_username":"isahcoutto","retweets":38129,"text":"se Bolsonaro virou presidente  sem ir aos debates voc\u00ea  pode passar no Enem sem estudar confia","timestamp":1572601673000,"timestamp_epochs":1572601673,"tweet_id":"1190203798565933056","tweet_url":"\/issocca\/status\/1190203798565933056","user_id":"1054192459570384896","username":"issocca"},{"fullname":"Mundo ESPN","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Cruzeiro lan\u00e7a nova camisa 3 cor 'marca texto'; torcida detona na web: 'Mais feia que o futebol do Eg\u00eddio'<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/www.espn.com.br\/artigo\/_\/id\/6267031\/cruzeiro-lanca-nova-camisa-3-cor-marca-texto-torcida-detona-na-web-mais-feia-que-o-futebol-do-egidio\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/c40BtA5gxu\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/www.espn.com.br\/artigo\/_\/id\/6267031\/cruzeiro-lanca-nova-camisa-3-cor-marca-texto-torcida-detona-na-web-mais-feia-que-o-futebol-do-egidio\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/www.<\/span><span class=\"js-display-url\">espn.com.br\/artigo\/_\/id\/62<\/span><span class=\"invisible\">67031\/cruzeiro-lanca-nova-camisa-3-cor-marca-texto-torcida-detona-na-web-mais-feia-que-o-futebol-do-egidio<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":1845,"replies":202,"retweet_id":"1190302588048199683","retweeter_userid":"831836683830169600","retweeter_username":"isahcoutto","retweets":558,"text":"Cruzeiro lan\u00e7a nova camisa 3 cor 'marca texto'; torcida detona na web: 'Mais feia que o futebol do Eg\u00eddio'https:\/\/www.espn.com.br\/artigo\/_\/id\/6267031\/cruzeiro-lanca-nova-camisa-3-cor-marca-texto-torcida-detona-na-web-mais-feia-que-o-futebol-do-egidio\u00a0\u2026","timestamp":1572623772000,"timestamp_epochs":1572623772,"tweet_id":"1190296489215635456","tweet_url":"\/ESPNagora\/status\/1190296489215635456","user_id":"51124892","username":"ESPNagora"},{"fullname":"Isah","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">que merda foi essa que a umbro fez com a camisa 3 vei<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":1,"text":"que merda foi essa que a umbro fez com a camisa 3 vei","timestamp":1572624714000,"timestamp_epochs":1572624714,"tweet_id":"1190300440912650240","tweet_url":"\/isahcoutto\/status\/1190300440912650240","user_id":"831836683830169600","username":"isahcoutto"},{"fullname":"Cruzeiro Esporte Clube","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">BOM DIA, NA\u00c7\u00c3O AZUL!! <img alt=\"\ud83d\ude4c\" aria-label=\"Emoji: Pessoa com as m\u00e3os levantadas em comemora\u00e7\u00e3o\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f64c.png\" title=\"Pessoa com as m\u00e3os levantadas em comemora\u00e7\u00e3o\"\/>\n\nQuem a\u00ed teve uma \u00f3tima noite de sono, acordou animad\u00e3o, e j\u00e1 est\u00e1 contando as horas para ir ao <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"357504902\" dir=\"ltr\" href=\"\/Mineirao\"><s>@<\/s><b>Mineirao<\/b><\/a> domingo jogar junto com o Cruzeiro?\n\nFiquem ligados em nossas redes porque esta sexta ser\u00e1 de novidades. Blz? <img alt=\"\ud83d\udc40\" aria-label=\"Emoji: Olhos\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f440.png\" title=\"Olhos\"\/>\n\nSeguimos juntos, <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/PeloCruzeiro?src=hash\"><s>#<\/s><b>PeloCruzeiro<\/b><\/a>!<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/fb0AT0OmaG\">pic.twitter.com\/fb0AT0OmaG<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":1742,"replies":91,"retweet_id":"1190244965772922880","retweeter_userid":"831836683830169600","retweeter_username":"isahcoutto","retweets":143,"text":"BOM DIA, NA\u00c7\u00c3O AZUL!! \n\nQuem a\u00ed teve uma \u00f3tima noite de sono, acordou animad\u00e3o, e j\u00e1 est\u00e1 contando as horas para ir ao @Mineirao domingo jogar junto com o Cruzeiro?\n\nFiquem ligados em nossas redes porque esta sexta ser\u00e1 de novidades. Blz? \n\nSeguimos juntos, #PeloCruzeiro!pic.twitter.com\/fb0AT0OmaG","timestamp":1572608376000,"timestamp_epochs":1572608376,"tweet_id":"1190231914159972352","tweet_url":"\/Cruzeiro\/status\/1190231914159972352","user_id":"1562061097","username":"Cruzeiro"},{"fullname":"Isah","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">phoebe = tudo pra mim<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/jennfwraniston\/status\/1189908750062309376\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/jkikPyay7z\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/jennfwraniston\/status\/1189908750062309376\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/jennfwraniston<\/span><span class=\"invisible\">\/status\/1189908750062309376<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"phoebe = tudo pra mimhttps:\/\/twitter.com\/jennfwraniston\/status\/1189908750062309376\u00a0\u2026","timestamp":1572564524000,"timestamp_epochs":1572564524,"tweet_id":"1190047984475656193","tweet_url":"\/isahcoutto\/status\/1190047984475656193","user_id":"831836683830169600","username":"isahcoutto"},{"fullname":"Fernanda","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Cruzeiro q lute viu, cansei de ficar secando 200 times<\/p>","is_retweet":1,"likes":554,"replies":5,"retweet_id":"1190046507661176833","retweeter_userid":"831836683830169600","retweeter_username":"isahcoutto","retweets":208,"text":"Cruzeiro q lute viu, cansei de ficar secando 200 times","timestamp":1572488483000,"timestamp_epochs":1572488483,"tweet_id":"1189729046357299201","tweet_url":"\/nan_bicalho\/status\/1189729046357299201","user_id":"1043897510","username":"nan_bicalho"},{"fullname":"Yuri Senna","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Hoje tem Cruzeiro e l\u00e1 vamos n\u00f3s<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/wIAreH6iM3\">pic.twitter.com\/wIAreH6iM3<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":175,"replies":2,"retweet_id":"1189883544652468230","retweeter_userid":"831836683830169600","retweeter_username":"isahcoutto","retweets":54,"text":"Hoje tem Cruzeiro e l\u00e1 vamos n\u00f3spic.twitter.com\/wIAreH6iM3","timestamp":1572523663000,"timestamp_epochs":1572523663,"tweet_id":"1189876601430953984","tweet_url":"\/sennacec\/status\/1189876601430953984","user_id":"3037147217","username":"sennacec"},{"fullname":"Isah","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">n\u00e3o pode ser<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/uaiteve\/status\/1189585475591385094\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/NUpQkTgNAl\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/uaiteve\/status\/1189585475591385094\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/uaiteve\/status<\/span><span class=\"invisible\">\/1189585475591385094<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":2,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"n\u00e3o pode serhttps:\/\/twitter.com\/uaiteve\/status\/1189585475591385094\u00a0\u2026","timestamp":1572457871000,"timestamp_epochs":1572457871,"tweet_id":"1189600650188984321","tweet_url":"\/isahcoutto\/status\/1189600650188984321","user_id":"831836683830169600","username":"isahcoutto"},{"fullname":"PITTY","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">quem ordena a execu\u00e7\u00e3o n\u00e3o acende a fogueira<\/p>","is_retweet":1,"likes":46999,"replies":426,"retweet_id":"1189521000691621889","retweeter_userid":"831836683830169600","retweeter_username":"isahcoutto","retweets":13762,"text":"quem ordena a execu\u00e7\u00e3o n\u00e3o acende a fogueira","timestamp":1572403349000,"timestamp_epochs":1572403349,"tweet_id":"1189371968572801025","tweet_url":"\/Pitty\/status\/1189371968572801025","user_id":"24989174","username":"Pitty"},{"fullname":"Isah","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">not\u00edcias boas demais para serem lidas rapidamente<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/Samuelsorriso19\/status\/1188863707172003840\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/Sfa2jHKTwS\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/Samuelsorriso19\/status\/1188863707172003840\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/Samuelsorriso1<\/span><span class=\"invisible\">9\/status\/1188863707172003840<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":1,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":1,"text":"not\u00edcias boas demais para serem lidas rapidamentehttps:\/\/twitter.com\/Samuelsorriso19\/status\/1188863707172003840\u00a0\u2026","timestamp":1572309547000,"timestamp_epochs":1572309547,"tweet_id":"1188978536725528578","tweet_url":"\/isahcoutto\/status\/1188978536725528578","user_id":"831836683830169600","username":"isahcoutto"},{"fullname":"Isah","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">essa moda podia pegar por aqui em<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/radioitatiaia\/status\/1188892061862449154\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/Djqm5kcCMz\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/radioitatiaia\/status\/1188892061862449154\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/radioitatiaia\/<\/span><span class=\"invisible\">status\/1188892061862449154<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"essa moda podia pegar por aqui emhttps:\/\/twitter.com\/radioitatiaia\/status\/1188892061862449154\u00a0\u2026","timestamp":1572308515000,"timestamp_epochs":1572308515,"tweet_id":"1188974205238480899","tweet_url":"\/isahcoutto\/status\/1188974205238480899","user_id":"831836683830169600","username":"isahcoutto"},{"fullname":"Potterish","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">- gosta de Harry Potter?\n\n- sim\n\n- qual \u00e9 o melhor filme?\n\n- Harry Potter e o Prisioneiro de Azkaban<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/Z0jaYjiUkX\">pic.twitter.com\/Z0jaYjiUkX<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":4156,"replies":55,"retweet_id":"1188955813504847872","retweeter_userid":"831836683830169600","retweeter_username":"isahcoutto","retweets":1634,"text":"- gosta de Harry Potter?\n\n- sim\n\n- qual \u00e9 o melhor filme?\n\n- Harry Potter e o Prisioneiro de Azkabanpic.twitter.com\/Z0jaYjiUkX","timestamp":1572300403000,"timestamp_epochs":1572300403,"tweet_id":"1188940181392494594","tweet_url":"\/potterish\/status\/1188940181392494594","user_id":"15486823","username":"potterish"},{"fullname":"vit\u00f3ria","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">dica pra reda\u00e7\u00e3o do enem \n\nintrodu\u00e7\u00e3o: aten\u00e7\u00e3o boiolas \n\ndesenvolvimento: ap\u00f3s ler em meu face\n\nconclus\u00e3o:<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/olletilon\/status\/1188260683852500992\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/cR0ZKED3mn\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/olletilon\/status\/1188260683852500992\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/olletilon\/stat<\/span><span class=\"invisible\">us\/1188260683852500992<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":78429,"replies":497,"retweet_id":"1188952830503243781","retweeter_userid":"831836683830169600","retweeter_username":"isahcoutto","retweets":34166,"text":"dica pra reda\u00e7\u00e3o do enem \n\nintrodu\u00e7\u00e3o: aten\u00e7\u00e3o boiolas \n\ndesenvolvimento: ap\u00f3s ler em meu face\n\nconclus\u00e3o:https:\/\/twitter.com\/olletilon\/status\/1188260683852500992\u00a0\u2026","timestamp":1572268218000,"timestamp_epochs":1572268218,"tweet_id":"1188805187512786946","tweet_url":"\/rudfem\/status\/1188805187512786946","user_id":"4861959610","username":"rudfem"},{"fullname":"Isah","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">cad\u00ea o chor\u00e3o pra me dizer exatamente quantos dias de luta eu preciso ter pra chegar os dias de gl\u00f3ria<\/p>","is_retweet":0,"likes":6,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":3,"text":"cad\u00ea o chor\u00e3o pra me dizer exatamente quantos dias de luta eu preciso ter pra chegar os dias de gl\u00f3ria","timestamp":1572232706000,"timestamp_epochs":1572232706,"tweet_id":"1188656238428672001","tweet_url":"\/isahcoutto\/status\/1188656238428672001","user_id":"831836683830169600","username":"isahcoutto"},{"fullname":"Douglas Ribeiro","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Rodada sendo perfeita para o Cruzeiro e mais uma vez por erros pr\u00f3prios o time n\u00e3o sair\u00e1 do Z4\n\nA boa not\u00edcia: Cruzeiro s\u00f3 depende de si para sair da zona na pr\u00f3xima rodada\n\nA m\u00e1 not\u00edcia: Cruzeiro s\u00f3 depende de si para sair da zona na pr\u00f3xima rodada<\/p>","is_retweet":1,"likes":1225,"replies":16,"retweet_id":"1188630373351219200","retweeter_userid":"831836683830169600","retweeter_username":"isahcoutto","retweets":224,"text":"Rodada sendo perfeita para o Cruzeiro e mais uma vez por erros pr\u00f3prios o time n\u00e3o sair\u00e1 do Z4\n\nA boa not\u00edcia: Cruzeiro s\u00f3 depende de si para sair da zona na pr\u00f3xima rodada\n\nA m\u00e1 not\u00edcia: Cruzeiro s\u00f3 depende de si para sair da zona na pr\u00f3xima rodada","timestamp":1572215521000,"timestamp_epochs":1572215521,"tweet_id":"1188584161218584583","tweet_url":"\/douglasiks\/status\/1188584161218584583","user_id":"3882102255","username":"douglasiks"},{"fullname":"Rafael Siek","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">\u00d3 pessoal t\u00e1 a\u00ed o tutorial\n\nQuer ter um pa\u00eds mais desenvolvido que o outro?\n\n\u00c9 f\u00e1cil! Basta explorar o seu ouro e escravizar seu povo por mais de 300 anos!\n\nTCHARAM!!!<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/afonsoo18\/status\/1152736200060559360\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/0I4WxUgjrC\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/afonsoo18\/status\/1152736200060559360\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/afonsoo18\/stat<\/span><span class=\"invisible\">us\/1152736200060559360<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":3472,"replies":10,"retweet_id":"1188479206927278082","retweeter_userid":"831836683830169600","retweeter_username":"isahcoutto","retweets":734,"text":"\u00d3 pessoal t\u00e1 a\u00ed o tutorial\n\nQuer ter um pa\u00eds mais desenvolvido que o outro?\n\n\u00c9 f\u00e1cil! Basta explorar o seu ouro e escravizar seu povo por mais de 300 anos!\n\nTCHARAM!!!https:\/\/twitter.com\/afonsoo18\/status\/1152736200060559360\u00a0\u2026","timestamp":1572127390000,"timestamp_epochs":1572127390,"tweet_id":"1188214513004359680","tweet_url":"\/rafaelsiek\/status\/1188214513004359680","user_id":"2249744924","username":"rafaelsiek"},{"fullname":"Isah","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"en\"><img alt=\"\ud83e\uddda\ud83c\udffb\u200d\u2640\ufe0f\" aria-label=\"Emoji: Fada (tom de pele claro)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f9da-1f3fb-200d-2640-fe0f.png\" title=\"Fada (tom de pele claro)\"\/> em Led's Bar <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https:\/\/www.instagram.com\/p\/B4ICohinIKW\/?igshid=1klr8z1eqcd96\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/cNJVL3Yo3U\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/www.instagram.com\/p\/B4ICohinIKW\/?igshid=1klr8z1eqcd96\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/www.<\/span><span class=\"js-display-url\">instagram.com\/p\/B4ICohinIKW\/<\/span><span class=\"invisible\">?igshid=1klr8z1eqcd96<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":" em Led's Bar https:\/\/www.instagram.com\/p\/B4ICohinIKW\/?igshid=1klr8z1eqcd96\u00a0\u2026","timestamp":1572187880000,"timestamp_epochs":1572187880,"tweet_id":"1188468224465096704","tweet_url":"\/isahcoutto\/status\/1188468224465096704","user_id":"831836683830169600","username":"isahcoutto"},{"fullname":"Isah","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">ah nem gente meu cora\u00e7\u00e3o de vi\u00fava n\u00e3o aguenta essa foto <img alt=\"\ud83e\udd7a\" aria-label=\"Emoji: Cara implorando\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f97a.png\" title=\"Cara implorando\"\/><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/igorjuni0\/status\/1188284705478762496\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/dkRwGS3cJy\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/igorjuni0\/status\/1188284705478762496\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/igorjuni0\/stat<\/span><span class=\"invisible\">us\/1188284705478762496<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":22,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":1,"text":"ah nem gente meu cora\u00e7\u00e3o de vi\u00fava n\u00e3o aguenta essa foto https:\/\/twitter.com\/igorjuni0\/status\/1188284705478762496\u00a0\u2026","timestamp":1572160430000,"timestamp_epochs":1572160430,"tweet_id":"1188353091541831680","tweet_url":"\/isahcoutto\/status\/1188353091541831680","user_id":"831836683830169600","username":"isahcoutto"},{"fullname":"Isah","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">f\u00e1bio = tudo pra mim<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/Mineirao\/status\/1188249888766812161\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/IIlGXNHFcP\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/Mineirao\/status\/1188249888766812161\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/Mineirao\/statu<\/span><span class=\"invisible\">s\/1188249888766812161<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":10,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":2,"text":"f\u00e1bio = tudo pra mimhttps:\/\/twitter.com\/Mineirao\/status\/1188249888766812161\u00a0\u2026","timestamp":1572136288000,"timestamp_epochs":1572136288,"tweet_id":"1188251833409687552","tweet_url":"\/isahcoutto\/status\/1188251833409687552","user_id":"831836683830169600","username":"isahcoutto"},{"fullname":"Tia M. \u200e\u2707","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Rony achando que vai come\u00e7ar um ano letivo normal em hogwarts \/\/ Harry se mete em mais uma treta com Voldemort<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/k1oYnM8KPd\">pic.twitter.com\/k1oYnM8KPd<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":391,"replies":0,"retweet_id":"1188116135834767361","retweeter_userid":"831836683830169600","retweeter_username":"isahcoutto","retweets":149,"text":"Rony achando que vai come\u00e7ar um ano letivo normal em hogwarts \/\/ Harry se mete em mais uma treta com Voldemortpic.twitter.com\/k1oYnM8KPd","timestamp":1572094545000,"timestamp_epochs":1572094545,"tweet_id":"1188076749269196800","tweet_url":"\/favhulk\/status\/1188076749269196800","user_id":"1150828184033800193","username":"favhulk"},{"fullname":"seu maico","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">o cruzeiro a gente vai descobrir um dia que ele nunca pagou ningu\u00e9m na hist\u00f3ria<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/SuperesportesMG\/status\/1187861833434181632\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/WEKpFthtIM\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/SuperesportesMG\/status\/1187861833434181632\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/SuperesportesM<\/span><span class=\"invisible\">G\/status\/1187861833434181632<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":15,"replies":0,"retweet_id":"1187864304432926720","retweeter_userid":"831836683830169600","retweeter_username":"isahcoutto","retweets":11,"text":"o cruzeiro a gente vai descobrir um dia que ele nunca pagou ningu\u00e9m na hist\u00f3riahttps:\/\/twitter.com\/SuperesportesMG\/status\/1187861833434181632\u00a0\u2026","timestamp":1572043821000,"timestamp_epochs":1572043821,"tweet_id":"1187863998584238085","tweet_url":"\/mikerenzetti\/status\/1187863998584238085","user_id":"65344914","username":"mikerenzetti"},{"fullname":"Isah","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">que eu tinha chamando um famosin do fb de pau pequeno e que eu tava falando que tava gr\u00e1vida, as meninas do fc dele queria ir na minha casa \"resolver\" o problema comigo kkkkkkkkkkk hoje eu dou risada mas na \u00e9poca todo mundo da escola me olhava torto e eu s\u00f3 quero matar geral<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/nicolekkkkkkk\/status\/1187529991157944320\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/lUzyGGDVuP\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/nicolekkkkkkk\/status\/1187529991157944320\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/nicolekkkkkkk\/<\/span><span class=\"invisible\">status\/1187529991157944320<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":4,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"que eu tinha chamando um famosin do fb de pau pequeno e que eu tava falando que tava gr\u00e1vida, as meninas do fc dele queria ir na minha casa \"resolver\" o problema comigo kkkkkkkkkkk hoje eu dou risada mas na \u00e9poca todo mundo da escola me olhava torto e eu s\u00f3 quero matar geralhttps:\/\/twitter.com\/nicolekkkkkkk\/status\/1187529991157944320\u00a0\u2026","timestamp":1572043164000,"timestamp_epochs":1572043164,"tweet_id":"1187861243006246912","tweet_url":"\/isahcoutto\/status\/1187861243006246912","user_id":"831836683830169600","username":"isahcoutto"},{"fullname":"Isah","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">eu andando com a casinha de transporte no \u00f4nibus e todo mundo fica olhando pra v\u00ea se tem algum animal dentro kkkkkkkjj me divirto<\/p>","is_retweet":0,"likes":5,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"eu andando com a casinha de transporte no \u00f4nibus e todo mundo fica olhando pra v\u00ea se tem algum animal dentro kkkkkkkjj me divirto","timestamp":1572042568000,"timestamp_epochs":1572042568,"tweet_id":"1187858745625337859","tweet_url":"\/isahcoutto\/status\/1187858745625337859","user_id":"831836683830169600","username":"isahcoutto"},{"fullname":"Isah","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">lembrei do dia que ela brigou comigo no grupo porque deu spoiler e eu pistolei a\u00ed ela falou que minha vida era um lixo e sei la mais o que jjkkkkkkkk pelo menos eu trabalho e n\u00e3o dou calote em ningu\u00e9m<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/luisatorr3s\/status\/1187463306413408258\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/IfPTOs6nfl\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/luisatorr3s\/status\/1187463306413408258\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/luisatorr3s\/st<\/span><span class=\"invisible\">atus\/1187463306413408258<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":11,"replies":3,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"lembrei do dia que ela brigou comigo no grupo porque deu spoiler e eu pistolei a\u00ed ela falou que minha vida era um lixo e sei la mais o que jjkkkkkkkk pelo menos eu trabalho e n\u00e3o dou calote em ningu\u00e9mhttps:\/\/twitter.com\/luisatorr3s\/status\/1187463306413408258\u00a0\u2026","timestamp":1572002896000,"timestamp_epochs":1572002896,"tweet_id":"1187692347427082241","tweet_url":"\/isahcoutto\/status\/1187692347427082241","user_id":"831836683830169600","username":"isahcoutto"},{"fullname":"Arthur Miranda","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">O Cruzeiro de 2003 faria f\u00e1cil 1x0 no Flamengo de 2019. S\u00f3 n\u00e3o golearia porque com a idade que a galera t\u00e1 n\u00e3o aguentaria correr 90 minutos.<\/p>","is_retweet":1,"likes":482,"replies":5,"retweet_id":"1187507626491469824","retweeter_userid":"831836683830169600","retweeter_username":"isahcoutto","retweets":109,"text":"O Cruzeiro de 2003 faria f\u00e1cil 1x0 no Flamengo de 2019. S\u00f3 n\u00e3o golearia porque com a idade que a galera t\u00e1 n\u00e3o aguentaria correr 90 minutos.","timestamp":1571921272000,"timestamp_epochs":1571921272,"tweet_id":"1187349991150501888","tweet_url":"\/rockertux\/status\/1187349991150501888","user_id":"37326442","username":"rockertux"},{"fullname":"tony","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">VOC\u00ca SABIA?\n\nEm Belo Horizonte, o consumo excessivo de queijo causou uma muta\u00e7\u00e3o gen\u00e9tica nos habitantes que os impede de dar seta no tr\u00e2nsito.<\/p>","is_retweet":1,"likes":15103,"replies":203,"retweet_id":"1187355125742014465","retweeter_userid":"831836683830169600","retweeter_username":"isahcoutto","retweets":3140,"text":"VOC\u00ca SABIA?\n\nEm Belo Horizonte, o consumo excessivo de queijo causou uma muta\u00e7\u00e3o gen\u00e9tica nos habitantes que os impede de dar seta no tr\u00e2nsito.","timestamp":1571860309000,"timestamp_epochs":1571860309,"tweet_id":"1187094294823342080","tweet_url":"\/garileba\/status\/1187094294823342080","user_id":"22094974","username":"garileba"},{"fullname":"Isah","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">ah pronto t\u00e3o querendo zicar o menino logo cedo <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/filhodejogador\/status\/1187116457261457410\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/5aMaSQssA9\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/filhodejogador\/status\/1187116457261457410\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/filhodejogador<\/span><span class=\"invisible\">\/status\/1187116457261457410<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":2,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":2,"text":"ah pronto t\u00e3o querendo zicar o menino logo cedo https:\/\/twitter.com\/filhodejogador\/status\/1187116457261457410\u00a0\u2026","timestamp":1571879951000,"timestamp_epochs":1571879951,"tweet_id":"1187176677903949832","tweet_url":"\/isahcoutto\/status\/1187176677903949832","user_id":"831836683830169600","username":"isahcoutto"},{"fullname":"Bruna Marquezine","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Que pregui\u00e7a dessa gente biscoiteira\/oportunista\/hip\u00f3crita repostando a imagem da menina e dizendo \u201cdeixe aqui seu cora\u00e7\u00e3o\u201d, \u201cvamos espalhar amor\u201d. Essa crian\u00e7a n\u00e3o est\u00e1 de fato recebendo esse amor. Isso nem amor \u00e9. +<\/p>","is_retweet":1,"likes":77886,"replies":682,"retweet_id":"1186688745132695552","retweeter_userid":"831836683830169600","retweeter_username":"isahcoutto","retweets":13356,"text":"Que pregui\u00e7a dessa gente biscoiteira\/oportunista\/hip\u00f3crita repostando a imagem da menina e dizendo \u201cdeixe aqui seu cora\u00e7\u00e3o\u201d, \u201cvamos espalhar amor\u201d. Essa crian\u00e7a n\u00e3o est\u00e1 de fato recebendo esse amor. Isso nem amor \u00e9. +","timestamp":1571757796000,"timestamp_epochs":1571757796,"tweet_id":"1186664323390869510","tweet_url":"\/BruMarquezine\/status\/1186664323390869510","user_id":"58603510","username":"BruMarquezine"},{"fullname":"Flor de Whisky \ud83c\udf3a","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Perfeita\nDona do meu cora\u00e7\u00e3o\nQuer o mundo? Eu te dou<\/p>","is_retweet":1,"likes":0,"replies":1,"retweet_id":"1186658249703120898","retweeter_userid":"831836683830169600","retweeter_username":"isahcoutto","retweets":1,"text":"Perfeita\nDona do meu cora\u00e7\u00e3o\nQuer o mundo? Eu te dou","timestamp":1571756217000,"timestamp_epochs":1571756217,"tweet_id":"1186657700949757953","tweet_url":"\/_LeehKelly\/status\/1186657700949757953","user_id":"2516698951","username":"_LeehKelly"},{"fullname":"Isah","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">fevereiro de 2018 \/ setembro de 2019\n\n<span class=\"twitter-hashflag-container\"><a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/OPoder%C3%89Seu?src=hash\"><s>#<\/s><b>OPoder\u00c9Seu<\/b><\/a><a dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/OPoder%C3%89Seu?src=hash\"><img alt=\"\" class=\"twitter-hashflag\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/hashflags\/PanteneMisturinha_Emoji\/PanteneMisturinha_Emoji.png\"\/><\/a><\/span><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/z3ieXOHH1o\">pic.twitter.com\/z3ieXOHH1o<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":62,"replies":3,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"fevereiro de 2018 \/ setembro de 2019\n\n#OPoder\u00c9Seupic.twitter.com\/z3ieXOHH1o","timestamp":1571701968000,"timestamp_epochs":1571701968,"tweet_id":"1186430165401980928","tweet_url":"\/isahcoutto\/status\/1186430165401980928","user_id":"831836683830169600","username":"isahcoutto"},{"fullname":"Quebrando o Tabu","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Apenas mais um babaca, mesmo.<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/sV1819fEjC\">pic.twitter.com\/sV1819fEjC<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":12016,"replies":27,"retweet_id":"1186347466989461504","retweeter_userid":"831836683830169600","retweeter_username":"isahcoutto","retweets":3722,"text":"Apenas mais um babaca, mesmo.pic.twitter.com\/sV1819fEjC","timestamp":1571679000000,"timestamp_epochs":1571679000,"tweet_id":"1186333829604134912","tweet_url":"\/QuebrandoOTabu\/status\/1186333829604134912","user_id":"283230411","username":"QuebrandoOTabu"},{"fullname":"Isah","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">caiu na mesma rua que caiu da \u00faltima vez aqui no cai\u00e7ara, povo desse bairro n\u00e3o tem paz<\/p>","is_retweet":0,"likes":4,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"caiu na mesma rua que caiu da \u00faltima vez aqui no cai\u00e7ara, povo desse bairro n\u00e3o tem paz","timestamp":1571657489000,"timestamp_epochs":1571657489,"tweet_id":"1186243603577954305","tweet_url":"\/isahcoutto\/status\/1186243603577954305","user_id":"831836683830169600","username":"isahcoutto"},{"fullname":"Isah","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">caiu um avi\u00e3o na rua de cima do meu trabalho vei pqp<\/p>","is_retweet":0,"likes":25,"replies":4,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"caiu um avi\u00e3o na rua de cima do meu trabalho vei pqp","timestamp":1571657115000,"timestamp_epochs":1571657115,"tweet_id":"1186242037387091969","tweet_url":"\/isahcoutto\/status\/1186242037387091969","user_id":"831836683830169600","username":"isahcoutto"},{"fullname":"Gutemberg","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Eu j\u00e1 sei quem v\u00e3o ser os cantores do Churrasc\u00e3o do Cruzeiro em 2021 <img alt=\"\ud83d\udc40\" aria-label=\"Emoji: Olhos\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f440.png\" title=\"Olhos\"\/><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/goU0NI7NYm\">pic.twitter.com\/goU0NI7NYm<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":1574,"replies":17,"retweet_id":"1185989560133734401","retweeter_userid":"831836683830169600","retweeter_username":"isahcoutto","retweets":265,"text":"Eu j\u00e1 sei quem v\u00e3o ser os cantores do Churrasc\u00e3o do Cruzeiro em 2021 pic.twitter.com\/goU0NI7NYm","timestamp":1571556549000,"timestamp_epochs":1571556549,"tweet_id":"1185820233925382144","tweet_url":"\/SouGutemberg\/status\/1185820233925382144","user_id":"4346628615","username":"SouGutemberg"},{"fullname":"Cruzeiro Esporte Clube","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">1T 00'\/0:0 - BOLA EM JOGO!\n\nCome\u00e7a o cl\u00e1ssico feminino, v\u00e1lido pela 4\u00aa rodada do Campeonato Mineiro!\n\n<a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/CAMxCRU?src=hash\"><s>#<\/s><b>CAMxCRU<\/b><\/a> <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/AsCabulosas?src=hash\"><s>#<\/s><b>AsCabulosas<\/b><\/a> <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/NasBatalhasComOCruzeiro?src=hash\"><s>#<\/s><b>NasBatalhasComOCruzeiro<\/b><\/a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/ZfEzoU1TZA\">pic.twitter.com\/ZfEzoU1TZA<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":341,"replies":15,"retweet_id":"1185905322424262656","retweeter_userid":"831836683830169600","retweeter_username":"isahcoutto","retweets":23,"text":"1T 00'\/0:0 - BOLA EM JOGO!\n\nCome\u00e7a o cl\u00e1ssico feminino, v\u00e1lido pela 4\u00aa rodada do Campeonato Mineiro!\n\n#CAMxCRU #AsCabulosas #NasBatalhasComOCruzeiropic.twitter.com\/ZfEzoU1TZA","timestamp":1571576580000,"timestamp_epochs":1571576580,"tweet_id":"1185904249512890370","tweet_url":"\/Cruzeiro\/status\/1185904249512890370","user_id":"1562061097","username":"Cruzeiro"},{"fullname":"fernanda","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">sim realmente arbitragem comprada pelo Cruzeiro pra n\u00e3o ser rebaixado \n\ndeve ser por isso que deixaram passar um gol ilegal da chapecoense pra empatar com a gente \n\nah acorda porra a gente n\u00e3o paga nem sal\u00e1rio vai comprar arbitragem sim<\/p>","is_retweet":1,"likes":236,"replies":8,"retweet_id":"1185737380835352584","retweeter_userid":"831836683830169600","retweeter_username":"isahcoutto","retweets":63,"text":"sim realmente arbitragem comprada pelo Cruzeiro pra n\u00e3o ser rebaixado \n\ndeve ser por isso que deixaram passar um gol ilegal da chapecoense pra empatar com a gente \n\nah acorda porra a gente n\u00e3o paga nem sal\u00e1rio vai comprar arbitragem sim","timestamp":1571528649000,"timestamp_epochs":1571528649,"tweet_id":"1185703211522580480","tweet_url":"\/fhcfer\/status\/1185703211522580480","user_id":"1146369018","username":"fhcfer"},{"fullname":"Isah","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">obrigada arbitragem\/cbf pelos mimos<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/lumajpg\/status\/1185702717479702528\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/EgWpo4UVuU\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/lumajpg\/status\/1185702717479702528\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/lumajpg\/status<\/span><span class=\"invisible\">\/1185702717479702528<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":1,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"obrigada arbitragem\/cbf pelos mimoshttps:\/\/twitter.com\/lumajpg\/status\/1185702717479702528\u00a0\u2026","timestamp":1571530110000,"timestamp_epochs":1571530110,"tweet_id":"1185709339719405569","tweet_url":"\/isahcoutto\/status\/1185709339719405569","user_id":"831836683830169600","username":"isahcoutto"},{"fullname":"joao","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">cruzeirense semana passada: mds vamo ser rebaixado\n\ncruzeirense hoje: vamo ser campeao fodasekkkkkkkkkk<\/p>","is_retweet":1,"likes":877,"replies":11,"retweet_id":"1185708462568824832","retweeter_userid":"831836683830169600","retweeter_username":"isahcoutto","retweets":301,"text":"cruzeirense semana passada: mds vamo ser rebaixado\n\ncruzeirense hoje: vamo ser campeao fodasekkkkkkkkkk","timestamp":1571529389000,"timestamp_epochs":1571529389,"tweet_id":"1185706313009061888","tweet_url":"\/umvesgo\/status\/1185706313009061888","user_id":"272794544","username":"umvesgo"},{"fullname":"CRUZEIRO GUERREIRO (36\/43)","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Nenhum dos 8 milh\u00f5es de cruzeirenses acreditava em duas vit\u00f3rias seguidas, contra SPFC e Corinthians.<\/p>","is_retweet":1,"likes":951,"replies":42,"retweet_id":"1185708440427126785","retweeter_userid":"831836683830169600","retweeter_username":"isahcoutto","retweets":157,"text":"Nenhum dos 8 milh\u00f5es de cruzeirenses acreditava em duas vit\u00f3rias seguidas, contra SPFC e Corinthians.","timestamp":1571529152000,"timestamp_epochs":1571529152,"tweet_id":"1185705319239999488","tweet_url":"\/Zeiro_Guerreiro\/status\/1185705319239999488","user_id":"426966437","username":"Zeiro_Guerreiro"},{"fullname":"Leonardo Garcia Gimenez","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Fim do tabu de 15 meses sem vencer fora no Brasileir\u00e3o <img alt=\"\u2705\" aria-label=\"Emoji: Marca de sele\u00e7\u00e3o branca espessa\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/2705.png\" title=\"Marca de sele\u00e7\u00e3o branca espessa\"\/>\n\nPrimeira vit\u00f3ria do Cruzeiro em Itaquera em Campeonatos Brasileiros <img alt=\"\u2705\" aria-label=\"Emoji: Marca de sele\u00e7\u00e3o branca espessa\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/2705.png\" title=\"Marca de sele\u00e7\u00e3o branca espessa\"\/>\n\nPrimeira derrota do Corinthians em casa no campeonato <img alt=\"\u2705\" aria-label=\"Emoji: Marca de sele\u00e7\u00e3o branca espessa\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/2705.png\" title=\"Marca de sele\u00e7\u00e3o branca espessa\"\/>\n\n2 vit\u00f3rias seguidas <img alt=\"\u2705\" aria-label=\"Emoji: Marca de sele\u00e7\u00e3o branca espessa\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/2705.png\" title=\"Marca de sele\u00e7\u00e3o branca espessa\"\/>\n\n28\/45 <img alt=\"\u2705\" aria-label=\"Emoji: Marca de sele\u00e7\u00e3o branca espessa\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/2705.png\" title=\"Marca de sele\u00e7\u00e3o branca espessa\"\/>\n\nNo momento, fora do Z-4 <img alt=\"\u2705\" aria-label=\"Emoji: Marca de sele\u00e7\u00e3o branca espessa\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/2705.png\" title=\"Marca de sele\u00e7\u00e3o branca espessa\"\/>\n\nQUE VIT\u00d3RIA DO CRUZEIRO!!!<\/p>","is_retweet":1,"likes":2363,"replies":23,"retweet_id":"1185708162587844608","retweeter_userid":"831836683830169600","retweeter_username":"isahcoutto","retweets":378,"text":"Fim do tabu de 15 meses sem vencer fora no Brasileir\u00e3o \n\nPrimeira vit\u00f3ria do Cruzeiro em Itaquera em Campeonatos Brasileiros \n\nPrimeira derrota do Corinthians em casa no campeonato \n\n2 vit\u00f3rias seguidas \n\n28\/45 \n\nNo momento, fora do Z-4 \n\nQUE VIT\u00d3RIA DO CRUZEIRO!!!","timestamp":1571529445000,"timestamp_epochs":1571529445,"tweet_id":"1185706549924249602","tweet_url":"\/leonageral\/status\/1185706549924249602","user_id":"3362611725","username":"leonageral"},{"fullname":"\ud835\udcdf\ud835\udcea\ud835\udcf6","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">se Deus n\u00e3o existe qm est\u00e1 tocando no time do cruzeiro?<\/p>","is_retweet":1,"likes":101,"replies":1,"retweet_id":"1185706239243771904","retweeter_userid":"831836683830169600","retweeter_username":"isahcoutto","retweets":45,"text":"se Deus n\u00e3o existe qm est\u00e1 tocando no time do cruzeiro?","timestamp":1571528498000,"timestamp_epochs":1571528498,"tweet_id":"1185702578690166784","tweet_url":"\/cec_pam\/status\/1185702578690166784","user_id":"1042756669221076994","username":"cec_pam"},{"fullname":"Cruzeiro Esporte Clube","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">FIM DE JOGO - DEU N\u00d3OOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOISSSSSSSSSSSSSSSSSSSSSSSSSSSSSSS!!!!\n\nO CRUZEIRO \u00c9 GIGANTE!!!\n\n2 A 1 SOBRE O CORINTHIANS EM ITAQUERA!\n\nCOMEMORA, NA\u00c7\u00c3O AZUL!!!!\n\n<a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/CORxCRU?src=hash\"><s>#<\/s><b>CORxCRU<\/b><\/a> <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/PeloCruzeiro?src=hash\"><s>#<\/s><b>PeloCruzeiro<\/b><\/a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/B0PtteidGs\">pic.twitter.com\/B0PtteidGs<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":10495,"replies":1015,"retweet_id":"1185705976290316289","retweeter_userid":"831836683830169600","retweeter_username":"isahcoutto","retweets":2959,"text":"FIM DE JOGO - DEU N\u00d3OOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOISSSSSSSSSSSSSSSSSSSSSSSSSSSSSSS!!!!\n\nO CRUZEIRO \u00c9 GIGANTE!!!\n\n2 A 1 SOBRE O CORINTHIANS EM ITAQUERA!\n\nCOMEMORA, NA\u00c7\u00c3O AZUL!!!!\n\n#CORxCRU #PeloCruzeiropic.twitter.com\/B0PtteidGs","timestamp":1571529292000,"timestamp_epochs":1571529292,"tweet_id":"1185705909680562176","tweet_url":"\/Cruzeiro\/status\/1185705909680562176","user_id":"1562061097","username":"Cruzeiro"},{"fullname":"Isah","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">MANO DE DEUS ISSO T\u00c1 ACONTECENDO MESMO??? A GENTE GANHOU FORA DE CASA?????????????????? \n\u00c9 MAIS UM DEL\u00cdRIO COLETIVO<\/p>","is_retweet":0,"likes":27,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":8,"text":"MANO DE DEUS ISSO T\u00c1 ACONTECENDO MESMO??? A GENTE GANHOU FORA DE CASA?????????????????? \n\u00c9 MAIS UM DEL\u00cdRIO COLETIVO","timestamp":1571529290000,"timestamp_epochs":1571529290,"tweet_id":"1185705901065474048","tweet_url":"\/isahcoutto\/status\/1185705901065474048","user_id":"831836683830169600","username":"isahcoutto"},{"fullname":"fernanda","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Toda porra de jogo tem erro de arbitragem praticamente. Mas o time mais falido do Brasil que n\u00e3o nem paga funcion\u00e1rio pq n\u00e3o tem dinheiro comprou a CBF. Ah gente, me economiza.<\/p>","is_retweet":1,"likes":110,"replies":2,"retweet_id":"1185704983666352129","retweeter_userid":"831836683830169600","retweeter_username":"isahcoutto","retweets":25,"text":"Toda porra de jogo tem erro de arbitragem praticamente. Mas o time mais falido do Brasil que n\u00e3o nem paga funcion\u00e1rio pq n\u00e3o tem dinheiro comprou a CBF. Ah gente, me economiza.","timestamp":1571528729000,"timestamp_epochs":1571528729,"tweet_id":"1185703547062706181","tweet_url":"\/fhcfer\/status\/1185703547062706181","user_id":"1146369018","username":"fhcfer"},{"fullname":"rainha matos","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">ningu\u00e9m\nABSOLUTAMENTE NINGU\u00c9M\n\npessoa que nunca botou um piercing pra algu\u00e9m que tem: esse piercing doeu pra furar??? fala a\u00ed qual a intensidade?? mas tipo doeu muito?? mas doi??? doi por muito tempo???<\/p>","is_retweet":1,"likes":38353,"replies":422,"retweet_id":"1185394440506097664","retweeter_userid":"831836683830169600","retweeter_username":"isahcoutto","retweets":14316,"text":"ningu\u00e9m\nABSOLUTAMENTE NINGU\u00c9M\n\npessoa que nunca botou um piercing pra algu\u00e9m que tem: esse piercing doeu pra furar??? fala a\u00ed qual a intensidade?? mas tipo doeu muito?? mas doi??? doi por muito tempo???","timestamp":1571284464000,"timestamp_epochs":1571284464,"tweet_id":"1184679023630344192","tweet_url":"\/stanflowsik\/status\/1184679023630344192","user_id":"1113116607381979136","username":"stanflowsik"},{"fullname":"Isah","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">o sotaque mineiro \u00e9 tudo pra mim ah nem<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/Mineirao\/status\/1185197707406786562\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/7INt6SWOeP\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/Mineirao\/status\/1185197707406786562\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/Mineirao\/statu<\/span><span class=\"invisible\">s\/1185197707406786562<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":3,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":2,"text":"o sotaque mineiro \u00e9 tudo pra mim ah nemhttps:\/\/twitter.com\/Mineirao\/status\/1185197707406786562\u00a0\u2026","timestamp":1571453524000,"timestamp_epochs":1571453524,"tweet_id":"1185388112333197312","tweet_url":"\/isahcoutto\/status\/1185388112333197312","user_id":"831836683830169600","username":"isahcoutto"},{"fullname":"coisas aleat\u00f3rias nada a ver","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"und\"><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/sxO6Cf4Cbq\">pic.twitter.com\/sxO6Cf4Cbq<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":4939,"replies":44,"retweet_id":"1185375846128902144","retweeter_userid":"831836683830169600","retweeter_username":"isahcoutto","retweets":969,"text":"pic.twitter.com\/sxO6Cf4Cbq","timestamp":1571424623000,"timestamp_epochs":1571424623,"tweet_id":"1185266894363922433","tweet_url":"\/claudiouai\/status\/1185266894363922433","user_id":"2485448251","username":"claudiouai"},{"fullname":"GRANDE APRECIADOR DE BATIDAS DE LIM\u00c3O","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">Deu uma acabada foda mas trabalhar com ensino \u00e9 assim mesmo...<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/Muggle_Facts\/status\/1184263442804424704\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/N19I4Zob33\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/Muggle_Facts\/status\/1184263442804424704\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/Muggle_Facts\/s<\/span><span class=\"invisible\">tatus\/1184263442804424704<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":23376,"replies":80,"retweet_id":"1185328532441960448","retweeter_userid":"831836683830169600","retweeter_username":"isahcoutto","retweets":6237,"text":"Deu uma acabada foda mas trabalhar com ensino \u00e9 assim mesmo...https:\/\/twitter.com\/Muggle_Facts\/status\/1184263442804424704\u00a0\u2026","timestamp":1571360118000,"timestamp_epochs":1571360118,"tweet_id":"1184996341048582146","tweet_url":"\/vitornasc\/status\/1184996341048582146","user_id":"131008734","username":"vitornasc"},{"fullname":"globoesportecom","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Roger convida garotos que vendem amendoim para assistir ao treino do Bahia <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http:\/\/glo.bo\/31uGS0G\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/t7PX6X7mb9\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http:\/\/glo.bo\/31uGS0G\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">http:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">glo.bo\/31uGS0G<\/span><span class=\"invisible\"><\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span><\/span><\/a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/446OehZFb7\">pic.twitter.com\/446OehZFb7<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":12052,"replies":185,"retweet_id":"1185326512670724096","retweeter_userid":"831836683830169600","retweeter_username":"isahcoutto","retweets":1400,"text":"Roger convida garotos que vendem amendoim para assistir ao treino do Bahia http:\/\/glo.bo\/31uGS0G\u00a0pic.twitter.com\/446OehZFb7","timestamp":1571438100000,"timestamp_epochs":1571438100,"tweet_id":"1185323420084510720","tweet_url":"\/globoesportecom\/status\/1185323420084510720","user_id":"10842792","username":"globoesportecom"},{"fullname":"fernanda","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">A minha miss\u00e3o na terra \u00e9 defender o F\u00e1bio de gente imbecil e insens\u00edvel.<\/p>","is_retweet":1,"likes":94,"replies":1,"retweet_id":"1184678006318686208","retweeter_userid":"831836683830169600","retweeter_username":"isahcoutto","retweets":22,"text":"A minha miss\u00e3o na terra \u00e9 defender o F\u00e1bio de gente imbecil e insens\u00edvel.","timestamp":1571283701000,"timestamp_epochs":1571283701,"tweet_id":"1184675825494437888","tweet_url":"\/fhcfer\/status\/1184675825494437888","user_id":"1146369018","username":"fhcfer"},{"fullname":"larissa","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">a rea\u00e7\u00e3o do F\u00e1bio na hora do gol<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/weRHgslxMI\">pic.twitter.com\/weRHgslxMI<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":798,"replies":5,"retweet_id":"1184677967210995713","retweeter_userid":"831836683830169600","retweeter_username":"isahcoutto","retweets":114,"text":"a rea\u00e7\u00e3o do F\u00e1bio na hora do golpic.twitter.com\/weRHgslxMI","timestamp":1571280410000,"timestamp_epochs":1571280410,"tweet_id":"1184662021649960961","tweet_url":"\/Dagolberto_Telo\/status\/1184662021649960961","user_id":"900407700","username":"Dagolberto_Telo"},{"fullname":"Isah","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">mano \u00e9 s\u00e9rio, eu n\u00e3o t\u00f4 conseguindo acreditar que a gente VENCEU o s\u00e3o paulo, o cruzeiro ganhando 3 pontos em cima do s\u00e3o paulo S\u00d3 PODE SER DEL\u00cdRIO COLETIVO<\/p>","is_retweet":0,"likes":72,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":20,"text":"mano \u00e9 s\u00e9rio, eu n\u00e3o t\u00f4 conseguindo acreditar que a gente VENCEU o s\u00e3o paulo, o cruzeiro ganhando 3 pontos em cima do s\u00e3o paulo S\u00d3 PODE SER DEL\u00cdRIO COLETIVO","timestamp":1571280933000,"timestamp_epochs":1571280933,"tweet_id":"1184664216629895168","tweet_url":"\/isahcoutto\/status\/1184664216629895168","user_id":"831836683830169600","username":"isahcoutto"},{"fullname":"novo nude do gilvan\u2122","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">ficou t\u00e3o desacostumado que nem sabe escrever mais<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/Jt8HHGcAGL\">pic.twitter.com\/Jt8HHGcAGL<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":264,"replies":2,"retweet_id":"1184653548216344577","retweeter_userid":"831836683830169600","retweeter_username":"isahcoutto","retweets":73,"text":"ficou t\u00e3o desacostumado que nem sabe escrever maispic.twitter.com\/Jt8HHGcAGL","timestamp":1571277301000,"timestamp_epochs":1571277301,"tweet_id":"1184648981336547328","tweet_url":"\/gilvan_milgrau\/status\/1184648981336547328","user_id":"1132742190755721222","username":"gilvan_milgrau"},{"fullname":"Isah","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">esperto foi o s\u00e3o paulo que preferiu perder 3 pontos em 2019 do que ficar sem 6 em 2020 <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/VamoCruzeiro?src=hash\"><s>#<\/s><b>VamoCruzeiro<\/b><\/a> <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/SaiZica?src=hash\"><s>#<\/s><b>SaiZica<\/b><\/a> em TOCA DA Raposa III <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https:\/\/www.instagram.com\/p\/B3s7dRPHoaT\/?igshid=1cplsaucok587\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/sbDbZeGqcT\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/www.instagram.com\/p\/B3s7dRPHoaT\/?igshid=1cplsaucok587\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/www.<\/span><span class=\"js-display-url\">instagram.com\/p\/B3s7dRPHoaT\/<\/span><span class=\"invisible\">?igshid=1cplsaucok587<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":3,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"esperto foi o s\u00e3o paulo que preferiu perder 3 pontos em 2019 do que ficar sem 6 em 2020 #VamoCruzeiro #SaiZica em TOCA DA Raposa III https:\/\/www.instagram.com\/p\/B3s7dRPHoaT\/?igshid=1cplsaucok587\u00a0\u2026","timestamp":1571278145000,"timestamp_epochs":1571278145,"tweet_id":"1184652522750959616","tweet_url":"\/isahcoutto\/status\/1184652522750959616","user_id":"831836683830169600","username":"isahcoutto"},{"fullname":"\u1d40\u1d43\u02e1\u1d49\u02e2","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">Contratem uma fot\u00f3grafa<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/isahcoutto\/status\/1184512274352017408\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/4XlOEzT1K2\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/isahcoutto\/status\/1184512274352017408\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/isahcoutto\/sta<\/span><span class=\"invisible\">tus\/1184512274352017408<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":2,"replies":1,"retweet_id":"1184526728670126080","retweeter_userid":"831836683830169600","retweeter_username":"isahcoutto","retweets":1,"text":"Contratem uma fot\u00f3grafahttps:\/\/twitter.com\/isahcoutto\/status\/1184512274352017408\u00a0\u2026","timestamp":1571247967000,"timestamp_epochs":1571247967,"tweet_id":"1184525946600263680","tweet_url":"\/ArrobaTales\/status\/1184525946600263680","user_id":"1114645722","username":"ArrobaTales"},{"fullname":"Adriana Souza","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">1. ele \u00e9 fascista, mas a politica externa dele \u00e9 boa - HUM\n2.ele \u00e9 racista, mas o d\u00f3lar vai cair - OPS \n3. ele \u00e9 homof\u00f3bico mas investe na educa\u00e7\u00e3o - NOT\n4.ele \u00e9 despreparado, mas fala bem em publico - RISOS\n5.pelo menos ele n\u00e3o  \u00e9 corrupto - HAHAHA<\/p>","is_retweet":1,"likes":56139,"replies":225,"retweet_id":"1184466207556165632","retweeter_userid":"831836683830169600","retweeter_username":"isahcoutto","retweets":17336,"text":"1. ele \u00e9 fascista, mas a politica externa dele \u00e9 boa - HUM\n2.ele \u00e9 racista, mas o d\u00f3lar vai cair - OPS \n3. ele \u00e9 homof\u00f3bico mas investe na educa\u00e7\u00e3o - NOT\n4.ele \u00e9 despreparado, mas fala bem em publico - RISOS\n5.pelo menos ele n\u00e3o  \u00e9 corrupto - HAHAHA","timestamp":1571109796000,"timestamp_epochs":1571109796,"tweet_id":"1183946414163935233","tweet_url":"\/AdriiSouza21\/status\/1183946414163935233","user_id":"3294375385","username":"AdriiSouza21"},{"fullname":"BuzzFeed Brasil","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Sua internet t\u00e1 normal? Que bom. \nAqui eu t\u00f4 surtando de amores mesmo.<\/p>","is_retweet":1,"likes":462,"replies":4,"retweet_id":"1184119119517499393","retweeter_userid":"831836683830169600","retweeter_username":"isahcoutto","retweets":40,"text":"Sua internet t\u00e1 normal? Que bom. \nAqui eu t\u00f4 surtando de amores mesmo.","timestamp":1571150926000,"timestamp_epochs":1571150926,"tweet_id":"1184118927087013889","tweet_url":"\/BuzzFeedBrasil\/status\/1184118927087013889","user_id":"1798238012","username":"BuzzFeedBrasil"},{"fullname":"BuzzFeed Brasil","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Jennifer Aniston quebrou a internet com apenas uma selfie.<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/HuvrzEGMxc\">pic.twitter.com\/HuvrzEGMxc<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":9981,"replies":86,"retweet_id":"1184119114866057220","retweeter_userid":"831836683830169600","retweeter_username":"isahcoutto","retweets":1986,"text":"Jennifer Aniston quebrou a internet com apenas uma selfie.pic.twitter.com\/HuvrzEGMxc","timestamp":1571149863000,"timestamp_epochs":1571149863,"tweet_id":"1184114468525092866","tweet_url":"\/BuzzFeedBrasil\/status\/1184114468525092866","user_id":"1798238012","username":"BuzzFeedBrasil"},{"fullname":"Isah","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"en\">beloved?<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/Cruzeiro\/status\/1183979179332771840\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/b6NEMz2WaZ\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/Cruzeiro\/status\/1183979179332771840\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/Cruzeiro\/statu<\/span><span class=\"invisible\">s\/1183979179332771840<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":1,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"beloved?https:\/\/twitter.com\/Cruzeiro\/status\/1183979179332771840\u00a0\u2026","timestamp":1571146109000,"timestamp_epochs":1571146109,"tweet_id":"1184098723028176897","tweet_url":"\/isahcoutto\/status\/1184098723028176897","user_id":"831836683830169600","username":"isahcoutto"},{"fullname":"Isah","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">bicho eu gasto meu sal\u00e1rio todo s\u00f3 com comida, pqp depois reclamo que t\u00f4 gorda<\/p>","is_retweet":0,"likes":4,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":1,"text":"bicho eu gasto meu sal\u00e1rio todo s\u00f3 com comida, pqp depois reclamo que t\u00f4 gorda","timestamp":1571090222000,"timestamp_epochs":1571090222,"tweet_id":"1183864315855671298","tweet_url":"\/isahcoutto\/status\/1183864315855671298","user_id":"831836683830169600","username":"isahcoutto"},{"fullname":"Isah","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">se o cruzeiro n\u00e3o cair ano que vem uma vez por m\u00eas vou passar meu ingresso de algum jogo pra quem nunca foi no mineir\u00e3o de gra\u00e7a<\/p>","is_retweet":0,"likes":41,"replies":4,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"se o cruzeiro n\u00e3o cair ano que vem uma vez por m\u00eas vou passar meu ingresso de algum jogo pra quem nunca foi no mineir\u00e3o de gra\u00e7a","timestamp":1571087898000,"timestamp_epochs":1571087898,"tweet_id":"1183854569463406594","tweet_url":"\/isahcoutto\/status\/1183854569463406594","user_id":"831836683830169600","username":"isahcoutto"},{"fullname":"ph","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">N\u00c3O \n\nSE\n\nMEXE \n\nEM\n\nCABELO \n\nCACHEADO \n\nCARALHOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOO\n\naprendam por favor<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/NhxRydIKGj\">pic.twitter.com\/NhxRydIKGj<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":18449,"replies":376,"retweet_id":"1183814209076973569","retweeter_userid":"831836683830169600","retweeter_username":"isahcoutto","retweets":11912,"text":"N\u00c3O \n\nSE\n\nMEXE \n\nEM\n\nCABELO \n\nCACHEADO \n\nCARALHOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOO\n\naprendam por favorpic.twitter.com\/NhxRydIKGj","timestamp":1571006376000,"timestamp_epochs":1571006376,"tweet_id":"1183512638082433027","tweet_url":"\/batsyPH\/status\/1183512638082433027","user_id":"795256634847232000","username":"batsyPH"},{"fullname":"Isah","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">palha\u00e7ada c\u00eas brincarem assim com meu cora\u00e7\u00e3o<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/superbhcruzeiro\/status\/1183195097615216640\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/YzUsD0NPGK\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/superbhcruzeiro\/status\/1183195097615216640\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/superbhcruzeir<\/span><span class=\"invisible\">o\/status\/1183195097615216640<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":3,"replies":2,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":1,"text":"palha\u00e7ada c\u00eas brincarem assim com meu cora\u00e7\u00e3ohttps:\/\/twitter.com\/superbhcruzeiro\/status\/1183195097615216640\u00a0\u2026","timestamp":1570932588000,"timestamp_epochs":1570932588,"tweet_id":"1183203148288184320","tweet_url":"\/isahcoutto\/status\/1183203148288184320","user_id":"831836683830169600","username":"isahcoutto"},{"fullname":"Isah","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">meninas vestem azul etc <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/NewProfiePic?src=hash\"><s>#<\/s><b>NewProfiePic<\/b><\/a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/4rz9mi4X3y\">pic.twitter.com\/4rz9mi4X3y<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":8,"replies":2,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"meninas vestem azul etc #NewProfiePicpic.twitter.com\/4rz9mi4X3y","timestamp":1570837086000,"timestamp_epochs":1570837086,"tweet_id":"1182802587025903619","tweet_url":"\/isahcoutto\/status\/1182802587025903619","user_id":"831836683830169600","username":"isahcoutto"},{"fullname":"Isah","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">ou\u00e7o o choro do thiago neves, edilson e robinho daqui de casa <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/CruzeiroDD\/status\/1182741845283147777\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/OrZVR474AW\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/CruzeiroDD\/status\/1182741845283147777\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/CruzeiroDD\/sta<\/span><span class=\"invisible\">tus\/1182741845283147777<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":1,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"ou\u00e7o o choro do thiago neves, edilson e robinho daqui de casa https:\/\/twitter.com\/CruzeiroDD\/status\/1182741845283147777\u00a0\u2026","timestamp":1570831602000,"timestamp_epochs":1570831602,"tweet_id":"1182779582245736448","tweet_url":"\/isahcoutto\/status\/1182779582245736448","user_id":"831836683830169600","username":"isahcoutto"},{"fullname":"manon","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"en\">harry potter and the prisoner of azkaban (2004)<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/salim_sani_\/status\/1180423442102935552\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/01376GnFmO\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/salim_sani_\/status\/1180423442102935552\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/salim_sani_\/st<\/span><span class=\"invisible\">atus\/1180423442102935552<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":164140,"replies":247,"retweet_id":"1182778312172675073","retweeter_userid":"831836683830169600","retweeter_username":"isahcoutto","retweets":90244,"text":"harry potter and the prisoner of azkaban (2004)https:\/\/twitter.com\/salim_sani_\/status\/1180423442102935552\u00a0\u2026","timestamp":1570804600000,"timestamp_epochs":1570804600,"tweet_id":"1182666329821761538","tweet_url":"\/reedushiddles\/status\/1182666329821761538","user_id":"1602751706","username":"reedushiddles"},{"fullname":"Isah","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">como explicar a torcida do cruzeiro? kkkkkkkkkkkkkkk<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/washingtonnnnnn\/status\/1182723763760173056\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/ffQI2H3RoW\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/washingtonnnnnn\/status\/1182723763760173056\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/washingtonnnnn<\/span><span class=\"invisible\">n\/status\/1182723763760173056<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":6,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"como explicar a torcida do cruzeiro? kkkkkkkkkkkkkkkhttps:\/\/twitter.com\/washingtonnnnnn\/status\/1182723763760173056\u00a0\u2026","timestamp":1570828136000,"timestamp_epochs":1570828136,"tweet_id":"1182765044964220928","tweet_url":"\/isahcoutto\/status\/1182765044964220928","user_id":"831836683830169600","username":"isahcoutto"},{"fullname":"IZA","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">GENTE!!! T\u00d4 SEM ACREDITAR QUE ELES CANTARAM EM PORTUGU\u00caS! <img alt=\"\ud83e\udd7a\" aria-label=\"Emoji: Cara implorando\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f97a.png\" title=\"Cara implorando\"\/><img alt=\"\u2764\ufe0f\" aria-label=\"Emoji: Cora\u00e7\u00e3o vermelho\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/2764.png\" title=\"Cora\u00e7\u00e3o vermelho\"\/><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/izalegion\/status\/1182498586334027777\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/QAgF3WAZAB\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/izalegion\/status\/1182498586334027777\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/izalegion\/stat<\/span><span class=\"invisible\">us\/1182498586334027777<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":54202,"replies":836,"retweet_id":"1182722591372578816","retweeter_userid":"831836683830169600","retweeter_username":"isahcoutto","retweets":9862,"text":"GENTE!!! T\u00d4 SEM ACREDITAR QUE ELES CANTARAM EM PORTUGU\u00caS! https:\/\/twitter.com\/izalegion\/status\/1182498586334027777\u00a0\u2026","timestamp":1570801569000,"timestamp_epochs":1570801569,"tweet_id":"1182653618522071041","tweet_url":"\/IzaReal\/status\/1182653618522071041","user_id":"801874623176511488","username":"IzaReal"},{"fullname":"Pedro Henrique","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">Todos clubes que tem uma boa fase eles comparam com o Cruzeiro de 2003. Por a\u00ed voc\u00ea ver que o time de 2003 \u00e9 um dos melhores da hist\u00f3ria do futebol brasileiro.<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/thiagosoraggi\/status\/1182475109317140482\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/9f93sH178a\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/thiagosoraggi\/status\/1182475109317140482\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/thiagosoraggi\/<\/span><span class=\"invisible\">status\/1182475109317140482<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":493,"replies":9,"retweet_id":"1182717797773828100","retweeter_userid":"831836683830169600","retweeter_username":"isahcoutto","retweets":127,"text":"Todos clubes que tem uma boa fase eles comparam com o Cruzeiro de 2003. Por a\u00ed voc\u00ea ver que o time de 2003 \u00e9 um dos melhores da hist\u00f3ria do futebol brasileiro.https:\/\/twitter.com\/thiagosoraggi\/status\/1182475109317140482\u00a0\u2026","timestamp":1570804074000,"timestamp_epochs":1570804074,"tweet_id":"1182664125157130243","tweet_url":"\/phcped\/status\/1182664125157130243","user_id":"3439149772","username":"phcped"},{"fullname":"Isah","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"und\"><img alt=\"\ud83e\udd7a\" aria-label=\"Emoji: Cara implorando\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f97a.png\" title=\"Cara implorando\"\/><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/CopadoBrasil\/status\/1182469033158942720\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/k87MLgK1T2\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/CopadoBrasil\/status\/1182469033158942720\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/CopadoBrasil\/s<\/span><span class=\"invisible\">tatus\/1182469033158942720<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":1,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"https:\/\/twitter.com\/CopadoBrasil\/status\/1182469033158942720\u00a0\u2026","timestamp":1570761768000,"timestamp_epochs":1570761768,"tweet_id":"1182486679980007424","tweet_url":"\/isahcoutto\/status\/1182486679980007424","user_id":"831836683830169600","username":"isahcoutto"},{"fullname":"Isah","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">pra encher o cruzeiro de mais d\u00edvidas? valeu muito obrigada<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/AnisioCiscotto\/status\/1182426405390434304\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/XtJR1lycCj\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/AnisioCiscotto\/status\/1182426405390434304\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/AnisioCiscotto<\/span><span class=\"invisible\">\/status\/1182426405390434304<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":1,"replies":2,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":1,"text":"pra encher o cruzeiro de mais d\u00edvidas? valeu muito obrigadahttps:\/\/twitter.com\/AnisioCiscotto\/status\/1182426405390434304\u00a0\u2026","timestamp":1570760450000,"timestamp_epochs":1570760450,"tweet_id":"1182481151375618049","tweet_url":"\/isahcoutto\/status\/1182481151375618049","user_id":"831836683830169600","username":"isahcoutto"},{"fullname":"\ud83d\udd0a\ud83d\udd0a\ud83d\udd0acruzeiro vai jogar eu vou ...\ud83c\udfb6\ud83c\udfb6\ud83c\udfb6","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">Mitou <img alt=\"\ud83d\ude02\" aria-label=\"Emoji: Cara com l\u00e1grimas de alegria\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f602.png\" title=\"Cara com l\u00e1grimas de alegria\"\/><img alt=\"\ud83d\ude02\" aria-label=\"Emoji: Cara com l\u00e1grimas de alegria\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f602.png\" title=\"Cara com l\u00e1grimas de alegria\"\/><img alt=\"\ud83d\ude02\" aria-label=\"Emoji: Cara com l\u00e1grimas de alegria\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f602.png\" title=\"Cara com l\u00e1grimas de alegria\"\/><img alt=\"\ud83d\ude02\" aria-label=\"Emoji: Cara com l\u00e1grimas de alegria\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f602.png\" title=\"Cara com l\u00e1grimas de alegria\"\/><img alt=\"\ud83d\ude02\" aria-label=\"Emoji: Cara com l\u00e1grimas de alegria\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f602.png\" title=\"Cara com l\u00e1grimas de alegria\"\/>\n\nOtmo comercial<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/isahcoutto\/status\/1182410361057792001\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/lMVU7LwpND\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/isahcoutto\/status\/1182410361057792001\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/isahcoutto\/sta<\/span><span class=\"invisible\">tus\/1182410361057792001<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":1,"replies":1,"retweet_id":"1182480113688027137","retweeter_userid":"831836683830169600","retweeter_username":"isahcoutto","retweets":1,"text":"Mitou \n\nOtmo comercialhttps:\/\/twitter.com\/isahcoutto\/status\/1182410361057792001\u00a0\u2026","timestamp":1570760128000,"timestamp_epochs":1570760128,"tweet_id":"1182479802533646336","tweet_url":"\/H7cruzeirao\/status\/1182479802533646336","user_id":"329992680","username":"H7cruzeirao"},{"fullname":"Isah","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">meu goleiro n\u00e3o merecia isso <img alt=\"\ud83e\udd7a\" aria-label=\"Emoji: Cara implorando\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f97a.png\" title=\"Cara implorando\"\/><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/PrideFabio2\/status\/1182446649148354560\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/K4vKogCaU6\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/PrideFabio2\/status\/1182446649148354560\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/PrideFabio2\/st<\/span><span class=\"invisible\">atus\/1182446649148354560<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":16,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":4,"text":"meu goleiro n\u00e3o merecia isso https:\/\/twitter.com\/PrideFabio2\/status\/1182446649148354560\u00a0\u2026","timestamp":1570759970000,"timestamp_epochs":1570759970,"tweet_id":"1182479136029319168","tweet_url":"\/isahcoutto\/status\/1182479136029319168","user_id":"831836683830169600","username":"isahcoutto"},{"fullname":"Isah","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">ok, tem 10 min que eu t\u00f4 olhando pra essa enquete e simplesmente n\u00e3o consigo responder<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/scenesnine\/status\/1182429212243824641\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/RVd1VTFN77\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/scenesnine\/status\/1182429212243824641\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/scenesnine\/sta<\/span><span class=\"invisible\">tus\/1182429212243824641<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"ok, tem 10 min que eu t\u00f4 olhando pra essa enquete e simplesmente n\u00e3o consigo responderhttps:\/\/twitter.com\/scenesnine\/status\/1182429212243824641\u00a0\u2026","timestamp":1570759263000,"timestamp_epochs":1570759263,"tweet_id":"1182476174099922945","tweet_url":"\/isahcoutto\/status\/1182476174099922945","user_id":"831836683830169600","username":"isahcoutto"},{"fullname":"Gutemberg","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">J\u00e1 sabem n\u00e9 ?\n\nNATAL EM FAM\u00cdLIA \u00c9 NATAL SUPERMERCADOS BH\n\nP.S. : Bebam com modera\u00e7\u00e3o .<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/VFiSk1B8W1\">pic.twitter.com\/VFiSk1B8W1<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":507,"replies":5,"retweet_id":"1182448077690540035","retweeter_userid":"831836683830169600","retweeter_username":"isahcoutto","retweets":142,"text":"J\u00e1 sabem n\u00e9 ?\n\nNATAL EM FAM\u00cdLIA \u00c9 NATAL SUPERMERCADOS BH\n\nP.S. : Bebam com modera\u00e7\u00e3o .pic.twitter.com\/VFiSk1B8W1","timestamp":1570746898000,"timestamp_epochs":1570746898,"tweet_id":"1182424311551942656","tweet_url":"\/SouGutemberg\/status\/1182424311551942656","user_id":"4346628615","username":"SouGutemberg"},{"fullname":"#ForaAbel #ForaMedalh\u00f5es","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">J\u00e1 t\u00f4 come\u00e7ando a ver uma luz no fim do t\u00fanel\n\nO t\u00fanel t\u00e1 caindo na nossa cabe\u00e7a e tem \u00e1gua subindo na altura da cintura j\u00e1 mas tem uma luz<\/p>","is_retweet":1,"likes":88,"replies":2,"retweet_id":"1182444790157320197","retweeter_userid":"831836683830169600","retweeter_username":"isahcoutto","retweets":29,"text":"J\u00e1 t\u00f4 come\u00e7ando a ver uma luz no fim do t\u00fanel\n\nO t\u00fanel t\u00e1 caindo na nossa cabe\u00e7a e tem \u00e1gua subindo na altura da cintura j\u00e1 mas tem uma luz","timestamp":1570743194000,"timestamp_epochs":1570743194,"tweet_id":"1182408772888809478","tweet_url":"\/MarinelliCEC\/status\/1182408772888809478","user_id":"284686899","username":"MarinelliCEC"},{"fullname":"Cruzeiro Esporte Clube","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">NOTA OFICIAL.\n\n<a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https:\/\/bit.ly\/2oke25X\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/Yo0Iax7tbj\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/bit.ly\/2oke25X\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">bit.ly\/2oke25X<\/span><span class=\"invisible\"><\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span><\/span><\/a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/1BJszWOYQH\">pic.twitter.com\/1BJszWOYQH<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":4035,"replies":933,"retweet_id":"1182412133142843394","retweeter_userid":"831836683830169600","retweeter_username":"isahcoutto","retweets":774,"text":"NOTA OFICIAL.\n\nhttps:\/\/bit.ly\/2oke25X\u00a0pic.twitter.com\/1BJszWOYQH","timestamp":1570743773000,"timestamp_epochs":1570743773,"tweet_id":"1182411201940279296","tweet_url":"\/Cruzeiro\/status\/1182411201940279296","user_id":"1562061097","username":"Cruzeiro"},{"fullname":"Isah","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">ESSE MOMENTO \u00c9 NOSSO<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/novaesrocha1\/status\/1182409571748470790\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/30t9At8RV8\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/novaesrocha1\/status\/1182409571748470790\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/novaesrocha1\/s<\/span><span class=\"invisible\">tatus\/1182409571748470790<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":3,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"ESSE MOMENTO \u00c9 NOSSOhttps:\/\/twitter.com\/novaesrocha1\/status\/1182409571748470790\u00a0\u2026","timestamp":1570743758000,"timestamp_epochs":1570743758,"tweet_id":"1182411140594311171","tweet_url":"\/isahcoutto\/status\/1182411140594311171","user_id":"831836683830169600","username":"isahcoutto"},{"fullname":"Isah","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">pedrinho voc\u00ea quer o mundo? eu te dou mas antes vou ali no supermercados bh fazer as compra do m\u00eas<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/radioitatiaia\/status\/1182407621359353857\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/sHFDC4FIcm\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/radioitatiaia\/status\/1182407621359353857\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/radioitatiaia\/<\/span><span class=\"invisible\">status\/1182407621359353857<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":24,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":4,"text":"pedrinho voc\u00ea quer o mundo? eu te dou mas antes vou ali no supermercados bh fazer as compra do m\u00eashttps:\/\/twitter.com\/radioitatiaia\/status\/1182407621359353857\u00a0\u2026","timestamp":1570743572000,"timestamp_epochs":1570743572,"tweet_id":"1182410361057792001","tweet_url":"\/isahcoutto\/status\/1182410361057792001","user_id":"831836683830169600","username":"isahcoutto"},{"fullname":"Isah","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">flamenguista nas mentions, chatice s\u00f4<\/p>","is_retweet":0,"likes":1,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"flamenguista nas mentions, chatice s\u00f4","timestamp":1570743447000,"timestamp_epochs":1570743447,"tweet_id":"1182409835918348288","tweet_url":"\/isahcoutto\/status\/1182409835918348288","user_id":"831836683830169600","username":"isahcoutto"},{"fullname":"Isah","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">podia ter ca\u00eddo antes do Rog\u00e9rio Ceni n\u00e9\nvi\u00fava mesmo<\/p>","is_retweet":0,"likes":9,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":2,"text":"podia ter ca\u00eddo antes do Rog\u00e9rio Ceni n\u00e9\nvi\u00fava mesmo","timestamp":1570742820000,"timestamp_epochs":1570742820,"tweet_id":"1182407206685286403","tweet_url":"\/isahcoutto\/status\/1182407206685286403","user_id":"831836683830169600","username":"isahcoutto"},{"fullname":"CRUZEIRO GUERREIRO (36\/43)","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Sai Itair Machado e assume Zez\u00e9 Perrella. Um bandido por outro, mas agora um bandido menos burro.<\/p>","is_retweet":1,"likes":453,"replies":24,"retweet_id":"1182406849552945159","retweeter_userid":"831836683830169600","retweeter_username":"isahcoutto","retweets":50,"text":"Sai Itair Machado e assume Zez\u00e9 Perrella. Um bandido por outro, mas agora um bandido menos burro.","timestamp":1570741297000,"timestamp_epochs":1570741297,"tweet_id":"1182400817124577284","tweet_url":"\/Zeiro_Guerreiro\/status\/1182400817124577284","user_id":"426966437","username":"Zeiro_Guerreiro"},{"fullname":"ana","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">THREAD DE MOTIVOS PARA NAO SE SUICIDAR:\n\n1- nao existem motivos gerais para pessoas com depressao. procure um psicologo, eh serio.<\/p>","is_retweet":1,"likes":1064,"replies":6,"retweet_id":"1182397319536414735","retweeter_userid":"831836683830169600","retweeter_username":"isahcoutto","retweets":350,"text":"THREAD DE MOTIVOS PARA NAO SE SUICIDAR:\n\n1- nao existem motivos gerais para pessoas com depressao. procure um psicologo, eh serio.","timestamp":1570664295000,"timestamp_epochs":1570664295,"tweet_id":"1182077848129097729","tweet_url":"\/anapiresmed\/status\/1182077848129097729","user_id":"2559389961","username":"anapiresmed"},{"fullname":"samuel","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">a diferen\u00e7a do time de 2011 \u00e9 que os cara tinham vergonha na cara<\/p>","is_retweet":1,"likes":55,"replies":0,"retweet_id":"1182342358794461184","retweeter_userid":"831836683830169600","retweeter_username":"isahcoutto","retweets":26,"text":"a diferen\u00e7a do time de 2011 \u00e9 que os cara tinham vergonha na cara","timestamp":1570675494000,"timestamp_epochs":1570675494,"tweet_id":"1182124819971739648","tweet_url":"\/cecrmcf\/status\/1182124819971739648","user_id":"1305443154","username":"cecrmcf"},{"fullname":"Isah","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">um dos \u00fanicos tirando os torcedores que n\u00e3o merecia isso<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/mayra_mariz\/status\/1182324348029476870\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/MNmzfdFT52\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/mayra_mariz\/status\/1182324348029476870\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/mayra_mariz\/st<\/span><span class=\"invisible\">atus\/1182324348029476870<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":7,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":3,"text":"um dos \u00fanicos tirando os torcedores que n\u00e3o merecia issohttps:\/\/twitter.com\/mayra_mariz\/status\/1182324348029476870\u00a0\u2026","timestamp":1570727179000,"timestamp_epochs":1570727179,"tweet_id":"1182341604155285507","tweet_url":"\/isahcoutto\/status\/1182341604155285507","user_id":"831836683830169600","username":"isahcoutto"},{"fullname":"Isah","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">eu acho a coisa mais PERFEITA ter um int\u00e9rprete de libras do lado do Ceni nas entrevistas\n\ninclus\u00e3o <img alt=\"\u2764\ufe0f\" aria-label=\"Emoji: Cora\u00e7\u00e3o vermelho\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/2764.png\" title=\"Cora\u00e7\u00e3o vermelho\"\/><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/_RaiMonteiro\/status\/1182303151921225728\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/lomq1sB39u\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/_RaiMonteiro\/status\/1182303151921225728\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/_RaiMonteiro\/s<\/span><span class=\"invisible\">tatus\/1182303151921225728<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":7,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":3,"text":"eu acho a coisa mais PERFEITA ter um int\u00e9rprete de libras do lado do Ceni nas entrevistas\n\ninclus\u00e3o https:\/\/twitter.com\/_RaiMonteiro\/status\/1182303151921225728\u00a0\u2026","timestamp":1570726925000,"timestamp_epochs":1570726925,"tweet_id":"1182340537829019648","tweet_url":"\/isahcoutto\/status\/1182340537829019648","user_id":"831836683830169600","username":"isahcoutto"},{"fullname":"\u2640\ufe0f","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">adolescente do twitter, entendo a inten\u00e7\u00e3o, mas sua thread sobre motivos pra n\u00e3o se suicidar n\u00e3o ajuda absolutamente ningu\u00e9m. agora se quiser realmente ajudar, tente por exemplo informar sobre psic\u00f3logos gr\u00e1tis ou com pre\u00e7o popular pelo br<\/p>","is_retweet":1,"likes":22828,"replies":156,"retweet_id":"1182337929877889025","retweeter_userid":"831836683830169600","retweeter_username":"isahcoutto","retweets":7318,"text":"adolescente do twitter, entendo a inten\u00e7\u00e3o, mas sua thread sobre motivos pra n\u00e3o se suicidar n\u00e3o ajuda absolutamente ningu\u00e9m. agora se quiser realmente ajudar, tente por exemplo informar sobre psic\u00f3logos gr\u00e1tis ou com pre\u00e7o popular pelo br","timestamp":1570675359000,"timestamp_epochs":1570675359,"tweet_id":"1182124253061222400","tweet_url":"\/karlastuck\/status\/1182124253061222400","user_id":"775944031356358657","username":"karlastuck"},{"fullname":"dudA","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"et\">oioioi<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/DPkjWRv7sS\">pic.twitter.com\/DPkjWRv7sS<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":391,"replies":15,"retweet_id":"1182299407418568708","retweeter_userid":"831836683830169600","retweeter_username":"isahcoutto","retweets":221,"text":"oioioipic.twitter.com\/DPkjWRv7sS","timestamp":1570658677000,"timestamp_epochs":1570658677,"tweet_id":"1182054283921039361","tweet_url":"\/chandlewr\/status\/1182054283921039361","user_id":"886700109966299137","username":"chandlewr"},{"fullname":"Isah","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">gra\u00e7as \u00e0 deus n\u00e9 more<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/carolramsa\/status\/1181687896782311424\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/l6Rc0ahYIk\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/carolramsa\/status\/1181687896782311424\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/carolramsa\/sta<\/span><span class=\"invisible\">tus\/1181687896782311424<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":4,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":1,"text":"gra\u00e7as \u00e0 deus n\u00e9 morehttps:\/\/twitter.com\/carolramsa\/status\/1181687896782311424\u00a0\u2026","timestamp":1570716782000,"timestamp_epochs":1570716782,"tweet_id":"1182297994974109696","tweet_url":"\/isahcoutto\/status\/1182297994974109696","user_id":"831836683830169600","username":"isahcoutto"},{"fullname":"Isah","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">nesses dias indo pra upa e posto direto eu falo com toda tranquilidade: enfermeiros s\u00e3o MUITO mais educados e atenciosos que m\u00e9dicos.<\/p>","is_retweet":0,"likes":6,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"nesses dias indo pra upa e posto direto eu falo com toda tranquilidade: enfermeiros s\u00e3o MUITO mais educados e atenciosos que m\u00e9dicos.","timestamp":1570716165000,"timestamp_epochs":1570716165,"tweet_id":"1182295405658279937","tweet_url":"\/isahcoutto\/status\/1182295405658279937","user_id":"831836683830169600","username":"isahcoutto"},{"fullname":"Clayson","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">ao mesmo tempo que eu falo que j\u00e1 aceitei o rebaixamento do cruzeiro eu to assim<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/ZymxQs2Rlu\">pic.twitter.com\/ZymxQs2Rlu<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":333,"replies":4,"retweet_id":"1182284552296964104","retweeter_userid":"831836683830169600","retweeter_username":"isahcoutto","retweets":164,"text":"ao mesmo tempo que eu falo que j\u00e1 aceitei o rebaixamento do cruzeiro eu to assimpic.twitter.com\/ZymxQs2Rlu","timestamp":1570710186000,"timestamp_epochs":1570710186,"tweet_id":"1182270329072312321","tweet_url":"\/clysncec\/status\/1182270329072312321","user_id":"1014479246738239489","username":"clysncec"},{"fullname":"talita muniz","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">vcs me prometeram que a cbf ia fazer de tudo pro cruzeiro nao ser rebaixado<\/p>","is_retweet":1,"likes":37,"replies":0,"retweet_id":"1182134558348718081","retweeter_userid":"831836683830169600","retweeter_username":"isahcoutto","retweets":28,"text":"vcs me prometeram que a cbf ia fazer de tudo pro cruzeiro nao ser rebaixado","timestamp":1570677572000,"timestamp_epochs":1570677572,"tweet_id":"1182133534749794305","tweet_url":"\/juwnsorin\/status\/1182133534749794305","user_id":"991111370602139648","username":"juwnsorin"},{"fullname":"Isah","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"und\">n\u00e3o.<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/HudBayz\/status\/1182125122087510016\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/9pcjghb8ww\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/HudBayz\/status\/1182125122087510016\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/HudBayz\/status<\/span><span class=\"invisible\">\/1182125122087510016<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":1,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":1,"text":"n\u00e3o.https:\/\/twitter.com\/HudBayz\/status\/1182125122087510016\u00a0\u2026","timestamp":1570677631000,"timestamp_epochs":1570677631,"tweet_id":"1182133781173587968","tweet_url":"\/isahcoutto\/status\/1182133781173587968","user_id":"831836683830169600","username":"isahcoutto"},{"fullname":"Nat","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"hu\">Gente... O CSA\n\nC S A \n\nC          S            A<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/isahcoutto\/status\/1182122731480997889\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/DFs1oPGmEV\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/isahcoutto\/status\/1182122731480997889\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/isahcoutto\/sta<\/span><span class=\"invisible\">tus\/1182122731480997889<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":2,"replies":1,"retweet_id":"1182123227792982023","retweeter_userid":"831836683830169600","retweeter_username":"isahcoutto","retweets":1,"text":"Gente... O CSA\n\nC S A \n\nC          S            Ahttps:\/\/twitter.com\/isahcoutto\/status\/1182122731480997889\u00a0\u2026","timestamp":1570675098000,"timestamp_epochs":1570675098,"tweet_id":"1182123159220359168","tweet_url":"\/npccruz\/status\/1182123159220359168","user_id":"230766816","username":"npccruz"},{"fullname":"Isah","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">o csa vai ficar na s\u00e9rie a e a gente n\u00e3o n\u00e9 poss\u00edvel cara<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/ArrobaTales\/status\/1182122272523509762\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/5TQlj0naz0\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/ArrobaTales\/status\/1182122272523509762\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/ArrobaTales\/st<\/span><span class=\"invisible\">atus\/1182122272523509762<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":6,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":3,"text":"o csa vai ficar na s\u00e9rie a e a gente n\u00e3o n\u00e9 poss\u00edvel carahttps:\/\/twitter.com\/ArrobaTales\/status\/1182122272523509762\u00a0\u2026","timestamp":1570674996000,"timestamp_epochs":1570674996,"tweet_id":"1182122731480997889","tweet_url":"\/isahcoutto\/status\/1182122731480997889","user_id":"831836683830169600","username":"isahcoutto"},{"fullname":".guilherme\u1d9c\u1d49\u1d9c (35\/45)","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">central gay de cancelamentos eu gostaria de cancelar o cruzeiro esporte clube<\/p>","is_retweet":1,"likes":48,"replies":1,"retweet_id":"1182122486525288449","retweeter_userid":"831836683830169600","retweeter_username":"isahcoutto","retweets":41,"text":"central gay de cancelamentos eu gostaria de cancelar o cruzeiro esporte clube","timestamp":1570674408000,"timestamp_epochs":1570674408,"tweet_id":"1182120266320744448","tweet_url":"\/maxciocec\/status\/1182120266320744448","user_id":"1168336089179926530","username":"maxciocec"},{"fullname":"Isah","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">\u00e9 amigos...<\/p>","is_retweet":0,"likes":3,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"\u00e9 amigos...","timestamp":1570674894000,"timestamp_epochs":1570674894,"tweet_id":"1182122303674556416","tweet_url":"\/isahcoutto\/status\/1182122303674556416","user_id":"831836683830169600","username":"isahcoutto"},{"fullname":"Cruzeirense falando","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Pai, preciso de 937392928827637383 milagres<\/p>","is_retweet":1,"likes":410,"replies":0,"retweet_id":"1182116838181916672","retweeter_userid":"831836683830169600","retweeter_username":"isahcoutto","retweets":286,"text":"Pai, preciso de 937392928827637383 milagres","timestamp":1570673243000,"timestamp_epochs":1570673243,"tweet_id":"1182115379973365760","tweet_url":"\/cec_falando\/status\/1182115379973365760","user_id":"752868673539497984","username":"cec_falando"},{"fullname":"Isah","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">todo mundo com aquela cara de: vai errar<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/Mineirao\/status\/1182112548428091393\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/T5FQPKTSWA\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/Mineirao\/status\/1182112548428091393\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/Mineirao\/statu<\/span><span class=\"invisible\">s\/1182112548428091393<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":4,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":3,"text":"todo mundo com aquela cara de: vai errarhttps:\/\/twitter.com\/Mineirao\/status\/1182112548428091393\u00a0\u2026","timestamp":1570673418000,"timestamp_epochs":1570673418,"tweet_id":"1182116113540403200","tweet_url":"\/isahcoutto\/status\/1182116113540403200","user_id":"831836683830169600","username":"isahcoutto"},{"fullname":"Felipe Neto","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">O gol anulado do Cruzeiro agora pelo VAR e o Vin Diesel foi um esc\u00e2ndalo de absurdo! Que criminoso!!!<\/p>","is_retweet":1,"likes":7914,"replies":323,"retweet_id":"1182115272905371648","retweeter_userid":"831836683830169600","retweeter_username":"isahcoutto","retweets":1217,"text":"O gol anulado do Cruzeiro agora pelo VAR e o Vin Diesel foi um esc\u00e2ndalo de absurdo! Que criminoso!!!","timestamp":1570672248000,"timestamp_epochs":1570672248,"tweet_id":"1182111207030837248","tweet_url":"\/felipeneto\/status\/1182111207030837248","user_id":"14128609","username":"felipeneto"},{"fullname":"Isah","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">meu deus do c\u00e9u eu n\u00e3o aguento mais o cruzeiro<\/p>","is_retweet":0,"likes":1,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"meu deus do c\u00e9u eu n\u00e3o aguento mais o cruzeiro","timestamp":1570673198000,"timestamp_epochs":1570673198,"tweet_id":"1182115187790360577","tweet_url":"\/isahcoutto\/status\/1182115187790360577","user_id":"831836683830169600","username":"isahcoutto"},{"fullname":"Estamos em outro patamar","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Mas os torcedores do Fluminense me prometeram que a arbitragem prejudica eles<\/p>","is_retweet":1,"likes":4,"replies":0,"retweet_id":"1182113158120591363","retweeter_userid":"831836683830169600","retweeter_username":"isahcoutto","retweets":7,"text":"Mas os torcedores do Fluminense me prometeram que a arbitragem prejudica eles","timestamp":1570672226000,"timestamp_epochs":1570672226,"tweet_id":"1182111113456078849","tweet_url":"\/sescrj12\/status\/1182111113456078849","user_id":"783408987857424384","username":"sescrj12"},{"fullname":"desimpedidos","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">O torcedor do Cruzeiro n\u00e3o tem uma alegria<\/p>","is_retweet":1,"likes":3559,"replies":90,"retweet_id":"1182112544032473088","retweeter_userid":"831836683830169600","retweeter_username":"isahcoutto","retweets":786,"text":"O torcedor do Cruzeiro n\u00e3o tem uma alegria","timestamp":1570672190000,"timestamp_epochs":1570672190,"tweet_id":"1182110960238153728","tweet_url":"\/desimpedidos\/status\/1182110960238153728","user_id":"1524689467","username":"desimpedidos"},{"fullname":"Isah","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">eu t\u00f4 chorando porque anularam um gol DO FRED\nT\u00c1 FELIZ VAR<\/p>","is_retweet":0,"likes":2,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":1,"text":"eu t\u00f4 chorando porque anularam um gol DO FRED\nT\u00c1 FELIZ VAR","timestamp":1570672232000,"timestamp_epochs":1570672232,"tweet_id":"1182111136587628544","tweet_url":"\/isahcoutto\/status\/1182111136587628544","user_id":"831836683830169600","username":"isahcoutto"},{"fullname":"Isah","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">O CRUZEIRO CUSTA A FAZER GOL E O CARA ANULA VAI SE FUDERRRRRRRR<\/p>","is_retweet":0,"likes":3,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":2,"text":"O CRUZEIRO CUSTA A FAZER GOL E O CARA ANULA VAI SE FUDERRRRRRRR","timestamp":1570672195000,"timestamp_epochs":1570672195,"tweet_id":"1182110984804143104","tweet_url":"\/isahcoutto\/status\/1182110984804143104","user_id":"831836683830169600","username":"isahcoutto"},{"fullname":"Isah","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">n\u00e9 poss\u00edvel que o var vai tirar esse gol do fred que eu comemorei<\/p>","is_retweet":0,"likes":2,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":1,"text":"n\u00e9 poss\u00edvel que o var vai tirar esse gol do fred que eu comemorei","timestamp":1570672078000,"timestamp_epochs":1570672078,"tweet_id":"1182110493781237761","tweet_url":"\/isahcoutto\/status\/1182110493781237761","user_id":"831836683830169600","username":"isahcoutto"},{"fullname":"Isah","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">PUTS QUE PARIU ESSE GOL EU TIVE QUE COMEMORAR<\/p>","is_retweet":0,"likes":3,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"PUTS QUE PARIU ESSE GOL EU TIVE QUE COMEMORAR","timestamp":1570672029000,"timestamp_epochs":1570672029,"tweet_id":"1182110285785686017","tweet_url":"\/isahcoutto\/status\/1182110285785686017","user_id":"831836683830169600","username":"isahcoutto"},{"fullname":"Isah","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">rog\u00e9rio ceni ganhando com o fortaleza<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/PzXcF5xtx1\">pic.twitter.com\/PzXcF5xtx1<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":4,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":4,"text":"rog\u00e9rio ceni ganhando com o fortalezapic.twitter.com\/PzXcF5xtx1","timestamp":1570671291000,"timestamp_epochs":1570671291,"tweet_id":"1182107192071200768","tweet_url":"\/isahcoutto\/status\/1182107192071200768","user_id":"831836683830169600","username":"isahcoutto"},{"fullname":"Isah","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">irm\u00e3o que que esse juiz t\u00e1 arrumando toma no teu cu vin diesel<\/p>","is_retweet":0,"likes":3,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":1,"text":"irm\u00e3o que que esse juiz t\u00e1 arrumando toma no teu cu vin diesel","timestamp":1570670686000,"timestamp_epochs":1570670686,"tweet_id":"1182104654655758336","tweet_url":"\/isahcoutto\/status\/1182104654655758336","user_id":"831836683830169600","username":"isahcoutto"},{"fullname":"Thiago Amparo","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Quantos jornalistas brancos tiveram seus erros gramaticais contabilizados em mat\u00e9ria do UOL? Sabe qual o nome desta obsess\u00e3o em encontrar erros que nos coloquem num lugar subalterno? Racismo, puro e simples.<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/noticiasdatv.uol.com.br\/noticia\/daniel-castro\/nervosismo-de-maju-coutinho-no-jornal-hoje-acende-alerta-na-globo-30001\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/Uzkfk0fKIk\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/noticiasdatv.uol.com.br\/noticia\/daniel-castro\/nervosismo-de-maju-coutinho-no-jornal-hoje-acende-alerta-na-globo-30001\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">noticiasdatv.uol.com.br\/noticia\/daniel<\/span><span class=\"invisible\">-castro\/nervosismo-de-maju-coutinho-no-jornal-hoje-acende-alerta-na-globo-30001<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":34624,"replies":490,"retweet_id":"1182012896559194113","retweeter_userid":"831836683830169600","retweeter_username":"isahcoutto","retweets":9102,"text":"Quantos jornalistas brancos tiveram seus erros gramaticais contabilizados em mat\u00e9ria do UOL? Sabe qual o nome desta obsess\u00e3o em encontrar erros que nos coloquem num lugar subalterno? Racismo, puro e simples.https:\/\/noticiasdatv.uol.com.br\/noticia\/daniel-castro\/nervosismo-de-maju-coutinho-no-jornal-hoje-acende-alerta-na-globo-30001\u00a0\u2026","timestamp":1570642403000,"timestamp_epochs":1570642403,"tweet_id":"1181986027600273408","tweet_url":"\/thiamparo\/status\/1181986027600273408","user_id":"23166886","username":"thiamparo"},{"fullname":"Luana do Carmo","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Oi gente!\n\nEm julho vim aqui pedir ora\u00e7\u00f5es para o meu primo. Gra\u00e7as a Deus ele tem se recuperado muito bem, mas devido uma les\u00e3o ele vai ter que usar cadeira de rodas.\n\nEstamos rifando uma camisa de futebol para ajud\u00e1-lo.\n\nConto com voc\u00eas!\n<a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/RT?src=hash\"><s>#<\/s><b>RT<\/b><\/a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/ft1tExdkvt\">pic.twitter.com\/ft1tExdkvt<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":148,"replies":6,"retweet_id":"1181971529501945858","retweeter_userid":"831836683830169600","retweeter_username":"isahcoutto","retweets":159,"text":"Oi gente!\n\nEm julho vim aqui pedir ora\u00e7\u00f5es para o meu primo. Gra\u00e7as a Deus ele tem se recuperado muito bem, mas devido uma les\u00e3o ele vai ter que usar cadeira de rodas.\n\nEstamos rifando uma camisa de futebol para ajud\u00e1-lo.\n\nConto com voc\u00eas!\n#RTpic.twitter.com\/ft1tExdkvt","timestamp":1570628403000,"timestamp_epochs":1570628403,"tweet_id":"1181927304186007552","tweet_url":"\/luan7a\/status\/1181927304186007552","user_id":"824781109984686080","username":"luan7a"},{"fullname":"Stephanie Beatriz","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"ht\">Rosa Diaz vs Stephanie Beatriz<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/ZZF8iYC5mF\">pic.twitter.com\/ZZF8iYC5mF<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":142001,"replies":654,"retweet_id":"1181722958018027520","retweeter_userid":"831836683830169600","retweeter_username":"isahcoutto","retweets":24239,"text":"Rosa Diaz vs Stephanie Beatrizpic.twitter.com\/ZZF8iYC5mF","timestamp":1570504193000,"timestamp_epochs":1570504193,"tweet_id":"1181406331523063808","tweet_url":"\/iamstephbeatz\/status\/1181406331523063808","user_id":"1550520115","username":"iamstephbeatz"},{"fullname":"Isah","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">ser\u00e1 se vale a pena ir nesse jogo amanh\u00e3 toda arrebentada?<\/p>","is_retweet":0,"likes":3,"replies":2,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"ser\u00e1 se vale a pena ir nesse jogo amanh\u00e3 toda arrebentada?","timestamp":1570572011000,"timestamp_epochs":1570572011,"tweet_id":"1181690780341211136","tweet_url":"\/isahcoutto\/status\/1181690780341211136","user_id":"831836683830169600","username":"isahcoutto"},{"fullname":"Isah","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">ei odeio todos voc\u00eas<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/Oledobrasil\/status\/1181668070802280448\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/sAMnmHKyps\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/Oledobrasil\/status\/1181668070802280448\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/Oledobrasil\/st<\/span><span class=\"invisible\">atus\/1181668070802280448<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":1,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"ei odeio todos voc\u00eashttps:\/\/twitter.com\/Oledobrasil\/status\/1181668070802280448\u00a0\u2026","timestamp":1570571840000,"timestamp_epochs":1570571840,"tweet_id":"1181690063203246081","tweet_url":"\/isahcoutto\/status\/1181690063203246081","user_id":"831836683830169600","username":"isahcoutto"},{"fullname":"Edson Eug\u00eanio","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">Samuel Ven\u00e2ncio \u00e9 uma das maiores decep\u00e7\u00f5es nesse ninho de gente mau car\u00e1ter a\u00ed.<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/Zeiro_Guerreiro\/status\/1180977834237595649\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/qHH1QFqPpn\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/Zeiro_Guerreiro\/status\/1180977834237595649\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/Zeiro_Guerreir<\/span><span class=\"invisible\">o\/status\/1180977834237595649<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":143,"replies":9,"retweet_id":"1181662334097514496","retweeter_userid":"831836683830169600","retweeter_username":"isahcoutto","retweets":38,"text":"Samuel Ven\u00e2ncio \u00e9 uma das maiores decep\u00e7\u00f5es nesse ninho de gente mau car\u00e1ter a\u00ed.https:\/\/twitter.com\/Zeiro_Guerreiro\/status\/1180977834237595649\u00a0\u2026","timestamp":1570460454000,"timestamp_epochs":1570460454,"tweet_id":"1181222877862989826","tweet_url":"\/edson_eugenio\/status\/1181222877862989826","user_id":"262322920","username":"edson_eugenio"},{"fullname":"Quebrando o Tabu","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Uma crian\u00e7a de 9 anos estuprada dentro de uma escola. Todos os dias, ocorrem estupros dentro de casa, em escolas, em igrejas.\n\nQd algu\u00e9m questionar o que uma v\u00edtima de estupro fazia em algum lugar, lembre disso: estupros acontecem em QUALQUER lugar. A culpa nunca \u00e9 da v\u00edtima.<\/p>","is_retweet":1,"likes":7674,"replies":26,"retweet_id":"1181647225597902850","retweeter_userid":"831836683830169600","retweeter_username":"isahcoutto","retweets":1941,"text":"Uma crian\u00e7a de 9 anos estuprada dentro de uma escola. Todos os dias, ocorrem estupros dentro de casa, em escolas, em igrejas.\n\nQd algu\u00e9m questionar o que uma v\u00edtima de estupro fazia em algum lugar, lembre disso: estupros acontecem em QUALQUER lugar. A culpa nunca \u00e9 da v\u00edtima.","timestamp":1570497145000,"timestamp_epochs":1570497145,"tweet_id":"1181376771846881280","tweet_url":"\/QuebrandoOTabu\/status\/1181376771846881280","user_id":"283230411","username":"QuebrandoOTabu"},{"fullname":"Lucas Queiroz +","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">T\u00e1 na hora de novo ! Jogador Vem pro Mineir\u00e3o ! Vem pro campo. \n<a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"1562061097\" dir=\"ltr\" href=\"\/Cruzeiro\"><s>@<\/s><b>Cruzeiro<\/b><\/a>, <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"832205548925906945\" dir=\"ltr\" href=\"\/socio5estrelas\"><s>@<\/s><b>socio5estrelas<\/b><\/a>, <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"357504902\" dir=\"ltr\" href=\"\/Mineirao\"><s>@<\/s><b>Mineirao<\/b><\/a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/LvvuRkHnRO\">pic.twitter.com\/LvvuRkHnRO<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":386,"replies":6,"retweet_id":"1181599531093372930","retweeter_userid":"831836683830169600","retweeter_username":"isahcoutto","retweets":133,"text":"T\u00e1 na hora de novo ! Jogador Vem pro Mineir\u00e3o ! Vem pro campo. \n@Cruzeiro, @socio5estrelas, @Mineiraopic.twitter.com\/LvvuRkHnRO","timestamp":1570536660000,"timestamp_epochs":1570536660,"tweet_id":"1181542509333364736","tweet_url":"\/LucasQueiroz11\/status\/1181542509333364736","user_id":"314932772","username":"LucasQueiroz11"},{"fullname":"Isah","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">quatro dias de atestado por causa de um tombo de bike<\/p>","is_retweet":0,"likes":2,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"quatro dias de atestado por causa de um tombo de bike","timestamp":1570549539000,"timestamp_epochs":1570549539,"tweet_id":"1181596526180786176","tweet_url":"\/isahcoutto\/status\/1181596526180786176","user_id":"831836683830169600","username":"isahcoutto"},{"fullname":"Isah","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">al\u00e9m da torcida acho que os jogadores poderiam comparecer tamb\u00e9m n\u00e9<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/valdirvirjao\/status\/1181227447917989895\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/YcJjVu201W\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/valdirvirjao\/status\/1181227447917989895\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/valdirvirjao\/s<\/span><span class=\"invisible\">tatus\/1181227447917989895<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":1,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":2,"text":"al\u00e9m da torcida acho que os jogadores poderiam comparecer tamb\u00e9m n\u00e9https:\/\/twitter.com\/valdirvirjao\/status\/1181227447917989895\u00a0\u2026","timestamp":1570466628000,"timestamp_epochs":1570466628,"tweet_id":"1181248773986639873","tweet_url":"\/isahcoutto\/status\/1181248773986639873","user_id":"831836683830169600","username":"isahcoutto"},{"fullname":"Isah","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">eu nem vou mas t\u00f4 torcendo tanto pra dar tudo certo e esse bando de filho da puta sem educa\u00e7\u00e3o n\u00e3o deixar a marilinha triste com n\u00f3s<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/MariliaMReal\/status\/1181210949581234176\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/6U2OV2ioTx\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/MariliaMReal\/status\/1181210949581234176\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/MariliaMReal\/s<\/span><span class=\"invisible\">tatus\/1181210949581234176<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":12,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":3,"text":"eu nem vou mas t\u00f4 torcendo tanto pra dar tudo certo e esse bando de filho da puta sem educa\u00e7\u00e3o n\u00e3o deixar a marilinha triste com n\u00f3shttps:\/\/twitter.com\/MariliaMReal\/status\/1181210949581234176\u00a0\u2026","timestamp":1570461696000,"timestamp_epochs":1570461696,"tweet_id":"1181228087750664192","tweet_url":"\/isahcoutto\/status\/1181228087750664192","user_id":"831836683830169600","username":"isahcoutto"},{"fullname":"Isah","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">show da mar\u00edlia de gra\u00e7a em bh e eu toda machucada, \u00f4 vei eu quero chorar<\/p>","is_retweet":0,"likes":1,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"show da mar\u00edlia de gra\u00e7a em bh e eu toda machucada, \u00f4 vei eu quero chorar","timestamp":1570460160000,"timestamp_epochs":1570460160,"tweet_id":"1181221643353575424","tweet_url":"\/isahcoutto\/status\/1181221643353575424","user_id":"831836683830169600","username":"isahcoutto"},{"fullname":"Isah","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">s\u00f3 as que cai andando de bike e se rala toda<\/p>","is_retweet":0,"likes":2,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"s\u00f3 as que cai andando de bike e se rala toda","timestamp":1570394726000,"timestamp_epochs":1570394726,"tweet_id":"1180947193475354626","tweet_url":"\/isahcoutto\/status\/1180947193475354626","user_id":"831836683830169600","username":"isahcoutto"},{"fullname":"Filipe Arlindo","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Melhor momento do jogo foi o povo achando que o <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"4743924375\" dir=\"ltr\" href=\"\/fredy_1921\"><s>@<\/s><b>fredy_1921<\/b><\/a> e a <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"831836683830169600\" dir=\"ltr\" href=\"\/isahcoutto\"><s>@<\/s><b>isahcoutto<\/b><\/a> estavam brigando. <img alt=\"\ud83d\ude02\" aria-label=\"Emoji: Cara com l\u00e1grimas de alegria\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f602.png\" title=\"Cara com l\u00e1grimas de alegria\"\/><img alt=\"\ud83d\ude02\" aria-label=\"Emoji: Cara com l\u00e1grimas de alegria\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f602.png\" title=\"Cara com l\u00e1grimas de alegria\"\/><img alt=\"\ud83d\ude02\" aria-label=\"Emoji: Cara com l\u00e1grimas de alegria\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f602.png\" title=\"Cara com l\u00e1grimas de alegria\"\/><img alt=\"\ud83d\ude02\" aria-label=\"Emoji: Cara com l\u00e1grimas de alegria\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f602.png\" title=\"Cara com l\u00e1grimas de alegria\"\/><\/p>","is_retweet":1,"likes":2,"replies":2,"retweet_id":"1180859660087234560","retweeter_userid":"831836683830169600","retweeter_username":"isahcoutto","retweets":1,"text":"Melhor momento do jogo foi o povo achando que o @fredy_1921 e a @isahcoutto estavam brigando. ","timestamp":1570369868000,"timestamp_epochs":1570369868,"tweet_id":"1180842933253234688","tweet_url":"\/mosquitimazul\/status\/1180842933253234688","user_id":"64244901","username":"mosquitimazul"},{"fullname":"Isah","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">tomara que eu exploda de tanto amor<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/SeriesBrasil\/status\/1180821661949579270\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/kf8MJqISzH\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/SeriesBrasil\/status\/1180821661949579270\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/SeriesBrasil\/s<\/span><span class=\"invisible\">tatus\/1180821661949579270<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"tomara que eu exploda de tanto amorhttps:\/\/twitter.com\/SeriesBrasil\/status\/1180821661949579270\u00a0\u2026","timestamp":1570367722000,"timestamp_epochs":1570367722,"tweet_id":"1180833930729136130","tweet_url":"\/isahcoutto\/status\/1180833930729136130","user_id":"831836683830169600","username":"isahcoutto"},{"fullname":"dianao \u1d9c\u1d49\u1d9c","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">Chances claras de gol\nCruzeiro:<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/iFood\/status\/1136818961738342402\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/ss0ZmYoMJx\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/iFood\/status\/1136818961738342402\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/iFood\/status\/1<\/span><span class=\"invisible\">136818961738342402<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":332,"replies":1,"retweet_id":"1180692502996803585","retweeter_userid":"831836683830169600","retweeter_username":"isahcoutto","retweets":88,"text":"Chances claras de gol\nCruzeiro:https:\/\/twitter.com\/iFood\/status\/1136818961738342402\u00a0\u2026","timestamp":1570333933000,"timestamp_epochs":1570333933,"tweet_id":"1180692207235424256","tweet_url":"\/kdiannes\/status\/1180692207235424256","user_id":"1408561674","username":"kdiannes"},{"fullname":"Isah","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">meu sonho de princesa por favor cbf nunca te pedi nada<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/Juaan_Marques\/status\/1180663853413228545\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/HZK0nC8rnn\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/Juaan_Marques\/status\/1180663853413228545\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/Juaan_Marques\/<\/span><span class=\"invisible\">status\/1180663853413228545<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":39,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":17,"text":"meu sonho de princesa por favor cbf nunca te pedi nadahttps:\/\/twitter.com\/Juaan_Marques\/status\/1180663853413228545\u00a0\u2026","timestamp":1570333610000,"timestamp_epochs":1570333610,"tweet_id":"1180690852903043072","tweet_url":"\/isahcoutto\/status\/1180690852903043072","user_id":"831836683830169600","username":"isahcoutto"},{"fullname":"\u13df\u13aa\u13a0\u13cc\u1d9c\u1d49\u1d9c","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Eu tenho um relacionamento s\u00e9rio com o Cruzeiro desde sempre mas \u00e9 inevit\u00e1vel a vontade de ter um r\u00f4lo com o Bahia<\/p>","is_retweet":1,"likes":38,"replies":2,"retweet_id":"1180558351358447621","retweeter_userid":"831836683830169600","retweeter_username":"isahcoutto","retweets":7,"text":"Eu tenho um relacionamento s\u00e9rio com o Cruzeiro desde sempre mas \u00e9 inevit\u00e1vel a vontade de ter um r\u00f4lo com o Bahia","timestamp":1570293522000,"timestamp_epochs":1570293522,"tweet_id":"1180522714320248832","tweet_url":"\/_imastarboy\/status\/1180522714320248832","user_id":"808670398426521600","username":"_imastarboy"},{"fullname":"Isah","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">f\u00e1bio<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/paboolom\/status\/1180555555544412162\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/vWJoK4tKSQ\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/paboolom\/status\/1180555555544412162\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/paboolom\/statu<\/span><span class=\"invisible\">s\/1180555555544412162<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":7,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":1,"text":"f\u00e1biohttps:\/\/twitter.com\/paboolom\/status\/1180555555544412162\u00a0\u2026","timestamp":1570301515000,"timestamp_epochs":1570301515,"tweet_id":"1180556240029704192","tweet_url":"\/isahcoutto\/status\/1180556240029704192","user_id":"831836683830169600","username":"isahcoutto"},{"fullname":"Guilherme Piu","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">A situa\u00e7\u00e3o do Cruzeiro \u00e9 t\u00e3o complicada no Brasileir\u00e3o que at\u00e9 o Padre F\u00e1bio de Melo t\u00e1 preocupado! \n\nFred: \u201cvamos juntos buscar a vit\u00f3ria\u201d\n\nPe. F\u00e1bio de Melo: \u201cem nome da paz mundial, tira a gente da forca\u201d.<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/TW7ICCboKt\">pic.twitter.com\/TW7ICCboKt<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":1450,"replies":23,"retweet_id":"1180552923597676545","retweeter_userid":"831836683830169600","retweeter_username":"isahcoutto","retweets":257,"text":"A situa\u00e7\u00e3o do Cruzeiro \u00e9 t\u00e3o complicada no Brasileir\u00e3o que at\u00e9 o Padre F\u00e1bio de Melo t\u00e1 preocupado! \n\nFred: \u201cvamos juntos buscar a vit\u00f3ria\u201d\n\nPe. F\u00e1bio de Melo: \u201cem nome da paz mundial, tira a gente da forca\u201d.pic.twitter.com\/TW7ICCboKt","timestamp":1570299397000,"timestamp_epochs":1570299397,"tweet_id":"1180547353473929216","tweet_url":"\/guilhermepiu\/status\/1180547353473929216","user_id":"62588573","username":"guilhermepiu"},{"fullname":"\ud83e\udd40","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">mulher: sofre ass\u00e9dio no \u00f4nibus \nsofre ass\u00e9dio no metr\u00f4 \nleva gozada de macho aleat\u00f3rio na perna \n\nvcs: ... \n\n~ homem entra no vagao feminino e leva um esporro ~\n\nvcs: nossa mas nao precisava disso tudo!! coitadinho deve ser um trabalhador cansado <img alt=\"\ud83d\ude30\" aria-label=\"Emoji: Cara com a boca aberta e suando frio\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f630.png\" title=\"Cara com a boca aberta e suando frio\"\/> imagina se fosse seu pai <img alt=\"\ud83d\ude2d\" aria-label=\"Emoji: Cara chorando muito\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f62d.png\" title=\"Cara chorando muito\"\/><img alt=\"\ud83d\ude21\" aria-label=\"Emoji: Cara de bravo\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f621.png\" title=\"Cara de bravo\"\/><\/p>","is_retweet":1,"likes":84251,"replies":293,"retweet_id":"1180501313051865090","retweeter_userid":"831836683830169600","retweeter_username":"isahcoutto","retweets":40466,"text":"mulher: sofre ass\u00e9dio no \u00f4nibus \nsofre ass\u00e9dio no metr\u00f4 \nleva gozada de macho aleat\u00f3rio na perna \n\nvcs: ... \n\n~ homem entra no vagao feminino e leva um esporro ~\n\nvcs: nossa mas nao precisava disso tudo!! coitadinho deve ser um trabalhador cansado  imagina se fosse seu pai ","timestamp":1570277023000,"timestamp_epochs":1570277023,"tweet_id":"1180453511475146752","tweet_url":"\/raipdf\/status\/1180453511475146752","user_id":"1349082086","username":"raipdf"},{"fullname":"luiza","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">anos de mulheres lutando p nao serem assediadas dentro de transportes p\u00fablicos ate que se foi feito o vag\u00e3o feminino pra acabar d vez com isso, ai vem uma MULHER e defende o cara que ta no vag\u00e3o FEMININO e ainda diz que foi feito um show. pra puta que pariu, sinceramente<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/abreuthays7\/status\/1179949801078755330\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/5csRjoaA26\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/abreuthays7\/status\/1179949801078755330\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/abreuthays7\/st<\/span><span class=\"invisible\">atus\/1179949801078755330<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":28112,"replies":100,"retweet_id":"1180297376575176705","retweeter_userid":"831836683830169600","retweeter_username":"isahcoutto","retweets":11739,"text":"anos de mulheres lutando p nao serem assediadas dentro de transportes p\u00fablicos ate que se foi feito o vag\u00e3o feminino pra acabar d vez com isso, ai vem uma MULHER e defende o cara que ta no vag\u00e3o FEMININO e ainda diz que foi feito um show. pra puta que pariu, sinceramentehttps:\/\/twitter.com\/abreuthays7\/status\/1179949801078755330\u00a0\u2026","timestamp":1570195103000,"timestamp_epochs":1570195103,"tweet_id":"1180109913621778432","tweet_url":"\/luaalimm\/status\/1180109913621778432","user_id":"1094656310967259136","username":"luaalimm"},{"fullname":"dianao \u1d9c\u1d49\u1d9c","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">Sou f\u00e3 demais desse marketing do Bahia que cria coisas t\u00e3o lindas e necess\u00e1rias.. queria que meu clube fosse assim.<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/ECBahia\/status\/1180239663145115648\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/WK6xHvW4tc\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/ECBahia\/status\/1180239663145115648\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/ECBahia\/status<\/span><span class=\"invisible\">\/1180239663145115648<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":42,"replies":1,"retweet_id":"1180289983762092033","retweeter_userid":"831836683830169600","retweeter_username":"isahcoutto","retweets":7,"text":"Sou f\u00e3 demais desse marketing do Bahia que cria coisas t\u00e3o lindas e necess\u00e1rias.. queria que meu clube fosse assim.https:\/\/twitter.com\/ECBahia\/status\/1180239663145115648\u00a0\u2026","timestamp":1570233801000,"timestamp_epochs":1570233801,"tweet_id":"1180272225397743617","tweet_url":"\/kdiannes\/status\/1180272225397743617","user_id":"1408561674","username":"kdiannes"},{"fullname":"Quebrando o Tabu","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Como fazer um v\u00eddeo sobre auto exame mam\u00e1rio pras redes sociais se n\u00e3o podem aparecer peitos nas redes sociais?<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/yJ0LrLLuBo\">pic.twitter.com\/yJ0LrLLuBo<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":47877,"replies":228,"retweet_id":"1180276237060771840","retweeter_userid":"831836683830169600","retweeter_username":"isahcoutto","retweets":21929,"text":"Como fazer um v\u00eddeo sobre auto exame mam\u00e1rio pras redes sociais se n\u00e3o podem aparecer peitos nas redes sociais?pic.twitter.com\/yJ0LrLLuBo","timestamp":1570228200000,"timestamp_epochs":1570228200,"tweet_id":"1180248732702523392","tweet_url":"\/QuebrandoOTabu\/status\/1180248732702523392","user_id":"283230411","username":"QuebrandoOTabu"},{"fullname":"Isah","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"und\">aaaaaa <img alt=\"\ud83e\udd70\" aria-label=\"Emoji: Cara sorridente com 3 cora\u00e7\u00f5es\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f970.png\" title=\"Cara sorridente com 3 cora\u00e7\u00f5es\"\/><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/sccpsuh\/status\/1179926911016980480\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/LM1s8900v1\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/sccpsuh\/status\/1179926911016980480\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/sccpsuh\/status<\/span><span class=\"invisible\">\/1179926911016980480<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":1,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"aaaaaa https:\/\/twitter.com\/sccpsuh\/status\/1179926911016980480\u00a0\u2026","timestamp":1570210331000,"timestamp_epochs":1570210331,"tweet_id":"1180173785292509186","tweet_url":"\/isahcoutto\/status\/1180173785292509186","user_id":"831836683830169600","username":"isahcoutto"},{"fullname":"Isah","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">OBRIGADA DAMARES<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/QuebrandoOTabu\/status\/1179871244105080834\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/mRYx4Cw7sy\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/QuebrandoOTabu\/status\/1179871244105080834\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/QuebrandoOTabu<\/span><span class=\"invisible\">\/status\/1179871244105080834<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":4,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"OBRIGADA DAMAREShttps:\/\/twitter.com\/QuebrandoOTabu\/status\/1179871244105080834\u00a0\u2026","timestamp":1570209546000,"timestamp_epochs":1570209546,"tweet_id":"1180170491102928896","tweet_url":"\/isahcoutto\/status\/1180170491102928896","user_id":"831836683830169600","username":"isahcoutto"},{"fullname":"noah","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">tanto o coringa como o batman n\u00e3o tem super poderes e vc fica ai chupando o cu deles ah vai a merda tem que cancelar esses nerd chato pra caralho<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/peterjordan100\/status\/1179208811225260032\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/LHnZtAqkHX\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/peterjordan100\/status\/1179208811225260032\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/peterjordan100<\/span><span class=\"invisible\">\/status\/1179208811225260032<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":9137,"replies":34,"retweet_id":"1180123632657473536","retweeter_userid":"831836683830169600","retweeter_username":"isahcoutto","retweets":2932,"text":"tanto o coringa como o batman n\u00e3o tem super poderes e vc fica ai chupando o cu deles ah vai a merda tem que cancelar esses nerd chato pra caralhohttps:\/\/twitter.com\/peterjordan100\/status\/1179208811225260032\u00a0\u2026","timestamp":1570080852000,"timestamp_epochs":1570080852,"tweet_id":"1179630710107377664","tweet_url":"\/noahalina\/status\/1179630710107377664","user_id":"3003473963","username":"noahalina"},{"fullname":"Anahi","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Yo digo R tu dices BD!!!!!!! Para siempre!<\/p>","is_retweet":1,"likes":13690,"replies":2960,"retweet_id":"1180111450142105600","retweeter_userid":"831836683830169600","retweeter_username":"isahcoutto","retweets":23258,"text":"Yo digo R tu dices BD!!!!!!! Para siempre!","timestamp":1380920725000,"timestamp_epochs":1380920725,"tweet_id":"386235632009220096","tweet_url":"\/Anahi\/status\/386235632009220096","user_id":"30040682","username":"Anahi"},{"fullname":"Isah","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">vaquinha pra pagar a sa\u00edda do fred pro fluz\u00e3o\n10$<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/FluminenseFC\/status\/1179769699611090946\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/w8AazzDZiA\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/FluminenseFC\/status\/1179769699611090946\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/FluminenseFC\/s<\/span><span class=\"invisible\">tatus\/1179769699611090946<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":10,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":1,"text":"vaquinha pra pagar a sa\u00edda do fred pro fluz\u00e3o\n10$https:\/\/twitter.com\/FluminenseFC\/status\/1179769699611090946\u00a0\u2026","timestamp":1570116880000,"timestamp_epochs":1570116880,"tweet_id":"1179781824349954049","tweet_url":"\/isahcoutto\/status\/1179781824349954049","user_id":"831836683830169600","username":"isahcoutto"},{"fullname":"wans","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">voc\u00eas sabem que dia \u00e9 hoje? <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/MeanGirlsDay?src=hash\"><s>#<\/s><b>MeanGirlsDay<\/b><\/a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/DijHxTrQ3S\">pic.twitter.com\/DijHxTrQ3S<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":2531,"replies":16,"retweet_id":"1179779129903898624","retweeter_userid":"831836683830169600","retweeter_username":"isahcoutto","retweets":1774,"text":"voc\u00eas sabem que dia \u00e9 hoje? #MeanGirlsDaypic.twitter.com\/DijHxTrQ3S","timestamp":1570099877000,"timestamp_epochs":1570099877,"tweet_id":"1179710506384416768","tweet_url":"\/leggonce\/status\/1179710506384416768","user_id":"830042270506311680","username":"leggonce"},{"fullname":"Isah","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">se tivesse escrito itair, serginho capivara e le\u00f4nico eu apoiava<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/HonorSantos2\/status\/1179207644139130880\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/RfLycoUBqL\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/HonorSantos2\/status\/1179207644139130880\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/HonorSantos2\/s<\/span><span class=\"invisible\">tatus\/1179207644139130880<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":3,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"se tivesse escrito itair, serginho capivara e le\u00f4nico eu apoiavahttps:\/\/twitter.com\/HonorSantos2\/status\/1179207644139130880\u00a0\u2026","timestamp":1569981045000,"timestamp_epochs":1569981045,"tweet_id":"1179212090382442496","tweet_url":"\/isahcoutto\/status\/1179212090382442496","user_id":"831836683830169600","username":"isahcoutto"},{"fullname":"Super fant\u00e1stico meu rab\u00e3o m\u00e1gico","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">|\uffe3\uffe3\uffe3\uffe3\uffe3\uffe3\uffe3\uffe3\uffe3\uffe3\uffe3|\n      manda foto do pet\n|\uff3f\uff3f\uff3f\uff3f\uff3f\uff3f\uff3f\uff3f\uff3f\uff3f\uff3f|\n             (\\_\/) ||\n            (\u2022\u3145\u2022)||\n            \/ \u3000 \u3065<\/p>","is_retweet":1,"likes":25281,"replies":3566,"retweet_id":"1179010150398664705","retweeter_userid":"831836683830169600","retweeter_username":"isahcoutto","retweets":8227,"text":"|\uffe3\uffe3\uffe3\uffe3\uffe3\uffe3\uffe3\uffe3\uffe3\uffe3\uffe3|\n      manda foto do pet\n|\uff3f\uff3f\uff3f\uff3f\uff3f\uff3f\uff3f\uff3f\uff3f\uff3f\uff3f|\n             (\\_\/) ||\n            (\u2022\u3145\u2022)||\n            \/ \u3000 \u3065","timestamp":1569859746000,"timestamp_epochs":1569859746,"tweet_id":"1178703324239015938","tweet_url":"\/marav1lhosa\/status\/1178703324239015938","user_id":"1169951468","username":"marav1lhosa"},{"fullname":"Sac Cruzeiro","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">cruzeiro: a\n\no torcedor:<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/MarceloBuenoGon\/status\/1178857778867265536\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/ugI6ZFQ5yR\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/MarceloBuenoGon\/status\/1178857778867265536\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/MarceloBuenoGo<\/span><span class=\"invisible\">n\/status\/1178857778867265536<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":462,"replies":1,"retweet_id":"1178986224750600192","retweeter_userid":"831836683830169600","retweeter_username":"isahcoutto","retweets":236,"text":"cruzeiro: a\n\no torcedor:https:\/\/twitter.com\/MarceloBuenoGon\/status\/1178857778867265536\u00a0\u2026","timestamp":1569896949000,"timestamp_epochs":1569896949,"tweet_id":"1178859365224329217","tweet_url":"\/SacCruzeiro_\/status\/1178859365224329217","user_id":"3301926058","username":"SacCruzeiro_"},{"fullname":"Benny the Dog","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">*cruzeirense acordando \u00e0s 2 da manh\u00e3*\n\n\u3000\uff1c\u2312\uff0f\u30fd-\uff64_\uff3f_\n\uff0f\uff1c_\/\uff3f\uff3f\uff3f\uff3f\uff0f\n\n\u3000\u3000\u3000\u2227_\u2227       \n\u3000\u3000 (\u3000\uff65\u03c9\uff65)     \n\u3000 \uff3f|\u3000\u2283\uff0f(\uff3fPrecisamos ganhar\n\uff0f\u3000\u2514-(\uff3f\uff3f\uff3f_\uff0f9 em 16\n\uffe3\uffe3\uffe3\uffe3\uffe3\uffe3\uffe3\n\n\u3000\u3000\u3000\u2227_\u2227       \n\u3000\u3000 (\u3000\uff65\u03c9\uff65)     \n\u3000 \uff3f|\u3000\u2283\uff0f(\uff3f_\uff3f_\n\uff0f\u3000\u2514-(\uff3f\uff3f\uff3f_\uff0f\n\uffe3\uffe3\uffe3\uffe3\uffe3\uffe3\uffe3<\/p>","is_retweet":1,"likes":1169,"replies":25,"retweet_id":"1178984925674004481","retweeter_userid":"831836683830169600","retweeter_username":"isahcoutto","retweets":320,"text":"*cruzeirense acordando \u00e0s 2 da manh\u00e3*\n\n\u3000\uff1c\u2312\uff0f\u30fd-\uff64_\uff3f_\n\uff0f\uff1c_\/\uff3f\uff3f\uff3f\uff3f\uff0f\n\n\u3000\u3000\u3000\u2227_\u2227       \n\u3000\u3000 (\u3000\uff65\u03c9\uff65)     \n\u3000 \uff3f|\u3000\u2283\uff0f(\uff3fPrecisamos ganhar\n\uff0f\u3000\u2514-(\uff3f\uff3f\uff3f_\uff0f9 em 16\n\uffe3\uffe3\uffe3\uffe3\uffe3\uffe3\uffe3\n\n\u3000\u3000\u3000\u2227_\u2227       \n\u3000\u3000 (\u3000\uff65\u03c9\uff65)     \n\u3000 \uff3f|\u3000\u2283\uff0f(\uff3f_\uff3f_\n\uff0f\u3000\u2514-(\uff3f\uff3f\uff3f_\uff0f\n\uffe3\uffe3\uffe3\uffe3\uffe3\uffe3\uffe3","timestamp":1569898242000,"timestamp_epochs":1569898242,"tweet_id":"1178864787591241728","tweet_url":"\/RealBennytheDog\/status\/1178864787591241728","user_id":"445612525","username":"RealBennytheDog"},{"fullname":"Isah","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">kkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkcada k \u00e9 uma l\u00e1grima<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/3r6ko37Hwu\">pic.twitter.com\/3r6ko37Hwu<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":15,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":2,"text":"kkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkcada k \u00e9 uma l\u00e1grimapic.twitter.com\/3r6ko37Hwu","timestamp":1569894087000,"timestamp_epochs":1569894087,"tweet_id":"1178847360635592706","tweet_url":"\/isahcoutto\/status\/1178847360635592706","user_id":"831836683830169600","username":"isahcoutto"},{"fullname":"Isah","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">cruzeiro porque me mataste<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"cruzeiro porque me mataste","timestamp":1569892228000,"timestamp_epochs":1569892228,"tweet_id":"1178839563491520512","tweet_url":"\/isahcoutto\/status\/1178839563491520512","user_id":"831836683830169600","username":"isahcoutto"},{"fullname":"Cruzeiro Esporte Clube","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Hoje \u00e9 anivers\u00e1rio do jogador que mais vestiu a camisa do <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/Cruzeiro?src=hash\"><s>#<\/s><b>Cruzeiro<\/b><\/a>!\n\nDo nosso pared\u00e3o de defesas espetaculares, do nosso campeon\u00edssimo \n<a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"1000830777003782145\" dir=\"ltr\" href=\"\/fabiogoleiro_01\"><s>@<\/s><b>fabiogoleiro_01<\/b><\/a>\n!\n\nDesejamos muitas felicidades, sucesso e ainda mais conquistas com a nossa camisa!\n\nPARAB\u00c9NS!!!<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/xpK162mTDj\">pic.twitter.com\/xpK162mTDj<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":8521,"replies":525,"retweet_id":"1178664088270000130","retweeter_userid":"831836683830169600","retweeter_username":"isahcoutto","retweets":1493,"text":"Hoje \u00e9 anivers\u00e1rio do jogador que mais vestiu a camisa do #Cruzeiro!\n\nDo nosso pared\u00e3o de defesas espetaculares, do nosso campeon\u00edssimo \n@fabiogoleiro_01\n!\n\nDesejamos muitas felicidades, sucesso e ainda mais conquistas com a nossa camisa!\n\nPARAB\u00c9NS!!!pic.twitter.com\/xpK162mTDj","timestamp":1569849486000,"timestamp_epochs":1569849486,"tweet_id":"1178660290751275009","tweet_url":"\/Cruzeiro\/status\/1178660290751275009","user_id":"1562061097","username":"Cruzeiro"},{"fullname":"Paulo Lannes","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"und\"><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/TD02KOK4hG\">pic.twitter.com\/TD02KOK4hG<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":0,"replies":1,"retweet_id":"1178640915243646976","retweeter_userid":"831836683830169600","retweeter_username":"isahcoutto","retweets":1,"text":"pic.twitter.com\/TD02KOK4hG","timestamp":1569844299000,"timestamp_epochs":1569844299,"tweet_id":"1178638535030652928","tweet_url":"\/Lobolanes\/status\/1178638535030652928","user_id":"1246048076","username":"Lobolanes"},{"fullname":"Isah","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">n\u00e3o sei se t\u00f4 triste ou feliz<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/Cruzeiro\/status\/1178506077685637120\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/zPBpVjeEMm\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/Cruzeiro\/status\/1178506077685637120\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/Cruzeiro\/statu<\/span><span class=\"invisible\">s\/1178506077685637120<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":3,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"n\u00e3o sei se t\u00f4 triste ou felizhttps:\/\/twitter.com\/Cruzeiro\/status\/1178506077685637120\u00a0\u2026","timestamp":1569843969000,"timestamp_epochs":1569843969,"tweet_id":"1178637151174574080","tweet_url":"\/isahcoutto\/status\/1178637151174574080","user_id":"831836683830169600","username":"isahcoutto"},{"fullname":"Netflix Brasil","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Como me sinto quando lembro que a temporada 5 de <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/B99?src=hash\"><s>#<\/s><b>B99<\/b><\/a> chegou!<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/CnhVBAZ5fi\">pic.twitter.com\/CnhVBAZ5fi<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":27619,"replies":706,"retweet_id":"1178459122653630464","retweeter_userid":"831836683830169600","retweeter_username":"isahcoutto","retweets":6051,"text":"Como me sinto quando lembro que a temporada 5 de #B99 chegou!pic.twitter.com\/CnhVBAZ5fi","timestamp":1569776460000,"timestamp_epochs":1569776460,"tweet_id":"1178353996962177026","tweet_url":"\/NetflixBrasil\/status\/1178353996962177026","user_id":"231579149","username":"NetflixBrasil"},{"fullname":"Cruzeiro Esporte Clube","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\"><a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/HOJETEMASCABULOSAS?src=hash\"><s>#<\/s><b>HOJETEMASCABULOSAS<\/b><\/a>, NA\u00c7\u00c3O AZUL! <img alt=\"\ud83d\udd35\" aria-label=\"Emoji: C\u00edrculo azul\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f535.png\" title=\"C\u00edrculo azul\"\/><img alt=\"\u26aa\" aria-label=\"Emoji: C\u00edrculo branco\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/26aa.png\" title=\"C\u00edrculo branco\"\/><img alt=\"\ud83e\udd8a\" aria-label=\"Emoji: Cara de raposa\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f98a.png\" title=\"Cara de raposa\"\/>\n\nHoje enfrentaremos o Ipatinga no primeiro estadual da Raposa. \u00c9 a estreia do nosso time profissional no Campeonato Mineiro Feminino 2019.\n\n<img alt=\"\ud83d\udcfa\" aria-label=\"Emoji: Televis\u00e3o\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f4fa.png\" title=\"Televis\u00e3o\"\/>: My Cujoo TV\n\nVVVVVAAAAAMMMMMOOOOOSSSSS!!!!!\n\n<a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/CRUxIPA?src=hash\"><s>#<\/s><b>CRUxIPA<\/b><\/a> <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/AsCabulosas?src=hash\"><s>#<\/s><b>AsCabulosas<\/b><\/a> <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/NasBatalhasComOCruzeiro?src=hash\"><s>#<\/s><b>NasBatalhasComOCruzeiro<\/b><\/a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/S3Ds22YtUC\">pic.twitter.com\/S3Ds22YtUC<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":686,"replies":36,"retweet_id":"1178146019097358337","retweeter_userid":"831836683830169600","retweeter_username":"isahcoutto","retweets":84,"text":"#HOJETEMASCABULOSAS, NA\u00c7\u00c3O AZUL! \n\nHoje enfrentaremos o Ipatinga no primeiro estadual da Raposa. \u00c9 a estreia do nosso time profissional no Campeonato Mineiro Feminino 2019.\n\n: My Cujoo TV\n\nVVVVVAAAAAMMMMMOOOOOSSSSS!!!!!\n\n#CRUxIPA #AsCabulosas #NasBatalhasComOCruzeiropic.twitter.com\/S3Ds22YtUC","timestamp":1569726026000,"timestamp_epochs":1569726026,"tweet_id":"1178142460284997633","tweet_url":"\/Cruzeiro\/status\/1178142460284997633","user_id":"1562061097","username":"Cruzeiro"},{"fullname":"Isah","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">b99 = tudo pra mim<\/p>","is_retweet":0,"likes":2,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":1,"text":"b99 = tudo pra mim","timestamp":1569723864000,"timestamp_epochs":1569723864,"tweet_id":"1178133396180160517","tweet_url":"\/isahcoutto\/status\/1178133396180160517","user_id":"831836683830169600","username":"isahcoutto"},{"fullname":"talita","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">PERFEITAAAA<\/p>","is_retweet":1,"likes":1,"replies":1,"retweet_id":"1178115175423119360","retweeter_userid":"831836683830169600","retweeter_username":"isahcoutto","retweets":1,"text":"PERFEITAAAA","timestamp":1569718972000,"timestamp_epochs":1569718972,"tweet_id":"1178112876357308417","tweet_url":"\/talixta\/status\/1178112876357308417","user_id":"1021102105329917952","username":"talixta"},{"fullname":"fora melo","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">linda dms<\/p>","is_retweet":1,"likes":2,"replies":1,"retweet_id":"1178045621359525888","retweeter_userid":"831836683830169600","retweeter_username":"isahcoutto","retweets":1,"text":"linda dms","timestamp":1569702912000,"timestamp_epochs":1569702912,"tweet_id":"1178045515159818240","tweet_url":"\/laurakkjjj\/status\/1178045515159818240","user_id":"4869592767","username":"laurakkjjj"},{"fullname":"Isah","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">oh minas gerais, quem te conhece n\u00e3o esquece jamais <img alt=\"\u2764\ufe0f\" aria-label=\"Emoji: Cora\u00e7\u00e3o vermelho\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/2764.png\" title=\"Cora\u00e7\u00e3o vermelho\"\/><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/WLUcTXxUBN\">pic.twitter.com\/WLUcTXxUBN<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":104,"replies":3,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":1,"text":"oh minas gerais, quem te conhece n\u00e3o esquece jamais pic.twitter.com\/WLUcTXxUBN","timestamp":1569702857000,"timestamp_epochs":1569702857,"tweet_id":"1178045283592282113","tweet_url":"\/isahcoutto\/status\/1178045283592282113","user_id":"831836683830169600","username":"isahcoutto"},{"fullname":"Isah","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\"><img alt=\"\ud83d\udcf8\" aria-label=\"Emoji: C\u00e2mera com flash\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f4f8.png\" title=\"C\u00e2mera com flash\"\/> turistando por Minas Gerais <img alt=\"\u2764\ufe0f\" aria-label=\"Emoji: Cora\u00e7\u00e3o vermelho\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/2764.png\" title=\"Cora\u00e7\u00e3o vermelho\"\/> em Pra\u00e7a Tiradentes Ouro Preto <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https:\/\/www.instagram.com\/p\/B29n7yJH1by\/?igshid=odd5bxhruxk4\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/1PnndJFcu2\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/www.instagram.com\/p\/B29n7yJH1by\/?igshid=odd5bxhruxk4\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/www.<\/span><span class=\"js-display-url\">instagram.com\/p\/B29n7yJH1by\/<\/span><span class=\"invisible\">?igshid=odd5bxhruxk4<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":1,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":" turistando por Minas Gerais  em Pra\u00e7a Tiradentes Ouro Preto https:\/\/www.instagram.com\/p\/B29n7yJH1by\/?igshid=odd5bxhruxk4\u00a0\u2026","timestamp":1569690852000,"timestamp_epochs":1569690852,"tweet_id":"1177994929957724160","tweet_url":"\/isahcoutto\/status\/1177994929957724160","user_id":"831836683830169600","username":"isahcoutto"},{"fullname":"cristiane","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">olha esse sorrisinho, nunca vou amar outro homem igual amei esse<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/SporTV\/status\/1177556767200501766\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/DnAi84qgNP\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/SporTV\/status\/1177556767200501766\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/SporTV\/status\/<\/span><span class=\"invisible\">1177556767200501766<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":181,"replies":6,"retweet_id":"1177782017532010496","retweeter_userid":"831836683830169600","retweeter_username":"isahcoutto","retweets":45,"text":"olha esse sorrisinho, nunca vou amar outro homem igual amei essehttps:\/\/twitter.com\/SporTV\/status\/1177556767200501766\u00a0\u2026","timestamp":1569592927000,"timestamp_epochs":1569592927,"tweet_id":"1177584202637807618","tweet_url":"\/criistiane_s\/status\/1177584202637807618","user_id":"286224082","username":"criistiane_s"},{"fullname":"Isah","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">o cruzeiro me obriga a morrer<\/p>","is_retweet":0,"likes":2,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":4,"text":"o cruzeiro me obriga a morrer","timestamp":1569614161000,"timestamp_epochs":1569614161,"tweet_id":"1177673264870637568","tweet_url":"\/isahcoutto\/status\/1177673264870637568","user_id":"831836683830169600","username":"isahcoutto"},{"fullname":"Isah","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">eu saio por alguns minutos e quando volto \u00e9 isso que eu vejo, ah nem<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/Cruzeiro\/status\/1177661500930101248\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/07chfA21tu\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/Cruzeiro\/status\/1177661500930101248\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/Cruzeiro\/statu<\/span><span class=\"invisible\">s\/1177661500930101248<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":9,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":1,"text":"eu saio por alguns minutos e quando volto \u00e9 isso que eu vejo, ah nemhttps:\/\/twitter.com\/Cruzeiro\/status\/1177661500930101248\u00a0\u2026","timestamp":1569613514000,"timestamp_epochs":1569613514,"tweet_id":"1177670553005707269","tweet_url":"\/isahcoutto\/status\/1177670553005707269","user_id":"831836683830169600","username":"isahcoutto"},{"fullname":"Netflix Brasil","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Pode entrar uma das melhores cenas de Brooklyn Nine-Nine.\n\nE sim, a temporada 5 j\u00e1 t\u00e1 no ar!!!!<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/sxwJGCmajz\">pic.twitter.com\/sxwJGCmajz<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":58026,"replies":1753,"retweet_id":"1177308327191240706","retweeter_userid":"831836683830169600","retweeter_username":"isahcoutto","retweets":16566,"text":"Pode entrar uma das melhores cenas de Brooklyn Nine-Nine.\n\nE sim, a temporada 5 j\u00e1 t\u00e1 no ar!!!!pic.twitter.com\/sxwJGCmajz","timestamp":1569522264000,"timestamp_epochs":1569522264,"tweet_id":"1177287823638052866","tweet_url":"\/NetflixBrasil\/status\/1177287823638052866","user_id":"231579149","username":"NetflixBrasil"},{"fullname":"Isah","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">vai tomar no cu eu t\u00f4 muito puta vei<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/novaesrocha1\/status\/1177275309508431879\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/WuX2QLcGdO\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/novaesrocha1\/status\/1177275309508431879\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/novaesrocha1\/s<\/span><span class=\"invisible\">tatus\/1177275309508431879<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":2,"replies":2,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":1,"text":"vai tomar no cu eu t\u00f4 muito puta veihttps:\/\/twitter.com\/novaesrocha1\/status\/1177275309508431879\u00a0\u2026","timestamp":1569527088000,"timestamp_epochs":1569527088,"tweet_id":"1177308054121000960","tweet_url":"\/isahcoutto\/status\/1177308054121000960","user_id":"831836683830169600","username":"isahcoutto"},{"fullname":"Valdir Cruzoeiro \ud83c\udd68","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">O Cruzeiro est\u00e1 seguindo \u00e0 risca os passos para cair para a segunda divis\u00e3o do Campeonato Brasileiro.<\/p>","is_retweet":1,"likes":1708,"replies":69,"retweet_id":"1177291009329442816","retweeter_userid":"831836683830169600","retweeter_username":"isahcoutto","retweets":163,"text":"O Cruzeiro est\u00e1 seguindo \u00e0 risca os passos para cair para a segunda divis\u00e3o do Campeonato Brasileiro.","timestamp":1569511649000,"timestamp_epochs":1569511649,"tweet_id":"1177243298743894016","tweet_url":"\/valdirvirjao\/status\/1177243298743894016","user_id":"78463469","username":"valdirvirjao"},{"fullname":"Leonardo Garcia Gimenez","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">O Rog\u00e9rio tem culpa do TN s\u00f3 querer balada e mulherada, Ded\u00e9? O Rog\u00e9rio tem culpa do Edilson s\u00f3 ficar lesionado e sendo expulso com frequ\u00eancia, Ded\u00e9?? O Rog\u00e9rio tem culpa se o Robinho n\u00e3o acerta um passe de 3m, Ded\u00e9? Presta aten\u00e7\u00e3o no que voc\u00ea est\u00e1 falando. Fica calado. \u00c9 melhor.<\/p>","is_retweet":1,"likes":1857,"replies":64,"retweet_id":"1177290957399764992","retweeter_userid":"831836683830169600","retweeter_username":"isahcoutto","retweets":433,"text":"O Rog\u00e9rio tem culpa do TN s\u00f3 querer balada e mulherada, Ded\u00e9? O Rog\u00e9rio tem culpa do Edilson s\u00f3 ficar lesionado e sendo expulso com frequ\u00eancia, Ded\u00e9?? O Rog\u00e9rio tem culpa se o Robinho n\u00e3o acerta um passe de 3m, Ded\u00e9? Presta aten\u00e7\u00e3o no que voc\u00ea est\u00e1 falando. Fica calado. \u00c9 melhor.","timestamp":1569505124000,"timestamp_epochs":1569505124,"tweet_id":"1177215933087199233","tweet_url":"\/leonageral\/status\/1177215933087199233","user_id":"3362611725","username":"leonageral"},{"fullname":"Isah","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">\u00eddolo pra mim \u00e9 o f\u00e1bio ded\u00e9 tem que abaixar a bolinha dele<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/_GeralCeleste\/status\/1177215682779500547\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/85s9xTZsYv\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/_GeralCeleste\/status\/1177215682779500547\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/_GeralCeleste\/<\/span><span class=\"invisible\">status\/1177215682779500547<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":21,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":9,"text":"\u00eddolo pra mim \u00e9 o f\u00e1bio ded\u00e9 tem que abaixar a bolinha delehttps:\/\/twitter.com\/_GeralCeleste\/status\/1177215682779500547\u00a0\u2026","timestamp":1569518067000,"timestamp_epochs":1569518067,"tweet_id":"1177270217778565120","tweet_url":"\/isahcoutto\/status\/1177270217778565120","user_id":"831836683830169600","username":"isahcoutto"},{"fullname":"Henrique Fernandes","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">De um lado, Rog\u00e9rio que deixou um trabalho em que tinha poder absoluto no Fortaleza para reformular o Cruzeiro e diz que quer fazer isso. Do outro, um grupo de jogadores que sabe que ser\u00e1 desfeito em 2020 por motivos financeiros. N\u00e3o t\u00e1 t\u00e3o dif\u00edcil assim escolher, diretoria...<\/p>","is_retweet":1,"likes":922,"replies":39,"retweet_id":"1177255030468091911","retweeter_userid":"831836683830169600","retweeter_username":"isahcoutto","retweets":201,"text":"De um lado, Rog\u00e9rio que deixou um trabalho em que tinha poder absoluto no Fortaleza para reformular o Cruzeiro e diz que quer fazer isso. Do outro, um grupo de jogadores que sabe que ser\u00e1 desfeito em 2020 por motivos financeiros. N\u00e3o t\u00e1 t\u00e3o dif\u00edcil assim escolher, diretoria...","timestamp":1569508348000,"timestamp_epochs":1569508348,"tweet_id":"1177229454898356224","tweet_url":"\/HenriqueMF\/status\/1177229454898356224","user_id":"35575004","username":"HenriqueMF"},{"fullname":"lari caesar","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">mulher tem vida social e deixa filho com marido e choca pessoas<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/JornalOGlobo\/status\/1176635057106145282\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/QXLa7N8iTm\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/JornalOGlobo\/status\/1176635057106145282\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/JornalOGlobo\/s<\/span><span class=\"invisible\">tatus\/1176635057106145282<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":85342,"replies":86,"retweet_id":"1176845813840056320","retweeter_userid":"831836683830169600","retweeter_username":"isahcoutto","retweets":28406,"text":"mulher tem vida social e deixa filho com marido e choca pessoashttps:\/\/twitter.com\/JornalOGlobo\/status\/1176635057106145282\u00a0\u2026","timestamp":1569366822000,"timestamp_epochs":1569366822,"tweet_id":"1176635850442059776","tweet_url":"\/lariwaffles\/status\/1176635850442059776","user_id":"295253193","username":"lariwaffles"},{"fullname":"Isah","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">1 rindo da vergonha alheia<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/hfreitasm\/status\/1176504126114582529\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/331x2uz105\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/hfreitasm\/status\/1176504126114582529\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/hfreitasm\/stat<\/span><span class=\"invisible\">us\/1176504126114582529<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":1,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"1 rindo da vergonha alheiahttps:\/\/twitter.com\/hfreitasm\/status\/1176504126114582529\u00a0\u2026","timestamp":1569416837000,"timestamp_epochs":1569416837,"tweet_id":"1176845631677227008","tweet_url":"\/isahcoutto\/status\/1176845631677227008","user_id":"831836683830169600","username":"isahcoutto"},{"fullname":"Luiz Guilherme Prado","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Pai, pastor, e estuprava a pr\u00f3pria filha quando a madrasta sa\u00eda. A menina denunciou depois de uma aula sobre educa\u00e7\u00e3o sexual na escola.\n\nEduca\u00e7\u00e3o PROTEGE. 7 em cada 10 estupros s\u00e3o dentro de casa.\n\nVc que diz que \u201ca fam\u00edlia ensina\u201d t\u00e1 sendo c\u00famplice.<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/www.google.com.br\/amp\/s\/odia.ig.com.br\/amp\/brasil\/2019\/09\/5684611-pastor-e-preso-por-estuprar-filha-de-12-anos--que-o-denunciou-apos-aula-de-educacao-sexual.html\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/dr8RGd2FJF\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/www.google.com.br\/amp\/s\/odia.ig.com.br\/amp\/brasil\/2019\/09\/5684611-pastor-e-preso-por-estuprar-filha-de-12-anos--que-o-denunciou-apos-aula-de-educacao-sexual.html\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/www.<\/span><span class=\"js-display-url\">google.com.br\/amp\/s\/odia.ig.<\/span><span class=\"invisible\">com.br\/amp\/brasil\/2019\/09\/5684611-pastor-e-preso-por-estuprar-filha-de-12-anos--que-o-denunciou-apos-aula-de-educacao-sexual.html<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":42681,"replies":155,"retweet_id":"1176804886224297984","retweeter_userid":"831836683830169600","retweeter_username":"isahcoutto","retweets":18841,"text":"Pai, pastor, e estuprava a pr\u00f3pria filha quando a madrasta sa\u00eda. A menina denunciou depois de uma aula sobre educa\u00e7\u00e3o sexual na escola.\n\nEduca\u00e7\u00e3o PROTEGE. 7 em cada 10 estupros s\u00e3o dentro de casa.\n\nVc que diz que \u201ca fam\u00edlia ensina\u201d t\u00e1 sendo c\u00famplice.https:\/\/www.google.com.br\/amp\/s\/odia.ig.com.br\/amp\/brasil\/2019\/09\/5684611-pastor-e-preso-por-estuprar-filha-de-12-anos--que-o-denunciou-apos-aula-de-educacao-sexual.html\u00a0\u2026","timestamp":1569353761000,"timestamp_epochs":1569353761,"tweet_id":"1176581068486520833","tweet_url":"\/luizguiprado\/status\/1176581068486520833","user_id":"836801502383640577","username":"luizguiprado"},{"fullname":"patr\u00edcia marianne","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">todo dia eu pe\u00e7o pra Deus castigar quem votou nesse bosta de \u201cpresidente\u201d e toda a corja dele.<\/p>","is_retweet":1,"likes":64,"replies":5,"retweet_id":"1176642359397953537","retweeter_userid":"831836683830169600","retweeter_username":"isahcoutto","retweets":9,"text":"todo dia eu pe\u00e7o pra Deus castigar quem votou nesse bosta de \u201cpresidente\u201d e toda a corja dele.","timestamp":1569333606000,"timestamp_epochs":1569333606,"tweet_id":"1176496535363817472","tweet_url":"\/ptrcmf\/status\/1176496535363817472","user_id":"942974548420554752","username":"ptrcmf"},{"fullname":"Isah","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">meu deus que vergonha de ser brasileira hoje<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":1,"text":"meu deus que vergonha de ser brasileira hoje","timestamp":1569368017000,"timestamp_epochs":1569368017,"tweet_id":"1176640863352569861","tweet_url":"\/isahcoutto\/status\/1176640863352569861","user_id":"831836683830169600","username":"isahcoutto"},{"fullname":"Maria Rita","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">pro brasileiro que curte imitar o americano: ta rolando processo de impeachment contra o trump, ta? fica a dica bjo tchau<\/p>","is_retweet":1,"likes":104491,"replies":875,"retweet_id":"1176640249713299456","retweeter_userid":"831836683830169600","retweeter_username":"isahcoutto","retweets":35758,"text":"pro brasileiro que curte imitar o americano: ta rolando processo de impeachment contra o trump, ta? fica a dica bjo tchau","timestamp":1569362691000,"timestamp_epochs":1569362691,"tweet_id":"1176618524367892480","tweet_url":"\/MROFICIAL\/status\/1176618524367892480","user_id":"14502233","username":"MROFICIAL"},{"fullname":"Isah","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">agora eu fiquei triste<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/desimpedidos\/status\/1176166428241776640\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/GgYQsMzDaS\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/desimpedidos\/status\/1176166428241776640\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/desimpedidos\/s<\/span><span class=\"invisible\">tatus\/1176166428241776640<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":2,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"agora eu fiquei tristehttps:\/\/twitter.com\/desimpedidos\/status\/1176166428241776640\u00a0\u2026","timestamp":1569280338000,"timestamp_epochs":1569280338,"tweet_id":"1176273109583839239","tweet_url":"\/isahcoutto\/status\/1176273109583839239","user_id":"831836683830169600","username":"isahcoutto"},{"fullname":"Clayson","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Deus obrigado por esse tempo maravilhoso de hoje pode enfiar o calor no cu de quem gosta<\/p>","is_retweet":1,"likes":77,"replies":1,"retweet_id":"1176270726472622080","retweeter_userid":"831836683830169600","retweeter_username":"isahcoutto","retweets":47,"text":"Deus obrigado por esse tempo maravilhoso de hoje pode enfiar o calor no cu de quem gosta","timestamp":1569275946000,"timestamp_epochs":1569275946,"tweet_id":"1176254688422957059","tweet_url":"\/clysncec\/status\/1176254688422957059","user_id":"1014479246738239489","username":"clysncec"},{"fullname":"Isah","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"tl\">KKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKLKKKKKKK SOCORRO<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/digolei\/status\/1175855287871442946\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/0cUL2k2lWM\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/digolei\/status\/1175855287871442946\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/digolei\/status<\/span><span class=\"invisible\">\/1175855287871442946<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":2,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"KKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKLKKKKKKK SOCORROhttps:\/\/twitter.com\/digolei\/status\/1175855287871442946\u00a0\u2026","timestamp":1569194212000,"timestamp_epochs":1569194212,"tweet_id":"1175911874115887105","tweet_url":"\/isahcoutto\/status\/1175911874115887105","user_id":"831836683830169600","username":"isahcoutto"},{"fullname":"Buteco Das Torcedoras","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Tenho s\u00f3 uma quedinha por rival.\nA queda:<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/edAjqGZfKk\">pic.twitter.com\/edAjqGZfKk<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":521,"replies":7,"retweet_id":"1175632023983181824","retweeter_userid":"831836683830169600","retweeter_username":"isahcoutto","retweets":203,"text":"Tenho s\u00f3 uma quedinha por rival.\nA queda:pic.twitter.com\/edAjqGZfKk","timestamp":1569115430000,"timestamp_epochs":1569115430,"tweet_id":"1175581435635392512","tweet_url":"\/Butecodt\/status\/1175581435635392512","user_id":"967457462356992001","username":"Butecodt"},{"fullname":"News Raposa","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">\u201cO Cruzeiro \u00e9 maior que a gan\u00e2ncia e o mal feito dessa gente\u201d\n\n\u00c9 ISSO!<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/k8vFg8jPVw\">pic.twitter.com\/k8vFg8jPVw<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":1603,"replies":22,"retweet_id":"1175576175768477696","retweeter_userid":"831836683830169600","retweeter_username":"isahcoutto","retweets":418,"text":"\u201cO Cruzeiro \u00e9 maior que a gan\u00e2ncia e o mal feito dessa gente\u201d\n\n\u00c9 ISSO!pic.twitter.com\/k8vFg8jPVw","timestamp":1569099802000,"timestamp_epochs":1569099802,"tweet_id":"1175515889954893825","tweet_url":"\/NewsRaposa\/status\/1175515889954893825","user_id":"478904964","username":"NewsRaposa"},{"fullname":"Samuel Ven\u00e2ncio\u2122","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"und\">18\/45<\/p>","is_retweet":1,"likes":1043,"replies":232,"retweet_id":"1175575834641518592","retweeter_userid":"831836683830169600","retweeter_username":"isahcoutto","retweets":135,"text":"18\/45","timestamp":1569102761000,"timestamp_epochs":1569102761,"tweet_id":"1175528298329399302","tweet_url":"\/samuelvenancio\/status\/1175528298329399302","user_id":"57695296","username":"samuelvenancio"},{"fullname":"Hud \ud83c\uddfa\ud83c\uddf8 \u1d9c\u1d49\u1d9c","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">Assistir os jogos do Cruzeiro<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/bbcbrasil\/status\/1171218488691703808\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/2a6kxmbe8t\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/bbcbrasil\/status\/1171218488691703808\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/bbcbrasil\/stat<\/span><span class=\"invisible\">us\/1171218488691703808<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":73,"replies":0,"retweet_id":"1175535646930284546","retweeter_userid":"831836683830169600","retweeter_username":"isahcoutto","retweets":52,"text":"Assistir os jogos do Cruzeirohttps:\/\/twitter.com\/bbcbrasil\/status\/1171218488691703808\u00a0\u2026","timestamp":1569098025000,"timestamp_epochs":1569098025,"tweet_id":"1175508433929478145","tweet_url":"\/HudBayz\/status\/1175508433929478145","user_id":"1012051599282376704","username":"HudBayz"},{"fullname":"Fluminense F.C.","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">CRUZEIRO PERDEU DE NOVO!!!!!!!!<\/p>","is_retweet":1,"likes":2500,"replies":181,"retweet_id":"1175529913300017152","retweeter_userid":"831836683830169600","retweeter_username":"isahcoutto","retweets":2232,"text":"CRUZEIRO PERDEU DE NOVO!!!!!!!!","timestamp":1559780842000,"timestamp_epochs":1559780842,"tweet_id":"1136429339367628801","tweet_url":"\/FluminenseFC\/status\/1136429339367628801","user_id":"34082314","username":"FluminenseFC"},{"fullname":"nick","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">*Mulher tenta abortar embri\u00e3o de 6 semanas*\nCidad\u00e3os de bem: ASSASSINA!!! VAGABUNDA!!! \n\n*HQ mostra beijo entre dois homens*\nCidad\u00e3os de bem: TEMOS QUE PROTEGER NOSSAS CRIAN\u00c7AS DESSAS BARBARIDADES!!!\n\n*PM mata crian\u00e7a de 12 anos com 3 tiros*\nCidad\u00e3os de bem: Acidentes acontecem.<\/p>","is_retweet":1,"likes":68184,"replies":100,"retweet_id":"1175528800018415617","retweeter_userid":"831836683830169600","retweeter_username":"isahcoutto","retweets":30160,"text":"*Mulher tenta abortar embri\u00e3o de 6 semanas*\nCidad\u00e3os de bem: ASSASSINA!!! VAGABUNDA!!! \n\n*HQ mostra beijo entre dois homens*\nCidad\u00e3os de bem: TEMOS QUE PROTEGER NOSSAS CRIAN\u00c7AS DESSAS BARBARIDADES!!!\n\n*PM mata crian\u00e7a de 12 anos com 3 tiros*\nCidad\u00e3os de bem: Acidentes acontecem.","timestamp":1569081467000,"timestamp_epochs":1569081467,"tweet_id":"1175438985553960961","tweet_url":"\/insiraumnick\/status\/1175438985553960961","user_id":"970533641507016705","username":"insiraumnick"},{"fullname":"Cruzeiro Esporte Clube","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">FALA, NA\u00c7\u00c3O AZUL!\n\nEstamos definidos para enfrentar o Flamengo, pelo <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"1114140461617360896\" dir=\"ltr\" href=\"\/Brasileirao\"><s>@<\/s><b>Brasileirao<\/b><\/a>!\n\nConfira a nossa escala\u00e7\u00e3o!\n\nVVVVVAAAAAMMMMMOOOOOSSSSS!!!!!\n\n<a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/CRUxFLA?src=hash\"><s>#<\/s><b>CRUxFLA<\/b><\/a> <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/NasBatalhasComOCruzeiro?src=hash\"><s>#<\/s><b>NasBatalhasComOCruzeiro<\/b><\/a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/NLyNbpzJPK\">pic.twitter.com\/NLyNbpzJPK<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":1076,"replies":331,"retweet_id":"1175486866482704385","retweeter_userid":"831836683830169600","retweeter_username":"isahcoutto","retweets":149,"text":"FALA, NA\u00c7\u00c3O AZUL!\n\nEstamos definidos para enfrentar o Flamengo, pelo @Brasileirao!\n\nConfira a nossa escala\u00e7\u00e3o!\n\nVVVVVAAAAAMMMMMOOOOOSSSSS!!!!!\n\n#CRUxFLA #NasBatalhasComOCruzeiropic.twitter.com\/NLyNbpzJPK","timestamp":1569092455000,"timestamp_epochs":1569092455,"tweet_id":"1175485073640042501","tweet_url":"\/Cruzeiro\/status\/1175485073640042501","user_id":"1562061097","username":"Cruzeiro"},{"fullname":"Isah","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">sdds <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"292383655\" dir=\"ltr\" href=\"\/iFood\"><s>@<\/s><b>iFood<\/b><\/a> me mandando cupons<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"sdds @iFood me mandando cupons","timestamp":1569085236000,"timestamp_epochs":1569085236,"tweet_id":"1175454795370500097","tweet_url":"\/isahcoutto\/status\/1175454795370500097","user_id":"831836683830169600","username":"isahcoutto"},{"fullname":"\u026a \u03b1 \u0260 \u03c3 \u2728","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">eu n\u00e3o, n\u00e3o sou idiota <img alt=\"\ud83e\udd37\ud83c\udffb\u200d\u2642\ufe0f\" aria-label=\"Emoji: Homem dando de ombros (tom de pele claro)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f937-1f3fb-200d-2642-fe0f.png\" title=\"Homem dando de ombros (tom de pele claro)\"\/><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/alefrota77\/status\/1174824042488107013\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/NBq4mrt2Ge\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/alefrota77\/status\/1174824042488107013\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/alefrota77\/sta<\/span><span class=\"invisible\">tus\/1174824042488107013<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":49756,"replies":57,"retweet_id":"1175445645940928512","retweeter_userid":"831836683830169600","retweeter_username":"isahcoutto","retweets":18250,"text":"eu n\u00e3o, n\u00e3o sou idiota https:\/\/twitter.com\/alefrota77\/status\/1174824042488107013\u00a0\u2026","timestamp":1568983432000,"timestamp_epochs":1568983432,"tweet_id":"1175027797393334279","tweet_url":"\/_iagobs\/status\/1175027797393334279","user_id":"221145198","username":"_iagobs"},{"fullname":"Isah","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">sextou com alguns hematomas e uma hist\u00f3ria pala pra contar kkkkkkjjj<\/p>","is_retweet":0,"likes":2,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"sextou com alguns hematomas e uma hist\u00f3ria pala pra contar kkkkkkjjj","timestamp":1569029666000,"timestamp_epochs":1569029666,"tweet_id":"1175221714701053952","tweet_url":"\/isahcoutto\/status\/1175221714701053952","user_id":"831836683830169600","username":"isahcoutto"},{"fullname":"\ud83c\udff9 mari \ud83c\udf31","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">Sua m\u00e3e <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"831836683830169600\" dir=\"ltr\" href=\"\/isahcoutto\"><s>@<\/s><b>isahcoutto<\/b><\/a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/jklizer\/status\/1175022410359349251\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/CTyG2IIyZs\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/jklizer\/status\/1175022410359349251\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/jklizer\/status<\/span><span class=\"invisible\">\/1175022410359349251<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":4,"replies":1,"retweet_id":"1175057578738487297","retweeter_userid":"831836683830169600","retweeter_username":"isahcoutto","retweets":1,"text":"Sua m\u00e3e @isahcouttohttps:\/\/twitter.com\/jklizer\/status\/1175022410359349251\u00a0\u2026","timestamp":1568990438000,"timestamp_epochs":1568990438,"tweet_id":"1175057184071323649","tweet_url":"\/bikedebigode\/status\/1175057184071323649","user_id":"204838830","username":"bikedebigode"},{"fullname":"Isah","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">eu tenho SEIS<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/Ducker_Gremio\/status\/1174511693000560640\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/rOb63pZyjP\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/Ducker_Gremio\/status\/1174511693000560640\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/Ducker_Gremio\/<\/span><span class=\"invisible\">status\/1174511693000560640<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":2,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"eu tenho SEIShttps:\/\/twitter.com\/Ducker_Gremio\/status\/1174511693000560640\u00a0\u2026","timestamp":1568926064000,"timestamp_epochs":1568926064,"tweet_id":"1174787180239233025","tweet_url":"\/isahcoutto\/status\/1174787180239233025","user_id":"831836683830169600","username":"isahcoutto"},{"fullname":"Isah","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">errada ela n\u00e3o t\u00e1 <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/sergiosilva101\/status\/1174668135150104576\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/dG9YNM2vEQ\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/sergiosilva101\/status\/1174668135150104576\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/sergiosilva101<\/span><span class=\"invisible\">\/status\/1174668135150104576<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"errada ela n\u00e3o t\u00e1 https:\/\/twitter.com\/sergiosilva101\/status\/1174668135150104576\u00a0\u2026","timestamp":1568925710000,"timestamp_epochs":1568925710,"tweet_id":"1174785695631720449","tweet_url":"\/isahcoutto\/status\/1174785695631720449","user_id":"831836683830169600","username":"isahcoutto"},{"fullname":"Isah","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">pegar \u00f4nibus e ir sentada na cadeira do trocador = tudo pra mim<\/p>","is_retweet":0,"likes":10,"replies":3,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":1,"text":"pegar \u00f4nibus e ir sentada na cadeira do trocador = tudo pra mim","timestamp":1568925414000,"timestamp_epochs":1568925414,"tweet_id":"1174784454092570624","tweet_url":"\/isahcoutto\/status\/1174784454092570624","user_id":"831836683830169600","username":"isahcoutto"},{"fullname":"Dani","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">saudades, j\u00e1 n\u00e3o sei se \u00e9 palavra certa pra usar <img alt=\"\ud83d\ude2d\" aria-label=\"Emoji: Cara chorando muito\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f62d.png\" title=\"Cara chorando muito\"\/><img alt=\"\ud83d\ude2d\" aria-label=\"Emoji: Cara chorando muito\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f62d.png\" title=\"Cara chorando muito\"\/><img alt=\"\ud83d\ude2d\" aria-label=\"Emoji: Cara chorando muito\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f62d.png\" title=\"Cara chorando muito\"\/><img alt=\"\ud83d\ude2d\" aria-label=\"Emoji: Cara chorando muito\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f62d.png\" title=\"Cara chorando muito\"\/> VOLTA PRA MIM <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"2338634060\" dir=\"ltr\" href=\"\/CopadoBrasil\"><s>@<\/s><b>CopadoBrasil<\/b><\/a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/isahcoutto\/status\/1053374396352602112\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/7lDGqmMzt6\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/isahcoutto\/status\/1053374396352602112\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/isahcoutto\/sta<\/span><span class=\"invisible\">tus\/1053374396352602112<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":3,"replies":0,"retweet_id":"1174678955678457856","retweeter_userid":"831836683830169600","retweeter_username":"isahcoutto","retweets":1,"text":"saudades, j\u00e1 n\u00e3o sei se \u00e9 palavra certa pra usar  VOLTA PRA MIM @CopadoBrasilhttps:\/\/twitter.com\/isahcoutto\/status\/1053374396352602112\u00a0\u2026","timestamp":1568890180000,"timestamp_epochs":1568890180,"tweet_id":"1174636671297568769","tweet_url":"\/nepomucenodanii\/status\/1174636671297568769","user_id":"1458680834","username":"nepomucenodanii"},{"fullname":"Isah","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">eu vou amar esse v\u00eddeo pra sempre kkkkkkkkk AIRFYER<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/coleciona_dor\/status\/1086844746394411008\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/7gn8HwM1Bq\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/coleciona_dor\/status\/1086844746394411008\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/coleciona_dor\/<\/span><span class=\"invisible\">status\/1086844746394411008<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"eu vou amar esse v\u00eddeo pra sempre kkkkkkkkk AIRFYERhttps:\/\/twitter.com\/coleciona_dor\/status\/1086844746394411008\u00a0\u2026","timestamp":1568848000000,"timestamp_epochs":1568848000,"tweet_id":"1174459755722682368","tweet_url":"\/isahcoutto\/status\/1174459755722682368","user_id":"831836683830169600","username":"isahcoutto"},{"fullname":"suzie \ud83d\udd8b\ud83c\udf19","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"en\">UM THIS IS THE CUTEST VIDEO EVER IM CRYING<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/Y2fsONyMuq\">pic.twitter.com\/Y2fsONyMuq<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":425196,"replies":1231,"retweet_id":"1173975715492114433","retweeter_userid":"831836683830169600","retweeter_username":"isahcoutto","retweets":151059,"text":"UM THIS IS THE CUTEST VIDEO EVER IM CRYINGpic.twitter.com\/Y2fsONyMuq","timestamp":1568590961000,"timestamp_epochs":1568590961,"tweet_id":"1173381656192770048","tweet_url":"\/bibliowitch\/status\/1173381656192770048","user_id":"567796602","username":"bibliowitch"},{"fullname":"Isah","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">fazer um cart\u00e3o da c&amp;a foi a pior besteira que eu j\u00e1 fiz na minha vida, puta que pariu que \u00d3DIO<\/p>","is_retweet":0,"likes":2,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"fazer um cart\u00e3o da c&a foi a pior besteira que eu j\u00e1 fiz na minha vida, puta que pariu que \u00d3DIO","timestamp":1568685637000,"timestamp_epochs":1568685637,"tweet_id":"1173778754713378816","tweet_url":"\/isahcoutto\/status\/1173778754713378816","user_id":"831836683830169600","username":"isahcoutto"},{"fullname":"Sac Cruzeiro","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Se o Pedrinho do BH tem 1 milh\u00e3o de f\u00e3s, eu sou um deles  \nSe o Pedrinho do BH tem 5 f\u00e3s, eu sou um deles  \nse o Pedrinho do BH tem 1 f\u00e3, eu sou esse f\u00e3  \nse o Pedrinho do BH n\u00e3o tem f\u00e3s, eu n\u00e3o estou na terra \nse o mundo \u00e9 contra Pedrinho do BH, eu sou contra o mundo todo<\/p>","is_retweet":1,"likes":1096,"replies":13,"retweet_id":"1173724211128479745","retweeter_userid":"831836683830169600","retweeter_username":"isahcoutto","retweets":236,"text":"Se o Pedrinho do BH tem 1 milh\u00e3o de f\u00e3s, eu sou um deles  \nSe o Pedrinho do BH tem 5 f\u00e3s, eu sou um deles  \nse o Pedrinho do BH tem 1 f\u00e3, eu sou esse f\u00e3  \nse o Pedrinho do BH n\u00e3o tem f\u00e3s, eu n\u00e3o estou na terra \nse o mundo \u00e9 contra Pedrinho do BH, eu sou contra o mundo todo","timestamp":1568671799000,"timestamp_epochs":1568671799,"tweet_id":"1173720714253426690","tweet_url":"\/SacCruzeiro_\/status\/1173720714253426690","user_id":"3301926058","username":"SacCruzeiro_"},{"fullname":"Don Rog\u00e9rio Ceni \ud83d\udd25","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">eu chegando l\u00e1 no BH depois que o Pedrinho for eleito. <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/PedrinhoPresidente2020?src=hash\"><s>#<\/s><b>PedrinhoPresidente2020<\/b><\/a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/Irz8AoUVVY\">pic.twitter.com\/Irz8AoUVVY<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":728,"replies":7,"retweet_id":"1173720602273878016","retweeter_userid":"831836683830169600","retweeter_username":"isahcoutto","retweets":171,"text":"eu chegando l\u00e1 no BH depois que o Pedrinho for eleito. #PedrinhoPresidente2020pic.twitter.com\/Irz8AoUVVY","timestamp":1568659151000,"timestamp_epochs":1568659151,"tweet_id":"1173667664599953408","tweet_url":"\/cec_tiago\/status\/1173667664599953408","user_id":"1229931919","username":"cec_tiago"},{"fullname":"\u1d9c\u1d49\u1d9c \ud835\ude7c\ud835\ude8e\ud835\ude92\ud835\ude9b\ud835\ude8e\ud835\ude95\ud835\ude8e\ud835\ude9c\u2600\ufe0f","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Contra fatos n h\u00e1 argumentos ok <img alt=\"\ud83e\udd70\" aria-label=\"Emoji: Cara sorridente com 3 cora\u00e7\u00f5es\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f970.png\" title=\"Cara sorridente com 3 cora\u00e7\u00f5es\"\/><img alt=\"\ud83e\udd70\" aria-label=\"Emoji: Cara sorridente com 3 cora\u00e7\u00f5es\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f970.png\" title=\"Cara sorridente com 3 cora\u00e7\u00f5es\"\/><img alt=\"\ud83e\udd70\" aria-label=\"Emoji: Cara sorridente com 3 cora\u00e7\u00f5es\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f970.png\" title=\"Cara sorridente com 3 cora\u00e7\u00f5es\"\/><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/7NzLkZhS3i\">pic.twitter.com\/7NzLkZhS3i<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":818,"replies":14,"retweet_id":"1173719603073245185","retweeter_userid":"831836683830169600","retweeter_username":"isahcoutto","retweets":201,"text":"Contra fatos n h\u00e1 argumentos ok pic.twitter.com\/7NzLkZhS3i","timestamp":1568661824000,"timestamp_epochs":1568661824,"tweet_id":"1173678876700098560","tweet_url":"\/_Carolcec\/status\/1173678876700098560","user_id":"827868551570661376","username":"_Carolcec"},{"fullname":"Ana","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">O meme dos cruzeirense a\u00ed<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/Butecodt\/status\/1173588424252698624\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/p2Fwj8GoI5\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/Butecodt\/status\/1173588424252698624\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/Butecodt\/statu<\/span><span class=\"invisible\">s\/1173588424252698624<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":72,"replies":1,"retweet_id":"1173716657744830464","retweeter_userid":"831836683830169600","retweeter_username":"isahcoutto","retweets":30,"text":"O meme dos cruzeirense a\u00edhttps:\/\/twitter.com\/Butecodt\/status\/1173588424252698624\u00a0\u2026","timestamp":1568644294000,"timestamp_epochs":1568644294,"tweet_id":"1173605348357414913","tweet_url":"\/Anacec_\/status\/1173605348357414913","user_id":"150365419","username":"Anacec_"},{"fullname":".","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">no in\u00edcio do ano: N\u00c3O TEM CONDI\u00c7\u00c3O A MAGNITUDE E A GRANDEZA QUE O CRUZEIRO ESPORTE CLUBE EXPRESSA EM TODOS ESSES CONTINENTES  E PLANETAS INTERGAL\u00c1TICOS...\n\nno meio do ano: E.U N\u00c3O AGUENTO MAIS ESSE TIME GENTE EU VOU MORRER EU VOU FICAR DOIDO ME D\u00c1 UM TEMPO JOGA BOLA CAMBADA<\/p>","is_retweet":1,"likes":1309,"replies":4,"retweet_id":"1173089677752131584","retweeter_userid":"831836683830169600","retweeter_username":"isahcoutto","retweets":575,"text":"no in\u00edcio do ano: N\u00c3O TEM CONDI\u00c7\u00c3O A MAGNITUDE E A GRANDEZA QUE O CRUZEIRO ESPORTE CLUBE EXPRESSA EM TODOS ESSES CONTINENTES  E PLANETAS INTERGAL\u00c1TICOS...\n\nno meio do ano: E.U N\u00c3O AGUENTO MAIS ESSE TIME GENTE EU VOU MORRER EU VOU FICAR DOIDO ME D\u00c1 UM TEMPO JOGA BOLA CAMBADA","timestamp":1568506966000,"timestamp_epochs":1568506966,"tweet_id":"1173029354454114304","tweet_url":"\/gicacec\/status\/1173029354454114304","user_id":"1083811779417964545","username":"gicacec"},{"fullname":"Quebrando o Tabu","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Utilidade p\u00fablica:<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/FvuKkKBlzi\">pic.twitter.com\/FvuKkKBlzi<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":36032,"replies":38,"retweet_id":"1173089425758334976","retweeter_userid":"831836683830169600","retweeter_username":"isahcoutto","retweets":14114,"text":"Utilidade p\u00fablica:pic.twitter.com\/FvuKkKBlzi","timestamp":1568466000000,"timestamp_epochs":1568466000,"tweet_id":"1172857529010798592","tweet_url":"\/QuebrandoOTabu\/status\/1172857529010798592","user_id":"283230411","username":"QuebrandoOTabu"},{"fullname":"Caco Cardassi","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">O Minist\u00e9rio da Magia emite o alerta:\n\nCUIDADO! Hoje \u00e9 sexta-feira 13 e a lua est\u00e1 na fase cheia. \n\nA propens\u00e3o para ataques de lobisomem \u00e9 grande. \n\nSe voc\u00ea tiver o infort\u00fanio de se deparar com uma criatura dessa e n\u00e3o possuir habilidades para enfrent\u00e1-lo, fuja!<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/iXqSYgYpJD\">pic.twitter.com\/iXqSYgYpJD<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":605,"replies":10,"retweet_id":"1172519262310846464","retweeter_userid":"831836683830169600","retweeter_username":"isahcoutto","retweets":183,"text":"O Minist\u00e9rio da Magia emite o alerta:\n\nCUIDADO! Hoje \u00e9 sexta-feira 13 e a lua est\u00e1 na fase cheia. \n\nA propens\u00e3o para ataques de lobisomem \u00e9 grande. \n\nSe voc\u00ea tiver o infort\u00fanio de se deparar com uma criatura dessa e n\u00e3o possuir habilidades para enfrent\u00e1-lo, fuja!pic.twitter.com\/iXqSYgYpJD","timestamp":1568376217000,"timestamp_epochs":1568376217,"tweet_id":"1172480951680733186","tweet_url":"\/cacocardassi\/status\/1172480951680733186","user_id":"3393104326","username":"cacocardassi"},{"fullname":"Andr\u00e9 Rochadel","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">A gente n\u00e3o tem um minuto de folga de vergonha internacional, n\u00e9?<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/BrazilianReport\/status\/1171819825125101574\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/g3ledWBgh9\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/BrazilianReport\/status\/1171819825125101574\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/BrazilianRepor<\/span><span class=\"invisible\">t\/status\/1171819825125101574<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":51347,"replies":380,"retweet_id":"1172090961524080640","retweeter_userid":"831836683830169600","retweeter_username":"isahcoutto","retweets":17499,"text":"A gente n\u00e3o tem um minuto de folga de vergonha internacional, n\u00e9?https:\/\/twitter.com\/BrazilianReport\/status\/1171819825125101574\u00a0\u2026","timestamp":1568220948000,"timestamp_epochs":1568220948,"tweet_id":"1171829706913656832","tweet_url":"\/andre_rochadel\/status\/1171829706913656832","user_id":"1032692932443365376","username":"andre_rochadel"},{"fullname":"Isah","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">saudades estar na final da copa do brasil<\/p>","is_retweet":0,"likes":18,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":23,"text":"saudades estar na final da copa do brasil","timestamp":1568247905000,"timestamp_epochs":1568247905,"tweet_id":"1171942771441225728","tweet_url":"\/isahcoutto\/status\/1171942771441225728","user_id":"831836683830169600","username":"isahcoutto"},{"fullname":"Paola Carosella \u26a1\ufe0f","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">Precisamos proteger as nossas crian\u00e7as- de verdade -<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/portaldaband\/status\/1171756931192672256\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/FYACRVB250\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/portaldaband\/status\/1171756931192672256\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/portaldaband\/s<\/span><span class=\"invisible\">tatus\/1171756931192672256<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":34873,"replies":134,"retweet_id":"1171898771325825024","retweeter_userid":"831836683830169600","retweeter_username":"isahcoutto","retweets":8971,"text":"Precisamos proteger as nossas crian\u00e7as- de verdade -https:\/\/twitter.com\/portaldaband\/status\/1171756931192672256\u00a0\u2026","timestamp":1568204589000,"timestamp_epochs":1568204589,"tweet_id":"1171761091174682625","tweet_url":"\/PaolaCarosella\/status\/1171761091174682625","user_id":"135743827","username":"PaolaCarosella"},{"fullname":"Napaula","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">vou ter que superar - matheus e kauan<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/AthleticoPR\/status\/1171800359418961921\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/UtM0QZzEQ5\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/AthleticoPR\/status\/1171800359418961921\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/AthleticoPR\/st<\/span><span class=\"invisible\">atus\/1171800359418961921<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":12,"replies":0,"retweet_id":"1171886299478986752","retweeter_userid":"831836683830169600","retweeter_username":"isahcoutto","retweets":12,"text":"vou ter que superar - matheus e kauanhttps:\/\/twitter.com\/AthleticoPR\/status\/1171800359418961921\u00a0\u2026","timestamp":1568230646000,"timestamp_epochs":1568230646,"tweet_id":"1171870383512924165","tweet_url":"\/anaaptorres\/status\/1171870383512924165","user_id":"63808936","username":"anaaptorres"},{"fullname":"Cruzeiro 2003 \u1d9c\u1d49\u1d9c","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">Se levantar o bra\u00e7o Deus puxa<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/otempo\/status\/1171555215004307457\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/oXMjVy9bsH\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/otempo\/status\/1171555215004307457\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/otempo\/status\/<\/span><span class=\"invisible\">1171555215004307457<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":355,"replies":31,"retweet_id":"1171858829144985600","retweeter_userid":"831836683830169600","retweeter_username":"isahcoutto","retweets":49,"text":"Se levantar o bra\u00e7o Deus puxahttps:\/\/twitter.com\/otempo\/status\/1171555215004307457\u00a0\u2026","timestamp":1568207751000,"timestamp_epochs":1568207751,"tweet_id":"1171774355052912640","tweet_url":"\/lorakfranco\/status\/1171774355052912640","user_id":"4239189137","username":"lorakfranco"},{"fullname":"Marcelo Adnet","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"es\">Por que ele est\u00e1 me imitando?<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/karlaperfwct\/status\/1171483889669300224\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/XCgg705xso\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/karlaperfwct\/status\/1171483889669300224\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/karlaperfwct\/s<\/span><span class=\"invisible\">tatus\/1171483889669300224<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":46869,"replies":780,"retweet_id":"1171856028952125440","retweeter_userid":"831836683830169600","retweeter_username":"isahcoutto","retweets":6470,"text":"Por que ele est\u00e1 me imitando?https:\/\/twitter.com\/karlaperfwct\/status\/1171483889669300224\u00a0\u2026","timestamp":1568205353000,"timestamp_epochs":1568205353,"tweet_id":"1171764297858465792","tweet_url":"\/MarceloAdnet\/status\/1171764297858465792","user_id":"146367309","username":"MarceloAdnet"},{"fullname":"Isah","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">m\u00e1fia, tfc e cachazeiros = contem comigo pra tudo\nessas da foto = vai tomar no cu<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/tpi_Oficial1997\/status\/1171585792650752001\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/xN5PLA74DK\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/tpi_Oficial1997\/status\/1171585792650752001\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/tpi_Oficial199<\/span><span class=\"invisible\">7\/status\/1171585792650752001<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":74,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":15,"text":"m\u00e1fia, tfc e cachazeiros = contem comigo pra tudo\nessas da foto = vai tomar no cuhttps:\/\/twitter.com\/tpi_Oficial1997\/status\/1171585792650752001\u00a0\u2026","timestamp":1568203598000,"timestamp_epochs":1568203598,"tweet_id":"1171756937177907201","tweet_url":"\/isahcoutto\/status\/1171756937177907201","user_id":"831836683830169600","username":"isahcoutto"},{"fullname":"Isah","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">minha m\u00e3e ganhou ingresso pro buteco do gusttavo lima e me chamou pra ir junto, aaaa <img alt=\"\ud83e\udd70\" aria-label=\"Emoji: Cara sorridente com 3 cora\u00e7\u00f5es\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f970.png\" title=\"Cara sorridente com 3 cora\u00e7\u00f5es\"\/><\/p>","is_retweet":0,"likes":3,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"minha m\u00e3e ganhou ingresso pro buteco do gusttavo lima e me chamou pra ir junto, aaaa ","timestamp":1568203400000,"timestamp_epochs":1568203400,"tweet_id":"1171756105833340929","tweet_url":"\/isahcoutto\/status\/1171756105833340929","user_id":"831836683830169600","username":"isahcoutto"},{"fullname":"\u1d40\u1d43\u02e1\u1d49\u02e2","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\"><a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"831836683830169600\" dir=\"ltr\" href=\"\/isahcoutto\"><s>@<\/s><b>isahcoutto<\/b><\/a> tem praia ai vey<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/thdelas\/status\/1171592203237502976\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/17ihntVgBp\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/thdelas\/status\/1171592203237502976\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/thdelas\/status<\/span><span class=\"invisible\">\/1171592203237502976<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":2,"replies":1,"retweet_id":"1171595477340569606","retweeter_userid":"831836683830169600","retweeter_username":"isahcoutto","retweets":1,"text":"@isahcoutto tem praia ai veyhttps:\/\/twitter.com\/thdelas\/status\/1171592203237502976\u00a0\u2026","timestamp":1568164370000,"timestamp_epochs":1568164370,"tweet_id":"1171592400604749825","tweet_url":"\/ArrobaTales\/status\/1171592400604749825","user_id":"1114645722","username":"ArrobaTales"},{"fullname":"Cruzeiro Esporte Clube","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">\"...Eu n\u00e3o sei a m\u00fasica...mas...eu t\u00f4 cantando...\"<img alt=\"\ud83d\udd35\" aria-label=\"Emoji: C\u00edrculo azul\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f535.png\" title=\"C\u00edrculo azul\"\/><img alt=\"\u26aa\" aria-label=\"Emoji: C\u00edrculo branco\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/26aa.png\" title=\"C\u00edrculo branco\"\/><img alt=\"\ud83e\udd8a\" aria-label=\"Emoji: Cara de raposa\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f98a.png\" title=\"Cara de raposa\"\/> Valeu, Dagol! \n\n<img alt=\"\ud83d\udcf8\" aria-label=\"Emoji: C\u00e2mera com flash\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f4f8.png\" title=\"C\u00e2mera com flash\"\/> Vinnicius Silva e Washington Alves<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/PEHqHP6Kpd\">pic.twitter.com\/PEHqHP6Kpd<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":1567,"replies":53,"retweet_id":"1171564646744186880","retweeter_userid":"831836683830169600","retweeter_username":"isahcoutto","retweets":357,"text":"\"...Eu n\u00e3o sei a m\u00fasica...mas...eu t\u00f4 cantando...\" Valeu, Dagol! \n\n Vinnicius Silva e Washington Alvespic.twitter.com\/PEHqHP6Kpd","timestamp":1568154015000,"timestamp_epochs":1568154015,"tweet_id":"1171548969173999616","tweet_url":"\/Cruzeiro\/status\/1171548969173999616","user_id":"1562061097","username":"Cruzeiro"},{"fullname":"Isah","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">eu j\u00e1 tinha era levantado e sa\u00eddo correndo SEM MEME<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/elevencomunista\/status\/1171249119941353472\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/xLgYysx1b5\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/elevencomunista\/status\/1171249119941353472\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/elevencomunist<\/span><span class=\"invisible\">a\/status\/1171249119941353472<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":1,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"eu j\u00e1 tinha era levantado e sa\u00eddo correndo SEM MEMEhttps:\/\/twitter.com\/elevencomunista\/status\/1171249119941353472\u00a0\u2026","timestamp":1568153153000,"timestamp_epochs":1568153153,"tweet_id":"1171545355705626625","tweet_url":"\/isahcoutto\/status\/1171545355705626625","user_id":"831836683830169600","username":"isahcoutto"},{"fullname":"Isah","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">pelo menos uma noticia boa<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/leonageral\/status\/1171493031905652738\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/O5eeiuCGcY\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/leonageral\/status\/1171493031905652738\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/leonageral\/sta<\/span><span class=\"invisible\">tus\/1171493031905652738<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":3,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"pelo menos uma noticia boahttps:\/\/twitter.com\/leonageral\/status\/1171493031905652738\u00a0\u2026","timestamp":1568152693000,"timestamp_epochs":1568152693,"tweet_id":"1171543424249597954","tweet_url":"\/isahcoutto\/status\/1171543424249597954","user_id":"831836683830169600","username":"isahcoutto"},{"fullname":"\u1d40\u1d43\u02e1\u1d49\u02e2","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">Os caras agora acham que o Cruzeiro virou bazar de jogadores<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/Mateus_diz\/status\/1171146986524938240\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/uLq6g26Dq7\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/Mateus_diz\/status\/1171146986524938240\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/Mateus_diz\/sta<\/span><span class=\"invisible\">tus\/1171146986524938240<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":29,"replies":2,"retweet_id":"1171427541489340418","retweeter_userid":"831836683830169600","retweeter_username":"isahcoutto","retweets":13,"text":"Os caras agora acham que o Cruzeiro virou bazar de jogadoreshttps:\/\/twitter.com\/Mateus_diz\/status\/1171146986524938240\u00a0\u2026","timestamp":1568060186000,"timestamp_epochs":1568060186,"tweet_id":"1171155423719804935","tweet_url":"\/ArrobaTales\/status\/1171155423719804935","user_id":"1114645722","username":"ArrobaTales"},{"fullname":"DOUGRAS","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">tem que ser muito mau car\u00e1ter pra n\u00e3o gostar de friends<\/p>","is_retweet":1,"likes":2662,"replies":47,"retweet_id":"1171216725599236096","retweeter_userid":"831836683830169600","retweeter_username":"isahcoutto","retweets":1198,"text":"tem que ser muito mau car\u00e1ter pra n\u00e3o gostar de friends","timestamp":1568051259000,"timestamp_epochs":1568051259,"tweet_id":"1171117978886295554","tweet_url":"\/dougraz\/status\/1171117978886295554","user_id":"751854434360131584","username":"dougraz"},{"fullname":"Isah","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"und\"><img alt=\"\u2764\ufe0f\" aria-label=\"Emoji: Cora\u00e7\u00e3o vermelho\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/2764.png\" title=\"Cora\u00e7\u00e3o vermelho\"\/><img alt=\"\ud83e\udd7a\" aria-label=\"Emoji: Cara implorando\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f97a.png\" title=\"Cara implorando\"\/> <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/thiegonovais\/status\/1171193386868649984\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/OtSsUMRRNk\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/thiegonovais\/status\/1171193386868649984\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/thiegonovais\/s<\/span><span class=\"invisible\">tatus\/1171193386868649984<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":1,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":" https:\/\/twitter.com\/thiegonovais\/status\/1171193386868649984\u00a0\u2026","timestamp":1568073595000,"timestamp_epochs":1568073595,"tweet_id":"1171211663057571841","tweet_url":"\/isahcoutto\/status\/1171211663057571841","user_id":"831836683830169600","username":"isahcoutto"},{"fullname":"Isah","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">KKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKK SOCORRO<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/Dagolberto_Telo\/status\/1170860644196933632\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/NumTWDG026\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/Dagolberto_Telo\/status\/1170860644196933632\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/Dagolberto_Tel<\/span><span class=\"invisible\">o\/status\/1170860644196933632<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":5,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"KKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKK SOCORROhttps:\/\/twitter.com\/Dagolberto_Telo\/status\/1170860644196933632\u00a0\u2026","timestamp":1568073393000,"timestamp_epochs":1568073393,"tweet_id":"1171210816433115136","tweet_url":"\/isahcoutto\/status\/1171210816433115136","user_id":"831836683830169600","username":"isahcoutto"},{"fullname":"Aline","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">*Motivo do pre\u00e7o melhor, foi personalizada com \u201cD&gt;^v\u201d que significa (Deus \u00e9 maior do que os altos e baixos) e n\u00e3o serviu, ou seja n\u00e3o foi poss\u00edvel a troca. Interessados Direct<\/p>","is_retweet":1,"likes":3,"replies":0,"retweet_id":"1171069389845741573","retweeter_userid":"831836683830169600","retweeter_username":"isahcoutto","retweets":4,"text":"*Motivo do pre\u00e7o melhor, foi personalizada com \u201cD>^v\u201d que significa (Deus \u00e9 maior do que os altos e baixos) e n\u00e3o serviu, ou seja n\u00e3o foi poss\u00edvel a troca. Interessados Direct","timestamp":1568038119000,"timestamp_epochs":1568038119,"tweet_id":"1171062869150044162","tweet_url":"\/alinespcorrea\/status\/1171062869150044162","user_id":"821763634565095425","username":"alinespcorrea"},{"fullname":"Aline","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Vendo Camisa I 2019 oficial feminina. \nTamanho: M  R$ 120,00 \nCom Patch da copa do Brasil de 2018. \nNunca usada!\nInteressados Direct<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/gZthW3tQ2P\">pic.twitter.com\/gZthW3tQ2P<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":6,"replies":1,"retweet_id":"1171069354596818945","retweeter_userid":"831836683830169600","retweeter_username":"isahcoutto","retweets":13,"text":"Vendo Camisa I 2019 oficial feminina. \nTamanho: M  R$ 120,00 \nCom Patch da copa do Brasil de 2018. \nNunca usada!\nInteressados Directpic.twitter.com\/gZthW3tQ2P","timestamp":1568038102000,"timestamp_epochs":1568038102,"tweet_id":"1171062796404043776","tweet_url":"\/alinespcorrea\/status\/1171062796404043776","user_id":"821763634565095425","username":"alinespcorrea"},{"fullname":"Nina","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">acho engra\u00e7ado como a galera acha que tem o direito de opinar sobre a vida de um casal homossexual mas se o marido bate na esposa, a\u00ed n\u00e3o pode meter a colher<\/p>","is_retweet":1,"likes":75,"replies":1,"retweet_id":"1170455282599809025","retweeter_userid":"831836683830169600","retweeter_username":"isahcoutto","retweets":23,"text":"acho engra\u00e7ado como a galera acha que tem o direito de opinar sobre a vida de um casal homossexual mas se o marido bate na esposa, a\u00ed n\u00e3o pode meter a colher","timestamp":1567859434000,"timestamp_epochs":1567859434,"tweet_id":"1170313407125446656","tweet_url":"\/damatanina\/status\/1170313407125446656","user_id":"1058482008","username":"damatanina"},{"fullname":"amnnda","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">LGBT\nlinda gostosa bonita e trabalhadora<\/p>","is_retweet":1,"likes":41269,"replies":291,"retweet_id":"1170429166463922176","retweeter_userid":"831836683830169600","retweeter_username":"isahcoutto","retweets":22159,"text":"LGBT\nlinda gostosa bonita e trabalhadora","timestamp":1567782724000,"timestamp_epochs":1567782724,"tweet_id":"1169991662132781057","tweet_url":"\/grreaction\/status\/1169991662132781057","user_id":"512293960","username":"grreaction"},{"fullname":"Isah","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">minha sogra faz cada bolo maravilhoso, por isso a cada dia que passa eu engordo mais kkkkkkk<\/p>","is_retweet":0,"likes":6,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"minha sogra faz cada bolo maravilhoso, por isso a cada dia que passa eu engordo mais kkkkkkk","timestamp":1567885774000,"timestamp_epochs":1567885774,"tweet_id":"1170423887525494785","tweet_url":"\/isahcoutto\/status\/1170423887525494785","user_id":"831836683830169600","username":"isahcoutto"},{"fullname":"samuel","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">eu chegando nos lugares e a galera me perguntando \u201ce o cruzeiro\u201d<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/1gj6eeZpT5\">pic.twitter.com\/1gj6eeZpT5<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":558,"replies":5,"retweet_id":"1169657885124694018","retweeter_userid":"831836683830169600","retweeter_username":"isahcoutto","retweets":282,"text":"eu chegando nos lugares e a galera me perguntando \u201ce o cruzeiro\u201dpic.twitter.com\/1gj6eeZpT5","timestamp":1567658272000,"timestamp_epochs":1567658272,"tweet_id":"1169469672728801281","tweet_url":"\/cecrmcf\/status\/1169469672728801281","user_id":"1305443154","username":"cecrmcf"},{"fullname":"CEC DA ZOEIRA","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">agr que sei como \u00e9 ser desclassificado na Copa do Brasil \n\nt\u00f4 muito triste, nmrl<\/p>","is_retweet":1,"likes":727,"replies":0,"retweet_id":"1169566200524890112","retweeter_userid":"831836683830169600","retweeter_username":"isahcoutto","retweets":295,"text":"agr que sei como \u00e9 ser desclassificado na Copa do Brasil \n\nt\u00f4 muito triste, nmrl","timestamp":1567649593000,"timestamp_epochs":1567649593,"tweet_id":"1169433269613383685","tweet_url":"\/CECdaZoeiraa\/status\/1169433269613383685","user_id":"952946044173725696","username":"CECdaZoeiraa"},{"fullname":"Isah","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">bom dia pra quem desgra\u00e7a<\/p>","is_retweet":0,"likes":3,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":4,"text":"bom dia pra quem desgra\u00e7a","timestamp":1567677053000,"timestamp_epochs":1567677053,"tweet_id":"1169548445155299328","tweet_url":"\/isahcoutto\/status\/1169548445155299328","user_id":"831836683830169600","username":"isahcoutto"},{"fullname":"Isah","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">desliguei a tv na hora exata antes da merda acontecer kkkkjjjjjj rindo de tristeza<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/Cruzeiro\/status\/1169430042444783617\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/aY8aeZ3MQt\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/Cruzeiro\/status\/1169430042444783617\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/Cruzeiro\/statu<\/span><span class=\"invisible\">s\/1169430042444783617<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"desliguei a tv na hora exata antes da merda acontecer kkkkjjjjjj rindo de tristezahttps:\/\/twitter.com\/Cruzeiro\/status\/1169430042444783617\u00a0\u2026","timestamp":1567648917000,"timestamp_epochs":1567648917,"tweet_id":"1169430434616422400","tweet_url":"\/isahcoutto\/status\/1169430434616422400","user_id":"831836683830169600","username":"isahcoutto"},{"fullname":"Isah","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">na moral? vou dormir porque amanh\u00e3 quem vai acordar cedo sou eu e n\u00e3o esse bando de filho da puta<\/p>","is_retweet":0,"likes":13,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":8,"text":"na moral? vou dormir porque amanh\u00e3 quem vai acordar cedo sou eu e n\u00e3o esse bando de filho da puta","timestamp":1567648686000,"timestamp_epochs":1567648686,"tweet_id":"1169429468760461312","tweet_url":"\/isahcoutto\/status\/1169429468760461312","user_id":"831836683830169600","username":"isahcoutto"},{"fullname":"desimpedidos","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">\u00c9 galera, ningu\u00e9m tira essa classifica\u00e7\u00e3o do Inter<\/p>","is_retweet":1,"likes":2471,"replies":123,"retweet_id":"1169428042520944647","retweeter_userid":"831836683830169600","retweeter_username":"isahcoutto","retweets":142,"text":"\u00c9 galera, ningu\u00e9m tira essa classifica\u00e7\u00e3o do Inter","timestamp":1567648118000,"timestamp_epochs":1567648118,"tweet_id":"1169427085955358720","tweet_url":"\/desimpedidos\/status\/1169427085955358720","user_id":"1524689467","username":"desimpedidos"},{"fullname":"Isah","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">f\u00e1bio esporte clube<\/p>","is_retweet":0,"likes":4,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":3,"text":"f\u00e1bio esporte clube","timestamp":1567647899000,"timestamp_epochs":1567647899,"tweet_id":"1169426167796883456","tweet_url":"\/isahcoutto\/status\/1169426167796883456","user_id":"831836683830169600","username":"isahcoutto"},{"fullname":"b\u00a1anca","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">deus deve ta \u00e9 rindo da gente<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/cecrmcf\/status\/1169423958313246721\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/QumMF3Y4Fz\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/cecrmcf\/status\/1169423958313246721\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/cecrmcf\/status<\/span><span class=\"invisible\">\/1169423958313246721<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":3,"replies":0,"retweet_id":"1169424746829795328","retweeter_userid":"831836683830169600","retweeter_username":"isahcoutto","retweets":8,"text":"deus deve ta \u00e9 rindo da gentehttps:\/\/twitter.com\/cecrmcf\/status\/1169423958313246721\u00a0\u2026","timestamp":1567647493000,"timestamp_epochs":1567647493,"tweet_id":"1169424462497886208","tweet_url":"\/cruzeirc\/status\/1169424462497886208","user_id":"4131087083","username":"cruzeirc"},{"fullname":"Isah","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">cabral? QUE QUE T\u00c1 ACONTECENDO ROG\u00c9RIO CENI PORRA<\/p>","is_retweet":0,"likes":4,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"cabral? QUE QUE T\u00c1 ACONTECENDO ROG\u00c9RIO CENI PORRA","timestamp":1567647312000,"timestamp_epochs":1567647312,"tweet_id":"1169423704511717376","tweet_url":"\/isahcoutto\/status\/1169423704511717376","user_id":"831836683830169600","username":"isahcoutto"},{"fullname":"samuel","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">saudades \u00e9 a palavra certa pra um craque decisivo<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/4GKYa2dVnF\">pic.twitter.com\/4GKYa2dVnF<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":87,"replies":1,"retweet_id":"1169422724407681025","retweeter_userid":"831836683830169600","retweeter_username":"isahcoutto","retweets":36,"text":"saudades \u00e9 a palavra certa pra um craque decisivopic.twitter.com\/4GKYa2dVnF","timestamp":1567646602000,"timestamp_epochs":1567646602,"tweet_id":"1169420727629635584","tweet_url":"\/cecrmcf\/status\/1169420727629635584","user_id":"1305443154","username":"cecrmcf"},{"fullname":"\ud835\udcdd\ud835\udcf2\ud835\udcf0\ud835\udcfb\ud835\udcf2 \ud83d\udd25","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">problemas psicol\u00f3gicos causados pelo cruzeiro<\/p>","is_retweet":1,"likes":91,"replies":3,"retweet_id":"1169422471780585472","retweeter_userid":"831836683830169600","retweeter_username":"isahcoutto","retweets":53,"text":"problemas psicol\u00f3gicos causados pelo cruzeiro","timestamp":1567646454000,"timestamp_epochs":1567646454,"tweet_id":"1169420105891143680","tweet_url":"\/NigriFernanda\/status\/1169420105891143680","user_id":"2281472862","username":"NigriFernanda"},{"fullname":"Isah","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">eu nem t\u00f4 puta n\u00e3o, t\u00f4 triste porque esse caralho me ilude demais e eu deixo<\/p>","is_retweet":0,"likes":14,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":17,"text":"eu nem t\u00f4 puta n\u00e3o, t\u00f4 triste porque esse caralho me ilude demais e eu deixo","timestamp":1567645985000,"timestamp_epochs":1567645985,"tweet_id":"1169418140071211011","tweet_url":"\/isahcoutto\/status\/1169418140071211011","user_id":"831836683830169600","username":"isahcoutto"},{"fullname":"Isah","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">tava \u00f3bvio que isso ia acontecer cruzeiro tava IMPLORANDO pra tomar gol<\/p>","is_retweet":0,"likes":3,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":9,"text":"tava \u00f3bvio que isso ia acontecer cruzeiro tava IMPLORANDO pra tomar gol","timestamp":1567645822000,"timestamp_epochs":1567645822,"tweet_id":"1169417452452810753","tweet_url":"\/isahcoutto\/status\/1169417452452810753","user_id":"831836683830169600","username":"isahcoutto"},{"fullname":"Isah","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">mano vai tomar no cu, s\u00e9rio que desgra\u00e7a<\/p>","is_retweet":0,"likes":1,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"mano vai tomar no cu, s\u00e9rio que desgra\u00e7a","timestamp":1567645786000,"timestamp_epochs":1567645786,"tweet_id":"1169417303592755200","tweet_url":"\/isahcoutto\/status\/1169417303592755200","user_id":"831836683830169600","username":"isahcoutto"},{"fullname":"Tha\u00eds Vidal","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">sabe o cu? ele t\u00e1 na m\u00e3o <img alt=\"\ud83e\udd2a\" aria-label=\"Emoji: Cara de louco\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f92a.png\" title=\"Cara de louco\"\/><img alt=\"\ud83d\ude16\" aria-label=\"Emoji: Cara de confuso\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f616.png\" title=\"Cara de confuso\"\/><\/p>","is_retweet":1,"likes":101,"replies":6,"retweet_id":"1169415223729631237","retweeter_userid":"831836683830169600","retweeter_username":"isahcoutto","retweets":42,"text":"sabe o cu? ele t\u00e1 na m\u00e3o ","timestamp":1567642621000,"timestamp_epochs":1567642621,"tweet_id":"1169404029656387584","tweet_url":"\/_tvidal\/status\/1169404029656387584","user_id":"195423145","username":"_tvidal"},{"fullname":"Isah","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">cruzeiro t\u00e1 querendo me matar antes desse jogo acabar n\u00e3o \u00e9 poss\u00edvel<\/p>","is_retweet":0,"likes":1,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":1,"text":"cruzeiro t\u00e1 querendo me matar antes desse jogo acabar n\u00e3o \u00e9 poss\u00edvel","timestamp":1567644562000,"timestamp_epochs":1567644562,"tweet_id":"1169412169655603200","tweet_url":"\/isahcoutto\/status\/1169412169655603200","user_id":"831836683830169600","username":"isahcoutto"},{"fullname":"Isah","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">tem como n\u00e3o<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/Mayara_Coelho07\/status\/1169384994311221255\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/juAm8DNsPj\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/Mayara_Coelho07\/status\/1169384994311221255\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/Mayara_Coelho0<\/span><span class=\"invisible\">7\/status\/1169384994311221255<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":3,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":2,"text":"tem como n\u00e3ohttps:\/\/twitter.com\/Mayara_Coelho07\/status\/1169384994311221255\u00a0\u2026","timestamp":1567643389000,"timestamp_epochs":1567643389,"tweet_id":"1169407247962771457","tweet_url":"\/isahcoutto\/status\/1169407247962771457","user_id":"831836683830169600","username":"isahcoutto"},{"fullname":"Isah","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"und\">KKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKAAAA<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/AthleticoPR\/status\/1169405102467244034\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/1ucbmbaZpM\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/AthleticoPR\/status\/1169405102467244034\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/AthleticoPR\/st<\/span><span class=\"invisible\">atus\/1169405102467244034<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"KKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKAAAAhttps:\/\/twitter.com\/AthleticoPR\/status\/1169405102467244034\u00a0\u2026","timestamp":1567643271000,"timestamp_epochs":1567643271,"tweet_id":"1169406753081122816","tweet_url":"\/isahcoutto\/status\/1169406753081122816","user_id":"831836683830169600","username":"isahcoutto"},{"fullname":"Cruzeiro Esporte Clube","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">FALA, NA\u00c7\u00c3O AZUL!\n\nEstamos definidos para a decis\u00e3o de vaga para a final da <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"2338634060\" dir=\"ltr\" href=\"\/CopadoBrasil\"><s>@<\/s><b>CopaDoBrasil<\/b><\/a>!\n\nConfira a nossa escala\u00e7\u00e3o!\n\nVVVVVAAAAAMMMMMOOOOOSSSSS!!!!!\n\n<a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/INTxCRU?src=hash\"><s>#<\/s><b>INTxCRU<\/b><\/a> <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/OMaiorCampe%C3%A3o?src=hash\"><s>#<\/s><b>OMaiorCampe\u00e3o<\/b><\/a> <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/PeloHepta?src=hash\"><s>#<\/s><b>PeloHepta<\/b><\/a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/JrAhJhSO9m\">pic.twitter.com\/JrAhJhSO9m<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":2246,"replies":565,"retweet_id":"1169392611276349440","retweeter_userid":"831836683830169600","retweeter_username":"isahcoutto","retweets":411,"text":"FALA, NA\u00c7\u00c3O AZUL!\n\nEstamos definidos para a decis\u00e3o de vaga para a final da @CopaDoBrasil!\n\nConfira a nossa escala\u00e7\u00e3o!\n\nVVVVVAAAAAMMMMMOOOOOSSSSS!!!!!\n\n#INTxCRU #OMaiorCampe\u00e3o #PeloHeptapic.twitter.com\/JrAhJhSO9m","timestamp":1567639869000,"timestamp_epochs":1567639869,"tweet_id":"1169392487124938752","tweet_url":"\/Cruzeiro\/status\/1169392487124938752","user_id":"1562061097","username":"Cruzeiro"},{"fullname":"Guilherme Sacco","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">A torcida pode, sei l\u00e1, apoiar o pr\u00f3prio time.\n\nN\u00e3o sei se \u00e9 uma sugest\u00e3o ousada demais, mas acho que d\u00e1 pra implantar<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/bcbigode\/status\/1169246374686265344\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/hZTEdNgHxi\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/bcbigode\/status\/1169246374686265344\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/bcbigode\/statu<\/span><span class=\"invisible\">s\/1169246374686265344<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":2216,"replies":15,"retweet_id":"1169378680822554626","retweeter_userid":"831836683830169600","retweeter_username":"isahcoutto","retweets":641,"text":"A torcida pode, sei l\u00e1, apoiar o pr\u00f3prio time.\n\nN\u00e3o sei se \u00e9 uma sugest\u00e3o ousada demais, mas acho que d\u00e1 pra implantarhttps:\/\/twitter.com\/bcbigode\/status\/1169246374686265344\u00a0\u2026","timestamp":1567607634000,"timestamp_epochs":1567607634,"tweet_id":"1169257282368155648","tweet_url":"\/guilhermesacco\/status\/1169257282368155648","user_id":"878438230709985280","username":"guilhermesacco"},{"fullname":"cristiane","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">os cara \u00e9 vi\u00fava de Adilson Batista e quer vir me encher o saco pq eu gosto do Mano Menezes. kakkakak ahhh vai tomar no cu<\/p>","is_retweet":1,"likes":27,"replies":3,"retweet_id":"1169040062228643840","retweeter_userid":"831836683830169600","retweeter_username":"isahcoutto","retweets":2,"text":"os cara \u00e9 vi\u00fava de Adilson Batista e quer vir me encher o saco pq eu gosto do Mano Menezes. kakkakak ahhh vai tomar no cu","timestamp":1567520268000,"timestamp_epochs":1567520268,"tweet_id":"1168890844788744193","tweet_url":"\/criistiane_s\/status\/1168890844788744193","user_id":"286224082","username":"criistiane_s"},{"fullname":"Isah","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">fico feliz que agora o Mano vai reencontrar seu filho depois de anos \n\nwillian o nome dele<\/p>","is_retweet":0,"likes":5,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"fico feliz que agora o Mano vai reencontrar seu filho depois de anos \n\nwillian o nome dele","timestamp":1567554410000,"timestamp_epochs":1567554410,"tweet_id":"1169034046447542272","tweet_url":"\/isahcoutto\/status\/1169034046447542272","user_id":"831836683830169600","username":"isahcoutto"},{"fullname":"talita","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">Cherno e Byl\nRadi e A\u00e7\u00e3o \nHiroshima e Nagasaki<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/Mineirao\/status\/1168545864350142469\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/bxljuFQzeC\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/Mineirao\/status\/1168545864350142469\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/Mineirao\/statu<\/span><span class=\"invisible\">s\/1168545864350142469<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":7,"replies":0,"retweet_id":"1168887001912938497","retweeter_userid":"831836683830169600","retweeter_username":"isahcoutto","retweets":1,"text":"Cherno e Byl\nRadi e A\u00e7\u00e3o \nHiroshima e Nagasakihttps:\/\/twitter.com\/Mineirao\/status\/1168545864350142469\u00a0\u2026","timestamp":1567468137000,"timestamp_epochs":1567468137,"tweet_id":"1168672188913913856","tweet_url":"\/talixta\/status\/1168672188913913856","user_id":"1021102105329917952","username":"talixta"},{"fullname":"Aline","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">Saudades do que a gente j\u00e1 viveu<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/CECdaZoeiraa\/status\/1168661871517458432\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/uQldfuX8bL\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/CECdaZoeiraa\/status\/1168661871517458432\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/CECdaZoeiraa\/s<\/span><span class=\"invisible\">tatus\/1168661871517458432<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":21,"replies":0,"retweet_id":"1168883274791477248","retweeter_userid":"831836683830169600","retweeter_username":"isahcoutto","retweets":14,"text":"Saudades do que a gente j\u00e1 viveuhttps:\/\/twitter.com\/CECdaZoeiraa\/status\/1168661871517458432\u00a0\u2026","timestamp":1567474771000,"timestamp_epochs":1567474771,"tweet_id":"1168700012391542785","tweet_url":"\/alinespcorrea\/status\/1168700012391542785","user_id":"821763634565095425","username":"alinespcorrea"},{"fullname":"Clayson","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">adivinha quem vai para POA quarta feira no jogo do Cruzeiro? outro torcedor, porque eu vou ver em casa mesmo<\/p>","is_retweet":1,"likes":179,"replies":3,"retweet_id":"1168873708271935489","retweeter_userid":"831836683830169600","retweeter_username":"isahcoutto","retweets":89,"text":"adivinha quem vai para POA quarta feira no jogo do Cruzeiro? outro torcedor, porque eu vou ver em casa mesmo","timestamp":1567461090000,"timestamp_epochs":1567461090,"tweet_id":"1168642633792655360","tweet_url":"\/clysncec\/status\/1168642633792655360","user_id":"1014479246738239489","username":"clysncec"},{"fullname":"Isah","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">pleno 2019 e os cara falar que eu sou vendida de diretoria, nunca ganhei uma bala do cruzeiro, tudo que eu j\u00e1 fui ou participei foi exclusivamente por ser s\u00f3cio e\/ou ir em todos os jogos<\/p>","is_retweet":0,"likes":14,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"pleno 2019 e os cara falar que eu sou vendida de diretoria, nunca ganhei uma bala do cruzeiro, tudo que eu j\u00e1 fui ou participei foi exclusivamente por ser s\u00f3cio e\/ou ir em todos os jogos","timestamp":1567513506000,"timestamp_epochs":1567513506,"tweet_id":"1168862482502430720","tweet_url":"\/isahcoutto\/status\/1168862482502430720","user_id":"831836683830169600","username":"isahcoutto"},{"fullname":"Fernando Bastos","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">Ei <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"831836683830169600\" dir=\"ltr\" href=\"\/isahcoutto\"><s>@<\/s><b>isahcoutto<\/b><\/a> conta o outro lado da hist\u00f3ria pra gente, pq parece que foi explicado no Grupo, mas n\u00e3o saiu no print.<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/BOGUSGABRIEL\/status\/1168346748663808006\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/Yf1PwRUKav\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/BOGUSGABRIEL\/status\/1168346748663808006\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/BOGUSGABRIEL\/s<\/span><span class=\"invisible\">tatus\/1168346748663808006<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":1,"replies":2,"retweet_id":"1168860610551005185","retweeter_userid":"831836683830169600","retweeter_username":"isahcoutto","retweets":1,"text":"Ei @isahcoutto conta o outro lado da hist\u00f3ria pra gente, pq parece que foi explicado no Grupo, mas n\u00e3o saiu no print.https:\/\/twitter.com\/BOGUSGABRIEL\/status\/1168346748663808006\u00a0\u2026","timestamp":1567473984000,"timestamp_epochs":1567473984,"tweet_id":"1168696712690581512","tweet_url":"\/efehbastos\/status\/1168696712690581512","user_id":"160751532","username":"efehbastos"},{"fullname":"\u2748 \u2743 Alfa Girls \u2743 \u2748","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">eu olhando para o meu namorado depois de tirar toda a paci\u00eancia dele:<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/alfag1rls\/status\/1168618655405527040\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/ctB6Yt6Cb4\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/alfag1rls\/status\/1168618655405527040\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/alfag1rls\/stat<\/span><span class=\"invisible\">us\/1168618655405527040<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":34295,"replies":1495,"retweet_id":"1168654653279653888","retweeter_userid":"831836683830169600","retweeter_username":"isahcoutto","retweets":15511,"text":"eu olhando para o meu namorado depois de tirar toda a paci\u00eancia dele:https:\/\/twitter.com\/alfag1rls\/status\/1168618655405527040\u00a0\u2026","timestamp":1567455392000,"timestamp_epochs":1567455392,"tweet_id":"1168618731439886339","tweet_url":"\/alfag1rls\/status\/1168618731439886339","user_id":"827077216320233472","username":"alfag1rls"},{"fullname":"Isah","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">bandeir\u00e3o deus nos ajude j\u00e1 t\u00e1 pronto?<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/Cruzeiro\/status\/1168574894906458112\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/1DVpap4Cww\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/Cruzeiro\/status\/1168574894906458112\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/Cruzeiro\/statu<\/span><span class=\"invisible\">s\/1168574894906458112<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":5,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":1,"text":"bandeir\u00e3o deus nos ajude j\u00e1 t\u00e1 pronto?https:\/\/twitter.com\/Cruzeiro\/status\/1168574894906458112\u00a0\u2026","timestamp":1567445152000,"timestamp_epochs":1567445152,"tweet_id":"1168575784791019520","tweet_url":"\/isahcoutto\/status\/1168575784791019520","user_id":"831836683830169600","username":"isahcoutto"},{"fullname":"talita","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Eu amo o Cruzeiro e amo voc\u00eas, obrigada por fazerem meu fim de semana e meu jogo melhores. Pra sempre e sempre <img alt=\"\ud83d\udc99\" aria-label=\"Emoji: Cora\u00e7\u00e3o azul\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f499.png\" title=\"Cora\u00e7\u00e3o azul\"\/><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/j2DA0bSKED\">pic.twitter.com\/j2DA0bSKED<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":40,"replies":5,"retweet_id":"1168551569371086848","retweeter_userid":"831836683830169600","retweeter_username":"isahcoutto","retweets":3,"text":"Eu amo o Cruzeiro e amo voc\u00eas, obrigada por fazerem meu fim de semana e meu jogo melhores. Pra sempre e sempre pic.twitter.com\/j2DA0bSKED","timestamp":1567438747000,"timestamp_epochs":1567438747,"tweet_id":"1168548919493746689","tweet_url":"\/talixta\/status\/1168548919493746689","user_id":"1021102105329917952","username":"talixta"},{"fullname":"Pedrin \u25fc\u25fb","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">Isso \u00e9 a cara da <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"831836683830169600\" dir=\"ltr\" href=\"\/isahcoutto\"><s>@<\/s><b>isahcoutto<\/b><\/a> e ela chama Isabela kkkkkkkkk<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/Trouxilizar\/status\/1168347358234628098\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/mnUakn2M1I\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/Trouxilizar\/status\/1168347358234628098\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/Trouxilizar\/st<\/span><span class=\"invisible\">atus\/1168347358234628098<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":1,"replies":1,"retweet_id":"1168448908776890368","retweeter_userid":"831836683830169600","retweeter_username":"isahcoutto","retweets":1,"text":"Isso \u00e9 a cara da @isahcoutto e ela chama Isabela kkkkkkkkkhttps:\/\/twitter.com\/Trouxilizar\/status\/1168347358234628098\u00a0\u2026","timestamp":1567394532000,"timestamp_epochs":1567394532,"tweet_id":"1168363467730034690","tweet_url":"\/Pedrin_Galo\/status\/1168363467730034690","user_id":"196365831","username":"Pedrin_Galo"},{"fullname":"Cruzeiro Esporte Clube","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">79'\/1:0 - GOOOOOOOOOOOOOOOOLLLLLLLLLLLLL!!!!!\nGOOOOOOOOOOOLLLLLLLLLLLL!!!! \u00c9 DELEEEEEEEEEEEEEE!!! \u00c9 DA CRIA DA TOCAAAAAAAAAAAAAA!!!! MAUR\u00cdCIOOOOOOOOOO COM RAIVA, COM POT\u00caNCIA, COM PRECIS\u00c3O! MAURICIOOOOOOOOOOO!!!!! <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/CRUxVAS?src=hash\"><s>#<\/s><b>CRUxVAS<\/b><\/a> <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/NasBatalhasComOCruzeiro?src=hash\"><s>#<\/s><b>NasBatalhasComOCruzeiro<\/b><\/a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/y9nuPdAu2p\">pic.twitter.com\/y9nuPdAu2p<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":4350,"replies":223,"retweet_id":"1168349357512507392","retweeter_userid":"831836683830169600","retweeter_username":"isahcoutto","retweets":888,"text":"79'\/1:0 - GOOOOOOOOOOOOOOOOLLLLLLLLLLLLL!!!!!\nGOOOOOOOOOOOLLLLLLLLLLLL!!!! \u00c9 DELEEEEEEEEEEEEEE!!! \u00c9 DA CRIA DA TOCAAAAAAAAAAAAAA!!!! MAUR\u00cdCIOOOOOOOOOO COM RAIVA, COM POT\u00caNCIA, COM PRECIS\u00c3O! MAURICIOOOOOOOOOOO!!!!! #CRUxVAS #NasBatalhasComOCruzeiropic.twitter.com\/y9nuPdAu2p","timestamp":1567381210000,"timestamp_epochs":1567381210,"tweet_id":"1168307592281677825","tweet_url":"\/Cruzeiro\/status\/1168307592281677825","user_id":"1562061097","username":"Cruzeiro"},{"fullname":"Isah","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">tem nem gif do menino kkkkkkkkkkkkkkkkk tadinho<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/Cruzeiro\/status\/1168307592281677825\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/y9WcvY1OPt\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/Cruzeiro\/status\/1168307592281677825\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/Cruzeiro\/statu<\/span><span class=\"invisible\">s\/1168307592281677825<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":3,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":1,"text":"tem nem gif do menino kkkkkkkkkkkkkkkkk tadinhohttps:\/\/twitter.com\/Cruzeiro\/status\/1168307592281677825\u00a0\u2026","timestamp":1567391164000,"timestamp_epochs":1567391164,"tweet_id":"1168349340282302470","tweet_url":"\/isahcoutto\/status\/1168349340282302470","user_id":"831836683830169600","username":"isahcoutto"},{"fullname":"1+chopita","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">N\u00c3O TEM CONDI\u00c7\u00c3O A MAGNITUDE E A GRANDEZA QUE O F\u00c1BIO EXPRESSA EM TODOS ESSES CONTINENTES E PLANETAS INTERGAL\u00c1CTICOS, \u00c9 O MAIOR GOLEIRO DE FUTEBOL DA HIST\u00d3RIA QUE EU J\u00c1 VI JOGANDO NA ETERNIDADE<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/cec_falando\/status\/1168301474897641473\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/AOQaobniSH\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/cec_falando\/status\/1168301474897641473\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/cec_falando\/st<\/span><span class=\"invisible\">atus\/1168301474897641473<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":1595,"replies":7,"retweet_id":"1168348803809927168","retweeter_userid":"831836683830169600","retweeter_username":"isahcoutto","retweets":540,"text":"N\u00c3O TEM CONDI\u00c7\u00c3O A MAGNITUDE E A GRANDEZA QUE O F\u00c1BIO EXPRESSA EM TODOS ESSES CONTINENTES E PLANETAS INTERGAL\u00c1CTICOS, \u00c9 O MAIOR GOLEIRO DE FUTEBOL DA HIST\u00d3RIA QUE EU J\u00c1 VI JOGANDO NA ETERNIDADEhttps:\/\/twitter.com\/cec_falando\/status\/1168301474897641473\u00a0\u2026","timestamp":1567380350000,"timestamp_epochs":1567380350,"tweet_id":"1168303985868124162","tweet_url":"\/wanchopita\/status\/1168303985868124162","user_id":"203969081","username":"wanchopita"},{"fullname":"Kemperguntou","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">45 minutos 2\u00ba tempo!\nF\u00e1bio mata 137 torcedores<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/xGQJKF3DRu\">pic.twitter.com\/xGQJKF3DRu<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":1732,"replies":29,"retweet_id":"1168348624918634498","retweeter_userid":"831836683830169600","retweeter_username":"isahcoutto","retweets":377,"text":"45 minutos 2\u00ba tempo!\nF\u00e1bio mata 137 torcedorespic.twitter.com\/xGQJKF3DRu","timestamp":1567381834000,"timestamp_epochs":1567381834,"tweet_id":"1168310209124741121","tweet_url":"\/EuKemper\/status\/1168310209124741121","user_id":"44923419","username":"EuKemper"},{"fullname":"Cruzeiro Esporte Clube","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">VALEU, NA\u00c7\u00c3O AZUL!\n\nJuntos, mais uma vez, mostramos nossa for\u00e7a e vencemos nossa batalha contra o Vasco pelo Brasileir\u00e3o.\n\nAgora o foco \u00e9 total na busca pela vaga na final da Copa do Brasil! \n\nSeguimos fortes! <img alt=\"\ud83d\udd35\" aria-label=\"Emoji: C\u00edrculo azul\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f535.png\" title=\"C\u00edrculo azul\"\/><img alt=\"\u26aa\ufe0f\" aria-label=\"Emoji: C\u00edrculo branco\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/26aa.png\" title=\"C\u00edrculo branco\"\/><img alt=\"\ud83e\udd8a\" aria-label=\"Emoji: Cara de raposa\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f98a.png\" title=\"Cara de raposa\"\/>\n.\n<img alt=\"\ud83d\udcf8\" aria-label=\"Emoji: C\u00e2mera com flash\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f4f8.png\" title=\"C\u00e2mera com flash\"\/>: <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"97527844\" dir=\"ltr\" href=\"\/_VinniciusSilva\"><s>@<\/s><b>_vinniciussilva<\/b><\/a> \/ Cruzeiro<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/P4Jdt6P5DG\">pic.twitter.com\/P4Jdt6P5DG<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":1237,"replies":44,"retweet_id":"1168347260331155457","retweeter_userid":"831836683830169600","retweeter_username":"isahcoutto","retweets":105,"text":"VALEU, NA\u00c7\u00c3O AZUL!\n\nJuntos, mais uma vez, mostramos nossa for\u00e7a e vencemos nossa batalha contra o Vasco pelo Brasileir\u00e3o.\n\nAgora o foco \u00e9 total na busca pela vaga na final da Copa do Brasil! \n\nSeguimos fortes! \n.\n: @_vinniciussilva \/ Cruzeiropic.twitter.com\/P4Jdt6P5DG","timestamp":1567387776000,"timestamp_epochs":1567387776,"tweet_id":"1168335131247087616","tweet_url":"\/Cruzeiro\/status\/1168335131247087616","user_id":"1562061097","username":"Cruzeiro"},{"fullname":"manu","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">os anos passam e toda vez q esse video passa na minha timeline eu me sinto obrigada por lei a ver<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/lelleoficial\/status\/899333545298153472\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/SuMoAn3qEE\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/lelleoficial\/status\/899333545298153472\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/lelleoficial\/s<\/span><span class=\"invisible\">tatus\/899333545298153472<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":22224,"replies":70,"retweet_id":"1168226640981307398","retweeter_userid":"831836683830169600","retweeter_username":"isahcoutto","retweets":13886,"text":"os anos passam e toda vez q esse video passa na minha timeline eu me sinto obrigada por lei a verhttps:\/\/twitter.com\/lelleoficial\/status\/899333545298153472\u00a0\u2026","timestamp":1567120060000,"timestamp_epochs":1567120060,"tweet_id":"1167212249804660738","tweet_url":"\/Manufguima\/status\/1167212249804660738","user_id":"3295696557","username":"Manufguima"},{"fullname":"Isah","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">laudo m\u00e9dico: falta de c\u00e9rebro<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/SinaraEsteves\/status\/1168092555709468672\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/sa6XUEKhrF\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/SinaraEsteves\/status\/1168092555709468672\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/SinaraEsteves\/<\/span><span class=\"invisible\">status\/1168092555709468672<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":11,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":1,"text":"laudo m\u00e9dico: falta de c\u00e9rebrohttps:\/\/twitter.com\/SinaraEsteves\/status\/1168092555709468672\u00a0\u2026","timestamp":1567361677000,"timestamp_epochs":1567361677,"tweet_id":"1168225664752857088","tweet_url":"\/isahcoutto\/status\/1168225664752857088","user_id":"831836683830169600","username":"isahcoutto"},{"fullname":"Gizelle","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">vontade de matar quem coloca jogo as 19h em pleno domingo<\/p>","is_retweet":1,"likes":7,"replies":0,"retweet_id":"1168218565675237377","retweeter_userid":"831836683830169600","retweeter_username":"isahcoutto","retweets":4,"text":"vontade de matar quem coloca jogo as 19h em pleno domingo","timestamp":1567345527000,"timestamp_epochs":1567345527,"tweet_id":"1168157926864957440","tweet_url":"\/Gizellemalta\/status\/1168157926864957440","user_id":"847608467355353089","username":"Gizellemalta"},{"fullname":"S\u00e9ries TV Show BR","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Chegou o setembro amarelo, o m\u00eas da hipocrisia, em que pessoas que ficaram o ano todo fudendo com o psic\u00f3logico e autoestima dos outros, e falando que \"isso \u00e9 drama n\u00e3o depress\u00e3o\", agora v\u00e3o come\u00e7ar a ter empatia pelo pr\u00f3ximo e fazer text\u00e3o pra ganhar like, uhul<\/p>","is_retweet":1,"likes":5505,"replies":22,"retweet_id":"1168198922344513536","retweeter_userid":"831836683830169600","retweeter_username":"isahcoutto","retweets":3240,"text":"Chegou o setembro amarelo, o m\u00eas da hipocrisia, em que pessoas que ficaram o ano todo fudendo com o psic\u00f3logico e autoestima dos outros, e falando que \"isso \u00e9 drama n\u00e3o depress\u00e3o\", agora v\u00e3o come\u00e7ar a ter empatia pelo pr\u00f3ximo e fazer text\u00e3o pra ganhar like, uhul","timestamp":1567307866000,"timestamp_epochs":1567307866,"tweet_id":"1167999964099694592","tweet_url":"\/SeriesTWBZ\/status\/1167999964099694592","user_id":"861063790070288384","username":"SeriesTWBZ"},{"fullname":"Cart\u00e3ozeiro da Regional VI","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Sobre a criminaliza\u00e7\u00e3o dos c\u00e2nticos homof\u00f3bicos e a cria\u00e7\u00e3o da puni\u00e7\u00e3o ao clube:\n\n\"V\u00e3o querer regular at\u00e9 isso?\"\nSim, exatamente.\n\n\"N\u00e3o vai mais poder chamar o rival de gay?\"\nSim, exatamente\n\n\"Por isso n\u00e3o vamos aos est\u00e1dios.\"\nIsso, seja homof\u00f3bico em casa, sozinho.<\/p>","is_retweet":1,"likes":4798,"replies":22,"retweet_id":"1168187373571776514","retweeter_userid":"831836683830169600","retweeter_username":"isahcoutto","retweets":1430,"text":"Sobre a criminaliza\u00e7\u00e3o dos c\u00e2nticos homof\u00f3bicos e a cria\u00e7\u00e3o da puni\u00e7\u00e3o ao clube:\n\n\"V\u00e3o querer regular at\u00e9 isso?\"\nSim, exatamente.\n\n\"N\u00e3o vai mais poder chamar o rival de gay?\"\nSim, exatamente\n\n\"Por isso n\u00e3o vamos aos est\u00e1dios.\"\nIsso, seja homof\u00f3bico em casa, sozinho.","timestamp":1567205594000,"timestamp_epochs":1567205594,"tweet_id":"1167571003851120646","tweet_url":"\/RamonCoelho\/status\/1167571003851120646","user_id":"27519479","username":"RamonCoelho"},{"fullname":"ste","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">um dilema chamado: estou com saudade de algumas pessoas mas nao o suficiente para enfrentar a burocracia q eh reestabelecer contato com as mesmas<\/p>","is_retweet":1,"likes":3741,"replies":7,"retweet_id":"1167961269430865920","retweeter_userid":"831836683830169600","retweeter_username":"isahcoutto","retweets":1876,"text":"um dilema chamado: estou com saudade de algumas pessoas mas nao o suficiente para enfrentar a burocracia q eh reestabelecer contato com as mesmas","timestamp":1567291174000,"timestamp_epochs":1567291174,"tweet_id":"1167929951925891074","tweet_url":"\/etserbu\/status\/1167929951925891074","user_id":"246646111","username":"etserbu"},{"fullname":"felipe dhe","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">episodios de halloween de B99 tem meu cora\u00e7\u00e3o inteirinho<\/p>","is_retweet":1,"likes":28,"replies":0,"retweet_id":"1167928126334099457","retweeter_userid":"831836683830169600","retweeter_username":"isahcoutto","retweets":10,"text":"episodios de halloween de B99 tem meu cora\u00e7\u00e3o inteirinho","timestamp":1566871299000,"timestamp_epochs":1566871299,"tweet_id":"1166168867728744449","tweet_url":"\/dhecastro1\/status\/1166168867728744449","user_id":"894939848930361345","username":"dhecastro1"},{"fullname":"\ud835\udcdf\ud835\udcea\ud835\udcf6","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">recebi no zap e to repassando<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/UPbn3l3QIP\">pic.twitter.com\/UPbn3l3QIP<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":51,"replies":0,"retweet_id":"1167927802621874179","retweeter_userid":"831836683830169600","retweeter_username":"isahcoutto","retweets":23,"text":"recebi no zap e to repassandopic.twitter.com\/UPbn3l3QIP","timestamp":1567276673000,"timestamp_epochs":1567276673,"tweet_id":"1167869130965340160","tweet_url":"\/cec_pam\/status\/1167869130965340160","user_id":"1042756669221076994","username":"cec_pam"},{"fullname":"Caco Cardassi","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">Hahha meu cora\u00e7\u00e3o doeu<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/oreripoti\/status\/1167906404075626497\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/jmBoyRNiDv\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/oreripoti\/status\/1167906404075626497\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/oreripoti\/stat<\/span><span class=\"invisible\">us\/1167906404075626497<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":950,"replies":4,"retweet_id":"1167913265675923456","retweeter_userid":"831836683830169600","retweeter_username":"isahcoutto","retweets":213,"text":"Hahha meu cora\u00e7\u00e3o doeuhttps:\/\/twitter.com\/oreripoti\/status\/1167906404075626497\u00a0\u2026","timestamp":1567285652000,"timestamp_epochs":1567285652,"tweet_id":"1167906790241001472","tweet_url":"\/cacocardassi\/status\/1167906790241001472","user_id":"3393104326","username":"cacocardassi"},{"fullname":"Guto Lage","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">\u201cCruzeiro tem q parar de trazer esses medalh\u00f5es q \u00f1 rendem e buscar jovens promessas\u201d\n\nCruzeiro busca uma jovem promessa\n\n\u201cQuem \u00e9 esse, porra? Se for pra apostar em desconhecido entao usa a base\u201d\n\nJogador da base erra um passe\n\n\u201cLIXO, NAO SERVE PRO CRUZEIRO\u201d\n\nPrazer, cectt! Kkkk<\/p>","is_retweet":1,"likes":1674,"replies":61,"retweet_id":"1167604607272591360","retweeter_userid":"831836683830169600","retweeter_username":"isahcoutto","retweets":338,"text":"\u201cCruzeiro tem q parar de trazer esses medalh\u00f5es q \u00f1 rendem e buscar jovens promessas\u201d\n\nCruzeiro busca uma jovem promessa\n\n\u201cQuem \u00e9 esse, porra? Se for pra apostar em desconhecido entao usa a base\u201d\n\nJogador da base erra um passe\n\n\u201cLIXO, NAO SERVE PRO CRUZEIRO\u201d\n\nPrazer, cectt! Kkkk","timestamp":1567162202000,"timestamp_epochs":1567162202,"tweet_id":"1167389004888543232","tweet_url":"\/gutolage\/status\/1167389004888543232","user_id":"62333997","username":"gutolage"},{"fullname":"Isah","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">meu deus a m\u00e3o de comprar at\u00e9 co\u00e7ou aqui pqp<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/Cruzeiro\/status\/1167225418409226240\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/DzuO8sBqmh\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/Cruzeiro\/status\/1167225418409226240\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/Cruzeiro\/statu<\/span><span class=\"invisible\">s\/1167225418409226240<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"meu deus a m\u00e3o de comprar at\u00e9 co\u00e7ou aqui pqphttps:\/\/twitter.com\/Cruzeiro\/status\/1167225418409226240\u00a0\u2026","timestamp":1567123265000,"timestamp_epochs":1567123265,"tweet_id":"1167225691005431808","tweet_url":"\/isahcoutto\/status\/1167225691005431808","user_id":"831836683830169600","username":"isahcoutto"},{"fullname":"Isah","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">eu de boas comendo meu subway quando olho pro lado minha cachorra e minha gata me olhando com cara de pidona, v\u00ea se eu aguento<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"eu de boas comendo meu subway quando olho pro lado minha cachorra e minha gata me olhando com cara de pidona, v\u00ea se eu aguento","timestamp":1567040520000,"timestamp_epochs":1567040520,"tweet_id":"1166878634608680960","tweet_url":"\/isahcoutto\/status\/1166878634608680960","user_id":"831836683830169600","username":"isahcoutto"},{"fullname":"Isah","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"und\"><img alt=\"\ud83c\udf3b\" aria-label=\"Emoji: Girassol\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f33b.png\" title=\"Girassol\"\/><img alt=\"\ud83d\udc99\" aria-label=\"Emoji: Cora\u00e7\u00e3o azul\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f499.png\" title=\"Cora\u00e7\u00e3o azul\"\/> <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https:\/\/www.instagram.com\/p\/B1uoS2aH_hZ\/?igshid=15cxiyayd05vo\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/CG4HzEz40b\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/www.instagram.com\/p\/B1uoS2aH_hZ\/?igshid=15cxiyayd05vo\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/www.<\/span><span class=\"js-display-url\">instagram.com\/p\/B1uoS2aH_hZ\/<\/span><span class=\"invisible\">?igshid=15cxiyayd05vo<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":" https:\/\/www.instagram.com\/p\/B1uoS2aH_hZ\/?igshid=15cxiyayd05vo\u00a0\u2026","timestamp":1567040240000,"timestamp_epochs":1567040240,"tweet_id":"1166877460278984704","tweet_url":"\/isahcoutto\/status\/1166877460278984704","user_id":"831836683830169600","username":"isahcoutto"},{"fullname":"Isah","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">meu tweet todinho kkkkkkk<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/oboladasso\/status\/1166045946007998465\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/8vjIn3sMDR\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/oboladasso\/status\/1166045946007998465\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/oboladasso\/sta<\/span><span class=\"invisible\">tus\/1166045946007998465<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":1,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"meu tweet todinho kkkkkkkhttps:\/\/twitter.com\/oboladasso\/status\/1166045946007998465\u00a0\u2026","timestamp":1566947227000,"timestamp_epochs":1566947227,"tweet_id":"1166487332704456704","tweet_url":"\/isahcoutto\/status\/1166487332704456704","user_id":"831836683830169600","username":"isahcoutto"},{"fullname":"Aline","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">Orar e torcer pra acordar e dizer isso um dia:<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/isahcoutto\/status\/1166111200171700226\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/ajRUU3bqHd\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/isahcoutto\/status\/1166111200171700226\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/isahcoutto\/sta<\/span><span class=\"invisible\">tus\/1166111200171700226<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":1,"replies":1,"retweet_id":"1166288601904287744","retweeter_userid":"831836683830169600","retweeter_username":"isahcoutto","retweets":4,"text":"Orar e torcer pra acordar e dizer isso um dia:https:\/\/twitter.com\/isahcoutto\/status\/1166111200171700226\u00a0\u2026","timestamp":1566894663000,"timestamp_epochs":1566894663,"tweet_id":"1166266866794409985","tweet_url":"\/alinespcorrea\/status\/1166266866794409985","user_id":"821763634565095425","username":"alinespcorrea"},{"fullname":"Isah","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">aprendi a n\u00e3o ligar pra opini\u00e3o alheia porque gente pra encher o saco \u00e9 o que mais tem<\/p>","is_retweet":0,"likes":22,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":7,"text":"aprendi a n\u00e3o ligar pra opini\u00e3o alheia porque gente pra encher o saco \u00e9 o que mais tem","timestamp":1566859867000,"timestamp_epochs":1566859867,"tweet_id":"1166120919179366405","tweet_url":"\/isahcoutto\/status\/1166120919179366405","user_id":"831836683830169600","username":"isahcoutto"},{"fullname":"Gerson Emanuel","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Deus \u00e9 bom o tempo todo, o tempo todo Deus \u00e9 bom!<\/p>","is_retweet":1,"likes":1,"replies":0,"retweet_id":"1166112045932191749","retweeter_userid":"831836683830169600","retweeter_username":"isahcoutto","retweets":1,"text":"Deus \u00e9 bom o tempo todo, o tempo todo Deus \u00e9 bom!","timestamp":1566857606000,"timestamp_epochs":1566857606,"tweet_id":"1166111435258257408","tweet_url":"\/GersonEmanuelC2\/status\/1166111435258257408","user_id":"807651327434031104","username":"GersonEmanuelC2"},{"fullname":"Isah","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">feliz demais com tudo que vem acontecendo na minha vida, obrigada senhor eu sei que tu me sondas<\/p>","is_retweet":0,"likes":30,"replies":2,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":5,"text":"feliz demais com tudo que vem acontecendo na minha vida, obrigada senhor eu sei que tu me sondas","timestamp":1566857550000,"timestamp_epochs":1566857550,"tweet_id":"1166111200171700226","tweet_url":"\/isahcoutto\/status\/1166111200171700226","user_id":"831836683830169600","username":"isahcoutto"},{"fullname":"Clayson","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"und\"><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/4r3lgZ3GgB\">pic.twitter.com\/4r3lgZ3GgB<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":612,"replies":6,"retweet_id":"1165987224195915777","retweeter_userid":"831836683830169600","retweeter_username":"isahcoutto","retweets":278,"text":"pic.twitter.com\/4r3lgZ3GgB","timestamp":1566777662000,"timestamp_epochs":1566777662,"tweet_id":"1165776129053069312","tweet_url":"\/clysncec\/status\/1165776129053069312","user_id":"1014479246738239489","username":"clysncec"},{"fullname":"Malu","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">\u00c9 aquela final que eu n\u00e3o consigo torcer pra ningu\u00e9m <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/MasterChefBR?src=hash\"><s>#<\/s><b>MasterChefBR<\/b><\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"1165772969399988229","retweeter_userid":"831836683830169600","retweeter_username":"isahcoutto","retweets":1,"text":"\u00c9 aquela final que eu n\u00e3o consigo torcer pra ningu\u00e9m #MasterChefBR","timestamp":1566776426000,"timestamp_epochs":1566776426,"tweet_id":"1165770943312142336","tweet_url":"\/ml_menezes\/status\/1165770943312142336","user_id":"387932886","username":"ml_menezes"},{"fullname":"m\u00e1ghera sperandio","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">\u201cn\u00e3o sou homof\u00f3bico mas o futebol ficou muito chato n\u00e3o pode chamar ningu\u00e9m de viado n\u00e3o pode zoar\u201d = homof\u00f3bico<\/p>","is_retweet":1,"likes":9,"replies":1,"retweet_id":"1165770435457425408","retweeter_userid":"831836683830169600","retweeter_username":"isahcoutto","retweets":9,"text":"\u201cn\u00e3o sou homof\u00f3bico mas o futebol ficou muito chato n\u00e3o pode chamar ningu\u00e9m de viado n\u00e3o pode zoar\u201d = homof\u00f3bico","timestamp":1566768001000,"timestamp_epochs":1566768001,"tweet_id":"1165735605155827712","tweet_url":"\/masperandioo\/status\/1165735605155827712","user_id":"121295897","username":"masperandioo"},{"fullname":"Isah","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">paola \u00e9 a dona desse mundo e nada mais importa al\u00e9m da minha opini\u00e3o<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/PaolaCarosella\/status\/1165747608570257409\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/jaiYB8Q8AN\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/PaolaCarosella\/status\/1165747608570257409\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/PaolaCarosella<\/span><span class=\"invisible\">\/status\/1165747608570257409<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":3,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"paola \u00e9 a dona desse mundo e nada mais importa al\u00e9m da minha opini\u00e3ohttps:\/\/twitter.com\/PaolaCarosella\/status\/1165747608570257409\u00a0\u2026","timestamp":1566775120000,"timestamp_epochs":1566775120,"tweet_id":"1165765466247303168","tweet_url":"\/isahcoutto\/status\/1165765466247303168","user_id":"831836683830169600","username":"isahcoutto"},{"fullname":"Cruzeiro Esporte Clube","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">\u00c9 HOJE! <img alt=\"\ud83d\udd35\" aria-label=\"Emoji: C\u00edrculo azul\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f535.png\" title=\"C\u00edrculo azul\"\/><img alt=\"\u26aa\ufe0f\" aria-label=\"Emoji: C\u00edrculo branco\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/26aa.png\" title=\"C\u00edrculo branco\"\/><img alt=\"\ud83e\udd8a\" aria-label=\"Emoji: Cara de raposa\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f98a.png\" title=\"Cara de raposa\"\/>\n\nConfiamos em voc\u00eas, Cabulosas!\n\nIlustra\u00e7\u00e3o: Pedro Formiga<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/1GrrXXAPLg\">pic.twitter.com\/1GrrXXAPLg<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":1788,"replies":48,"retweet_id":"1165471862861783042","retweeter_userid":"831836683830169600","retweeter_username":"isahcoutto","retweets":224,"text":"\u00c9 HOJE! \n\nConfiamos em voc\u00eas, Cabulosas!\n\nIlustra\u00e7\u00e3o: Pedro Formigapic.twitter.com\/1GrrXXAPLg","timestamp":1566704065000,"timestamp_epochs":1566704065,"tweet_id":"1165467441138413569","tweet_url":"\/Cruzeiro\/status\/1165467441138413569","user_id":"1562061097","username":"Cruzeiro"},{"fullname":"Cruzeiro Esporte Clube","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">FALA, NA\u00c7\u00c3O AZUL! <img alt=\"\ud83d\udd35\" aria-label=\"Emoji: C\u00edrculo azul\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f535.png\" title=\"C\u00edrculo azul\"\/><img alt=\"\u26aa\" aria-label=\"Emoji: C\u00edrculo branco\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/26aa.png\" title=\"C\u00edrculo branco\"\/><img alt=\"\ud83e\udd8a\" aria-label=\"Emoji: Cara de raposa\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f98a.png\" title=\"Cara de raposa\"\/>\n<a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/HojeTemCruzeiro?src=hash\"><s>#<\/s><b>HojeTemCruzeiro<\/b><\/a> pelo <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"1114140461617360896\" dir=\"ltr\" href=\"\/Brasileirao\"><s>@<\/s><b>Brasileirao<\/b><\/a>!\n\nVamos a Macei\u00f3 para enfrentar o CSA e dar sequ\u00eancia na competi\u00e7\u00e3o buscando mais uma vit\u00f3ria, agora, fora de casa!\n\nBora jogar juntos mais uma vez!\n\n<a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/CSAxCRU?src=hash\"><s>#<\/s><b>CSAxCRU<\/b><\/a> <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/NasBatalhasComOCruzeiro?src=hash\"><s>#<\/s><b>NasBatalhasComOCruzeiro<\/b><\/a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/JhzI167zvm\">pic.twitter.com\/JhzI167zvm<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":1713,"replies":131,"retweet_id":"1165458961010692096","retweeter_userid":"831836683830169600","retweeter_username":"isahcoutto","retweets":272,"text":"FALA, NA\u00c7\u00c3O AZUL! \n#HojeTemCruzeiro pelo @Brasileirao!\n\nVamos a Macei\u00f3 para enfrentar o CSA e dar sequ\u00eancia na competi\u00e7\u00e3o buscando mais uma vit\u00f3ria, agora, fora de casa!\n\nBora jogar juntos mais uma vez!\n\n#CSAxCRU #NasBatalhasComOCruzeiropic.twitter.com\/JhzI167zvm","timestamp":1566702012000,"timestamp_epochs":1566702012,"tweet_id":"1165458827430506497","tweet_url":"\/Cruzeiro\/status\/1165458827430506497","user_id":"1562061097","username":"Cruzeiro"},{"fullname":"Cruzeiro Esporte Clube","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">O <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/Cruzeiro?src=hash\"><s>#<\/s><b>Cruzeiro<\/b><\/a> Esporte Clube e a fauna do futebol se solidarizam com a Amaz\u00f4nia.\n\nSe a natureza morre, morremos todos!\n\nImagem: Felipe Soares<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/r95aiSzQPJ\">pic.twitter.com\/r95aiSzQPJ<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":18432,"replies":669,"retweet_id":"1165280078915411970","retweeter_userid":"831836683830169600","retweeter_username":"isahcoutto","retweets":4354,"text":"O #Cruzeiro Esporte Clube e a fauna do futebol se solidarizam com a Amaz\u00f4nia.\n\nSe a natureza morre, morremos todos!\n\nImagem: Felipe Soarespic.twitter.com\/r95aiSzQPJ","timestamp":1566594895000,"timestamp_epochs":1566594895,"tweet_id":"1165009547162980354","tweet_url":"\/Cruzeiro\/status\/1165009547162980354","user_id":"1562061097","username":"Cruzeiro"},{"fullname":"Isah","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">queria t\u00e1 assim com o rog\u00e9rio ceni que eu aprendi a gostar<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/socio5estrelas\/status\/1164993216187392001\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/67uEbst5aK\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/socio5estrelas\/status\/1164993216187392001\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/socio5estrelas<\/span><span class=\"invisible\">\/status\/1164993216187392001<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":1,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"queria t\u00e1 assim com o rog\u00e9rio ceni que eu aprendi a gostarhttps:\/\/twitter.com\/socio5estrelas\/status\/1164993216187392001\u00a0\u2026","timestamp":1566591037000,"timestamp_epochs":1566591037,"tweet_id":"1164993365622054912","tweet_url":"\/isahcoutto\/status\/1164993365622054912","user_id":"831836683830169600","username":"isahcoutto"},{"fullname":"Isah","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">sextou com um tr\u00e2nsito topssimo pra chegar no trabalho<\/p>","is_retweet":0,"likes":5,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"sextou com um tr\u00e2nsito topssimo pra chegar no trabalho","timestamp":1566558203000,"timestamp_epochs":1566558203,"tweet_id":"1164855650205220867","tweet_url":"\/isahcoutto\/status\/1164855650205220867","user_id":"831836683830169600","username":"isahcoutto"},{"fullname":"bia","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">um tweet que perdura h\u00e1 quase 5 anos ja<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/PanicAtTheDisco\/status\/522794540487704576\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/pqw6bDUdkx\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/PanicAtTheDisco\/status\/522794540487704576\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/PanicAtTheDisc<\/span><span class=\"invisible\">o\/status\/522794540487704576<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":37103,"replies":34,"retweet_id":"1164651984500269056","retweeter_userid":"831836683830169600","retweeter_username":"isahcoutto","retweets":14063,"text":"um tweet que perdura h\u00e1 quase 5 anos jahttps:\/\/twitter.com\/PanicAtTheDisco\/status\/522794540487704576\u00a0\u2026","timestamp":1566483587000,"timestamp_epochs":1566483587,"tweet_id":"1164542689020391424","tweet_url":"\/blxckgirls\/status\/1164542689020391424","user_id":"2986170484","username":"blxckgirls"},{"fullname":"Cruzeiro Esporte Clube","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\"><img alt=\"\ud83d\udd35\" aria-label=\"Emoji: C\u00edrculo azul\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f535.png\" title=\"C\u00edrculo azul\"\/><img alt=\"\u26aa\" aria-label=\"Emoji: C\u00edrculo branco\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/26aa.png\" title=\"C\u00edrculo branco\"\/><img alt=\"\ud83e\udd8a\" aria-label=\"Emoji: Cara de raposa\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f98a.png\" title=\"Cara de raposa\"\/>\n<a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/%C3%89OCruzeiro?src=hash\"><s>#<\/s><b>\u00c9OCruzeiro<\/b><\/a>\n<img alt=\"\ud83d\udcf8\" aria-label=\"Emoji: C\u00e2mera com flash\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f4f8.png\" title=\"C\u00e2mera com flash\"\/>: Vinnicius Silva\/Cruzeiro<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/B7kt2pkEV8\">pic.twitter.com\/B7kt2pkEV8<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":2510,"replies":100,"retweet_id":"1164649740803497999","retweeter_userid":"831836683830169600","retweeter_username":"isahcoutto","retweets":225,"text":"\n#\u00c9OCruzeiro\n: Vinnicius Silva\/Cruzeiropic.twitter.com\/B7kt2pkEV8","timestamp":1566508231000,"timestamp_epochs":1566508231,"tweet_id":"1164646049803329536","tweet_url":"\/Cruzeiro\/status\/1164646049803329536","user_id":"1562061097","username":"Cruzeiro"},{"fullname":"Isah","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">fui rir e chorei<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/rosestoholland\/status\/1163916375099891712\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/INtlOmFlOE\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/rosestoholland\/status\/1163916375099891712\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/rosestoholland<\/span><span class=\"invisible\">\/status\/1163916375099891712<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":1,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"fui rir e choreihttps:\/\/twitter.com\/rosestoholland\/status\/1163916375099891712\u00a0\u2026","timestamp":1566353050000,"timestamp_epochs":1566353050,"tweet_id":"1163995176785895426","tweet_url":"\/isahcoutto\/status\/1163995176785895426","user_id":"831836683830169600","username":"isahcoutto"},{"fullname":"Andr\u00e9 Fran","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Algu\u00e9m me lembra a\u00ed a passagem da B\u00edblia onde Jesus celebra a morte?<\/p>","is_retweet":1,"likes":16639,"replies":1907,"retweet_id":"1163970405801111552","retweeter_userid":"831836683830169600","retweeter_username":"isahcoutto","retweets":3716,"text":"Algu\u00e9m me lembra a\u00ed a passagem da B\u00edblia onde Jesus celebra a morte?","timestamp":1566309724000,"timestamp_epochs":1566309724,"tweet_id":"1163813453636632576","tweet_url":"\/andrefran\/status\/1163813453636632576","user_id":"38799818","username":"andrefran"},{"fullname":"Tal\u00edria Petrone","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Aqui no Rio muitas fam\u00edlias t\u00eam chorado a morte de seus filhos nas favelas e nunca vi o senhor se solidarizar com nenhuma. Pelo contr\u00e1rio: suas propostas s\u00e3o intensificar esse estado penal falido e seguir ferindo os direitos humanos. O modelo que voc\u00ea defende tem sangue nas m\u00e3os.<\/p>","is_retweet":1,"likes":24224,"replies":1103,"retweet_id":"1163969299243028481","retweeter_userid":"831836683830169600","retweeter_username":"isahcoutto","retweets":4051,"text":"Aqui no Rio muitas fam\u00edlias t\u00eam chorado a morte de seus filhos nas favelas e nunca vi o senhor se solidarizar com nenhuma. Pelo contr\u00e1rio: suas propostas s\u00e3o intensificar esse estado penal falido e seguir ferindo os direitos humanos. O modelo que voc\u00ea defende tem sangue nas m\u00e3os.","timestamp":1566312519000,"timestamp_epochs":1566312519,"tweet_id":"1163825177701957635","tweet_url":"\/taliriapetrone\/status\/1163825177701957635","user_id":"103704608","username":"taliriapetrone"},{"fullname":"sua piada foi tao boa que at\u00e9 os guitar hero \ud80c\udd8f","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">o brasileiro acorda, toma caf\u00e9 e l\u00ea uma not\u00edcia ruim<\/p>","is_retweet":1,"likes":70555,"replies":130,"retweet_id":"1163968866185293825","retweeter_userid":"831836683830169600","retweeter_username":"isahcoutto","retweets":36419,"text":"o brasileiro acorda, toma caf\u00e9 e l\u00ea uma not\u00edcia ruim","timestamp":1566300030000,"timestamp_epochs":1566300030,"tweet_id":"1163772795299467264","tweet_url":"\/brusnos\/status\/1163772795299467264","user_id":"1015972843","username":"brusnos"},{"fullname":"Isah","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">lado \"bom\" de quando rola essas situa\u00e7\u00f5es \u00e9 que d\u00e1 pra fazer uma limpa boa no twitter, que nojo de seres humanos que de humano n\u00e3o tem nada<\/p>","is_retweet":0,"likes":10,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":1,"text":"lado \"bom\" de quando rola essas situa\u00e7\u00f5es \u00e9 que d\u00e1 pra fazer uma limpa boa no twitter, que nojo de seres humanos que de humano n\u00e3o tem nada","timestamp":1566346754000,"timestamp_epochs":1566346754,"tweet_id":"1163968768466460674","tweet_url":"\/isahcoutto\/status\/1163968768466460674","user_id":"831836683830169600","username":"isahcoutto"},{"fullname":"tayline","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">o pre\u00e7o de se manter atualizado nesse pais \u00e9 ter vontade de chorar o tempo todo<\/p>","is_retweet":1,"likes":29631,"replies":34,"retweet_id":"1163966263665860613","retweeter_userid":"831836683830169600","retweeter_username":"isahcoutto","retweets":17133,"text":"o pre\u00e7o de se manter atualizado nesse pais \u00e9 ter vontade de chorar o tempo todo","timestamp":1566306531000,"timestamp_epochs":1566306531,"tweet_id":"1163800059743485953","tweet_url":"\/veigatayline\/status\/1163800059743485953","user_id":"302110786","username":"veigatayline"},{"fullname":"Isah","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">n\u00e3o sei lidar <img alt=\"\ud83d\udc9b\" aria-label=\"Emoji: Cora\u00e7\u00e3o amarelo\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f49b.png\" title=\"Cora\u00e7\u00e3o amarelo\"\/><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/VIAwesome\/status\/1163609114309562368\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/3doWg5H0TB\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/VIAwesome\/status\/1163609114309562368\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/VIAwesome\/stat<\/span><span class=\"invisible\">us\/1163609114309562368<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":2,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"n\u00e3o sei lidar https:\/\/twitter.com\/VIAwesome\/status\/1163609114309562368\u00a0\u2026","timestamp":1566343288000,"timestamp_epochs":1566343288,"tweet_id":"1163954231629553665","tweet_url":"\/isahcoutto\/status\/1163954231629553665","user_id":"831836683830169600","username":"isahcoutto"},{"fullname":"memes de qualidade duvidosa feitos no paint","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"und\"><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/Vnku9oXbBP\">pic.twitter.com\/Vnku9oXbBP<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":35105,"replies":451,"retweet_id":"1163452602559991810","retweeter_userid":"831836683830169600","retweeter_username":"isahcoutto","retweets":11364,"text":"pic.twitter.com\/Vnku9oXbBP","timestamp":1566171379000,"timestamp_epochs":1566171379,"tweet_id":"1163233194059227137","tweet_url":"\/kkkkpaint\/status\/1163233194059227137","user_id":"1159297636987482113","username":"kkkkpaint"},{"fullname":"Isah","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">jake peralta \u00e9 tudo pra mim <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/captainmrvlx\/status\/1163158790046388225\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/fhvPtKVgG6\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/captainmrvlx\/status\/1163158790046388225\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/captainmrvlx\/s<\/span><span class=\"invisible\">tatus\/1163158790046388225<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"jake peralta \u00e9 tudo pra mim https:\/\/twitter.com\/captainmrvlx\/status\/1163158790046388225\u00a0\u2026","timestamp":1566177873000,"timestamp_epochs":1566177873,"tweet_id":"1163260429583429632","tweet_url":"\/isahcoutto\/status\/1163260429583429632","user_id":"831836683830169600","username":"isahcoutto"},{"fullname":"\u2122","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">aquele meme do homem aranha<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/NPt8sO6Ex1\">pic.twitter.com\/NPt8sO6Ex1<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":1032,"replies":11,"retweet_id":"1163243906064105473","retweeter_userid":"831836683830169600","retweeter_username":"isahcoutto","retweets":225,"text":"aquele meme do homem aranhapic.twitter.com\/NPt8sO6Ex1","timestamp":1566158552000,"timestamp_epochs":1566158552,"tweet_id":"1163179389837815808","tweet_url":"\/CruzeiroDD\/status\/1163179389837815808","user_id":"1026294501223084033","username":"CruzeiroDD"},{"fullname":"Isah","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">bom demais poder dar rt nesse tweet na moral<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/Brasileirao\/status\/1163237658086248448\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/gR0zvKvZqg\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/Brasileirao\/status\/1163237658086248448\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/Brasileirao\/st<\/span><span class=\"invisible\">atus\/1163237658086248448<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":1,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":1,"text":"bom demais poder dar rt nesse tweet na moralhttps:\/\/twitter.com\/Brasileirao\/status\/1163237658086248448\u00a0\u2026","timestamp":1566172810000,"timestamp_epochs":1566172810,"tweet_id":"1163239193952358406","tweet_url":"\/isahcoutto\/status\/1163239193952358406","user_id":"831836683830169600","username":"isahcoutto"},{"fullname":"larissa","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">EU QUERO MORAR NESSA FOTO<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/FxKn6eVFr1\">pic.twitter.com\/FxKn6eVFr1<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":350,"replies":3,"retweet_id":"1163234472071979008","retweeter_userid":"831836683830169600","retweeter_username":"isahcoutto","retweets":63,"text":"EU QUERO MORAR NESSA FOTOpic.twitter.com\/FxKn6eVFr1","timestamp":1566163249000,"timestamp_epochs":1566163249,"tweet_id":"1163199091070984192","tweet_url":"\/Dagolberto_Telo\/status\/1163199091070984192","user_id":"900407700","username":"Dagolberto_Telo"},{"fullname":"novo nude do gilvan\u2122","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"und\"><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/WHCzJWg8UJ\">pic.twitter.com\/WHCzJWg8UJ<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":3147,"replies":28,"retweet_id":"1163231167757398021","retweeter_userid":"831836683830169600","retweeter_username":"isahcoutto","retweets":892,"text":"pic.twitter.com\/WHCzJWg8UJ","timestamp":1566159628000,"timestamp_epochs":1566159628,"tweet_id":"1163183903189979138","tweet_url":"\/gilvan_milgrau\/status\/1163183903189979138","user_id":"1132742190755721222","username":"gilvan_milgrau"},{"fullname":"Isah","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">puta que pariu nunca pensei que eu fosse gostar do rog\u00e9rio ceni kkkkkkk<\/p>","is_retweet":0,"likes":13,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":4,"text":"puta que pariu nunca pensei que eu fosse gostar do rog\u00e9rio ceni kkkkkkk","timestamp":1566170883000,"timestamp_epochs":1566170883,"tweet_id":"1163231109804625922","tweet_url":"\/isahcoutto\/status\/1163231109804625922","user_id":"831836683830169600","username":"isahcoutto"},{"fullname":"Cruzeiro Esporte Clube","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"und\">47'\/2:0 - <img alt=\"\ud83d\udc4d\" aria-label=\"Emoji: Sinal de positivo\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f44d.png\" title=\"Sinal de positivo\"\/>\n<a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/CRUxSAN?src=hash\"><s>#<\/s><b>CRUxSAN<\/b><\/a> <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/NasBatalhasComOCruzeiro?src=hash\"><s>#<\/s><b>NasBatalhasComOCruzeiro<\/b><\/a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/v8ocXRbWo2\">pic.twitter.com\/v8ocXRbWo2<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":7724,"replies":513,"retweet_id":"1163228708741816320","retweeter_userid":"831836683830169600","retweeter_username":"isahcoutto","retweets":1199,"text":"47'\/2:0 - \n#CRUxSAN #NasBatalhasComOCruzeiropic.twitter.com\/v8ocXRbWo2","timestamp":1566161752000,"timestamp_epochs":1566161752,"tweet_id":"1163192813716168705","tweet_url":"\/Cruzeiro\/status\/1163192813716168705","user_id":"1562061097","username":"Cruzeiro"},{"fullname":"Santos Futebol Clube","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">2T\/1': Cruzeiro 2x0 Santos\n\n<a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/CRUxSAN?src=hash\"><s>#<\/s><b>CRUxSAN<\/b><\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":2289,"replies":505,"retweet_id":"1163228619411460096","retweeter_userid":"831836683830169600","retweeter_username":"isahcoutto","retweets":698,"text":"2T\/1': Cruzeiro 2x0 Santos\n\n#CRUxSAN","timestamp":1566158992000,"timestamp_epochs":1566158992,"tweet_id":"1163181237059686400","tweet_url":"\/SantosFC\/status\/1163181237059686400","user_id":"49751816","username":"SantosFC"},{"fullname":"Santos Futebol Clube","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">1T\/43': Cruzeiro 1x0 Santos\n\n<a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/CRUxSAN?src=hash\"><s>#<\/s><b>CRUxSAN<\/b><\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":886,"replies":347,"retweet_id":"1163228548947218432","retweeter_userid":"831836683830169600","retweeter_username":"isahcoutto","retweets":242,"text":"1T\/43': Cruzeiro 1x0 Santos\n\n#CRUxSAN","timestamp":1566157443000,"timestamp_epochs":1566157443,"tweet_id":"1163174738568667137","tweet_url":"\/SantosFC\/status\/1163174738568667137","user_id":"49751816","username":"SantosFC"},{"fullname":"talita muniz","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">serio q vcs ja tao iludido cm um jogo do ceni s\u00f3? kkkKKkkkKkkkk\n\neu tbm<\/p>","is_retweet":1,"likes":50,"replies":1,"retweet_id":"1163226815407755267","retweeter_userid":"831836683830169600","retweeter_username":"isahcoutto","retweets":23,"text":"serio q vcs ja tao iludido cm um jogo do ceni s\u00f3? kkkKKkkkKkkkk\n\neu tbm","timestamp":1566162183000,"timestamp_epochs":1566162183,"tweet_id":"1163194619783458816","tweet_url":"\/juwnsorin\/status\/1163194619783458816","user_id":"991111370602139648","username":"juwnsorin"},{"fullname":"Isah","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">cad\u00ea a porra do meu masterchef<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":1,"text":"cad\u00ea a porra do meu masterchef","timestamp":1566169732000,"timestamp_epochs":1566169732,"tweet_id":"1163226284593438720","tweet_url":"\/isahcoutto\/status\/1163226284593438720","user_id":"831836683830169600","username":"isahcoutto"},{"fullname":"Isah","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Santos \u00e9 o caralho, lugar de peixe \u00e9 dentro do aqu\u00e1rio. +3pts porra <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/%C3%89OCruzeiro?src=hash\"><s>#<\/s><b>\u00c9OCruzeiro<\/b><\/a> <img alt=\"\ud83d\udc99\" aria-label=\"Emoji: Cora\u00e7\u00e3o azul\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f499.png\" title=\"Cora\u00e7\u00e3o azul\"\/> em TOCA DA Raposa III <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https:\/\/www.instagram.com\/p\/B1UquCyHskM\/?igshid=1qj5m0ch49qrx\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/ESeHFWC3EV\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/www.instagram.com\/p\/B1UquCyHskM\/?igshid=1qj5m0ch49qrx\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/www.<\/span><span class=\"js-display-url\">instagram.com\/p\/B1UquCyHskM\/<\/span><span class=\"invisible\">?igshid=1qj5m0ch49qrx<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":1,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Santos \u00e9 o caralho, lugar de peixe \u00e9 dentro do aqu\u00e1rio. +3pts porra #\u00c9OCruzeiro  em TOCA DA Raposa III https:\/\/www.instagram.com\/p\/B1UquCyHskM\/?igshid=1qj5m0ch49qrx\u00a0\u2026","timestamp":1566169097000,"timestamp_epochs":1566169097,"tweet_id":"1163223619226537990","tweet_url":"\/isahcoutto\/status\/1163223619226537990","user_id":"831836683830169600","username":"isahcoutto"},{"fullname":"Cruzeiro Esporte Clube","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"en\">46'\/2:0 - NEVOUUUUUUUUUUUUUU!!!!! NEVOUUUUUUUUUUUUUUUUUUU!!! NEVOUUUUUUUUUUUUUUUU1!! NEVOUUUUUUUUUUUUUUUUU!!! NEVOUUUUUUUUUUUUUU!!! NEVOU COM THIAGO NEVESSSSSSSSS!!!! THIAGO NEVESSSSSSSSS!!!!! \n\n<a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/CRUxSAN?src=hash\"><s>#<\/s><b>CRUxSAN<\/b><\/a> <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/NasBatalhasComOCruzeiro?src=hash\"><s>#<\/s><b>NasBatalhasComOCruzeiro<\/b><\/a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/86c7w84NP1\">pic.twitter.com\/86c7w84NP1<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":5968,"replies":257,"retweet_id":"1163217978403512320","retweeter_userid":"831836683830169600","retweeter_username":"isahcoutto","retweets":1299,"text":"46'\/2:0 - NEVOUUUUUUUUUUUUUU!!!!! NEVOUUUUUUUUUUUUUUUUUUU!!! NEVOUUUUUUUUUUUUUUUU1!! NEVOUUUUUUUUUUUUUUUUU!!! NEVOUUUUUUUUUUUUUU!!! NEVOU COM THIAGO NEVESSSSSSSSS!!!! THIAGO NEVESSSSSSSSS!!!!! \n\n#CRUxSAN #NasBatalhasComOCruzeiropic.twitter.com\/86c7w84NP1","timestamp":1566159010000,"timestamp_epochs":1566159010,"tweet_id":"1163181313018478592","tweet_url":"\/Cruzeiro\/status\/1163181313018478592","user_id":"1562061097","username":"Cruzeiro"},{"fullname":"Cruzeiro Esporte Clube","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Deixo aqui o meu muito obrigado para a minha Na\u00e7\u00e3o Azul!\n.\nMais uma vez voc\u00eas fizeram a diferen\u00e7a e juntos conseguimos a vit\u00f3ria!\n.\nSeguimos juntos e fortes! Tamo junto sempre, Na\u00e7\u00e3o! <img alt=\"\ud83d\udd35\" aria-label=\"Emoji: C\u00edrculo azul\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f535.png\" title=\"C\u00edrculo azul\"\/><img alt=\"\u26aa\ufe0f\" aria-label=\"Emoji: C\u00edrculo branco\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/26aa.png\" title=\"C\u00edrculo branco\"\/><img alt=\"\ud83e\udd8a\" aria-label=\"Emoji: Cara de raposa\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f98a.png\" title=\"Cara de raposa\"\/>\n<img alt=\"\ud83d\udcf8\" aria-label=\"Emoji: C\u00e2mera com flash\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f4f8.png\" title=\"C\u00e2mera com flash\"\/>: <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"97527844\" dir=\"ltr\" href=\"\/_VinniciusSilva\"><s>@<\/s><b>_VinniciusSilva<\/b><\/a> \n.\n<a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/CRUxSAN?src=hash\"><s>#<\/s><b>CRUxSAN<\/b><\/a> <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/NasBatalhasComOCruzeiro?src=hash\"><s>#<\/s><b>NasBatalhasComOCruzeiro<\/b><\/a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/WQ1JlBJzIW\">pic.twitter.com\/WQ1JlBJzIW<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":2649,"replies":112,"retweet_id":"1163217549934366720","retweeter_userid":"831836683830169600","retweeter_username":"isahcoutto","retweets":233,"text":"Deixo aqui o meu muito obrigado para a minha Na\u00e7\u00e3o Azul!\n.\nMais uma vez voc\u00eas fizeram a diferen\u00e7a e juntos conseguimos a vit\u00f3ria!\n.\nSeguimos juntos e fortes! Tamo junto sempre, Na\u00e7\u00e3o! \n: @_VinniciusSilva \n.\n#CRUxSAN #NasBatalhasComOCruzeiropic.twitter.com\/WQ1JlBJzIW","timestamp":1566167010000,"timestamp_epochs":1566167010,"tweet_id":"1163214866141843457","tweet_url":"\/Cruzeiro\/status\/1163214866141843457","user_id":"1562061097","username":"Cruzeiro"},{"fullname":"Cruzeiro Esporte Clube","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Estamos definidos para enfrentar o Santos, pelo <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"1114140461617360896\" dir=\"ltr\" href=\"\/Brasileirao\"><s>@<\/s><b>Brasileirao<\/b><\/a>!\n\nConfira a nossa escala\u00e7\u00e3o! <img alt=\"\ud83d\udd35\" aria-label=\"Emoji: C\u00edrculo azul\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f535.png\" title=\"C\u00edrculo azul\"\/><img alt=\"\u26aa\ufe0f\" aria-label=\"Emoji: C\u00edrculo branco\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/26aa.png\" title=\"C\u00edrculo branco\"\/><img alt=\"\ud83e\udd8a\" aria-label=\"Emoji: Cara de raposa\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f98a.png\" title=\"Cara de raposa\"\/>\n<a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/CRUxSAN?src=hash\"><s>#<\/s><b>CRUxSAN<\/b><\/a> <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/NasBatalhasComOCruzeiro?src=hash\"><s>#<\/s><b>NasBatalhasComOCruzeiro<\/b><\/a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/uwo3mYLQbQ\">pic.twitter.com\/uwo3mYLQbQ<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":1515,"replies":550,"retweet_id":"1163151294330298373","retweeter_userid":"831836683830169600","retweeter_username":"isahcoutto","retweets":213,"text":"Estamos definidos para enfrentar o Santos, pelo @Brasileirao!\n\nConfira a nossa escala\u00e7\u00e3o! \n#CRUxSAN #NasBatalhasComOCruzeiropic.twitter.com\/uwo3mYLQbQ","timestamp":1566151230000,"timestamp_epochs":1566151230,"tweet_id":"1163148679152328704","tweet_url":"\/Cruzeiro\/status\/1163148679152328704","user_id":"1562061097","username":"Cruzeiro"},{"fullname":"Cruzeiro Esporte Clube","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Fala, Na\u00e7\u00e3o Azul!\n\nDaqui a pouco tem <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/AsCabulosas?src=hash\"><s>#<\/s><b>AsCabulosas<\/b><\/a> em campo, no Pacaemb\u00fa, pela grande final do Campeonato Brasileiro Feminino A-2. \n\nE as nossas meninas j\u00e1 est\u00e3o escaladas para a batalha! \n\nConfira <img alt=\"\ud83d\udc47\" aria-label=\"Emoji: Dedo indicador apontando para baixo (costas da m\u00e3o)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f447.png\" title=\"Dedo indicador apontando para baixo (costas da m\u00e3o)\"\/><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/kT7SU3YKpY\">pic.twitter.com\/kT7SU3YKpY<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":750,"replies":48,"retweet_id":"1163119559647387648","retweeter_userid":"831836683830169600","retweeter_username":"isahcoutto","retweets":86,"text":"Fala, Na\u00e7\u00e3o Azul!\n\nDaqui a pouco tem #AsCabulosas em campo, no Pacaemb\u00fa, pela grande final do Campeonato Brasileiro Feminino A-2. \n\nE as nossas meninas j\u00e1 est\u00e3o escaladas para a batalha! \n\nConfira pic.twitter.com\/kT7SU3YKpY","timestamp":1566144178000,"timestamp_epochs":1566144178,"tweet_id":"1163119104154316807","tweet_url":"\/Cruzeiro\/status\/1163119104154316807","user_id":"1562061097","username":"Cruzeiro"},{"fullname":"Cruzeiro Esporte Clube","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\"><a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/HOJETEMCRUZEIRO?src=hash\"><s>#<\/s><b>HOJETEMCRUZEIRO<\/b><\/a>, NA\u00c7\u00c3O AZUL!\n\u2800\nDia de lotar a nossa casa para buscar a vit\u00f3ria no <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"1114140461617360896\" dir=\"ltr\" href=\"\/Brasileirao\"><s>@<\/s><b>Brasileirao<\/b><\/a>.\n\u2800\u2800\nVVVVVAAAAAMMMMMOOOOOSSSSS!!!!!\n\u2800\n<a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/CRUxSAN?src=hash\"><s>#<\/s><b>CRUxSAN<\/b><\/a> <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/NasBatalhasComOCruzeiro?src=hash\"><s>#<\/s><b>NasBatalhasComOCruzeiro<\/b><\/a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/IK98axMloc\">pic.twitter.com\/IK98axMloc<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":2498,"replies":180,"retweet_id":"1162922340835045379","retweeter_userid":"831836683830169600","retweeter_username":"isahcoutto","retweets":402,"text":"#HOJETEMCRUZEIRO, NA\u00c7\u00c3O AZUL!\n\u2800\nDia de lotar a nossa casa para buscar a vit\u00f3ria no @Brasileirao.\n\u2800\u2800\nVVVVVAAAAAMMMMMOOOOOSSSSS!!!!!\n\u2800\n#CRUxSAN #NasBatalhasComOCruzeiropic.twitter.com\/IK98axMloc","timestamp":1566097218000,"timestamp_epochs":1566097218,"tweet_id":"1162922136631173120","tweet_url":"\/Cruzeiro\/status\/1162922136631173120","user_id":"1562061097","username":"Cruzeiro"},{"fullname":"marilia mendon\u00e7a \ud83d\udc51\ud83c\udf7a\ud83e\udd18\ud83c\udffc\ud83d\udc94","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">n\u00e3o me arrependo nem dos que mantenho nem dos que afasto<\/p>","is_retweet":1,"likes":10538,"replies":65,"retweet_id":"1162909029934518272","retweeter_userid":"831836683830169600","retweeter_username":"isahcoutto","retweets":5412,"text":"n\u00e3o me arrependo nem dos que mantenho nem dos que afasto","timestamp":1566083612000,"timestamp_epochs":1566083612,"tweet_id":"1162865070977798144","tweet_url":"\/MariliaMReal\/status\/1162865070977798144","user_id":"2921763658","username":"MariliaMReal"},{"fullname":"Isah","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">queria tanto t\u00e1 no mineir\u00e3o agora esperando pra come\u00e7ar o show do sandy e j\u00fanior <img alt=\"\ud83e\udd7a\" aria-label=\"Emoji: Cara implorando\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f97a.png\" title=\"Cara implorando\"\/><\/p>","is_retweet":0,"likes":8,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":2,"text":"queria tanto t\u00e1 no mineir\u00e3o agora esperando pra come\u00e7ar o show do sandy e j\u00fanior ","timestamp":1566081117000,"timestamp_epochs":1566081117,"tweet_id":"1162854606935875584","tweet_url":"\/isahcoutto\/status\/1162854606935875584","user_id":"831836683830169600","username":"isahcoutto"},{"fullname":"Cruzeiro Esporte Clube","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">\"...o Cruzeiro, o Cruzeiro, \u00c9 O CRUZEIRO...\" \n\n<a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/%C3%89oCruzeiro?src=hash\"><s>#<\/s><b>\u00c9oCruzeiro<\/b><\/a> <img alt=\"\ud83d\udd35\" aria-label=\"Emoji: C\u00edrculo azul\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f535.png\" title=\"C\u00edrculo azul\"\/><img alt=\"\u26aa\" aria-label=\"Emoji: C\u00edrculo branco\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/26aa.png\" title=\"C\u00edrculo branco\"\/><img alt=\"\ud83e\udd8a\" aria-label=\"Emoji: Cara de raposa\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f98a.png\" title=\"Cara de raposa\"\/><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/5E6l6cTYLY\">pic.twitter.com\/5E6l6cTYLY<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":2631,"replies":84,"retweet_id":"1162838594874216448","retweeter_userid":"831836683830169600","retweeter_username":"isahcoutto","retweets":417,"text":"\"...o Cruzeiro, o Cruzeiro, \u00c9 O CRUZEIRO...\" \n\n#\u00c9oCruzeiro pic.twitter.com\/5E6l6cTYLY","timestamp":1566077239000,"timestamp_epochs":1566077239,"tweet_id":"1162838338317037574","tweet_url":"\/Cruzeiro\/status\/1162838338317037574","user_id":"1562061097","username":"Cruzeiro"},{"fullname":"Cruzeiro Esporte Clube","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">J\u00e1 somos 40 mil Guerreiros garantidos na Toca 3 amanh\u00e3! Essa torcida \u00e9 DEMAIS! <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/VamosCruzeiro?src=hash\"><s>#<\/s><b>VamosCruzeiro<\/b><\/a> <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/NasBatalhasComOCruzeiro?src=hash\"><s>#<\/s><b>NasBatalhasComOCruzeiro<\/b><\/a> <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/%C3%89oCruzeiro?src=hash\"><s>#<\/s><b>\u00c9oCruzeiro<\/b><\/a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/Zr5e2xDGrA\">pic.twitter.com\/Zr5e2xDGrA<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":1675,"replies":70,"retweet_id":"1162838548166393857","retweeter_userid":"831836683830169600","retweeter_username":"isahcoutto","retweets":254,"text":"J\u00e1 somos 40 mil Guerreiros garantidos na Toca 3 amanh\u00e3! Essa torcida \u00e9 DEMAIS! #VamosCruzeiro #NasBatalhasComOCruzeiro #\u00c9oCruzeiropic.twitter.com\/Zr5e2xDGrA","timestamp":1566076200000,"timestamp_epochs":1566076200,"tweet_id":"1162833982498775041","tweet_url":"\/Cruzeiro\/status\/1162833982498775041","user_id":"1562061097","username":"Cruzeiro"},{"fullname":"A, Rodrigo","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">Queria saber pq n\u00e3o \u00e9 feriado em Mg<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/braimoreira\/status\/1162677111372562432\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/uAvXLhu7sL\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/braimoreira\/status\/1162677111372562432\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/braimoreira\/st<\/span><span class=\"invisible\">atus\/1162677111372562432<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":6743,"replies":11,"retweet_id":"1162716550522200066","retweeter_userid":"831836683830169600","retweeter_username":"isahcoutto","retweets":2547,"text":"Queria saber pq n\u00e3o \u00e9 feriado em Mghttps:\/\/twitter.com\/braimoreira\/status\/1162677111372562432\u00a0\u2026","timestamp":1566046322000,"timestamp_epochs":1566046322,"tweet_id":"1162708663225737216","tweet_url":"\/_ademircec\/status\/1162708663225737216","user_id":"291958904","username":"_ademircec"},{"fullname":"Juan Pablo Sorin","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">Vamooooos <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/AsCabulosas?src=hash\"><s>#<\/s><b>AsCabulosas<\/b><\/a> !!! Na torcida pelo t\u00edtulo ! Ab\u00e7o Azul!! \nApoiemos todos o <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/futebolfeminino?src=hash\"><s>#<\/s><b>futebolfeminino<\/b><\/a> !<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/Cruzeiro\/status\/1162414705778073605\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/cJiRjsE0JO\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/Cruzeiro\/status\/1162414705778073605\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/Cruzeiro\/statu<\/span><span class=\"invisible\">s\/1162414705778073605<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":1552,"replies":25,"retweet_id":"1162546542781304833","retweeter_userid":"831836683830169600","retweeter_username":"isahcoutto","retweets":138,"text":"Vamooooos #AsCabulosas !!! Na torcida pelo t\u00edtulo ! Ab\u00e7o Azul!! \nApoiemos todos o #futebolfeminino !https:\/\/twitter.com\/Cruzeiro\/status\/1162414705778073605\u00a0\u2026","timestamp":1565995345000,"timestamp_epochs":1565995345,"tweet_id":"1162494851964968960","tweet_url":"\/jpsorin6\/status\/1162494851964968960","user_id":"320846390","username":"jpsorin6"},{"fullname":"+a","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">Como ser uma boa esposa:\n\nAme a pessoa com quem vc se casou e a respeite.\n\nPronto. <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https:\/\/t.co\/BWONJwubKg\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/BWONJwubKg\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/t.co\/BWONJwubKg\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">t.co\/BWONJwubKg<\/span><span class=\"invisible\"><\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span><\/span><\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":67868,"replies":532,"retweet_id":"1162544803437076485","retweeter_userid":"831836683830169600","retweeter_username":"isahcoutto","retweets":17154,"text":"Como ser uma boa esposa:\n\nAme a pessoa com quem vc se casou e a respeite.\n\nPronto. https:\/\/t.co\/BWONJwubKg\u00a0","timestamp":1565977856000,"timestamp_epochs":1565977856,"tweet_id":"1162421496838545408","tweet_url":"\/maisa\/status\/1162421496838545408","user_id":"2203709322","username":"maisa"},{"fullname":"Fabio Maciel","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">J\u00e1 dormi galera!essa mensagem est\u00e1 no modo autom\u00e1tico kk fui<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/HMHINR9zfG\">pic.twitter.com\/HMHINR9zfG<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":5457,"replies":180,"retweet_id":"1162534871820132353","retweeter_userid":"831836683830169600","retweeter_username":"isahcoutto","retweets":1030,"text":"J\u00e1 dormi galera!essa mensagem est\u00e1 no modo autom\u00e1tico kk fuipic.twitter.com\/HMHINR9zfG","timestamp":1528086248000,"timestamp_epochs":1528086248,"tweet_id":"1003492574169051136","tweet_url":"\/fabiogoleiro_01\/status\/1003492574169051136","user_id":"1000830777003782145","username":"fabiogoleiro_01"},{"fullname":"1921Edits","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Neste domingo <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/AsCabulosas?src=hash\"><s>#<\/s><b>AsCabulosas<\/b><\/a> enfrentam o S\u00e3o Paulo num duelo de gigantes, pelo primeiro jogo da final do Brasileiro A2. O jogo ser\u00e1 no Est\u00e1dio Pacaembu e a entrada \u00e9 gratuita. Vamos <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/JuntosComAsCabulosas?src=hash\"><s>#<\/s><b>JuntosComAsCabulosas<\/b><\/a>. <img alt=\"\ud83e\udd8a\" aria-label=\"Emoji: Cara de raposa\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f98a.png\" title=\"Cara de raposa\"\/><img alt=\"\ud83d\udd35\" aria-label=\"Emoji: C\u00edrculo azul\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f535.png\" title=\"C\u00edrculo azul\"\/><img alt=\"\u26aa\ufe0f\" aria-label=\"Emoji: C\u00edrculo branco\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/26aa.png\" title=\"C\u00edrculo branco\"\/><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/MmpzPmIIQ9\">pic.twitter.com\/MmpzPmIIQ9<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":380,"replies":15,"retweet_id":"1162344681264549888","retweeter_userid":"831836683830169600","retweeter_username":"isahcoutto","retweets":71,"text":"Neste domingo #AsCabulosas enfrentam o S\u00e3o Paulo num duelo de gigantes, pelo primeiro jogo da final do Brasileiro A2. O jogo ser\u00e1 no Est\u00e1dio Pacaembu e a entrada \u00e9 gratuita. Vamos #JuntosComAsCabulosas. pic.twitter.com\/MmpzPmIIQ9","timestamp":1565913531000,"timestamp_epochs":1565913531,"tweet_id":"1162151699483648000","tweet_url":"\/1921edits\/status\/1162151699483648000","user_id":"982945838128386048","username":"1921edits"},{"fullname":"el presidente","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">Pq humanos s\u00e3o insuport\u00e1veis<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/g1\/status\/1161827348829749248\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/7VfenXSWbp\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/g1\/status\/1161827348829749248\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/g1\/status\/1161<\/span><span class=\"invisible\">827348829749248<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":49501,"replies":94,"retweet_id":"1162147221300764673","retweeter_userid":"831836683830169600","retweeter_username":"isahcoutto","retweets":21106,"text":"Pq humanos s\u00e3o insuport\u00e1veishttps:\/\/twitter.com\/g1\/status\/1161827348829749248\u00a0\u2026","timestamp":1565837666000,"timestamp_epochs":1565837666,"tweet_id":"1161833499764101122","tweet_url":"\/mau10\/status\/1161833499764101122","user_id":"8246832","username":"mau10"},{"fullname":"Isah","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">se meu filho n\u00e3o for cruzeirense ele n\u00e3o \u00e9 meu filho (sem meme) <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/caju_sz\/status\/1162072867552530432\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/vjiSIggbp9\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/caju_sz\/status\/1162072867552530432\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/caju_sz\/status<\/span><span class=\"invisible\">\/1162072867552530432<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":2,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"se meu filho n\u00e3o for cruzeirense ele n\u00e3o \u00e9 meu filho (sem meme) https:\/\/twitter.com\/caju_sz\/status\/1162072867552530432\u00a0\u2026","timestamp":1565905740000,"timestamp_epochs":1565905740,"tweet_id":"1162119022688776195","tweet_url":"\/isahcoutto\/status\/1162119022688776195","user_id":"831836683830169600","username":"isahcoutto"},{"fullname":"noemy","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">meu chero a mulher q tem um sapato pra cada coisa ou \u00e9 a narcisa ou \u00e9 a val marchiori, a realidade da mulher contempor\u00e2nea \u00e9 chinela em casa e t\u00eanis pro resto<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/itsflowerboyy\/status\/1159716777904881664\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/cmi4aKZ64a\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/itsflowerboyy\/status\/1159716777904881664\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/itsflowerboyy\/<\/span><span class=\"invisible\">status\/1159716777904881664<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":9621,"replies":51,"retweet_id":"1162108876956807185","retweeter_userid":"831836683830169600","retweeter_username":"isahcoutto","retweets":3334,"text":"meu chero a mulher q tem um sapato pra cada coisa ou \u00e9 a narcisa ou \u00e9 a val marchiori, a realidade da mulher contempor\u00e2nea \u00e9 chinela em casa e t\u00eanis pro restohttps:\/\/twitter.com\/itsflowerboyy\/status\/1159716777904881664\u00a0\u2026","timestamp":1565815377000,"timestamp_epochs":1565815377,"tweet_id":"1161740012964261893","tweet_url":"\/thisdanvers\/status\/1161740012964261893","user_id":"1125786490271870977","username":"thisdanvers"},{"fullname":"memes inuteis para salvar sua vida inutil","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">eu segurei minhas lagrimas pois n\u00e3o queria demonstrar a emo\u00e7\u00e3o...<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/ThRTKmod3D\">pic.twitter.com\/ThRTKmod3D<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":53278,"replies":391,"retweet_id":"1162086895247138816","retweeter_userid":"831836683830169600","retweeter_username":"isahcoutto","retweets":18506,"text":"eu segurei minhas lagrimas pois n\u00e3o queria demonstrar a emo\u00e7\u00e3o...pic.twitter.com\/ThRTKmod3D","timestamp":1565828946000,"timestamp_epochs":1565828946,"tweet_id":"1161796923000610820","tweet_url":"\/memeinutil\/status\/1161796923000610820","user_id":"1077197388530544640","username":"memeinutil"},{"fullname":"Isah","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">tomara que eu exploda de tanto amor <img alt=\"\ud83d\udc99\" aria-label=\"Emoji: Cora\u00e7\u00e3o azul\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f499.png\" title=\"Cora\u00e7\u00e3o azul\"\/><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/kIfERHFI3L\">pic.twitter.com\/kIfERHFI3L<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":30,"replies":2,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"tomara que eu exploda de tanto amor pic.twitter.com\/kIfERHFI3L","timestamp":1565896059000,"timestamp_epochs":1565896059,"tweet_id":"1162078415362678784","tweet_url":"\/isahcoutto\/status\/1162078415362678784","user_id":"831836683830169600","username":"isahcoutto"},{"fullname":"Isah","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">descobri que \u00e9 gatA kkkkkkkkk<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/isahcoutto\/status\/1161446116581416960\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/Fj9mi2tWaE\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/isahcoutto\/status\/1161446116581416960\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/isahcoutto\/sta<\/span><span class=\"invisible\">tus\/1161446116581416960<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":4,"replies":3,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"descobri que \u00e9 gatA kkkkkkkkkhttps:\/\/twitter.com\/isahcoutto\/status\/1161446116581416960\u00a0\u2026","timestamp":1565884226000,"timestamp_epochs":1565884226,"tweet_id":"1162028785199460352","tweet_url":"\/isahcoutto\/status\/1162028785199460352","user_id":"831836683830169600","username":"isahcoutto"},{"fullname":"Danny \ud83c\udf39","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">- t\u00e1 pensando em q? \n- nada \n\neu lembrando de uma mem\u00f3ria sexual q tive com a pessoa<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/galgifs\/status\/1155284619790639111\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/ZYstLwUMO5\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/galgifs\/status\/1155284619790639111\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/galgifs\/status<\/span><span class=\"invisible\">\/1155284619790639111<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":59797,"replies":260,"retweet_id":"1161671293835632640","retweeter_userid":"831836683830169600","retweeter_username":"isahcoutto","retweets":22507,"text":"- t\u00e1 pensando em q? \n- nada \n\neu lembrando de uma mem\u00f3ria sexual q tive com a pessoahttps:\/\/twitter.com\/galgifs\/status\/1155284619790639111\u00a0\u2026","timestamp":1565741406000,"timestamp_epochs":1565741406,"tweet_id":"1161429755297705984","tweet_url":"\/Danypulper\/status\/1161429755297705984","user_id":"216536463","username":"Danypulper"},{"fullname":"Futebol Feminino do Cruzeiro","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">T\u00c1 ROLANDO CARAVANA PRO JOGO DE IDA DAS CABULOSAS <img alt=\"\ud83d\udc47\ud83c\udffc\" aria-label=\"Emoji: Dedo indicador apontando para baixo (costas da m\u00e3o) (tom de pele claro m\u00e9dio)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f447-1f3fc.png\" title=\"Dedo indicador apontando para baixo (costas da m\u00e3o) (tom de pele claro m\u00e9dio)\"\/>BORA L\u00c1<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/VLlBrbG6Au\">pic.twitter.com\/VLlBrbG6Au<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":43,"replies":0,"retweet_id":"1161655747777896448","retweeter_userid":"831836683830169600","retweeter_username":"isahcoutto","retweets":13,"text":"T\u00c1 ROLANDO CARAVANA PRO JOGO DE IDA DAS CABULOSAS BORA L\u00c1pic.twitter.com\/VLlBrbG6Au","timestamp":1565785851000,"timestamp_epochs":1565785851,"tweet_id":"1161616169998192640","tweet_url":"\/ascabulosascec\/status\/1161616169998192640","user_id":"1100901519120048133","username":"ascabulosascec"},{"fullname":"Isah","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">mandem sugest\u00f5es de nomes pra ele pf<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/isahcoutto\/status\/1161446116581416960\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/Fj9mi2tWaE\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/isahcoutto\/status\/1161446116581416960\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/isahcoutto\/sta<\/span><span class=\"invisible\">tus\/1161446116581416960<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":22,"replies":31,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"mandem sugest\u00f5es de nomes pra ele pfhttps:\/\/twitter.com\/isahcoutto\/status\/1161446116581416960\u00a0\u2026","timestamp":1565749336000,"timestamp_epochs":1565749336,"tweet_id":"1161463015738417154","tweet_url":"\/isahcoutto\/status\/1161463015738417154","user_id":"831836683830169600","username":"isahcoutto"},{"fullname":"Isah","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">a cara do f\u00e1bio de poucas ideias kkkkkkkkkkkkk<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/Zeiro_Guerreiro\/status\/1161443915955916800\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/VU8v1Se7eU\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/Zeiro_Guerreiro\/status\/1161443915955916800\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/Zeiro_Guerreir<\/span><span class=\"invisible\">o\/status\/1161443915955916800<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":1,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"a cara do f\u00e1bio de poucas ideias kkkkkkkkkkkkkhttps:\/\/twitter.com\/Zeiro_Guerreiro\/status\/1161443915955916800\u00a0\u2026","timestamp":1565745495000,"timestamp_epochs":1565745495,"tweet_id":"1161446904380764162","tweet_url":"\/isahcoutto\/status\/1161446904380764162","user_id":"831836683830169600","username":"isahcoutto"},{"fullname":"Isah","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">ele \u00e9 fofinho demais affff<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/9dQSPO7KvH\">pic.twitter.com\/9dQSPO7KvH<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":18,"replies":9,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"ele \u00e9 fofinho demais affffpic.twitter.com\/9dQSPO7KvH","timestamp":1565745307000,"timestamp_epochs":1565745307,"tweet_id":"1161446116581416960","tweet_url":"\/isahcoutto\/status\/1161446116581416960","user_id":"831836683830169600","username":"isahcoutto"},{"fullname":"Isah","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">tem um gat\u00edneo de rua que vive aqui em casa comendo a ra\u00e7\u00e3o da sasha e depois de meses nessa me deixou fazer carinho nele<\/p>","is_retweet":0,"likes":10,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"tem um gat\u00edneo de rua que vive aqui em casa comendo a ra\u00e7\u00e3o da sasha e depois de meses nessa me deixou fazer carinho nele","timestamp":1565745221000,"timestamp_epochs":1565745221,"tweet_id":"1161445754562666496","tweet_url":"\/isahcoutto\/status\/1161445754562666496","user_id":"831836683830169600","username":"isahcoutto"},{"fullname":"Cruzeiro Esporte Clube","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"und\">\u201c\u00c9 o <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/Cruzeiro?src=hash\"><s>#<\/s><b>Cruzeiro<\/b><\/a>!\u201d <img alt=\"\ud83d\udd35\" aria-label=\"Emoji: C\u00edrculo azul\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f535.png\" title=\"C\u00edrculo azul\"\/><img alt=\"\u26aa\ufe0f\" aria-label=\"Emoji: C\u00edrculo branco\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/26aa.png\" title=\"C\u00edrculo branco\"\/><img alt=\"\ud83e\udd8a\" aria-label=\"Emoji: Cara de raposa\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f98a.png\" title=\"Cara de raposa\"\/><\/p>","is_retweet":1,"likes":5602,"replies":282,"retweet_id":"1161435634562719750","retweeter_userid":"831836683830169600","retweeter_username":"isahcoutto","retweets":1220,"text":"\u201c\u00c9 o #Cruzeiro!\u201d ","timestamp":1565742565000,"timestamp_epochs":1565742565,"tweet_id":"1161434616865218560","tweet_url":"\/Cruzeiro\/status\/1161434616865218560","user_id":"1562061097","username":"Cruzeiro"},{"fullname":"Isah","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">o meu cora\u00e7\u00e3o n\u00e3o tem estruturas pra isso <img alt=\"\ud83e\udd7a\" aria-label=\"Emoji: Cara implorando\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f97a.png\" title=\"Cara implorando\"\/><img alt=\"\ud83e\udd70\" aria-label=\"Emoji: Cara sorridente com 3 cora\u00e7\u00f5es\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f970.png\" title=\"Cara sorridente com 3 cora\u00e7\u00f5es\"\/><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/evertonri\/status\/1160643573496369164\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/zAUwKX4caN\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/evertonri\/status\/1160643573496369164\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/evertonri\/stat<\/span><span class=\"invisible\">us\/1160643573496369164<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":2,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"o meu cora\u00e7\u00e3o n\u00e3o tem estruturas pra isso https:\/\/twitter.com\/evertonri\/status\/1160643573496369164\u00a0\u2026","timestamp":1565566855000,"timestamp_epochs":1565566855,"tweet_id":"1160697634710888448","tweet_url":"\/isahcoutto\/status\/1160697634710888448","user_id":"831836683830169600","username":"isahcoutto"},{"fullname":"Isah","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">eu era doida pra ir no allianz mas com essa palha\u00e7ada desanima demais<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/bruleticiass\/status\/1160634420572897280\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/lQz8J32Vsg\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/bruleticiass\/status\/1160634420572897280\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/bruleticiass\/s<\/span><span class=\"invisible\">tatus\/1160634420572897280<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":4,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":3,"text":"eu era doida pra ir no allianz mas com essa palha\u00e7ada desanima demaishttps:\/\/twitter.com\/bruleticiass\/status\/1160634420572897280\u00a0\u2026","timestamp":1565563325000,"timestamp_epochs":1565563325,"tweet_id":"1160682828444647424","tweet_url":"\/isahcoutto\/status\/1160682828444647424","user_id":"831836683830169600","username":"isahcoutto"},{"fullname":"Isah","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">dona da minha vida todinha<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/Pitty\/status\/1160679819933356033\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/m7PvwHnm5G\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/Pitty\/status\/1160679819933356033\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/Pitty\/status\/1<\/span><span class=\"invisible\">160679819933356033<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"dona da minha vida todinhahttps:\/\/twitter.com\/Pitty\/status\/1160679819933356033\u00a0\u2026","timestamp":1565562974000,"timestamp_epochs":1565562974,"tweet_id":"1160681356885671936","tweet_url":"\/isahcoutto\/status\/1160681356885671936","user_id":"831836683830169600","username":"isahcoutto"},{"fullname":"Isah","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">j\u00e1 faz 84 anos<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/desimpedidos\/status\/1160657392176107527\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/1ClA8SZDfr\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/desimpedidos\/status\/1160657392176107527\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/desimpedidos\/s<\/span><span class=\"invisible\">tatus\/1160657392176107527<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":5,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":6,"text":"j\u00e1 faz 84 anoshttps:\/\/twitter.com\/desimpedidos\/status\/1160657392176107527\u00a0\u2026","timestamp":1565560492000,"timestamp_epochs":1565560492,"tweet_id":"1160670947197816833","tweet_url":"\/isahcoutto\/status\/1160670947197816833","user_id":"831836683830169600","username":"isahcoutto"},{"fullname":"gigi","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">feliz dia dos pais p vc q vai ser pai dos meus fi\nUOOOOOU MEU LEN\u00c7OL DROBADO<\/p>","is_retweet":1,"likes":53611,"replies":689,"retweet_id":"1160670647116279809","retweeter_userid":"831836683830169600","retweeter_username":"isahcoutto","retweets":19835,"text":"feliz dia dos pais p vc q vai ser pai dos meus fi\nUOOOOOU MEU LEN\u00c7OL DROBADO","timestamp":1565498525000,"timestamp_epochs":1565498525,"tweet_id":"1160411038417768450","tweet_url":"\/giorrdanna\/status\/1160411038417768450","user_id":"2758344063","username":"giorrdanna"},{"fullname":"Cruzeiro Esporte Clube","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">94'\/2:2 - GOOOOOOOOOOOOOOOOOOLLLLLLLLLLLLLLLLLLLL1!!! GOOOOOOOOOOOOOOOOOOLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLL!!!!!!!!! GOOOOOOOOOLLLLLLLLLLLLLLLLL!!!!!! \u00c9 DELEEEEEEEEEEEEE!!!!! \u00c9 DE S\u00c1SSSSSAA\u00c1\u00c1\u00c1\u00c1\u00c1A\u00c1\u00c1!!!!! \u00c9 DE SASSSS\u00c1\u00c1\u00c1\u00c1\u00c1\u00c1\u00c1\u00c1\u00c1\u00c1\u00c1!!!!!! <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/AVAxCRU?src=hash\"><s>#<\/s><b>AVAxCRU<\/b><\/a> <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/NasBatalhasComOCruzeiro?src=hash\"><s>#<\/s><b>NasBatalhasComOCruzeiro<\/b><\/a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/VnHIc7Cm4h\">pic.twitter.com\/VnHIc7Cm4h<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":3561,"replies":212,"retweet_id":"1160657622653120513","retweeter_userid":"831836683830169600","retweeter_username":"isahcoutto","retweets":391,"text":"94'\/2:2 - GOOOOOOOOOOOOOOOOOOLLLLLLLLLLLLLLLLLLLL1!!! GOOOOOOOOOOOOOOOOOOLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLL!!!!!!!!! GOOOOOOOOOLLLLLLLLLLLLLLLLL!!!!!! \u00c9 DELEEEEEEEEEEEEE!!!!! \u00c9 DE S\u00c1SSSSSAA\u00c1\u00c1\u00c1\u00c1\u00c1A\u00c1\u00c1!!!!! \u00c9 DE SASSSS\u00c1\u00c1\u00c1\u00c1\u00c1\u00c1\u00c1\u00c1\u00c1\u00c1\u00c1!!!!!! #AVAxCRU #NasBatalhasComOCruzeiropic.twitter.com\/VnHIc7Cm4h","timestamp":1565557169000,"timestamp_epochs":1565557169,"tweet_id":"1160657008942604288","tweet_url":"\/Cruzeiro\/status\/1160657008942604288","user_id":"1562061097","username":"Cruzeiro"},{"fullname":"Cruzeiro Esporte Clube","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">62'\/1:1 - GOOOOOOOOOOOOOOOOLLLLLLLLLLLLLLLLL!!!!! GOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOLLLLLLLLLLLLLLLLL!!!!! GOOOOOOOOOOOOOOOLLLLLLLLLLLLL!!!!!! \u00c9 DELEEEEEEEEEEEEEE!!!!!! \u00c9 DO PEDRO ROCHAAAAAAAAAAAAA!!!!! \u00c9 DO PEDRO ROCHAAAAAAAAAAAAAA!!!!!!\n\n<a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/AVAxCRU?src=hash\"><s>#<\/s><b>AVAxCRU<\/b><\/a> <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/NasBatalhasComOCruzeiro?src=hash\"><s>#<\/s><b>NasBatalhasComOCruzeiro<\/b><\/a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/z0CVIysqGP\">pic.twitter.com\/z0CVIysqGP<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":2763,"replies":367,"retweet_id":"1160657582949883904","retweeter_userid":"831836683830169600","retweeter_username":"isahcoutto","retweets":399,"text":"62'\/1:1 - GOOOOOOOOOOOOOOOOLLLLLLLLLLLLLLLLL!!!!! GOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOLLLLLLLLLLLLLLLLL!!!!! GOOOOOOOOOOOOOOOLLLLLLLLLLLLL!!!!!! \u00c9 DELEEEEEEEEEEEEEE!!!!!! \u00c9 DO PEDRO ROCHAAAAAAAAAAAAA!!!!! \u00c9 DO PEDRO ROCHAAAAAAAAAAAAAA!!!!!!\n\n#AVAxCRU #NasBatalhasComOCruzeiropic.twitter.com\/z0CVIysqGP","timestamp":1565555097000,"timestamp_epochs":1565555097,"tweet_id":"1160648317514276864","tweet_url":"\/Cruzeiro\/status\/1160648317514276864","user_id":"1562061097","username":"Cruzeiro"},{"fullname":"Isah","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">o Vamos Ajudar a Raposa t\u00e1 em dia<\/p>","is_retweet":0,"likes":2,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"o Vamos Ajudar a Raposa t\u00e1 em dia","timestamp":1565557153000,"timestamp_epochs":1565557153,"tweet_id":"1160656942429278215","tweet_url":"\/isahcoutto\/status\/1160656942429278215","user_id":"831836683830169600","username":"isahcoutto"},{"fullname":"Tha\u00eds Vidal","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">como eu vou fazer para gostar do rogerio ceni se eu passei a vida inteira odiando ele?<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/1Vvm1d3gDS\">pic.twitter.com\/1Vvm1d3gDS<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":1226,"replies":33,"retweet_id":"1160558069199310848","retweeter_userid":"831836683830169600","retweeter_username":"isahcoutto","retweets":263,"text":"como eu vou fazer para gostar do rogerio ceni se eu passei a vida inteira odiando ele?pic.twitter.com\/1Vvm1d3gDS","timestamp":1565446592000,"timestamp_epochs":1565446592,"tweet_id":"1160193216664260608","tweet_url":"\/_tvidal\/status\/1160193216664260608","user_id":"195423145","username":"_tvidal"},{"fullname":"Samuel Ven\u00e2ncio\u2122","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Rog\u00e9rio Ceni vem a\u00ed! Treinador se despediu agora dos jogadores do Fortaleza. Ele ainda comanda a \u00faltima atividade, mas est\u00e1 tudo certo e nas pr\u00f3ximas horas ser\u00e1 confirmado como novo t\u00e9cnico do Cruzeiro!<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/yLccsAu32m\">pic.twitter.com\/yLccsAu32m<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":4613,"replies":458,"retweet_id":"1160555719743234048","retweeter_userid":"831836683830169600","retweeter_username":"isahcoutto","retweets":905,"text":"Rog\u00e9rio Ceni vem a\u00ed! Treinador se despediu agora dos jogadores do Fortaleza. Ele ainda comanda a \u00faltima atividade, mas est\u00e1 tudo certo e nas pr\u00f3ximas horas ser\u00e1 confirmado como novo t\u00e9cnico do Cruzeiro!pic.twitter.com\/yLccsAu32m","timestamp":1565529934000,"timestamp_epochs":1565529934,"tweet_id":"1160542777110880256","tweet_url":"\/samuelvenancio\/status\/1160542777110880256","user_id":"57695296","username":"samuelvenancio"},{"fullname":"Cruzeiro Esporte Clube","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\"><a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/HOJETEMCRUZEIRO?src=hash\"><s>#<\/s><b>HOJETEMCRUZEIRO<\/b><\/a>, NA\u00c7\u00c3O AZUL! <img alt=\"\ud83d\udd35\" aria-label=\"Emoji: C\u00edrculo azul\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f535.png\" title=\"C\u00edrculo azul\"\/><img alt=\"\u26aa\" aria-label=\"Emoji: C\u00edrculo branco\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/26aa.png\" title=\"C\u00edrculo branco\"\/><img alt=\"\ud83e\udd8a\" aria-label=\"Emoji: Cara de raposa\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f98a.png\" title=\"Cara de raposa\"\/>\n\nVamos a Santa Catarina enfrentar o Ava\u00ed, e s\u00f3 a vit\u00f3ria nos interessa. Vamos com tudo!\n\nBora jogar juntos novamente, Na\u00e7\u00e3o Azul!\n\nVVVVVAAAAAMMMMMOOOOOSSSSS!!!!!\n\n<a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/AVAxCRU?src=hash\"><s>#<\/s><b>AVAxCRU<\/b><\/a> <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/NasBatalhasComOCruzeiro?src=hash\"><s>#<\/s><b>NasBatalhasComOCruzeiro<\/b><\/a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/MWbr3GotJl\">pic.twitter.com\/MWbr3GotJl<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":1678,"replies":236,"retweet_id":"1160555589912711168","retweeter_userid":"831836683830169600","retweeter_username":"isahcoutto","retweets":234,"text":"#HOJETEMCRUZEIRO, NA\u00c7\u00c3O AZUL! \n\nVamos a Santa Catarina enfrentar o Ava\u00ed, e s\u00f3 a vit\u00f3ria nos interessa. Vamos com tudo!\n\nBora jogar juntos novamente, Na\u00e7\u00e3o Azul!\n\nVVVVVAAAAAMMMMMOOOOOSSSSS!!!!!\n\n#AVAxCRU #NasBatalhasComOCruzeiropic.twitter.com\/MWbr3GotJl","timestamp":1565492422000,"timestamp_epochs":1565492422,"tweet_id":"1160385439607472128","tweet_url":"\/Cruzeiro\/status\/1160385439607472128","user_id":"1562061097","username":"Cruzeiro"},{"fullname":"Luiz Henrique","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Casa do Cazares \/ Casa do Eg\u00eddio\n\n<img alt=\"\ud83e\udd37\ud83c\udffb\u200d\u2642\ufe0f\" aria-label=\"Emoji: Homem dando de ombros (tom de pele claro)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f937-1f3fb-200d-2642-fe0f.png\" title=\"Homem dando de ombros (tom de pele claro)\"\/><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/ie13ZkICwr\">pic.twitter.com\/ie13ZkICwr<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":2563,"replies":28,"retweet_id":"1160166120663539712","retweeter_userid":"831836683830169600","retweeter_username":"isahcoutto","retweets":893,"text":"Casa do Cazares \/ Casa do Eg\u00eddio\n\npic.twitter.com\/ie13ZkICwr","timestamp":1565369152000,"timestamp_epochs":1565369152,"tweet_id":"1159868406700609536","tweet_url":"\/LuizHenrique97_\/status\/1159868406700609536","user_id":"120519669","username":"LuizHenrique97_"},{"fullname":"Isah","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"und\">kkkkkkkkkkkkkkjjjjjj a<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/valdirvirjao\/status\/1159526352921464833\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/T45nnsl1Pa\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/valdirvirjao\/status\/1159526352921464833\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/valdirvirjao\/s<\/span><span class=\"invisible\">tatus\/1159526352921464833<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":1,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"kkkkkkkkkkkkkkjjjjjj ahttps:\/\/twitter.com\/valdirvirjao\/status\/1159526352921464833\u00a0\u2026","timestamp":1565347685000,"timestamp_epochs":1565347685,"tweet_id":"1159778368323276801","tweet_url":"\/isahcoutto\/status\/1159778368323276801","user_id":"831836683830169600","username":"isahcoutto"},{"fullname":"Maloca","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"und\">Sim<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/NETFLU\/status\/1159479965894762496\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/jkxSnrmQc6\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/NETFLU\/status\/1159479965894762496\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/NETFLU\/status\/<\/span><span class=\"invisible\">1159479965894762496<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":1014,"replies":71,"retweet_id":"1159766387293937664","retweeter_userid":"831836683830169600","retweeter_username":"isahcoutto","retweets":154,"text":"Simhttps:\/\/twitter.com\/NETFLU\/status\/1159479965894762496\u00a0\u2026","timestamp":1565290772000,"timestamp_epochs":1565290772,"tweet_id":"1159539656633065472","tweet_url":"\/Maloqueiro_Azul\/status\/1159539656633065472","user_id":"381236136","username":"Maloqueiro_Azul"},{"fullname":"Isah","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">antes de dar merda fut<img alt=\"\u2122\ufe0f\" aria-label=\"Emoji: Sinal de marca comercial\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/2122.png\" title=\"Sinal de marca comercial\"\/> <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/NovaFotoDoPerfil?src=hash\"><s>#<\/s><b>NovaFotoDoPerfil<\/b><\/a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/aA7T1Ne6BS\">pic.twitter.com\/aA7T1Ne6BS<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":120,"replies":5,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":1,"text":"antes de dar merda fut #NovaFotoDoPerfilpic.twitter.com\/aA7T1Ne6BS","timestamp":1565310217000,"timestamp_epochs":1565310217,"tweet_id":"1159621216103219200","tweet_url":"\/isahcoutto\/status\/1159621216103219200","user_id":"831836683830169600","username":"isahcoutto"},{"fullname":"Bebela \u2728","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Uma galera muito boa, cupincha <img alt=\"\ud83d\ude02\" aria-label=\"Emoji: Cara com l\u00e1grimas de alegria\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f602.png\" title=\"Cara com l\u00e1grimas de alegria\"\/><img alt=\"\u2665\ufe0f\" aria-label=\"Emoji: Naipe de copas\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/2665.png\" title=\"Naipe de copas\"\/>\nAntes de dar merda Cec ! \n<a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"1161282995443183617\" dir=\"ltr\" href=\"\/Thyagocec\"><s>@<\/s><b>thyagocec<\/b><\/a> <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"705543538143051776\" dir=\"ltr\" href=\"\/leofermiano1909\"><s>@<\/s><b>leofermiano1909<\/b><\/a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/KXOMVE83xf\">pic.twitter.com\/KXOMVE83xf<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":28,"replies":1,"retweet_id":"1159461100980756481","retweeter_userid":"831836683830169600","retweeter_username":"isahcoutto","retweets":5,"text":"Uma galera muito boa, cupincha \nAntes de dar merda Cec ! \n@thyagocec @leofermiano1909pic.twitter.com\/KXOMVE83xf","timestamp":1565263582000,"timestamp_epochs":1565263582,"tweet_id":"1159425616619421697","tweet_url":"\/Isa_araujo5\/status\/1159425616619421697","user_id":"388541962","username":"Isa_araujo5"},{"fullname":"Isah","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">kkkkkkkkkkkkk socorro<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/CruzeiroDD\/status\/1158936584235966464\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/vzbJeMgfIi\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/CruzeiroDD\/status\/1158936584235966464\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/CruzeiroDD\/sta<\/span><span class=\"invisible\">tus\/1158936584235966464<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":3,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"kkkkkkkkkkkkk socorrohttps:\/\/twitter.com\/CruzeiroDD\/status\/1158936584235966464\u00a0\u2026","timestamp":1565172231000,"timestamp_epochs":1565172231,"tweet_id":"1159042459843870724","tweet_url":"\/isahcoutto\/status\/1159042459843870724","user_id":"831836683830169600","username":"isahcoutto"},{"fullname":"Cruzeiro Esporte Clube","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\"><a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/HOJETEMCRUZEIRO?src=hash\"><s>#<\/s><b>HOJETEMCRUZEIRO<\/b><\/a>, NA\u00c7\u00c3O AZUL!\n\u2800\n\u00c9 dia de jogar a primeira etapa da semifinal, pela <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"2338634060\" dir=\"ltr\" href=\"\/CopadoBrasil\"><s>@<\/s><b>CopadoBrasil<\/b><\/a>! \n\nCom foco, ra\u00e7a e ajuda do nosso torcedor, vamos encher a nossa casa e juntos buscarmos essa vaga!\n\u2800\nVVVVVAAAAAMMMMMOOOOOSSSSS!!!!!\n\u2800\n<a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/CRUxINT?src=hash\"><s>#<\/s><b>CRUxINT<\/b><\/a> <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/OMaiorCampe%C3%A3o?src=hash\"><s>#<\/s><b>OMaiorCampe\u00e3o<\/b><\/a> <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/PeloHepta?src=hash\"><s>#<\/s><b>PeloHepta<\/b><\/a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/ZgWiOSdLGU\">pic.twitter.com\/ZgWiOSdLGU<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":2802,"replies":470,"retweet_id":"1159028734797778944","retweeter_userid":"831836683830169600","retweeter_username":"isahcoutto","retweets":548,"text":"#HOJETEMCRUZEIRO, NA\u00c7\u00c3O AZUL!\n\u2800\n\u00c9 dia de jogar a primeira etapa da semifinal, pela @CopadoBrasil! \n\nCom foco, ra\u00e7a e ajuda do nosso torcedor, vamos encher a nossa casa e juntos buscarmos essa vaga!\n\u2800\nVVVVVAAAAAMMMMMOOOOOSSSSS!!!!!\n\u2800\n#CRUxINT #OMaiorCampe\u00e3o #PeloHeptapic.twitter.com\/ZgWiOSdLGU","timestamp":1565147139000,"timestamp_epochs":1565147139,"tweet_id":"1158937217173217280","tweet_url":"\/Cruzeiro\/status\/1158937217173217280","user_id":"1562061097","username":"Cruzeiro"},{"fullname":"Cruzeiro Esporte Clube","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Nosso time \u00e9 uma NA\u00c7\u00c3O em campo. <img alt=\"\ud83d\udd35\" aria-label=\"Emoji: C\u00edrculo azul\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f535.png\" title=\"C\u00edrculo azul\"\/><img alt=\"\u26aa\" aria-label=\"Emoji: C\u00edrculo branco\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/26aa.png\" title=\"C\u00edrculo branco\"\/><img alt=\"\ud83e\udd8a\" aria-label=\"Emoji: Cara de raposa\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f98a.png\" title=\"Cara de raposa\"\/>\n\nVamos Cruzeiro! Mais uma semifinal! Chegou a nossa hora!\n\n<a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/OMaiorCampe%C3%A3o?src=hash\"><s>#<\/s><b>OMaiorCampe\u00e3o<\/b><\/a> <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/PeloHepta?src=hash\"><s>#<\/s><b>PeloHepta<\/b><\/a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/INpgbGTgJR\">pic.twitter.com\/INpgbGTgJR<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":3415,"replies":422,"retweet_id":"1158829208690397190","retweeter_userid":"831836683830169600","retweeter_username":"isahcoutto","retweets":670,"text":"Nosso time \u00e9 uma NA\u00c7\u00c3O em campo. \n\nVamos Cruzeiro! Mais uma semifinal! Chegou a nossa hora!\n\n#OMaiorCampe\u00e3o #PeloHeptapic.twitter.com\/INpgbGTgJR","timestamp":1565104411000,"timestamp_epochs":1565104411,"tweet_id":"1158758002297585664","tweet_url":"\/Cruzeiro\/status\/1158758002297585664","user_id":"1562061097","username":"Cruzeiro"},{"fullname":"Futebol Feminino do Cruzeiro","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Confira os bastidores das Cabulosas <img alt=\"\ud83e\udd8a\" aria-label=\"Emoji: Cara de raposa\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f98a.png\" title=\"Cara de raposa\"\/><img alt=\"\ud83d\udc99\" aria-label=\"Emoji: Cora\u00e7\u00e3o azul\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f499.png\" title=\"Cora\u00e7\u00e3o azul\"\/><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/youtu.be\/K-T2TdGv8jA\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/el0UqxLnL5\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/youtu.be\/K-T2TdGv8jA\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">youtu.be\/K-T2TdGv8jA<\/span><span class=\"invisible\"><\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span><\/span><\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":7,"replies":0,"retweet_id":"1158693404982861830","retweeter_userid":"831836683830169600","retweeter_username":"isahcoutto","retweets":4,"text":"Confira os bastidores das Cabulosas https:\/\/youtu.be\/K-T2TdGv8jA\u00a0","timestamp":1565088739000,"timestamp_epochs":1565088739,"tweet_id":"1158692272722063361","tweet_url":"\/ascabulosascec\/status\/1158692272722063361","user_id":"1100901519120048133","username":"ascabulosascec"},{"fullname":"Daniel","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">Matheus &amp; Kauan - Vou Ter Que Superar (Ao Vivo) ft. Marilia Mendon\u00e7a<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/lucas_romero29\/status\/1158556557434609665\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/C55U3cQAiD\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/lucas_romero29\/status\/1158556557434609665\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/lucas_romero29<\/span><span class=\"invisible\">\/status\/1158556557434609665<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":1843,"replies":11,"retweet_id":"1158681557638492160","retweeter_userid":"831836683830169600","retweeter_username":"isahcoutto","retweets":1036,"text":"Matheus & Kauan - Vou Ter Que Superar (Ao Vivo) ft. Marilia Mendon\u00e7ahttps:\/\/twitter.com\/lucas_romero29\/status\/1158556557434609665\u00a0\u2026","timestamp":1565056605000,"timestamp_epochs":1565056605,"tweet_id":"1158557491439034368","tweet_url":"\/danielmgmg\/status\/1158557491439034368","user_id":"474848973","username":"danielmgmg"},{"fullname":"Tha\u00eds Vidal","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">eu vendo o Cruzeiro jogar<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/0lEWKC6tjq\">pic.twitter.com\/0lEWKC6tjq<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":2462,"replies":19,"retweet_id":"1158515512961355776","retweeter_userid":"831836683830169600","retweeter_username":"isahcoutto","retweets":1102,"text":"eu vendo o Cruzeiro jogarpic.twitter.com\/0lEWKC6tjq","timestamp":1564959062000,"timestamp_epochs":1564959062,"tweet_id":"1158148366427185154","tweet_url":"\/_tvidal\/status\/1158148366427185154","user_id":"195423145","username":"_tvidal"},{"fullname":"Juju","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Eu em todos os \u00faltimos jogos do Cruzeiro<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/YT4G1km0Fr\">pic.twitter.com\/YT4G1km0Fr<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":1936,"replies":23,"retweet_id":"1158502128018763776","retweeter_userid":"831836683830169600","retweeter_username":"isahcoutto","retweets":675,"text":"Eu em todos os \u00faltimos jogos do Cruzeiropic.twitter.com\/YT4G1km0Fr","timestamp":1565034211000,"timestamp_epochs":1565034211,"tweet_id":"1158463565730373634","tweet_url":"\/ju_scamposs\/status\/1158463565730373634","user_id":"3135424253","username":"ju_scamposs"},{"fullname":"#ForaAbel #ForaMedalh\u00f5es","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">A Copa do Brasil gosta tanto do Cruzeiro que conseguiu achar um n\u00famero positivo no meio de tantos negativos!!!<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/CopadoBrasil\/status\/1158433606391521286\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/Qt4ZpzlGSW\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/CopadoBrasil\/status\/1158433606391521286\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/CopadoBrasil\/s<\/span><span class=\"invisible\">tatus\/1158433606391521286<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":59,"replies":1,"retweet_id":"1158501590497681408","retweeter_userid":"831836683830169600","retweeter_username":"isahcoutto","retweets":12,"text":"A Copa do Brasil gosta tanto do Cruzeiro que conseguiu achar um n\u00famero positivo no meio de tantos negativos!!!https:\/\/twitter.com\/CopadoBrasil\/status\/1158433606391521286\u00a0\u2026","timestamp":1565035442000,"timestamp_epochs":1565035442,"tweet_id":"1158468729048567809","tweet_url":"\/MarinelliCEC\/status\/1158468729048567809","user_id":"284686899","username":"MarinelliCEC"},{"fullname":"brunu","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">\u201cPor isso a traseira do nosso \u00f4nibus \u00e9 cheia de t\u00edtulos, cheia de trof\u00e9us. E a de outro \u00f4nibus tem dois, tr\u00eas. Porque um comemora jogo e outro comemora t\u00edtulo\u201d. - Tio S\u00f3bis<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/Kaio1908\/status\/1158174701082091522\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/x2UyCZC2k5\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/Kaio1908\/status\/1158174701082091522\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/Kaio1908\/statu<\/span><span class=\"invisible\">s\/1158174701082091522<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":2378,"replies":35,"retweet_id":"1158411304333447172","retweeter_userid":"831836683830169600","retweeter_username":"isahcoutto","retweets":1099,"text":"\u201cPor isso a traseira do nosso \u00f4nibus \u00e9 cheia de t\u00edtulos, cheia de trof\u00e9us. E a de outro \u00f4nibus tem dois, tr\u00eas. Porque um comemora jogo e outro comemora t\u00edtulo\u201d. - Tio S\u00f3bishttps:\/\/twitter.com\/Kaio1908\/status\/1158174701082091522\u00a0\u2026","timestamp":1564965905000,"timestamp_epochs":1564965905,"tweet_id":"1158177069165096960","tweet_url":"\/brunubtt\/status\/1158177069165096960","user_id":"1017592178","username":"brunubtt"},{"fullname":"Isah","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">deve ser muito bom se olhar no espelho e saber que voc\u00ea \u00e9 a zendaya<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/Zendaya\/status\/1158210984885932032\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/mHCcnLJ45t\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/Zendaya\/status\/1158210984885932032\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/Zendaya\/status<\/span><span class=\"invisible\">\/1158210984885932032<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":10,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":1,"text":"deve ser muito bom se olhar no espelho e saber que voc\u00ea \u00e9 a zendayahttps:\/\/twitter.com\/Zendaya\/status\/1158210984885932032\u00a0\u2026","timestamp":1565009216000,"timestamp_epochs":1565009216,"tweet_id":"1158358728099414016","tweet_url":"\/isahcoutto\/status\/1158358728099414016","user_id":"831836683830169600","username":"isahcoutto"},{"fullname":"Isah","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">s\u00f3 n\u00e3o ser\u00e1 mais feliz que eu<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/Luizabranco17\/status\/1158173908023087105\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/nGLp4vkQ1t\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/Luizabranco17\/status\/1158173908023087105\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/Luizabranco17\/<\/span><span class=\"invisible\">status\/1158173908023087105<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":2,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":2,"text":"s\u00f3 n\u00e3o ser\u00e1 mais feliz que euhttps:\/\/twitter.com\/Luizabranco17\/status\/1158173908023087105\u00a0\u2026","timestamp":1564972039000,"timestamp_epochs":1564972039,"tweet_id":"1158202794614112256","tweet_url":"\/isahcoutto\/status\/1158202794614112256","user_id":"831836683830169600","username":"isahcoutto"},{"fullname":"Isah","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"und\">a<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/otempo\/status\/1158192847276969984\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/UK8jyZnAw2\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/otempo\/status\/1158192847276969984\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/otempo\/status\/<\/span><span class=\"invisible\">1158192847276969984<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"ahttps:\/\/twitter.com\/otempo\/status\/1158192847276969984\u00a0\u2026","timestamp":1564971119000,"timestamp_epochs":1564971119,"tweet_id":"1158198938400428032","tweet_url":"\/isahcoutto\/status\/1158198938400428032","user_id":"831836683830169600","username":"isahcoutto"},{"fullname":"GALO DA DEPRESS\u00c3O","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">atleticanos               cruzeirenses\n                        <img alt=\"\ud83e\udd1d\" aria-label=\"Emoji: Aperto de m\u00e3os\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f91d.png\" title=\"Aperto de m\u00e3os\"\/>\n      \n                odiar o fred<\/p>","is_retweet":1,"likes":3307,"replies":17,"retweet_id":"1158198110302154757","retweeter_userid":"831836683830169600","retweeter_username":"isahcoutto","retweets":971,"text":"atleticanos               cruzeirenses\n                        \n      \n                odiar o fred","timestamp":1564961375000,"timestamp_epochs":1564961375,"tweet_id":"1158158067000913920","tweet_url":"\/depreatleticomg\/status\/1158158067000913920","user_id":"327071021","username":"depreatleticomg"},{"fullname":"Hud \ud83c\uddfa\ud83c\uddf8 \u1d9c\u1d49\u1d9c","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Vontade daquilo que come\u00e7a com S\n\nSair no soco com todos os jogadores do Cruzeiro (menos o F\u00e1bio e o Ded\u00e9)<\/p>","is_retweet":1,"likes":154,"replies":4,"retweet_id":"1158182685283667969","retweeter_userid":"831836683830169600","retweeter_username":"isahcoutto","retweets":62,"text":"Vontade daquilo que come\u00e7a com S\n\nSair no soco com todos os jogadores do Cruzeiro (menos o F\u00e1bio e o Ded\u00e9)","timestamp":1564962369000,"timestamp_epochs":1564962369,"tweet_id":"1158162238705995780","tweet_url":"\/HudBayz\/status\/1158162238705995780","user_id":"1012051599282376704","username":"HudBayz"},{"fullname":"Daniel","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">comprando ingresso pro jogo de quarta-feira \/ chegou quarta-feira<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/aDNuN1omhW\">pic.twitter.com\/aDNuN1omhW<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":56,"replies":0,"retweet_id":"1158180923176816646","retweeter_userid":"831836683830169600","retweeter_username":"isahcoutto","retweets":18,"text":"comprando ingresso pro jogo de quarta-feira \/ chegou quarta-feirapic.twitter.com\/aDNuN1omhW","timestamp":1564964201000,"timestamp_epochs":1564964201,"tweet_id":"1158169921840386048","tweet_url":"\/danielmgmg\/status\/1158169921840386048","user_id":"474848973","username":"danielmgmg"},{"fullname":"#ForaAbel #ForaMedalh\u00f5es","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">Saudades qdo o problema era s\u00f3 o Rafinha<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/isahcoutto\/status\/1158163676244914181\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/CVujUS0CUk\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/isahcoutto\/status\/1158163676244914181\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/isahcoutto\/sta<\/span><span class=\"invisible\">tus\/1158163676244914181<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":11,"replies":0,"retweet_id":"1158180301744562176","retweeter_userid":"831836683830169600","retweeter_username":"isahcoutto","retweets":7,"text":"Saudades qdo o problema era s\u00f3 o Rafinhahttps:\/\/twitter.com\/isahcoutto\/status\/1158163676244914181\u00a0\u2026","timestamp":1564966617000,"timestamp_epochs":1564966617,"tweet_id":"1158180054440062977","tweet_url":"\/MarinelliCEC\/status\/1158180054440062977","user_id":"284686899","username":"MarinelliCEC"},{"fullname":"Murillo Martins","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">pode beber e fumar a vontade, o que mata \u00e9 torcer pro Cruzeiro<\/p>","is_retweet":1,"likes":50,"replies":0,"retweet_id":"1158168741609451520","retweeter_userid":"831836683830169600","retweeter_username":"isahcoutto","retweets":45,"text":"pode beber e fumar a vontade, o que mata \u00e9 torcer pro Cruzeiro","timestamp":1564963065000,"timestamp_epochs":1564963065,"tweet_id":"1158165157614444550","tweet_url":"\/fodasmurillo\/status\/1158165157614444550","user_id":"367131928","username":"fodasmurillo"},{"fullname":"Isah","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">ainda bem que eu s\u00f3 gosto de futebol feminino<\/p>","is_retweet":0,"likes":1,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":4,"text":"ainda bem que eu s\u00f3 gosto de futebol feminino","timestamp":1564963658000,"timestamp_epochs":1564963658,"tweet_id":"1158167642496278534","tweet_url":"\/isahcoutto\/status\/1158167642496278534","user_id":"831836683830169600","username":"isahcoutto"},{"fullname":"Isah","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">parab\u00e9ns pros guerreiros que pagaram 120$ no ingresso pra ver essa desgra\u00e7a, parab\u00e9ns pra mim que assisti essa partida at\u00e9 o final e pau no cu desse time safado<\/p>","is_retweet":0,"likes":9,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":9,"text":"parab\u00e9ns pros guerreiros que pagaram 120$ no ingresso pra ver essa desgra\u00e7a, parab\u00e9ns pra mim que assisti essa partida at\u00e9 o final e pau no cu desse time safado","timestamp":1564963198000,"timestamp_epochs":1564963198,"tweet_id":"1158165712541757440","tweet_url":"\/isahcoutto\/status\/1158165712541757440","user_id":"831836683830169600","username":"isahcoutto"},{"fullname":"Isah","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">\u00e9 aquela n\u00e9, cruzeirense na derrota e na derrota pq s\u00f3 tem derrota<\/p>","is_retweet":0,"likes":70,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":74,"text":"\u00e9 aquela n\u00e9, cruzeirense na derrota e na derrota pq s\u00f3 tem derrota","timestamp":1564962999000,"timestamp_epochs":1564962999,"tweet_id":"1158164878336634881","tweet_url":"\/isahcoutto\/status\/1158164878336634881","user_id":"831836683830169600","username":"isahcoutto"},{"fullname":"Isah","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">tomar gol nos acr\u00e9scimos <img alt=\"\ud83d\udc4d\ud83c\udffc\" aria-label=\"Emoji: Sinal de positivo (tom de pele claro m\u00e9dio)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f44d-1f3fc.png\" title=\"Sinal de positivo (tom de pele claro m\u00e9dio)\"\/><img alt=\"\ud83d\udc4d\ud83c\udffc\" aria-label=\"Emoji: Sinal de positivo (tom de pele claro m\u00e9dio)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f44d-1f3fc.png\" title=\"Sinal de positivo (tom de pele claro m\u00e9dio)\"\/><img alt=\"\ud83d\udc4d\ud83c\udffc\" aria-label=\"Emoji: Sinal de positivo (tom de pele claro m\u00e9dio)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f44d-1f3fc.png\" title=\"Sinal de positivo (tom de pele claro m\u00e9dio)\"\/><img alt=\"\ud83d\udc4d\ud83c\udffc\" aria-label=\"Emoji: Sinal de positivo (tom de pele claro m\u00e9dio)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f44d-1f3fc.png\" title=\"Sinal de positivo (tom de pele claro m\u00e9dio)\"\/><img alt=\"\ud83d\udc4d\ud83c\udffc\" aria-label=\"Emoji: Sinal de positivo (tom de pele claro m\u00e9dio)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f44d-1f3fc.png\" title=\"Sinal de positivo (tom de pele claro m\u00e9dio)\"\/><\/p>","is_retweet":0,"likes":1,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":7,"text":"tomar gol nos acr\u00e9scimos ","timestamp":1564962818000,"timestamp_epochs":1564962818,"tweet_id":"1158164118702100482","tweet_url":"\/isahcoutto\/status\/1158164118702100482","user_id":"831836683830169600","username":"isahcoutto"},{"fullname":"Isah","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">pelo menos o ingresso na s\u00e9rie b \u00e9 mais barato<\/p>","is_retweet":0,"likes":13,"replies":2,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":8,"text":"pelo menos o ingresso na s\u00e9rie b \u00e9 mais barato","timestamp":1564962793000,"timestamp_epochs":1564962793,"tweet_id":"1158164013194391557","tweet_url":"\/isahcoutto\/status\/1158164013194391557","user_id":"831836683830169600","username":"isahcoutto"},{"fullname":"Isah","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">o rafinha pelo menos corria<\/p>","is_retweet":0,"likes":2,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":3,"text":"o rafinha pelo menos corria","timestamp":1564962712000,"timestamp_epochs":1564962712,"tweet_id":"1158163676244914181","tweet_url":"\/isahcoutto\/status\/1158163676244914181","user_id":"831836683830169600","username":"isahcoutto"},{"fullname":"Cavalinho do Cruzeiro","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">ultimamente sinto apenas raiva e tristeza vendo o Cruzeiro jogar<\/p>","is_retweet":1,"likes":1398,"replies":22,"retweet_id":"1158162708954587138","retweeter_userid":"831836683830169600","retweeter_username":"isahcoutto","retweets":756,"text":"ultimamente sinto apenas raiva e tristeza vendo o Cruzeiro jogar","timestamp":1564962308000,"timestamp_epochs":1564962308,"tweet_id":"1158161981544771584","tweet_url":"\/cavalinhodocec\/status\/1158161981544771584","user_id":"952451876","username":"cavalinhodocec"},{"fullname":"Isah","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">a cada jogo que passa a s\u00e9rie b bate mais na porta e esses filhos da puta n\u00e3o fazem nada pra mudar isso, jogam como se estivessem ganhando de 58x0<\/p>","is_retweet":0,"likes":11,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":4,"text":"a cada jogo que passa a s\u00e9rie b bate mais na porta e esses filhos da puta n\u00e3o fazem nada pra mudar isso, jogam como se estivessem ganhando de 58x0","timestamp":1564962405000,"timestamp_epochs":1564962405,"tweet_id":"1158162386764935168","tweet_url":"\/isahcoutto\/status\/1158162386764935168","user_id":"831836683830169600","username":"isahcoutto"},{"fullname":"talita","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Por mim as Cabulosas devem jogar no lugar desses animais que acham que s\u00e3o jogadores<\/p>","is_retweet":1,"likes":3,"replies":0,"retweet_id":"1158161861390548992","retweeter_userid":"831836683830169600","retweeter_username":"isahcoutto","retweets":4,"text":"Por mim as Cabulosas devem jogar no lugar desses animais que acham que s\u00e3o jogadores","timestamp":1564962233000,"timestamp_epochs":1564962233,"tweet_id":"1158161667773161473","tweet_url":"\/talixta\/status\/1158161667773161473","user_id":"1021102105329917952","username":"talixta"},{"fullname":"Isah","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">n\u00e3o trate como copa do brasil quem te trata como o cec trata o brasileiro<\/p>","is_retweet":0,"likes":2,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"n\u00e3o trate como copa do brasil quem te trata como o cec trata o brasileiro","timestamp":1564961917000,"timestamp_epochs":1564961917,"tweet_id":"1158160342352060416","tweet_url":"\/isahcoutto\/status\/1158160342352060416","user_id":"831836683830169600","username":"isahcoutto"},{"fullname":"Isah","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">cruzeiro t\u00e1 doido pra tomar mais um gol c\u00ea t\u00e1 doido<\/p>","is_retweet":0,"likes":2,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":1,"text":"cruzeiro t\u00e1 doido pra tomar mais um gol c\u00ea t\u00e1 doido","timestamp":1564961688000,"timestamp_epochs":1564961688,"tweet_id":"1158159379860000769","tweet_url":"\/isahcoutto\/status\/1158159379860000769","user_id":"831836683830169600","username":"isahcoutto"},{"fullname":"Isah","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">DAVID VEI VAI TOMAR NO CUUUUU<\/p>","is_retweet":0,"likes":4,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":1,"text":"DAVID VEI VAI TOMAR NO CUUUUU","timestamp":1564961630000,"timestamp_epochs":1564961630,"tweet_id":"1158159138872057856","tweet_url":"\/isahcoutto\/status\/1158159138872057856","user_id":"831836683830169600","username":"isahcoutto"},{"fullname":"Isah","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">j\u00e1 sabia o resultado, t\u00f4 assistindo de trouxa<\/p>","is_retweet":0,"likes":51,"replies":2,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":44,"text":"j\u00e1 sabia o resultado, t\u00f4 assistindo de trouxa","timestamp":1564961309000,"timestamp_epochs":1564961309,"tweet_id":"1158157792223617025","tweet_url":"\/isahcoutto\/status\/1158157792223617025","user_id":"831836683830169600","username":"isahcoutto"},{"fullname":"Isah","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">fred n\u00e3o jogar o pr\u00f3ximo jogo \u00e9 refor\u00e7o<\/p>","is_retweet":0,"likes":5,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":2,"text":"fred n\u00e3o jogar o pr\u00f3ximo jogo \u00e9 refor\u00e7o","timestamp":1564961122000,"timestamp_epochs":1564961122,"tweet_id":"1158157006299176961","tweet_url":"\/isahcoutto\/status\/1158157006299176961","user_id":"831836683830169600","username":"isahcoutto"},{"fullname":"Isah","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">eu s\u00f3 queria meu masterchef pra n\u00e3o precisar passar raiva com um bando de corno safado<\/p>","is_retweet":0,"likes":4,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"eu s\u00f3 queria meu masterchef pra n\u00e3o precisar passar raiva com um bando de corno safado","timestamp":1564960920000,"timestamp_epochs":1564960920,"tweet_id":"1158156160601600002","tweet_url":"\/isahcoutto\/status\/1158156160601600002","user_id":"831836683830169600","username":"isahcoutto"},{"fullname":"Isah","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">eu odeio o cruzeiro<\/p>","is_retweet":0,"likes":2,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"eu odeio o cruzeiro","timestamp":1564960574000,"timestamp_epochs":1564960574,"tweet_id":"1158154709905137665","tweet_url":"\/isahcoutto\/status\/1158154709905137665","user_id":"831836683830169600","username":"isahcoutto"},{"fullname":"Isah","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">zoar torcida visitante: <img alt=\"\ud83d\udc4d\ud83c\udffc\" aria-label=\"Emoji: Sinal de positivo (tom de pele claro m\u00e9dio)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f44d-1f3fc.png\" title=\"Sinal de positivo (tom de pele claro m\u00e9dio)\"\/><img alt=\"\ud83d\udc4d\ud83c\udffc\" aria-label=\"Emoji: Sinal de positivo (tom de pele claro m\u00e9dio)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f44d-1f3fc.png\" title=\"Sinal de positivo (tom de pele claro m\u00e9dio)\"\/><img alt=\"\ud83d\udc4d\ud83c\udffc\" aria-label=\"Emoji: Sinal de positivo (tom de pele claro m\u00e9dio)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f44d-1f3fc.png\" title=\"Sinal de positivo (tom de pele claro m\u00e9dio)\"\/>\nir no horto: n\u00e3o <img alt=\"\ud83d\ude21\" aria-label=\"Emoji: Cara de bravo\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f621.png\" title=\"Cara de bravo\"\/><img alt=\"\ud83d\ude21\" aria-label=\"Emoji: Cara de bravo\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f621.png\" title=\"Cara de bravo\"\/> a\u00ed j\u00e1 \u00e9 demais <img alt=\"\ud83d\ude24\" aria-label=\"Emoji: Cara com olhar de triunfo\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f624.png\" title=\"Cara com olhar de triunfo\"\/><img alt=\"\ud83d\ude24\" aria-label=\"Emoji: Cara com olhar de triunfo\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f624.png\" title=\"Cara com olhar de triunfo\"\/><img alt=\"\ud83d\ude24\" aria-label=\"Emoji: Cara com olhar de triunfo\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f624.png\" title=\"Cara com olhar de triunfo\"\/><img alt=\"\ud83d\ude24\" aria-label=\"Emoji: Cara com olhar de triunfo\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f624.png\" title=\"Cara com olhar de triunfo\"\/><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/crisdiasr1\/status\/1158139699313172480\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/dL1vpTPtfZ\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/crisdiasr1\/status\/1158139699313172480\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/crisdiasr1\/sta<\/span><span class=\"invisible\">tus\/1158139699313172480<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":44,"replies":2,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":20,"text":"zoar torcida visitante: \nir no horto: n\u00e3o  a\u00ed j\u00e1 \u00e9 demais https:\/\/twitter.com\/crisdiasr1\/status\/1158139699313172480\u00a0\u2026","timestamp":1564957102000,"timestamp_epochs":1564957102,"tweet_id":"1158140145691967494","tweet_url":"\/isahcoutto\/status\/1158140145691967494","user_id":"831836683830169600","username":"isahcoutto"},{"fullname":"Igor Lucas","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Rodrigo Santana pediu \u00f3dio mortal contra o Cruzeiro, e no dia do jogo, o \u00f4nibus do Cruzeiro foi apedrejado, e por milagre, n\u00e3o teve ningu\u00e9m ferido. Algu\u00e9m da imprensa ter\u00e1 coragem de cobrar o t\u00e9cnico ap\u00f3s essa declara\u00e7\u00e3o desastrosa?Ah, se fosse algu\u00e9m do Cruzeiro falando isso....<\/p>","is_retweet":1,"likes":266,"replies":22,"retweet_id":"1158135086937755649","retweeter_userid":"831836683830169600","retweeter_username":"isahcoutto","retweets":72,"text":"Rodrigo Santana pediu \u00f3dio mortal contra o Cruzeiro, e no dia do jogo, o \u00f4nibus do Cruzeiro foi apedrejado, e por milagre, n\u00e3o teve ningu\u00e9m ferido. Algu\u00e9m da imprensa ter\u00e1 coragem de cobrar o t\u00e9cnico ap\u00f3s essa declara\u00e7\u00e3o desastrosa?Ah, se fosse algu\u00e9m do Cruzeiro falando isso....","timestamp":1564953765000,"timestamp_epochs":1564953765,"tweet_id":"1158126147227570177","tweet_url":"\/IgorLucas10K\/status\/1158126147227570177","user_id":"138099951","username":"IgorLucas10K"},{"fullname":"Isah","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">torcida mais rid\u00edcula n\u00e3o tem<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/samuelvenancio\/status\/1158119063966683136\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/ebrwq7tekP\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/samuelvenancio\/status\/1158119063966683136\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/samuelvenancio<\/span><span class=\"invisible\">\/status\/1158119063966683136<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":14,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":5,"text":"torcida mais rid\u00edcula n\u00e3o temhttps:\/\/twitter.com\/samuelvenancio\/status\/1158119063966683136\u00a0\u2026","timestamp":1564955763000,"timestamp_epochs":1564955763,"tweet_id":"1158134527560232963","tweet_url":"\/isahcoutto\/status\/1158134527560232963","user_id":"831836683830169600","username":"isahcoutto"},{"fullname":"Cruzeiro Esporte Clube","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">FALA, NA\u00c7\u00c3O AZUL!\n\nEstamos definidos para enfrentar o Atl\u00e9tico-MG em mais um cl\u00e1ssico, pelo <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"1114140461617360896\" dir=\"ltr\" href=\"\/Brasileirao\"><s>@<\/s><b>Brasileirao<\/b><\/a>!\n\nConfira a nossa escala\u00e7\u00e3o!\n\nVVVVVAAAAAMMMMMOOOOOSSSSS!!!!!\n\n<a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/CAMxCRU?src=hash\"><s>#<\/s><b>CAMxCRU<\/b><\/a> <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/NasBatalhasComOCruzeiro?src=hash\"><s>#<\/s><b>NasBatalhasComOCruzeiro<\/b><\/a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/YjjDnP37JK\">pic.twitter.com\/YjjDnP37JK<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":1560,"replies":368,"retweet_id":"1158134403731787777","retweeter_userid":"831836683830169600","retweeter_username":"isahcoutto","retweets":274,"text":"FALA, NA\u00c7\u00c3O AZUL!\n\nEstamos definidos para enfrentar o Atl\u00e9tico-MG em mais um cl\u00e1ssico, pelo @Brasileirao!\n\nConfira a nossa escala\u00e7\u00e3o!\n\nVVVVVAAAAAMMMMMOOOOOSSSSS!!!!!\n\n#CAMxCRU #NasBatalhasComOCruzeiropic.twitter.com\/YjjDnP37JK","timestamp":1564952542000,"timestamp_epochs":1564952542,"tweet_id":"1158121019019804673","tweet_url":"\/Cruzeiro\/status\/1158121019019804673","user_id":"1562061097","username":"Cruzeiro"},{"fullname":"Cruzeiro Esporte Clube","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">49' 2T\/2:0 - CLASSIFICAAADAS! AGORA \u00c9 FINAL!!! \n\nCom grande atua\u00e7\u00e3o dentro e fora de casa, <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/AsCabulosas?src=hash\"><s>#<\/s><b>AsCabulosas<\/b><\/a> mais uma vez venceram a partida e conquistaram vaga na grande final do Campeonato Brasileiro Feminino A-2\n\nCRUZEIRO 2 X 0 GR\u00caMIO\n\n<a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/CRUxGRE?src=hash\"><s>#<\/s><b>CRUxGRE<\/b><\/a> <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/AsCabulosas?src=hash\"><s>#<\/s><b>AsCabulosas<\/b><\/a> <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/NasBatalhasComOCruzeiro?src=hash\"><s>#<\/s><b>NasBatalhasComOCruzeiro<\/b><\/a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/dZtNbEbQBp\">pic.twitter.com\/dZtNbEbQBp<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":1825,"replies":107,"retweet_id":"1158077950669066241","retweeter_userid":"831836683830169600","retweeter_username":"isahcoutto","retweets":333,"text":"49' 2T\/2:0 - CLASSIFICAAADAS! AGORA \u00c9 FINAL!!! \n\nCom grande atua\u00e7\u00e3o dentro e fora de casa, #AsCabulosas mais uma vez venceram a partida e conquistaram vaga na grande final do Campeonato Brasileiro Feminino A-2\n\nCRUZEIRO 2 X 0 GR\u00caMIO\n\n#CRUxGRE #AsCabulosas #NasBatalhasComOCruzeiropic.twitter.com\/dZtNbEbQBp","timestamp":1564876575000,"timestamp_epochs":1564876575,"tweet_id":"1157802391510704130","tweet_url":"\/Cruzeiro\/status\/1157802391510704130","user_id":"1562061097","username":"Cruzeiro"},{"fullname":"dibradoras","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">Coisa linda demais a torcida do <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"1562061097\" dir=\"ltr\" href=\"\/Cruzeiro\"><s>@<\/s><b>Cruzeiro<\/b><\/a> fazendo a tradicional sauda\u00e7\u00e3o com as Cabulosas. \u00c9 muito legal ver o futebol feminino alcan\u00e7ando as grandes torcidas!<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/isabellymoraiis\/status\/1157803324026081281\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/csvp41cErN\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/isabellymoraiis\/status\/1157803324026081281\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/isabellymoraii<\/span><span class=\"invisible\">s\/status\/1157803324026081281<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":955,"replies":2,"retweet_id":"1157983680624828416","retweeter_userid":"831836683830169600","retweeter_username":"isahcoutto","retweets":114,"text":"Coisa linda demais a torcida do @Cruzeiro fazendo a tradicional sauda\u00e7\u00e3o com as Cabulosas. \u00c9 muito legal ver o futebol feminino alcan\u00e7ando as grandes torcidas!https:\/\/twitter.com\/isabellymoraiis\/status\/1157803324026081281\u00a0\u2026","timestamp":1564877458000,"timestamp_epochs":1564877458,"tweet_id":"1157806095991267328","tweet_url":"\/dibradoras\/status\/1157806095991267328","user_id":"3347856389","username":"dibradoras"},{"fullname":"VAMOS CRUZEIRO!","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">Meu time t\u00e1 estranho, acho que t\u00e1 faltando vit\u00f3rias pra ele <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/CRFMariia\/status\/1156771050576928768\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/6PIBs0ejxT\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/CRFMariia\/status\/1156771050576928768\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/CRFMariia\/stat<\/span><span class=\"invisible\">us\/1156771050576928768<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":423,"replies":6,"retweet_id":"1157463686224764928","retweeter_userid":"831836683830169600","retweeter_username":"isahcoutto","retweets":214,"text":"Meu time t\u00e1 estranho, acho que t\u00e1 faltando vit\u00f3rias pra ele https:\/\/twitter.com\/CRFMariia\/status\/1156771050576928768\u00a0\u2026","timestamp":1564772131000,"timestamp_epochs":1564772131,"tweet_id":"1157364320424136704","tweet_url":"\/jaineborges_cec\/status\/1157364320424136704","user_id":"3865514007","username":"jaineborges_cec"},{"fullname":"Museu de Arte do Rio","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">Por favor, PAREM de perguntar isso. \n\nSE DEPENDESSEM DE MIM ELA ESTARIA AQUI!!!!!!!! <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/ForeverBeey\/status\/1151328694058831874\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/3lpFyKSuC3\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/ForeverBeey\/status\/1151328694058831874\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/ForeverBeey\/st<\/span><span class=\"invisible\">atus\/1151328694058831874<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":62626,"replies":202,"retweet_id":"1157462043345281024","retweeter_userid":"831836683830169600","retweeter_username":"isahcoutto","retweets":19805,"text":"Por favor, PAREM de perguntar isso. \n\nSE DEPENDESSEM DE MIM ELA ESTARIA AQUI!!!!!!!! https:\/\/twitter.com\/ForeverBeey\/status\/1151328694058831874\u00a0\u2026","timestamp":1564679609000,"timestamp_epochs":1564679609,"tweet_id":"1156976256434495489","tweet_url":"\/MuseuArteRio\/status\/1156976256434495489","user_id":"764468148","username":"MuseuArteRio"},{"fullname":"Isah","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">V\u00c1 COM DEUS<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/radioitatiaia\/status\/1157377078775488513\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/RCeyp8Q50c\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/radioitatiaia\/status\/1157377078775488513\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/radioitatiaia\/<\/span><span class=\"invisible\">status\/1157377078775488513<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":6,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"V\u00c1 COM DEUShttps:\/\/twitter.com\/radioitatiaia\/status\/1157377078775488513\u00a0\u2026","timestamp":1564793627000,"timestamp_epochs":1564793627,"tweet_id":"1157454481434521600","tweet_url":"\/isahcoutto\/status\/1157454481434521600","user_id":"831836683830169600","username":"isahcoutto"},{"fullname":"Isah","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">velozes e furiosos hobbs e shaw \u00e9 doido demais \n\"eu esfaqueei um cara COM UM TIJOLO, nem \u00e9 t\u00e3o dif\u00edcil assim\"<\/p>","is_retweet":0,"likes":2,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":1,"text":"velozes e furiosos hobbs e shaw \u00e9 doido demais \n\"eu esfaqueei um cara COM UM TIJOLO, nem \u00e9 t\u00e3o dif\u00edcil assim\"","timestamp":1564793583000,"timestamp_epochs":1564793583,"tweet_id":"1157454294821539846","tweet_url":"\/isahcoutto\/status\/1157454294821539846","user_id":"831836683830169600","username":"isahcoutto"},{"fullname":"Isah","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">n\u00e3o quero aceitar isso n\u00e3o<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/Cruzeiro\/status\/1157040153208283136\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/N4F8UqTsSL\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/Cruzeiro\/status\/1157040153208283136\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/Cruzeiro\/statu<\/span><span class=\"invisible\">s\/1157040153208283136<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":1,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"n\u00e3o quero aceitar isso n\u00e3ohttps:\/\/twitter.com\/Cruzeiro\/status\/1157040153208283136\u00a0\u2026","timestamp":1564697342000,"timestamp_epochs":1564697342,"tweet_id":"1157050632148328448","tweet_url":"\/isahcoutto\/status\/1157050632148328448","user_id":"831836683830169600","username":"isahcoutto"},{"fullname":"Isah","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">tomara que o pr\u00f3ximo seja o henrique e n\u00e3o o thiago neves<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/CruzeiroDD\/status\/1157041714319757318\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/99pvBCCq7M\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/CruzeiroDD\/status\/1157041714319757318\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/CruzeiroDD\/sta<\/span><span class=\"invisible\">tus\/1157041714319757318<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":233,"replies":4,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":60,"text":"tomara que o pr\u00f3ximo seja o henrique e n\u00e3o o thiago neveshttps:\/\/twitter.com\/CruzeiroDD\/status\/1157041714319757318\u00a0\u2026","timestamp":1564696168000,"timestamp_epochs":1564696168,"tweet_id":"1157045708547141633","tweet_url":"\/isahcoutto\/status\/1157045708547141633","user_id":"831836683830169600","username":"isahcoutto"},{"fullname":"bia","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">mano tu vai ta MORTO. serio, MORTO. nada mais resta de ti. eu ia perguntar se tu vai morrer se doar teus orgaos mas TU JA VAI TA MORTO FILHO DA PUTAAAAAA CUSTA AJUDAR OS OUTROS CARALHO<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/MovSemGoverno\/status\/1156294722425622529\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/blz6Q9bjyX\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/MovSemGoverno\/status\/1156294722425622529\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/MovSemGoverno\/<\/span><span class=\"invisible\">status\/1156294722425622529<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":47309,"replies":180,"retweet_id":"1157029119844147209","retweeter_userid":"831836683830169600","retweeter_username":"isahcoutto","retweets":19567,"text":"mano tu vai ta MORTO. serio, MORTO. nada mais resta de ti. eu ia perguntar se tu vai morrer se doar teus orgaos mas TU JA VAI TA MORTO FILHO DA PUTAAAAAA CUSTA AJUDAR OS OUTROS CARALHOhttps:\/\/twitter.com\/MovSemGoverno\/status\/1156294722425622529\u00a0\u2026","timestamp":1564616323000,"timestamp_epochs":1564616323,"tweet_id":"1156710814440710144","tweet_url":"\/blxckgirls\/status\/1156710814440710144","user_id":"2986170484","username":"blxckgirls"},{"fullname":"Sac Cruzeiro","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"und\"><img alt=\"\ud83d\ude2d\" aria-label=\"Emoji: Cara chorando muito\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f62d.png\" title=\"Cara chorando muito\"\/><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/ggofykuaJ5\">pic.twitter.com\/ggofykuaJ5<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":1417,"replies":5,"retweet_id":"1157019429395468288","retweeter_userid":"831836683830169600","retweeter_username":"isahcoutto","retweets":321,"text":"pic.twitter.com\/ggofykuaJ5","timestamp":1564688847000,"timestamp_epochs":1564688847,"tweet_id":"1157015002852859904","tweet_url":"\/SacCruzeiro_\/status\/1157015002852859904","user_id":"3301926058","username":"SacCruzeiro_"},{"fullname":"hana khalil \ud83e\udd51","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">silenciar pessoas \u00e9 tudo pra mim, minha sanidade mental agradece, limpeza maravilhosa<\/p>","is_retweet":1,"likes":2768,"replies":22,"retweet_id":"1156696236503814151","retweeter_userid":"831836683830169600","retweeter_username":"isahcoutto","retweets":922,"text":"silenciar pessoas \u00e9 tudo pra mim, minha sanidade mental agradece, limpeza maravilhosa","timestamp":1564596686000,"timestamp_epochs":1564596686,"tweet_id":"1156628449982898177","tweet_url":"\/hanakhalil\/status\/1156628449982898177","user_id":"43233895","username":"hanakhalil"},{"fullname":"Yuri Senna","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Eu indo comprar ingresso pra quarta feira contra o internacional mesmo dps de 16 jogos sem vencer e uma elimina\u00e7\u00e3o<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/ysp26r1ZGI\">pic.twitter.com\/ysp26r1ZGI<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":863,"replies":42,"retweet_id":"1156511932360400897","retweeter_userid":"831836683830169600","retweeter_username":"isahcoutto","retweets":203,"text":"Eu indo comprar ingresso pra quarta feira contra o internacional mesmo dps de 16 jogos sem vencer e uma elimina\u00e7\u00e3opic.twitter.com\/ysp26r1ZGI","timestamp":1564541059000,"timestamp_epochs":1564541059,"tweet_id":"1156395133295824901","tweet_url":"\/sennacec\/status\/1156395133295824901","user_id":"3037147217","username":"sennacec"},{"fullname":"Flor de Whisky \ud83c\udf3a","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">F\u00e3s do Henrique me deem block<\/p>","is_retweet":1,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"1156383588096417792","retweeter_userid":"831836683830169600","retweeter_username":"isahcoutto","retweets":1,"text":"F\u00e3s do Henrique me deem block","timestamp":1564537414000,"timestamp_epochs":1564537414,"tweet_id":"1156379845074542593","tweet_url":"\/_LeehKelly\/status\/1156379845074542593","user_id":"2516698951","username":"_LeehKelly"},{"fullname":"Cruzeiro Esporte Clube","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">FALA, NA\u00c7\u00c3O AZUL!\n\nEstamos definidos para o jogo de volta das oitavas da <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"1021446194197925888\" dir=\"ltr\" href=\"\/LibertadoresBR\"><s>@<\/s><b>LibertadoresBR<\/b><\/a>, contra o River Plate!\n\nConfira a nossa escala\u00e7\u00e3o!\n\nVVVVVAAAAAMMMMMOOOOOSSSSS!!!!!\n\n<a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/CRUxRIV?src=hash\"><s>#<\/s><b>CRUxRIV<\/b><\/a> <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/VamosLaBestia?src=hash\"><s>#<\/s><b>VamosLaBestia<\/b><\/a> <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/ReconquistarSantiago?src=hash\"><s>#<\/s><b>ReconquistarSantiago<\/b><\/a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/9SLklbwEij\">pic.twitter.com\/9SLklbwEij<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":1982,"replies":384,"retweet_id":"1156311408486883329","retweeter_userid":"831836683830169600","retweeter_username":"isahcoutto","retweets":393,"text":"FALA, NA\u00c7\u00c3O AZUL!\n\nEstamos definidos para o jogo de volta das oitavas da @LibertadoresBR, contra o River Plate!\n\nConfira a nossa escala\u00e7\u00e3o!\n\nVVVVVAAAAAMMMMMOOOOOSSSSS!!!!!\n\n#CRUxRIV #VamosLaBestia #ReconquistarSantiagopic.twitter.com\/9SLklbwEij","timestamp":1564520955000,"timestamp_epochs":1564520955,"tweet_id":"1156310811402559488","tweet_url":"\/Cruzeiro\/status\/1156310811402559488","user_id":"1562061097","username":"Cruzeiro"},{"fullname":"CONMEBOL Libertadores","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"und\"><img alt=\"\ud83d\udc4f\" aria-label=\"Emoji: S\u00edmbolo de aplausos\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f44f.png\" title=\"S\u00edmbolo de aplausos\"\/><img alt=\"\ud83d\udc4f\" aria-label=\"Emoji: S\u00edmbolo de aplausos\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f44f.png\" title=\"S\u00edmbolo de aplausos\"\/> <span class=\"twitter-hashflag-container\"><a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/GloriaEterna?src=hash\"><s>#<\/s><b>GloriaEterna<\/b><\/a><a dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/GloriaEterna?src=hash\"><img alt=\"\" class=\"twitter-hashflag\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/hashflags\/Libertadores_2019\/Libertadores_2019.png\"\/><\/a><\/span> <img alt=\"\ud83e\udd8a\" aria-label=\"Emoji: Cara de raposa\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f98a.png\" title=\"Cara de raposa\"\/><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/YsGiD0YRSd\">pic.twitter.com\/YsGiD0YRSd<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":148,"replies":5,"retweet_id":"1156310244429115393","retweeter_userid":"831836683830169600","retweeter_username":"isahcoutto","retweets":17,"text":" #GloriaEterna pic.twitter.com\/YsGiD0YRSd","timestamp":1564518415000,"timestamp_epochs":1564518415,"tweet_id":"1156300157518077954","tweet_url":"\/LibertadoresBR\/status\/1156300157518077954","user_id":"1021446194197925888","username":"LibertadoresBR"},{"fullname":"Cruzeiro Esporte Clube","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Hoje completamos 43 anos da nossa primeira conquista da Am\u00e9rica.\n\nFica aqui o registro e o nosso eterno agradecimento por essa imensa fa\u00e7anha a cada um desses Guerreiros, que lutaram como nunca e conquistaram como poucos!\n  \n<a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/MuitoObrigado?src=hash\"><s>#<\/s><b>MuitoObrigado<\/b><\/a> <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/VamosCruzeiro?src=hash\"><s>#<\/s><b>VamosCruzeiro<\/b><\/a> <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/ReconquistarSantiago?src=hash\"><s>#<\/s><b>ReconquistarSantiago<\/b><\/a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/6oggc00zDk\">pic.twitter.com\/6oggc00zDk<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":904,"replies":29,"retweet_id":"1156310233775521794","retweeter_userid":"831836683830169600","retweeter_username":"isahcoutto","retweets":117,"text":"Hoje completamos 43 anos da nossa primeira conquista da Am\u00e9rica.\n\nFica aqui o registro e o nosso eterno agradecimento por essa imensa fa\u00e7anha a cada um desses Guerreiros, que lutaram como nunca e conquistaram como poucos!\n  \n#MuitoObrigado #VamosCruzeiro #ReconquistarSantiagopic.twitter.com\/6oggc00zDk","timestamp":1564518251000,"timestamp_epochs":1564518251,"tweet_id":"1156299471048904704","tweet_url":"\/Cruzeiro\/status\/1156299471048904704","user_id":"1562061097","username":"Cruzeiro"},{"fullname":"ka 5 days","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">o ross pegando a roupa revelando que \u00e9 o pai do beb\u00ea da rachel a m\u00f4nica e a phoebe falando \"oh my god\" ao mesmo tempo e o joey demorando um ano pra entender eu amo tudo nessa cena<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/GaVjfPB3p0\">pic.twitter.com\/GaVjfPB3p0<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":46673,"replies":209,"retweet_id":"1155971742730317824","retweeter_userid":"831836683830169600","retweeter_username":"isahcoutto","retweets":17374,"text":"o ross pegando a roupa revelando que \u00e9 o pai do beb\u00ea da rachel a m\u00f4nica e a phoebe falando \"oh my god\" ao mesmo tempo e o joey demorando um ano pra entender eu amo tudo nessa cenapic.twitter.com\/GaVjfPB3p0","timestamp":1564414093000,"timestamp_epochs":1564414093,"tweet_id":"1155862601399787520","tweet_url":"\/jennfwraniston\/status\/1155862601399787520","user_id":"723223063270178816","username":"jennfwraniston"},{"fullname":"Isah","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">n\u00e3o fez mais que sua obriga\u00e7\u00e3o minha querida<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/NetflixBrasil\/status\/1155621707933204480\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/bqg9RZR0Dz\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/NetflixBrasil\/status\/1155621707933204480\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/NetflixBrasil\/<\/span><span class=\"invisible\">status\/1155621707933204480<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"n\u00e3o fez mais que sua obriga\u00e7\u00e3o minha queridahttps:\/\/twitter.com\/NetflixBrasil\/status\/1155621707933204480\u00a0\u2026","timestamp":1564359798000,"timestamp_epochs":1564359798,"tweet_id":"1155634870699380737","tweet_url":"\/isahcoutto\/status\/1155634870699380737","user_id":"831836683830169600","username":"isahcoutto"},{"fullname":"cristiane","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">Eu acertava os 3 no Fred pra ter certeza q matei.<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/MarinelliCEC\/status\/1155267609203531776\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/wnVCbU5USV\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/MarinelliCEC\/status\/1155267609203531776\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/MarinelliCEC\/s<\/span><span class=\"invisible\">tatus\/1155267609203531776<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":20,"replies":4,"retweet_id":"1155279010894614535","retweeter_userid":"831836683830169600","retweeter_username":"isahcoutto","retweets":4,"text":"Eu acertava os 3 no Fred pra ter certeza q matei.https:\/\/twitter.com\/MarinelliCEC\/status\/1155267609203531776\u00a0\u2026","timestamp":1564272347000,"timestamp_epochs":1564272347,"tweet_id":"1155268075488497664","tweet_url":"\/criistiane_s\/status\/1155268075488497664","user_id":"286224082","username":"criistiane_s"},{"fullname":"samuel","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">sobre os jogos do cruzeiro no Brasileir\u00e3o<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/6GaMzoVUjA\">pic.twitter.com\/6GaMzoVUjA<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":215,"replies":0,"retweet_id":"1155278399302184960","retweeter_userid":"831836683830169600","retweeter_username":"isahcoutto","retweets":132,"text":"sobre os jogos do cruzeiro no Brasileir\u00e3opic.twitter.com\/6GaMzoVUjA","timestamp":1564270797000,"timestamp_epochs":1564270797,"tweet_id":"1155261574778621955","tweet_url":"\/cecrmcf\/status\/1155261574778621955","user_id":"1305443154","username":"cecrmcf"},{"fullname":"Cruzeiro Esporte Clube","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\"><a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/HOJETEMCRUZEIRO?src=hash\"><s>#<\/s><b>HOJETEMCRUZEIRO<\/b><\/a>, NA\u00c7\u00c3O AZUL!\n\nDia de lotar a nossa casa para buscar a vit\u00f3ria no <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"1114140461617360896\" dir=\"ltr\" href=\"\/Brasileirao\"><s>@<\/s><b>Brasileirao<\/b><\/a>.\n\nLembrando a todos que este jogo n\u00e3o ter\u00e1 transmiss\u00e3o! Por isso, bora pro Mineir\u00e3o jogar junto e buscar os tr\u00eas pontos!\n\nVVVVVAAAAAMMMMMOOOOOSSSSS!!\n\n<a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/CRUxCAP?src=hash\"><s>#<\/s><b>CRUxCAP<\/b><\/a> <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/NasBatalhasComOCruzeiro?src=hash\"><s>#<\/s><b>NasBatalhasComOCruzeiro<\/b><\/a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/NB0ZebOSQa\">pic.twitter.com\/NB0ZebOSQa<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":1381,"replies":91,"retweet_id":"1154963953774145537","retweeter_userid":"831836683830169600","retweeter_username":"isahcoutto","retweets":214,"text":"#HOJETEMCRUZEIRO, NA\u00c7\u00c3O AZUL!\n\nDia de lotar a nossa casa para buscar a vit\u00f3ria no @Brasileirao.\n\nLembrando a todos que este jogo n\u00e3o ter\u00e1 transmiss\u00e3o! Por isso, bora pro Mineir\u00e3o jogar junto e buscar os tr\u00eas pontos!\n\nVVVVVAAAAAMMMMMOOOOOSSSSS!!\n\n#CRUxCAP #NasBatalhasComOCruzeiropic.twitter.com\/NB0ZebOSQa","timestamp":1564196429000,"timestamp_epochs":1564196429,"tweet_id":"1154949650551627776","tweet_url":"\/Cruzeiro\/status\/1154949650551627776","user_id":"1562061097","username":"Cruzeiro"},{"fullname":"Isah","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">eu mesma<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/BuenosDiasNey\/status\/1154943880590176258\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/GWqfMw5qEZ\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/BuenosDiasNey\/status\/1154943880590176258\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/BuenosDiasNey\/<\/span><span class=\"invisible\">status\/1154943880590176258<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":4,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":2,"text":"eu mesmahttps:\/\/twitter.com\/BuenosDiasNey\/status\/1154943880590176258\u00a0\u2026","timestamp":1564199805000,"timestamp_epochs":1564199805,"tweet_id":"1154963811931185152","tweet_url":"\/isahcoutto\/status\/1154963811931185152","user_id":"831836683830169600","username":"isahcoutto"},{"fullname":"Isah","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">quase agosto e esse v\u00eddeo continua sendo um dos melhores do ano kkjjjjjk<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/Isabelafalchi\/status\/1098730449717874690\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/DHzcdZ34M2\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/Isabelafalchi\/status\/1098730449717874690\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/Isabelafalchi\/<\/span><span class=\"invisible\">status\/1098730449717874690<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":2,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"quase agosto e esse v\u00eddeo continua sendo um dos melhores do ano kkjjjjjkhttps:\/\/twitter.com\/Isabelafalchi\/status\/1098730449717874690\u00a0\u2026","timestamp":1564184217000,"timestamp_epochs":1564184217,"tweet_id":"1154898432433315841","tweet_url":"\/isahcoutto\/status\/1154898432433315841","user_id":"831836683830169600","username":"isahcoutto"},{"fullname":"Paola","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Eu posso xingar o Mano, todos os cruzeirenses podem e devem, mas outras pessoas N\u00c3O<\/p>","is_retweet":1,"likes":183,"replies":6,"retweet_id":"1154832861834428416","retweeter_userid":"831836683830169600","retweeter_username":"isahcoutto","retweets":37,"text":"Eu posso xingar o Mano, todos os cruzeirenses podem e devem, mas outras pessoas N\u00c3O","timestamp":1564156122000,"timestamp_epochs":1564156122,"tweet_id":"1154780590215966720","tweet_url":"\/PaolaLaredo\/status\/1154780590215966720","user_id":"783094650005577729","username":"PaolaLaredo"},{"fullname":"bela isa","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Olha o que eu achei! Minhas lindinhas! <img alt=\"\ud83d\udc99\" aria-label=\"Emoji: Cora\u00e7\u00e3o azul\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f499.png\" title=\"Cora\u00e7\u00e3o azul\"\/>\n<a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"152043905\" dir=\"ltr\" href=\"\/carolvolpe\"><s>@<\/s><b>carolvolpe<\/b><\/a>\n<a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"831836683830169600\" dir=\"ltr\" href=\"\/isahcoutto\"><s>@<\/s><b>isahcoutto<\/b><\/a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/Jl4Z3Zndsj\">pic.twitter.com\/Jl4Z3Zndsj<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":12,"replies":2,"retweet_id":"1154832511727472641","retweeter_userid":"831836683830169600","retweeter_username":"isahcoutto","retweets":1,"text":"Olha o que eu achei! Minhas lindinhas! \n@carolvolpe\n@isahcouttopic.twitter.com\/Jl4Z3Zndsj","timestamp":1564153872000,"timestamp_epochs":1564153872,"tweet_id":"1154771155766652929","tweet_url":"\/belameloni\/status\/1154771155766652929","user_id":"85928031","username":"belameloni"},{"fullname":"Isah","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">eu me olhando no espelho depois de lavar o cabelo<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/oficialmalia\/status\/1154497887482654720\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/9Jv51DFFFl\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/oficialmalia\/status\/1154497887482654720\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/oficialmalia\/s<\/span><span class=\"invisible\">tatus\/1154497887482654720<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":1,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":1,"text":"eu me olhando no espelho depois de lavar o cabelohttps:\/\/twitter.com\/oficialmalia\/status\/1154497887482654720\u00a0\u2026","timestamp":1564142871000,"timestamp_epochs":1564142871,"tweet_id":"1154725014450659329","tweet_url":"\/isahcoutto\/status\/1154725014450659329","user_id":"831836683830169600","username":"isahcoutto"},{"fullname":"JenioQuadros \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">O verde \u00e9 esperan\u00e7a, n\u00e9? O amarelo, sei l\u00e1, desespero. O azul, eu n\u00e3o sei.<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/homestyl4ss\/status\/1151848010009198593\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/Ca61e266Ey\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/homestyl4ss\/status\/1151848010009198593\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/homestyl4ss\/st<\/span><span class=\"invisible\">atus\/1151848010009198593<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":3295,"replies":27,"retweet_id":"1154550136455831553","retweeter_userid":"831836683830169600","retweeter_username":"isahcoutto","retweets":760,"text":"O verde \u00e9 esperan\u00e7a, n\u00e9? O amarelo, sei l\u00e1, desespero. O azul, eu n\u00e3o sei.https:\/\/twitter.com\/homestyl4ss\/status\/1151848010009198593\u00a0\u2026","timestamp":1564002869000,"timestamp_epochs":1564002869,"tweet_id":"1154137801002274817","tweet_url":"\/JenioQuadros\/status\/1154137801002274817","user_id":"4236822508","username":"JenioQuadros"},{"fullname":"Alisson Guimar\u00e3es","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"und\"><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/D3GprdUkY6\">pic.twitter.com\/D3GprdUkY6<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":1090,"replies":8,"retweet_id":"1154548080794116097","retweeter_userid":"831836683830169600","retweeter_username":"isahcoutto","retweets":105,"text":"pic.twitter.com\/D3GprdUkY6","timestamp":1564099108000,"timestamp_epochs":1564099108,"tweet_id":"1154541458101194752","tweet_url":"\/alisson10\/status\/1154541458101194752","user_id":"14589617","username":"alisson10"},{"fullname":"Isah","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">que vontade de fazer merda no cabelo a<\/p>","is_retweet":0,"likes":3,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"que vontade de fazer merda no cabelo a","timestamp":1564098415000,"timestamp_epochs":1564098415,"tweet_id":"1154538549334695937","tweet_url":"\/isahcoutto\/status\/1154538549334695937","user_id":"831836683830169600","username":"isahcoutto"},{"fullname":"padrefabiodemelo","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">O outro lhe decepcionou ou foi voc\u00ea que esperou demais?<\/p>","is_retweet":1,"likes":103548,"replies":1867,"retweet_id":"1154536472466227200","retweeter_userid":"831836683830169600","retweeter_username":"isahcoutto","retweets":38301,"text":"O outro lhe decepcionou ou foi voc\u00ea que esperou demais?","timestamp":1564068421000,"timestamp_epochs":1564068421,"tweet_id":"1154412747741904896","tweet_url":"\/pefabiodemelo\/status\/1154412747741904896","user_id":"39342378","username":"pefabiodemelo"},{"fullname":"Isah","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">f\u00e1bio \u00e9 o homem mais lindo desse mundo e nada mais importa al\u00e9m da minha opini\u00e3o<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/Cruzeiro\/status\/1154495353292390400\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/lfvnoFmEaY\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/Cruzeiro\/status\/1154495353292390400\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/Cruzeiro\/statu<\/span><span class=\"invisible\">s\/1154495353292390400<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":1,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":2,"text":"f\u00e1bio \u00e9 o homem mais lindo desse mundo e nada mais importa al\u00e9m da minha opini\u00e3ohttps:\/\/twitter.com\/Cruzeiro\/status\/1154495353292390400\u00a0\u2026","timestamp":1564097854000,"timestamp_epochs":1564097854,"tweet_id":"1154536199169761281","tweet_url":"\/isahcoutto\/status\/1154536199169761281","user_id":"831836683830169600","username":"isahcoutto"},{"fullname":"Tha\u00eds Vidal","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Eu posso falar mal do Mano, da retranca do Mano, do tanto que ele me faz passar raiva, pq ele \u00e9 treinador do MEU TIME, mas se qualquer z\u00e9 ruela como o Mauro vier falar mal das mesmas coisas eu fico PUTA d+++++<\/p>","is_retweet":1,"likes":557,"replies":13,"retweet_id":"1154535146046939138","retweeter_userid":"831836683830169600","retweeter_username":"isahcoutto","retweets":92,"text":"Eu posso falar mal do Mano, da retranca do Mano, do tanto que ele me faz passar raiva, pq ele \u00e9 treinador do MEU TIME, mas se qualquer z\u00e9 ruela como o Mauro vier falar mal das mesmas coisas eu fico PUTA d+++++","timestamp":1564051057000,"timestamp_epochs":1564051057,"tweet_id":"1154339918229004294","tweet_url":"\/_tvidal\/status\/1154339918229004294","user_id":"195423145","username":"_tvidal"},{"fullname":"Netflix Brasil","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Nairobi: faz qualquer coisa em <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/LCDP3?src=hash\"><s>#<\/s><b>LCDP3<\/b><\/a>. \nEu: observo emocionada e apenas aplaudo.<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/Y7mTpw03dy\">pic.twitter.com\/Y7mTpw03dy<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":42945,"replies":675,"retweet_id":"1154534139120562181","retweeter_userid":"831836683830169600","retweeter_username":"isahcoutto","retweets":9993,"text":"Nairobi: faz qualquer coisa em #LCDP3. \nEu: observo emocionada e apenas aplaudo.pic.twitter.com\/Y7mTpw03dy","timestamp":1564063320000,"timestamp_epochs":1564063320,"tweet_id":"1154391351569653760","tweet_url":"\/NetflixBrasil\/status\/1154391351569653760","user_id":"231579149","username":"NetflixBrasil"},{"fullname":"Isah","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">jesus se isso for um sonho N\u00c3O ME ACORDEM<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/WemersonAbreu_\/status\/1154393200276267011\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/FlHMrm5ZO4\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/WemersonAbreu_\/status\/1154393200276267011\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/WemersonAbreu_<\/span><span class=\"invisible\">\/status\/1154393200276267011<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":1,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"jesus se isso for um sonho N\u00c3O ME ACORDEMhttps:\/\/twitter.com\/WemersonAbreu_\/status\/1154393200276267011\u00a0\u2026","timestamp":1564097236000,"timestamp_epochs":1564097236,"tweet_id":"1154533604514394113","tweet_url":"\/isahcoutto\/status\/1154533604514394113","user_id":"831836683830169600","username":"isahcoutto"},{"fullname":"Isah","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">amanh\u00e3 tem festinha no trabalho e eu t\u00f4 s\u00f3 por sextar comendo igual uma filha da puta<\/p>","is_retweet":0,"likes":1,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"amanh\u00e3 tem festinha no trabalho e eu t\u00f4 s\u00f3 por sextar comendo igual uma filha da puta","timestamp":1564096357000,"timestamp_epochs":1564096357,"tweet_id":"1154529919566848001","tweet_url":"\/isahcoutto\/status\/1154529919566848001","user_id":"831836683830169600","username":"isahcoutto"},{"fullname":"Clarice Falc\u00e3o","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">quando bolso foi eleito o primeiro pensamento que eu tive foi \u201cquero morrer\u201d\n\nagora o governo liberou 260 agrot\u00f3xicos ent\u00e3o pelo visto ele me ouviu<\/p>","is_retweet":1,"likes":143940,"replies":2899,"retweet_id":"1153837574911172611","retweeter_userid":"831836683830169600","retweeter_username":"isahcoutto","retweets":54305,"text":"quando bolso foi eleito o primeiro pensamento que eu tive foi \u201cquero morrer\u201d\n\nagora o governo liberou 260 agrot\u00f3xicos ent\u00e3o pelo visto ele me ouviu","timestamp":1563915745000,"timestamp_epochs":1563915745,"tweet_id":"1153772375558828032","tweet_url":"\/euclarice\/status\/1153772375558828032","user_id":"14317501","username":"euclarice"},{"fullname":"Isah","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"es\">jajajjajajajajajjajja<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/LibertadoresBR\/status\/1153835395374821377\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/MeBe6zNflS\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/LibertadoresBR\/status\/1153835395374821377\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/LibertadoresBR<\/span><span class=\"invisible\">\/status\/1153835395374821377<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":5,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":1,"text":"jajajjajajajajajjajjahttps:\/\/twitter.com\/LibertadoresBR\/status\/1153835395374821377\u00a0\u2026","timestamp":1563931119000,"timestamp_epochs":1563931119,"tweet_id":"1153836858834505729","tweet_url":"\/isahcoutto\/status\/1153836858834505729","user_id":"831836683830169600","username":"isahcoutto"},{"fullname":"Isah","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">saudades quando a gente tinha dinheiro pra pagar o var e ajudar a raposa<\/p>","is_retweet":0,"likes":30,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":33,"text":"saudades quando a gente tinha dinheiro pra pagar o var e ajudar a raposa","timestamp":1563924607000,"timestamp_epochs":1563924607,"tweet_id":"1153809546063728647","tweet_url":"\/isahcoutto\/status\/1153809546063728647","user_id":"831836683830169600","username":"isahcoutto"},{"fullname":"Isah","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">fui ler os coment\u00e1rios e puta que pariu, QUE NOJO<\/p>","is_retweet":0,"likes":3,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"fui ler os coment\u00e1rios e puta que pariu, QUE NOJO","timestamp":1563924244000,"timestamp_epochs":1563924244,"tweet_id":"1153808023581630466","tweet_url":"\/isahcoutto\/status\/1153808023581630466","user_id":"831836683830169600","username":"isahcoutto"},{"fullname":"Isah","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">laudo m\u00e9dico: homem <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/_MarceloBianco\/status\/1153787721527152646\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/HuakkUJzQJ\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/_MarceloBianco\/status\/1153787721527152646\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/_MarceloBianco<\/span><span class=\"invisible\">\/status\/1153787721527152646<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":27,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":9,"text":"laudo m\u00e9dico: homem https:\/\/twitter.com\/_MarceloBianco\/status\/1153787721527152646\u00a0\u2026","timestamp":1563924082000,"timestamp_epochs":1563924082,"tweet_id":"1153807345266249728","tweet_url":"\/isahcoutto\/status\/1153807345266249728","user_id":"831836683830169600","username":"isahcoutto"},{"fullname":"juju t\u00e1 ocupada","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">homens sem masculinidade t\u00f3xica; mostra relacionamentos saud\u00e1veis, seja de amizade ou amoroso; tratam muitos assuntos importantes como homofobia, racismo, machismo e ass\u00e9dio de uma forma leve e respeitosa; al\u00e9m de ser uma s\u00e9rie engra\u00e7ad\u00edssima com piadas que n\u00e3o ofendem ningu\u00e9m<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/MonicaMonteiiro\/status\/1150753587225604096\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/4pdjQpZ49k\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/MonicaMonteiiro\/status\/1150753587225604096\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/MonicaMonteiir<\/span><span class=\"invisible\">o\/status\/1150753587225604096<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":30949,"replies":192,"retweet_id":"1153802365306167297","retweeter_userid":"831836683830169600","retweeter_username":"isahcoutto","retweets":13822,"text":"homens sem masculinidade t\u00f3xica; mostra relacionamentos saud\u00e1veis, seja de amizade ou amoroso; tratam muitos assuntos importantes como homofobia, racismo, machismo e ass\u00e9dio de uma forma leve e respeitosa; al\u00e9m de ser uma s\u00e9rie engra\u00e7ad\u00edssima com piadas que n\u00e3o ofendem ningu\u00e9mhttps:\/\/twitter.com\/MonicaMonteiiro\/status\/1150753587225604096\u00a0\u2026","timestamp":1563799340000,"timestamp_epochs":1563799340,"tweet_id":"1153284137463291905","tweet_url":"\/loukamaagirl\/status\/1153284137463291905","user_id":"1119643887411322880","username":"loukamaagirl"},{"fullname":"\ud835\udd88\ud835\udd8e\ud835\udd93\ud835\udd99\ud835\udd97\ud835\udd8e\ud835\udd86.","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">URGENTE: a atriz alba flores, a nair\u00f3bi de la casa de papel, foi internada com fortes dores nas costas decorrentes de carregar toda a s\u00e9rie nas costas.<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/VARXSqos2F\">pic.twitter.com\/VARXSqos2F<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":53050,"replies":213,"retweet_id":"1153794392806719489","retweeter_userid":"831836683830169600","retweeter_username":"isahcoutto","retweets":14977,"text":"URGENTE: a atriz alba flores, a nair\u00f3bi de la casa de papel, foi internada com fortes dores nas costas decorrentes de carregar toda a s\u00e9rie nas costas.pic.twitter.com\/VARXSqos2F","timestamp":1563826594000,"timestamp_epochs":1563826594,"tweet_id":"1153398449280344067","tweet_url":"\/cintttix\/status\/1153398449280344067","user_id":"569541871","username":"cintttix"},{"fullname":"Maria Clara","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Queria ser rica pra ir em todos os jogos do Cruzeiro inclusive fora<\/p>","is_retweet":1,"likes":774,"replies":14,"retweet_id":"1153791889117548546","retweeter_userid":"831836683830169600","retweeter_username":"isahcoutto","retweets":355,"text":"Queria ser rica pra ir em todos os jogos do Cruzeiro inclusive fora","timestamp":1563898302000,"timestamp_epochs":1563898302,"tweet_id":"1153699217514401792","tweet_url":"\/mariaclarafreit\/status\/1153699217514401792","user_id":"158812545","username":"mariaclarafreit"},{"fullname":"Isah","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">s\u00f3 queria um lugar pra assistir o jogo hoje af<\/p>","is_retweet":0,"likes":1,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":2,"text":"s\u00f3 queria um lugar pra assistir o jogo hoje af","timestamp":1563892341000,"timestamp_epochs":1563892341,"tweet_id":"1153674216023175168","tweet_url":"\/isahcoutto\/status\/1153674216023175168","user_id":"831836683830169600","username":"isahcoutto"},{"fullname":"Cruzeiro Esporte Clube","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\"><a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/HOJETEMCRUZEIRO?src=hash\"><s>#<\/s><b>HOJETEMCRUZEIRO<\/b><\/a>, NA\u00c7\u00c3O AZUL! <img alt=\"\ud83d\udc4a\" aria-label=\"Emoji: Sinal de m\u00e3o fechada\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f44a.png\" title=\"Sinal de m\u00e3o fechada\"\/>\n\nHOJE TEM <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"1021446194197925888\" dir=\"ltr\" href=\"\/LibertadoresBR\"><s>@<\/s><b>LIBERTADORESBR<\/b><\/a>!\n\nVAMOS \u00c0 ARGENTINA JOGAR O PRIMEIRO TEMPO DAS OITAVAS DE FINAL CONTRA O RIVER PLATE!\n\nBORA JOGAR JUNTOS E BUSCAR A VANTAGEM PARA O JOGO DE VOLTA! \n\nVVVVVAAAAAMMMMMOOOOOSSSSS!!!!!\n\n<a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/VamosLaBestia?src=hash\"><s>#<\/s><b>VamosLaBestia<\/b><\/a> <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/ReconquistarSantiago?src=hash\"><s>#<\/s><b>ReconquistarSantiago<\/b><\/a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/5FcLoHqbsX\">pic.twitter.com\/5FcLoHqbsX<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":3751,"replies":281,"retweet_id":"1153598957823692800","retweeter_userid":"831836683830169600","retweeter_username":"isahcoutto","retweets":969,"text":"#HOJETEMCRUZEIRO, NA\u00c7\u00c3O AZUL! \n\nHOJE TEM @LIBERTADORESBR!\n\nVAMOS \u00c0 ARGENTINA JOGAR O PRIMEIRO TEMPO DAS OITAVAS DE FINAL CONTRA O RIVER PLATE!\n\nBORA JOGAR JUNTOS E BUSCAR A VANTAGEM PARA O JOGO DE VOLTA! \n\nVVVVVAAAAAMMMMMOOOOOSSSSS!!!!!\n\n#VamosLaBestia #ReconquistarSantiagopic.twitter.com\/5FcLoHqbsX","timestamp":1563850832000,"timestamp_epochs":1563850832,"tweet_id":"1153500111214907393","tweet_url":"\/Cruzeiro\/status\/1153500111214907393","user_id":"1562061097","username":"Cruzeiro"},{"fullname":"Isah","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">bom dia de cruzeiro<\/p>","is_retweet":0,"likes":1,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"bom dia de cruzeiro","timestamp":1563874308000,"timestamp_epochs":1563874308,"tweet_id":"1153598576041369600","tweet_url":"\/isahcoutto\/status\/1153598576041369600","user_id":"831836683830169600","username":"isahcoutto"},{"fullname":"Isah","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">n\u00e3o sei porque ainda me importo com certas pessoas kkkkkk trouxa o nome<\/p>","is_retweet":0,"likes":3,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":1,"text":"n\u00e3o sei porque ainda me importo com certas pessoas kkkkkk trouxa o nome","timestamp":1563843308000,"timestamp_epochs":1563843308,"tweet_id":"1153468556643880961","tweet_url":"\/isahcoutto\/status\/1153468556643880961","user_id":"831836683830169600","username":"isahcoutto"},{"fullname":"Isah","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">no cu e chorar<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/baudocectt\/status\/1153367972225912832\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/gbsQk4i2EU\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/baudocectt\/status\/1153367972225912832\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/baudocectt\/sta<\/span><span class=\"invisible\">tus\/1153367972225912832<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":2,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"no cu e chorarhttps:\/\/twitter.com\/baudocectt\/status\/1153367972225912832\u00a0\u2026","timestamp":1563841998000,"timestamp_epochs":1563841998,"tweet_id":"1153463060235018243","tweet_url":"\/isahcoutto\/status\/1153463060235018243","user_id":"831836683830169600","username":"isahcoutto"},{"fullname":"pessoas q eu chamaria pra um churrasco","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"und\"><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/M5Kv9vNPVY\">pic.twitter.com\/M5Kv9vNPVY<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":5310,"replies":17,"retweet_id":"1153462148418408448","retweeter_userid":"831836683830169600","retweeter_username":"isahcoutto","retweets":1531,"text":"pic.twitter.com\/M5Kv9vNPVY","timestamp":1563817237000,"timestamp_epochs":1563817237,"tweet_id":"1153359203370766336","tweet_url":"\/euchamaria\/status\/1153359203370766336","user_id":"1147323428392902657","username":"euchamaria"},{"fullname":"marilia mendon\u00e7a \ud83d\udc51\ud83c\udf7a\ud83e\udd18\ud83c\udffc\ud83d\udc94","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">que final foi esse? ali\u00e1s, cad\u00ea CADEEEEEE? aff diretor t\u00f3xico <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/LaCasaDePapel3?src=hash\"><s>#<\/s><b>LaCasaDePapel3<\/b><\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":7081,"replies":153,"retweet_id":"1153461869560193025","retweeter_userid":"831836683830169600","retweeter_username":"isahcoutto","retweets":1395,"text":"que final foi esse? ali\u00e1s, cad\u00ea CADEEEEEE? aff diretor t\u00f3xico #LaCasaDePapel3","timestamp":1563810301000,"timestamp_epochs":1563810301,"tweet_id":"1153330114027036672","tweet_url":"\/MariliaMReal\/status\/1153330114027036672","user_id":"2921763658","username":"MariliaMReal"},{"fullname":"Isah","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">viver de rt \u00e9 um caminho sem volta<\/p>","is_retweet":0,"likes":1,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":3,"text":"viver de rt \u00e9 um caminho sem volta","timestamp":1563841608000,"timestamp_epochs":1563841608,"tweet_id":"1153461426385772544","tweet_url":"\/isahcoutto\/status\/1153461426385772544","user_id":"831836683830169600","username":"isahcoutto"},{"fullname":"Netflix Brasil","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Quem ser\u00e1 o pr\u00f3ximo ex? <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/LaCasaDePapel3?src=hash\"><s>#<\/s><b>LaCasaDePapel3<\/b><\/a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/ul3O40LOQY\">pic.twitter.com\/ul3O40LOQY<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":17544,"replies":549,"retweet_id":"1153460617925353472","retweeter_userid":"831836683830169600","retweeter_username":"isahcoutto","retweets":2071,"text":"Quem ser\u00e1 o pr\u00f3ximo ex? #LaCasaDePapel3pic.twitter.com\/ul3O40LOQY","timestamp":1563840120000,"timestamp_epochs":1563840120,"tweet_id":"1153455182371414017","tweet_url":"\/NetflixBrasil\/status\/1153455182371414017","user_id":"231579149","username":"NetflixBrasil"},{"fullname":"\u00bf?","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Somos todos substituiveis, n\u00e3o se iludam<\/p>","is_retweet":1,"likes":7307,"replies":19,"retweet_id":"1153447341782904832","retweeter_userid":"831836683830169600","retweeter_username":"isahcoutto","retweets":9430,"text":"Somos todos substituiveis, n\u00e3o se iludam","timestamp":1563563528000,"timestamp_epochs":1563563528,"tweet_id":"1152295072643387392","tweet_url":"\/lara_cattarina\/status\/1152295072643387392","user_id":"1026580653968711685","username":"lara_cattarina"},{"fullname":"\ud83c\udd71\ufe0frendinha","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">Melhor saga do mundo inteiro e s\u00f3 minha opini\u00e3o importa<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/champagnefatti\/status\/1151161636775976965\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/ZyCTkJ1Hzs\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/champagnefatti\/status\/1151161636775976965\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/champagnefatti<\/span><span class=\"invisible\">\/status\/1151161636775976965<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":27458,"replies":131,"retweet_id":"1153446784867426304","retweeter_userid":"831836683830169600","retweeter_username":"isahcoutto","retweets":19864,"text":"Melhor saga do mundo inteiro e s\u00f3 minha opini\u00e3o importahttps:\/\/twitter.com\/champagnefatti\/status\/1151161636775976965\u00a0\u2026","timestamp":1563646437000,"timestamp_epochs":1563646437,"tweet_id":"1152642818063634432","tweet_url":"\/FerOliver08\/status\/1152642818063634432","user_id":"4622617637","username":"FerOliver08"},{"fullname":"Paola","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Sdds quando o Cruzeiro tinha dinheiro pra comprar os sorteios af<\/p>","is_retweet":1,"likes":216,"replies":4,"retweet_id":"1153439161803771905","retweeter_userid":"831836683830169600","retweeter_username":"isahcoutto","retweets":47,"text":"Sdds quando o Cruzeiro tinha dinheiro pra comprar os sorteios af","timestamp":1563819041000,"timestamp_epochs":1563819041,"tweet_id":"1153366770260041729","tweet_url":"\/PaolaLaredo\/status\/1153366770260041729","user_id":"783094650005577729","username":"PaolaLaredo"},{"fullname":"ju","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">vcs n\u00e3o tem d\u00f3 do meu cora\u00e7\u00e3o n\u00e9 entendi vai tomar no meio do cu q raivaaaaaaaaa<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/igormilgraus\/status\/1153402888250675200\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/vM5oBGuDht\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/igormilgraus\/status\/1153402888250675200\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/igormilgraus\/s<\/span><span class=\"invisible\">tatus\/1153402888250675200<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":170,"replies":4,"retweet_id":"1153439120162742273","retweeter_userid":"831836683830169600","retweeter_username":"isahcoutto","retweets":46,"text":"vcs n\u00e3o tem d\u00f3 do meu cora\u00e7\u00e3o n\u00e9 entendi vai tomar no meio do cu q raivaaaaaaaaahttps:\/\/twitter.com\/igormilgraus\/status\/1153402888250675200\u00a0\u2026","timestamp":1563828170000,"timestamp_epochs":1563828170,"tweet_id":"1153405061034315778","tweet_url":"\/jumendescec\/status\/1153405061034315778","user_id":"2987351019","username":"jumendescec"},{"fullname":"Isah","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">todo dia \u00e9 dia de me mimar nessa porra<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/MariliaMReal\/status\/1153389092220166145\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/jpZqz101Ux\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/MariliaMReal\/status\/1153389092220166145\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/MariliaMReal\/s<\/span><span class=\"invisible\">tatus\/1153389092220166145<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"todo dia \u00e9 dia de me mimar nessa porrahttps:\/\/twitter.com\/MariliaMReal\/status\/1153389092220166145\u00a0\u2026","timestamp":1563836228000,"timestamp_epochs":1563836228,"tweet_id":"1153438858907987969","tweet_url":"\/isahcoutto\/status\/1153438858907987969","user_id":"831836683830169600","username":"isahcoutto"},{"fullname":"CRUZEIRO GUERREIRO (36\/43)","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Decidimos fora contra o Atl\u00e9tico e agora fora de novo contra o Inter. N\u00e3o t\u00e1 tendo dinheiro nem pra comprar sorteio mais.<\/p>","is_retweet":1,"likes":597,"replies":3,"retweet_id":"1153438639025795073","retweeter_userid":"831836683830169600","retweeter_username":"isahcoutto","retweets":100,"text":"Decidimos fora contra o Atl\u00e9tico e agora fora de novo contra o Inter. N\u00e3o t\u00e1 tendo dinheiro nem pra comprar sorteio mais.","timestamp":1563828141000,"timestamp_epochs":1563828141,"tweet_id":"1153404941354119169","tweet_url":"\/Zeiro_Guerreiro\/status\/1153404941354119169","user_id":"426966437","username":"Zeiro_Guerreiro"},{"fullname":"Cruzeiro Esporte Clube","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Em comemora\u00e7\u00e3o \u00e0 classifica\u00e7\u00e3o, lan\u00e7amos um novo quadro em nosso YouTube apresentando a Na\u00e7\u00e3o Azul nossas atletas do time feminino, e a paix\u00e3o pelo futebol que move lindas hist\u00f3rias at\u00e9 chegar ao profissional do Cruzeiro.\n\nConhe\u00e7a \"AS SUPER CABULOSAS\"! <img alt=\"\ud83e\udd8a\" aria-label=\"Emoji: Cara de raposa\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f98a.png\" title=\"Cara de raposa\"\/><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/youtu.be\/X12dyXKd3SQ\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/kH9GmxWQXV\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/youtu.be\/X12dyXKd3SQ\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">youtu.be\/X12dyXKd3SQ<\/span><span class=\"invisible\"><\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span><\/span><\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":688,"replies":30,"retweet_id":"1153383802183606273","retweeter_userid":"831836683830169600","retweeter_username":"isahcoutto","retweets":111,"text":"Em comemora\u00e7\u00e3o \u00e0 classifica\u00e7\u00e3o, lan\u00e7amos um novo quadro em nosso YouTube apresentando a Na\u00e7\u00e3o Azul nossas atletas do time feminino, e a paix\u00e3o pelo futebol que move lindas hist\u00f3rias at\u00e9 chegar ao profissional do Cruzeiro.\n\nConhe\u00e7a \"AS SUPER CABULOSAS\"! https:\/\/youtu.be\/X12dyXKd3SQ\u00a0","timestamp":1563822485000,"timestamp_epochs":1563822485,"tweet_id":"1153381216508420096","tweet_url":"\/Cruzeiro\/status\/1153381216508420096","user_id":"1562061097","username":"Cruzeiro"},{"fullname":"ju","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">amanh\u00e3 j\u00e1 \u00e9 segunda de novo todo dia esse trem<\/p>","is_retweet":1,"likes":113,"replies":3,"retweet_id":"1153094461309800451","retweeter_userid":"831836683830169600","retweeter_username":"isahcoutto","retweets":53,"text":"amanh\u00e3 j\u00e1 \u00e9 segunda de novo todo dia esse trem","timestamp":1563738085000,"timestamp_epochs":1563738085,"tweet_id":"1153027216227225600","tweet_url":"\/jumendescec\/status\/1153027216227225600","user_id":"2987351019","username":"jumendescec"},{"fullname":"Cruzeiro Esporte Clube","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">CABULOSAS DE PRIMEIRA!!! <img alt=\"\ud83d\udd35\" aria-label=\"Emoji: C\u00edrculo azul\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f535.png\" title=\"C\u00edrculo azul\"\/><img alt=\"\u26aa\" aria-label=\"Emoji: C\u00edrculo branco\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/26aa.png\" title=\"C\u00edrculo branco\"\/><img alt=\"\ud83e\udd8a\" aria-label=\"Emoji: Cara de raposa\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f98a.png\" title=\"Cara de raposa\"\/><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/EKPFuEFeKl\">pic.twitter.com\/EKPFuEFeKl<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":1723,"replies":22,"retweet_id":"1152983306734100481","retweeter_userid":"831836683830169600","retweeter_username":"isahcoutto","retweets":159,"text":"CABULOSAS DE PRIMEIRA!!! pic.twitter.com\/EKPFuEFeKl","timestamp":1563658497000,"timestamp_epochs":1563658497,"tweet_id":"1152693399658598400","tweet_url":"\/Cruzeiro\/status\/1152693399658598400","user_id":"1562061097","username":"Cruzeiro"},{"fullname":"Fl\u00e1vio Maximoff","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Eu descobri q eu falo uai pra tudo\n\nUai - quando to cm raiva \nUai - quando to indignado\nUai - quando eu to surpreso\nUai - quando eu to feliz \nUai - quando eu to triste\nUai - Uai\n\nObrigado meu pa\u00eds Minas Gerais por me proporcionar essa palavra t\u00e3o maravilhosa<\/p>","is_retweet":1,"likes":4960,"replies":23,"retweet_id":"1152745055221944320","retweeter_userid":"831836683830169600","retweeter_username":"isahcoutto","retweets":3240,"text":"Eu descobri q eu falo uai pra tudo\n\nUai - quando to cm raiva \nUai - quando to indignado\nUai - quando eu to surpreso\nUai - quando eu to feliz \nUai - quando eu to triste\nUai - Uai\n\nObrigado meu pa\u00eds Minas Gerais por me proporcionar essa palavra t\u00e3o maravilhosa","timestamp":1563554430000,"timestamp_epochs":1563554430,"tweet_id":"1152256914564235264","tweet_url":"\/FlavioMarquess_\/status\/1152256914564235264","user_id":"1104143959813771271","username":"FlavioMarquess_"},{"fullname":"Isabelly Morais","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Teve sauda\u00e7\u00e3o viking para as Cabulosas! Que momento hist\u00f3rico por aqui! O Cruzeiro se classificou para a semi do Brasileiro Feminino A2 e garantiu acesso \u00e0 S\u00e9rie A1. Time \u00e9 o \u00fanico dos mineiros que segue vivo!<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/wxLOQzFsi4\">pic.twitter.com\/wxLOQzFsi4<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":1525,"replies":9,"retweet_id":"1152704381155991559","retweeter_userid":"831836683830169600","retweeter_username":"isahcoutto","retweets":233,"text":"Teve sauda\u00e7\u00e3o viking para as Cabulosas! Que momento hist\u00f3rico por aqui! O Cruzeiro se classificou para a semi do Brasileiro Feminino A2 e garantiu acesso \u00e0 S\u00e9rie A1. Time \u00e9 o \u00fanico dos mineiros que segue vivo!pic.twitter.com\/wxLOQzFsi4","timestamp":1563656987000,"timestamp_epochs":1563656987,"tweet_id":"1152687067396214785","tweet_url":"\/isabellymoraiis\/status\/1152687067396214785","user_id":"454079909","username":"isabellymoraiis"},{"fullname":"Cruzeiro Esporte Clube","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">CLASSIFICADAS!!! <img alt=\"\ud83d\udd35\" aria-label=\"Emoji: C\u00edrculo azul\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f535.png\" title=\"C\u00edrculo azul\"\/><img alt=\"\u26aa\ufe0f\" aria-label=\"Emoji: C\u00edrculo branco\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/26aa.png\" title=\"C\u00edrculo branco\"\/><img alt=\"\ud83e\udd8a\" aria-label=\"Emoji: Cara de raposa\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f98a.png\" title=\"Cara de raposa\"\/>\n\nO time feminino do Cruzeiro acaba de vencer o Cear\u00e1 nas quartas de final do Brasileir\u00e3o FEM A-2, pelo placar de 2 x 1. Al\u00e9m de passar para a semifinal, a segunda vit\u00f3ria deu <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/AsCabulosas?src=hash\"><s>#<\/s><b>AsCabulosas<\/b><\/a> o acesso para a primeira divis\u00e3o do campeonato.\n\n2020 \u00e9 A-1, NA\u00c7\u00c3O!!<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/TbGNTZS9IE\">pic.twitter.com\/TbGNTZS9IE<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":1693,"replies":122,"retweet_id":"1152686432680591360","retweeter_userid":"831836683830169600","retweeter_username":"isahcoutto","retweets":406,"text":"CLASSIFICADAS!!! \n\nO time feminino do Cruzeiro acaba de vencer o Cear\u00e1 nas quartas de final do Brasileir\u00e3o FEM A-2, pelo placar de 2 x 1. Al\u00e9m de passar para a semifinal, a segunda vit\u00f3ria deu #AsCabulosas o acesso para a primeira divis\u00e3o do campeonato.\n\n2020 \u00e9 A-1, NA\u00c7\u00c3O!!pic.twitter.com\/TbGNTZS9IE","timestamp":1563656167000,"timestamp_epochs":1563656167,"tweet_id":"1152683627861463042","tweet_url":"\/Cruzeiro\/status\/1152683627861463042","user_id":"1562061097","username":"Cruzeiro"},{"fullname":"Cruzeiro Esporte Clube","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">[BRASILEIR\u00c3O FEMININO] \n\n2T 20'\/2:0 - GOOOOOOOOOOOOOOOLLLLLLLLLLLLLLLLLLLL!!! GOOOOOOOOOOOOOOOOOLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLL!!! \u00c9 DELAAAAAAAAAAAAAAAAAAAA!!!! JANA\u00cdNAAAAAAAAAAAAAAA!!!! JANA\u00cdNA AMPLIA O MARCADOR! JANA\u00cdNAAAAAAAAAAAAAA!!!!!! \n\n<a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/CRUxCEA?src=hash\"><s>#<\/s><b>CRUxCEA<\/b><\/a> <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/AsCabulosas?src=hash\"><s>#<\/s><b>AsCabulosas<\/b><\/a> <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/NasBatalhasComOCruzeiro?src=hash\"><s>#<\/s><b>NasBatalhasComOCruzeiro<\/b><\/a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/KDK3k0Qob5\">pic.twitter.com\/KDK3k0Qob5<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":1786,"replies":47,"retweet_id":"1152675887441207299","retweeter_userid":"831836683830169600","retweeter_username":"isahcoutto","retweets":179,"text":"[BRASILEIR\u00c3O FEMININO] \n\n2T 20'\/2:0 - GOOOOOOOOOOOOOOOLLLLLLLLLLLLLLLLLLLL!!! GOOOOOOOOOOOOOOOOOLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLL!!! \u00c9 DELAAAAAAAAAAAAAAAAAAAA!!!! JANA\u00cdNAAAAAAAAAAAAAAA!!!! JANA\u00cdNA AMPLIA O MARCADOR! JANA\u00cdNAAAAAAAAAAAAAA!!!!!! \n\n#CRUxCEA #AsCabulosas #NasBatalhasComOCruzeiropic.twitter.com\/KDK3k0Qob5","timestamp":1563654236000,"timestamp_epochs":1563654236,"tweet_id":"1152675530090733568","tweet_url":"\/Cruzeiro\/status\/1152675530090733568","user_id":"1562061097","username":"Cruzeiro"},{"fullname":"Cruzeiro Esporte Clube","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">[BRASILEIR\u00c3O FEMININO] \n\n2T 10'\/1:0 - GOOOOOOOOOOOOOOOLLLLLLLLLLLLLLLLLLLL!!! GOOOOOOOOOOOOOOOOOLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLL!!! \u00c9 DELAAAAAAAAAAAAAAAAAAAA!!!! TAHYANEEEEEEEEEEEEE!!!! THAYANE COLOCA AS CABULOSAS NA FRENTE DO PLACAR!!!!!<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/ohdgbJDorT\">pic.twitter.com\/ohdgbJDorT<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":2545,"replies":51,"retweet_id":"1152675863542059009","retweeter_userid":"831836683830169600","retweeter_username":"isahcoutto","retweets":216,"text":"[BRASILEIR\u00c3O FEMININO] \n\n2T 10'\/1:0 - GOOOOOOOOOOOOOOOLLLLLLLLLLLLLLLLLLLL!!! GOOOOOOOOOOOOOOOOOLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLL!!! \u00c9 DELAAAAAAAAAAAAAAAAAAAA!!!! TAHYANEEEEEEEEEEEEE!!!! THAYANE COLOCA AS CABULOSAS NA FRENTE DO PLACAR!!!!!pic.twitter.com\/ohdgbJDorT","timestamp":1563653692000,"timestamp_epochs":1563653692,"tweet_id":"1152673248343134209","tweet_url":"\/Cruzeiro\/status\/1152673248343134209","user_id":"1562061097","username":"Cruzeiro"},{"fullname":"Isah","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">jogadoras do cec: a\nbandeirinha: impedida<\/p>","is_retweet":0,"likes":1,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"jogadoras do cec: a\nbandeirinha: impedida","timestamp":1563654024000,"timestamp_epochs":1563654024,"tweet_id":"1152674640168390657","tweet_url":"\/isahcoutto\/status\/1152674640168390657","user_id":"831836683830169600","username":"isahcoutto"},{"fullname":"Cruzeiro Esporte Clube","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">FALA, NA\u00c7\u00c3O AZUL!\n\nEstamos definidos para enfrentar o Bahia, pelo <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"1114140461617360896\" dir=\"ltr\" href=\"\/Brasileirao\"><s>@<\/s><b>Brasileirao<\/b><\/a>!\n\nBora, meu <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/Cruzeiro?src=hash\"><s>#<\/s><b>Cruzeiro<\/b><\/a>!\n\nVVVVVAAAAAMMMMMOOOOOSSSSS!!!!!\n\n<a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/BAHxCRU?src=hash\"><s>#<\/s><b>BAHxCRU<\/b><\/a> <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/NasBatalhasComOCruzeiro?src=hash\"><s>#<\/s><b>NasBatalhasComOCruzeiro<\/b><\/a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/eapIFJWSDS\">pic.twitter.com\/eapIFJWSDS<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":867,"replies":117,"retweet_id":"1152654519781789696","retweeter_userid":"831836683830169600","retweeter_username":"isahcoutto","retweets":138,"text":"FALA, NA\u00c7\u00c3O AZUL!\n\nEstamos definidos para enfrentar o Bahia, pelo @Brasileirao!\n\nBora, meu #Cruzeiro!\n\nVVVVVAAAAAMMMMMOOOOOSSSSS!!!!!\n\n#BAHxCRU #NasBatalhasComOCruzeiropic.twitter.com\/eapIFJWSDS","timestamp":1563649202000,"timestamp_epochs":1563649202,"tweet_id":"1152654416417349632","tweet_url":"\/Cruzeiro\/status\/1152654416417349632","user_id":"1562061097","username":"Cruzeiro"},{"fullname":"Cruzeiro Esporte Clube","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">[BRASILEIR\u00c3O FEMININO A2] \n\nNosso time est\u00e1 definido para enfrentar o Cear\u00e1 e buscar o acesso para a primeira divis\u00e3o do Futebol Feminino Brasileiro!\n\nConfira a nossa escala\u00e7\u00e3o!\n\nVVVVVAAAAAMMMMMOOOOOSSSSS!!!!! \n\n<a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/CRUxCEA?src=hash\"><s>#<\/s><b>CRUxCEA<\/b><\/a> <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/AsCabulosas?src=hash\"><s>#<\/s><b>AsCabulosas<\/b><\/a> <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/NasBatalhasComOCruzeiro?src=hash\"><s>#<\/s><b>NasBatalhasComOCruzeiro<\/b><\/a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/5QvBiTeGyk\">pic.twitter.com\/5QvBiTeGyk<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":496,"replies":32,"retweet_id":"1152639822730858498","retweeter_userid":"831836683830169600","retweeter_username":"isahcoutto","retweets":68,"text":"[BRASILEIR\u00c3O FEMININO A2] \n\nNosso time est\u00e1 definido para enfrentar o Cear\u00e1 e buscar o acesso para a primeira divis\u00e3o do Futebol Feminino Brasileiro!\n\nConfira a nossa escala\u00e7\u00e3o!\n\nVVVVVAAAAAMMMMMOOOOOSSSSS!!!!! \n\n#CRUxCEA #AsCabulosas #NasBatalhasComOCruzeiropic.twitter.com\/5QvBiTeGyk","timestamp":1563645700000,"timestamp_epochs":1563645700,"tweet_id":"1152639727339823104","tweet_url":"\/Cruzeiro\/status\/1152639727339823104","user_id":"1562061097","username":"Cruzeiro"},{"fullname":"Isah","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">partiu sesc ver o jogo das cabulosas <img alt=\"\ud83d\udc99\" aria-label=\"Emoji: Cora\u00e7\u00e3o azul\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f499.png\" title=\"Cora\u00e7\u00e3o azul\"\/><\/p>","is_retweet":0,"likes":9,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":2,"text":"partiu sesc ver o jogo das cabulosas ","timestamp":1563641938000,"timestamp_epochs":1563641938,"tweet_id":"1152623946904346626","tweet_url":"\/isahcoutto\/status\/1152623946904346626","user_id":"831836683830169600","username":"isahcoutto"},{"fullname":"Benny the Dog","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">2 metro e 50 mil quilo de m\u00fasculo<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/TBLfk2Mwhd\">pic.twitter.com\/TBLfk2Mwhd<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":1058,"replies":13,"retweet_id":"1152599355490275329","retweeter_userid":"831836683830169600","retweeter_username":"isahcoutto","retweets":143,"text":"2 metro e 50 mil quilo de m\u00fasculopic.twitter.com\/TBLfk2Mwhd","timestamp":1563596847000,"timestamp_epochs":1563596847,"tweet_id":"1152434820783529984","tweet_url":"\/RealBennytheDog\/status\/1152434820783529984","user_id":"445612525","username":"RealBennytheDog"},{"fullname":"mallu","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">spider man 3: a casa caiu<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/MCU_Fanatics\/status\/1151875895029915648\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/HOeYWGZmoO\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/MCU_Fanatics\/status\/1151875895029915648\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/MCU_Fanatics\/s<\/span><span class=\"invisible\">tatus\/1151875895029915648<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":34332,"replies":148,"retweet_id":"1152592897302286347","retweeter_userid":"831836683830169600","retweeter_username":"isahcoutto","retweets":10997,"text":"spider man 3: a casa caiuhttps:\/\/twitter.com\/MCU_Fanatics\/status\/1151875895029915648\u00a0\u2026","timestamp":1563476417000,"timestamp_epochs":1563476417,"tweet_id":"1151929700316516354","tweet_url":"\/wonderfulcevans\/status\/1151929700316516354","user_id":"1074777990796664833","username":"wonderfulcevans"},{"fullname":"Cruzeiro Esporte Clube","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Na\u00e7\u00e3o Azul! Se liga no recado da Duda, Lia, Miri\u00e3 e do t\u00e9cnico Hoffmann T\u00falio. Amanh\u00e3 \u00e9 dia de lotar o Sesc Venda Nova para apoiar as Cabulosas rumo ao Brasileiro A-1. A partida come\u00e7a \u00e0s 16h e a entrada \u00e9 1 kg de alimento n\u00e3o perec\u00edvel.\n\n<img alt=\"\ud83c\udfa5\" aria-label=\"Emoji: C\u00e2mera de v\u00eddeo\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f3a5.png\" title=\"C\u00e2mera de v\u00eddeo\"\/> Igor Sales\/Cruzeiro<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/2rXuNGOgzG\">pic.twitter.com\/2rXuNGOgzG<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":712,"replies":21,"retweet_id":"1152405646148538368","retweeter_userid":"831836683830169600","retweeter_username":"isahcoutto","retweets":97,"text":"Na\u00e7\u00e3o Azul! Se liga no recado da Duda, Lia, Miri\u00e3 e do t\u00e9cnico Hoffmann T\u00falio. Amanh\u00e3 \u00e9 dia de lotar o Sesc Venda Nova para apoiar as Cabulosas rumo ao Brasileiro A-1. A partida come\u00e7a \u00e0s 16h e a entrada \u00e9 1 kg de alimento n\u00e3o perec\u00edvel.\n\n Igor Sales\/Cruzeiropic.twitter.com\/2rXuNGOgzG","timestamp":1563588247000,"timestamp_epochs":1563588247,"tweet_id":"1152398753254522880","tweet_url":"\/Cruzeiro\/status\/1152398753254522880","user_id":"1562061097","username":"Cruzeiro"},{"fullname":"j\u00falia","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">THIAGO NEVES KKKKKKKKKKKK<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/JPBMQL5BbN\">pic.twitter.com\/JPBMQL5BbN<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":102,"replies":0,"retweet_id":"1152026434392559617","retweeter_userid":"831836683830169600","retweeter_username":"isahcoutto","retweets":55,"text":"THIAGO NEVES KKKKKKKKKKKKpic.twitter.com\/JPBMQL5BbN","timestamp":1563415305000,"timestamp_epochs":1563415305,"tweet_id":"1151673381198204930","tweet_url":"\/PrideFabio2\/status\/1151673381198204930","user_id":"2478777576","username":"PrideFabio2"},{"fullname":"Isah","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">n\u00e3o acredito que o romero me deu um tiro desse<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/guilhermepiu\/status\/1151989117414019073\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/0ZNZbcZoQM\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/guilhermepiu\/status\/1151989117414019073\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/guilhermepiu\/s<\/span><span class=\"invisible\">tatus\/1151989117414019073<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":3,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":1,"text":"n\u00e3o acredito que o romero me deu um tiro dessehttps:\/\/twitter.com\/guilhermepiu\/status\/1151989117414019073\u00a0\u2026","timestamp":1563491302000,"timestamp_epochs":1563491302,"tweet_id":"1151992132690776064","tweet_url":"\/isahcoutto\/status\/1151992132690776064","user_id":"831836683830169600","username":"isahcoutto"},{"fullname":"Cruzeiro Esporte Clube","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Vem a\u00ed a primeira grande decis\u00e3o para <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/AsCabulosas?src=hash\"><s>#<\/s><b>AsCabulosas<\/b><\/a>! <img alt=\"\ud83d\udd35\" aria-label=\"Emoji: C\u00edrculo azul\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f535.png\" title=\"C\u00edrculo azul\"\/><img alt=\"\u26aa\ufe0f\" aria-label=\"Emoji: C\u00edrculo branco\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/26aa.png\" title=\"C\u00edrculo branco\"\/><img alt=\"\ud83e\udd8a\" aria-label=\"Emoji: Cara de raposa\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f98a.png\" title=\"Cara de raposa\"\/>\n\nDepois de vencer o Cear\u00e1 por 2 a 0 no jogo de ida, o time feminino do Cruzeiro volta a jogar neste s\u00e1bado, \u00e0s 16h, no Sesc Venda Nova, para o segundo duelo que pode garantir presen\u00e7a da equipe no <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"1106588725239300096\" dir=\"ltr\" href=\"\/BRFeminino\"><s>@<\/s><b>BRFeminino<\/b><\/a> A-1 2020.<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/3rqSU5fOB9\">pic.twitter.com\/3rqSU5fOB9<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":421,"replies":10,"retweet_id":"1151989986532610048","retweeter_userid":"831836683830169600","retweeter_username":"isahcoutto","retweets":81,"text":"Vem a\u00ed a primeira grande decis\u00e3o para #AsCabulosas! \n\nDepois de vencer o Cear\u00e1 por 2 a 0 no jogo de ida, o time feminino do Cruzeiro volta a jogar neste s\u00e1bado, \u00e0s 16h, no Sesc Venda Nova, para o segundo duelo que pode garantir presen\u00e7a da equipe no @BRFeminino A-1 2020.pic.twitter.com\/3rqSU5fOB9","timestamp":1563490742000,"timestamp_epochs":1563490742,"tweet_id":"1151989784241291265","tweet_url":"\/Cruzeiro\/status\/1151989784241291265","user_id":"1562061097","username":"Cruzeiro"},{"fullname":"Isah","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">no dia em que eu sa\u00ed de casa minha m\u00e3e me disse que n\u00e3o ia dar certo que eu n\u00e3o sei o que fazer<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/letras\/status\/1151508873557291008\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/KRRC4BjxyP\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/letras\/status\/1151508873557291008\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/letras\/status\/<\/span><span class=\"invisible\">1151508873557291008<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":2,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"no dia em que eu sa\u00ed de casa minha m\u00e3e me disse que n\u00e3o ia dar certo que eu n\u00e3o sei o que fazerhttps:\/\/twitter.com\/letras\/status\/1151508873557291008\u00a0\u2026","timestamp":1563490755000,"timestamp_epochs":1563490755,"tweet_id":"1151989841837510659","tweet_url":"\/isahcoutto\/status\/1151989841837510659","user_id":"831836683830169600","username":"isahcoutto"},{"fullname":"Samuel Ven\u00e2ncio\u2122","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">MEU FILHO VAI CHAMAR MITINHO PQ MITO \u00c9 S\u00d3 O DED\u00c9!!!<\/p>","is_retweet":1,"likes":3120,"replies":72,"retweet_id":"1151988113071210496","retweeter_userid":"831836683830169600","retweeter_username":"isahcoutto","retweets":807,"text":"MEU FILHO VAI CHAMAR MITINHO PQ MITO \u00c9 S\u00d3 O DED\u00c9!!!","timestamp":1563408769000,"timestamp_epochs":1563408769,"tweet_id":"1151645964916183040","tweet_url":"\/samuelvenancio\/status\/1151645964916183040","user_id":"57695296","username":"samuelvenancio"},{"fullname":"Isah","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">KKKKKKKKKKKKKKKKKKK N\u00c3O PODE NEM CONTAR AS HIST\u00d3RIAS COM TODOS OS M\u00cdNIMOS DETALHES QUE J\u00c1 RECLAMAR AFF AMIGA T\u00d3XICA DO CARALHO <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/anafernanddes_\/status\/1151984955372838913\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/bIUfHOjtSj\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/anafernanddes_\/status\/1151984955372838913\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/anafernanddes_<\/span><span class=\"invisible\">\/status\/1151984955372838913<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":1,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":1,"text":"KKKKKKKKKKKKKKKKKKK N\u00c3O PODE NEM CONTAR AS HIST\u00d3RIAS COM TODOS OS M\u00cdNIMOS DETALHES QUE J\u00c1 RECLAMAR AFF AMIGA T\u00d3XICA DO CARALHO https:\/\/twitter.com\/anafernanddes_\/status\/1151984955372838913\u00a0\u2026","timestamp":1563490278000,"timestamp_epochs":1563490278,"tweet_id":"1151987840751792128","tweet_url":"\/isahcoutto\/status\/1151987840751792128","user_id":"831836683830169600","username":"isahcoutto"},{"fullname":"Isah","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">a\u00ed minha inf\u00e2ncia <img alt=\"\u2764\ufe0f\" aria-label=\"Emoji: Cora\u00e7\u00e3o vermelho\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/2764.png\" title=\"Cora\u00e7\u00e3o vermelho\"\/><img alt=\"\ud83e\udd7a\" aria-label=\"Emoji: Cara implorando\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f97a.png\" title=\"Cara implorando\"\/><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/MileyCyrus\/status\/1151908678351515648\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/plGimb5w2j\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/MileyCyrus\/status\/1151908678351515648\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/MileyCyrus\/sta<\/span><span class=\"invisible\">tus\/1151908678351515648<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":2,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"a\u00ed minha inf\u00e2ncia https:\/\/twitter.com\/MileyCyrus\/status\/1151908678351515648\u00a0\u2026","timestamp":1563490202000,"timestamp_epochs":1563490202,"tweet_id":"1151987518708936704","tweet_url":"\/isahcoutto\/status\/1151987518708936704","user_id":"831836683830169600","username":"isahcoutto"},{"fullname":"Isah","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">eu sou muito sortuda porque minhas sogras sempre s\u00e3o legais demais<\/p>","is_retweet":0,"likes":3,"replies":3,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"eu sou muito sortuda porque minhas sogras sempre s\u00e3o legais demais","timestamp":1563488999000,"timestamp_epochs":1563488999,"tweet_id":"1151982473988976640","tweet_url":"\/isahcoutto\/status\/1151982473988976640","user_id":"831836683830169600","username":"isahcoutto"},{"fullname":"Isah","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">v\u00e3o acabar com meu interzeiro aff<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/lorakfranco\/status\/1151869784251912192\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/srPTEsj5wm\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/lorakfranco\/status\/1151869784251912192\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/lorakfranco\/st<\/span><span class=\"invisible\">atus\/1151869784251912192<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":1,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"v\u00e3o acabar com meu interzeiro affhttps:\/\/twitter.com\/lorakfranco\/status\/1151869784251912192\u00a0\u2026","timestamp":1563476009000,"timestamp_epochs":1563476009,"tweet_id":"1151927992270168064","tweet_url":"\/isahcoutto\/status\/1151927992270168064","user_id":"831836683830169600","username":"isahcoutto"},{"fullname":"Cruzeiro Esporte Clube","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">BOM DIA, NA\u00c7\u00c3O AZUL!!! <img alt=\"\ud83d\udd35\" aria-label=\"Emoji: C\u00edrculo azul\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f535.png\" title=\"C\u00edrculo azul\"\/><img alt=\"\u26aa\ufe0f\" aria-label=\"Emoji: C\u00edrculo branco\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/26aa.png\" title=\"C\u00edrculo branco\"\/><img alt=\"\ud83e\udd8a\" aria-label=\"Emoji: Cara de raposa\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f98a.png\" title=\"Cara de raposa\"\/>\n\nBH AMANHECEU COMO? <img alt=\"\ud83e\udd14\" aria-label=\"Emoji: Rosto pensativo\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f914.png\" title=\"Rosto pensativo\"\/><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/ldsDlBu2po\">pic.twitter.com\/ldsDlBu2po<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":5289,"replies":150,"retweet_id":"1151873265884958720","retweeter_userid":"831836683830169600","retweeter_username":"isahcoutto","retweets":749,"text":"BOM DIA, NA\u00c7\u00c3O AZUL!!! \n\nBH AMANHECEU COMO? pic.twitter.com\/ldsDlBu2po","timestamp":1563454783000,"timestamp_epochs":1563454783,"tweet_id":"1151838962828402688","tweet_url":"\/Cruzeiro\/status\/1151838962828402688","user_id":"1562061097","username":"Cruzeiro"},{"fullname":"Isah","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">OH VEI KKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKK<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/BrunoJales6\/status\/1151670444493344770\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/ObeoUc9NP6\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/BrunoJales6\/status\/1151670444493344770\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/BrunoJales6\/st<\/span><span class=\"invisible\">atus\/1151670444493344770<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"OH VEI KKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKhttps:\/\/twitter.com\/BrunoJales6\/status\/1151670444493344770\u00a0\u2026","timestamp":1563447576000,"timestamp_epochs":1563447576,"tweet_id":"1151808733355401216","tweet_url":"\/isahcoutto\/status\/1151808733355401216","user_id":"831836683830169600","username":"isahcoutto"},{"fullname":"Isah","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">bom dia s\u00f3 pros cruzeirenses, quem n\u00e3o \u00e9 espera o pr\u00f3ximo<\/p>","is_retweet":0,"likes":7,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":3,"text":"bom dia s\u00f3 pros cruzeirenses, quem n\u00e3o \u00e9 espera o pr\u00f3ximo","timestamp":1563444464000,"timestamp_epochs":1563444464,"tweet_id":"1151795682707161088","tweet_url":"\/isahcoutto\/status\/1151795682707161088","user_id":"831836683830169600","username":"isahcoutto"},{"fullname":"'","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Torcida do Atl\u00e9tico jogando copos em campo pra homenagear o Cruzeiro que \u00e9 muito copeiro<\/p>","is_retweet":1,"likes":3112,"replies":11,"retweet_id":"1151795313356804097","retweeter_userid":"831836683830169600","retweeter_username":"isahcoutto","retweets":1374,"text":"Torcida do Atl\u00e9tico jogando copos em campo pra homenagear o Cruzeiro que \u00e9 muito copeiro","timestamp":1563408295000,"timestamp_epochs":1563408295,"tweet_id":"1151643978380599296","tweet_url":"\/messi_cec\/status\/1151643978380599296","user_id":"2782309113","username":"messi_cec"},{"fullname":"Juliana Teixeira","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">SE O FELIPE MELO EST\u00c1 TRISTE\nO BRASIL EST\u00c1 FELIZ<\/p>","is_retweet":1,"likes":9826,"replies":61,"retweet_id":"1151789528887234561","retweeter_userid":"831836683830169600","retweeter_username":"isahcoutto","retweets":3679,"text":"SE O FELIPE MELO EST\u00c1 TRISTE\nO BRASIL EST\u00c1 FELIZ","timestamp":1563418545000,"timestamp_epochs":1563418545,"tweet_id":"1151686971544211457","tweet_url":"\/nanamelon\/status\/1151686971544211457","user_id":"17624650","username":"nanamelon"},{"fullname":"Copa Continental do Brasil","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Boa noite para quem est\u00e1 nas minhas SEMIFINAIS! <img alt=\"\ud83d\ude0e\" aria-label=\"Emoji: Cara sorridente com \u00f3culos de sol\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f60e.png\" title=\"Cara sorridente com \u00f3culos de sol\"\/><img alt=\"\ud83d\udc9a\" aria-label=\"Emoji: Cora\u00e7\u00e3o verde\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f49a.png\" title=\"Cora\u00e7\u00e3o verde\"\/><img alt=\"\ud83d\udc9b\" aria-label=\"Emoji: Cora\u00e7\u00e3o amarelo\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f49b.png\" title=\"Cora\u00e7\u00e3o amarelo\"\/><\/p>","is_retweet":1,"likes":10373,"replies":287,"retweet_id":"1151789372284575744","retweeter_userid":"831836683830169600","retweeter_username":"isahcoutto","retweets":1276,"text":"Boa noite para quem est\u00e1 nas minhas SEMIFINAIS! ","timestamp":1563422715000,"timestamp_epochs":1563422715,"tweet_id":"1151704459938009088","tweet_url":"\/CopadoBrasil\/status\/1151704459938009088","user_id":"2338634060","username":"CopadoBrasil"},{"fullname":"Diego V Regal","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Melhor ser eliminado agora que perder outra final pro Cruzeiro. \n\nTo errado?<\/p>","is_retweet":1,"likes":2522,"replies":168,"retweet_id":"1151789252197408768","retweeter_userid":"831836683830169600","retweeter_username":"isahcoutto","retweets":540,"text":"Melhor ser eliminado agora que perder outra final pro Cruzeiro. \n\nTo errado?","timestamp":1563417867000,"timestamp_epochs":1563417867,"tweet_id":"1151684124425543680","tweet_url":"\/mulambodiego\/status\/1151684124425543680","user_id":"703342152","username":"mulambodiego"},{"fullname":"Andrey #PeloCruzeiro","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Que sorriso!<\/p>","is_retweet":1,"likes":1,"replies":1,"retweet_id":"1151788812416274434","retweeter_userid":"831836683830169600","retweeter_username":"isahcoutto","retweets":1,"text":"Que sorriso!","timestamp":1563421149000,"timestamp_epochs":1563421149,"tweet_id":"1151697891012030465","tweet_url":"\/HEXAndrey\/status\/1151697891012030465","user_id":"1076542256","username":"HEXAndrey"},{"fullname":"Cruzeiro Esporte Clube","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">TRADI\u00c7\u00c3O PESA! A NOSSA CAMISA PESA!\n\nO MAIOR CAMPE\u00c3O DA <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"2338634060\" dir=\"ltr\" href=\"\/CopadoBrasil\"><s>@<\/s><b>COPADOBRASIL<\/b><\/a> SEGUE NA COMPETI\u00c7\u00c3O RUMO AO HEPTACAMPEONATO! \n\nVVVVVAAAAAMMMMMOOOOOSSSSS!!!!!! \n\nBORAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAA!!!!!!!<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/S0pjAIVyNY\">pic.twitter.com\/S0pjAIVyNY<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":4913,"replies":350,"retweet_id":"1151693399830999042","retweeter_userid":"831836683830169600","retweeter_username":"isahcoutto","retweets":1882,"text":"TRADI\u00c7\u00c3O PESA! A NOSSA CAMISA PESA!\n\nO MAIOR CAMPE\u00c3O DA @COPADOBRASIL SEGUE NA COMPETI\u00c7\u00c3O RUMO AO HEPTACAMPEONATO! \n\nVVVVVAAAAAMMMMMOOOOOSSSSS!!!!!! \n\nBORAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAA!!!!!!!pic.twitter.com\/S0pjAIVyNY","timestamp":1563408972000,"timestamp_epochs":1563408972,"tweet_id":"1151646815521054720","tweet_url":"\/Cruzeiro\/status\/1151646815521054720","user_id":"1562061097","username":"Cruzeiro"},{"fullname":"Isah","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">cruzeiro desgra\u00e7a minha vida mas me faz feliz demais, vamo cruzeir\u00e3o criminoso<\/p>","is_retweet":0,"likes":8,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":1,"text":"cruzeiro desgra\u00e7a minha vida mas me faz feliz demais, vamo cruzeir\u00e3o criminoso","timestamp":1563420005000,"timestamp_epochs":1563420005,"tweet_id":"1151693095060328448","tweet_url":"\/isahcoutto\/status\/1151693095060328448","user_id":"831836683830169600","username":"isahcoutto"},{"fullname":"Ro","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Grande dia! <img alt=\"\ud83d\udc4d\" aria-label=\"Emoji: Sinal de positivo\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f44d.png\" title=\"Sinal de positivo\"\/><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/QjQUW4uesw\">pic.twitter.com\/QjQUW4uesw<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":3822,"replies":53,"retweet_id":"1151692585678843904","retweeter_userid":"831836683830169600","retweeter_username":"isahcoutto","retweets":1435,"text":"Grande dia! pic.twitter.com\/QjQUW4uesw","timestamp":1563418630000,"timestamp_epochs":1563418630,"tweet_id":"1151687326881333248","tweet_url":"\/rodrify\/status\/1151687326881333248","user_id":"53840540","username":"rodrify"},{"fullname":"CRUZEIROteca","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Um recado do Pedro Rocha:<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/Y2gEmRRAsn\">pic.twitter.com\/Y2gEmRRAsn<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":922,"replies":16,"retweet_id":"1151692341834584066","retweeter_userid":"831836683830169600","retweeter_username":"isahcoutto","retweets":274,"text":"Um recado do Pedro Rocha:pic.twitter.com\/Y2gEmRRAsn","timestamp":1563414922000,"timestamp_epochs":1563414922,"tweet_id":"1151671774448369666","tweet_url":"\/CRUZEIROteca\/status\/1151671774448369666","user_id":"1725306698","username":"CRUZEIROteca"},{"fullname":"Cruzeiro Esporte Clube","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Tradi\u00e7\u00e3o pesa, Cruzeiro elimina rival e \u00e9 novamente semifinalista da Copa do Brasil.\n\n<a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/CAMxCRU?src=hash\"><s>#<\/s><b>CAMxCRU<\/b><\/a> <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/OMaiorCampe%C3%A3o?src=hash\"><s>#<\/s><b>OMaiorCampe\u00e3o<\/b><\/a> <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/PeloHepta?src=hash\"><s>#<\/s><b>PeloHepta<\/b><\/a>\n<a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http:\/\/bit.ly\/2Y3tsLJ\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/KMUkjsCPAU\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http:\/\/bit.ly\/2Y3tsLJ\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">http:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">bit.ly\/2Y3tsLJ<\/span><span class=\"invisible\"><\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span><\/span><\/a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/9ZToGqCCHI\">pic.twitter.com\/9ZToGqCCHI<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":2311,"replies":92,"retweet_id":"1151692228882042880","retweeter_userid":"831836683830169600","retweeter_username":"isahcoutto","retweets":569,"text":"Tradi\u00e7\u00e3o pesa, Cruzeiro elimina rival e \u00e9 novamente semifinalista da Copa do Brasil.\n\n#CAMxCRU #OMaiorCampe\u00e3o #PeloHepta\nhttp:\/\/bit.ly\/2Y3tsLJ\u00a0pic.twitter.com\/9ZToGqCCHI","timestamp":1563409898000,"timestamp_epochs":1563409898,"tweet_id":"1151650699836559360","tweet_url":"\/Cruzeiro\/status\/1151650699836559360","user_id":"1562061097","username":"Cruzeiro"},{"fullname":"Dod\u00f4 Pires","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Classificados para a semifinal! <img alt=\"\ud83e\udd8a\" aria-label=\"Emoji: Cara de raposa\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f98a.png\" title=\"Cara de raposa\"\/><img alt=\"\ud83d\udc99\" aria-label=\"Emoji: Cora\u00e7\u00e3o azul\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f499.png\" title=\"Cora\u00e7\u00e3o azul\"\/> <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"2338634060\" dir=\"ltr\" href=\"\/CopadoBrasil\"><s>@<\/s><b>CopadoBrasil<\/b><\/a> <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/CopaDoBrasil?src=hash\"><s>#<\/s><b>CopaDoBrasil<\/b><\/a> <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/Classico?src=hash\"><s>#<\/s><b>Classico<\/b><\/a> <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/CAMxCRU?src=hash\"><s>#<\/s><b>CAMxCRU<\/b><\/a> <img alt=\"\ud83d\udcf8\" aria-label=\"Emoji: C\u00e2mera com flash\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f4f8.png\" title=\"C\u00e2mera com flash\"\/> <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"801805841028567040\" dir=\"ltr\" href=\"\/pedrovalefoto\"><s>@<\/s><b>pedrovalefoto<\/b><\/a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/cZfGcUgFZk\">pic.twitter.com\/cZfGcUgFZk<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":2362,"replies":34,"retweet_id":"1151691780338978824","retweeter_userid":"831836683830169600","retweeter_username":"isahcoutto","retweets":111,"text":"Classificados para a semifinal!  @CopadoBrasil #CopaDoBrasil #Classico #CAMxCRU  @pedrovalefotopic.twitter.com\/cZfGcUgFZk","timestamp":1563419637000,"timestamp_epochs":1563419637,"tweet_id":"1151691551149580289","tweet_url":"\/dodopires\/status\/1151691551149580289","user_id":"186147289","username":"dodopires"},{"fullname":"#CruzeiroTimeDoPovo","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">GOLEIRO VICTOR AINDA NO GRAMADO ESPERANDO OS PENALTIS:\n\nVICTOR ALEGA QUE NO PRIMEIRO JOGO S\u00d3 VIU O CRUZEIRO MARCAR 2 GOLS....<\/p>","is_retweet":1,"likes":2386,"replies":29,"retweet_id":"1151675505118195718","retweeter_userid":"831836683830169600","retweeter_username":"isahcoutto","retweets":769,"text":"GOLEIRO VICTOR AINDA NO GRAMADO ESPERANDO OS PENALTIS:\n\nVICTOR ALEGA QUE NO PRIMEIRO JOGO S\u00d3 VIU O CRUZEIRO MARCAR 2 GOLS....","timestamp":1563412608000,"timestamp_epochs":1563412608,"tweet_id":"1151662068203999236","tweet_url":"\/Paiblito\/status\/1151662068203999236","user_id":"1848198708","username":"Paiblito"},{"fullname":"Di\u00e1rio CEC","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">NINGU\u00c9M TEM ALTURA PRA PEGAR O COPO DO DED\u00c9 KKKKKKKKKKKKK<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/38R9yJYK94\">pic.twitter.com\/38R9yJYK94<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":4364,"replies":77,"retweet_id":"1151675353892577281","retweeter_userid":"831836683830169600","retweeter_username":"isahcoutto","retweets":1313,"text":"NINGU\u00c9M TEM ALTURA PRA PEGAR O COPO DO DED\u00c9 KKKKKKKKKKKKKpic.twitter.com\/38R9yJYK94","timestamp":1563413902000,"timestamp_epochs":1563413902,"tweet_id":"1151667493297184768","tweet_url":"\/DiarioCec\/status\/1151667493297184768","user_id":"811969081196904449","username":"DiarioCec"},{"fullname":"Hud \ud83c\uddfa\ud83c\uddf8 \u1d9c\u1d49\u1d9c","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Vaquinha pra mandar o Fred pro Fluminense\n\nquem ajuda ae?<\/p>","is_retweet":1,"likes":1246,"replies":107,"retweet_id":"1151675018524463104","retweeter_userid":"831836683830169600","retweeter_username":"isahcoutto","retweets":325,"text":"Vaquinha pra mandar o Fred pro Fluminense\n\nquem ajuda ae?","timestamp":1563404135000,"timestamp_epochs":1563404135,"tweet_id":"1151626530809962504","tweet_url":"\/HudBayz\/status\/1151626530809962504","user_id":"1012051599282376704","username":"HudBayz"},{"fullname":"Copa Continental do Brasil","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">O <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/CraqueDoJogo?src=hash\"><s>#<\/s><b>CraqueDoJogo<\/b><\/a> escolhido pelos torcedores no confronto entre <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"90676816\" dir=\"ltr\" href=\"\/Atletico\"><s>@<\/s><b>Atletico<\/b><\/a> e <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"1562061097\" dir=\"ltr\" href=\"\/Cruzeiro\"><s>@<\/s><b>Cruzeiro<\/b><\/a> foi o goleiro F\u00e1bio! <img alt=\"\ud83c\udfc6\" aria-label=\"Emoji: Trof\u00e9u\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f3c6.png\" title=\"Trof\u00e9u\"\/><img alt=\"\u26bd\" aria-label=\"Emoji: Bola de futebol\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/26bd.png\" title=\"Bola de futebol\"\/> | <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"816688241134944257\" dir=\"ltr\" href=\"\/Bodog_Brasil\"><s>@<\/s><b>Bodog_Brasil<\/b><\/a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/4YX7N9o3QI\">pic.twitter.com\/4YX7N9o3QI<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":3764,"replies":117,"retweet_id":"1151674943681245184","retweeter_userid":"831836683830169600","retweeter_username":"isahcoutto","retweets":487,"text":"O #CraqueDoJogo escolhido pelos torcedores no confronto entre @Atletico e @Cruzeiro foi o goleiro F\u00e1bio!  | @Bodog_Brasilpic.twitter.com\/4YX7N9o3QI","timestamp":1563410532000,"timestamp_epochs":1563410532,"tweet_id":"1151653360929558528","tweet_url":"\/CopadoBrasil\/status\/1151653360929558528","user_id":"2338634060","username":"CopadoBrasil"},{"fullname":"geo","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">lindaaa<\/p>","is_retweet":1,"likes":1,"replies":1,"retweet_id":"1151660637799550976","retweeter_userid":"831836683830169600","retweeter_username":"isahcoutto","retweets":1,"text":"lindaaa","timestamp":1563411792000,"timestamp_epochs":1563411792,"tweet_id":"1151658644620161024","tweet_url":"\/geovanacec\/status\/1151658644620161024","user_id":"998911006075170817","username":"geovanacec"},{"fullname":"Cruzeiro Esporte Clube","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">AGORA EU QUERO OUVIR!\n\nBH \u00c9 QUEM, NA\u00c7\u00c3O AZUL!? BH \u00c9 QUEM? <img alt=\"\ud83d\udc4a\" aria-label=\"Emoji: Sinal de m\u00e3o fechada\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f44a.png\" title=\"Sinal de m\u00e3o fechada\"\/>\n<a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/OMaiorCampe%C3%A3o?src=hash\"><s>#<\/s><b>OMaiorCampe\u00e3o<\/b><\/a> <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/PeloHepta?src=hash\"><s>#<\/s><b>PeloHepta<\/b><\/a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/DSHT9Jk9Pw\">pic.twitter.com\/DSHT9Jk9Pw<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":5137,"replies":278,"retweet_id":"1151658576479432709","retweeter_userid":"831836683830169600","retweeter_username":"isahcoutto","retweets":1711,"text":"AGORA EU QUERO OUVIR!\n\nBH \u00c9 QUEM, NA\u00c7\u00c3O AZUL!? BH \u00c9 QUEM? \n#OMaiorCampe\u00e3o #PeloHeptapic.twitter.com\/DSHT9Jk9Pw","timestamp":1563410282000,"timestamp_epochs":1563410282,"tweet_id":"1151652313452482560","tweet_url":"\/Cruzeiro\/status\/1151652313452482560","user_id":"1562061097","username":"Cruzeiro"},{"fullname":"Isah","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">BOA MEU CRUZEIRO CRIMINOSO<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/3WRlLeC1F2\">pic.twitter.com\/3WRlLeC1F2<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":104,"replies":3,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":4,"text":"BOA MEU CRUZEIRO CRIMINOSOpic.twitter.com\/3WRlLeC1F2","timestamp":1563411709000,"timestamp_epochs":1563411709,"tweet_id":"1151658296329326592","tweet_url":"\/isahcoutto\/status\/1151658296329326592","user_id":"831836683830169600","username":"isahcoutto"},{"fullname":"Isah","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">por toda vida vou te acompanhar! <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/PeloHepta?src=hash\"><s>#<\/s><b>PeloHepta<\/b><\/a> <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/EuAcredito?src=hash\"><s>#<\/s><b>EuAcredito<\/b><\/a> <img alt=\"\ud83e\udd23\" aria-label=\"Emoji: Rolando de rir no ch\u00e3o\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f923.png\" title=\"Rolando de rir no ch\u00e3o\"\/> em Independ\u00eancia - Est\u00e1dio Do Am\u00e9rica - Galinheiro <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https:\/\/www.instagram.com\/p\/B0Ccn3Tn0gZ\/?igshid=1yn8h1xjn8i4\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/tOa6gcwmbZ\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/www.instagram.com\/p\/B0Ccn3Tn0gZ\/?igshid=1yn8h1xjn8i4\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/www.<\/span><span class=\"js-display-url\">instagram.com\/p\/B0Ccn3Tn0gZ\/<\/span><span class=\"invisible\">?igshid=1yn8h1xjn8i4<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":2,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"por toda vida vou te acompanhar! #PeloHepta #EuAcredito  em Independ\u00eancia - Est\u00e1dio Do Am\u00e9rica - Galinheiro https:\/\/www.instagram.com\/p\/B0Ccn3Tn0gZ\/?igshid=1yn8h1xjn8i4\u00a0\u2026","timestamp":1563410244000,"timestamp_epochs":1563410244,"tweet_id":"1151652150788939777","tweet_url":"\/isahcoutto\/status\/1151652150788939777","user_id":"831836683830169600","username":"isahcoutto"},{"fullname":"Cruzeiro Esporte Clube","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\"><a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/HOJETEMCRUZEIRO?src=hash\"><s>#<\/s><b>HOJETEMCRUZEIRO<\/b><\/a>, NA\u00c7\u00c3O AZUL!\n\nJogaremos o segundo tempo das quartas de final da <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"2338634060\" dir=\"ltr\" href=\"\/CopadoBrasil\"><s>@<\/s><b>CopaDoBrasil<\/b><\/a>! \n\nCom foco, ra\u00e7a e ajuda do nosso torcedor, vamos juntos buscar a vaga na semifinal!\n\nVVVVVAAAAAMMMMMOOOOOSSSSS!!!!!<img alt=\"\ud83d\udd35\" aria-label=\"Emoji: C\u00edrculo azul\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f535.png\" title=\"C\u00edrculo azul\"\/><img alt=\"\u26aa\" aria-label=\"Emoji: C\u00edrculo branco\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/26aa.png\" title=\"C\u00edrculo branco\"\/><img alt=\"\ud83e\udd8a\" aria-label=\"Emoji: Cara de raposa\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f98a.png\" title=\"Cara de raposa\"\/>\n<a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/CAMxCRU?src=hash\"><s>#<\/s><b>CAMxCRU<\/b><\/a> <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/OMaiorCampe%C3%A3o?src=hash\"><s>#<\/s><b>OMaiorCampe\u00e3o<\/b><\/a> <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/PeloHepta?src=hash\"><s>#<\/s><b>PeloHepta<\/b><\/a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/7DW9Ph9G0i\">pic.twitter.com\/7DW9Ph9G0i<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":4130,"replies":325,"retweet_id":"1151430754599092224","retweeter_userid":"831836683830169600","retweeter_username":"isahcoutto","retweets":1031,"text":"#HOJETEMCRUZEIRO, NA\u00c7\u00c3O AZUL!\n\nJogaremos o segundo tempo das quartas de final da @CopaDoBrasil! \n\nCom foco, ra\u00e7a e ajuda do nosso torcedor, vamos juntos buscar a vaga na semifinal!\n\nVVVVVAAAAAMMMMMOOOOOSSSSS!!!!!\n#CAMxCRU #OMaiorCampe\u00e3o #PeloHeptapic.twitter.com\/7DW9Ph9G0i","timestamp":1563332439000,"timestamp_epochs":1563332439,"tweet_id":"1151325815428255744","tweet_url":"\/Cruzeiro\/status\/1151325815428255744","user_id":"1562061097","username":"Cruzeiro"},{"fullname":"Isah","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">dia de cruzeiro, dia de calar o horto, bom dia<\/p>","is_retweet":0,"likes":4,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":1,"text":"dia de cruzeiro, dia de calar o horto, bom dia","timestamp":1563357182000,"timestamp_epochs":1563357182,"tweet_id":"1151429592999170048","tweet_url":"\/isahcoutto\/status\/1151429592999170048","user_id":"831836683830169600","username":"isahcoutto"},{"fullname":"Pedrin \u25fc\u25fb","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">A menina <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"831836683830169600\" dir=\"ltr\" href=\"\/isahcoutto\"><s>@<\/s><b>isahcoutto<\/b><\/a> ai kkkkkkkkkkkkkkk<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/vamos_galo\/status\/1151273091584147456\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/Mis9htxCxM\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/vamos_galo\/status\/1151273091584147456\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/vamos_galo\/sta<\/span><span class=\"invisible\">tus\/1151273091584147456<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":0,"replies":1,"retweet_id":"1151429410815381504","retweeter_userid":"831836683830169600","retweeter_username":"isahcoutto","retweets":1,"text":"A menina @isahcoutto ai kkkkkkkkkkkkkkkhttps:\/\/twitter.com\/vamos_galo\/status\/1151273091584147456\u00a0\u2026","timestamp":1563324666000,"timestamp_epochs":1563324666,"tweet_id":"1151293212608421895","tweet_url":"\/Pedrin_Galo\/status\/1151293212608421895","user_id":"196365831","username":"Pedrin_Galo"},{"fullname":"fodasse","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">na internet: odeio rival ra\u00e7a imunda \n\nna vida real:<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/aIdtyMAHiO\">pic.twitter.com\/aIdtyMAHiO<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":3618,"replies":144,"retweet_id":"1151286155503112194","retweeter_userid":"831836683830169600","retweeter_username":"isahcoutto","retweets":1370,"text":"na internet: odeio rival ra\u00e7a imunda \n\nna vida real:pic.twitter.com\/aIdtyMAHiO","timestamp":1563319869000,"timestamp_epochs":1563319869,"tweet_id":"1151273091584147456","tweet_url":"\/vamos_galo\/status\/1151273091584147456","user_id":"747600689753358337","username":"vamos_galo"},{"fullname":"luan vinicius lovato","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">desde que o chor\u00e3o morreu o homem nunca mais conseguiu ficar em paz sem querer guerra com ningu\u00e9m nesse pa\u00eds<\/p>","is_retweet":1,"likes":841,"replies":2,"retweet_id":"1151286007851028480","retweeter_userid":"831836683830169600","retweeter_username":"isahcoutto","retweets":359,"text":"desde que o chor\u00e3o morreu o homem nunca mais conseguiu ficar em paz sem querer guerra com ningu\u00e9m nesse pa\u00eds","timestamp":1563321742000,"timestamp_epochs":1563321742,"tweet_id":"1151280946596986881","tweet_url":"\/luanlovato\/status\/1151280946596986881","user_id":"107156276","username":"luanlovato"},{"fullname":"Isah","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">quem n\u00e3o gosta de cbjr bom sujeito n\u00e3o \u00e9<\/p>","is_retweet":0,"likes":3,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":3,"text":"quem n\u00e3o gosta de cbjr bom sujeito n\u00e3o \u00e9","timestamp":1563322934000,"timestamp_epochs":1563322934,"tweet_id":"1151285949541883904","tweet_url":"\/isahcoutto\/status\/1151285949541883904","user_id":"831836683830169600","username":"isahcoutto"},{"fullname":"Isah","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">mas pra quem tem pensamento forte o imposs\u00edvel \u00e9 s\u00f3 quest\u00e3o de opini\u00e3o<\/p>","is_retweet":0,"likes":3,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":1,"text":"mas pra quem tem pensamento forte o imposs\u00edvel \u00e9 s\u00f3 quest\u00e3o de opini\u00e3o","timestamp":1563322910000,"timestamp_epochs":1563322910,"tweet_id":"1151285846865305601","tweet_url":"\/isahcoutto\/status\/1151285846865305601","user_id":"831836683830169600","username":"isahcoutto"},{"fullname":"joao","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Eu_sabia_que_ia_dar_merda_mas continuei_pra_ter_certeza.Mp3<\/p>","is_retweet":1,"likes":55706,"replies":234,"retweet_id":"1151279361095548928","retweeter_userid":"831836683830169600","retweeter_username":"isahcoutto","retweets":38645,"text":"Eu_sabia_que_ia_dar_merda_mas continuei_pra_ter_certeza.Mp3","timestamp":1563222199000,"timestamp_epochs":1563222199,"tweet_id":"1150863434923290624","tweet_url":"\/d3boas\/status\/1150863434923290624","user_id":"1074718888439545856","username":"d3boas"},{"fullname":"Cruzeiro 2003 \u1d9c\u1d49\u1d9c","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">Thiago Neves, Bruna marquezine, continuem tirando um milh\u00e3o de fotos se importando com os mais pobres. Triste seria se ningu\u00e9m fizesse isso e imagina q legal receber ajuda de um \u00eddolo\/atriz global. N\u00e3o importo se fez para aparecer, pelo menos EST\u00c1 FAZENDO ALGO.<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/fabeoandreud\/status\/1151128712089202688\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/4r2UFqHZuM\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/fabeoandreud\/status\/1151128712089202688\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/fabeoandreud\/s<\/span><span class=\"invisible\">tatus\/1151128712089202688<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":208,"replies":8,"retweet_id":"1151267293273427968","retweeter_userid":"831836683830169600","retweeter_username":"isahcoutto","retweets":48,"text":"Thiago Neves, Bruna marquezine, continuem tirando um milh\u00e3o de fotos se importando com os mais pobres. Triste seria se ningu\u00e9m fizesse isso e imagina q legal receber ajuda de um \u00eddolo\/atriz global. N\u00e3o importo se fez para aparecer, pelo menos EST\u00c1 FAZENDO ALGO.https:\/\/twitter.com\/fabeoandreud\/status\/1151128712089202688\u00a0\u2026","timestamp":1563286395000,"timestamp_epochs":1563286395,"tweet_id":"1151132694157262848","tweet_url":"\/lorakfranco\/status\/1151132694157262848","user_id":"4239189137","username":"lorakfranco"},{"fullname":"Copa Continental do Brasil","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">\u00c9 \nA M A N H \u00c3! <img alt=\"\ud83d\ude31\" aria-label=\"Emoji: Cara gritando de medo\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f631.png\" title=\"Cara gritando de medo\"\/><img alt=\"\ud83d\ude31\" aria-label=\"Emoji: Cara gritando de medo\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f631.png\" title=\"Cara gritando de medo\"\/><img alt=\"\ud83d\ude31\" aria-label=\"Emoji: Cara gritando de medo\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f631.png\" title=\"Cara gritando de medo\"\/><img alt=\"\ud83d\ude31\" aria-label=\"Emoji: Cara gritando de medo\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f631.png\" title=\"Cara gritando de medo\"\/><\/p>","is_retweet":1,"likes":3766,"replies":62,"retweet_id":"1151262915376353281","retweeter_userid":"831836683830169600","retweeter_username":"isahcoutto","retweets":705,"text":"\u00c9 \nA M A N H \u00c3! ","timestamp":1563279456000,"timestamp_epochs":1563279456,"tweet_id":"1151103588371959808","tweet_url":"\/CopadoBrasil\/status\/1151103588371959808","user_id":"2338634060","username":"CopadoBrasil"},{"fullname":":):","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">pronto agora quero uma raposa <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/foxesmp4\/status\/1150148393173442566\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/IQFJ0NstHl\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/foxesmp4\/status\/1150148393173442566\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/foxesmp4\/statu<\/span><span class=\"invisible\">s\/1150148393173442566<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":60949,"replies":1007,"retweet_id":"1151131719472259074","retweeter_userid":"831836683830169600","retweeter_username":"isahcoutto","retweets":39261,"text":"pronto agora quero uma raposa https:\/\/twitter.com\/foxesmp4\/status\/1150148393173442566\u00a0\u2026","timestamp":1563123194000,"timestamp_epochs":1563123194,"tweet_id":"1150448176178089985","tweet_url":"\/juliaxportela\/status\/1150448176178089985","user_id":"860779360743292928","username":"juliaxportela"},{"fullname":"\u043c\u03b1\u0192\u044f\u03b1","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"en\">subway &gt;&gt;&gt;&gt;&gt;&gt;&gt; mc bk<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/isahcoutto\/status\/1150882015480356866\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/7He1dJ4uIE\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/isahcoutto\/status\/1150882015480356866\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/isahcoutto\/sta<\/span><span class=\"invisible\">tus\/1150882015480356866<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":3,"replies":2,"retweet_id":"1150917988410953729","retweeter_userid":"831836683830169600","retweeter_username":"isahcoutto","retweets":2,"text":"subway >>>>>>> mc bkhttps:\/\/twitter.com\/isahcoutto\/status\/1150882015480356866\u00a0\u2026","timestamp":1563234467000,"timestamp_epochs":1563234467,"tweet_id":"1150914888350519296","tweet_url":"\/uaimafra\/status\/1150914888350519296","user_id":"315291413","username":"uaimafra"},{"fullname":"Manoel","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">O melhor presente Deus me deu\nA vida me ensinou a lutar pelo que \u00e9 meu<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/WiZuMDr1DF\">pic.twitter.com\/WiZuMDr1DF<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":5414,"replies":109,"retweet_id":"1150910884971208704","retweeter_userid":"831836683830169600","retweeter_username":"isahcoutto","retweets":1481,"text":"O melhor presente Deus me deu\nA vida me ensinou a lutar pelo que \u00e9 meupic.twitter.com\/WiZuMDr1DF","timestamp":1563129393000,"timestamp_epochs":1563129393,"tweet_id":"1150474178157584384","tweet_url":"\/eitaneto\/status\/1150474178157584384","user_id":"4809224295","username":"eitaneto"},{"fullname":"Isah","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">KKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKK EU VOU MORRER<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/caramelonapipok\/status\/1150778209245573121\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/9MEZ2ZRBq8\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/caramelonapipok\/status\/1150778209245573121\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/caramelonapipo<\/span><span class=\"invisible\">k\/status\/1150778209245573121<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":3,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":2,"text":"KKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKK EU VOU MORRERhttps:\/\/twitter.com\/caramelonapipok\/status\/1150778209245573121\u00a0\u2026","timestamp":1563231447000,"timestamp_epochs":1563231447,"tweet_id":"1150902223112683520","tweet_url":"\/isahcoutto\/status\/1150902223112683520","user_id":"831836683830169600","username":"isahcoutto"},{"fullname":"Ret","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Tudo q vc precisa \u00e9 se manter esfor\u00e7ado p evoluir<\/p>","is_retweet":1,"likes":25854,"replies":52,"retweet_id":"1150899306372698112","retweeter_userid":"831836683830169600","retweeter_username":"isahcoutto","retweets":19984,"text":"Tudo q vc precisa \u00e9 se manter esfor\u00e7ado p evoluir","timestamp":1563217469000,"timestamp_epochs":1563217469,"tweet_id":"1150843596054159360","tweet_url":"\/FilipeRet\/status\/1150843596054159360","user_id":"44782642","username":"FilipeRet"},{"fullname":"CRUZEIRO GUERREIRO (36\/43)","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Cruzeirenses no dia que o Cruzeiro perdeu pro Estudiantes \/ Cruzeirenses lembrando disso 10 anos depois<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/dtrYQ3NO5m\">pic.twitter.com\/dtrYQ3NO5m<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":511,"replies":8,"retweet_id":"1150893977601806336","retweeter_userid":"831836683830169600","retweeter_username":"isahcoutto","retweets":114,"text":"Cruzeirenses no dia que o Cruzeiro perdeu pro Estudiantes \/ Cruzeirenses lembrando disso 10 anos depoispic.twitter.com\/dtrYQ3NO5m","timestamp":1563229325000,"timestamp_epochs":1563229325,"tweet_id":"1150893325182021646","tweet_url":"\/Zeiro_Guerreiro\/status\/1150893325182021646","user_id":"426966437","username":"Zeiro_Guerreiro"},{"fullname":"Isah","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">eu sou muito apaixonada por subway na moral<\/p>","is_retweet":0,"likes":8,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":3,"text":"eu sou muito apaixonada por subway na moral","timestamp":1563226629000,"timestamp_epochs":1563226629,"tweet_id":"1150882015480356866","tweet_url":"\/isahcoutto\/status\/1150882015480356866","user_id":"831836683830169600","username":"isahcoutto"},{"fullname":"Isah","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">no que legal, se eu n\u00e3o fosse pro jogo certamente iria<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/Mineirao\/status\/1150848860807475200\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/4ygA3eBlLH\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/Mineirao\/status\/1150848860807475200\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/Mineirao\/statu<\/span><span class=\"invisible\">s\/1150848860807475200<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":1,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"no que legal, se eu n\u00e3o fosse pro jogo certamente iriahttps:\/\/twitter.com\/Mineirao\/status\/1150848860807475200\u00a0\u2026","timestamp":1563224644000,"timestamp_epochs":1563224644,"tweet_id":"1150873690818732032","tweet_url":"\/isahcoutto\/status\/1150873690818732032","user_id":"831836683830169600","username":"isahcoutto"},{"fullname":"Isah","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">qual o problema do homem que n\u00e3o consegue fechar as pernas no \u00f4nibus???? puta que pariu<\/p>","is_retweet":0,"likes":21,"replies":4,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":1,"text":"qual o problema do homem que n\u00e3o consegue fechar as pernas no \u00f4nibus???? puta que pariu","timestamp":1563224409000,"timestamp_epochs":1563224409,"tweet_id":"1150872705140449280","tweet_url":"\/isahcoutto\/status\/1150872705140449280","user_id":"831836683830169600","username":"isahcoutto"},{"fullname":"+a","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">Nem parece de vdd de t\u00e3o linda<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/90srandomstuff\/status\/1150256547651555328\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/RfRnunw5iG\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/90srandomstuff\/status\/1150256547651555328\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/90srandomstuff<\/span><span class=\"invisible\">\/status\/1150256547651555328<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":67994,"replies":170,"retweet_id":"1150798033824731136","retweeter_userid":"831836683830169600","retweeter_username":"isahcoutto","retweets":14932,"text":"Nem parece de vdd de t\u00e3o lindahttps:\/\/twitter.com\/90srandomstuff\/status\/1150256547651555328\u00a0\u2026","timestamp":1563203279000,"timestamp_epochs":1563203279,"tweet_id":"1150784077127176194","tweet_url":"\/maisa\/status\/1150784077127176194","user_id":"2203709322","username":"maisa"},{"fullname":"larissa","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">brasileir\u00e3o: a \n\nCruzeiro:<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/2kxxrPVlql\">pic.twitter.com\/2kxxrPVlql<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":500,"replies":3,"retweet_id":"1150570228616761345","retweeter_userid":"831836683830169600","retweeter_username":"isahcoutto","retweets":174,"text":"brasileir\u00e3o: a \n\nCruzeiro:pic.twitter.com\/2kxxrPVlql","timestamp":1563133872000,"timestamp_epochs":1563133872,"tweet_id":"1150492965787328513","tweet_url":"\/Dagolberto_Telo\/status\/1150492965787328513","user_id":"900407700","username":"Dagolberto_Telo"},{"fullname":"Diego Loures","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Vejo a <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"831836683830169600\" dir=\"ltr\" href=\"\/isahcoutto\"><s>@<\/s><b>isahcoutto<\/b><\/a> no bloco <img alt=\"\ud83d\udc40\" aria-label=\"Emoji: Olhos\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f440.png\" title=\"Olhos\"\/><\/p>","is_retweet":1,"likes":1,"replies":1,"retweet_id":"1150567674742824960","retweeter_userid":"831836683830169600","retweeter_username":"isahcoutto","retweets":1,"text":"Vejo a @isahcoutto no bloco ","timestamp":1563151651000,"timestamp_epochs":1563151651,"tweet_id":"1150567533898010624","tweet_url":"\/diego_loures\/status\/1150567533898010624","user_id":"4749758543","username":"diego_loures"},{"fullname":"Isah","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">eu t\u00f4 t\u00e3o feliz, apesar de passar raiva pra caralho nos jogos, ir ao mineir\u00e3o e ficar perto dos meus amigos me d\u00e1 um \u00e2nimo a mais<\/p>","is_retweet":0,"likes":5,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":1,"text":"eu t\u00f4 t\u00e3o feliz, apesar de passar raiva pra caralho nos jogos, ir ao mineir\u00e3o e ficar perto dos meus amigos me d\u00e1 um \u00e2nimo a mais","timestamp":1563150626000,"timestamp_epochs":1563150626,"tweet_id":"1150563234564497408","tweet_url":"\/isahcoutto\/status\/1150563234564497408","user_id":"831836683830169600","username":"isahcoutto"},{"fullname":"Samuel Ven\u00e2ncio\u2122","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"und\">09\/45<\/p>","is_retweet":1,"likes":977,"replies":107,"retweet_id":"1150553643021688833","retweeter_userid":"831836683830169600","retweeter_username":"isahcoutto","retweets":185,"text":"09\/45","timestamp":1563137553000,"timestamp_epochs":1563137553,"tweet_id":"1150508401627140096","tweet_url":"\/samuelvenancio\/status\/1150508401627140096","user_id":"57695296","username":"samuelvenancio"},{"fullname":"Caj\u00e1","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">To morrendo de vontade de comer bolo, obrigada Masterchef<\/p>","is_retweet":1,"likes":1,"replies":0,"retweet_id":"1150552752776503296","retweeter_userid":"831836683830169600","retweeter_username":"isahcoutto","retweets":2,"text":"To morrendo de vontade de comer bolo, obrigada Masterchef","timestamp":1563148022000,"timestamp_epochs":1563148022,"tweet_id":"1150552315914571777","tweet_url":"\/cajamah\/status\/1150552315914571777","user_id":"1055617064675823616","username":"cajamah"},{"fullname":"CRUZEIRO GUERREIRO (36\/43)","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Na \u00faltima vez que o Fred fez um gol, o Itair Machado era honesto.<\/p>","is_retweet":1,"likes":672,"replies":15,"retweet_id":"1150552361674387456","retweeter_userid":"831836683830169600","retweeter_username":"isahcoutto","retweets":114,"text":"Na \u00faltima vez que o Fred fez um gol, o Itair Machado era honesto.","timestamp":1563134843000,"timestamp_epochs":1563134843,"tweet_id":"1150497037949067264","tweet_url":"\/Zeiro_Guerreiro\/status\/1150497037949067264","user_id":"426966437","username":"Zeiro_Guerreiro"},{"fullname":"Bilheteria Celeste","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">Entrada com 1kg de alimento ou 1 litro de leite!\n\nBora l\u00e1 apoiar as cabulosas! <img alt=\"\ud83e\udd8a\" aria-label=\"Emoji: Cara de raposa\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f98a.png\" title=\"Cara de raposa\"\/><img alt=\"\ud83d\udc99\" aria-label=\"Emoji: Cora\u00e7\u00e3o azul\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f499.png\" title=\"Cora\u00e7\u00e3o azul\"\/><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/Cruzeiro\/status\/1150137470702497792\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/ZMakmO1ssW\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/Cruzeiro\/status\/1150137470702497792\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/Cruzeiro\/statu<\/span><span class=\"invisible\">s\/1150137470702497792<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":27,"replies":0,"retweet_id":"1150551994559533064","retweeter_userid":"831836683830169600","retweeter_username":"isahcoutto","retweets":14,"text":"Entrada com 1kg de alimento ou 1 litro de leite!\n\nBora l\u00e1 apoiar as cabulosas! https:\/\/twitter.com\/Cruzeiro\/status\/1150137470702497792\u00a0\u2026","timestamp":1563117963000,"timestamp_epochs":1563117963,"tweet_id":"1150426236159700993","tweet_url":"\/bilheteriacec\/status\/1150426236159700993","user_id":"3075415588","username":"bilheteriacec"},{"fullname":"Isah","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">kkkkkkkkkkkkkkk sim<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/desolaoficial\/status\/1150510624415391744\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/lBbSaCG7ik\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/desolaoficial\/status\/1150510624415391744\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/desolaoficial\/<\/span><span class=\"invisible\">status\/1150510624415391744<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"kkkkkkkkkkkkkkk simhttps:\/\/twitter.com\/desolaoficial\/status\/1150510624415391744\u00a0\u2026","timestamp":1563147805000,"timestamp_epochs":1563147805,"tweet_id":"1150551405356376064","tweet_url":"\/isahcoutto\/status\/1150551405356376064","user_id":"831836683830169600","username":"isahcoutto"},{"fullname":"Isah","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">se meu filho n\u00e3o for assim eu devolvo<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/Brasileirao\/status\/1150495573734244352\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/q1tt35oNSV\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/Brasileirao\/status\/1150495573734244352\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/Brasileirao\/st<\/span><span class=\"invisible\">atus\/1150495573734244352<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":3,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":1,"text":"se meu filho n\u00e3o for assim eu devolvohttps:\/\/twitter.com\/Brasileirao\/status\/1150495573734244352\u00a0\u2026","timestamp":1563147129000,"timestamp_epochs":1563147129,"tweet_id":"1150548569167998976","tweet_url":"\/isahcoutto\/status\/1150548569167998976","user_id":"831836683830169600","username":"isahcoutto"},{"fullname":"Maria Clara","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Cruzeiro no Brasileir\u00e3o \nDe: mal\nA: pior<\/p>","is_retweet":1,"likes":48,"replies":0,"retweet_id":"1150548032112484353","retweeter_userid":"831836683830169600","retweeter_username":"isahcoutto","retweets":16,"text":"Cruzeiro no Brasileir\u00e3o \nDe: mal\nA: pior","timestamp":1563144136000,"timestamp_epochs":1563144136,"tweet_id":"1150536013510512640","tweet_url":"\/mariaclarafreit\/status\/1150536013510512640","user_id":"158812545","username":"mariaclarafreit"},{"fullname":"Gizelle","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">O Cruzeiro nos obriga a comer<\/p>","is_retweet":1,"likes":4,"replies":1,"retweet_id":"1150541889931751425","retweeter_userid":"831836683830169600","retweeter_username":"isahcoutto","retweets":1,"text":"O Cruzeiro nos obriga a comer","timestamp":1563144338000,"timestamp_epochs":1563144338,"tweet_id":"1150536861347196928","tweet_url":"\/Gizellemalta\/status\/1150536861347196928","user_id":"847608467355353089","username":"Gizellemalta"},{"fullname":"#CruzeiroTimeDoPovo","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Vou nem comentar sobre o jogo de hoje...\n\nMelhor comer um <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"2559163029\" dir=\"ltr\" href=\"\/BurguerKingBR\"><s>@<\/s><b>BurguerKingBR<\/b><\/a> p\u00f3s jogo com <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"831836683830169600\" dir=\"ltr\" href=\"\/isahcoutto\"><s>@<\/s><b>isahcoutto<\/b><\/a> e <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"847608467355353089\" dir=\"ltr\" href=\"\/Gizellemalta\"><s>@<\/s><b>Gizellemalta<\/b><\/a> ...\n\n<img alt=\"\ud83d\udc99\" aria-label=\"Emoji: Cora\u00e7\u00e3o azul\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f499.png\" title=\"Cora\u00e7\u00e3o azul\"\/><img alt=\"\ud83d\udc99\" aria-label=\"Emoji: Cora\u00e7\u00e3o azul\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f499.png\" title=\"Cora\u00e7\u00e3o azul\"\/><img alt=\"\ud83d\udc99\" aria-label=\"Emoji: Cora\u00e7\u00e3o azul\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f499.png\" title=\"Cora\u00e7\u00e3o azul\"\/><img alt=\"\ud83d\udc99\" aria-label=\"Emoji: Cora\u00e7\u00e3o azul\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f499.png\" title=\"Cora\u00e7\u00e3o azul\"\/><img alt=\"\ud83d\udc99\" aria-label=\"Emoji: Cora\u00e7\u00e3o azul\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f499.png\" title=\"Cora\u00e7\u00e3o azul\"\/><img alt=\"\ud83d\udc99\" aria-label=\"Emoji: Cora\u00e7\u00e3o azul\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f499.png\" title=\"Cora\u00e7\u00e3o azul\"\/><img alt=\"\ud83e\udd8a\" aria-label=\"Emoji: Cara de raposa\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f98a.png\" title=\"Cara de raposa\"\/><img alt=\"\ud83e\udd8a\" aria-label=\"Emoji: Cara de raposa\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f98a.png\" title=\"Cara de raposa\"\/><img alt=\"\ud83e\udd8a\" aria-label=\"Emoji: Cara de raposa\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f98a.png\" title=\"Cara de raposa\"\/><img alt=\"\ud83e\udd8a\" aria-label=\"Emoji: Cara de raposa\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f98a.png\" title=\"Cara de raposa\"\/><img alt=\"\ud83e\udd8a\" aria-label=\"Emoji: Cara de raposa\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f98a.png\" title=\"Cara de raposa\"\/><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/ot2O4UOpjX\">pic.twitter.com\/ot2O4UOpjX<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":41,"replies":2,"retweet_id":"1150541848886284293","retweeter_userid":"831836683830169600","retweeter_username":"isahcoutto","retweets":4,"text":"Vou nem comentar sobre o jogo de hoje...\n\nMelhor comer um @BurguerKingBR p\u00f3s jogo com @isahcoutto e @Gizellemalta ...\n\npic.twitter.com\/ot2O4UOpjX","timestamp":1563144287000,"timestamp_epochs":1563144287,"tweet_id":"1150536649811660800","tweet_url":"\/Paiblito\/status\/1150536649811660800","user_id":"1848198708","username":"Paiblito"},{"fullname":"novo nude do gilvan\u2122","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">craque do jogo \u00e9 o telespectador que viu essa pelada toda<\/p>","is_retweet":1,"likes":165,"replies":1,"retweet_id":"1150521011953160198","retweeter_userid":"831836683830169600","retweeter_username":"isahcoutto","retweets":61,"text":"craque do jogo \u00e9 o telespectador que viu essa pelada toda","timestamp":1563137380000,"timestamp_epochs":1563137380,"tweet_id":"1150507677065318400","tweet_url":"\/gilvan_milgrau\/status\/1150507677065318400","user_id":"1132742190755721222","username":"gilvan_milgrau"},{"fullname":"Isah","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">falta de considera\u00e7\u00e3o \u00e9 a pior coisa bicho<\/p>","is_retweet":0,"likes":8,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":7,"text":"falta de considera\u00e7\u00e3o \u00e9 a pior coisa bicho","timestamp":1563140378000,"timestamp_epochs":1563140378,"tweet_id":"1150520253295792128","tweet_url":"\/isahcoutto\/status\/1150520253295792128","user_id":"831836683830169600","username":"isahcoutto"},{"fullname":"Isah","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">a falta de vit\u00f3ria no brasileir\u00e3o entristece o homem e a mulher<\/p>","is_retweet":0,"likes":34,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":32,"text":"a falta de vit\u00f3ria no brasileir\u00e3o entristece o homem e a mulher","timestamp":1563137552000,"timestamp_epochs":1563137552,"tweet_id":"1150508398674419713","tweet_url":"\/isahcoutto\/status\/1150508398674419713","user_id":"831836683830169600","username":"isahcoutto"},{"fullname":"Cruzeiro Esporte Clube","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Fala, Na\u00e7\u00e3o Azul!\n\nEstamos definidos para enfrentar o Botafogo, no retorno do <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"1114140461617360896\" dir=\"ltr\" href=\"\/Brasileirao\"><s>@<\/s><b>Brasileirao<\/b><\/a>!\n\nConfira a nossa escala\u00e7\u00e3o:\n\n<a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/CRUxBOT?src=hash\"><s>#<\/s><b>CRUxBOT<\/b><\/a> <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/NasBatalhasComOCruzeiro?src=hash\"><s>#<\/s><b>NasBatalhasComOCruzeiro<\/b><\/a> <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/BrasileiraoVoltou?src=hash\"><s>#<\/s><b>BrasileiraoVoltou<\/b><\/a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/9MoiDugem1\">pic.twitter.com\/9MoiDugem1<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":1134,"replies":164,"retweet_id":"1150465367703207937","retweeter_userid":"831836683830169600","retweeter_username":"isahcoutto","retweets":171,"text":"Fala, Na\u00e7\u00e3o Azul!\n\nEstamos definidos para enfrentar o Botafogo, no retorno do @Brasileirao!\n\nConfira a nossa escala\u00e7\u00e3o:\n\n#CRUxBOT #NasBatalhasComOCruzeiro #BrasileiraoVoltoupic.twitter.com\/9MoiDugem1","timestamp":1563127202000,"timestamp_epochs":1563127202,"tweet_id":"1150464989175660547","tweet_url":"\/Cruzeiro\/status\/1150464989175660547","user_id":"1562061097","username":"Cruzeiro"},{"fullname":"Isah","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">eu sempre esque\u00e7o de passar protetor solar no rosto e fico igual um piment\u00e3o<\/p>","is_retweet":0,"likes":2,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"eu sempre esque\u00e7o de passar protetor solar no rosto e fico igual um piment\u00e3o","timestamp":1563126248000,"timestamp_epochs":1563126248,"tweet_id":"1150460985897037824","tweet_url":"\/isahcoutto\/status\/1150460985897037824","user_id":"831836683830169600","username":"isahcoutto"},{"fullname":"Isah","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">poderia ser eu mas eu gosto mesmo \u00e9 de um rival jkkkkj <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/leila_viieira\/status\/1150399233012449282\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/s4ihJaBKsj\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/leila_viieira\/status\/1150399233012449282\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/leila_viieira\/<\/span><span class=\"invisible\">status\/1150399233012449282<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":56,"replies":2,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":29,"text":"poderia ser eu mas eu gosto mesmo \u00e9 de um rival jkkkkj https:\/\/twitter.com\/leila_viieira\/status\/1150399233012449282\u00a0\u2026","timestamp":1563125202000,"timestamp_epochs":1563125202,"tweet_id":"1150456600324431877","tweet_url":"\/isahcoutto\/status\/1150456600324431877","user_id":"831836683830169600","username":"isahcoutto"},{"fullname":"Isah","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">gente que n\u00e3o entende zoeira \u00e9 muito chato de conversar<\/p>","is_retweet":0,"likes":8,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":1,"text":"gente que n\u00e3o entende zoeira \u00e9 muito chato de conversar","timestamp":1563124485000,"timestamp_epochs":1563124485,"tweet_id":"1150453591557230592","tweet_url":"\/isahcoutto\/status\/1150453591557230592","user_id":"831836683830169600","username":"isahcoutto"},{"fullname":"Cruzeiro Esporte Clube","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\"><a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/HOJETEMCRUZEIRO?src=hash\"><s>#<\/s><b>HOJETEMCRUZEIRO<\/b><\/a>, NA\u00c7\u00c3O AZUL!\n\nNo retorno do <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"1114140461617360896\" dir=\"ltr\" href=\"\/Brasileirao\"><s>@<\/s><b>Brasileirao<\/b><\/a>, vamos enfrentar o Botafogo e para n\u00f3s, s\u00f3 os 3 pontos interessam!\n\nAssim como na \u00faltima quinta, bora lotar nossa casa e jogar juntos!\n\nVVVVVAAAAAMMMMMOOOOOSSSSS!!!!!\n\n<a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/CRUxBOT?src=hash\"><s>#<\/s><b>CRUxBOT<\/b><\/a> <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/NasBatalhasComOCruzeiro?src=hash\"><s>#<\/s><b>NasBatalhasComOCruzeiro<\/b><\/a> <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/Brasileir%C3%A3oVoltou?src=hash\"><s>#<\/s><b>Brasileir\u00e3oVoltou<\/b><\/a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/XiLqkKyrzq\">pic.twitter.com\/XiLqkKyrzq<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":1781,"replies":107,"retweet_id":"1150238879380848641","retweeter_userid":"831836683830169600","retweeter_username":"isahcoutto","retweets":321,"text":"#HOJETEMCRUZEIRO, NA\u00c7\u00c3O AZUL!\n\nNo retorno do @Brasileirao, vamos enfrentar o Botafogo e para n\u00f3s, s\u00f3 os 3 pontos interessam!\n\nAssim como na \u00faltima quinta, bora lotar nossa casa e jogar juntos!\n\nVVVVVAAAAAMMMMMOOOOOSSSSS!!!!!\n\n#CRUxBOT #NasBatalhasComOCruzeiro #Brasileir\u00e3oVoltoupic.twitter.com\/XiLqkKyrzq","timestamp":1563073238000,"timestamp_epochs":1563073238,"tweet_id":"1150238645720424456","tweet_url":"\/Cruzeiro\/status\/1150238645720424456","user_id":"1562061097","username":"Cruzeiro"},{"fullname":"Futebol Feminino do Cruzeiro","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">Aten\u00e7\u00e3o galera <img alt=\"\ud83d\udc47\ud83c\udffc\" aria-label=\"Emoji: Dedo indicador apontando para baixo (costas da m\u00e3o) (tom de pele claro m\u00e9dio)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f447-1f3fc.png\" title=\"Dedo indicador apontando para baixo (costas da m\u00e3o) (tom de pele claro m\u00e9dio)\"\/><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/camillathome\/status\/1150205509980643328\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/GX4ywq1SMq\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/camillathome\/status\/1150205509980643328\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/camillathome\/s<\/span><span class=\"invisible\">tatus\/1150205509980643328<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":16,"replies":1,"retweet_id":"1150227945912508416","retweeter_userid":"831836683830169600","retweeter_username":"isahcoutto","retweets":5,"text":"Aten\u00e7\u00e3o galera https:\/\/twitter.com\/camillathome\/status\/1150205509980643328\u00a0\u2026","timestamp":1563069126000,"timestamp_epochs":1563069126,"tweet_id":"1150221399975518209","tweet_url":"\/ascabulosascec\/status\/1150221399975518209","user_id":"1100901519120048133","username":"ascabulosascec"},{"fullname":"Camilla Thom\u00e9","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Entrada com 1 kg de alimento ou litro de leite, sem necessidade de troca antecipada.<\/p>","is_retweet":1,"likes":7,"replies":3,"retweet_id":"1150210657062662145","retweeter_userid":"831836683830169600","retweeter_username":"isahcoutto","retweets":1,"text":"Entrada com 1 kg de alimento ou litro de leite, sem necessidade de troca antecipada.","timestamp":1563065338000,"timestamp_epochs":1563065338,"tweet_id":"1150205509980643328","tweet_url":"\/camillathome\/status\/1150205509980643328","user_id":"50321066","username":"camillathome"},{"fullname":"boy lixo reciclado","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"es\">Lapras &gt; Eduardo Bolsonaro<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/MallBrand\/status\/1149627971986001920\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/7zGAjSZbU8\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/MallBrand\/status\/1149627971986001920\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/MallBrand\/stat<\/span><span class=\"invisible\">us\/1149627971986001920<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":28300,"replies":69,"retweet_id":"1150197782956957697","retweeter_userid":"831836683830169600","retweeter_username":"isahcoutto","retweets":8141,"text":"Lapras > Eduardo Bolsonarohttps:\/\/twitter.com\/MallBrand\/status\/1149627971986001920\u00a0\u2026","timestamp":1562960459000,"timestamp_epochs":1562960459,"tweet_id":"1149765615609163777","tweet_url":"\/matheusparente\/status\/1149765615609163777","user_id":"40384274","username":"matheusparente"},{"fullname":"\u1d40\u1d43\u02e1\u1d49\u02e2","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Nessa foto aqui as rea\u00e7\u00f5es est\u00e3o melhores ainda kkkkkkkk\n \nFoto: Bruno Haddad\/Cruzeiro<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/HEgweQhtqn\">pic.twitter.com\/HEgweQhtqn<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":24,"replies":0,"retweet_id":"1150197281557229569","retweeter_userid":"831836683830169600","retweeter_username":"isahcoutto","retweets":9,"text":"Nessa foto aqui as rea\u00e7\u00f5es est\u00e3o melhores ainda kkkkkkkk\n \nFoto: Bruno Haddad\/Cruzeiropic.twitter.com\/HEgweQhtqn","timestamp":1563060719000,"timestamp_epochs":1563060719,"tweet_id":"1150186138663116800","tweet_url":"\/ArrobaTales\/status\/1150186138663116800","user_id":"1114645722","username":"ArrobaTales"},{"fullname":"Isah","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">a beleza dessa mulher n\u00e3o \u00e9 desse mundo<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/Zendaya\/status\/1150188870560092160\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/9RMqcd0QE8\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/Zendaya\/status\/1150188870560092160\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/Zendaya\/status<\/span><span class=\"invisible\">\/1150188870560092160<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":2,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"a beleza dessa mulher n\u00e3o \u00e9 desse mundohttps:\/\/twitter.com\/Zendaya\/status\/1150188870560092160\u00a0\u2026","timestamp":1563062969000,"timestamp_epochs":1563062969,"tweet_id":"1150195574374883328","tweet_url":"\/isahcoutto\/status\/1150195574374883328","user_id":"831836683830169600","username":"isahcoutto"},{"fullname":"Futebol Feminino do Cruzeiro","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Final de jogo!!O Cruzeiro saiu na frente na partida contra o Cear\u00e1, jogo de ida pelo Brasileir\u00e3o feminino A2.Jogo terminou 2x0 para as cabulosas, gol da Eskerdinha e Duda, nossa camisa 10... p\u00e9s no ch\u00e3o que tem mais 90 minutos pela frente jogo dia 20\/07 \u00e0s 16h, no Sesc Venda Nova<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/j8gISjouSp\">pic.twitter.com\/j8gISjouSp<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":49,"replies":0,"retweet_id":"1150195254068502528","retweeter_userid":"831836683830169600","retweeter_username":"isahcoutto","retweets":6,"text":"Final de jogo!!O Cruzeiro saiu na frente na partida contra o Cear\u00e1, jogo de ida pelo Brasileir\u00e3o feminino A2.Jogo terminou 2x0 para as cabulosas, gol da Eskerdinha e Duda, nossa camisa 10... p\u00e9s no ch\u00e3o que tem mais 90 minutos pela frente jogo dia 20\/07 \u00e0s 16h, no Sesc Venda Novapic.twitter.com\/j8gISjouSp","timestamp":1563049285000,"timestamp_epochs":1563049285,"tweet_id":"1150138181536407552","tweet_url":"\/ascabulosascec\/status\/1150138181536407552","user_id":"1100901519120048133","username":"ascabulosascec"},{"fullname":"Tha\u00eds Vidal","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">E o Robinho postando que o Cruzeiro foi o clube que ele mais se identificou na carreira???????<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/FCkQ8R1rk8\">pic.twitter.com\/FCkQ8R1rk8<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":828,"replies":4,"retweet_id":"1150188663936036864","retweeter_userid":"831836683830169600","retweeter_username":"isahcoutto","retweets":68,"text":"E o Robinho postando que o Cruzeiro foi o clube que ele mais se identificou na carreira???????pic.twitter.com\/FCkQ8R1rk8","timestamp":1562964378000,"timestamp_epochs":1562964378,"tweet_id":"1149782055011672064","tweet_url":"\/_tvidal\/status\/1149782055011672064","user_id":"195423145","username":"_tvidal"},{"fullname":"Isah","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">quando voc\u00ea v\u00ea uns tweets e j\u00e1 pensa em mandar pra pessoa \u00e9 porque fudeu n\u00e9<\/p>","is_retweet":0,"likes":2,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":1,"text":"quando voc\u00ea v\u00ea uns tweets e j\u00e1 pensa em mandar pra pessoa \u00e9 porque fudeu n\u00e9","timestamp":1563061246000,"timestamp_epochs":1563061246,"tweet_id":"1150188348461502466","tweet_url":"\/isahcoutto\/status\/1150188348461502466","user_id":"831836683830169600","username":"isahcoutto"},{"fullname":"\u25b3\u20d2\u20d8 lippe \ud83c\udf1f","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">de um lado temos um excelente filme, baseado em hqs que marcaram gera\u00e7\u00f5es com personagens ic\u00f4nicos e do outro lado s\u00f3 endgame mesmo<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/JornalOGlobo\/status\/1149370418941157376\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/BKs4ARrg1A\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/JornalOGlobo\/status\/1149370418941157376\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/JornalOGlobo\/s<\/span><span class=\"invisible\">tatus\/1149370418941157376<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":29462,"replies":79,"retweet_id":"1150187329228873729","retweeter_userid":"831836683830169600","retweeter_username":"isahcoutto","retweets":8804,"text":"de um lado temos um excelente filme, baseado em hqs que marcaram gera\u00e7\u00f5es com personagens ic\u00f4nicos e do outro lado s\u00f3 endgame mesmohttps:\/\/twitter.com\/JornalOGlobo\/status\/1149370418941157376\u00a0\u2026","timestamp":1562991433000,"timestamp_epochs":1562991433,"tweet_id":"1149895532334198786","tweet_url":"\/petersbatson\/status\/1149895532334198786","user_id":"1100902842959831040","username":"petersbatson"},{"fullname":"Isah","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">j\u00e1 saiu alguma coisa sobre como ser\u00e3o os ingressos pro jogo das cabulosas s\u00e1bado ou \u00e9 s\u00f3 chegar?<\/p>","is_retweet":0,"likes":3,"replies":3,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"j\u00e1 saiu alguma coisa sobre como ser\u00e3o os ingressos pro jogo das cabulosas s\u00e1bado ou \u00e9 s\u00f3 chegar?","timestamp":1563057150000,"timestamp_epochs":1563057150,"tweet_id":"1150171170551021568","tweet_url":"\/isahcoutto\/status\/1150171170551021568","user_id":"831836683830169600","username":"isahcoutto"},{"fullname":"\u2122","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">- toca aqui\n- deixa que eu toco sozinho<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/yZcYxRz2KA\">pic.twitter.com\/yZcYxRz2KA<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":1785,"replies":19,"retweet_id":"1150170851767181313","retweeter_userid":"831836683830169600","retweeter_username":"isahcoutto","retweets":382,"text":"- toca aqui\n- deixa que eu toco sozinhopic.twitter.com\/yZcYxRz2KA","timestamp":1563032470000,"timestamp_epochs":1563032470,"tweet_id":"1150067652238467072","tweet_url":"\/CruzeiroDD\/status\/1150067652238467072","user_id":"1026294501223084033","username":"CruzeiroDD"},{"fullname":"Cruzeiro Esporte Clube","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Corrigindo, o jogo de volta, no Sesc Venda Nova \u00e9 as 16h.<\/p>","is_retweet":1,"likes":264,"replies":4,"retweet_id":"1150143661453336576","retweeter_userid":"831836683830169600","retweeter_username":"isahcoutto","retweets":17,"text":"Corrigindo, o jogo de volta, no Sesc Venda Nova \u00e9 as 16h.","timestamp":1563049725000,"timestamp_epochs":1563049725,"tweet_id":"1150140024912064514","tweet_url":"\/Cruzeiro\/status\/1150140024912064514","user_id":"1562061097","username":"Cruzeiro"},{"fullname":"Cruzeiro Esporte Clube","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">AS CABULOSAS VENCERAM O CEAR\u00c1 POR 0 X 2 NO PRIMEIRO TEMPO DAS QUARTAS DE FINAL DO <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"1114140461617360896\" dir=\"ltr\" href=\"\/Brasileirao\"><s>@<\/s><b>BRASILEIRAO<\/b><\/a> FEMININO A-2!\n\nO SEGUNDO TEMPO \u00c9 NO PR\u00d3XIMO S\u00c1BADO, \u00c0S 15H, NO SESC VENDA NOVA, ONDE COM O MESMO FOCO, RA\u00c7A E APOIO DO NOSSO TORCEDOR, BUSCAREMOS O ACESSO PARA A S\u00c9RIE A1.\n\n<a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/AsCabulosas?src=hash\"><s>#<\/s><b>AsCabulosas<\/b><\/a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/Q5ulGzsBXx\">pic.twitter.com\/Q5ulGzsBXx<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":1425,"replies":34,"retweet_id":"1150143651001053192","retweeter_userid":"831836683830169600","retweeter_username":"isahcoutto","retweets":168,"text":"AS CABULOSAS VENCERAM O CEAR\u00c1 POR 0 X 2 NO PRIMEIRO TEMPO DAS QUARTAS DE FINAL DO @BRASILEIRAO FEMININO A-2!\n\nO SEGUNDO TEMPO \u00c9 NO PR\u00d3XIMO S\u00c1BADO, \u00c0S 15H, NO SESC VENDA NOVA, ONDE COM O MESMO FOCO, RA\u00c7A E APOIO DO NOSSO TORCEDOR, BUSCAREMOS O ACESSO PARA A S\u00c9RIE A1.\n\n#AsCabulosaspic.twitter.com\/Q5ulGzsBXx","timestamp":1563049116000,"timestamp_epochs":1563049116,"tweet_id":"1150137470702497792","tweet_url":"\/Cruzeiro\/status\/1150137470702497792","user_id":"1562061097","username":"Cruzeiro"},{"fullname":"Cruzeiro Esporte Clube","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">2T 44'\/0:2 - GOOOOOOOOOOOOOOOOOOLLLLLLLLLLLLLLLL GOOOOOOOOOOOOOOOOOOLLLLLLLLLL GOOOOOOOOOOOOOOOOOLLLLLLLLLL... \u00c9 DELAAAAAAA! A NOSSA ARTILHEIRA! DUUUUUUUUUUUUUUDAAAAAAAAA!!!! \n\nNOSSA CAMISA 10! DUDAAAAAAA! MARIA EDUARDA!!!!!\n\n<a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/CEAxCRU?src=hash\"><s>#<\/s><b>CEAxCRU<\/b><\/a> <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/AsCabulosas?src=hash\"><s>#<\/s><b>AsCabulosas<\/b><\/a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/obxnfvHfZk\">pic.twitter.com\/obxnfvHfZk<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":1442,"replies":34,"retweet_id":"1150143576254353416","retweeter_userid":"831836683830169600","retweeter_username":"isahcoutto","retweets":146,"text":"2T 44'\/0:2 - GOOOOOOOOOOOOOOOOOOLLLLLLLLLLLLLLLL GOOOOOOOOOOOOOOOOOOLLLLLLLLLL GOOOOOOOOOOOOOOOOOLLLLLLLLLL... \u00c9 DELAAAAAAA! A NOSSA ARTILHEIRA! DUUUUUUUUUUUUUUDAAAAAAAAA!!!! \n\nNOSSA CAMISA 10! DUDAAAAAAA! MARIA EDUARDA!!!!!\n\n#CEAxCRU #AsCabulosaspic.twitter.com\/obxnfvHfZk","timestamp":1563047604000,"timestamp_epochs":1563047604,"tweet_id":"1150131128273121280","tweet_url":"\/Cruzeiro\/status\/1150131128273121280","user_id":"1562061097","username":"Cruzeiro"},{"fullname":"Cruzeiro Esporte Clube","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">2T 40'\/0:1 - DAAAAAAAYANAAAAAAA, a Eskerdinha abre o placar para a equipe mais Cabulosa! Com chute certeiro, ela n\u00e3o deixou chances para goleira advers\u00e1ria. <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/CEAxCRU?src=hash\"><s>#<\/s><b>CEAxCRU<\/b><\/a> <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/AsCabulosas?src=hash\"><s>#<\/s><b>AsCabulosas<\/b><\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":200,"replies":10,"retweet_id":"1150143564090937345","retweeter_userid":"831836683830169600","retweeter_username":"isahcoutto","retweets":15,"text":"2T 40'\/0:1 - DAAAAAAAYANAAAAAAA, a Eskerdinha abre o placar para a equipe mais Cabulosa! Com chute certeiro, ela n\u00e3o deixou chances para goleira advers\u00e1ria. #CEAxCRU #AsCabulosas","timestamp":1563047408000,"timestamp_epochs":1563047408,"tweet_id":"1150130306533474308","tweet_url":"\/Cruzeiro\/status\/1150130306533474308","user_id":"1562061097","username":"Cruzeiro"},{"fullname":"Cruzeiro Esporte Clube","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">2T 40'\/0:1 - GOOOOOOOOOOOOOOOOOOOLLLLLLLLLL GOOOOOOLLLLLLLLLLLLL GOOOOOOOOOOOOOOOOLLLLLLLLLL GOOOOOOOOOOOOOOOOOOL!!!!! \u00c9 DELAAAAAAA.... ESKERDINHAAAAAAAAAAAAA!!!! \n\n0 X 1 PARA AS CABULOOOOOOOSAAAAAAASSSS\n\n<a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/CEAxCRU?src=hash\"><s>#<\/s><b>CEAxCRU<\/b><\/a> <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/AsCabulosas?src=hash\"><s>#<\/s><b>AsCabulosas<\/b><\/a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/8KwGmpBh6s\">pic.twitter.com\/8KwGmpBh6s<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":844,"replies":23,"retweet_id":"1150143526463770624","retweeter_userid":"831836683830169600","retweeter_username":"isahcoutto","retweets":109,"text":"2T 40'\/0:1 - GOOOOOOOOOOOOOOOOOOOLLLLLLLLLL GOOOOOOLLLLLLLLLLLLL GOOOOOOOOOOOOOOOOLLLLLLLLLL GOOOOOOOOOOOOOOOOOOL!!!!! \u00c9 DELAAAAAAA.... ESKERDINHAAAAAAAAAAAAA!!!! \n\n0 X 1 PARA AS CABULOOOOOOOSAAAAAAASSSS\n\n#CEAxCRU #AsCabulosaspic.twitter.com\/8KwGmpBh6s","timestamp":1563047256000,"timestamp_epochs":1563047256,"tweet_id":"1150129670647623685","tweet_url":"\/Cruzeiro\/status\/1150129670647623685","user_id":"1562061097","username":"Cruzeiro"},{"fullname":"Tha\u00eds Vidal","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">Ah mano, na moral, a pessoa joga o fino da bola igual ontem e ainda vem elogiar a torcida desse jeito? meu <img alt=\"\ud83d\udc99\" aria-label=\"Emoji: Cora\u00e7\u00e3o azul\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f499.png\" title=\"Cora\u00e7\u00e3o azul\"\/> j\u00e1 \u00e9 teu Pedro Rocha<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/CruzeiroDD\/status\/1149783061678235653\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/b5CDk1jD3s\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/CruzeiroDD\/status\/1149783061678235653\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/CruzeiroDD\/sta<\/span><span class=\"invisible\">tus\/1149783061678235653<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":773,"replies":8,"retweet_id":"1149888760601042945","retweeter_userid":"831836683830169600","retweeter_username":"isahcoutto","retweets":96,"text":"Ah mano, na moral, a pessoa joga o fino da bola igual ontem e ainda vem elogiar a torcida desse jeito? meu  j\u00e1 \u00e9 teu Pedro Rochahttps:\/\/twitter.com\/CruzeiroDD\/status\/1149783061678235653\u00a0\u2026","timestamp":1562967692000,"timestamp_epochs":1562967692,"tweet_id":"1149795956159918080","tweet_url":"\/_tvidal\/status\/1149795956159918080","user_id":"195423145","username":"_tvidal"},{"fullname":"sam","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">perfeita<\/p>","is_retweet":1,"likes":1,"replies":1,"retweet_id":"1149887422102200320","retweeter_userid":"831836683830169600","retweeter_username":"isahcoutto","retweets":1,"text":"perfeita","timestamp":1562987488000,"timestamp_epochs":1562987488,"tweet_id":"1149878984357941254","tweet_url":"\/arrzxcaeta\/status\/1149878984357941254","user_id":"1147562629491302400","username":"arrzxcaeta"},{"fullname":"Hermann\u1d9c\u1d49\u1d9c","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Vc \u00e9 top d+ amiga<img alt=\"\ud83d\udc4f\" aria-label=\"Emoji: S\u00edmbolo de aplausos\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f44f.png\" title=\"S\u00edmbolo de aplausos\"\/><img alt=\"\ud83d\udc4f\" aria-label=\"Emoji: S\u00edmbolo de aplausos\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f44f.png\" title=\"S\u00edmbolo de aplausos\"\/><img alt=\"\ud83d\udc4f\" aria-label=\"Emoji: S\u00edmbolo de aplausos\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f44f.png\" title=\"S\u00edmbolo de aplausos\"\/><\/p>","is_retweet":1,"likes":1,"replies":1,"retweet_id":"1149887154702770177","retweeter_userid":"831836683830169600","retweeter_username":"isahcoutto","retweets":1,"text":"Vc \u00e9 top d+ amiga","timestamp":1562977105000,"timestamp_epochs":1562977105,"tweet_id":"1149835437709680641","tweet_url":"\/Hermann_Cec\/status\/1149835437709680641","user_id":"578390911","username":"Hermann_Cec"},{"fullname":"Aline","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">A fot\u00f3grafa arrasa<\/p>","is_retweet":1,"likes":1,"replies":1,"retweet_id":"1149887104526299137","retweeter_userid":"831836683830169600","retweeter_username":"isahcoutto","retweets":1,"text":"A fot\u00f3grafa arrasa","timestamp":1562976114000,"timestamp_epochs":1562976114,"tweet_id":"1149831279229263872","tweet_url":"\/alinespcorrea\/status\/1149831279229263872","user_id":"821763634565095425","username":"alinespcorrea"},{"fullname":"uanne","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">maravilhosa<\/p>","is_retweet":1,"likes":2,"replies":2,"retweet_id":"1149887052395233280","retweeter_userid":"831836683830169600","retweeter_username":"isahcoutto","retweets":1,"text":"maravilhosa","timestamp":1562975680000,"timestamp_epochs":1562975680,"tweet_id":"1149829459396177920","tweet_url":"\/uannecec\/status\/1149829459396177920","user_id":"1520504934","username":"uannecec"},{"fullname":"Isah","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">eu amei essa foto e vou postar ela aqui tb <img alt=\"\ud83e\udd19\ud83c\udffc\" aria-label=\"Emoji: Sinal de ligue-me (tom de pele claro m\u00e9dio)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f919-1f3fc.png\" title=\"Sinal de ligue-me (tom de pele claro m\u00e9dio)\"\/><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/nmHgkPk2r0\">pic.twitter.com\/nmHgkPk2r0<\/a><span class=\"tweet-poi-geo-text\"> \u2013 em <a class=\"js-nav u-textUserColorHover js-geo-pivot-link\" data-nav=\"search\" data-place-id=\"07d9e3c06f083003\" href=\"\/search?q=place%3A07d9e3c06f083003\">Est\u00e1dio Governador Magalh\u00e3es Pinto (Mineir\u00e3o)<\/a><\/span><\/p>","is_retweet":0,"likes":173,"replies":4,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"eu amei essa foto e vou postar ela aqui tb pic.twitter.com\/nmHgkPk2r0 \u2013 em Est\u00e1dio Governador Magalh\u00e3es Pinto (Mineir\u00e3o)","timestamp":1562969619000,"timestamp_epochs":1562969619,"tweet_id":"1149804037493202944","tweet_url":"\/isahcoutto\/status\/1149804037493202944","user_id":"831836683830169600","username":"isahcoutto"},{"fullname":"\u1d40\u1d43\u02e1\u1d49\u02e2","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">E ontem que eu conheci a <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"831836683830169600\" dir=\"ltr\" href=\"\/isahcoutto\"><s>@<\/s><b>isahcoutto<\/b><\/a>, ela \u00e9 menor do que eu pensava bicho kkkkkkkkk<\/p>","is_retweet":1,"likes":2,"replies":3,"retweet_id":"1149798296325677056","retweeter_userid":"831836683830169600","retweeter_username":"isahcoutto","retweets":1,"text":"E ontem que eu conheci a @isahcoutto, ela \u00e9 menor do que eu pensava bicho kkkkkkkkk","timestamp":1562967462000,"timestamp_epochs":1562967462,"tweet_id":"1149794992313049088","tweet_url":"\/ArrobaTales\/status\/1149794992313049088","user_id":"1114645722","username":"ArrobaTales"},{"fullname":"Isah","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">robinho falando do mano = tudo pra mim<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/SporTV\/status\/1149485039781986304\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/1WCrY6r05U\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/SporTV\/status\/1149485039781986304\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/SporTV\/status\/<\/span><span class=\"invisible\">1149485039781986304<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":3,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"robinho falando do mano = tudo pra mimhttps:\/\/twitter.com\/SporTV\/status\/1149485039781986304\u00a0\u2026","timestamp":1562963714000,"timestamp_epochs":1562963714,"tweet_id":"1149779269415030784","tweet_url":"\/isahcoutto\/status\/1149779269415030784","user_id":"831836683830169600","username":"isahcoutto"},{"fullname":"Isah","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">aaaaa caralho resgatei a meia, PARTIU HORTO<\/p>","is_retweet":0,"likes":4,"replies":3,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"aaaaa caralho resgatei a meia, PARTIU HORTO","timestamp":1562962710000,"timestamp_epochs":1562962710,"tweet_id":"1149775060351291392","tweet_url":"\/isahcoutto\/status\/1149775060351291392","user_id":"831836683830169600","username":"isahcoutto"},{"fullname":"cristiane","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">Eu tenho que pedir desculpas por AMAR ele demais. Quem me conhece sabe<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/jean_Marcus07\/status\/1149676360505405440\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/CKVybxyiZ0\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/jean_Marcus07\/status\/1149676360505405440\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/jean_Marcus07\/<\/span><span class=\"invisible\">status\/1149676360505405440<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":6,"replies":0,"retweet_id":"1149690217911279617","retweeter_userid":"831836683830169600","retweeter_username":"isahcoutto","retweets":5,"text":"Eu tenho que pedir desculpas por AMAR ele demais. Quem me conhece sabehttps:\/\/twitter.com\/jean_Marcus07\/status\/1149676360505405440\u00a0\u2026","timestamp":1562942088000,"timestamp_epochs":1562942088,"tweet_id":"1149688561974829058","tweet_url":"\/criistiane_s\/status\/1149688561974829058","user_id":"286224082","username":"criistiane_s"},{"fullname":"Cruzeiro Ganhou??","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">TENTANDO LEVANTAR DA CAMA NESSE FRIO:<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/AruM1FGFZ4\">pic.twitter.com\/AruM1FGFZ4<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":75,"replies":0,"retweet_id":"1149627632557809672","retweeter_userid":"831836683830169600","retweeter_username":"isahcoutto","retweets":45,"text":"TENTANDO LEVANTAR DA CAMA NESSE FRIO:pic.twitter.com\/AruM1FGFZ4","timestamp":1562927001000,"timestamp_epochs":1562927001,"tweet_id":"1149625282887688192","tweet_url":"\/NidizGomes94\/status\/1149625282887688192","user_id":"431077326","username":"NidizGomes94"},{"fullname":"Anna \u1d9c\u1d49\u1d9c","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">pena que n\u00e3o tem como falar que foi comprado ein kkkkkkkkkk sem dinheiro irm\u00e3o<\/p>","is_retweet":1,"likes":330,"replies":2,"retweet_id":"1149623053204086785","retweeter_userid":"831836683830169600","retweeter_username":"isahcoutto","retweets":187,"text":"pena que n\u00e3o tem como falar que foi comprado ein kkkkkkkkkk sem dinheiro irm\u00e3o","timestamp":1562894724000,"timestamp_epochs":1562894724,"tweet_id":"1149489903358492672","tweet_url":"\/lima10_cec\/status\/1149489903358492672","user_id":"3702887715","username":"lima10_cec"},{"fullname":"Alexandre Kalil","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">EST\u00c1 DECRETADO:\n\nArt. 1\u00ba \u2013 Cruzeirense fdp que buzinar na porta da Prefeitura comete desacato a autoridade.\n\n      \u00a7 1\u00ba \u2013 Vou mandar prender.\n\nArt. 2\u00ba \u2013 Este decreto entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o.<\/p>","is_retweet":1,"likes":16049,"replies":2781,"retweet_id":"1149622980214849537","retweeter_userid":"831836683830169600","retweeter_username":"isahcoutto","retweets":4671,"text":"EST\u00c1 DECRETADO:\n\nArt. 1\u00ba \u2013 Cruzeirense fdp que buzinar na porta da Prefeitura comete desacato a autoridade.\n\n      \u00a7 1\u00ba \u2013 Vou mandar prender.\n\nArt. 2\u00ba \u2013 Este decreto entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o.","timestamp":1539869812000,"timestamp_epochs":1539869812,"tweet_id":"1052916424648347648","tweet_url":"\/alexandrekalil\/status\/1052916424648347648","user_id":"40721032","username":"alexandrekalil"},{"fullname":"Cruzeiro Esporte Clube","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">53'\/3:0 - GOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOLLLLLLLLLLLLLLLLLL!!!!! GOOOOOOOOOOOOOOOOOOLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLL!!!! GOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOLLLLLLLLLLLLLLLLLLL!!!!! ROBINOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOO!!!! ROBINHOOOOOOOOOOOOOOOOOOO!!! O MAESTRO ROBINHOOOOOOOOOOOOOO!!!!! <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/CRUxCAM?src=hash\"><s>#<\/s><b>CRUxCAM<\/b><\/a> <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/OMaiorCampe%C3%A3o?src=hash\"><s>#<\/s><b>OMaiorCampe\u00e3o<\/b><\/a> <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/PeloHepta?src=hash\"><s>#<\/s><b>PeloHepta<\/b><\/a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/pqYXlNG9H4\">pic.twitter.com\/pqYXlNG9H4<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":2750,"replies":109,"retweet_id":"1149622586310971394","retweeter_userid":"831836683830169600","retweeter_username":"isahcoutto","retweets":856,"text":"53'\/3:0 - GOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOLLLLLLLLLLLLLLLLLL!!!!! GOOOOOOOOOOOOOOOOOOLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLL!!!! GOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOLLLLLLLLLLLLLLLLLLL!!!!! ROBINOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOO!!!! ROBINHOOOOOOOOOOOOOOOOOOO!!! O MAESTRO ROBINHOOOOOOOOOOOOOO!!!!! #CRUxCAM #OMaiorCampe\u00e3o #PeloHeptapic.twitter.com\/pqYXlNG9H4","timestamp":1562890639000,"timestamp_epochs":1562890639,"tweet_id":"1149472770733965312","tweet_url":"\/Cruzeiro\/status\/1149472770733965312","user_id":"1562061097","username":"Cruzeiro"},{"fullname":"Cruzeiro Esporte Clube","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Respirei aqui. Pedro Rocha engatou a quinta, \"dibrou\" o Mineir\u00e3o inteiro e deu a bola para Thiago Neves e disse: \"Faz nevar, meu filho\". E ele fez! S\u00f3 empurrou pro gol! GOLA\u00c7O!<\/p>","is_retweet":1,"likes":2550,"replies":34,"retweet_id":"1149622515049779200","retweeter_userid":"831836683830169600","retweeter_username":"isahcoutto","retweets":924,"text":"Respirei aqui. Pedro Rocha engatou a quinta, \"dibrou\" o Mineir\u00e3o inteiro e deu a bola para Thiago Neves e disse: \"Faz nevar, meu filho\". E ele fez! S\u00f3 empurrou pro gol! GOLA\u00c7O!","timestamp":1562887856000,"timestamp_epochs":1562887856,"tweet_id":"1149461097855852545","tweet_url":"\/Cruzeiro\/status\/1149461097855852545","user_id":"1562061097","username":"Cruzeiro"},{"fullname":"Cruzeiro Esporte Clube","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">25'\/2:0 - NEVOUUUUUUUUUUUUUUUUU!!!! NEVOUUUUUUUUUUUUUUU!!!! NEVOUUUUUUUUUUUUU!!! NEVOUUUUUUUUUUUUUUUUUU!!!!! TO SEM PALAVRAS... VOC\u00caS NARRAM ISSO A\u00cd QUE VOC\u00caS VIRAM AGORA!!!! MEU DEUS DO C\u00c9U!! QUE GOLA\u00c7OOOOOOOOO!!!! <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/CRUxCAM?src=hash\"><s>#<\/s><b>CRUxCAM<\/b><\/a> <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/OMaiorCampe%C3%A3o?src=hash\"><s>#<\/s><b>OMaiorCampe\u00e3o<\/b><\/a> <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/PeloHepta?src=hash\"><s>#<\/s><b>PeloHepta<\/b><\/a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/CUqV3OesQg\">pic.twitter.com\/CUqV3OesQg<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":3112,"replies":84,"retweet_id":"1149622507491561478","retweeter_userid":"831836683830169600","retweeter_username":"isahcoutto","retweets":1148,"text":"25'\/2:0 - NEVOUUUUUUUUUUUUUUUUU!!!! NEVOUUUUUUUUUUUUUUU!!!! NEVOUUUUUUUUUUUUU!!! NEVOUUUUUUUUUUUUUUUUUU!!!!! TO SEM PALAVRAS... VOC\u00caS NARRAM ISSO A\u00cd QUE VOC\u00caS VIRAM AGORA!!!! MEU DEUS DO C\u00c9U!! QUE GOLA\u00c7OOOOOOOOO!!!! #CRUxCAM #OMaiorCampe\u00e3o #PeloHeptapic.twitter.com\/CUqV3OesQg","timestamp":1562887696000,"timestamp_epochs":1562887696,"tweet_id":"1149460425572048896","tweet_url":"\/Cruzeiro\/status\/1149460425572048896","user_id":"1562061097","username":"Cruzeiro"},{"fullname":"Carlos Santana","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">uma noticia que vale compartilhar &lt;3<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/UiR3hXQL19\">pic.twitter.com\/UiR3hXQL19<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":2114,"replies":4,"retweet_id":"1149622165206994944","retweeter_userid":"831836683830169600","retweeter_username":"isahcoutto","retweets":492,"text":"uma noticia que vale compartilhar <3pic.twitter.com\/UiR3hXQL19","timestamp":1562902766000,"timestamp_epochs":1562902766,"tweet_id":"1149523637646479363","tweet_url":"\/WhoIsCarlos\/status\/1149523637646479363","user_id":"64898578","username":"WhoIsCarlos"},{"fullname":"Rodrigo Linhares","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Victor Cuesta \/ Victor de Cuestas<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/NQkBXmXojn\">pic.twitter.com\/NQkBXmXojn<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":1415,"replies":22,"retweet_id":"1149622046252392448","retweeter_userid":"831836683830169600","retweeter_username":"isahcoutto","retweets":786,"text":"Victor Cuesta \/ Victor de Cuestaspic.twitter.com\/NQkBXmXojn","timestamp":1562892475000,"timestamp_epochs":1562892475,"tweet_id":"1149480472365264899","tweet_url":"\/rod_linhares\/status\/1149480472365264899","user_id":"161018196","username":"rod_linhares"},{"fullname":"Isah","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">bom dia pros amigos que viram o time meter 3 ontem fora o show, pro resto \u00e9 s\u00f3 dia<\/p>","is_retweet":0,"likes":13,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":1,"text":"bom dia pros amigos que viram o time meter 3 ontem fora o show, pro resto \u00e9 s\u00f3 dia","timestamp":1562924183000,"timestamp_epochs":1562924183,"tweet_id":"1149613466186969089","tweet_url":"\/isahcoutto\/status\/1149613466186969089","user_id":"831836683830169600","username":"isahcoutto"},{"fullname":"Atl\u00e9tico","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Fim de jogo. Atl\u00e9tico 0 x 3 Cruzeiro.\n\n<a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/Galo?src=hash\"><s>#<\/s><b>Galo<\/b><\/a> <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/CRUxCAM?src=hash\"><s>#<\/s><b>CRUxCAM<\/b><\/a> <img alt=\"\ud83c\udff4\" aria-label=\"Emoji: Bandeira preta agitando\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f3f4.png\" title=\"Bandeira preta agitando\"\/><img alt=\"\ud83c\udff3\" aria-label=\"Emoji: Bandeira branca agitando\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f3f3.png\" title=\"Bandeira branca agitando\"\/><\/p>","is_retweet":1,"likes":3065,"replies":1116,"retweet_id":"1149511754646339584","retweeter_userid":"831836683830169600","retweeter_username":"isahcoutto","retweets":1635,"text":"Fim de jogo. Atl\u00e9tico 0 x 3 Cruzeiro.\n\n#Galo #CRUxCAM ","timestamp":1562892906000,"timestamp_epochs":1562892906,"tweet_id":"1149482278210265093","tweet_url":"\/Atletico\/status\/1149482278210265093","user_id":"90676816","username":"Atletico"},{"fullname":"Renan \u1d4d\u1da0\u1d47\u1d56\u1d43 \ud83c\uddea\ud83c\uddea","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Sei l\u00e1, o jeito que o Pedro Rocha humilha o atl\u00e9tico mg \u00e9 diferente<\/p>","is_retweet":1,"likes":356,"replies":0,"retweet_id":"1149511701814898689","retweeter_userid":"831836683830169600","retweeter_username":"isahcoutto","retweets":102,"text":"Sei l\u00e1, o jeito que o Pedro Rocha humilha o atl\u00e9tico mg \u00e9 diferente","timestamp":1562887887000,"timestamp_epochs":1562887887,"tweet_id":"1149461229016092675","tweet_url":"\/Renan_Ribeiro97\/status\/1149461229016092675","user_id":"1909942507","username":"Renan_Ribeiro97"},{"fullname":"Isah","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">amanh\u00e3 eu vou ficar chata demais naquele escrit\u00f3rio, s\u00f3 eu de cruzeirense no meio de 4 atleticanos kkkkkkkkkk<\/p>","is_retweet":0,"likes":2,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":1,"text":"amanh\u00e3 eu vou ficar chata demais naquele escrit\u00f3rio, s\u00f3 eu de cruzeirense no meio de 4 atleticanos kkkkkkkkkk","timestamp":1562899795000,"timestamp_epochs":1562899795,"tweet_id":"1149511176314740737","tweet_url":"\/isahcoutto\/status\/1149511176314740737","user_id":"831836683830169600","username":"isahcoutto"},{"fullname":"Isah","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">sorrisinho de quem meteu 3x0 no rival <img alt=\"\ud83e\udd19\ud83c\udffc\" aria-label=\"Emoji: Sinal de ligue-me (tom de pele claro m\u00e9dio)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f919-1f3fc.png\" title=\"Sinal de ligue-me (tom de pele claro m\u00e9dio)\"\/> <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/NasBatalhasComOCruzeiro?src=hash\"><s>#<\/s><b>NasBatalhasComOCruzeiro<\/b><\/a> em TOCA DA Raposa III <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https:\/\/www.instagram.com\/p\/BzzH-wRnChP\/?igshid=rk2n0zlzfihq\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/76w9gQkpkC\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/www.instagram.com\/p\/BzzH-wRnChP\/?igshid=rk2n0zlzfihq\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/www.<\/span><span class=\"js-display-url\">instagram.com\/p\/BzzH-wRnChP\/<\/span><span class=\"invisible\">?igshid=rk2n0zlzfihq<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":4,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"sorrisinho de quem meteu 3x0 no rival  #NasBatalhasComOCruzeiro em TOCA DA Raposa III https:\/\/www.instagram.com\/p\/BzzH-wRnChP\/?igshid=rk2n0zlzfihq\u00a0\u2026","timestamp":1562896104000,"timestamp_epochs":1562896104,"tweet_id":"1149495691867115520","tweet_url":"\/isahcoutto\/status\/1149495691867115520","user_id":"831836683830169600","username":"isahcoutto"},{"fullname":"\ud83c\udff9 mari \ud83c\udf31","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">Eu e a <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"831836683830169600\" dir=\"ltr\" href=\"\/isahcoutto\"><s>@<\/s><b>isahcoutto<\/b><\/a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/perinazzzo\/status\/1149079692554788864\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/2r2B1W5Uqb\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/perinazzzo\/status\/1149079692554788864\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/perinazzzo\/sta<\/span><span class=\"invisible\">tus\/1149079692554788864<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":2,"replies":1,"retweet_id":"1149311984376193024","retweeter_userid":"831836683830169600","retweeter_username":"isahcoutto","retweets":1,"text":"Eu e a @isahcouttohttps:\/\/twitter.com\/perinazzzo\/status\/1149079692554788864\u00a0\u2026","timestamp":1562850972000,"timestamp_epochs":1562850972,"tweet_id":"1149306397353492485","tweet_url":"\/bikedebigode\/status\/1149306397353492485","user_id":"204838830","username":"bikedebigode"},{"fullname":"Isah","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">05:45 t\u00f4 de p\u00e9 e o total de 0 sono at\u00e9 agora<\/p>","is_retweet":0,"likes":1,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"05:45 t\u00f4 de p\u00e9 e o total de 0 sono at\u00e9 agora","timestamp":1562814193000,"timestamp_epochs":1562814193,"tweet_id":"1149152134451146757","tweet_url":"\/isahcoutto\/status\/1149152134451146757","user_id":"831836683830169600","username":"isahcoutto"},{"fullname":"Isah","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">\u00e9 hoje desgra\u00e7a, dia de passar raiva com o cec\u00e3o<\/p>","is_retweet":0,"likes":5,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":1,"text":"\u00e9 hoje desgra\u00e7a, dia de passar raiva com o cec\u00e3o","timestamp":1562814045000,"timestamp_epochs":1562814045,"tweet_id":"1149151512700043264","tweet_url":"\/isahcoutto\/status\/1149151512700043264","user_id":"831836683830169600","username":"isahcoutto"},{"fullname":"Guilherme Piu","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Fim da novela. Robinho renova com o Cruzeiro at\u00e9 dezembro de 2021. \n\n\u201cFiquei bastante feliz com essa renova\u00e7\u00e3o, sempre foi meu objetivo e minha vontade\u201d, disse o meio-campista em entrevista ao site oficial do clube.<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/Sl9kdPd49Q\">pic.twitter.com\/Sl9kdPd49Q<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":1120,"replies":25,"retweet_id":"1149137854636920834","retweeter_userid":"831836683830169600","retweeter_username":"isahcoutto","retweets":97,"text":"Fim da novela. Robinho renova com o Cruzeiro at\u00e9 dezembro de 2021. \n\n\u201cFiquei bastante feliz com essa renova\u00e7\u00e3o, sempre foi meu objetivo e minha vontade\u201d, disse o meio-campista em entrevista ao site oficial do clube.pic.twitter.com\/Sl9kdPd49Q","timestamp":1562790838000,"timestamp_epochs":1562790838,"tweet_id":"1149054175646507008","tweet_url":"\/guilhermepiu\/status\/1149054175646507008","user_id":"62588573","username":"guilhermepiu"},{"fullname":"Isah","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">que:ria<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/gabeasg\/status\/1149104950301081601\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/hgxA8ChL0Y\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/gabeasg\/status\/1149104950301081601\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/gabeasg\/status<\/span><span class=\"invisible\">\/1149104950301081601<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"que:riahttps:\/\/twitter.com\/gabeasg\/status\/1149104950301081601\u00a0\u2026","timestamp":1562810072000,"timestamp_epochs":1562810072,"tweet_id":"1149134848721924097","tweet_url":"\/isahcoutto\/status\/1149134848721924097","user_id":"831836683830169600","username":"isahcoutto"},{"fullname":"Isah","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">eu nem costumo mais ficar pilhada pra cl\u00e1ssico mas pqp esse t\u00e1 me deixando at\u00e9 sem sono<\/p>","is_retweet":0,"likes":1,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"eu nem costumo mais ficar pilhada pra cl\u00e1ssico mas pqp esse t\u00e1 me deixando at\u00e9 sem sono","timestamp":1562809896000,"timestamp_epochs":1562809896,"tweet_id":"1149134109425451011","tweet_url":"\/isahcoutto\/status\/1149134109425451011","user_id":"831836683830169600","username":"isahcoutto"},{"fullname":"F\u00e3 do L\u00e9o \ud83d\udc99","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">Eu lendo as not\u00edcias sobre o Cruzeiro <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/edinsonrcavani\/status\/1148941639034929153\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/vNTH7BLtoZ\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/edinsonrcavani\/status\/1148941639034929153\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/edinsonrcavani<\/span><span class=\"invisible\">\/status\/1148941639034929153<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":16,"replies":0,"retweet_id":"1149027540050337793","retweeter_userid":"831836683830169600","retweeter_username":"isahcoutto","retweets":5,"text":"Eu lendo as not\u00edcias sobre o Cruzeiro https:\/\/twitter.com\/edinsonrcavani\/status\/1148941639034929153\u00a0\u2026","timestamp":1562764795000,"timestamp_epochs":1562764795,"tweet_id":"1148944944947761154","tweet_url":"\/Marianefmo\/status\/1148944944947761154","user_id":"866691813125619712","username":"Marianefmo"},{"fullname":"BH DA ZUEIRA","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Confirmado!\n\nO filme Frozen 2 ser\u00e1 em BH.<\/p>","is_retweet":1,"likes":77,"replies":1,"retweet_id":"1148527877182373893","retweeter_userid":"831836683830169600","retweeter_username":"isahcoutto","retweets":32,"text":"Confirmado!\n\nO filme Frozen 2 ser\u00e1 em BH.","timestamp":1562630126000,"timestamp_epochs":1562630126,"tweet_id":"1148380101345796096","tweet_url":"\/bhdazueira\/status\/1148380101345796096","user_id":"782596425565736961","username":"bhdazueira"},{"fullname":"Isah","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">com uma m\u00e3o eu zoo e a outra eu ponho na cabe\u00e7a de preocupa\u00e7\u00e3o kkjjjjjj<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/mulambodiego\/status\/1148316983752085504\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/slYSE9PRPS\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/mulambodiego\/status\/1148316983752085504\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/mulambodiego\/s<\/span><span class=\"invisible\">tatus\/1148316983752085504<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":1,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"com uma m\u00e3o eu zoo e a outra eu ponho na cabe\u00e7a de preocupa\u00e7\u00e3o kkjjjjjjhttps:\/\/twitter.com\/mulambodiego\/status\/1148316983752085504\u00a0\u2026","timestamp":1562664841000,"timestamp_epochs":1562664841,"tweet_id":"1148525707213062145","tweet_url":"\/isahcoutto\/status\/1148525707213062145","user_id":"831836683830169600","username":"isahcoutto"},{"fullname":"Isah","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">eu todinha quando for m\u00e3e kkkkkkkkkkkkkkkkk<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/mandellivaleria\/status\/1148231287519490048\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/fV2gbehjk7\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/mandellivaleria\/status\/1148231287519490048\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/mandellivaleri<\/span><span class=\"invisible\">a\/status\/1148231287519490048<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":2,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"eu todinha quando for m\u00e3e kkkkkkkkkkkkkkkkkhttps:\/\/twitter.com\/mandellivaleria\/status\/1148231287519490048\u00a0\u2026","timestamp":1562635507000,"timestamp_epochs":1562635507,"tweet_id":"1148402671210106880","tweet_url":"\/isahcoutto\/status\/1148402671210106880","user_id":"831836683830169600","username":"isahcoutto"},{"fullname":"milena","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">no da rihanna duas vezes<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/impotterbing\/status\/1148051849209155584\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/fa5uSL0pAJ\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/impotterbing\/status\/1148051849209155584\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/impotterbing\/s<\/span><span class=\"invisible\">tatus\/1148051849209155584<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":24441,"replies":152,"retweet_id":"1148391095568666626","retweeter_userid":"831836683830169600","retweeter_username":"isahcoutto","retweets":6926,"text":"no da rihanna duas vezeshttps:\/\/twitter.com\/impotterbing\/status\/1148051849209155584\u00a0\u2026","timestamp":1562568370000,"timestamp_epochs":1562568370,"tweet_id":"1148121075231993856","tweet_url":"\/wwwmlna\/status\/1148121075231993856","user_id":"2484809081","username":"wwwmlna"},{"fullname":"Isah","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">tom holland melhor homem aranha e nada mais importa al\u00e9m da minha opini\u00e3o<\/p>","is_retweet":0,"likes":11,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":1,"text":"tom holland melhor homem aranha e nada mais importa al\u00e9m da minha opini\u00e3o","timestamp":1562628511000,"timestamp_epochs":1562628511,"tweet_id":"1148373326844366848","tweet_url":"\/isahcoutto\/status\/1148373326844366848","user_id":"831836683830169600","username":"isahcoutto"},{"fullname":"Isah","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">filmes do miranha = tudo pra mim <img alt=\"\u2764\ufe0f\" aria-label=\"Emoji: Cora\u00e7\u00e3o vermelho\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/2764.png\" title=\"Cora\u00e7\u00e3o vermelho\"\/><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"filmes do miranha = tudo pra mim ","timestamp":1562628196000,"timestamp_epochs":1562628196,"tweet_id":"1148372006037008386","tweet_url":"\/isahcoutto\/status\/1148372006037008386","user_id":"831836683830169600","username":"isahcoutto"},{"fullname":"matt","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">.<a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"24989174\" dir=\"ltr\" href=\"\/Pitty\"><s>@<\/s><b>Pitty<\/b><\/a> \u00e9 uma artista necess\u00e1ria, n\u00e9?! Puts... <img alt=\"\u2665\ufe0f\" aria-label=\"Emoji: Naipe de copas\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/2665.png\" title=\"Naipe de copas\"\/><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/0lcgQc2x5v\">pic.twitter.com\/0lcgQc2x5v<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":14448,"replies":106,"retweet_id":"1148015875443908609","retweeter_userid":"831836683830169600","retweeter_username":"isahcoutto","retweets":3677,"text":".@Pitty \u00e9 uma artista necess\u00e1ria, n\u00e9?! Puts... pic.twitter.com\/0lcgQc2x5v","timestamp":1562498508000,"timestamp_epochs":1562498508,"tweet_id":"1147828055274086401","tweet_url":"\/mattvieira_\/status\/1147828055274086401","user_id":"479898261","username":"mattvieira_"},{"fullname":"Isah","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">KKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKK SOCORRO<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/SporTV\/status\/1148008302728626177\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/x1J6qhiBpx\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/SporTV\/status\/1148008302728626177\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/SporTV\/status\/<\/span><span class=\"invisible\">1148008302728626177<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":2,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"KKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKK SOCORROhttps:\/\/twitter.com\/SporTV\/status\/1148008302728626177\u00a0\u2026","timestamp":1562543146000,"timestamp_epochs":1562543146,"tweet_id":"1148015281484259328","tweet_url":"\/isahcoutto\/status\/1148015281484259328","user_id":"831836683830169600","username":"isahcoutto"},{"fullname":"Igor souza","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">Queria ter sogra pra ganhar mensagem assim<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/Pedro_SouzaPH\/status\/1147524772361834496\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/myMpgkM6eP\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/Pedro_SouzaPH\/status\/1147524772361834496\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/Pedro_SouzaPH\/<\/span><span class=\"invisible\">status\/1147524772361834496<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":16,"replies":0,"retweet_id":"1147942437253287936","retweeter_userid":"831836683830169600","retweeter_username":"isahcoutto","retweets":17,"text":"Queria ter sogra pra ganhar mensagem assimhttps:\/\/twitter.com\/Pedro_SouzaPH\/status\/1147524772361834496\u00a0\u2026","timestamp":1562525358000,"timestamp_epochs":1562525358,"tweet_id":"1147940673716404228","tweet_url":"\/Igoorcec\/status\/1147940673716404228","user_id":"3303972929","username":"Igoorcec"},{"fullname":"dylan\ud83c\udf10","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"en\">thinking about how I want to hold Zendaya like this, but also thinking about how I want Tom Holland to hold me like this<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/nomadpoe\/status\/1147206836459847682\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/xxcXYwbdyo\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/nomadpoe\/status\/1147206836459847682\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/nomadpoe\/statu<\/span><span class=\"invisible\">s\/1147206836459847682<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":303008,"replies":484,"retweet_id":"1147867707439833088","retweeter_userid":"831836683830169600","retweeter_username":"isahcoutto","retweets":78741,"text":"thinking about how I want to hold Zendaya like this, but also thinking about how I want Tom Holland to hold me like thishttps:\/\/twitter.com\/nomadpoe\/status\/1147206836459847682\u00a0\u2026","timestamp":1562350759000,"timestamp_epochs":1562350759,"tweet_id":"1147208349508874241","tweet_url":"\/sometimesdyl\/status\/1147208349508874241","user_id":"803819933331312640","username":"sometimesdyl"},{"fullname":"Isah","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">os cara t\u00e3o querendo que o brasil inteiro passe raiva com a retranca kkjjjjj<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/guilhermepiu\/status\/1147598980999761921\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/MYyzAleHUH\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/guilhermepiu\/status\/1147598980999761921\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/guilhermepiu\/s<\/span><span class=\"invisible\">tatus\/1147598980999761921<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":2,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":1,"text":"os cara t\u00e3o querendo que o brasil inteiro passe raiva com a retranca kkjjjjjhttps:\/\/twitter.com\/guilhermepiu\/status\/1147598980999761921\u00a0\u2026","timestamp":1562444897000,"timestamp_epochs":1562444897,"tweet_id":"1147603194060660739","tweet_url":"\/isahcoutto\/status\/1147603194060660739","user_id":"831836683830169600","username":"isahcoutto"},{"fullname":"Isah","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"und\"><img alt=\"\ud83d\udc99\" aria-label=\"Emoji: Cora\u00e7\u00e3o azul\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f499.png\" title=\"Cora\u00e7\u00e3o azul\"\/><img alt=\"\u2764\ufe0f\" aria-label=\"Emoji: Cora\u00e7\u00e3o vermelho\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/2764.png\" title=\"Cora\u00e7\u00e3o vermelho\"\/><img alt=\"\ud83e\udd70\" aria-label=\"Emoji: Cara sorridente com 3 cora\u00e7\u00f5es\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f970.png\" title=\"Cara sorridente com 3 cora\u00e7\u00f5es\"\/><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/oprofetasite\/status\/1147539134782869504\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/Vgis1AgWOE\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/oprofetasite\/status\/1147539134782869504\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/oprofetasite\/s<\/span><span class=\"invisible\">tatus\/1147539134782869504<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"https:\/\/twitter.com\/oprofetasite\/status\/1147539134782869504\u00a0\u2026","timestamp":1562444271000,"timestamp_epochs":1562444271,"tweet_id":"1147600569902751744","tweet_url":"\/isahcoutto\/status\/1147600569902751744","user_id":"831836683830169600","username":"isahcoutto"},{"fullname":"Cruzeiro Esporte Clube","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">Quem lembra dessa partida, Na\u00e7\u00e3o Azul? <img alt=\"\ud83e\udd14\" aria-label=\"Emoji: Rosto pensativo\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f914.png\" title=\"Rosto pensativo\"\/><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/Brasileirao\/status\/1147509803356446720\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/5TOSF9Y8LM\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/Brasileirao\/status\/1147509803356446720\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/Brasileirao\/st<\/span><span class=\"invisible\">atus\/1147509803356446720<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":895,"replies":55,"retweet_id":"1147594786397917185","retweeter_userid":"831836683830169600","retweeter_username":"isahcoutto","retweets":41,"text":"Quem lembra dessa partida, Na\u00e7\u00e3o Azul? https:\/\/twitter.com\/Brasileirao\/status\/1147509803356446720\u00a0\u2026","timestamp":1562425913000,"timestamp_epochs":1562425913,"tweet_id":"1147523567669719040","tweet_url":"\/Cruzeiro\/status\/1147523567669719040","user_id":"1562061097","username":"Cruzeiro"},{"fullname":"sasa","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">pra mim o terry crews podia fazer qlqr personagem do mundo de qlqr filme\n\nse quiserem fazer uma versao de a pequena sereia com ele sendo todos os personagens eu vou super apoiar<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/MongeHan\/status\/1147185643342180353\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/qKT6L2pBIp\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/MongeHan\/status\/1147185643342180353\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/MongeHan\/statu<\/span><span class=\"invisible\">s\/1147185643342180353<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":110072,"replies":172,"retweet_id":"1147586491352276992","retweeter_userid":"831836683830169600","retweeter_username":"isahcoutto","retweets":41685,"text":"pra mim o terry crews podia fazer qlqr personagem do mundo de qlqr filme\n\nse quiserem fazer uma versao de a pequena sereia com ele sendo todos os personagens eu vou super apoiarhttps:\/\/twitter.com\/MongeHan\/status\/1147185643342180353\u00a0\u2026","timestamp":1562369741000,"timestamp_epochs":1562369741,"tweet_id":"1147287966122950663","tweet_url":"\/sasapq\/status\/1147287966122950663","user_id":"2657980708","username":"sasapq"},{"fullname":"Animagos","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Ningu\u00e9m.\n\nFim da thread.<\/p>","is_retweet":1,"likes":55,"replies":0,"retweet_id":"1147586078980956161","retweeter_userid":"831836683830169600","retweeter_username":"isahcoutto","retweets":11,"text":"Ningu\u00e9m.\n\nFim da thread.","timestamp":1562431152000,"timestamp_epochs":1562431152,"tweet_id":"1147545542936993793","tweet_url":"\/siteanimagos\/status\/1147545542936993793","user_id":"58022502","username":"siteanimagos"},{"fullname":"Animagos","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Pessoas que se irritaram com a escala\u00e7\u00e3o de uma atriz branca para interpretar Lil\u00e1 Brown em Enigma do Pr\u00edncipe, uma thread.<\/p>","is_retweet":1,"likes":119,"replies":5,"retweet_id":"1147586070856552449","retweeter_userid":"831836683830169600","retweeter_username":"isahcoutto","retweets":35,"text":"Pessoas que se irritaram com a escala\u00e7\u00e3o de uma atriz branca para interpretar Lil\u00e1 Brown em Enigma do Pr\u00edncipe, uma thread.","timestamp":1562431152000,"timestamp_epochs":1562431152,"tweet_id":"1147545541842231296","tweet_url":"\/siteanimagos\/status\/1147545541842231296","user_id":"58022502","username":"siteanimagos"},{"fullname":"Isah","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">eu vou assistir esse filme dublado e legendado, obrigada disney por tomar todo meu dinheiro<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/siteimaginews\/status\/1147285363804626944\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/wZm5NTEhSM\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/siteimaginews\/status\/1147285363804626944\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/siteimaginews\/<\/span><span class=\"invisible\">status\/1147285363804626944<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":4,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":1,"text":"eu vou assistir esse filme dublado e legendado, obrigada disney por tomar todo meu dinheirohttps:\/\/twitter.com\/siteimaginews\/status\/1147285363804626944\u00a0\u2026","timestamp":1562381124000,"timestamp_epochs":1562381124,"tweet_id":"1147335712242577409","tweet_url":"\/isahcoutto\/status\/1147335712242577409","user_id":"831836683830169600","username":"isahcoutto"},{"fullname":"Albus Dumbledore","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Ai Gabi... S\u00f3 quem leu sabe!<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/Ryp4PPZqN4\">pic.twitter.com\/Ryp4PPZqN4<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":3293,"replies":27,"retweet_id":"1147323506524401666","retweeter_userid":"831836683830169600","retweeter_username":"isahcoutto","retweets":1110,"text":"Ai Gabi... S\u00f3 quem leu sabe!pic.twitter.com\/Ryp4PPZqN4","timestamp":1562342355000,"timestamp_epochs":1562342355,"tweet_id":"1147173100284534784","tweet_url":"\/ProfessorDum\/status\/1147173100284534784","user_id":"1144058016","username":"ProfessorDum"},{"fullname":"Isah","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">isso doeu mais que o fim do meu relacionamento<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/spfcdriw\/status\/1147280061176958976\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/2D9s6V0ZEm\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/spfcdriw\/status\/1147280061176958976\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/spfcdriw\/statu<\/span><span class=\"invisible\">s\/1147280061176958976<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":30,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":11,"text":"isso doeu mais que o fim do meu relacionamentohttps:\/\/twitter.com\/spfcdriw\/status\/1147280061176958976\u00a0\u2026","timestamp":1562377914000,"timestamp_epochs":1562377914,"tweet_id":"1147322245238448129","tweet_url":"\/isahcoutto\/status\/1147322245238448129","user_id":"831836683830169600","username":"isahcoutto"},{"fullname":"Isah","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">eu gosto demais de ficar na liga\u00e7\u00e3o, pqp <img alt=\"\ud83e\udd70\" aria-label=\"Emoji: Cara sorridente com 3 cora\u00e7\u00f5es\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f970.png\" title=\"Cara sorridente com 3 cora\u00e7\u00f5es\"\/><\/p>","is_retweet":0,"likes":4,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"eu gosto demais de ficar na liga\u00e7\u00e3o, pqp ","timestamp":1562376741000,"timestamp_epochs":1562376741,"tweet_id":"1147317325521215488","tweet_url":"\/isahcoutto\/status\/1147317325521215488","user_id":"831836683830169600","username":"isahcoutto"},{"fullname":"Isah","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">a moca da vivo foi tirar foto minha \u00e9 eu comecei a rir kkkkkkkkkkk meu deus s\u00f3 as vergonhas<\/p>","is_retweet":0,"likes":2,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"a moca da vivo foi tirar foto minha \u00e9 eu comecei a rir kkkkkkkkkkk meu deus s\u00f3 as vergonhas","timestamp":1562363844000,"timestamp_epochs":1562363844,"tweet_id":"1147263232777887744","tweet_url":"\/isahcoutto\/status\/1147263232777887744","user_id":"831836683830169600","username":"isahcoutto"},{"fullname":"Selena bar\u00e9","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">top 3 mulheres que eu espero muito que sejam muito felizes e nunca mais precisem sofrer por macho escroto:\n- Selena Gomez\n- Bruna Marquezine\n- EU<\/p>","is_retweet":1,"likes":61820,"replies":158,"retweet_id":"1147169510362963974","retweeter_userid":"831836683830169600","retweeter_username":"isahcoutto","retweets":22298,"text":"top 3 mulheres que eu espero muito que sejam muito felizes e nunca mais precisem sofrer por macho escroto:\n- Selena Gomez\n- Bruna Marquezine\n- EU","timestamp":1562268158000,"timestamp_epochs":1562268158,"tweet_id":"1146861897494552577","tweet_url":"\/raisaplima\/status\/1146861897494552577","user_id":"41469930","username":"raisaplima"},{"fullname":"Isah","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">pqp t\u00f4 apaixonada numa menina cacheada do cabelo curtinho que entrou no 617 hoje de manh\u00e3, meu deus do c\u00e9u<\/p>","is_retweet":0,"likes":5,"replies":3,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"pqp t\u00f4 apaixonada numa menina cacheada do cabelo curtinho que entrou no 617 hoje de manh\u00e3, meu deus do c\u00e9u","timestamp":1562339597000,"timestamp_epochs":1562339597,"tweet_id":"1147161535694942208","tweet_url":"\/isahcoutto\/status\/1147161535694942208","user_id":"831836683830169600","username":"isahcoutto"},{"fullname":"Isah","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">aaaaa eu amo <img alt=\"\u2764\ufe0f\" aria-label=\"Emoji: Cora\u00e7\u00e3o vermelho\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/2764.png\" title=\"Cora\u00e7\u00e3o vermelho\"\/><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/alanisnetto_\/status\/1146925423105859585\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/czJSSlveHR\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/alanisnetto_\/status\/1146925423105859585\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/alanisnetto_\/s<\/span><span class=\"invisible\">tatus\/1146925423105859585<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":4,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"aaaaa eu amo https:\/\/twitter.com\/alanisnetto_\/status\/1146925423105859585\u00a0\u2026","timestamp":1562284005000,"timestamp_epochs":1562284005,"tweet_id":"1146928364252516352","tweet_url":"\/isahcoutto\/status\/1146928364252516352","user_id":"831836683830169600","username":"isahcoutto"},{"fullname":"bissexualidade fr\u00e1gil","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">UTILIDADE P\u00daBLICA:\n\na dona do cabelo N\u00c3O quer saber se voc\u00ea preferia ele antes de ter cortado, N\u00c3O quer saber se voc\u00ea achava melhor ele comprido\n\nvoc\u00ea s\u00f3 vai ser um baita de um inconveniente. \n\nobrigada pela aten\u00e7\u00e3o<\/p>","is_retweet":1,"likes":82404,"replies":240,"retweet_id":"1146559874597380097","retweeter_userid":"831836683830169600","retweeter_username":"isahcoutto","retweets":46406,"text":"UTILIDADE P\u00daBLICA:\n\na dona do cabelo N\u00c3O quer saber se voc\u00ea preferia ele antes de ter cortado, N\u00c3O quer saber se voc\u00ea achava melhor ele comprido\n\nvoc\u00ea s\u00f3 vai ser um baita de um inconveniente. \n\nobrigada pela aten\u00e7\u00e3o","timestamp":1562115269000,"timestamp_epochs":1562115269,"tweet_id":"1146220632390152193","tweet_url":"\/thainaveigaa\/status\/1146220632390152193","user_id":"4247032289","username":"thainaveigaa"},{"fullname":"padrefabiodemelo","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Hoje eu estou igual ao WhatsApp. Funcionando, mas com muita dificuldade.<\/p>","is_retweet":1,"likes":133630,"replies":909,"retweet_id":"1146448297810366467","retweeter_userid":"831836683830169600","retweeter_username":"isahcoutto","retweets":69900,"text":"Hoje eu estou igual ao WhatsApp. Funcionando, mas com muita dificuldade.","timestamp":1562165350000,"timestamp_epochs":1562165350,"tweet_id":"1146430687639232516","tweet_url":"\/pefabiodemelo\/status\/1146430687639232516","user_id":"39342378","username":"pefabiodemelo"},{"fullname":"William Bonner","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">\u00c9 aquilo que eu sempre digo. \n\nBoa noite.<\/p>","is_retweet":1,"likes":172689,"replies":1661,"retweet_id":"1146433339731206146","retweeter_userid":"831836683830169600","retweeter_username":"isahcoutto","retweets":57966,"text":"\u00c9 aquilo que eu sempre digo. \n\nBoa noite.","timestamp":1562120623000,"timestamp_epochs":1562120623,"tweet_id":"1146243090346336256","tweet_url":"\/realwbonner\/status\/1146243090346336256","user_id":"52471614","username":"realwbonner"},{"fullname":"talarissa","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">o tatuador n\u00e3o quer fazer uma tattoo em mim s\u00f3 pq n\u00e3o tenho dinheiro aff cara t\u00f3xico<\/p>","is_retweet":1,"likes":57466,"replies":197,"retweet_id":"1146202811912327168","retweeter_userid":"831836683830169600","retweeter_username":"isahcoutto","retweets":33495,"text":"o tatuador n\u00e3o quer fazer uma tattoo em mim s\u00f3 pq n\u00e3o tenho dinheiro aff cara t\u00f3xico","timestamp":1561947323000,"timestamp_epochs":1561947323,"tweet_id":"1145516219140886528","tweet_url":"\/lar1andrade\/status\/1145516219140886528","user_id":"962079125077835776","username":"lar1andrade"},{"fullname":"Isah","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">errado o motorista n\u00e3o t\u00e1 <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/CarlosBolsonaro\/status\/1146054864268480515\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/XM9By5mAeb\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/CarlosBolsonaro\/status\/1146054864268480515\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/CarlosBolsonar<\/span><span class=\"invisible\">o\/status\/1146054864268480515<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":1,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"errado o motorista n\u00e3o t\u00e1 https:\/\/twitter.com\/CarlosBolsonaro\/status\/1146054864268480515\u00a0\u2026","timestamp":1562110249000,"timestamp_epochs":1562110249,"tweet_id":"1146199576736665601","tweet_url":"\/isahcoutto\/status\/1146199576736665601","user_id":"831836683830169600","username":"isahcoutto"},{"fullname":"Isah","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">j\u00e1 t\u00f4 quase gripada a\u00ed tomo a\u00e7a\u00ed pra fuder tudo kkkkkjjj<\/p>","is_retweet":0,"likes":3,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"j\u00e1 t\u00f4 quase gripada a\u00ed tomo a\u00e7a\u00ed pra fuder tudo kkkkkjjj","timestamp":1562107262000,"timestamp_epochs":1562107262,"tweet_id":"1146187051831889920","tweet_url":"\/isahcoutto\/status\/1146187051831889920","user_id":"831836683830169600","username":"isahcoutto"},{"fullname":"Isah","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">se esse homem piscasse pra mim eu desmaiava ali mesmo e n\u00e3o cozinhava mais<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/guhhprincipe\/status\/1145725349680033792\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/9VKbTjuVTA\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/guhhprincipe\/status\/1145725349680033792\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/guhhprincipe\/s<\/span><span class=\"invisible\">tatus\/1145725349680033792<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":2,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":2,"text":"se esse homem piscasse pra mim eu desmaiava ali mesmo e n\u00e3o cozinhava maishttps:\/\/twitter.com\/guhhprincipe\/status\/1145725349680033792\u00a0\u2026","timestamp":1562106417000,"timestamp_epochs":1562106417,"tweet_id":"1146183505422032902","tweet_url":"\/isahcoutto\/status\/1146183505422032902","user_id":"831836683830169600","username":"isahcoutto"},{"fullname":"Jon Favreau","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"und\"><img alt=\"\ud83e\udd81\" aria-label=\"Emoji: Cara de le\u00e3o\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f981.png\" title=\"Cara de le\u00e3o\"\/><img alt=\"\ud83d\udc51\" aria-label=\"Emoji: Coroa\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f451.png\" title=\"Coroa\"\/> <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/thelionking?src=hash\"><s>#<\/s><b>thelionking<\/b><\/a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/2fX2NC7ucm\">pic.twitter.com\/2fX2NC7ucm<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":336454,"replies":1137,"retweet_id":"1146173973677445120","retweeter_userid":"831836683830169600","retweeter_username":"isahcoutto","retweets":99195,"text":" #thelionkingpic.twitter.com\/2fX2NC7ucm","timestamp":1562081619000,"timestamp_epochs":1562081619,"tweet_id":"1146079495503245312","tweet_url":"\/Jon_Favreau\/status\/1146079495503245312","user_id":"22677790","username":"Jon_Favreau"},{"fullname":"Isah","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">eu j\u00e1 t\u00f4 chorando antes deles chegarem em bh<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/Matheusinacio69\/status\/1145834489408606214\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/63NUERFLxt\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/Matheusinacio69\/status\/1145834489408606214\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/Matheusinacio6<\/span><span class=\"invisible\">9\/status\/1145834489408606214<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":2,"text":"eu j\u00e1 t\u00f4 chorando antes deles chegarem em bhhttps:\/\/twitter.com\/Matheusinacio69\/status\/1145834489408606214\u00a0\u2026","timestamp":1562029987000,"timestamp_epochs":1562029987,"tweet_id":"1145862934293307392","tweet_url":"\/isahcoutto\/status\/1145862934293307392","user_id":"831836683830169600","username":"isahcoutto"},{"fullname":"seu maico","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">Messi bobeou e ao apertar a m\u00e3o de Wagner foi envolvido numa negocia\u00e7\u00e3o e agora 30% de seu passe \u00e9 de um empres\u00e1rio de uma madeireira<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/guilhermepiu\/status\/1145801409423708160\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/3ajUBV0AvO\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/guilhermepiu\/status\/1145801409423708160\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/guilhermepiu\/s<\/span><span class=\"invisible\">tatus\/1145801409423708160<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":221,"replies":3,"retweet_id":"1145851051280613377","retweeter_userid":"831836683830169600","retweeter_username":"isahcoutto","retweets":113,"text":"Messi bobeou e ao apertar a m\u00e3o de Wagner foi envolvido numa negocia\u00e7\u00e3o e agora 30% de seu passe \u00e9 de um empres\u00e1rio de uma madeireirahttps:\/\/twitter.com\/guilhermepiu\/status\/1145801409423708160\u00a0\u2026","timestamp":1562015616000,"timestamp_epochs":1562015616,"tweet_id":"1145802659334623232","tweet_url":"\/mikerenzetti\/status\/1145802659334623232","user_id":"65344914","username":"mikerenzetti"},{"fullname":"Bernardo","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"und\">pf<img alt=\"\ud83d\ude14\" aria-label=\"Emoji: Cara de pensativo\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f614.png\" title=\"Cara de pensativo\"\/><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/UdJmechrLd\">pic.twitter.com\/UdJmechrLd<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":53462,"replies":1079,"retweet_id":"1145847740330663937","retweeter_userid":"831836683830169600","retweeter_username":"isahcoutto","retweets":36013,"text":"pfpic.twitter.com\/UdJmechrLd","timestamp":1562009430000,"timestamp_epochs":1562009430,"tweet_id":"1145776714196365314","tweet_url":"\/bernardoramoos\/status\/1145776714196365314","user_id":"864990982466670592","username":"bernardoramoos"},{"fullname":"Richard","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">Se eu sentir atra\u00e7\u00e3o t\u00f4 indo<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/isahcoutto\/status\/1145843854878416896\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/Q3H2kcVwtK\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/isahcoutto\/status\/1145843854878416896\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/isahcoutto\/sta<\/span><span class=\"invisible\">tus\/1145843854878416896<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":1,"replies":1,"retweet_id":"1145844910395940869","retweeter_userid":"831836683830169600","retweeter_username":"isahcoutto","retweets":1,"text":"Se eu sentir atra\u00e7\u00e3o t\u00f4 indohttps:\/\/twitter.com\/isahcoutto\/status\/1145843854878416896\u00a0\u2026","timestamp":1562025622000,"timestamp_epochs":1562025622,"tweet_id":"1145844625380454402","tweet_url":"\/Richardcec097\/status\/1145844625380454402","user_id":"1094761925236396033","username":"Richardcec097"},{"fullname":"a doida m\u00edstica","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">\u00e9 o pr\u00f3prio erro<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/isahcoutto\/status\/1145843854878416896\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/Q9sadwynVD\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/isahcoutto\/status\/1145843854878416896\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/isahcoutto\/sta<\/span><span class=\"invisible\">tus\/1145843854878416896<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":0,"replies":1,"retweet_id":"1145844866569535489","retweeter_userid":"831836683830169600","retweeter_username":"isahcoutto","retweets":1,"text":"\u00e9 o pr\u00f3prio errohttps:\/\/twitter.com\/isahcoutto\/status\/1145843854878416896\u00a0\u2026","timestamp":1562025553000,"timestamp_epochs":1562025553,"tweet_id":"1145844338909483008","tweet_url":"\/anndypq\/status\/1145844338909483008","user_id":"162805755","username":"anndypq"},{"fullname":"Isah","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">eu tenho um trem de gostar de rival que eu nunca vi kkkkk pqp<\/p>","is_retweet":0,"likes":21,"replies":6,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":4,"text":"eu tenho um trem de gostar de rival que eu nunca vi kkkkk pqp","timestamp":1562025438000,"timestamp_epochs":1562025438,"tweet_id":"1145843854878416896","tweet_url":"\/isahcoutto\/status\/1145843854878416896","user_id":"831836683830169600","username":"isahcoutto"},{"fullname":"heroina do lixo","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">O Terry Crews confirmou que a sequ\u00eancia de As Branquelas t\u00e1 chegando meu Deus. Eu nem consigo imaginar ir no cinema pra ir assistir as branquelas parece mais um sonho que tudo, meu Deus. Finalmente os refrescos.<\/p>","is_retweet":1,"likes":5120,"replies":37,"retweet_id":"1145819503626002437","retweeter_userid":"831836683830169600","retweeter_username":"isahcoutto","retweets":1632,"text":"O Terry Crews confirmou que a sequ\u00eancia de As Branquelas t\u00e1 chegando meu Deus. Eu nem consigo imaginar ir no cinema pra ir assistir as branquelas parece mais um sonho que tudo, meu Deus. Finalmente os refrescos.","timestamp":1562018933000,"timestamp_epochs":1562018933,"tweet_id":"1145816570456920065","tweet_url":"\/dcucomics\/status\/1145816570456920065","user_id":"500290601","username":"dcucomics"},{"fullname":"nxt lvl andre \ud83e\udd87\ud83d\udd78\ud83c\udf83","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">Ai Gabi... s\u00f3 quem viveu sabe o orgulho que a Hermione da socando o Draco<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/ProfessorDum\/status\/1145521223352430592\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/VTExWUFSGL\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/ProfessorDum\/status\/1145521223352430592\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/ProfessorDum\/s<\/span><span class=\"invisible\">tatus\/1145521223352430592<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":43582,"replies":65,"retweet_id":"1145816628334145538","retweeter_userid":"831836683830169600","retweeter_username":"isahcoutto","retweets":16490,"text":"Ai Gabi... s\u00f3 quem viveu sabe o orgulho que a Hermione da socando o Dracohttps:\/\/twitter.com\/ProfessorDum\/status\/1145521223352430592\u00a0\u2026","timestamp":1561989295000,"timestamp_epochs":1561989295,"tweet_id":"1145692260249538565","tweet_url":"\/melwdramatic\/status\/1145692260249538565","user_id":"3241241914","username":"melwdramatic"},{"fullname":"Isah","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">tanto filme bom pra ver esse ano e agora eu n\u00e3o pago mais meia, eu t\u00f4 \u00e9 triste<\/p>","is_retweet":0,"likes":10,"replies":2,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":2,"text":"tanto filme bom pra ver esse ano e agora eu n\u00e3o pago mais meia, eu t\u00f4 \u00e9 triste","timestamp":1561940408000,"timestamp_epochs":1561940408,"tweet_id":"1145487213406367744","tweet_url":"\/isahcoutto\/status\/1145487213406367744","user_id":"831836683830169600","username":"isahcoutto"},{"fullname":"isinha \ud83c\udff9","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">drag\u00e3o eu ja sou\n\ncade o burro<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/son_of_g0d\/status\/1106666863805808640\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/Jrb75ppf1Z\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/son_of_g0d\/status\/1106666863805808640\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/son_of_g0d\/sta<\/span><span class=\"invisible\">tus\/1106666863805808640<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":29018,"replies":257,"retweet_id":"1145474632457359367","retweeter_userid":"831836683830169600","retweeter_username":"isahcoutto","retweets":18326,"text":"drag\u00e3o eu ja sou\n\ncade o burrohttps:\/\/twitter.com\/son_of_g0d\/status\/1106666863805808640\u00a0\u2026","timestamp":1561869918000,"timestamp_epochs":1561869918,"tweet_id":"1145191558427422720","tweet_url":"\/isatkmachado\/status\/1145191558427422720","user_id":"1069276855033831424","username":"isatkmachado"},{"fullname":"julia","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">todas as princesas salvando o ralph \u00e9 o v\u00eddeo mais satisfat\u00f3rio que existe<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/4b6lEAJdJl\">pic.twitter.com\/4b6lEAJdJl<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":18677,"replies":78,"retweet_id":"1145447853889937408","retweeter_userid":"831836683830169600","retweeter_username":"isahcoutto","retweets":5845,"text":"todas as princesas salvando o ralph \u00e9 o v\u00eddeo mais satisfat\u00f3rio que existepic.twitter.com\/4b6lEAJdJl","timestamp":1561761171000,"timestamp_epochs":1561761171,"tweet_id":"1144735440517390338","tweet_url":"\/stealmypercy\/status\/1144735440517390338","user_id":"351742960","username":"stealmypercy"},{"fullname":"fuguras, \u00f3, brasil, grel\u00e3o da am\u00e9rica","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Pessoas me mostrando seus cachorros de ra\u00e7a<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/C48W2ASpM4\">pic.twitter.com\/C48W2ASpM4<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":12654,"replies":48,"retweet_id":"1145426689813549063","retweeter_userid":"831836683830169600","retweeter_username":"isahcoutto","retweets":5344,"text":"Pessoas me mostrando seus cachorros de ra\u00e7apic.twitter.com\/C48W2ASpM4","timestamp":1561804251000,"timestamp_epochs":1561804251,"tweet_id":"1144916128432644096","tweet_url":"\/flambs_\/status\/1144916128432644096","user_id":"965032968413736963","username":"flambs_"},{"fullname":"\ud835\udd59\ud835\udd60\ud835\udd5c\ud835\udd52\ud835\udd58\ud835\udd56","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">se vc acha gra\u00e7a disso me da unf e blok por favor, quero gente lixo aqui n\u00e3o <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/Felipe2000_CRF\/status\/1145099517227872262\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/U10xb19Ouw\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/Felipe2000_CRF\/status\/1145099517227872262\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/Felipe2000_CRF<\/span><span class=\"invisible\">\/status\/1145099517227872262<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":43796,"replies":303,"retweet_id":"1145278906653655040","retweeter_userid":"831836683830169600","retweeter_username":"isahcoutto","retweets":29566,"text":"se vc acha gra\u00e7a disso me da unf e blok por favor, quero gente lixo aqui n\u00e3o https:\/\/twitter.com\/Felipe2000_CRF\/status\/1145099517227872262\u00a0\u2026","timestamp":1561872631000,"timestamp_epochs":1561872631,"tweet_id":"1145202935481155584","tweet_url":"\/sad_steh\/status\/1145202935481155584","user_id":"776102570863562752","username":"sad_steh"},{"fullname":"Netflix Brasil","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">sabe quando a @ te convida pra casa dela pra ir ver Netflix\u2026\n\nmas voc\u00ea sabe muito bem que a inten\u00e7\u00e3o \u00e9 ooooutra ( \u0361\u00b0 \u035c\u0296 \u0361\u00b0)\n\nPAR\u00d4 <img alt=\"\u270b\" aria-label=\"Emoji: M\u00e3o levantada\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/270b.png\" title=\"M\u00e3o levantada\"\/><img alt=\"\ud83d\uded1\" aria-label=\"Emoji: Placa octogonal\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f6d1.png\" title=\"Placa octogonal\"\/>\n\n\u00c9 PRA VER NETFLIX SIM <img alt=\"\ud83d\ude21\" aria-label=\"Emoji: Cara de bravo\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f621.png\" title=\"Cara de bravo\"\/><img alt=\"\ud83d\ude21\" aria-label=\"Emoji: Cara de bravo\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f621.png\" title=\"Cara de bravo\"\/><img alt=\"\ud83d\ude21\" aria-label=\"Emoji: Cara de bravo\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f621.png\" title=\"Cara de bravo\"\/>\n\nque palha\u00e7ada \u00e9 essa<\/p>","is_retweet":1,"likes":132220,"replies":2300,"retweet_id":"1145070255779340288","retweeter_userid":"831836683830169600","retweeter_username":"isahcoutto","retweets":26521,"text":"sabe quando a @ te convida pra casa dela pra ir ver Netflix\u2026\n\nmas voc\u00ea sabe muito bem que a inten\u00e7\u00e3o \u00e9 ooooutra ( \u0361\u00b0 \u035c\u0296 \u0361\u00b0)\n\nPAR\u00d4 \n\n\u00c9 PRA VER NETFLIX SIM \n\nque palha\u00e7ada \u00e9 essa","timestamp":1561838820000,"timestamp_epochs":1561838820,"tweet_id":"1145061121730236416","tweet_url":"\/NetflixBrasil\/status\/1145061121730236416","user_id":"231579149","username":"NetflixBrasil"},{"fullname":"Gab","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">Primeiramente: uma ju\u00edza num jogo masculino nossa que tudo\n\nSegundamente: estou FRACA<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/dettailsxanitta\/status\/1144958268378406912\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/RT118Lmlgb\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/dettailsxanitta\/status\/1144958268378406912\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/dettailsxanitt<\/span><span class=\"invisible\">a\/status\/1144958268378406912<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":62267,"replies":246,"retweet_id":"1145065540811206656","retweeter_userid":"831836683830169600","retweeter_username":"isahcoutto","retweets":21184,"text":"Primeiramente: uma ju\u00edza num jogo masculino nossa que tudo\n\nSegundamente: estou FRACAhttps:\/\/twitter.com\/dettailsxanitta\/status\/1144958268378406912\u00a0\u2026","timestamp":1561831243000,"timestamp_epochs":1561831243,"tweet_id":"1145029343095267330","tweet_url":"\/prazeresgaby\/status\/1145029343095267330","user_id":"2273878527","username":"prazeresgaby"},{"fullname":"Isah","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">doeu muito mas me afastar de algumas pessoas no fim foi algo bom<\/p>","is_retweet":0,"likes":18,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":14,"text":"doeu muito mas me afastar de algumas pessoas no fim foi algo bom","timestamp":1561823540000,"timestamp_epochs":1561823540,"tweet_id":"1144997033272578048","tweet_url":"\/isahcoutto\/status\/1144997033272578048","user_id":"831836683830169600","username":"isahcoutto"},{"fullname":"dinho","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">pela primeira vez na vida o menino henry cavill n\u00e3o foi ignorado no instagram MILLIE BOBBY BROWN CONTE COMIGO PRA TUDO<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/vTmmYpnjrm\">pic.twitter.com\/vTmmYpnjrm<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":3750,"replies":27,"retweet_id":"1144943160860315648","retweeter_userid":"831836683830169600","retweeter_username":"isahcoutto","retweets":754,"text":"pela primeira vez na vida o menino henry cavill n\u00e3o foi ignorado no instagram MILLIE BOBBY BROWN CONTE COMIGO PRA TUDOpic.twitter.com\/vTmmYpnjrm","timestamp":1561719954000,"timestamp_epochs":1561719954,"tweet_id":"1144562563121930240","tweet_url":"\/brucewoyne\/status\/1144562563121930240","user_id":"2222873522","username":"brucewoyne"},{"fullname":"yuri costa \ud83c\udfac\ud83c\udfa5","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">os filhos da puta querem fazer nois ver legendado &amp; dublado\n\ne v\u00e3o conseguir<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/omelete\/status\/1144301379743301633\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/pl72n8XvFs\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/omelete\/status\/1144301379743301633\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/omelete\/status<\/span><span class=\"invisible\">\/1144301379743301633<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":40045,"replies":51,"retweet_id":"1144940698413744128","retweeter_userid":"831836683830169600","retweeter_username":"isahcoutto","retweets":12775,"text":"os filhos da puta querem fazer nois ver legendado & dublado\n\ne v\u00e3o conseguirhttps:\/\/twitter.com\/omelete\/status\/1144301379743301633\u00a0\u2026","timestamp":1561657947000,"timestamp_epochs":1561657947,"tweet_id":"1144302485877772291","tweet_url":"\/_eusouyuri\/status\/1144302485877772291","user_id":"2262647085","username":"_eusouyuri"},{"fullname":"Nat","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Como tem gente q n\u00e3o gosta do pr\u00f3prio anivers\u00e1rio???? Eu vivo s\u00f3 pra comemorar o meu todo ano<\/p>","is_retweet":1,"likes":17,"replies":2,"retweet_id":"1144779316766621696","retweeter_userid":"831836683830169600","retweeter_username":"isahcoutto","retweets":22,"text":"Como tem gente q n\u00e3o gosta do pr\u00f3prio anivers\u00e1rio???? Eu vivo s\u00f3 pra comemorar o meu todo ano","timestamp":1561767867000,"timestamp_epochs":1561767867,"tweet_id":"1144763525069443072","tweet_url":"\/natnetnitnot\/status\/1144763525069443072","user_id":"1116392851154329600","username":"natnetnitnot"},{"fullname":"29\/11","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">melhor fase da vida \u00e9 quando vc consegue enxergar as pessoas t\u00f3xicas q tem ao seu redor e consegue se afastar, bom dia.<\/p>","is_retweet":1,"likes":57213,"replies":279,"retweet_id":"1144767739187355648","retweeter_userid":"831836683830169600","retweeter_username":"isahcoutto","retweets":26603,"text":"melhor fase da vida \u00e9 quando vc consegue enxergar as pessoas t\u00f3xicas q tem ao seu redor e consegue se afastar, bom dia.","timestamp":1561728987000,"timestamp_epochs":1561728987,"tweet_id":"1144600450542571521","tweet_url":"\/Ludmilla\/status\/1144600450542571521","user_id":"846369751","username":"Ludmilla"},{"fullname":"Sada Cruzeiro","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Todo ser humano merece respeito. \n\nAs pessoas t\u00eam o direito de amar e de ser o que elas quiserem.\n\nPor uma sociedade igualit\u00e1ria e livre de preconceitos!\n\n<a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/Respeito?src=hash\"><s>#<\/s><b>Respeito<\/b><\/a> <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/Pride2019?src=hash\"><s>#<\/s><b>Pride2019<\/b><\/a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/IvUBlLr8NK\">pic.twitter.com\/IvUBlLr8NK<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":889,"replies":33,"retweet_id":"1144767554029838342","retweeter_userid":"831836683830169600","retweeter_username":"isahcoutto","retweets":212,"text":"Todo ser humano merece respeito. \n\nAs pessoas t\u00eam o direito de amar e de ser o que elas quiserem.\n\nPor uma sociedade igualit\u00e1ria e livre de preconceitos!\n\n#Respeito #Pride2019pic.twitter.com\/IvUBlLr8NK","timestamp":1561728149000,"timestamp_epochs":1561728149,"tweet_id":"1144596935711567874","tweet_url":"\/sadacruzeiro\/status\/1144596935711567874","user_id":"84078813","username":"sadacruzeiro"},{"fullname":"Isah","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">turma da m\u00f4nica la\u00e7os \u00e9 MUITO OWN, eu j\u00e1 quero assistir de novo<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"turma da m\u00f4nica la\u00e7os \u00e9 MUITO OWN, eu j\u00e1 quero assistir de novo","timestamp":1561686659000,"timestamp_epochs":1561686659,"tweet_id":"1144422913430495232","tweet_url":"\/isahcoutto\/status\/1144422913430495232","user_id":"831836683830169600","username":"isahcoutto"},{"fullname":"\u263d Jeff","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Ouvir cbjr e lembrar da <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"831836683830169600\" dir=\"ltr\" href=\"\/isahcoutto\"><s>@<\/s><b>isahcoutto<\/b><\/a> <img alt=\"\ud83d\udc99\" aria-label=\"Emoji: Cora\u00e7\u00e3o azul\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f499.png\" title=\"Cora\u00e7\u00e3o azul\"\/><\/p>","is_retweet":1,"likes":1,"replies":1,"retweet_id":"1144422172263440385","retweeter_userid":"831836683830169600","retweeter_username":"isahcoutto","retweets":1,"text":"Ouvir cbjr e lembrar da @isahcoutto ","timestamp":1561666944000,"timestamp_epochs":1561666944,"tweet_id":"1144340223373074432","tweet_url":"\/Op_Jef\/status\/1144340223373074432","user_id":"1117119739220963328","username":"Op_Jef"},{"fullname":"Isah","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">1 ano e 9 dias mais velha kkkkkkk<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/thiegonovais\/status\/1143894999857340416\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/NZ7HuG8BbY\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/thiegonovais\/status\/1143894999857340416\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/thiegonovais\/s<\/span><span class=\"invisible\">tatus\/1143894999857340416<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":1,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"1 ano e 9 dias mais velha kkkkkkkhttps:\/\/twitter.com\/thiegonovais\/status\/1143894999857340416\u00a0\u2026","timestamp":1561593904000,"timestamp_epochs":1561593904,"tweet_id":"1144033871853490182","tweet_url":"\/isahcoutto\/status\/1144033871853490182","user_id":"831836683830169600","username":"isahcoutto"},{"fullname":"Isah","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">amanh\u00e3 \u00e9 dia de assistir turma da m\u00f4nica <img alt=\"\ud83e\udd70\" aria-label=\"Emoji: Cara sorridente com 3 cora\u00e7\u00f5es\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f970.png\" title=\"Cara sorridente com 3 cora\u00e7\u00f5es\"\/><\/p>","is_retweet":0,"likes":1,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"amanh\u00e3 \u00e9 dia de assistir turma da m\u00f4nica ","timestamp":1561593842000,"timestamp_epochs":1561593842,"tweet_id":"1144033611110342656","tweet_url":"\/isahcoutto\/status\/1144033611110342656","user_id":"831836683830169600","username":"isahcoutto"},{"fullname":"cristiane","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">pessoas saindo da minha vida: ok\n\njogadores que eu gosto saindo do meu time:  quero morrer<\/p>","is_retweet":1,"likes":18,"replies":0,"retweet_id":"1144029216620478464","retweeter_userid":"831836683830169600","retweeter_username":"isahcoutto","retweets":13,"text":"pessoas saindo da minha vida: ok\n\njogadores que eu gosto saindo do meu time:  quero morrer","timestamp":1561592662000,"timestamp_epochs":1561592662,"tweet_id":"1144028661005332482","tweet_url":"\/criistiane_s\/status\/1144028661005332482","user_id":"286224082","username":"criistiane_s"},{"fullname":"Paola Carosella \u26a1\ufe0f","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">imagina a quantidade de tapiocas que d\u00e1 para fazer com 39 quilos de polvilho....<\/p>","is_retweet":1,"likes":131728,"replies":3448,"retweet_id":"1144018946321977344","retweeter_userid":"831836683830169600","retweeter_username":"isahcoutto","retweets":35334,"text":"imagina a quantidade de tapiocas que d\u00e1 para fazer com 39 quilos de polvilho....","timestamp":1561579277000,"timestamp_epochs":1561579277,"tweet_id":"1143972519453626369","tweet_url":"\/PaolaCarosella\/status\/1143972519453626369","user_id":"135743827","username":"PaolaCarosella"},{"fullname":"Gabriel Bona","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Fala galera, acabei de ser Campe\u00e3o Mundial na Calif\u00f3rnia, mas infelizmente n\u00e3o tenho patroc\u00ednio. Em setembro vai rolar um campeonato em Nova Iorque e venho aqui pedir a ajuda de voc\u00eas mais uma vez, estou vendendo esses biscoitos por 1 real! Quem puder dar RT+<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/pVOvGHIVFF\">pic.twitter.com\/pVOvGHIVFF<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":26090,"replies":173,"retweet_id":"1143983393333489675","retweeter_userid":"831836683830169600","retweeter_username":"isahcoutto","retweets":22333,"text":"Fala galera, acabei de ser Campe\u00e3o Mundial na Calif\u00f3rnia, mas infelizmente n\u00e3o tenho patroc\u00ednio. Em setembro vai rolar um campeonato em Nova Iorque e venho aqui pedir a ajuda de voc\u00eas mais uma vez, estou vendendo esses biscoitos por 1 real! Quem puder dar RT+pic.twitter.com\/pVOvGHIVFF","timestamp":1561488778000,"timestamp_epochs":1561488778,"tweet_id":"1143592939651829760","tweet_url":"\/gabrieloiolara1\/status\/1143592939651829760","user_id":"770739276711620608","username":"gabrieloiolara1"},{"fullname":"Isah","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">tava passando mal no trabalho e meu chefe liberou pra eu vim embora eu amo um homem<\/p>","is_retweet":0,"likes":1,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"tava passando mal no trabalho e meu chefe liberou pra eu vim embora eu amo um homem","timestamp":1561560499000,"timestamp_epochs":1561560499,"tweet_id":"1143893761472245761","tweet_url":"\/isahcoutto\/status\/1143893761472245761","user_id":"831836683830169600","username":"isahcoutto"},{"fullname":"Isah","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">socorro amei<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/Cruzeiro\/status\/1143868671951065088\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/3MYCLEJofI\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/Cruzeiro\/status\/1143868671951065088\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/Cruzeiro\/statu<\/span><span class=\"invisible\">s\/1143868671951065088<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":3,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"socorro ameihttps:\/\/twitter.com\/Cruzeiro\/status\/1143868671951065088\u00a0\u2026","timestamp":1561560297000,"timestamp_epochs":1561560297,"tweet_id":"1143892914331930624","tweet_url":"\/isahcoutto\/status\/1143892914331930624","user_id":"831836683830169600","username":"isahcoutto"},{"fullname":"Isah","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">mo\u00e7o do uber super gente boa que ficou metendo o pau no governo comigo 5 estrelas \u00e9 pouco pra ti<\/p>","is_retweet":0,"likes":8,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"mo\u00e7o do uber super gente boa que ficou metendo o pau no governo comigo 5 estrelas \u00e9 pouco pra ti","timestamp":1561558453000,"timestamp_epochs":1561558453,"tweet_id":"1143885180064735233","tweet_url":"\/isahcoutto\/status\/1143885180064735233","user_id":"831836683830169600","username":"isahcoutto"},{"fullname":"hoffmann","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">sdds do beijo que a gente j\u00e1 deu<\/p>","is_retweet":1,"likes":38128,"replies":151,"retweet_id":"1143662869344608260","retweeter_userid":"831836683830169600","retweeter_username":"isahcoutto","retweets":29475,"text":"sdds do beijo que a gente j\u00e1 deu","timestamp":1561336942000,"timestamp_epochs":1561336942,"tweet_id":"1142956095381655558","tweet_url":"\/letwicya\/status\/1142956095381655558","user_id":"873329278737317889","username":"letwicya"},{"fullname":"Isah","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">meu problema \u00e9 que eu n\u00e3o consigo disfar\u00e7ar minha cara de cu, inferno<\/p>","is_retweet":0,"likes":8,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":6,"text":"meu problema \u00e9 que eu n\u00e3o consigo disfar\u00e7ar minha cara de cu, inferno","timestamp":1561468371000,"timestamp_epochs":1561468371,"tweet_id":"1143507346502684672","tweet_url":"\/isahcoutto\/status\/1143507346502684672","user_id":"831836683830169600","username":"isahcoutto"},{"fullname":"Isah","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">como que algu\u00e9m consegue gostar de camar\u00e3o pqp que tro\u00e7o ruim<\/p>","is_retweet":0,"likes":14,"replies":5,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":4,"text":"como que algu\u00e9m consegue gostar de camar\u00e3o pqp que tro\u00e7o ruim","timestamp":1561422098000,"timestamp_epochs":1561422098,"tweet_id":"1143313265017151488","tweet_url":"\/isahcoutto\/status\/1143313265017151488","user_id":"831836683830169600","username":"isahcoutto"},{"fullname":"neto","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Eu com tes\u00e3o: qual o sentido da vida se n\u00e3o for transar todo dia \n\nEu quando o tes\u00e3o passa: p\u00f4, v\u00e9i, porque as rela\u00e7\u00f5es de hoje em dia s\u00e3o focadas exclusivamente em sexo? Isso \u00e9 t\u00e3o superficial<\/p>","is_retweet":1,"likes":6127,"replies":18,"retweet_id":"1143307577545109506","retweeter_userid":"831836683830169600","retweeter_username":"isahcoutto","retweets":2140,"text":"Eu com tes\u00e3o: qual o sentido da vida se n\u00e3o for transar todo dia \n\nEu quando o tes\u00e3o passa: p\u00f4, v\u00e9i, porque as rela\u00e7\u00f5es de hoje em dia s\u00e3o focadas exclusivamente em sexo? Isso \u00e9 t\u00e3o superficial","timestamp":1561249587000,"timestamp_epochs":1561249587,"tweet_id":"1142589700596752384","tweet_url":"\/chandler_scfc\/status\/1142589700596752384","user_id":"633298419","username":"chandler_scfc"},{"fullname":"Guilherme Piu","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">O meia Montillo postou em seu Instagram uma lembran\u00e7a do tempo que jogou no Cruzeiro. A Capa da revista do clube em que ele foi o destaque.<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/4lumCnifwm\">pic.twitter.com\/4lumCnifwm<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":1031,"replies":23,"retweet_id":"1143306505418158081","retweeter_userid":"831836683830169600","retweeter_username":"isahcoutto","retweets":58,"text":"O meia Montillo postou em seu Instagram uma lembran\u00e7a do tempo que jogou no Cruzeiro. A Capa da revista do clube em que ele foi o destaque.pic.twitter.com\/4lumCnifwm","timestamp":1561412112000,"timestamp_epochs":1561412112,"tweet_id":"1143271378340241410","tweet_url":"\/guilhermepiu\/status\/1143271378340241410","user_id":"62588573","username":"guilhermepiu"},{"fullname":"Isah","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">procuro amigxs pra irem comigo no jogo das cabulosas dia 20\/07 <img alt=\"\ud83c\udd70\ufe0f\" aria-label=\"Emoji: Letra A mai\u00fascula quadrada negativa\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f170.png\" title=\"Letra A mai\u00fascula quadrada negativa\"\/><img alt=\"\ud83c\udd70\ufe0f\" aria-label=\"Emoji: Letra A mai\u00fascula quadrada negativa\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f170.png\" title=\"Letra A mai\u00fascula quadrada negativa\"\/><\/p>","is_retweet":0,"likes":4,"replies":5,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"procuro amigxs pra irem comigo no jogo das cabulosas dia 20\/07 ","timestamp":1561418121000,"timestamp_epochs":1561418121,"tweet_id":"1143296583116775424","tweet_url":"\/isahcoutto\/status\/1143296583116775424","user_id":"831836683830169600","username":"isahcoutto"},{"fullname":"Isah","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">meu deus eu estou VICIADA em wizards unite<\/p>","is_retweet":0,"likes":1,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"meu deus eu estou VICIADA em wizards unite","timestamp":1561342503000,"timestamp_epochs":1561342503,"tweet_id":"1142979417037332481","tweet_url":"\/isahcoutto\/status\/1142979417037332481","user_id":"831836683830169600","username":"isahcoutto"},{"fullname":"Isah","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">eu t\u00f4 com muita vontade de uma lasanha agora pqp<\/p>","is_retweet":0,"likes":2,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"eu t\u00f4 com muita vontade de uma lasanha agora pqp","timestamp":1561334964000,"timestamp_epochs":1561334964,"tweet_id":"1142947796221419529","tweet_url":"\/isahcoutto\/status\/1142947796221419529","user_id":"831836683830169600","username":"isahcoutto"},{"fullname":"yme, a trouxa do grupinho","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Sele\u00e7\u00e3o feminina, conte comigo PRA TUDO.<\/p>","is_retweet":1,"likes":8,"replies":0,"retweet_id":"1142924709790670849","retweeter_userid":"831836683830169600","retweeter_username":"isahcoutto","retweets":7,"text":"Sele\u00e7\u00e3o feminina, conte comigo PRA TUDO.","timestamp":1561328227000,"timestamp_epochs":1561328227,"tweet_id":"1142919542185910272","tweet_url":"\/emillyguidi\/status\/1142919542185910272","user_id":"922080074895183872","username":"emillyguidi"},{"fullname":"Biazita gomes","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Eu realmente acho interessante um pa\u00eds que n\u00e3o incentiva e n\u00e3o valoriza o futebol feminino dentro do seu territ\u00f3rio, cobrar que a sele\u00e7\u00e3o feminina de futebol ganhe um campeonato mundial contra sele\u00e7\u00f5es que valorizam o futebol feminino .<\/p>","is_retweet":1,"likes":8690,"replies":44,"retweet_id":"1142924515154026497","retweeter_userid":"831836683830169600","retweeter_username":"isahcoutto","retweets":2832,"text":"Eu realmente acho interessante um pa\u00eds que n\u00e3o incentiva e n\u00e3o valoriza o futebol feminino dentro do seu territ\u00f3rio, cobrar que a sele\u00e7\u00e3o feminina de futebol ganhe um campeonato mundial contra sele\u00e7\u00f5es que valorizam o futebol feminino .","timestamp":1561325827000,"timestamp_epochs":1561325827,"tweet_id":"1142909474950303751","tweet_url":"\/biazitagomes\/status\/1142909474950303751","user_id":"917793716","username":"biazitagomes"},{"fullname":"Vinnicius Silva","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Lembrar voc\u00eas que dia 20 de Julho tem decis\u00e3o do NOSSO time feminino, contra o Cear\u00e1, no Sesc.\nHora de mostrar esse apoio nas arquibancadas tamb\u00e9m.<\/p>","is_retweet":1,"likes":216,"replies":5,"retweet_id":"1142918693229346817","retweeter_userid":"831836683830169600","retweeter_username":"isahcoutto","retweets":47,"text":"Lembrar voc\u00eas que dia 20 de Julho tem decis\u00e3o do NOSSO time feminino, contra o Cear\u00e1, no Sesc.\nHora de mostrar esse apoio nas arquibancadas tamb\u00e9m.","timestamp":1561326406000,"timestamp_epochs":1561326406,"tweet_id":"1142911903787880449","tweet_url":"\/_VinniciusSilva\/status\/1142911903787880449","user_id":"97527844","username":"_VinniciusSilva"},{"fullname":"Am\u00e9rica FC","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Obrigado, <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/GuerreirasDoBrasil?src=hash\"><s>#<\/s><b>GuerreirasDoBrasil<\/b><\/a>!\n\nVoc\u00eas nos permitiram sonhar e nos deram muito orgulho, independentemente do resultado.\n\nSeguiremos apoiando o futebol feminino, em busca de mais for\u00e7a e visibilidade!<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/ac3ghG3jbi\">pic.twitter.com\/ac3ghG3jbi<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":351,"replies":7,"retweet_id":"1142915013927145473","retweeter_userid":"831836683830169600","retweeter_username":"isahcoutto","retweets":45,"text":"Obrigado, #GuerreirasDoBrasil!\n\nVoc\u00eas nos permitiram sonhar e nos deram muito orgulho, independentemente do resultado.\n\nSeguiremos apoiando o futebol feminino, em busca de mais for\u00e7a e visibilidade!pic.twitter.com\/ac3ghG3jbi","timestamp":1561326244000,"timestamp_epochs":1561326244,"tweet_id":"1142911223559839744","tweet_url":"\/AmericaMG\/status\/1142911223559839744","user_id":"243728703","username":"AmericaMG"},{"fullname":"Isah","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">quem estou acabando com minha internet e bateria jogando wizards unite, obrigada jk pelo mimo<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"quem estou acabando com minha internet e bateria jogando wizards unite, obrigada jk pelo mimo","timestamp":1561319802000,"timestamp_epochs":1561319802,"tweet_id":"1142884204990087168","tweet_url":"\/isahcoutto\/status\/1142884204990087168","user_id":"831836683830169600","username":"isahcoutto"},{"fullname":"Animagos","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Sobre Wizards Unite sendo lan\u00e7ado no Brasil:<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/M7AnfrRgGl\">pic.twitter.com\/M7AnfrRgGl<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":43,"replies":2,"retweet_id":"1142580295633375232","retweeter_userid":"831836683830169600","retweeter_username":"isahcoutto","retweets":7,"text":"Sobre Wizards Unite sendo lan\u00e7ado no Brasil:pic.twitter.com\/M7AnfrRgGl","timestamp":1561225441000,"timestamp_epochs":1561225441,"tweet_id":"1142488423124652032","tweet_url":"\/siteanimagos\/status\/1142488423124652032","user_id":"58022502","username":"siteanimagos"},{"fullname":"alvaro","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">o ser humano sentar nesse homem \u00e9 uma quest\u00e3o de necessidade publica<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/xamaoficial\/status\/1137508334758768640\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/n3tCeSCpmz\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/xamaoficial\/status\/1137508334758768640\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/xamaoficial\/st<\/span><span class=\"invisible\">atus\/1137508334758768640<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":9601,"replies":117,"retweet_id":"1142575257737469952","retweeter_userid":"831836683830169600","retweeter_username":"isahcoutto","retweets":2516,"text":"o ser humano sentar nesse homem \u00e9 uma quest\u00e3o de necessidade publicahttps:\/\/twitter.com\/xamaoficial\/status\/1137508334758768640\u00a0\u2026","timestamp":1561118842000,"timestamp_epochs":1561118842,"tweet_id":"1142041316127367169","tweet_url":"\/alvxaro\/status\/1142041316127367169","user_id":"941304403054727169","username":"alvxaro"},{"fullname":"ana","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Eu amo meu grupo negro safado kkkkkkk me diverti dms cm as meninas de ontem pra hoje<\/p>","is_retweet":1,"likes":3,"replies":1,"retweet_id":"1142572756481040390","retweeter_userid":"831836683830169600","retweeter_username":"isahcoutto","retweets":3,"text":"Eu amo meu grupo negro safado kkkkkkk me diverti dms cm as meninas de ontem pra hoje","timestamp":1561245166000,"timestamp_epochs":1561245166,"tweet_id":"1142571158795161607","tweet_url":"\/Carolvieira_31\/status\/1142571158795161607","user_id":"2196414414","username":"Carolvieira_31"},{"fullname":"Matheus Malentaqui","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Saudade do que eu n\u00e3o tatuei ainda<\/p>","is_retweet":1,"likes":20351,"replies":40,"retweet_id":"1142572195123814401","retweeter_userid":"831836683830169600","retweeter_username":"isahcoutto","retweets":29062,"text":"Saudade do que eu n\u00e3o tatuei ainda","timestamp":1560478469000,"timestamp_epochs":1560478469,"tweet_id":"1139355396567633920","tweet_url":"\/mmalentaqui_\/status\/1139355396567633920","user_id":"830605331571015680","username":"mmalentaqui_"},{"fullname":"Lucky","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Me dei a liberdade de colocar mais M\u00f4nicas, bem-vindo ao Monicaverso<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/BwuyHs8CF1\">pic.twitter.com\/BwuyHs8CF1<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":20075,"replies":234,"retweet_id":"1142517127175442432","retweeter_userid":"831836683830169600","retweeter_username":"isahcoutto","retweets":5810,"text":"Me dei a liberdade de colocar mais M\u00f4nicas, bem-vindo ao Monicaversopic.twitter.com\/BwuyHs8CF1","timestamp":1561136309000,"timestamp_epochs":1561136309,"tweet_id":"1142114579348111360","tweet_url":"\/BiaACaipira\/status\/1142114579348111360","user_id":"1064580696881156101","username":"BiaACaipira"},{"fullname":"Isah","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">essa menina deve ter 5 anos n\u00e3o \u00e9 poss\u00edvel<\/p>","is_retweet":0,"likes":5,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"essa menina deve ter 5 anos n\u00e3o \u00e9 poss\u00edvel","timestamp":1561156649000,"timestamp_epochs":1561156649,"tweet_id":"1142199888106663938","tweet_url":"\/isahcoutto\/status\/1142199888106663938","user_id":"831836683830169600","username":"isahcoutto"},{"fullname":"Bruna Roses \ud83e\udd8a","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">Quantos estupros poderiam ser evitados se homem n\u00e3o estuprasse?<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/PereiraAdolpho\/status\/1140978885959540736\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/AsEoiXLqWJ\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/PereiraAdolpho\/status\/1140978885959540736\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/PereiraAdolpho<\/span><span class=\"invisible\">\/status\/1140978885959540736<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":190052,"replies":1184,"retweet_id":"1141842463004475394","retweeter_userid":"831836683830169600","retweeter_username":"isahcoutto","retweets":100302,"text":"Quantos estupros poderiam ser evitados se homem n\u00e3o estuprasse?https:\/\/twitter.com\/PereiraAdolpho\/status\/1140978885959540736\u00a0\u2026","timestamp":1561059965000,"timestamp_epochs":1561059965,"tweet_id":"1141794365926445059","tweet_url":"\/bruroses\/status\/1141794365926445059","user_id":"483103202","username":"bruroses"},{"fullname":"shitpost para pessoas que desistiram de viver","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">ENTAO JA ERAAA<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/5YV3R0HD3t\">pic.twitter.com\/5YV3R0HD3t<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":5568,"replies":53,"retweet_id":"1141782047557640192","retweeter_userid":"831836683830169600","retweeter_username":"isahcoutto","retweets":2212,"text":"ENTAO JA ERAAApic.twitter.com\/5YV3R0HD3t","timestamp":1560907759000,"timestamp_epochs":1560907759,"tweet_id":"1141155970523025409","tweet_url":"\/paginafera\/status\/1141155970523025409","user_id":"1132798623903834116","username":"paginafera"},{"fullname":"Isah","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">acordar cedo num feriado que eu poderia dormir at\u00e9 tarde \u00e9 a morte mesmo<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":2,"text":"acordar cedo num feriado que eu poderia dormir at\u00e9 tarde \u00e9 a morte mesmo","timestamp":1561029315000,"timestamp_epochs":1561029315,"tweet_id":"1141665810844454914","tweet_url":"\/isahcoutto\/status\/1141665810844454914","user_id":"831836683830169600","username":"isahcoutto"},{"fullname":"Futebol Feminino do Cruzeiro","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Fala, Na\u00e7\u00e3o Azul!!! A CBF definiu as datas e os hor\u00e1rios dos confrontos das quartas de final do Brasileir\u00e3o A2. Nossas guerreiras, v\u00e3o jogar nos dias 13\/07 e 20\/07\/19. Vamos apoiar, torcer, vibrar com nossas jogadoras cabulosas <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/ascabulosascec?src=hash\"><s>#<\/s><b>ascabulosascec<\/b><\/a>             via site da CBF<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/EGcxupbsya\">pic.twitter.com\/EGcxupbsya<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":22,"replies":0,"retweet_id":"1141518498390249474","retweeter_userid":"831836683830169600","retweeter_username":"isahcoutto","retweets":5,"text":"Fala, Na\u00e7\u00e3o Azul!!! A CBF definiu as datas e os hor\u00e1rios dos confrontos das quartas de final do Brasileir\u00e3o A2. Nossas guerreiras, v\u00e3o jogar nos dias 13\/07 e 20\/07\/19. Vamos apoiar, torcer, vibrar com nossas jogadoras cabulosas #ascabulosascec             via site da CBFpic.twitter.com\/EGcxupbsya","timestamp":1560993251000,"timestamp_epochs":1560993251,"tweet_id":"1141514550707195912","tweet_url":"\/ascabulosascec\/status\/1141514550707195912","user_id":"1100901519120048133","username":"ascabulosascec"},{"fullname":"A luta continua! 36\/43","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Parabens atrasado! que papai do c\u00e9u te ilumine <img alt=\"\ud83d\ude4f\" aria-label=\"Emoji: Pessoa com as m\u00e3os postas\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f64f.png\" title=\"Pessoa com as m\u00e3os postas\"\/><img alt=\"\ud83d\udc99\" aria-label=\"Emoji: Cora\u00e7\u00e3o azul\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f499.png\" title=\"Cora\u00e7\u00e3o azul\"\/><\/p>","is_retweet":1,"likes":1,"replies":1,"retweet_id":"1141115320939241472","retweeter_userid":"831836683830169600","retweeter_username":"isahcoutto","retweets":1,"text":"Parabens atrasado! que papai do c\u00e9u te ilumine ","timestamp":1560895427000,"timestamp_epochs":1560895427,"tweet_id":"1141104245489487873","tweet_url":"\/BrunoJales6\/status\/1141104245489487873","user_id":"1034447886334013440","username":"BrunoJales6"},{"fullname":"Isah","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">tirei o aparelho, finalmente os dias de gl\u00f3ria<\/p>","is_retweet":0,"likes":11,"replies":3,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"tirei o aparelho, finalmente os dias de gl\u00f3ria","timestamp":1560889020000,"timestamp_epochs":1560889020,"tweet_id":"1141077372852211714","tweet_url":"\/isahcoutto\/status\/1141077372852211714","user_id":"831836683830169600","username":"isahcoutto"},{"fullname":"estrelinha","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">E t\u00e1 arrasando com esses cachos soltos para jogo! <img alt=\"\ud83d\ude0d\" aria-label=\"Emoji: Cara sorridente com os olhos em forma de cora\u00e7\u00e3o\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f60d.png\" title=\"Cara sorridente com os olhos em forma de cora\u00e7\u00e3o\"\/><img alt=\"\ud83d\udc99\" aria-label=\"Emoji: Cora\u00e7\u00e3o azul\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f499.png\" title=\"Cora\u00e7\u00e3o azul\"\/><\/p>","is_retweet":1,"likes":1,"replies":1,"retweet_id":"1140964294265380864","retweeter_userid":"831836683830169600","retweeter_username":"isahcoutto","retweets":1,"text":"E t\u00e1 arrasando com esses cachos soltos para jogo! ","timestamp":1560858679000,"timestamp_epochs":1560858679,"tweet_id":"1140950115227774976","tweet_url":"\/ddnsz_\/status\/1140950115227774976","user_id":"2474652402","username":"ddnsz_"},{"fullname":"Artur Coke","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Parab\u00e9ns, Isah! Tudo de bom e de melhor em sua vida!!<\/p>","is_retweet":1,"likes":1,"replies":1,"retweet_id":"1140938827692957696","retweeter_userid":"831836683830169600","retweeter_username":"isahcoutto","retweets":1,"text":"Parab\u00e9ns, Isah! Tudo de bom e de melhor em sua vida!!","timestamp":1560851220000,"timestamp_epochs":1560851220,"tweet_id":"1140918829540921355","tweet_url":"\/ArturCoke\/status\/1140918829540921355","user_id":"95992431","username":"ArturCoke"},{"fullname":"Maria Clara","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Parab\u00e9nssss!! <img alt=\"\ud83c\udf89\" aria-label=\"Emoji: Corneta de festa\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f389.png\" title=\"Corneta de festa\"\/><img alt=\"\ud83c\udf89\" aria-label=\"Emoji: Corneta de festa\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f389.png\" title=\"Corneta de festa\"\/><\/p>","is_retweet":1,"likes":1,"replies":1,"retweet_id":"1140938795635920897","retweeter_userid":"831836683830169600","retweeter_username":"isahcoutto","retweets":1,"text":"Parab\u00e9nssss!! ","timestamp":1560850627000,"timestamp_epochs":1560850627,"tweet_id":"1140916342628999168","tweet_url":"\/mariaclarafreit\/status\/1140916342628999168","user_id":"158812545","username":"mariaclarafreit"},{"fullname":"ana paula alves","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">parabens bbzinha, tudo de bom pra ti sempre, muita luz, saude e muuuuita felicidade!!! <img alt=\"\ud83d\udc9b\" aria-label=\"Emoji: Cora\u00e7\u00e3o amarelo\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f49b.png\" title=\"Cora\u00e7\u00e3o amarelo\"\/><img alt=\"\ud83d\udc9b\" aria-label=\"Emoji: Cora\u00e7\u00e3o amarelo\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f49b.png\" title=\"Cora\u00e7\u00e3o amarelo\"\/><img alt=\"\ud83d\udc9b\" aria-label=\"Emoji: Cora\u00e7\u00e3o amarelo\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f49b.png\" title=\"Cora\u00e7\u00e3o amarelo\"\/><img alt=\"\ud83d\udc9b\" aria-label=\"Emoji: Cora\u00e7\u00e3o amarelo\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f49b.png\" title=\"Cora\u00e7\u00e3o amarelo\"\/><\/p>","is_retweet":1,"likes":2,"replies":1,"retweet_id":"1140938711129042944","retweeter_userid":"831836683830169600","retweeter_username":"isahcoutto","retweets":1,"text":"parabens bbzinha, tudo de bom pra ti sempre, muita luz, saude e muuuuita felicidade!!! ","timestamp":1560830662000,"timestamp_epochs":1560830662,"tweet_id":"1140832600539435008","tweet_url":"\/napsmorais\/status\/1140832600539435008","user_id":"1020709453736349696","username":"napsmorais"},{"fullname":"estrelinha","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Feliz anivers\u00e1rio linda <img alt=\"\ud83d\udc99\" aria-label=\"Emoji: Cora\u00e7\u00e3o azul\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f499.png\" title=\"Cora\u00e7\u00e3o azul\"\/><\/p>","is_retweet":1,"likes":1,"replies":1,"retweet_id":"1140938671560056832","retweeter_userid":"831836683830169600","retweeter_username":"isahcoutto","retweets":1,"text":"Feliz anivers\u00e1rio linda ","timestamp":1560830199000,"timestamp_epochs":1560830199,"tweet_id":"1140830661181394944","tweet_url":"\/ddnsz_\/status\/1140830661181394944","user_id":"2474652402","username":"ddnsz_"},{"fullname":"Lia \ud83c\udde6\ud83c\uddf9","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">parab\u00e9ns, Cruzeirense lindona!!!!! <img alt=\"\ud83d\udc99\" aria-label=\"Emoji: Cora\u00e7\u00e3o azul\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f499.png\" title=\"Cora\u00e7\u00e3o azul\"\/><img alt=\"\ud83d\udc99\" aria-label=\"Emoji: Cora\u00e7\u00e3o azul\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f499.png\" title=\"Cora\u00e7\u00e3o azul\"\/><img alt=\"\ud83d\udc99\" aria-label=\"Emoji: Cora\u00e7\u00e3o azul\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f499.png\" title=\"Cora\u00e7\u00e3o azul\"\/><img alt=\"\ud83d\udc99\" aria-label=\"Emoji: Cora\u00e7\u00e3o azul\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f499.png\" title=\"Cora\u00e7\u00e3o azul\"\/><img alt=\"\ud83d\udc99\" aria-label=\"Emoji: Cora\u00e7\u00e3o azul\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f499.png\" title=\"Cora\u00e7\u00e3o azul\"\/><img alt=\"\ud83d\udc99\" aria-label=\"Emoji: Cora\u00e7\u00e3o azul\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f499.png\" title=\"Cora\u00e7\u00e3o azul\"\/><img alt=\"\ud83d\udc99\" aria-label=\"Emoji: Cora\u00e7\u00e3o azul\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f499.png\" title=\"Cora\u00e7\u00e3o azul\"\/><\/p>","is_retweet":1,"likes":1,"replies":1,"retweet_id":"1140938601053732864","retweeter_userid":"831836683830169600","retweeter_username":"isahcoutto","retweets":1,"text":"parab\u00e9ns, Cruzeirense lindona!!!!! ","timestamp":1560827609000,"timestamp_epochs":1560827609,"tweet_id":"1140819795279077377","tweet_url":"\/lambwithsci\/status\/1140819795279077377","user_id":"1947443246","username":"lambwithsci"},{"fullname":"mari \u1d9c\u1d49\u1d9c","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Parabenssss lindona td de bom <img alt=\"\u2764\" aria-label=\"Emoji: Cora\u00e7\u00e3o vermelho\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/2764.png\" title=\"Cora\u00e7\u00e3o vermelho\"\/><img alt=\"\u2764\" aria-label=\"Emoji: Cora\u00e7\u00e3o vermelho\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/2764.png\" title=\"Cora\u00e7\u00e3o vermelho\"\/><img alt=\"\u2764\" aria-label=\"Emoji: Cora\u00e7\u00e3o vermelho\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/2764.png\" title=\"Cora\u00e7\u00e3o vermelho\"\/><\/p>","is_retweet":1,"likes":1,"replies":1,"retweet_id":"1140938561446961152","retweeter_userid":"831836683830169600","retweeter_username":"isahcoutto","retweets":1,"text":"Parabenssss lindona td de bom ","timestamp":1560826984000,"timestamp_epochs":1560826984,"tweet_id":"1140817175592284160","tweet_url":"\/mari_zidaan\/status\/1140817175592284160","user_id":"790950591241527296","username":"mari_zidaan"},{"fullname":"ex ter","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Isah  seu cabelo t\u00e1 maravilhoso!!!!!<\/p>","is_retweet":1,"likes":1,"replies":1,"retweet_id":"1140938484699607042","retweeter_userid":"831836683830169600","retweeter_username":"isahcoutto","retweets":1,"text":"Isah  seu cabelo t\u00e1 maravilhoso!!!!!","timestamp":1560824265000,"timestamp_epochs":1560824265,"tweet_id":"1140805769241276416","tweet_url":"\/ester_naara\/status\/1140805769241276416","user_id":"440017269","username":"ester_naara"},{"fullname":"Diego Loures","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Parab\u00e9ns Isa! Felicidades sempre...<\/p>","is_retweet":1,"likes":1,"replies":1,"retweet_id":"1140802693948198913","retweeter_userid":"831836683830169600","retweeter_username":"isahcoutto","retweets":1,"text":"Parab\u00e9ns Isa! Felicidades sempre...","timestamp":1560823369000,"timestamp_epochs":1560823369,"tweet_id":"1140802010767384576","tweet_url":"\/diego_loures\/status\/1140802010767384576","user_id":"4749758543","username":"diego_loures"},{"fullname":"mano Marcos","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">parab\u00e9ns nen\u00e9m <img alt=\"\u2764\ufe0f\" aria-label=\"Emoji: Cora\u00e7\u00e3o vermelho\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/2764.png\" title=\"Cora\u00e7\u00e3o vermelho\"\/><img alt=\"\u2764\ufe0f\" aria-label=\"Emoji: Cora\u00e7\u00e3o vermelho\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/2764.png\" title=\"Cora\u00e7\u00e3o vermelho\"\/><img alt=\"\u2764\ufe0f\" aria-label=\"Emoji: Cora\u00e7\u00e3o vermelho\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/2764.png\" title=\"Cora\u00e7\u00e3o vermelho\"\/><\/p>","is_retweet":1,"likes":1,"replies":1,"retweet_id":"1140800887063027713","retweeter_userid":"831836683830169600","retweeter_username":"isahcoutto","retweets":1,"text":"parab\u00e9ns nen\u00e9m ","timestamp":1560823040000,"timestamp_epochs":1560823040,"tweet_id":"1140800632338755585","tweet_url":"\/omarcosmacedo\/status\/1140800632338755585","user_id":"279700527","username":"omarcosmacedo"},{"fullname":"T","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Parabens bb<\/p>","is_retweet":1,"likes":1,"replies":1,"retweet_id":"1140792833517006849","retweeter_userid":"831836683830169600","retweeter_username":"isahcoutto","retweets":1,"text":"Parabens bb","timestamp":1560820893000,"timestamp_epochs":1560820893,"tweet_id":"1140791625431625728","tweet_url":"\/Ma_Theuzao\/status\/1140791625431625728","user_id":"705040577004478464","username":"Ma_Theuzao"},{"fullname":"jr","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">parab\u00e9ns isah, tudo de bom smp e um pouco de altura pra nossa foto ficar melhor <img alt=\"\ud83e\udd2a\" aria-label=\"Emoji: Cara de louco\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f92a.png\" title=\"Cara de louco\"\/><img alt=\"\ud83d\udc99\" aria-label=\"Emoji: Cora\u00e7\u00e3o azul\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f499.png\" title=\"Cora\u00e7\u00e3o azul\"\/><\/p>","is_retweet":1,"likes":1,"replies":1,"retweet_id":"1140792729686937605","retweeter_userid":"831836683830169600","retweeter_username":"isahcoutto","retweets":1,"text":"parab\u00e9ns isah, tudo de bom smp e um pouco de altura pra nossa foto ficar melhor ","timestamp":1560820890000,"timestamp_epochs":1560820890,"tweet_id":"1140791616808128512","tweet_url":"\/jeff_cec\/status\/1140791616808128512","user_id":"495206714","username":"jeff_cec"},{"fullname":"Isah","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">na moral eu fiquei feliz demais com cada parab\u00e9ns que eu recebi <img alt=\"\ud83e\udd70\" aria-label=\"Emoji: Cara sorridente com 3 cora\u00e7\u00f5es\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f970.png\" title=\"Cara sorridente com 3 cora\u00e7\u00f5es\"\/><img alt=\"\ud83d\udc99\" aria-label=\"Emoji: Cora\u00e7\u00e3o azul\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f499.png\" title=\"Cora\u00e7\u00e3o azul\"\/><\/p>","is_retweet":0,"likes":15,"replies":4,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"na moral eu fiquei feliz demais com cada parab\u00e9ns que eu recebi ","timestamp":1560820727000,"timestamp_epochs":1560820727,"tweet_id":"1140790932666822658","tweet_url":"\/isahcoutto\/status\/1140790932666822658","user_id":"831836683830169600","username":"isahcoutto"},{"fullname":"selah","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">parab\u00e9ns anjo tudo de bom!!! <img alt=\"\u2764\" aria-label=\"Emoji: Cora\u00e7\u00e3o vermelho\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/2764.png\" title=\"Cora\u00e7\u00e3o vermelho\"\/><\/p>","is_retweet":1,"likes":1,"replies":1,"retweet_id":"1140789061973618688","retweeter_userid":"831836683830169600","retweeter_username":"isahcoutto","retweets":1,"text":"parab\u00e9ns anjo tudo de bom!!! ","timestamp":1560819937000,"timestamp_epochs":1560819937,"tweet_id":"1140787615932780544","tweet_url":"\/lateralzeca\/status\/1140787615932780544","user_id":"828245764749086720","username":"lateralzeca"},{"fullname":"n\u00e3o ganha nada time sofredor","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">parab\u00e9ns!! tudo de melhor sempre<\/p>","is_retweet":1,"likes":1,"replies":1,"retweet_id":"1140787029388779521","retweeter_userid":"831836683830169600","retweeter_username":"isahcoutto","retweets":1,"text":"parab\u00e9ns!! tudo de melhor sempre","timestamp":1560819776000,"timestamp_epochs":1560819776,"tweet_id":"1140786940310183936","tweet_url":"\/palm1to\/status\/1140786940310183936","user_id":"3363588430","username":"palm1to"},{"fullname":"Vinnicius Silva","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Inspirador!\nParab\u00e9ns, <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"831836683830169600\" dir=\"ltr\" href=\"\/isahcoutto\"><s>@<\/s><b>isahcoutto<\/b><\/a>! Felicidades!<\/p>","is_retweet":1,"likes":2,"replies":2,"retweet_id":"1140786975026360321","retweeter_userid":"831836683830169600","retweeter_username":"isahcoutto","retweets":1,"text":"Inspirador!\nParab\u00e9ns, @isahcoutto! Felicidades!","timestamp":1560819762000,"timestamp_epochs":1560819762,"tweet_id":"1140786885310238721","tweet_url":"\/_VinniciusSilva\/status\/1140786885310238721","user_id":"97527844","username":"_VinniciusSilva"},{"fullname":"Isah","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">essa foto aqui tamb\u00e9m porque amei demais <img alt=\"\ud83d\udc99\" aria-label=\"Emoji: Cora\u00e7\u00e3o azul\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f499.png\" title=\"Cora\u00e7\u00e3o azul\"\/>\n2.1 <img alt=\"\ud83e\udd73\" aria-label=\"Emoji: Cara festeira\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f973.png\" title=\"Cara festeira\"\/><img alt=\"\ud83c\udf82\" aria-label=\"Emoji: Bolo de anivers\u00e1rio \" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f382.png\" title=\"Bolo de anivers\u00e1rio \"\/><img alt=\"\ud83c\udf88\" aria-label=\"Emoji: Bal\u00e3o \" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f388.png\" title=\"Bal\u00e3o \"\/><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/hIB6bRxUVS\">pic.twitter.com\/hIB6bRxUVS<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":156,"replies":12,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"essa foto aqui tamb\u00e9m porque amei demais \n2.1 pic.twitter.com\/hIB6bRxUVS","timestamp":1560819781000,"timestamp_epochs":1560819781,"tweet_id":"1140786963345268736","tweet_url":"\/isahcoutto\/status\/1140786963345268736","user_id":"831836683830169600","username":"isahcoutto"},{"fullname":"Gizelle","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">n\u00e3o sou boa com textos, mas vamo l\u00e1: parab\u00e9ns xuxu <img alt=\"\ud83c\udf8a\" aria-label=\"Emoji: Bola com confetes\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f38a.png\" title=\"Bola com confetes\"\/><img alt=\"\ud83d\udc95\" aria-label=\"Emoji: Dois cora\u00e7\u00f5es\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f495.png\" title=\"Dois cora\u00e7\u00f5es\"\/><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/UtMA3jb55N\">pic.twitter.com\/UtMA3jb55N<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":36,"replies":3,"retweet_id":"1140786641021390848","retweeter_userid":"831836683830169600","retweeter_username":"isahcoutto","retweets":1,"text":"n\u00e3o sou boa com textos, mas vamo l\u00e1: parab\u00e9ns xuxu pic.twitter.com\/UtMA3jb55N","timestamp":1560819367000,"timestamp_epochs":1560819367,"tweet_id":"1140785224927842304","tweet_url":"\/Gizellemalta\/status\/1140785224927842304","user_id":"847608467355353089","username":"Gizellemalta"},{"fullname":"Iza","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Parab\u00e9ns linda, tudo de melhor pra voc\u00ea hoje e sempre porque voc\u00ea merece <img alt=\"\ud83d\udc99\" aria-label=\"Emoji: Cora\u00e7\u00e3o azul\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f499.png\" title=\"Cora\u00e7\u00e3o azul\"\/><img alt=\"\ud83d\udc99\" aria-label=\"Emoji: Cora\u00e7\u00e3o azul\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f499.png\" title=\"Cora\u00e7\u00e3o azul\"\/><img alt=\"\ud83d\udc99\" aria-label=\"Emoji: Cora\u00e7\u00e3o azul\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f499.png\" title=\"Cora\u00e7\u00e3o azul\"\/><img alt=\"\ud83d\udc99\" aria-label=\"Emoji: Cora\u00e7\u00e3o azul\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f499.png\" title=\"Cora\u00e7\u00e3o azul\"\/><img alt=\"\ud83d\udc99\" aria-label=\"Emoji: Cora\u00e7\u00e3o azul\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f499.png\" title=\"Cora\u00e7\u00e3o azul\"\/><\/p>","is_retweet":1,"likes":1,"replies":1,"retweet_id":"1140786537334022149","retweeter_userid":"831836683830169600","retweeter_username":"isahcoutto","retweets":1,"text":"Parab\u00e9ns linda, tudo de melhor pra voc\u00ea hoje e sempre porque voc\u00ea merece ","timestamp":1560816671000,"timestamp_epochs":1560816671,"tweet_id":"1140773918762033152","tweet_url":"\/izacec_armond\/status\/1140773918762033152","user_id":"193886637","username":"izacec_armond"},{"fullname":"\u13df\u13aa\u13a0\u13cc\u1d9c\u1d49\u1d9c","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\"><a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"831836683830169600\" dir=\"ltr\" href=\"\/isahcoutto\"><s>@<\/s><b>isahcoutto<\/b><\/a> acho que ainda d\u00e1 tempo, parab\u00e9ns, sucessooo!<\/p>","is_retweet":1,"likes":1,"replies":1,"retweet_id":"1140786475505717248","retweeter_userid":"831836683830169600","retweeter_username":"isahcoutto","retweets":1,"text":"@isahcoutto acho que ainda d\u00e1 tempo, parab\u00e9ns, sucessooo!","timestamp":1560813438000,"timestamp_epochs":1560813438,"tweet_id":"1140760357146959872","tweet_url":"\/_imastarboy\/status\/1140760357146959872","user_id":"808670398426521600","username":"_imastarboy"},{"fullname":"Iris","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Parab\u00e9ns gatinha <img alt=\"\ud83d\udc95\" aria-label=\"Emoji: Dois cora\u00e7\u00f5es\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f495.png\" title=\"Dois cora\u00e7\u00f5es\"\/><img alt=\"\ud83d\udc95\" aria-label=\"Emoji: Dois cora\u00e7\u00f5es\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f495.png\" title=\"Dois cora\u00e7\u00f5es\"\/><\/p>","is_retweet":1,"likes":2,"replies":1,"retweet_id":"1140786421810302979","retweeter_userid":"831836683830169600","retweeter_username":"isahcoutto","retweets":1,"text":"Parab\u00e9ns gatinha ","timestamp":1560812575000,"timestamp_epochs":1560812575,"tweet_id":"1140756739454906369","tweet_url":"\/avilairiss\/status\/1140756739454906369","user_id":"1384883916","username":"avilairiss"},{"fullname":"Que Deus nos ajude","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Parabens lindeza, tudo de melhor na sua vida sempre <img alt=\"\ud83d\ude18\" aria-label=\"Emoji: Cara jogando um beijo\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f618.png\" title=\"Cara jogando um beijo\"\/><\/p>","is_retweet":1,"likes":2,"replies":1,"retweet_id":"1140786377640071169","retweeter_userid":"831836683830169600","retweeter_username":"isahcoutto","retweets":1,"text":"Parabens lindeza, tudo de melhor na sua vida sempre ","timestamp":1560811731000,"timestamp_epochs":1560811731,"tweet_id":"1140753199202230272","tweet_url":"\/loucacelestee\/status\/1140753199202230272","user_id":"821808147929190400","username":"loucacelestee"},{"fullname":"Em Busca do Milagre do Milagre 36\/45 \ud83d\ude4f","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Parabens <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"831836683830169600\" dir=\"ltr\" href=\"\/isahcoutto\"><s>@<\/s><b>isahcoutto<\/b><\/a> tudo de bom viu Deus abencoe felicidades nessa data maravilhosa tmj na toca 3 bjao<img alt=\"\ud83c\udf82\" aria-label=\"Emoji: Bolo de anivers\u00e1rio \" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f382.png\" title=\"Bolo de anivers\u00e1rio \"\/><img alt=\"\ud83c\udf81\" aria-label=\"Emoji: Presente embrulhado\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f381.png\" title=\"Presente embrulhado\"\/><img alt=\"\ud83c\udf88\" aria-label=\"Emoji: Bal\u00e3o \" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f388.png\" title=\"Bal\u00e3o \"\/><img alt=\"\ud83d\ude09\" aria-label=\"Emoji: Cara piscando\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f609.png\" title=\"Cara piscando\"\/><\/p>","is_retweet":1,"likes":1,"replies":1,"retweet_id":"1140786331049713665","retweeter_userid":"831836683830169600","retweeter_username":"isahcoutto","retweets":1,"text":"Parabens @isahcoutto tudo de bom viu Deus abencoe felicidades nessa data maravilhosa tmj na toca 3 bjao","timestamp":1560811367000,"timestamp_epochs":1560811367,"tweet_id":"1140751674467856384","tweet_url":"\/fredy_1921\/status\/1140751674467856384","user_id":"4743924375","username":"fredy_1921"},{"fullname":"Igor \u02e2\u1d56\u1da0\u1d9c","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Parab\u00e9ns Deus aben\u00e7oe sua vida mt paz e sa\u00fade spm<\/p>","is_retweet":1,"likes":1,"replies":1,"retweet_id":"1140786280080564224","retweeter_userid":"831836683830169600","retweeter_username":"isahcoutto","retweets":1,"text":"Parab\u00e9ns Deus aben\u00e7oe sua vida mt paz e sa\u00fade spm","timestamp":1560810957000,"timestamp_epochs":1560810957,"tweet_id":"1140749953742102528","tweet_url":"\/igormilgraus\/status\/1140749953742102528","user_id":"173858975","username":"igormilgraus"},{"fullname":"Ana","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">parab\u00e9ns gatinha, tudo de melhor pra voc\u00ea, muitos t\u00edtulos do cec e muita felicidade, feliz anivers\u00e1rio <img alt=\"\ud83d\udc99\" aria-label=\"Emoji: Cora\u00e7\u00e3o azul\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f499.png\" title=\"Cora\u00e7\u00e3o azul\"\/><\/p>","is_retweet":1,"likes":1,"replies":1,"retweet_id":"1140786223713267712","retweeter_userid":"831836683830169600","retweeter_username":"isahcoutto","retweets":1,"text":"parab\u00e9ns gatinha, tudo de melhor pra voc\u00ea, muitos t\u00edtulos do cec e muita felicidade, feliz anivers\u00e1rio ","timestamp":1560809124000,"timestamp_epochs":1560809124,"tweet_id":"1140742263309590528","tweet_url":"\/analuvlima\/status\/1140742263309590528","user_id":"2420789676","username":"analuvlima"},{"fullname":"L;","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">parabens <img alt=\"\ud83d\udc99\" aria-label=\"Emoji: Cora\u00e7\u00e3o azul\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f499.png\" title=\"Cora\u00e7\u00e3o azul\"\/><\/p>","is_retweet":1,"likes":1,"replies":1,"retweet_id":"1140786170114318336","retweeter_userid":"831836683830169600","retweeter_username":"isahcoutto","retweets":1,"text":"parabens ","timestamp":1560809122000,"timestamp_epochs":1560809122,"tweet_id":"1140742257030701057","tweet_url":"\/sitccec\/status\/1140742257030701057","user_id":"2613835608","username":"sitccec"},{"fullname":"Barbosa","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Parab\u00e9nssss, felicidades Isabela!<\/p>","is_retweet":1,"likes":1,"replies":1,"retweet_id":"1140786129089761280","retweeter_userid":"831836683830169600","retweeter_username":"isahcoutto","retweets":1,"text":"Parab\u00e9nssss, felicidades Isabela!","timestamp":1560809037000,"timestamp_epochs":1560809037,"tweet_id":"1140741898749009921","tweet_url":"\/Lucas_Soas\/status\/1140741898749009921","user_id":"4591898003","username":"Lucas_Soas"},{"fullname":"Erick","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Feliz anivers\u00e1rio <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"831836683830169600\" dir=\"ltr\" href=\"\/isahcoutto\"><s>@<\/s><b>isahcoutto<\/b><\/a>, Deus aben\u00e7oe sua vida. Tudo de bom hoje e sempre <img alt=\"\ud83d\udc99\" aria-label=\"Emoji: Cora\u00e7\u00e3o azul\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f499.png\" title=\"Cora\u00e7\u00e3o azul\"\/><\/p>","is_retweet":1,"likes":2,"replies":1,"retweet_id":"1140786092389666816","retweeter_userid":"831836683830169600","retweeter_username":"isahcoutto","retweets":1,"text":"Feliz anivers\u00e1rio @isahcoutto, Deus aben\u00e7oe sua vida. Tudo de bom hoje e sempre ","timestamp":1560808508000,"timestamp_epochs":1560808508,"tweet_id":"1140739682805960706","tweet_url":"\/Erick_Duart3\/status\/1140739682805960706","user_id":"182444036","username":"Erick_Duart3"},{"fullname":"eduardo","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">parabensss, felicidades e muito sucesso<\/p>","is_retweet":1,"likes":1,"replies":1,"retweet_id":"1140786052858335233","retweeter_userid":"831836683830169600","retweeter_username":"isahcoutto","retweets":1,"text":"parabensss, felicidades e muito sucesso","timestamp":1560808300000,"timestamp_epochs":1560808300,"tweet_id":"1140738806783627264","tweet_url":"\/eduardogont\/status\/1140738806783627264","user_id":"2806459091","username":"eduardogont"},{"fullname":"talita","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">voc\u00ea merece o mundo talkei <img alt=\"\ud83d\udc99\" aria-label=\"Emoji: Cora\u00e7\u00e3o azul\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f499.png\" title=\"Cora\u00e7\u00e3o azul\"\/><img alt=\"\ud83d\udc99\" aria-label=\"Emoji: Cora\u00e7\u00e3o azul\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f499.png\" title=\"Cora\u00e7\u00e3o azul\"\/><img alt=\"\ud83d\udc99\" aria-label=\"Emoji: Cora\u00e7\u00e3o azul\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f499.png\" title=\"Cora\u00e7\u00e3o azul\"\/><\/p>","is_retweet":1,"likes":1,"replies":1,"retweet_id":"1140785982008123392","retweeter_userid":"831836683830169600","retweeter_username":"isahcoutto","retweets":1,"text":"voc\u00ea merece o mundo talkei ","timestamp":1560807842000,"timestamp_epochs":1560807842,"tweet_id":"1140736889340739584","tweet_url":"\/talixta\/status\/1140736889340739584","user_id":"1021102105329917952","username":"talixta"},{"fullname":"Terrorista \u1d9c\u1d49\u1d9c","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Parab\u00e9ns, Felicidades, muitos anos de vida, Sa\u00fade e paz, Que Deus te aben\u00e7oe<\/p>","is_retweet":1,"likes":1,"replies":1,"retweet_id":"1140785925263372288","retweeter_userid":"831836683830169600","retweeter_username":"isahcoutto","retweets":1,"text":"Parab\u00e9ns, Felicidades, muitos anos de vida, Sa\u00fade e paz, Que Deus te aben\u00e7oe","timestamp":1560807149000,"timestamp_epochs":1560807149,"tweet_id":"1140733979819237380","tweet_url":"\/terrorista_Cec\/status\/1140733979819237380","user_id":"754948634358190080","username":"terrorista_Cec"},{"fullname":"Isah","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">um dos melhores anivers\u00e1rios que eu j\u00e1 tive! s\u00f3 tenho a agradecer por ter pessoas t\u00e3o incr\u00edveis na minha vida. bem vindo 2.1 <img alt=\"\ud83e\udd73\" aria-label=\"Emoji: Cara festeira\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f973.png\" title=\"Cara festeira\"\/><img alt=\"\ud83c\udf82\" aria-label=\"Emoji: Bolo de anivers\u00e1rio \" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f382.png\" title=\"Bolo de anivers\u00e1rio \"\/><img alt=\"\ud83c\udf88\" aria-label=\"Emoji: Bal\u00e3o \" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f388.png\" title=\"Bal\u00e3o \"\/> em Belo Horizonte, Brazil <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https:\/\/www.instagram.com\/p\/By1I-c6Ht-E\/?igshid=1rqyu4t310jst\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/4o4HTvpGZL\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/www.instagram.com\/p\/By1I-c6Ht-E\/?igshid=1rqyu4t310jst\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/www.<\/span><span class=\"js-display-url\">instagram.com\/p\/By1I-c6Ht-E\/<\/span><span class=\"invisible\">?igshid=1rqyu4t310jst<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":4,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"um dos melhores anivers\u00e1rios que eu j\u00e1 tive! s\u00f3 tenho a agradecer por ter pessoas t\u00e3o incr\u00edveis na minha vida. bem vindo 2.1  em Belo Horizonte, Brazil https:\/\/www.instagram.com\/p\/By1I-c6Ht-E\/?igshid=1rqyu4t310jst\u00a0\u2026","timestamp":1560816251000,"timestamp_epochs":1560816251,"tweet_id":"1140772155736690688","tweet_url":"\/isahcoutto\/status\/1140772155736690688","user_id":"831836683830169600","username":"isahcoutto"},{"fullname":"Loris","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\"><a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"831836683830169600\" dir=\"ltr\" href=\"\/isahcoutto\"><s>@<\/s><b>isahcoutto<\/b><\/a> parab\u00e9ns lindeza! tudo de bom hoje e sempre. Muito amor, paz, sa\u00fade, sucesso e mto Cruzeiro <img alt=\"\ud83d\udc99\" aria-label=\"Emoji: Cora\u00e7\u00e3o azul\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f499.png\" title=\"Cora\u00e7\u00e3o azul\"\/><\/p>","is_retweet":1,"likes":1,"replies":1,"retweet_id":"1140731611530612736","retweeter_userid":"831836683830169600","retweeter_username":"isahcoutto","retweets":1,"text":"@isahcoutto parab\u00e9ns lindeza! tudo de bom hoje e sempre. Muito amor, paz, sa\u00fade, sucesso e mto Cruzeiro ","timestamp":1560806556000,"timestamp_epochs":1560806556,"tweet_id":"1140731495495143424","tweet_url":"\/_lorenasouzav\/status\/1140731495495143424","user_id":"926237958033854464","username":"_lorenasouzav"},{"fullname":"Alc\u00e2ntara \ud83c\udde7\ud83c\uddf7","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Parabenssss. Tudo de bom na sua vida, muito Cruzeiro<\/p>","is_retweet":1,"likes":1,"replies":1,"retweet_id":"1140731192775495680","retweeter_userid":"831836683830169600","retweeter_username":"isahcoutto","retweets":1,"text":"Parabenssss. Tudo de bom na sua vida, muito Cruzeiro","timestamp":1560806421000,"timestamp_epochs":1560806421,"tweet_id":"1140730927024394240","tweet_url":"\/LuccasCRF_\/status\/1140730927024394240","user_id":"2668953177","username":"LuccasCRF_"},{"fullname":"Weslley CEC","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Parab\u00e9ns!! Felicidades <img alt=\"\ud83d\udc99\" aria-label=\"Emoji: Cora\u00e7\u00e3o azul\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f499.png\" title=\"Cora\u00e7\u00e3o azul\"\/> heueheh  fa\u00e7o niver hoje tbm<\/p>","is_retweet":1,"likes":1,"replies":1,"retweet_id":"1140731151604158465","retweeter_userid":"831836683830169600","retweeter_username":"isahcoutto","retweets":1,"text":"Parab\u00e9ns!! Felicidades  heueheh  fa\u00e7o niver hoje tbm","timestamp":1560806329000,"timestamp_epochs":1560806329,"tweet_id":"1140730542834552832","tweet_url":"\/W_Campos3\/status\/1140730542834552832","user_id":"380051906","username":"W_Campos3"},{"fullname":"laura","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Parab\u00e9ns maravilhosa, muitas felicidades <img alt=\"\ud83d\udc99\" aria-label=\"Emoji: Cora\u00e7\u00e3o azul\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f499.png\" title=\"Cora\u00e7\u00e3o azul\"\/><img alt=\"\ud83d\udc99\" aria-label=\"Emoji: Cora\u00e7\u00e3o azul\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f499.png\" title=\"Cora\u00e7\u00e3o azul\"\/><\/p>","is_retweet":1,"likes":1,"replies":1,"retweet_id":"1140730491634626561","retweeter_userid":"831836683830169600","retweeter_username":"isahcoutto","retweets":1,"text":"Parab\u00e9ns maravilhosa, muitas felicidades ","timestamp":1560806300000,"timestamp_epochs":1560806300,"tweet_id":"1140730419257778177","tweet_url":"\/laurafcec\/status\/1140730419257778177","user_id":"545998976","username":"laurafcec"},{"fullname":"Isah","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">fazer anivers\u00e1rio \u00e9 t\u00e3o bommm <img alt=\"\ud83e\udd70\" aria-label=\"Emoji: Cara sorridente com 3 cora\u00e7\u00f5es\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f970.png\" title=\"Cara sorridente com 3 cora\u00e7\u00f5es\"\/><\/p>","is_retweet":0,"likes":9,"replies":7,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":1,"text":"fazer anivers\u00e1rio \u00e9 t\u00e3o bommm ","timestamp":1560806228000,"timestamp_epochs":1560806228,"tweet_id":"1140730117070753792","tweet_url":"\/isahcoutto\/status\/1140730117070753792","user_id":"831836683830169600","username":"isahcoutto"},{"fullname":"Alan","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Parab\u00e9nssssss isaaaaaa, tudo de bom e de melhor. Beijaaaaao, vem pra Porto logo me visitar <img alt=\"\u2764\ufe0f\" aria-label=\"Emoji: Cora\u00e7\u00e3o vermelho\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/2764.png\" title=\"Cora\u00e7\u00e3o vermelho\"\/><\/p>","is_retweet":1,"likes":1,"replies":1,"retweet_id":"1140728104069062663","retweeter_userid":"831836683830169600","retweeter_username":"isahcoutto","retweets":1,"text":"Parab\u00e9nssssss isaaaaaa, tudo de bom e de melhor. Beijaaaaao, vem pra Porto logo me visitar ","timestamp":1560804793000,"timestamp_epochs":1560804793,"tweet_id":"1140724097447550978","tweet_url":"\/AlanTomazelli\/status\/1140724097447550978","user_id":"117478116","username":"AlanTomazelli"},{"fullname":"talita","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">hoje \u00e9 anivers\u00e1rio da cec mais linda do universo. tive o prazer de te conhecer esse ano mas j\u00e1 admiro pacas e gosto muito de voc\u00ea baby, tu mora no meu <img alt=\"\ud83d\udc99\" aria-label=\"Emoji: Cora\u00e7\u00e3o azul\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f499.png\" title=\"Cora\u00e7\u00e3o azul\"\/> \u00e9s maravilhosa e eu s\u00f3 te desejo coisas  boas, esse ano ainda vou no mineras pra te ver. parab\u00e9ns dona do 316 <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"831836683830169600\" dir=\"ltr\" href=\"\/isahcoutto\"><s>@<\/s><b>isahcoutto<\/b><\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":1,"replies":1,"retweet_id":"1140727847277010944","retweeter_userid":"831836683830169600","retweeter_username":"isahcoutto","retweets":1,"text":"hoje \u00e9 anivers\u00e1rio da cec mais linda do universo. tive o prazer de te conhecer esse ano mas j\u00e1 admiro pacas e gosto muito de voc\u00ea baby, tu mora no meu  \u00e9s maravilhosa e eu s\u00f3 te desejo coisas  boas, esse ano ainda vou no mineras pra te ver. parab\u00e9ns dona do 316 @isahcoutto","timestamp":1560803604000,"timestamp_epochs":1560803604,"tweet_id":"1140719111300943873","tweet_url":"\/talixta\/status\/1140719111300943873","user_id":"1021102105329917952","username":"talixta"},{"fullname":"julio","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">coeisah meus parab\u00e9ns, MTS anos de vida e sa\u00fade, que Deus aben\u00e7oe vc grandemente, tudo bom sempre, tmj<img alt=\"\ud83d\udc4f\" aria-label=\"Emoji: S\u00edmbolo de aplausos\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f44f.png\" title=\"S\u00edmbolo de aplausos\"\/><img alt=\"\ud83d\udc4f\" aria-label=\"Emoji: S\u00edmbolo de aplausos\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f44f.png\" title=\"S\u00edmbolo de aplausos\"\/><img alt=\"\ud83d\udc4f\" aria-label=\"Emoji: S\u00edmbolo de aplausos\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f44f.png\" title=\"S\u00edmbolo de aplausos\"\/><img alt=\"\ud83c\udf81\" aria-label=\"Emoji: Presente embrulhado\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f381.png\" title=\"Presente embrulhado\"\/><img alt=\"\ud83d\ude18\" aria-label=\"Emoji: Cara jogando um beijo\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f618.png\" title=\"Cara jogando um beijo\"\/><img alt=\"\ud83d\ude4f\" aria-label=\"Emoji: Pessoa com as m\u00e3os postas\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f64f.png\" title=\"Pessoa com as m\u00e3os postas\"\/><\/p>","is_retweet":1,"likes":1,"replies":1,"retweet_id":"1140713003576365058","retweeter_userid":"831836683830169600","retweeter_username":"isahcoutto","retweets":1,"text":"coeisah meus parab\u00e9ns, MTS anos de vida e sa\u00fade, que Deus aben\u00e7oe vc grandemente, tudo bom sempre, tmj","timestamp":1560801646000,"timestamp_epochs":1560801646,"tweet_id":"1140710898715283457","tweet_url":"\/cecjulhao\/status\/1140710898715283457","user_id":"304789781","username":"cecjulhao"},{"fullname":"pablo","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">parab\u00e9ns, Isah! toda felicidade do mundo pra voc\u00ea. saudade<img alt=\"\u2764\ufe0f\" aria-label=\"Emoji: Cora\u00e7\u00e3o vermelho\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/2764.png\" title=\"Cora\u00e7\u00e3o vermelho\"\/><img alt=\"\ud83d\ude1e\" aria-label=\"Emoji: Cara de decepcionado\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f61e.png\" title=\"Cara de decepcionado\"\/><\/p>","is_retweet":1,"likes":1,"replies":1,"retweet_id":"1140712802065289217","retweeter_userid":"831836683830169600","retweeter_username":"isahcoutto","retweets":1,"text":"parab\u00e9ns, Isah! toda felicidade do mundo pra voc\u00ea. saudade","timestamp":1560798571000,"timestamp_epochs":1560798571,"tweet_id":"1140698001259814913","tweet_url":"\/donpabIito\/status\/1140698001259814913","user_id":"2965917964","username":"donpabIito"},{"fullname":"lopes","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Parab\u00e9ns gatinha<img alt=\"\u2764\" aria-label=\"Emoji: Cora\u00e7\u00e3o vermelho\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/2764.png\" title=\"Cora\u00e7\u00e3o vermelho\"\/><\/p>","is_retweet":1,"likes":1,"replies":1,"retweet_id":"1140712728195215361","retweeter_userid":"831836683830169600","retweeter_username":"isahcoutto","retweets":1,"text":"Parab\u00e9ns gatinha","timestamp":1560798405000,"timestamp_epochs":1560798405,"tweet_id":"1140697307471601665","tweet_url":"\/Luana_lopes78\/status\/1140697307471601665","user_id":"956885789157228544","username":"Luana_lopes78"},{"fullname":"#CruzeiroTimeDoPovo","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Parab\u00e9ns <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"831836683830169600\" dir=\"ltr\" href=\"\/isahcoutto\"><s>@<\/s><b>isahcoutto<\/b><\/a> <img alt=\"\ud83c\udf82\" aria-label=\"Emoji: Bolo de anivers\u00e1rio \" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f382.png\" title=\"Bolo de anivers\u00e1rio \"\/><img alt=\"\ud83e\udd8a\" aria-label=\"Emoji: Cara de raposa\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f98a.png\" title=\"Cara de raposa\"\/><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/8fiGx0vemO\">pic.twitter.com\/8fiGx0vemO<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":41,"replies":2,"retweet_id":"1140712570938187781","retweeter_userid":"831836683830169600","retweeter_username":"isahcoutto","retweets":2,"text":"Parab\u00e9ns @isahcoutto pic.twitter.com\/8fiGx0vemO","timestamp":1560796433000,"timestamp_epochs":1560796433,"tweet_id":"1140689035498860550","tweet_url":"\/Paiblito\/status\/1140689035498860550","user_id":"1848198708","username":"Paiblito"},{"fullname":"Alexandre Lima _\ud83d\udc99\ud83d\udc3a Cruzeiro cabuloso","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\"><a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"831836683830169600\" dir=\"ltr\" href=\"\/isahcoutto\"><s>@<\/s><b>isahcoutto<\/b><\/a> <img alt=\"\ud83c\udf82\" aria-label=\"Emoji: Bolo de anivers\u00e1rio \" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f382.png\" title=\"Bolo de anivers\u00e1rio \"\/>parab\u00e9ns mocinha que nosso bom Deus permane\u00e7a aben\u00e7oando vc em suas jornadas ,q esteja em todas suas conquistas , felicidades sempre <img alt=\"\ud83e\udd73\" aria-label=\"Emoji: Cara festeira\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f973.png\" title=\"Cara festeira\"\/><\/p>","is_retweet":1,"likes":1,"replies":1,"retweet_id":"1140712450020524035","retweeter_userid":"831836683830169600","retweeter_username":"isahcoutto","retweets":1,"text":"@isahcoutto parab\u00e9ns mocinha que nosso bom Deus permane\u00e7a aben\u00e7oando vc em suas jornadas ,q esteja em todas suas conquistas , felicidades sempre ","timestamp":1560796366000,"timestamp_epochs":1560796366,"tweet_id":"1140688751984820229","tweet_url":"\/Alexandre_2508L\/status\/1140688751984820229","user_id":"937656341447020548","username":"Alexandre_2508L"},{"fullname":"gabriela","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">parabeeens, anjo <img alt=\"\ud83d\udc99\" aria-label=\"Emoji: Cora\u00e7\u00e3o azul\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f499.png\" title=\"Cora\u00e7\u00e3o azul\"\/><img alt=\"\ud83d\udc99\" aria-label=\"Emoji: Cora\u00e7\u00e3o azul\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f499.png\" title=\"Cora\u00e7\u00e3o azul\"\/> te desejo tudo de bom (t\u00edtulos pro cec, inclusive kkk) \n feliz anivers\u00e1rio e que Deus te ilumine muito <img alt=\"\ud83d\udc99\" aria-label=\"Emoji: Cora\u00e7\u00e3o azul\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f499.png\" title=\"Cora\u00e7\u00e3o azul\"\/><img alt=\"\ud83d\ude4f\ud83c\udffb\" aria-label=\"Emoji: Pessoa com as m\u00e3os postas (tom de pele claro)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f64f-1f3fb.png\" title=\"Pessoa com as m\u00e3os postas (tom de pele claro)\"\/><\/p>","is_retweet":1,"likes":1,"replies":1,"retweet_id":"1140712131081490432","retweeter_userid":"831836683830169600","retweeter_username":"isahcoutto","retweets":1,"text":"parabeeens, anjo  te desejo tudo de bom (t\u00edtulos pro cec, inclusive kkk) \n feliz anivers\u00e1rio e que Deus te ilumine muito ","timestamp":1560794813000,"timestamp_epochs":1560794813,"tweet_id":"1140682238901805057","tweet_url":"\/eversincekcc\/status\/1140682238901805057","user_id":"2393477166","username":"eversincekcc"},{"fullname":"Nando Martins","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Parab\u00e9ns menina mtas felicidades pra vc em sua vida !!!<\/p>","is_retweet":1,"likes":1,"replies":1,"retweet_id":"1140681234194059264","retweeter_userid":"831836683830169600","retweeter_username":"isahcoutto","retweets":1,"text":"Parab\u00e9ns menina mtas felicidades pra vc em sua vida !!!","timestamp":1560792016000,"timestamp_epochs":1560792016,"tweet_id":"1140670509077663744","tweet_url":"\/nandomartins86\/status\/1140670509077663744","user_id":"3727847295","username":"nandomartins86"},{"fullname":"b\u00a1anca","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">PARAB\u00c9NS ANJO te desejo as melhores coisas do mundo e muito cec, aproveita seu dia <img alt=\"\ud83d\udc99\" aria-label=\"Emoji: Cora\u00e7\u00e3o azul\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f499.png\" title=\"Cora\u00e7\u00e3o azul\"\/><img alt=\"\ud83d\udc99\" aria-label=\"Emoji: Cora\u00e7\u00e3o azul\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f499.png\" title=\"Cora\u00e7\u00e3o azul\"\/><\/p>","is_retweet":1,"likes":1,"replies":1,"retweet_id":"1140681176715280385","retweeter_userid":"831836683830169600","retweeter_username":"isahcoutto","retweets":1,"text":"PARAB\u00c9NS ANJO te desejo as melhores coisas do mundo e muito cec, aproveita seu dia ","timestamp":1560792001000,"timestamp_epochs":1560792001,"tweet_id":"1140670443919200258","tweet_url":"\/cruzeirc\/status\/1140670443919200258","user_id":"4131087083","username":"cruzeirc"},{"fullname":"kath","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">parab\u00e9ns, tudo de bom<\/p>","is_retweet":1,"likes":1,"replies":1,"retweet_id":"1140681115918880768","retweeter_userid":"831836683830169600","retweeter_username":"isahcoutto","retweets":1,"text":"parab\u00e9ns, tudo de bom","timestamp":1560791965000,"timestamp_epochs":1560791965,"tweet_id":"1140670292760682498","tweet_url":"\/finnchwl\/status\/1140670292760682498","user_id":"902235912","username":"finnchwl"},{"fullname":"Isah","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">ganhei bolo do meu trabalho pqp t\u00f4 bem feliz kkkkkk<\/p>","is_retweet":0,"likes":3,"replies":2,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"ganhei bolo do meu trabalho pqp t\u00f4 bem feliz kkkkkk","timestamp":1560791927000,"timestamp_epochs":1560791927,"tweet_id":"1140670135906312192","tweet_url":"\/isahcoutto\/status\/1140670135906312192","user_id":"831836683830169600","username":"isahcoutto"},{"fullname":"matheus \ud83c\udded\ud83c\uddf3 (36\/45)","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Parab\u00e9ns isah!! Q Deus te aben\u00e7oe mt, felicidades!! <img alt=\"\ud83d\ude4c\" aria-label=\"Emoji: Pessoa com as m\u00e3os levantadas em comemora\u00e7\u00e3o\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f64c.png\" title=\"Pessoa com as m\u00e3os levantadas em comemora\u00e7\u00e3o\"\/><img alt=\"\ud83d\udc99\" aria-label=\"Emoji: Cora\u00e7\u00e3o azul\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f499.png\" title=\"Cora\u00e7\u00e3o azul\"\/><\/p>","is_retweet":1,"likes":1,"replies":1,"retweet_id":"1140670004033196032","retweeter_userid":"831836683830169600","retweeter_username":"isahcoutto","retweets":1,"text":"Parab\u00e9ns isah!! Q Deus te aben\u00e7oe mt, felicidades!! ","timestamp":1560791233000,"timestamp_epochs":1560791233,"tweet_id":"1140667222765002752","tweet_url":"\/cec_mbr\/status\/1140667222765002752","user_id":"4890171146","username":"cec_mbr"},{"fullname":"gui","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">parab\u00e9ns lindaaaa tudo de bom pra voc\u00ea!!! muita paz, sa\u00fade, amor e muito cruzeiro tbm hahaha sdds <img alt=\"\ud83d\udc99\" aria-label=\"Emoji: Cora\u00e7\u00e3o azul\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f499.png\" title=\"Cora\u00e7\u00e3o azul\"\/><img alt=\"\ud83d\udc99\" aria-label=\"Emoji: Cora\u00e7\u00e3o azul\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f499.png\" title=\"Cora\u00e7\u00e3o azul\"\/><img alt=\"\ud83d\udc99\" aria-label=\"Emoji: Cora\u00e7\u00e3o azul\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f499.png\" title=\"Cora\u00e7\u00e3o azul\"\/><img alt=\"\ud83d\udc99\" aria-label=\"Emoji: Cora\u00e7\u00e3o azul\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f499.png\" title=\"Cora\u00e7\u00e3o azul\"\/><\/p>","is_retweet":1,"likes":1,"replies":1,"retweet_id":"1140666106094530560","retweeter_userid":"831836683830169600","retweeter_username":"isahcoutto","retweets":1,"text":"parab\u00e9ns lindaaaa tudo de bom pra voc\u00ea!!! muita paz, sa\u00fade, amor e muito cruzeiro tbm hahaha sdds ","timestamp":1560790935000,"timestamp_epochs":1560790935,"tweet_id":"1140665974124883968","tweet_url":"\/guuihsm\/status\/1140665974124883968","user_id":"1078447502586720258","username":"guuihsm"},{"fullname":"Rafa Luiz Sanches","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Parab\u00e9ns mo\u00e7a<img alt=\"\ud83d\ude09\" aria-label=\"Emoji: Cara piscando\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f609.png\" title=\"Cara piscando\"\/><img alt=\"\ud83d\ude42\" aria-label=\"Emoji: Cara levemente sorridente\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f642.png\" title=\"Cara levemente sorridente\"\/><\/p>","is_retweet":1,"likes":1,"replies":1,"retweet_id":"1140666053330161667","retweeter_userid":"831836683830169600","retweeter_username":"isahcoutto","retweets":1,"text":"Parab\u00e9ns mo\u00e7a","timestamp":1560790859000,"timestamp_epochs":1560790859,"tweet_id":"1140665654548279301","tweet_url":"\/luiz_rafaelluiz\/status\/1140665654548279301","user_id":"535763224","username":"luiz_rafaelluiz"},{"fullname":"letty","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">parabensssss baby!!!! muita sa\u00fade e jogos pra ti <img alt=\"\ud83d\udc99\" aria-label=\"Emoji: Cora\u00e7\u00e3o azul\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f499.png\" title=\"Cora\u00e7\u00e3o azul\"\/><\/p>","is_retweet":1,"likes":1,"replies":1,"retweet_id":"1140665938150416384","retweeter_userid":"831836683830169600","retweeter_username":"isahcoutto","retweets":1,"text":"parabensssss baby!!!! muita sa\u00fade e jogos pra ti ","timestamp":1560789426000,"timestamp_epochs":1560789426,"tweet_id":"1140659646459502592","tweet_url":"\/letcurry\/status\/1140659646459502592","user_id":"219754624","username":"letcurry"},{"fullname":"Luana do Carmo","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">parab\u00e9ns princesa <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"831836683830169600\" dir=\"ltr\" href=\"\/isahcoutto\"><s>@<\/s><b>isahcoutto<\/b><\/a> tudo de bom hoje e sempre pq voc\u00ea merece <img alt=\"\u2764\ufe0f\" aria-label=\"Emoji: Cora\u00e7\u00e3o vermelho\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/2764.png\" title=\"Cora\u00e7\u00e3o vermelho\"\/><img alt=\"\u2764\ufe0f\" aria-label=\"Emoji: Cora\u00e7\u00e3o vermelho\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/2764.png\" title=\"Cora\u00e7\u00e3o vermelho\"\/><img alt=\"\u2764\ufe0f\" aria-label=\"Emoji: Cora\u00e7\u00e3o vermelho\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/2764.png\" title=\"Cora\u00e7\u00e3o vermelho\"\/><img alt=\"\u2764\ufe0f\" aria-label=\"Emoji: Cora\u00e7\u00e3o vermelho\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/2764.png\" title=\"Cora\u00e7\u00e3o vermelho\"\/> saudades, amo voc\u00ea<\/p>","is_retweet":1,"likes":2,"replies":1,"retweet_id":"1140665762174164992","retweeter_userid":"831836683830169600","retweeter_username":"isahcoutto","retweets":1,"text":"parab\u00e9ns princesa @isahcoutto tudo de bom hoje e sempre pq voc\u00ea merece  saudades, amo voc\u00ea","timestamp":1560788277000,"timestamp_epochs":1560788277,"tweet_id":"1140654824343646208","tweet_url":"\/luan7a\/status\/1140654824343646208","user_id":"824781109984686080","username":"luan7a"},{"fullname":"evellyn","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">parab\u00e9ns anjo, tudo de bom!! <img alt=\"\ud83d\udc98\" aria-label=\"Emoji: Cora\u00e7\u00e3o com flecha\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f498.png\" title=\"Cora\u00e7\u00e3o com flecha\"\/><\/p>","is_retweet":1,"likes":1,"replies":1,"retweet_id":"1140665697397346304","retweeter_userid":"831836683830169600","retweeter_username":"isahcoutto","retweets":1,"text":"parab\u00e9ns anjo, tudo de bom!! ","timestamp":1560787964000,"timestamp_epochs":1560787964,"tweet_id":"1140653514986856448","tweet_url":"\/evellyncrf_\/status\/1140653514986856448","user_id":"2788473650","username":"evellyncrf_"},{"fullname":"Dudu 17\u00b0 CMA","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Parab\u00e9ns muita Paz Saudade e Felicidade<\/p>","is_retweet":1,"likes":1,"replies":1,"retweet_id":"1140665573078110208","retweeter_userid":"831836683830169600","retweeter_username":"isahcoutto","retweets":1,"text":"Parab\u00e9ns muita Paz Saudade e Felicidade","timestamp":1560787631000,"timestamp_epochs":1560787631,"tweet_id":"1140652114642972673","tweet_url":"\/Andrade1921\/status\/1140652114642972673","user_id":"895289101351604224","username":"Andrade1921"},{"fullname":".","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">PARAB\u00c9NS MEU ANJOOOO!!!! muitas felicidades, paz, sa\u00fade e tudo de bom pra voc\u00ea sempre <img alt=\"\u2764\" aria-label=\"Emoji: Cora\u00e7\u00e3o vermelho\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/2764.png\" title=\"Cora\u00e7\u00e3o vermelho\"\/><img alt=\"\u2764\" aria-label=\"Emoji: Cora\u00e7\u00e3o vermelho\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/2764.png\" title=\"Cora\u00e7\u00e3o vermelho\"\/><img alt=\"\u2764\" aria-label=\"Emoji: Cora\u00e7\u00e3o vermelho\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/2764.png\" title=\"Cora\u00e7\u00e3o vermelho\"\/><\/p>","is_retweet":1,"likes":1,"replies":1,"retweet_id":"1140665488822943744","retweeter_userid":"831836683830169600","retweeter_username":"isahcoutto","retweets":1,"text":"PARAB\u00c9NS MEU ANJOOOO!!!! muitas felicidades, paz, sa\u00fade e tudo de bom pra voc\u00ea sempre ","timestamp":1560786110000,"timestamp_epochs":1560786110,"tweet_id":"1140645737639768064","tweet_url":"\/gicacec\/status\/1140645737639768064","user_id":"1083811779417964545","username":"gicacec"},{"fullname":"uanne","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">linda te amo parab\u00e9ns <img alt=\"\ud83d\udc9c\" aria-label=\"Emoji: Cora\u00e7\u00e3o roxo\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f49c.png\" title=\"Cora\u00e7\u00e3o roxo\"\/><\/p>","is_retweet":1,"likes":1,"replies":1,"retweet_id":"1140665423614107648","retweeter_userid":"831836683830169600","retweeter_username":"isahcoutto","retweets":1,"text":"linda te amo parab\u00e9ns ","timestamp":1560785439000,"timestamp_epochs":1560785439,"tweet_id":"1140642921940684800","tweet_url":"\/uannecec\/status\/1140642921940684800","user_id":"1520504934","username":"uannecec"},{"fullname":"Hermann\u1d9c\u1d49\u1d9c","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Parab\u00e9ns amiga, muita paz sa\u00fade farra e um Cruzeiro vitorioso para n\u00f3s dar alegria<img alt=\"\ud83d\udc99\" aria-label=\"Emoji: Cora\u00e7\u00e3o azul\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f499.png\" title=\"Cora\u00e7\u00e3o azul\"\/><\/p>","is_retweet":1,"likes":1,"replies":1,"retweet_id":"1140665340726300673","retweeter_userid":"831836683830169600","retweeter_username":"isahcoutto","retweets":1,"text":"Parab\u00e9ns amiga, muita paz sa\u00fade farra e um Cruzeiro vitorioso para n\u00f3s dar alegria","timestamp":1560784955000,"timestamp_epochs":1560784955,"tweet_id":"1140640894208622592","tweet_url":"\/Hermann_Cec\/status\/1140640894208622592","user_id":"578390911","username":"Hermann_Cec"},{"fullname":"Maria Almeida","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Mega antiga mas t\u00e1 valendo, nenhum post que eu fizer vai superar o parab\u00e9ns da xuxa hahah! Feliz anivers\u00e1rio peste, sa\u00fade, paz, gatinhos, grana e CEC!\n<a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"831836683830169600\" dir=\"ltr\" href=\"\/isahcoutto\"><s>@<\/s><b>isahcoutto<\/b><\/a> <img alt=\"\ud83d\udc99\" aria-label=\"Emoji: Cora\u00e7\u00e3o azul\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f499.png\" title=\"Cora\u00e7\u00e3o azul\"\/><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/NYxdTMWIAH\">pic.twitter.com\/NYxdTMWIAH<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":12,"replies":2,"retweet_id":"1140665077034573829","retweeter_userid":"831836683830169600","retweeter_username":"isahcoutto","retweets":1,"text":"Mega antiga mas t\u00e1 valendo, nenhum post que eu fizer vai superar o parab\u00e9ns da xuxa hahah! Feliz anivers\u00e1rio peste, sa\u00fade, paz, gatinhos, grana e CEC!\n@isahcoutto pic.twitter.com\/NYxdTMWIAH","timestamp":1560782663000,"timestamp_epochs":1560782663,"tweet_id":"1140631280750608385","tweet_url":"\/marialmeidam_\/status\/1140631280750608385","user_id":"1046205212556505089","username":"marialmeidam_"},{"fullname":"Cansei de ser Sexy\/L\u00edh","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Parab\u00e9ns <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"831836683830169600\" dir=\"ltr\" href=\"\/isahcoutto\"><s>@<\/s><b>isahcoutto<\/b><\/a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/lSuogQXIlu\">pic.twitter.com\/lSuogQXIlu<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":1,"replies":1,"retweet_id":"1140664814064328704","retweeter_userid":"831836683830169600","retweeter_username":"isahcoutto","retweets":1,"text":"Parab\u00e9ns @isahcouttopic.twitter.com\/lSuogQXIlu","timestamp":1560781626000,"timestamp_epochs":1560781626,"tweet_id":"1140626928375861248","tweet_url":"\/lihvinha\/status\/1140626928375861248","user_id":"40566758","username":"lihvinha"},{"fullname":"\u043c\u03b1\u0192\u044f\u03b1","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">parab\u00e9ns isaaah tudo de bom sempre <img alt=\"\ud83d\udc99\" aria-label=\"Emoji: Cora\u00e7\u00e3o azul\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f499.png\" title=\"Cora\u00e7\u00e3o azul\"\/><img alt=\"\ud83d\udc99\" aria-label=\"Emoji: Cora\u00e7\u00e3o azul\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f499.png\" title=\"Cora\u00e7\u00e3o azul\"\/><\/p>","is_retweet":1,"likes":1,"replies":1,"retweet_id":"1140664724473991169","retweeter_userid":"831836683830169600","retweeter_username":"isahcoutto","retweets":1,"text":"parab\u00e9ns isaaah tudo de bom sempre ","timestamp":1560780846000,"timestamp_epochs":1560780846,"tweet_id":"1140623658936872961","tweet_url":"\/uaimafra\/status\/1140623658936872961","user_id":"315291413","username":"uaimafra"},{"fullname":"silviano","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Parab\u00e9ns gatinha e muito sucesso p ti <img alt=\"\u2764\ufe0f\" aria-label=\"Emoji: Cora\u00e7\u00e3o vermelho\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/2764.png\" title=\"Cora\u00e7\u00e3o vermelho\"\/><img alt=\"\u2764\ufe0f\" aria-label=\"Emoji: Cora\u00e7\u00e3o vermelho\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/2764.png\" title=\"Cora\u00e7\u00e3o vermelho\"\/><img alt=\"\u2764\ufe0f\" aria-label=\"Emoji: Cora\u00e7\u00e3o vermelho\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/2764.png\" title=\"Cora\u00e7\u00e3o vermelho\"\/><img alt=\"\u2764\ufe0f\" aria-label=\"Emoji: Cora\u00e7\u00e3o vermelho\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/2764.png\" title=\"Cora\u00e7\u00e3o vermelho\"\/><img alt=\"\ud83c\udde6\ud83c\uddf7\" aria-label=\"Emoji: Bandeira da Argentina\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f1e6-1f1f7.png\" title=\"Bandeira da Argentina\"\/><img alt=\"\ud83e\udd8a\" aria-label=\"Emoji: Cara de raposa\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f98a.png\" title=\"Cara de raposa\"\/><img alt=\"\ud83e\udd8a\" aria-label=\"Emoji: Cara de raposa\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f98a.png\" title=\"Cara de raposa\"\/> \nVc \u00e9 muito linda e uma pessoa muito admir\u00e1vel e simp\u00e1tica <img alt=\"\ud83e\udd8a\" aria-label=\"Emoji: Cara de raposa\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f98a.png\" title=\"Cara de raposa\"\/><img alt=\"\ud83e\udd8a\" aria-label=\"Emoji: Cara de raposa\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f98a.png\" title=\"Cara de raposa\"\/><img alt=\"\ud83e\udd8a\" aria-label=\"Emoji: Cara de raposa\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f98a.png\" title=\"Cara de raposa\"\/><img alt=\"\ud83e\udd8a\" aria-label=\"Emoji: Cara de raposa\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f98a.png\" title=\"Cara de raposa\"\/><\/p>","is_retweet":1,"likes":1,"replies":1,"retweet_id":"1140664673966182401","retweeter_userid":"831836683830169600","retweeter_username":"isahcoutto","retweets":1,"text":"Parab\u00e9ns gatinha e muito sucesso p ti  \nVc \u00e9 muito linda e uma pessoa muito admir\u00e1vel e simp\u00e1tica ","timestamp":1560779818000,"timestamp_epochs":1560779818,"tweet_id":"1140619346043199495","tweet_url":"\/besteredy\/status\/1140619346043199495","user_id":"65768678","username":"besteredy"},{"fullname":"Marcos","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Parab\u00e9ns, felicidades e sucesso<\/p>","is_retweet":1,"likes":1,"replies":1,"retweet_id":"1140664625639448576","retweeter_userid":"831836683830169600","retweeter_username":"isahcoutto","retweets":1,"text":"Parab\u00e9ns, felicidades e sucesso","timestamp":1560779433000,"timestamp_epochs":1560779433,"tweet_id":"1140617731634581504","tweet_url":"\/marcosSFC17\/status\/1140617731634581504","user_id":"2350721178","username":"marcosSFC17"}]