[{"fullname":"bruxa cachaceira","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Voltei pro meu perfil normal, \u00e9 isso ...<\/p>","is_retweet":0,"likes":1,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Voltei pro meu perfil normal, \u00e9 isso ...","timestamp":1566418821000,"timestamp_epochs":1566418821,"tweet_id":"1164271037858689024","tweet_url":"\/maria57393136\/status\/1164271037858689024","user_id":"1163745800306008064","username":"maria57393136"},{"fullname":"ig: chellalberti","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Um lembrete aqui, rapidinho: Tu N\u00c3O te tornas eternamente respons\u00e1vel por aquilo que cativas. \nNem sempre o que tu cativa te cativa tamb\u00e9m. Responsabilidade emocional \u00e9 uma coisa, carregar a responsabilidade de um sentimento que j\u00e1 n\u00e3o te cabe mais, \u00e9 outra.<\/p>","is_retweet":1,"likes":527,"replies":3,"retweet_id":"1163931173988556800","retweeter_userid":"1163745800306008064","retweeter_username":"maria57393136","retweets":197,"text":"Um lembrete aqui, rapidinho: Tu N\u00c3O te tornas eternamente respons\u00e1vel por aquilo que cativas. \nNem sempre o que tu cativa te cativa tamb\u00e9m. Responsabilidade emocional \u00e9 uma coisa, carregar a responsabilidade de um sentimento que j\u00e1 n\u00e3o te cabe mais, \u00e9 outra.","timestamp":1566331720000,"timestamp_epochs":1566331720,"tweet_id":"1163905710406717440","tweet_url":"\/albertichell\/status\/1163905710406717440","user_id":"1138558976621195264","username":"albertichell"},{"fullname":"jo\u00e3o","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">e a Amaz\u00f4nia? o cara trai a mulher e isso vira capa de revista, mas a Amaz\u00f4nia PEGA FOGO POR 16 DIAS e a m\u00eddia se faz de desentendida. UMA VERGONHA!!<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/kicPQGCaAB\">pic.twitter.com\/kicPQGCaAB<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":8323,"replies":43,"retweet_id":"1163930682424475649","retweeter_userid":"1163745800306008064","retweeter_username":"maria57393136","retweets":3614,"text":"e a Amaz\u00f4nia? o cara trai a mulher e isso vira capa de revista, mas a Amaz\u00f4nia PEGA FOGO POR 16 DIAS e a m\u00eddia se faz de desentendida. UMA VERGONHA!!pic.twitter.com\/kicPQGCaAB","timestamp":1566325558000,"timestamp_epochs":1566325558,"tweet_id":"1163879866137288704","tweet_url":"\/PhilCouson\/status\/1163879866137288704","user_id":"1069171338399633408","username":"PhilCouson"},{"fullname":"bruxa cachaceira","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Hoje \u00e9 meu anivers\u00e1rio \u00e9 r\u00e9u to surtindo por isso al\u00e9m da auto estima baixa. E a \u00fanica coisa q minha vo me fala \u00e9\u201d voc\u00ea t\u00e1 gorda\u201d<\/p>","is_retweet":0,"likes":1,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Hoje \u00e9 meu anivers\u00e1rio \u00e9 r\u00e9u to surtindo por isso al\u00e9m da auto estima baixa. E a \u00fanica coisa q minha vo me fala \u00e9\u201d voc\u00ea t\u00e1 gorda\u201d","timestamp":1566337418000,"timestamp_epochs":1566337418,"tweet_id":"1163929609735475200","tweet_url":"\/maria57393136\/status\/1163929609735475200","user_id":"1163745800306008064","username":"maria57393136"},{"fullname":"sua piada foi tao boa que at\u00e9 os guitar hero \ud80c\udd8f","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">o brasileiro acorda, toma caf\u00e9 e l\u00ea uma not\u00edcia ruim<\/p>","is_retweet":1,"likes":70229,"replies":128,"retweet_id":"1163878595112120320","retweeter_userid":"1163745800306008064","retweeter_username":"maria57393136","retweets":36256,"text":"o brasileiro acorda, toma caf\u00e9 e l\u00ea uma not\u00edcia ruim","timestamp":1566300030000,"timestamp_epochs":1566300030,"tweet_id":"1163772795299467264","tweet_url":"\/brusnos\/status\/1163772795299467264","user_id":"1015972843","username":"brusnos"},{"fullname":"bruxa cachaceira","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Eu claramente tenho s\u00edndrome do impostor<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Eu claramente tenho s\u00edndrome do impostor","timestamp":1566325185000,"timestamp_epochs":1566325185,"tweet_id":"1163878302509088768","tweet_url":"\/maria57393136\/status\/1163878302509088768","user_id":"1163745800306008064","username":"maria57393136"},{"fullname":"aj","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">gente kkkkkkkkkkkkkkkkk t\u00f4 rindo de nervoso, pelo amor de Deus gente essa mulher t\u00e1 falando s\u00e9rio eu t\u00f4 chorando\n\nvamo l\u00e1 gente agora \u00e9 s\u00e9rio!<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/aV3qXnitdz\">pic.twitter.com\/aV3qXnitdz<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":25513,"replies":7232,"retweet_id":"1163804758907506690","retweeter_userid":"1163745800306008064","retweeter_username":"maria57393136","retweets":11288,"text":"gente kkkkkkkkkkkkkkkkk t\u00f4 rindo de nervoso, pelo amor de Deus gente essa mulher t\u00e1 falando s\u00e9rio eu t\u00f4 chorando\n\nvamo l\u00e1 gente agora \u00e9 s\u00e9rio!pic.twitter.com\/aV3qXnitdz","timestamp":1566271685000,"timestamp_epochs":1566271685,"tweet_id":"1163653905122811904","tweet_url":"\/jesusarthur_\/status\/1163653905122811904","user_id":"1522394940","username":"jesusarthur_"},{"fullname":"bruxa cachaceira","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Biscoitando aqui j\u00e1<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/sUvU4QQCB5\">pic.twitter.com\/sUvU4QQCB5<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":1,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Biscoitando aqui j\u00e1pic.twitter.com\/sUvU4QQCB5","timestamp":1566298257000,"timestamp_epochs":1566298257,"tweet_id":"1163765358173573121","tweet_url":"\/maria57393136\/status\/1163765358173573121","user_id":"1163745800306008064","username":"maria57393136"}]