[{"fullname":"ari noert","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Oi gente \nTrabalho com design &amp; fotografia e essas s\u00e3o algumas fotos que fiz <img alt=\"\ud83d\udcf7\" aria-label=\"Emoji: C\u00e2mera \" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f4f7.png\" title=\"C\u00e2mera \"\/>\n\nTem mais em:\n<a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http:\/\/arinoert.com\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/b1lWC1uLyN\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http:\/\/arinoert.com\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">http:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">arinoert.com<\/span><span class=\"invisible\"><\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span><\/span><\/a>\n<a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http:\/\/instagram.com\/arinoert\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/Si7tKDpmbH\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http:\/\/instagram.com\/arinoert\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">http:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">instagram.com\/arinoert<\/span><span class=\"invisible\"><\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span><\/span><\/a> \n\nTamb\u00e9m pesquiso Hist\u00f3ria da Arte\/Renascimento Italiano e reuni todas as threads que j\u00e1 fiz do assunto aqui: \n\n<a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/i\/moments\/1184998222466617346\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/W8ceQE8DoV\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/i\/moments\/1184998222466617346\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/i\/moments\/1184<\/span><span class=\"invisible\">998222466617346<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/lueGUw35Z4\">pic.twitter.com\/lueGUw35Z4<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":169,"replies":5,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":30,"text":"Oi gente \nTrabalho com design & fotografia e essas s\u00e3o algumas fotos que fiz \n\nTem mais em:\nhttp:\/\/arinoert.com\u00a0\nhttp:\/\/instagram.com\/arinoert\u00a0 \n\nTamb\u00e9m pesquiso Hist\u00f3ria da Arte\/Renascimento Italiano e reuni todas as threads que j\u00e1 fiz do assunto aqui: \n\nhttps:\/\/twitter.com\/i\/moments\/1184998222466617346\u00a0\u2026pic.twitter.com\/lueGUw35Z4","timestamp":1571363113000,"timestamp_epochs":1571363113,"tweet_id":"1185008902586404867","tweet_url":"\/arinoert\/status\/1185008902586404867","user_id":"69065561","username":"arinoert"},{"fullname":"ari noert","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">N\u00e3o queria queimar o filme do Leo mas um dia vou falar tamb\u00e9m da hist\u00f3ria dele com o \u201cnamoradinho\u201d que citei ali e \u00e9 HORR\u00cdVEL \n\nEu perco as beirada de raiva com isso e queria que fosse s\u00f3 fofoca mas infelizmente n\u00e3o \u00e9<\/p>","is_retweet":0,"likes":37,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":1,"text":"N\u00e3o queria queimar o filme do Leo mas um dia vou falar tamb\u00e9m da hist\u00f3ria dele com o \u201cnamoradinho\u201d que citei ali e \u00e9 HORR\u00cdVEL \n\nEu perco as beirada de raiva com isso e queria que fosse s\u00f3 fofoca mas infelizmente n\u00e3o \u00e9","timestamp":1575740361000,"timestamp_epochs":1575740361,"tweet_id":"1203368412359151619","tweet_url":"\/arinoert\/status\/1203368412359151619","user_id":"69065561","username":"arinoert"},{"fullname":"ari noert","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Tem um item estranh\u00edssimo que ele colocou numa lista pra si mesmo:\n\n- descreva a l\u00edngua de um pica-pau\n\n????? Da Vinci meu girassol o pau torando de encomenda no ateli\u00ea e tu a\u00ed olhando L\u00cdNGUA DE PICA PAU<\/p>","is_retweet":0,"likes":107,"replies":6,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":6,"text":"Tem um item estranh\u00edssimo que ele colocou numa lista pra si mesmo:\n\n- descreva a l\u00edngua de um pica-pau\n\n????? Da Vinci meu girassol o pau torando de encomenda no ateli\u00ea e tu a\u00ed olhando L\u00cdNGUA DE PICA PAU","timestamp":1575733376000,"timestamp_epochs":1575733376,"tweet_id":"1203339115078602754","tweet_url":"\/arinoert\/status\/1203339115078602754","user_id":"69065561","username":"arinoert"},{"fullname":"ari noert","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Mas falando s\u00e9rio, me da vontade de chorar essas listinhas dele \n\nEle era t\u00e3o inocente de uma certa forma e queria descobrir tantas coisas, fazer tudo ao mesmo tempo numa \u00e9poca que n\u00e3o tinha a menor condi\u00e7\u00e3o pra isso<\/p>","is_retweet":0,"likes":93,"replies":3,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":5,"text":"Mas falando s\u00e9rio, me da vontade de chorar essas listinhas dele \n\nEle era t\u00e3o inocente de uma certa forma e queria descobrir tantas coisas, fazer tudo ao mesmo tempo numa \u00e9poca que n\u00e3o tinha a menor condi\u00e7\u00e3o pra isso","timestamp":1575732800000,"timestamp_epochs":1575732800,"tweet_id":"1203336699973115904","tweet_url":"\/arinoert\/status\/1203336699973115904","user_id":"69065561","username":"arinoert"},{"fullname":"ari noert","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Imagina ir num rol\u00ea com Da Vinci que al\u00e9m de observar pata de ganso era conhecido por fazer muitas piadas (ruins) e tentar cantar (mal)<\/p>","is_retweet":0,"likes":80,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":4,"text":"Imagina ir num rol\u00ea com Da Vinci que al\u00e9m de observar pata de ganso era conhecido por fazer muitas piadas (ruins) e tentar cantar (mal)","timestamp":1575732534000,"timestamp_epochs":1575732534,"tweet_id":"1203335581062877184","tweet_url":"\/arinoert\/status\/1203335581062877184","user_id":"69065561","username":"arinoert"},{"fullname":"ari noert","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">E nesses di\u00e1rios sempre tem v\u00e1rios desenhos, incluindo os do namoradinho ou trechos falando mal dele \n\nE enquanto isso os assistentes do ateli\u00ea que lutassem pra terminar as mil encomendas que ele pegava e n\u00e3o fazia n\u00e9<\/p>","is_retweet":0,"likes":101,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":3,"text":"E nesses di\u00e1rios sempre tem v\u00e1rios desenhos, incluindo os do namoradinho ou trechos falando mal dele \n\nE enquanto isso os assistentes do ateli\u00ea que lutassem pra terminar as mil encomendas que ele pegava e n\u00e3o fazia n\u00e9","timestamp":1575732301000,"timestamp_epochs":1575732301,"tweet_id":"1203334607132860417","tweet_url":"\/arinoert\/status\/1203334607132860417","user_id":"69065561","username":"arinoert"},{"fullname":"ari noert","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">O Da Vinci \u00e9 famoso por nunca terminar NADA e eu achava que era procrastina\u00e7\u00e3o \n\nAt\u00e9 ver os di\u00e1rios dele \n\nEle fazia umas TO DO LIST todo dia e era tipo:\n- Descobrir porque o c\u00e9u \u00e9 azul \n- Observar pata de ganso \n- Porque caralhos os p\u00e1ssaros s\u00e3o mais r\u00e1pidos que os peixe??<\/p>","is_retweet":0,"likes":426,"replies":5,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":89,"text":"O Da Vinci \u00e9 famoso por nunca terminar NADA e eu achava que era procrastina\u00e7\u00e3o \n\nAt\u00e9 ver os di\u00e1rios dele \n\nEle fazia umas TO DO LIST todo dia e era tipo:\n- Descobrir porque o c\u00e9u \u00e9 azul \n- Observar pata de ganso \n- Porque caralhos os p\u00e1ssaros s\u00e3o mais r\u00e1pidos que os peixe??","timestamp":1575732142000,"timestamp_epochs":1575732142,"tweet_id":"1203333938267250688","tweet_url":"\/arinoert\/status\/1203333938267250688","user_id":"69065561","username":"arinoert"},{"fullname":"ari noert","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Eu postei na rede social ao lado um pouco como eu edito porque muitas pessoas perguntaram!!! (2 pessoas e a minha tia)<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/0zEJs2HqaV\">pic.twitter.com\/0zEJs2HqaV<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":30,"replies":4,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":5,"text":"Eu postei na rede social ao lado um pouco como eu edito porque muitas pessoas perguntaram!!! (2 pessoas e a minha tia)pic.twitter.com\/0zEJs2HqaV","timestamp":1575676752000,"timestamp_epochs":1575676752,"tweet_id":"1203101615215009792","tweet_url":"\/arinoert\/status\/1203101615215009792","user_id":"69065561","username":"arinoert"},{"fullname":"ari noert","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Meu pai do ch\u00e3o o Twitter passou a segunda foto num moedor de carne<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/imnzK7HYsi\">pic.twitter.com\/imnzK7HYsi<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":14,"replies":3,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Meu pai do ch\u00e3o o Twitter passou a segunda foto num moedor de carnepic.twitter.com\/imnzK7HYsi","timestamp":1575675485000,"timestamp_epochs":1575675485,"tweet_id":"1203096301971427331","tweet_url":"\/arinoert\/status\/1203096301971427331","user_id":"69065561","username":"arinoert"},{"fullname":"ari noert","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Saudades de fotografar a Liberdade <img alt=\"\ud83d\udc9c\" aria-label=\"Emoji: Cora\u00e7\u00e3o roxo\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f49c.png\" title=\"Cora\u00e7\u00e3o roxo\"\/><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/zdA7XnDB7E\">pic.twitter.com\/zdA7XnDB7E<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":194,"replies":6,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":27,"text":"Saudades de fotografar a Liberdade pic.twitter.com\/zdA7XnDB7E","timestamp":1575675307000,"timestamp_epochs":1575675307,"tweet_id":"1203095554978390018","tweet_url":"\/arinoert\/status\/1203095554978390018","user_id":"69065561","username":"arinoert"},{"fullname":"goyaph","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"en\">cinestill film <img alt=\"\ud83d\udc9e\" aria-label=\"Emoji: Cora\u00e7\u00f5es girat\u00f3rios\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f49e.png\" title=\"Cora\u00e7\u00f5es girat\u00f3rios\"\/><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/vEYXFUr7uw\">pic.twitter.com\/vEYXFUr7uw<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":82,"replies":2,"retweet_id":"1203054947165757440","retweeter_userid":"69065561","retweeter_username":"arinoert","retweets":26,"text":"cinestill film pic.twitter.com\/vEYXFUr7uw","timestamp":1575602437000,"timestamp_epochs":1575602437,"tweet_id":"1202789916272480257","tweet_url":"\/goyaph\/status\/1202789916272480257","user_id":"3255026542","username":"goyaph"},{"fullname":"birinights enterprises","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">as fotos da ari na it\u00e1lia s\u00e3o tudo o que eu precisava pra viver e n\u00e3o sabia<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/arinoert\/status\/1202760102639554562\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/WtAR1pX4DJ\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/arinoert\/status\/1202760102639554562\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/arinoert\/statu<\/span><span class=\"invisible\">s\/1202760102639554562<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":21,"replies":1,"retweet_id":"1203053637783707651","retweeter_userid":"69065561","retweeter_username":"arinoert","retweets":2,"text":"as fotos da ari na it\u00e1lia s\u00e3o tudo o que eu precisava pra viver e n\u00e3o sabiahttps:\/\/twitter.com\/arinoert\/status\/1202760102639554562\u00a0\u2026","timestamp":1575599426000,"timestamp_epochs":1575599426,"tweet_id":"1202777287143366656","tweet_url":"\/MK_friede\/status\/1202777287143366656","user_id":"152481951","username":"MK_friede"},{"fullname":"ari noert","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Segundo o Spotify meu artista da d\u00e9cada \u00e9 o Mozart e eu fiquei \u201cputz, t\u00e1 errado isso, nem escutei tanto assim o Mozao\u201d\n\nA\u00ed lembrei do finado lastfm:<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/dFNSy0jXVE\">pic.twitter.com\/dFNSy0jXVE<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":13,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Segundo o Spotify meu artista da d\u00e9cada \u00e9 o Mozart e eu fiquei \u201cputz, t\u00e1 errado isso, nem escutei tanto assim o Mozao\u201d\n\nA\u00ed lembrei do finado lastfm:pic.twitter.com\/dFNSy0jXVE","timestamp":1575599588000,"timestamp_epochs":1575599588,"tweet_id":"1202777965727232003","tweet_url":"\/arinoert\/status\/1202777965727232003","user_id":"69065561","username":"arinoert"},{"fullname":"Dashi","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">Eu viveria num mundo onde tudo fosse como as fotos da ari f\u00e1cil f\u00e1cil<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/arinoert\/status\/1202760102639554562\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/EHalJYzcQn\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/arinoert\/status\/1202760102639554562\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/arinoert\/statu<\/span><span class=\"invisible\">s\/1202760102639554562<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":26,"replies":1,"retweet_id":"1202774781361369088","retweeter_userid":"69065561","retweeter_username":"arinoert","retweets":3,"text":"Eu viveria num mundo onde tudo fosse como as fotos da ari f\u00e1cil f\u00e1cilhttps:\/\/twitter.com\/arinoert\/status\/1202760102639554562\u00a0\u2026","timestamp":1575595462000,"timestamp_epochs":1575595462,"tweet_id":"1202760659450118150","tweet_url":"\/bohemian_dashi\/status\/1202760659450118150","user_id":"4890273977","username":"bohemian_dashi"},{"fullname":"ari noert","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"it\">Firenze <img alt=\"\ud83d\udcf7\" aria-label=\"Emoji: C\u00e2mera \" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f4f7.png\" title=\"C\u00e2mera \"\/><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/KfFKrG54Ue\">pic.twitter.com\/KfFKrG54Ue<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":290,"replies":5,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":82,"text":"Firenze pic.twitter.com\/KfFKrG54Ue","timestamp":1575595329000,"timestamp_epochs":1575595329,"tweet_id":"1202760102639554562","tweet_url":"\/arinoert\/status\/1202760102639554562","user_id":"69065561","username":"arinoert"},{"fullname":"Art UK","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"en\">The Pantone Color of the Year 2020 is 'Classic Blue' \u2013 here's the story of blue in art <img alt=\"\ud83d\udc99\" aria-label=\"Emoji: Cora\u00e7\u00e3o azul\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f499.png\" title=\"Cora\u00e7\u00e3o azul\"\/> <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/pantone2020?src=hash\"><s>#<\/s><b>pantone2020<\/b><\/a> <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/coloroftheyear?src=hash\"><s>#<\/s><b>coloroftheyear<\/b><\/a>\n\n'Portrait of a Woman (Lady with a Lapis Lazuli Bowl) (possibly Artemisia)' by Guido Reni (1575\u20131642), <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"78942172\" dir=\"ltr\" href=\"\/BM_AG\"><s>@<\/s><b>bm_ag<\/b><\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":139,"replies":4,"retweet_id":"1202591383955087361","retweeter_userid":"69065561","retweeter_username":"arinoert","retweets":61,"text":"The Pantone Color of the Year 2020 is 'Classic Blue' \u2013 here's the story of blue in art  #pantone2020 #coloroftheyear\n\n'Portrait of a Woman (Lady with a Lapis Lazuli Bowl) (possibly Artemisia)' by Guido Reni (1575\u20131642), @bm_ag","timestamp":1575553755000,"timestamp_epochs":1575553755,"tweet_id":"1202585728171102208","tweet_url":"\/artukdotorg\/status\/1202585728171102208","user_id":"278096867","username":"artukdotorg"},{"fullname":"ari noert","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">A honra de ler isso vindo de um dos artistas mais incr\u00edveis que j\u00e1 vi <img alt=\"\ud83d\udda4\" aria-label=\"Emoji: Cora\u00e7\u00e3o negro\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f5a4.png\" title=\"Cora\u00e7\u00e3o negro\"\/><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/ricardojuchem\/status\/1202338968626438144\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/shp1uQTIGn\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/ricardojuchem\/status\/1202338968626438144\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/ricardojuchem\/<\/span><span class=\"invisible\">status\/1202338968626438144<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":14,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"A honra de ler isso vindo de um dos artistas mais incr\u00edveis que j\u00e1 vi https:\/\/twitter.com\/ricardojuchem\/status\/1202338968626438144\u00a0\u2026","timestamp":1575497852000,"timestamp_epochs":1575497852,"tweet_id":"1202351257152872452","tweet_url":"\/arinoert\/status\/1202351257152872452","user_id":"69065561","username":"arinoert"},{"fullname":"Ricardo Juchem","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"en\"><img alt=\"\ud83c\udf06\" aria-label=\"Emoji: Paisagem urbana ao entardecer\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f306.png\" title=\"Paisagem urbana ao entardecer\"\/>My favorite pixel art I made in 2019 <img alt=\"\ud83c\udf06\" aria-label=\"Emoji: Paisagem urbana ao entardecer\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f306.png\" title=\"Paisagem urbana ao entardecer\"\/>\n<a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/PixelArt?src=hash\"><s>#<\/s><b>PixelArt<\/b><\/a> | <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/%E3%83%89%E3%83%83%E3%83%88%E7%B5%B5?src=hash\"><s>#<\/s><b>\u30c9\u30c3\u30c8\u7d75<\/b><\/a> | <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/Illustrations?src=hash\"><s>#<\/s><b>Illustrations<\/b><\/a> | <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/GameDev?src=hash\"><s>#<\/s><b>GameDev<\/b><\/a> | <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/Artof2019?src=hash\"><s>#<\/s><b>Artof2019<\/b><\/a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/x5LEjFlliY\">pic.twitter.com\/x5LEjFlliY<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":324,"replies":3,"retweet_id":"1202332350400647173","retweeter_userid":"69065561","retweeter_username":"arinoert","retweets":83,"text":"My favorite pixel art I made in 2019 \n#PixelArt | #\u30c9\u30c3\u30c8\u7d75 | #Illustrations | #GameDev | #Artof2019pic.twitter.com\/x5LEjFlliY","timestamp":1575486931000,"timestamp_epochs":1575486931,"tweet_id":"1202305450718486530","tweet_url":"\/ricardojuchem\/status\/1202305450718486530","user_id":"36497242","username":"ricardojuchem"},{"fullname":"Miles Johnston","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"en\">Boundaries. One of the motifs I feel most satisfied with from this year.<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/MYXm3wIRZ5\">pic.twitter.com\/MYXm3wIRZ5<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":3289,"replies":2,"retweet_id":"1202074752829083649","retweeter_userid":"69065561","retweeter_username":"arinoert","retweets":625,"text":"Boundaries. One of the motifs I feel most satisfied with from this year.pic.twitter.com\/MYXm3wIRZ5","timestamp":1575408070000,"timestamp_epochs":1575408070,"tweet_id":"1201974682804731905","tweet_url":"\/MilesJohnston\/status\/1201974682804731905","user_id":"309543477","username":"MilesJohnston"},{"fullname":"ari noert","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">As fotos em preto e branco n\u00e3o eram muito porque eu queria e sim por causa da c\u00e2mera que tinha um defeito e a\u00ed s\u00f3 ficava bom no monocrom\u00e1tico \n\nEra uma nikon e eu deixei meu nome ir pro spc na \u00e9poca pra comprar ela \n\nN\u00e3o me arrependo, n\u00e3o tinha outro jeito kkk<\/p>","is_retweet":0,"likes":12,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"As fotos em preto e branco n\u00e3o eram muito porque eu queria e sim por causa da c\u00e2mera que tinha um defeito e a\u00ed s\u00f3 ficava bom no monocrom\u00e1tico \n\nEra uma nikon e eu deixei meu nome ir pro spc na \u00e9poca pra comprar ela \n\nN\u00e3o me arrependo, n\u00e3o tinha outro jeito kkk","timestamp":1575421611000,"timestamp_epochs":1575421611,"tweet_id":"1202031476239458304","tweet_url":"\/arinoert\/status\/1202031476239458304","user_id":"69065561","username":"arinoert"},{"fullname":"ari noert","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">As fotografias que eu fazia no come\u00e7o da d\u00e9cada \/ As fotografias que eu fa\u00e7o agora no fim da d\u00e9cada \n\nN\u00e3o \u00e9 f\u00e1cil e nem sempre \u00e9 poss\u00edvel mas: n\u00e3o pare<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/32C7VgRW7I\">pic.twitter.com\/32C7VgRW7I<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":284,"replies":11,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":37,"text":"As fotografias que eu fazia no come\u00e7o da d\u00e9cada \/ As fotografias que eu fa\u00e7o agora no fim da d\u00e9cada \n\nN\u00e3o \u00e9 f\u00e1cil e nem sempre \u00e9 poss\u00edvel mas: n\u00e3o parepic.twitter.com\/32C7VgRW7I","timestamp":1575421418000,"timestamp_epochs":1575421418,"tweet_id":"1202030669314117633","tweet_url":"\/arinoert\/status\/1202030669314117633","user_id":"69065561","username":"arinoert"},{"fullname":"ari noert","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Isso tem sido minha vida nesse \u00faltimo ano com sinusite cr\u00f4nica \nInclusive dois m\u00e9dicos j\u00e1 me receitaram derivados de um medicamento que eu AVISEI ter alergia \n\nS\u00f3 vou operar em janeiro e at\u00e9 l\u00e1 se eu sobreviver vai ser um milagre<\/p>","is_retweet":0,"likes":3,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Isso tem sido minha vida nesse \u00faltimo ano com sinusite cr\u00f4nica \nInclusive dois m\u00e9dicos j\u00e1 me receitaram derivados de um medicamento que eu AVISEI ter alergia \n\nS\u00f3 vou operar em janeiro e at\u00e9 l\u00e1 se eu sobreviver vai ser um milagre","timestamp":1575417332000,"timestamp_epochs":1575417332,"tweet_id":"1202013531308253189","tweet_url":"\/arinoert\/status\/1202013531308253189","user_id":"69065561","username":"arinoert"},{"fullname":"ari noert","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Voc\u00ea vai no m\u00e9dico ele te receita um rem\u00e9dio ai o rem\u00e9dio te da problema voc\u00ea volta no m\u00e9dico ele te receita outro rem\u00e9dio pra remediar o  rem\u00e9dio a\u00ed esse rem\u00e9dio da problema voc\u00ea volta no m\u00e9dico voc\u00ea morre ele te receita outro rem\u00e9d<\/p>","is_retweet":0,"likes":27,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":5,"text":"Voc\u00ea vai no m\u00e9dico ele te receita um rem\u00e9dio ai o rem\u00e9dio te da problema voc\u00ea volta no m\u00e9dico ele te receita outro rem\u00e9dio pra remediar o  rem\u00e9dio a\u00ed esse rem\u00e9dio da problema voc\u00ea volta no m\u00e9dico voc\u00ea morre ele te receita outro rem\u00e9d","timestamp":1575417225000,"timestamp_epochs":1575417225,"tweet_id":"1202013082937110528","tweet_url":"\/arinoert\/status\/1202013082937110528","user_id":"69065561","username":"arinoert"},{"fullname":"The Lion boy 15\/11 Confia","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">Eu queria muito ver um filme onde Arinoert \u00e9 a direrora de artes\nNa moral mesmo<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/arinoert\/status\/1201628194593550336\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/dmvdYFtFT0\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/arinoert\/status\/1201628194593550336\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/arinoert\/statu<\/span><span class=\"invisible\">s\/1201628194593550336<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":34,"replies":1,"retweet_id":"1202010433198206976","retweeter_userid":"69065561","retweeter_username":"arinoert","retweets":6,"text":"Eu queria muito ver um filme onde Arinoert \u00e9 a direrora de artes\nNa moral mesmohttps:\/\/twitter.com\/arinoert\/status\/1201628194593550336\u00a0\u2026","timestamp":1575369157000,"timestamp_epochs":1575369157,"tweet_id":"1201811468171264000","tweet_url":"\/Guitailer1\/status\/1201811468171264000","user_id":"169581140","username":"Guitailer1"},{"fullname":"ari noert","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">\u201cMas Ari, de onde ce tirou isso?\u201d\n\nBom, tirei do meu rabo!!!\n\nMas \u00e9 um rabo de historiador da arte que faz essas fotos e edi\u00e7\u00f5es com muitos sentimentos envolvidos e usar cores e sombras nelas \u00e9 important\u00edssimo pra mim \n\nColorescuro \u00e9 meu filho \u00fanico agora kk<\/p>","is_retweet":0,"likes":34,"replies":2,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":1,"text":"\u201cMas Ari, de onde ce tirou isso?\u201d\n\nBom, tirei do meu rabo!!!\n\nMas \u00e9 um rabo de historiador da arte que faz essas fotos e edi\u00e7\u00f5es com muitos sentimentos envolvidos e usar cores e sombras nelas \u00e9 important\u00edssimo pra mim \n\nColorescuro \u00e9 meu filho \u00fanico agora kk","timestamp":1575328354000,"timestamp_epochs":1575328354,"tweet_id":"1201640328404574211","tweet_url":"\/arinoert\/status\/1201640328404574211","user_id":"69065561","username":"arinoert"},{"fullname":"ari noert","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Existe o chiaroscuro nas artes que \u00e9 o contraste entre luz e sombras e no colorescuro a ideia s\u00e3o cores neons ou bem fortes se destacando nas sombras \n\nAlem de ser um nome podre de chique<\/p>","is_retweet":0,"likes":37,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Existe o chiaroscuro nas artes que \u00e9 o contraste entre luz e sombras e no colorescuro a ideia s\u00e3o cores neons ou bem fortes se destacando nas sombras \n\nAlem de ser um nome podre de chique","timestamp":1575328155000,"timestamp_epochs":1575328155,"tweet_id":"1201639493662429184","tweet_url":"\/arinoert\/status\/1201639493662429184","user_id":"69065561","username":"arinoert"},{"fullname":"ari noert","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">As pessoas as vezes me perguntam como que chama esse estilo de edi\u00e7\u00e3o que eu fa\u00e7o e eu nunca sabia dizer \n\nN\u00e3o \u00e9 cyberpunk, neon noir, retrowave ou synthwave, porque essas s\u00e3o coisas muito especificas e ficava meio estranho \n\nAgora eu tenho um nome:\ncolorescuro<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/arinoert\/status\/1201628194593550336\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/E0t26nGl7S\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/arinoert\/status\/1201628194593550336\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/arinoert\/statu<\/span><span class=\"invisible\">s\/1201628194593550336<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":112,"replies":3,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":6,"text":"As pessoas as vezes me perguntam como que chama esse estilo de edi\u00e7\u00e3o que eu fa\u00e7o e eu nunca sabia dizer \n\nN\u00e3o \u00e9 cyberpunk, neon noir, retrowave ou synthwave, porque essas s\u00e3o coisas muito especificas e ficava meio estranho \n\nAgora eu tenho um nome:\ncolorescurohttps:\/\/twitter.com\/arinoert\/status\/1201628194593550336\u00a0\u2026","timestamp":1575328016000,"timestamp_epochs":1575328016,"tweet_id":"1201638910490816512","tweet_url":"\/arinoert\/status\/1201638910490816512","user_id":"69065561","username":"arinoert"},{"fullname":"ari noert","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"und\"><img alt=\"\ud83e\udd14\" aria-label=\"Emoji: Rosto pensativo\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f914.png\" title=\"Rosto pensativo\"\/><img alt=\"\ud83e\udd14\" aria-label=\"Emoji: Rosto pensativo\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f914.png\" title=\"Rosto pensativo\"\/><img alt=\"\ud83e\udd14\" aria-label=\"Emoji: Rosto pensativo\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f914.png\" title=\"Rosto pensativo\"\/><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/xowDyu3KWh\">pic.twitter.com\/xowDyu3KWh<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":42,"replies":3,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"pic.twitter.com\/xowDyu3KWh","timestamp":1575325547000,"timestamp_epochs":1575325547,"tweet_id":"1201628555794436112","tweet_url":"\/arinoert\/status\/1201628555794436112","user_id":"69065561","username":"arinoert"},{"fullname":"ari noert","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Acho que essas s\u00e3o as melhores fotos que eu j\u00e1 fiz<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/ZoVBQKLxa4\">pic.twitter.com\/ZoVBQKLxa4<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":738,"replies":15,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":110,"text":"Acho que essas s\u00e3o as melhores fotos que eu j\u00e1 fizpic.twitter.com\/ZoVBQKLxa4","timestamp":1575325461000,"timestamp_epochs":1575325461,"tweet_id":"1201628194593550336","tweet_url":"\/arinoert\/status\/1201628194593550336","user_id":"69065561","username":"arinoert"},{"fullname":"Severeni","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"en\">Me, having fun while doing my art and knowing very well that there are people x193857289 better than me but that\u2019s ok<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/nRUW6FVbp0\">pic.twitter.com\/nRUW6FVbp0<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":127170,"replies":364,"retweet_id":"1201538012498276352","retweeter_userid":"69065561","retweeter_username":"arinoert","retweets":53916,"text":"Me, having fun while doing my art and knowing very well that there are people x193857289 better than me but that\u2019s okpic.twitter.com\/nRUW6FVbp0","timestamp":1575157897000,"timestamp_epochs":1575157897,"tweet_id":"1200925382486241280","tweet_url":"\/SevereniTM\/status\/1200925382486241280","user_id":"1061686106058571778","username":"SevereniTM"},{"fullname":"ari noert","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"und\"><img alt=\"\ud83d\ude22\" aria-label=\"Emoji: Cara de choro\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f622.png\" title=\"Cara de choro\"\/><img alt=\"\ud83d\udda4\" aria-label=\"Emoji: Cora\u00e7\u00e3o negro\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f5a4.png\" title=\"Cora\u00e7\u00e3o negro\"\/><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/goyaph\/status\/1201454609748889600\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/awqbsUGGyx\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/goyaph\/status\/1201454609748889600\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/goyaph\/status\/<\/span><span class=\"invisible\">1201454609748889600<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":13,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":1,"text":"https:\/\/twitter.com\/goyaph\/status\/1201454609748889600\u00a0\u2026","timestamp":1575303223000,"timestamp_epochs":1575303223,"tweet_id":"1201534923468877829","tweet_url":"\/arinoert\/status\/1201534923468877829","user_id":"69065561","username":"arinoert"},{"fullname":"\ud835\udc68\ud835\udc93\ud835\udc95.","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"en\">the dawn \/ the day \/the twilight and the night by William Adolphe Bouguereu.<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/xank3LVKFw\">pic.twitter.com\/xank3LVKFw<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":4559,"replies":3,"retweet_id":"1201496421737865223","retweeter_userid":"69065561","retweeter_username":"arinoert","retweets":1393,"text":"the dawn \/ the day \/the twilight and the night by William Adolphe Bouguereu.pic.twitter.com\/xank3LVKFw","timestamp":1575291811000,"timestamp_epochs":1575291811,"tweet_id":"1201487055735414784","tweet_url":"\/V_MCMXCIX\/status\/1201487055735414784","user_id":"4012539419","username":"V_MCMXCIX"},{"fullname":"ari noert","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">\u201dbeb\u00ea da renascen\u00e7a\u201d j\u00e1 deveria ser considerado ofensa<\/p>","is_retweet":0,"likes":13,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":1,"text":"\u201dbeb\u00ea da renascen\u00e7a\u201d j\u00e1 deveria ser considerado ofensa","timestamp":1575233477000,"timestamp_epochs":1575233477,"tweet_id":"1201242386573250561","tweet_url":"\/arinoert\/status\/1201242386573250561","user_id":"69065561","username":"arinoert"},{"fullname":"ari noert","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Esse aqui \u00e9 meu favorito<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/KmPdkJ7vFD\">pic.twitter.com\/KmPdkJ7vFD<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":29,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":3,"text":"Esse aqui \u00e9 meu favoritopic.twitter.com\/KmPdkJ7vFD","timestamp":1575233344000,"timestamp_epochs":1575233344,"tweet_id":"1201241826600083456","tweet_url":"\/arinoert\/status\/1201241826600083456","user_id":"69065561","username":"arinoert"},{"fullname":"ari noert","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Esses daqui n\u00e3o tenho nem palavras<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/lfD4sjBtiP\">pic.twitter.com\/lfD4sjBtiP<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":21,"replies":3,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":1,"text":"Esses daqui n\u00e3o tenho nem palavraspic.twitter.com\/lfD4sjBtiP","timestamp":1575233021000,"timestamp_epochs":1575233021,"tweet_id":"1201240475543515136","tweet_url":"\/arinoert\/status\/1201240475543515136","user_id":"69065561","username":"arinoert"},{"fullname":"ari noert","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Raffaello dava CTRL+C CTRL+V no mesmo bebe sempre suspeito que foi o \u00fanico que ele viu na vida<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/GRxAKadw5u\">pic.twitter.com\/GRxAKadw5u<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":25,"replies":2,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":1,"text":"Raffaello dava CTRL+C CTRL+V no mesmo bebe sempre suspeito que foi o \u00fanico que ele viu na vidapic.twitter.com\/GRxAKadw5u","timestamp":1575232780000,"timestamp_epochs":1575232780,"tweet_id":"1201239464133251073","tweet_url":"\/arinoert\/status\/1201239464133251073","user_id":"69065561","username":"arinoert"},{"fullname":"ari noert","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">E o Sandro Botticelli que colocava uma cabe\u00e7a de adulto nos beb\u00eas<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/MvRCLYxMiq\">pic.twitter.com\/MvRCLYxMiq<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":24,"replies":2,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":2,"text":"E o Sandro Botticelli que colocava uma cabe\u00e7a de adulto nos beb\u00easpic.twitter.com\/MvRCLYxMiq","timestamp":1575232598000,"timestamp_epochs":1575232598,"tweet_id":"1201238699272474625","tweet_url":"\/arinoert\/status\/1201238699272474625","user_id":"69065561","username":"arinoert"},{"fullname":"ari noert","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Minha divers\u00e3o \u00e9 que todo dia olhando pinturas eu descubro um beb\u00ea da Renascen\u00e7a mais horroroso que o outro<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/8E1InnAfqV\">pic.twitter.com\/8E1InnAfqV<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":171,"replies":2,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":32,"text":"Minha divers\u00e3o \u00e9 que todo dia olhando pinturas eu descubro um beb\u00ea da Renascen\u00e7a mais horroroso que o outropic.twitter.com\/8E1InnAfqV","timestamp":1575232490000,"timestamp_epochs":1575232490,"tweet_id":"1201238247952789505","tweet_url":"\/arinoert\/status\/1201238247952789505","user_id":"69065561","username":"arinoert"},{"fullname":"\u65e5\u672c","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pl\">Osaka Nights | by <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"69065561\" dir=\"ltr\" href=\"\/arinoert\"><s>@<\/s><b>arinoert<\/b><\/a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/8UcjBhVtIM\">pic.twitter.com\/8UcjBhVtIM<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":3399,"replies":2,"retweet_id":"1201210678943637504","retweeter_userid":"69065561","retweeter_username":"arinoert","retweets":1038,"text":"Osaka Nights | by @arinoertpic.twitter.com\/8UcjBhVtIM","timestamp":1533468408000,"timestamp_epochs":1533468408,"tweet_id":"1026066988798537728","tweet_url":"\/AestheticsJapan\/status\/1026066988798537728","user_id":"752545281221095424","username":"AestheticsJapan"},{"fullname":"Lost in Film","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"en\">Windows.\n\n'Lost In Translation' (2003, Sofia Coppola)<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/K1WJRCpbSR\">pic.twitter.com\/K1WJRCpbSR<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":3377,"replies":9,"retweet_id":"1201166734549553153","retweeter_userid":"69065561","retweeter_username":"arinoert","retweets":848,"text":"Windows.\n\n'Lost In Translation' (2003, Sofia Coppola)pic.twitter.com\/K1WJRCpbSR","timestamp":1575215394000,"timestamp_epochs":1575215394,"tweet_id":"1201166542425247758","tweet_url":"\/LostInFilm\/status\/1201166542425247758","user_id":"421152159","username":"LostInFilm"},{"fullname":"ari noert","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Domingueira e eu mandando tweets tristes a essas hora<\/p>","is_retweet":0,"likes":3,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":1,"text":"Domingueira e eu mandando tweets tristes a essas hora","timestamp":1575213344000,"timestamp_epochs":1575213344,"tweet_id":"1201157943556747264","tweet_url":"\/arinoert\/status\/1201157943556747264","user_id":"69065561","username":"arinoert"},{"fullname":"ari noert","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Isso me fez dar conta aqui que a minha m\u00e3e tentou de tudo pra que eu pintasse igual ela e que deve ser beeeem ruim ver que eu virei apenas a pessoa que estuda quem pinta \n\nEu sou uma fonte infinita de decep\u00e7\u00e3o pra todo mundo n\u00e9<\/p>","is_retweet":0,"likes":3,"replies":2,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Isso me fez dar conta aqui que a minha m\u00e3e tentou de tudo pra que eu pintasse igual ela e que deve ser beeeem ruim ver que eu virei apenas a pessoa que estuda quem pinta \n\nEu sou uma fonte infinita de decep\u00e7\u00e3o pra todo mundo n\u00e9","timestamp":1575213171000,"timestamp_epochs":1575213171,"tweet_id":"1201157215228506112","tweet_url":"\/arinoert\/status\/1201157215228506112","user_id":"69065561","username":"arinoert"},{"fullname":"ari noert","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">A tesourinha n\u00e3o cortava nada (ainda bem) e as canetas eu comi depois \n\nMas o importante \u00e9 que me fez muito feliz<\/p>","is_retweet":0,"likes":11,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"A tesourinha n\u00e3o cortava nada (ainda bem) e as canetas eu comi depois \n\nMas o importante \u00e9 que me fez muito feliz","timestamp":1575212924000,"timestamp_epochs":1575212924,"tweet_id":"1201156182221770757","tweet_url":"\/arinoert\/status\/1201156182221770757","user_id":"69065561","username":"arinoert"},{"fullname":"ari noert","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">Esse kit foi um dos meus poucos brinquedos na inf\u00e2ncia (meus pais s\u00f3 tinham dinheiro pra gente comer mesmo) e eu lembro at\u00e9 do cheiro dessas canetas quando novas kk\n\nE o girassol aqui preocupado com a qualidade dos materiais como se a crian\u00e7a j\u00e1 fosse o fucking Leo Da Vinci<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/moby_dickhead\/status\/1200887070761398273\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/03skW4uyFb\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/moby_dickhead\/status\/1200887070761398273\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/moby_dickhead\/<\/span><span class=\"invisible\">status\/1200887070761398273<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":79,"replies":9,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":2,"text":"Esse kit foi um dos meus poucos brinquedos na inf\u00e2ncia (meus pais s\u00f3 tinham dinheiro pra gente comer mesmo) e eu lembro at\u00e9 do cheiro dessas canetas quando novas kk\n\nE o girassol aqui preocupado com a qualidade dos materiais como se a crian\u00e7a j\u00e1 fosse o fucking Leo Da Vincihttps:\/\/twitter.com\/moby_dickhead\/status\/1200887070761398273\u00a0\u2026","timestamp":1575212846000,"timestamp_epochs":1575212846,"tweet_id":"1201155854755602433","tweet_url":"\/arinoert\/status\/1201155854755602433","user_id":"69065561","username":"arinoert"},{"fullname":"David Fouser","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"en\">Never forget one of the most brutal owns in the history of the internet<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/submedina\/status\/1103734706154233861\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/6yk7BYh4Ey\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/submedina\/status\/1103734706154233861\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/submedina\/stat<\/span><span class=\"invisible\">us\/1103734706154233861<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":138661,"replies":221,"retweet_id":"1200768824250978305","retweeter_userid":"69065561","retweeter_username":"arinoert","retweets":33929,"text":"Never forget one of the most brutal owns in the history of the internethttps:\/\/twitter.com\/submedina\/status\/1103734706154233861\u00a0\u2026","timestamp":1574984688000,"timestamp_epochs":1574984688,"tweet_id":"1200198888784711680","tweet_url":"\/journeymanhisto\/status\/1200198888784711680","user_id":"2454160856","username":"journeymanhisto"},{"fullname":"ari noert","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Eu achei um livro de figurinhas do Renascimento \n\n\u00c9 isto<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/www.amazon.com.br\/Renascimento-em-Adesivos-Ruth-Brocklehurst\/dp\/1409591794\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/a326xJOq8D\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/www.amazon.com.br\/Renascimento-em-Adesivos-Ruth-Brocklehurst\/dp\/1409591794\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/www.<\/span><span class=\"js-display-url\">amazon.com.br\/Renascimento-e<\/span><span class=\"invisible\">m-Adesivos-Ruth-Brocklehurst\/dp\/1409591794<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":3,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Eu achei um livro de figurinhas do Renascimento \n\n\u00c9 istohttps:\/\/www.amazon.com.br\/Renascimento-em-Adesivos-Ruth-Brocklehurst\/dp\/1409591794\u00a0\u2026","timestamp":1574997174000,"timestamp_epochs":1574997174,"tweet_id":"1200251258365460481","tweet_url":"\/arinoert\/status\/1200251258365460481","user_id":"69065561","username":"arinoert"},{"fullname":"ari noert","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">A biografia sensacional que o Isaacson fez do Leonardo Da Vinci est\u00e1 com um precinho muito que bom hein \n\n<a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https:\/\/www.amazon.com.br\/Leonardo-Vinci-Walter-Isaacson\/dp\/8551002570\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/xk0rmVW0XF\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/www.amazon.com.br\/Leonardo-Vinci-Walter-Isaacson\/dp\/8551002570\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/www.<\/span><span class=\"js-display-url\">amazon.com.br\/Leonardo-Vinci<\/span><span class=\"invisible\">-Walter-Isaacson\/dp\/8551002570<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":3,"replies":2,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"A biografia sensacional que o Isaacson fez do Leonardo Da Vinci est\u00e1 com um precinho muito que bom hein \n\nhttps:\/\/www.amazon.com.br\/Leonardo-Vinci-Walter-Isaacson\/dp\/8551002570\u00a0\u2026","timestamp":1574996960000,"timestamp_epochs":1574996960,"tweet_id":"1200250363552681984","tweet_url":"\/arinoert\/status\/1200250363552681984","user_id":"69065561","username":"arinoert"},{"fullname":"ari noert","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Procurando livros de hist\u00f3ria da arte e Renascimento italiano na Black Friday<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/y3HgebtkzU\">pic.twitter.com\/y3HgebtkzU<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":33,"replies":2,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":3,"text":"Procurando livros de hist\u00f3ria da arte e Renascimento italiano na Black Fridaypic.twitter.com\/y3HgebtkzU","timestamp":1574996791000,"timestamp_epochs":1574996791,"tweet_id":"1200249654748819457","tweet_url":"\/arinoert\/status\/1200249654748819457","user_id":"69065561","username":"arinoert"},{"fullname":"ari noert","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Eu acho engra\u00e7ado porque as minhas fotos s\u00e3o MIXURUCA \n\nTem milh\u00f5es de fot\u00f3grafos pro trem ruim do moleque ir copiar e ele vem justo em mim que to quietinho com minhas paletinha roxa e minhas composi\u00e7\u00e3o for\u00e7ada \n\nA\u00ed ce me complica hein patr\u00e3o<\/p>","is_retweet":0,"likes":15,"replies":3,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Eu acho engra\u00e7ado porque as minhas fotos s\u00e3o MIXURUCA \n\nTem milh\u00f5es de fot\u00f3grafos pro trem ruim do moleque ir copiar e ele vem justo em mim que to quietinho com minhas paletinha roxa e minhas composi\u00e7\u00e3o for\u00e7ada \n\nA\u00ed ce me complica hein patr\u00e3o","timestamp":1574986343000,"timestamp_epochs":1574986343,"tweet_id":"1200205829795983360","tweet_url":"\/arinoert\/status\/1200205829795983360","user_id":"69065561","username":"arinoert"},{"fullname":"ari noert","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Ele simplesmente vai nos MESMOS pontos exatos e n\u00e3o feliz em pegar isso e a paleta de cores ele tamb\u00e9m tem pegado as composi\u00e7\u00f5es \n\nQuanto ser\u00e1 que falta pra esse homem pintar o cabelo de laranja e sair por a\u00ed falando que Raffaello &gt; Michelangelo<\/p>","is_retweet":0,"likes":23,"replies":2,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Ele simplesmente vai nos MESMOS pontos exatos e n\u00e3o feliz em pegar isso e a paleta de cores ele tamb\u00e9m tem pegado as composi\u00e7\u00f5es \n\nQuanto ser\u00e1 que falta pra esse homem pintar o cabelo de laranja e sair por a\u00ed falando que Raffaello > Michelangelo","timestamp":1574985944000,"timestamp_epochs":1574985944,"tweet_id":"1200204156948144129","tweet_url":"\/arinoert\/status\/1200204156948144129","user_id":"69065561","username":"arinoert"},{"fullname":"ari noert","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Eu geralmente n\u00e3o ligo pra pessoas que fazem fotos parecidas com as minhas ou at\u00e9 mesmo copiem descaradamente elas \n\nNunca vai ser a mesma coisa e vida que segue \n\nMas tem um sujeito em particular que copia TUDO que eu fa\u00e7o, chega a me dar uma gastura olhar o feed do cabra<\/p>","is_retweet":0,"likes":40,"replies":4,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Eu geralmente n\u00e3o ligo pra pessoas que fazem fotos parecidas com as minhas ou at\u00e9 mesmo copiem descaradamente elas \n\nNunca vai ser a mesma coisa e vida que segue \n\nMas tem um sujeito em particular que copia TUDO que eu fa\u00e7o, chega a me dar uma gastura olhar o feed do cabra","timestamp":1574985823000,"timestamp_epochs":1574985823,"tweet_id":"1200203650523713536","tweet_url":"\/arinoert\/status\/1200203650523713536","user_id":"69065561","username":"arinoert"},{"fullname":"ari noert","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Gente \n\nTo fazendo um sorteio de uma instax mini 9vinha e lacrada l\u00e1 no meu Instagram \n\n<a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http:\/\/Instagram.com\/arinoert\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/QzdGzdkncq\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http:\/\/Instagram.com\/arinoert\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">http:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">Instagram.com\/arinoert<\/span><span class=\"invisible\"><\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span><\/span><\/a> \n\nVoc\u00ea me ajuda a divulgar minhas fotos e ainda pode ganhar ela \n\nEnt\u00e3o me ajuda poxa<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/p6yucLl7eg\">pic.twitter.com\/p6yucLl7eg<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":17,"replies":2,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":7,"text":"Gente \n\nTo fazendo um sorteio de uma instax mini 9vinha e lacrada l\u00e1 no meu Instagram \n\nhttp:\/\/Instagram.com\/arinoert\u00a0 \n\nVoc\u00ea me ajuda a divulgar minhas fotos e ainda pode ganhar ela \n\nEnt\u00e3o me ajuda poxapic.twitter.com\/p6yucLl7eg","timestamp":1574983968000,"timestamp_epochs":1574983968,"tweet_id":"1200195870471401473","tweet_url":"\/arinoert\/status\/1200195870471401473","user_id":"69065561","username":"arinoert"},{"fullname":"41 Strange","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"en\">The Ambassadors (1533) is a painting by Hans Holbein the Younger. It is known for its anamorphic image of a skull in the foreground. When viewed from the side, you can see the skull<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/IRZV8Rp7A6\">pic.twitter.com\/IRZV8Rp7A6<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":8160,"replies":43,"retweet_id":"1199824232747851781","retweeter_userid":"69065561","retweeter_username":"arinoert","retweets":1520,"text":"The Ambassadors (1533) is a painting by Hans Holbein the Younger. It is known for its anamorphic image of a skull in the foreground. When viewed from the side, you can see the skullpic.twitter.com\/IRZV8Rp7A6","timestamp":1574834608000,"timestamp_epochs":1574834608,"tweet_id":"1199569407241908224","tweet_url":"\/41Strange\/status\/1199569407241908224","user_id":"2355808260","username":"41Strange"},{"fullname":"ari noert","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Eu 100% acredito que existe um equil\u00edbrio meio injusto no universo - pra cada coisa boa acontecem algumas bem ruins antes e depois dela, talvez pra gente n\u00e3o se iludir n\u00e9 mesmo<\/p>","is_retweet":0,"likes":9,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Eu 100% acredito que existe um equil\u00edbrio meio injusto no universo - pra cada coisa boa acontecem algumas bem ruins antes e depois dela, talvez pra gente n\u00e3o se iludir n\u00e9 mesmo","timestamp":1574888396000,"timestamp_epochs":1574888396,"tweet_id":"1199795012718022658","tweet_url":"\/arinoert\/status\/1199795012718022658","user_id":"69065561","username":"arinoert"},{"fullname":"ari noert","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">To postando de tristeza porque n\u00e3o faz nem duas semanas essas fotos e agora to doente demais e n\u00e3o consigo nem sair da cama \n\nOs humilhados voltando a ser humilhados<\/p>","is_retweet":0,"likes":11,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"To postando de tristeza porque n\u00e3o faz nem duas semanas essas fotos e agora to doente demais e n\u00e3o consigo nem sair da cama \n\nOs humilhados voltando a ser humilhados","timestamp":1574888228000,"timestamp_epochs":1574888228,"tweet_id":"1199794306053287939","tweet_url":"\/arinoert\/status\/1199794306053287939","user_id":"69065561","username":"arinoert"},{"fullname":"ari noert","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Eu feliz demais da vida com as action figures que gosto<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/AZGW1hmWLO\">pic.twitter.com\/AZGW1hmWLO<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":146,"replies":2,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":14,"text":"Eu feliz demais da vida com as action figures que gostopic.twitter.com\/AZGW1hmWLO","timestamp":1574887910000,"timestamp_epochs":1574887910,"tweet_id":"1199792974114279429","tweet_url":"\/arinoert\/status\/1199792974114279429","user_id":"69065561","username":"arinoert"},{"fullname":"ari noert","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"tr\">Berlim <img alt=\"\ud83c\udde9\ud83c\uddea\" aria-label=\"Emoji: Bandeira da Alemanha \" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f1e9-1f1ea.png\" title=\"Bandeira da Alemanha \"\/><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/A3O895d5d3\">pic.twitter.com\/A3O895d5d3<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":184,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":33,"text":"Berlim pic.twitter.com\/A3O895d5d3","timestamp":1574885695000,"timestamp_epochs":1574885695,"tweet_id":"1199783682502021120","tweet_url":"\/arinoert\/status\/1199783682502021120","user_id":"69065561","username":"arinoert"},{"fullname":"ari noert","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">A mina tinha um iPhone 11 e tava num voo entre It\u00e1lia e Alemanha tipo??? \n\nDescobri que era chilena bisoiando as conversas dela \nEla tava com medo de voltar pra casa e eu ainda consegui ficar triste pela situa\u00e7\u00e3o da mina \n\nNunca antes na hist\u00f3ria algu\u00e9m foi t\u00e3o PANGAR\u00c9 quanto eu<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/qgWWOIQydh\">pic.twitter.com\/qgWWOIQydh<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":29,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"A mina tinha um iPhone 11 e tava num voo entre It\u00e1lia e Alemanha tipo??? \n\nDescobri que era chilena bisoiando as conversas dela \nEla tava com medo de voltar pra casa e eu ainda consegui ficar triste pela situa\u00e7\u00e3o da mina \n\nNunca antes na hist\u00f3ria algu\u00e9m foi t\u00e3o PANGAR\u00c9 quanto eupic.twitter.com\/qgWWOIQydh","timestamp":1574774599000,"timestamp_epochs":1574774599,"tweet_id":"1199317711429545987","tweet_url":"\/arinoert\/status\/1199317711429545987","user_id":"69065561","username":"arinoert"},{"fullname":"ari noert","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Ela respondeu um \u201cn\u00e3o\u201d sem nem olhar na minha cara e eu \u201cok\u201d\n\nQualquer outra pessoa teria feito um esc\u00e2ndalo e\/ou jogado ela do avi\u00e3o mas eu apenas fiquei em sil\u00eancio e passei um catoto de meleca no casaco dela depois \n\n(Minha meleca \u00e9 radioativa, tenho sinusite cr\u00f4nica, \u00e9 letal)<\/p>","is_retweet":0,"likes":29,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Ela respondeu um \u201cn\u00e3o\u201d sem nem olhar na minha cara e eu \u201cok\u201d\n\nQualquer outra pessoa teria feito um esc\u00e2ndalo e\/ou jogado ela do avi\u00e3o mas eu apenas fiquei em sil\u00eancio e passei um catoto de meleca no casaco dela depois \n\n(Minha meleca \u00e9 radioativa, tenho sinusite cr\u00f4nica, \u00e9 letal)","timestamp":1574774358000,"timestamp_epochs":1574774358,"tweet_id":"1199316702372257793","tweet_url":"\/arinoert\/status\/1199316702372257793","user_id":"69065561","username":"arinoert"},{"fullname":"ari noert","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Aconteceu uma coisa esses dia que me torna a grande aposta pro t\u00edtulo de pessoa mais pangar\u00e9 do ano \n\nUma mo\u00e7a chilena sentada do meu lado num avi\u00e3o roubou meu fone de ouvido, EU VI, n\u00e3o fiz NADA, e ainda perguntei se ela tinha visto ele ca\u00eddo por ali achando que ela ia devolver<\/p>","is_retweet":0,"likes":60,"replies":3,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Aconteceu uma coisa esses dia que me torna a grande aposta pro t\u00edtulo de pessoa mais pangar\u00e9 do ano \n\nUma mo\u00e7a chilena sentada do meu lado num avi\u00e3o roubou meu fone de ouvido, EU VI, n\u00e3o fiz NADA, e ainda perguntei se ela tinha visto ele ca\u00eddo por ali achando que ela ia devolver","timestamp":1574774072000,"timestamp_epochs":1574774072,"tweet_id":"1199315500720967681","tweet_url":"\/arinoert\/status\/1199315500720967681","user_id":"69065561","username":"arinoert"},{"fullname":"Jimmy Fandango","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"en\">Me after I psipsipsi the cat and it runs away<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/KtHYvbRapp\">pic.twitter.com\/KtHYvbRapp<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":396848,"replies":1268,"retweet_id":"1199064317552922628","retweeter_userid":"69065561","retweeter_username":"arinoert","retweets":146335,"text":"Me after I psipsipsi the cat and it runs awaypic.twitter.com\/KtHYvbRapp","timestamp":1574622501000,"timestamp_epochs":1574622501,"tweet_id":"1198679769015103489","tweet_url":"\/ikissonthelips\/status\/1198679769015103489","user_id":"2553059112","username":"ikissonthelips"},{"fullname":"lucy,,","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"en\">y\u2019all: iM teLLiNg mY kIdS tHiS wAs- \n\nglobal warming:<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/OL8Ys6srUB\">pic.twitter.com\/OL8Ys6srUB<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":49579,"replies":32,"retweet_id":"1198713976613482498","retweeter_userid":"69065561","retweeter_username":"arinoert","retweets":16118,"text":"y\u2019all: iM teLLiNg mY kIdS tHiS wAs- \n\nglobal warming:pic.twitter.com\/OL8Ys6srUB","timestamp":1574452418000,"timestamp_epochs":1574452418,"tweet_id":"1197966387353796608","tweet_url":"\/curledbitch\/status\/1197966387353796608","user_id":"929461809974730752","username":"curledbitch"},{"fullname":"The cow in the beach","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"en\">Unpopular opinion: Greek mythology need more live action movies. I\u2019m tired of re-watching Percy jackson<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/syiphee\/status\/1139156761091432450\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/sc9Jn5wGys\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/syiphee\/status\/1139156761091432450\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/syiphee\/status<\/span><span class=\"invisible\">\/1139156761091432450<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":270911,"replies":744,"retweet_id":"1198628727879618560","retweeter_userid":"69065561","retweeter_username":"arinoert","retweets":98353,"text":"Unpopular opinion: Greek mythology need more live action movies. I\u2019m tired of re-watching Percy jacksonhttps:\/\/twitter.com\/syiphee\/status\/1139156761091432450\u00a0\u2026","timestamp":1574463560000,"timestamp_epochs":1574463560,"tweet_id":"1198013119563304960","tweet_url":"\/that_cow_\/status\/1198013119563304960","user_id":"1142192428016738304","username":"that_cow_"},{"fullname":"slowsum","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"en\">futuristic dimension<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/mCT5DpsEAj\">pic.twitter.com\/mCT5DpsEAj<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":97,"replies":2,"retweet_id":"1198365199197179904","retweeter_userid":"69065561","retweeter_username":"arinoert","retweets":10,"text":"futuristic dimensionpic.twitter.com\/mCT5DpsEAj","timestamp":1574546988000,"timestamp_epochs":1574546988,"tweet_id":"1198363043069091843","tweet_url":"\/slowsum\/status\/1198363043069091843","user_id":"1047463071516647424","username":"slowsum"},{"fullname":"ari noert","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"und\"><img alt=\"\ud83d\udda4\" aria-label=\"Emoji: Cora\u00e7\u00e3o negro\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f5a4.png\" title=\"Cora\u00e7\u00e3o negro\"\/><img alt=\"\ud83d\udda4\" aria-label=\"Emoji: Cora\u00e7\u00e3o negro\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f5a4.png\" title=\"Cora\u00e7\u00e3o negro\"\/><img alt=\"\ud83d\udda4\" aria-label=\"Emoji: Cora\u00e7\u00e3o negro\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f5a4.png\" title=\"Cora\u00e7\u00e3o negro\"\/><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/fuckingsillyyyy\/status\/1198339179450716160\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/GSzQDHt0uq\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/fuckingsillyyyy\/status\/1198339179450716160\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/fuckingsillyyy<\/span><span class=\"invisible\">y\/status\/1198339179450716160<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":6,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"https:\/\/twitter.com\/fuckingsillyyyy\/status\/1198339179450716160\u00a0\u2026","timestamp":1574543373000,"timestamp_epochs":1574543373,"tweet_id":"1198347880488198147","tweet_url":"\/arinoert\/status\/1198347880488198147","user_id":"69065561","username":"arinoert"},{"fullname":"ari noert","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Eu viveria MUITO de boas num lugar que escurece cedo mas acho que nem todo mundo fica bem nessas condi\u00e7\u00f5es \n\nO pessoal \u00e9 meio tristao<\/p>","is_retweet":0,"likes":21,"replies":2,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":1,"text":"Eu viveria MUITO de boas num lugar que escurece cedo mas acho que nem todo mundo fica bem nessas condi\u00e7\u00f5es \n\nO pessoal \u00e9 meio tristao","timestamp":1574543321000,"timestamp_epochs":1574543321,"tweet_id":"1198347661545549825","tweet_url":"\/arinoert\/status\/1198347661545549825","user_id":"69065561","username":"arinoert"},{"fullname":"ari noert","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Na Alemanha escurece as 16h no outono \n\nAs 18h os alem\u00e3es e alemoas t\u00e3o no bar j\u00e1 \n\nAs 20h eles j\u00e1 t\u00e3o loucos igual o pessoal da s\u00e9rie Dark \n\nAs 22h eles j\u00e1 t\u00e3o viajando no tempo<\/p>","is_retweet":0,"likes":95,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":3,"text":"Na Alemanha escurece as 16h no outono \n\nAs 18h os alem\u00e3es e alemoas t\u00e3o no bar j\u00e1 \n\nAs 20h eles j\u00e1 t\u00e3o loucos igual o pessoal da s\u00e9rie Dark \n\nAs 22h eles j\u00e1 t\u00e3o viajando no tempo","timestamp":1574543159000,"timestamp_epochs":1574543159,"tweet_id":"1198346981472636929","tweet_url":"\/arinoert\/status\/1198346981472636929","user_id":"69065561","username":"arinoert"},{"fullname":"Archillect","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"und\"><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/QcOZr9bF56\">pic.twitter.com\/QcOZr9bF56<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":2840,"replies":5,"retweet_id":"1198326078441439234","retweeter_userid":"69065561","retweeter_username":"arinoert","retweets":529,"text":"pic.twitter.com\/QcOZr9bF56","timestamp":1574499032000,"timestamp_epochs":1574499032,"tweet_id":"1198161900439257093","tweet_url":"\/archillect\/status\/1198161900439257093","user_id":"2907774137","username":"archillect"},{"fullname":"ari noert","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"en\">And darling, darling stand by me<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/OGDdfOz3vW\">pic.twitter.com\/OGDdfOz3vW<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":172,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":31,"text":"And darling, darling stand by mepic.twitter.com\/OGDdfOz3vW","timestamp":1574531825000,"timestamp_epochs":1574531825,"tweet_id":"1198299445835816960","tweet_url":"\/arinoert\/status\/1198299445835816960","user_id":"69065561","username":"arinoert"},{"fullname":"pode me chamar de bru","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">que coisa linda mano<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/arinoert\/status\/1197981399220989953\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/hpjJzGR2pt\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/arinoert\/status\/1197981399220989953\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/arinoert\/statu<\/span><span class=\"invisible\">s\/1197981399220989953<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":8,"replies":0,"retweet_id":"1198254213635149824","retweeter_userid":"69065561","retweeter_username":"arinoert","retweets":1,"text":"que coisa linda manohttps:\/\/twitter.com\/arinoert\/status\/1197981399220989953\u00a0\u2026","timestamp":1574517855000,"timestamp_epochs":1574517855,"tweet_id":"1198240848288321536","tweet_url":"\/gohell666_\/status\/1198240848288321536","user_id":"1008053160219377665","username":"gohell666_"},{"fullname":"(\u300d\uff9f\uff9b\uff9f)\uff63 \u0274\u1d0f\u2014!","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"en\">Twitter is a blessing and a curse.<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/BLPFbeseGD\">pic.twitter.com\/BLPFbeseGD<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":59266,"replies":81,"retweet_id":"1198181958716678144","retweeter_userid":"69065561","retweeter_username":"arinoert","retweets":23060,"text":"Twitter is a blessing and a curse.pic.twitter.com\/BLPFbeseGD","timestamp":1574316532000,"timestamp_epochs":1574316532,"tweet_id":"1197396441762693120","tweet_url":"\/tortillaburrito\/status\/1197396441762693120","user_id":"38368206","username":"tortillaburrito"},{"fullname":"Alex Knight \/\/ AGK42","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"und\"><a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/Bigmood?src=hash\"><s>#<\/s><b>Bigmood<\/b><\/a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/sQ5yNnYQaw\">pic.twitter.com\/sQ5yNnYQaw<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":317,"replies":3,"retweet_id":"1198181551437168641","retweeter_userid":"69065561","retweeter_username":"arinoert","retweets":67,"text":"#Bigmoodpic.twitter.com\/sQ5yNnYQaw","timestamp":1574480934000,"timestamp_epochs":1574480934,"tweet_id":"1198085992101502976","tweet_url":"\/agkdesign\/status\/1198085992101502976","user_id":"14081511","username":"agkdesign"},{"fullname":"ari noert","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Minha teoria \u00e9 que ele chegou bem louco uma noite l\u00e1 e resolveu fazer isso \n\nNo dia seguinte os assistentes dele devem ter tido um hsbc quando viram essa merda \n\nMas n\u00e9, eles que lutassem<\/p>","is_retweet":0,"likes":15,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Minha teoria \u00e9 que ele chegou bem louco uma noite l\u00e1 e resolveu fazer isso \n\nNo dia seguinte os assistentes dele devem ter tido um hsbc quando viram essa merda \n\nMas n\u00e9, eles que lutassem","timestamp":1574457870000,"timestamp_epochs":1574457870,"tweet_id":"1197989255722807297","tweet_url":"\/arinoert\/status\/1197989255722807297","user_id":"69065561","username":"arinoert"},{"fullname":"ari noert","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Depois de tudo feito ele tamb\u00e9m resolveu que ia se colocar na pr\u00f3pria obra \n\nO problema \u00e9 que o desenho era pra ser uma cena na Atenas da antiguidade num dia ensolarado \n\nE o animal se pintou com uma boina t\u00edpica de 1500????\n\nMas ok, faz de conta que n\u00e3o<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/KmDAT8wrTe\">pic.twitter.com\/KmDAT8wrTe<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":27,"replies":2,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":1,"text":"Depois de tudo feito ele tamb\u00e9m resolveu que ia se colocar na pr\u00f3pria obra \n\nO problema \u00e9 que o desenho era pra ser uma cena na Atenas da antiguidade num dia ensolarado \n\nE o animal se pintou com uma boina t\u00edpica de 1500????\n\nMas ok, faz de conta que n\u00e3opic.twitter.com\/KmDAT8wrTe","timestamp":1574457755000,"timestamp_epochs":1574457755,"tweet_id":"1197988773184901121","tweet_url":"\/arinoert\/status\/1197988773184901121","user_id":"69065561","username":"arinoert"},{"fullname":"ari noert","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Ele inseriu essa imagem de um fil\u00f3sofo com as fei\u00e7\u00f5es do Michelangelo depois que os dois sa\u00edram no soco por causa das famosas rivalidades entre eles \n\nRepare que o Michelangelo aqui est\u00e1 tristao e isolado na composi\u00e7\u00e3o, uma figura nada amig\u00e1vel mesmo<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/oGap6bV6ZD\">pic.twitter.com\/oGap6bV6ZD<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":26,"replies":2,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":1,"text":"Ele inseriu essa imagem de um fil\u00f3sofo com as fei\u00e7\u00f5es do Michelangelo depois que os dois sa\u00edram no soco por causa das famosas rivalidades entre eles \n\nRepare que o Michelangelo aqui est\u00e1 tristao e isolado na composi\u00e7\u00e3o, uma figura nada amig\u00e1vel mesmopic.twitter.com\/oGap6bV6ZD","timestamp":1574457324000,"timestamp_epochs":1574457324,"tweet_id":"1197986965024583681","tweet_url":"\/arinoert\/status\/1197986965024583681","user_id":"69065561","username":"arinoert"},{"fullname":"ari noert","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Dos afrescos do Rafa no Vaticano o mais famoso \u00e9 a \u201cEscola de Atenas\u201d\n\nVoc\u00ea j\u00e1 viu ou vai ver ele em algum lugar, \u00e9 clich\u00ea dos livros de hist\u00f3ria e uma representa\u00e7\u00e3o da Filosofia \n\nE o Rafa ainda arrumou um jeito de zoar o Michelangelo (o maior inimigo dele) nessa composi\u00e7\u00e3o<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/FaaaR8Wasl\">pic.twitter.com\/FaaaR8Wasl<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":104,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":14,"text":"Dos afrescos do Rafa no Vaticano o mais famoso \u00e9 a \u201cEscola de Atenas\u201d\n\nVoc\u00ea j\u00e1 viu ou vai ver ele em algum lugar, \u00e9 clich\u00ea dos livros de hist\u00f3ria e uma representa\u00e7\u00e3o da Filosofia \n\nE o Rafa ainda arrumou um jeito de zoar o Michelangelo (o maior inimigo dele) nessa composi\u00e7\u00e3opic.twitter.com\/FaaaR8Wasl","timestamp":1574457075000,"timestamp_epochs":1574457075,"tweet_id":"1197985921301389314","tweet_url":"\/arinoert\/status\/1197985921301389314","user_id":"69065561","username":"arinoert"},{"fullname":"ari noert","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Ver as pinturas e at\u00e9 o t\u00famulo dele n\u00e3o teve um impacto t\u00e3o forte pra mim quanto entrar nessas salas \n\nToda a dificuldade de fazer um fresco, desde a elabora\u00e7\u00e3o at\u00e9 a execu\u00e7\u00e3o pra ficar perfeito como ficou \u00e9 muita t\u00e9cnica muito talento muito ic\u00f4nico o menino Rafa<\/p>","is_retweet":0,"likes":21,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Ver as pinturas e at\u00e9 o t\u00famulo dele n\u00e3o teve um impacto t\u00e3o forte pra mim quanto entrar nessas salas \n\nToda a dificuldade de fazer um fresco, desde a elabora\u00e7\u00e3o at\u00e9 a execu\u00e7\u00e3o pra ficar perfeito como ficou \u00e9 muita t\u00e9cnica muito talento muito ic\u00f4nico o menino Rafa","timestamp":1574456501000,"timestamp_epochs":1574456501,"tweet_id":"1197983510503534593","tweet_url":"\/arinoert\/status\/1197983510503534593","user_id":"69065561","username":"arinoert"},{"fullname":"ari noert","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Os v\u00eddeos que eu fiz ficaram t\u00e3o ruins quanto a coluna do Rafa pra pintar essas parede<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/ZMtXwWgdZn\">pic.twitter.com\/ZMtXwWgdZn<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":27,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Os v\u00eddeos que eu fiz ficaram t\u00e3o ruins quanto a coluna do Rafa pra pintar essas paredepic.twitter.com\/ZMtXwWgdZn","timestamp":1574456150000,"timestamp_epochs":1574456150,"tweet_id":"1197982040811098114","tweet_url":"\/arinoert\/status\/1197982040811098114","user_id":"69065561","username":"arinoert"},{"fullname":"ari noert","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Eu consegui fotografar os afrescos do Raffaello no museu do Vaticano apesar do nervosismo<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/IksnNqSPcI\">pic.twitter.com\/IksnNqSPcI<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":278,"replies":3,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":43,"text":"Eu consegui fotografar os afrescos do Raffaello no museu do Vaticano apesar do nervosismopic.twitter.com\/IksnNqSPcI","timestamp":1574455997000,"timestamp_epochs":1574455997,"tweet_id":"1197981399220989953","tweet_url":"\/arinoert\/status\/1197981399220989953","user_id":"69065561","username":"arinoert"},{"fullname":"ari noert","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Os italianos sozinhos v\u00e3o acabar com os poucos recursos que sobraram no planeta s\u00f3 com a quantidade de gente que eles fazem<\/p>","is_retweet":0,"likes":3,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Os italianos sozinhos v\u00e3o acabar com os poucos recursos que sobraram no planeta s\u00f3 com a quantidade de gente que eles fazem","timestamp":1574455298000,"timestamp_epochs":1574455298,"tweet_id":"1197978466890715137","tweet_url":"\/arinoert\/status\/1197978466890715137","user_id":"69065561","username":"arinoert"},{"fullname":"ari noert","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Os europeus tem uma quantidade absurda de beb\u00eas e carrinhos de beb\u00eas e coisas pra beb\u00eas \n\nCerteza que 90% da popula\u00e7\u00e3o deles \u00e9 beb\u00ea<\/p>","is_retweet":0,"likes":6,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":1,"text":"Os europeus tem uma quantidade absurda de beb\u00eas e carrinhos de beb\u00eas e coisas pra beb\u00eas \n\nCerteza que 90% da popula\u00e7\u00e3o deles \u00e9 beb\u00ea","timestamp":1574455197000,"timestamp_epochs":1574455197,"tweet_id":"1197978042011967489","tweet_url":"\/arinoert\/status\/1197978042011967489","user_id":"69065561","username":"arinoert"},{"fullname":"ari noert","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">N\u00e3o to gostando nada de Berlim mas o frio da Alemanha eu queria sentir pra sempre  \n\nTudo cinza \nTudo geladinho \nN\u00e9voa \nTodo mundo de preto \nE:\nVi cachorrinhos de su\u00e9ter<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/Plfj0RYl3y\">pic.twitter.com\/Plfj0RYl3y<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":106,"replies":4,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":9,"text":"N\u00e3o to gostando nada de Berlim mas o frio da Alemanha eu queria sentir pra sempre  \n\nTudo cinza \nTudo geladinho \nN\u00e9voa \nTodo mundo de preto \nE:\nVi cachorrinhos de su\u00e9terpic.twitter.com\/Plfj0RYl3y","timestamp":1574345643000,"timestamp_epochs":1574345643,"tweet_id":"1197518540363960320","tweet_url":"\/arinoert\/status\/1197518540363960320","user_id":"69065561","username":"arinoert"},{"fullname":"Damien Kempf","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"en\">Devil of the week<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/GQfCQVW6ag\">pic.twitter.com\/GQfCQVW6ag<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":877,"replies":11,"retweet_id":"1197465583761137664","retweeter_userid":"69065561","retweeter_username":"arinoert","retweets":182,"text":"Devil of the weekpic.twitter.com\/GQfCQVW6ag","timestamp":1574315554000,"timestamp_epochs":1574315554,"tweet_id":"1197392336436834311","tweet_url":"\/DamienKempf\/status\/1197392336436834311","user_id":"930040429","username":"DamienKempf"},{"fullname":"Creator of Baby Yoda X Pikachu Meme","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"en\"><img alt=\"\u2728\" aria-label=\"Emoji: Fa\u00edscas\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/2728.png\" title=\"Fa\u00edscas\"\/>Sacred it is<img alt=\"\u2728\" aria-label=\"Emoji: Fa\u00edscas\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/2728.png\" title=\"Fa\u00edscas\"\/>\n\n(Yes I made this)<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/AxbDv920qf\">pic.twitter.com\/AxbDv920qf<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":18608,"replies":124,"retweet_id":"1197081751283273728","retweeter_userid":"69065561","retweeter_username":"arinoert","retweets":6804,"text":"Sacred it is\n\n(Yes I made this)pic.twitter.com\/AxbDv920qf","timestamp":1574184148000,"timestamp_epochs":1574184148,"tweet_id":"1196841179242909696","tweet_url":"\/Litt1eR3d\/status\/1196841179242909696","user_id":"17854665","username":"Litt1eR3d"},{"fullname":"Sarah Gailey","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"en\">[Desperately googling How To Get Cursed]<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/restot50\/status\/1195971007510720512\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/J8434FiWSN\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/restot50\/status\/1195971007510720512\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/restot50\/statu<\/span><span class=\"invisible\">s\/1195971007510720512<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":238542,"replies":638,"retweet_id":"1196913855873650694","retweeter_userid":"69065561","retweeter_username":"arinoert","retweets":40499,"text":"[Desperately googling How To Get Cursed]https:\/\/twitter.com\/restot50\/status\/1195971007510720512\u00a0\u2026","timestamp":1574145052000,"timestamp_epochs":1574145052,"tweet_id":"1196677200155594752","tweet_url":"\/gaileyfrey\/status\/1196677200155594752","user_id":"23715059","username":"gaileyfrey"},{"fullname":"Barangurter: a Miss\u00e3o","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">Puta que o pariu aqueles portuga de 1500 cos barquinho de madeira curtia muito tempero mesmo<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/CaliaDomenico\/status\/1195971441985904640\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/5xXWtLOSlH\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/CaliaDomenico\/status\/1195971441985904640\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/CaliaDomenico\/<\/span><span class=\"invisible\">status\/1195971441985904640<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":150225,"replies":736,"retweet_id":"1196867533095219200","retweeter_userid":"69065561","retweeter_username":"arinoert","retweets":43194,"text":"Puta que o pariu aqueles portuga de 1500 cos barquinho de madeira curtia muito tempero mesmohttps:\/\/twitter.com\/CaliaDomenico\/status\/1195971441985904640\u00a0\u2026","timestamp":1574163985000,"timestamp_epochs":1574163985,"tweet_id":"1196756609839570945","tweet_url":"\/Barangurter\/status\/1196756609839570945","user_id":"1142265223811874816","username":"Barangurter"},{"fullname":"ari noert","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Eu vou mostrar as foto lindona e falar pra caralho disso depois agora n\u00e3o to bem n\u00e3o cebolinha<\/p>","is_retweet":0,"likes":14,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Eu vou mostrar as foto lindona e falar pra caralho disso depois agora n\u00e3o to bem n\u00e3o cebolinha","timestamp":1574189706000,"timestamp_epochs":1574189706,"tweet_id":"1196864493764194306","tweet_url":"\/arinoert\/status\/1196864493764194306","user_id":"69065561","username":"arinoert"},{"fullname":"ari noert","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Primeiro que tem coisa 3D nos frescos do Raffaello que eu nem sabia \n\nSegundo que \u00e9 muito maior que eu imaginava \n\nTerceiro que nossa \nTinha 30 mil turista l\u00e1 se apertando no calor kkk<\/p>","is_retweet":0,"likes":12,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Primeiro que tem coisa 3D nos frescos do Raffaello que eu nem sabia \n\nSegundo que \u00e9 muito maior que eu imaginava \n\nTerceiro que nossa \nTinha 30 mil turista l\u00e1 se apertando no calor kkk","timestamp":1574189163000,"timestamp_epochs":1574189163,"tweet_id":"1196862213954428930","tweet_url":"\/arinoert\/status\/1196862213954428930","user_id":"69065561","username":"arinoert"},{"fullname":"ari noert","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Gente eu fui eu vi eu tava l\u00e1 nas salas do Raffaello no Vaticano e na Capela Sistina \n\nCes n\u00e3o tem no\u00e7\u00e3o do tanto que passei mal \nA gigantesca pirocona da ARTE acertou minha cara<\/p>","is_retweet":0,"likes":57,"replies":2,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Gente eu fui eu vi eu tava l\u00e1 nas salas do Raffaello no Vaticano e na Capela Sistina \n\nCes n\u00e3o tem no\u00e7\u00e3o do tanto que passei mal \nA gigantesca pirocona da ARTE acertou minha cara","timestamp":1574189061000,"timestamp_epochs":1574189061,"tweet_id":"1196861787074940929","tweet_url":"\/arinoert\/status\/1196861787074940929","user_id":"69065561","username":"arinoert"},{"fullname":"\ud83d\udca5","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"en\">s\u00e3o paulo friends, do you ever just go like\n\n\u2013 meu...\n\nand then don't even have anything to say after that?<\/p>","is_retweet":1,"likes":6620,"replies":69,"retweet_id":"1196773535357820929","retweeter_userid":"69065561","retweeter_username":"arinoert","retweets":2101,"text":"s\u00e3o paulo friends, do you ever just go like\n\n\u2013 meu...\n\nand then don't even have anything to say after that?","timestamp":1574047715000,"timestamp_epochs":1574047715,"tweet_id":"1196268941267677186","tweet_url":"\/tchebiloide\/status\/1196268941267677186","user_id":"184609580","username":"tchebiloide"},{"fullname":"bittersteel","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"en\">Brazil<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/RampCapitalLLC\/status\/1196536920496594944\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/IGW9Q6b9QE\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/RampCapitalLLC\/status\/1196536920496594944\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/RampCapitalLLC<\/span><span class=\"invisible\">\/status\/1196536920496594944<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":38469,"replies":128,"retweet_id":"1196696631640498177","retweeter_userid":"69065561","retweeter_username":"arinoert","retweets":11184,"text":"Brazilhttps:\/\/twitter.com\/RampCapitalLLC\/status\/1196536920496594944\u00a0\u2026","timestamp":1574111766000,"timestamp_epochs":1574111766,"tweet_id":"1196537590096302082","tweet_url":"\/bittersteel01\/status\/1196537590096302082","user_id":"49118282","username":"bittersteel01"},{"fullname":"ari noert","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Dez anos atr\u00e1s eu tava no est\u00e1gio final da recupera\u00e7\u00e3o da primeira crise grave que tive, quando me internaram por um tempo \n\nEu consegui n\u00e3o voltar pra interna\u00e7\u00e3o, mas \u00e9 um cabo de guerra todo dia, eu vs. o monstro \n\u00c9 um baita acontecimento eu chegar de boas no fim dessa d\u00e9cada<\/p>","is_retweet":0,"likes":17,"replies":3,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Dez anos atr\u00e1s eu tava no est\u00e1gio final da recupera\u00e7\u00e3o da primeira crise grave que tive, quando me internaram por um tempo \n\nEu consegui n\u00e3o voltar pra interna\u00e7\u00e3o, mas \u00e9 um cabo de guerra todo dia, eu vs. o monstro \n\u00c9 um baita acontecimento eu chegar de boas no fim dessa d\u00e9cada","timestamp":1574124758000,"timestamp_epochs":1574124758,"tweet_id":"1196592080379940864","tweet_url":"\/arinoert\/status\/1196592080379940864","user_id":"69065561","username":"arinoert"},{"fullname":"ari noert","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Eu at\u00e9 conquistei coisas, mas o fato de ter sobrevivido at\u00e9 agora com um transtorno mental bizarro \u00e9 meu maior feito \nTamb\u00e9m:\n- me casei com a pessoa que amo\n- criei duas cachorra \n- me formei e outras perip\u00e9cias acad\u00eamicas \n- visitei todos os pa\u00edses que queria \n- tomei \u00e1gua<\/p>","is_retweet":0,"likes":24,"replies":2,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Eu at\u00e9 conquistei coisas, mas o fato de ter sobrevivido at\u00e9 agora com um transtorno mental bizarro \u00e9 meu maior feito \nTamb\u00e9m:\n- me casei com a pessoa que amo\n- criei duas cachorra \n- me formei e outras perip\u00e9cias acad\u00eamicas \n- visitei todos os pa\u00edses que queria \n- tomei \u00e1gua","timestamp":1574124431000,"timestamp_epochs":1574124431,"tweet_id":"1196590710583103489","tweet_url":"\/arinoert\/status\/1196590710583103489","user_id":"69065561","username":"arinoert"},{"fullname":"ari noert","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">\u201cFalta apenas um m\u00eas para acabar a d\u00e9cada, o que voc\u00ea conquistou nesse tempo?\u201d\n\nEu..... sobrevivi???<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/4bUG0xxTxb\">pic.twitter.com\/4bUG0xxTxb<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":56,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":17,"text":"\u201cFalta apenas um m\u00eas para acabar a d\u00e9cada, o que voc\u00ea conquistou nesse tempo?\u201d\n\nEu..... sobrevivi???pic.twitter.com\/4bUG0xxTxb","timestamp":1574124191000,"timestamp_epochs":1574124191,"tweet_id":"1196589704113786880","tweet_url":"\/arinoert\/status\/1196589704113786880","user_id":"69065561","username":"arinoert"},{"fullname":"lorena","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">\u00e9 a mesma pessoa ela s\u00f3 foi corrompida pelo transporte p\u00fablico<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/arinoert\/status\/1191871379907452928\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/wlQBTfb05d\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/arinoert\/status\/1191871379907452928\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/arinoert\/statu<\/span><span class=\"invisible\">s\/1191871379907452928<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":37,"replies":0,"retweet_id":"1196583356986798083","retweeter_userid":"69065561","retweeter_username":"arinoert","retweets":6,"text":"\u00e9 a mesma pessoa ela s\u00f3 foi corrompida pelo transporte p\u00fablicohttps:\/\/twitter.com\/arinoert\/status\/1191871379907452928\u00a0\u2026","timestamp":1574114207000,"timestamp_epochs":1574114207,"tweet_id":"1196547827238932480","tweet_url":"\/zerootwwoo\/status\/1196547827238932480","user_id":"761036308567306246","username":"zerootwwoo"},{"fullname":"\ud83e\udd66","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"en\">I think as a community we need to stop posting these painful reminders. Gotta leave GoT in 2019 and never speak of it again<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/K_Hussxin\/status\/1195491756680372229\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/iJd71zGGXe\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/K_Hussxin\/status\/1195491756680372229\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/K_Hussxin\/stat<\/span><span class=\"invisible\">us\/1195491756680372229<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":196732,"replies":688,"retweet_id":"1196273517240696833","retweeter_userid":"69065561","retweeter_username":"arinoert","retweets":57073,"text":"I think as a community we need to stop posting these painful reminders. Gotta leave GoT in 2019 and never speak of it againhttps:\/\/twitter.com\/K_Hussxin\/status\/1195491756680372229\u00a0\u2026","timestamp":1573987952000,"timestamp_epochs":1573987952,"tweet_id":"1196018274288521217","tweet_url":"\/FreeMe93\/status\/1196018274288521217","user_id":"1059847377668968448","username":"FreeMe93"},{"fullname":"ari noert","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Esse t\u00famulo j\u00e1 foi quebrado porque as pessoas queriam saber se ele tava l\u00e1 dentro mesmo (????)\n\nIsso no s\u00e9culo XIX \nA\u00ed eles abriram, olharam e chegaram \u00e0 conclus\u00e3o que era o Rafa sim (ningu\u00e9m sabe qual foi o crit\u00e9rio a\u00ed kk) \n\nEu fico com a cara doendo de rir pensando nisso<\/p>","is_retweet":0,"likes":33,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":2,"text":"Esse t\u00famulo j\u00e1 foi quebrado porque as pessoas queriam saber se ele tava l\u00e1 dentro mesmo (????)\n\nIsso no s\u00e9culo XIX \nA\u00ed eles abriram, olharam e chegaram \u00e0 conclus\u00e3o que era o Rafa sim (ningu\u00e9m sabe qual foi o crit\u00e9rio a\u00ed kk) \n\nEu fico com a cara doendo de rir pensando nisso","timestamp":1574025845000,"timestamp_epochs":1574025845,"tweet_id":"1196177210622779394","tweet_url":"\/arinoert\/status\/1196177210622779394","user_id":"69065561","username":"arinoert"},{"fullname":"ari noert","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Eu que sou a \u00fanica pessoa no fandom do Raffaello com menos de 60 anos fui l\u00e1 visitar ele n\u00e9 \n\n500 anos atr\u00e1s ele conseguiu (n\u00e3o quero nunca saber como) ser sepultado bem no Pante\u00e3o de Roma, do lado de reis, rainhas e papas da It\u00e1lia \n\nElezinho, um simples pintor<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/DhRtCCyQkk\">pic.twitter.com\/DhRtCCyQkk<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":123,"replies":3,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":7,"text":"Eu que sou a \u00fanica pessoa no fandom do Raffaello com menos de 60 anos fui l\u00e1 visitar ele n\u00e9 \n\n500 anos atr\u00e1s ele conseguiu (n\u00e3o quero nunca saber como) ser sepultado bem no Pante\u00e3o de Roma, do lado de reis, rainhas e papas da It\u00e1lia \n\nElezinho, um simples pintorpic.twitter.com\/DhRtCCyQkk","timestamp":1574025578000,"timestamp_epochs":1574025578,"tweet_id":"1196176090374557697","tweet_url":"\/arinoert\/status\/1196176090374557697","user_id":"69065561","username":"arinoert"},{"fullname":"\u0271\u03b1\ud83d\udd25\u019a\u043de\u03c5\u0455","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">t\u00f4 apaixonado por essa artista, isso \u00e9 arte!<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/arinoert\/status\/1195780866355675141\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/5uRhVVjxBM\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/arinoert\/status\/1195780866355675141\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/arinoert\/statu<\/span><span class=\"invisible\">s\/1195780866355675141<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":19,"replies":2,"retweet_id":"1196107339591553024","retweeter_userid":"69065561","retweeter_username":"arinoert","retweets":2,"text":"t\u00f4 apaixonado por essa artista, isso \u00e9 arte!https:\/\/twitter.com\/arinoert\/status\/1195780866355675141\u00a0\u2026","timestamp":1574005724000,"timestamp_epochs":1574005724,"tweet_id":"1196092817380192256","tweet_url":"\/rindoemparis\/status\/1196092817380192256","user_id":"304177117","username":"rindoemparis"},{"fullname":"bruce","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">Isso \u00e9 pura perfei\u00e7\u00e3o<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/arinoert\/status\/1195780866355675141\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/gJ3x6PQS4q\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/arinoert\/status\/1195780866355675141\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/arinoert\/statu<\/span><span class=\"invisible\">s\/1195780866355675141<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":19,"replies":0,"retweet_id":"1196074481757888516","retweeter_userid":"69065561","retweeter_username":"arinoert","retweets":1,"text":"Isso \u00e9 pura perfei\u00e7\u00e3ohttps:\/\/twitter.com\/arinoert\/status\/1195780866355675141\u00a0\u2026","timestamp":1573963568000,"timestamp_epochs":1573963568,"tweet_id":"1195916003491958785","tweet_url":"\/mvfidelis_\/status\/1195916003491958785","user_id":"174487013","username":"mvfidelis_"},{"fullname":"Javier Vergara","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Chile Resiste 11.Noviembre [Foto:Javier Vergara]<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/5unRdwIPeL\">pic.twitter.com\/5unRdwIPeL<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":30885,"replies":695,"retweet_id":"1196038318871515136","retweeter_userid":"69065561","retweeter_username":"arinoert","retweets":12672,"text":"Chile Resiste 11.Noviembre [Foto:Javier Vergara]pic.twitter.com\/5unRdwIPeL","timestamp":1573524468000,"timestamp_epochs":1573524468,"tweet_id":"1194074283229810688","tweet_url":"\/javier_vergarap\/status\/1194074283229810688","user_id":"266733764","username":"javier_vergarap"},{"fullname":"Miss Alina Wood | MELBOURNE","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"en\">\u201cAlexander the Great came to the city and was very interested in meeting the philosopher. He found Diogenes resting in the sunlight, introduced himself, and asked if there was anything he could do for him. Diogenes replied, \"Yes. Get out of my sunlight.\"\u201d<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/WhoresofYore\/status\/1195997386935541765\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/maAXHNnPHx\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/WhoresofYore\/status\/1195997386935541765\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/WhoresofYore\/s<\/span><span class=\"invisible\">tatus\/1195997386935541765<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":1621,"replies":11,"retweet_id":"1196038087404609536","retweeter_userid":"69065561","retweeter_username":"arinoert","retweets":383,"text":"\u201cAlexander the Great came to the city and was very interested in meeting the philosopher. He found Diogenes resting in the sunlight, introduced himself, and asked if there was anything he could do for him. Diogenes replied, \"Yes. Get out of my sunlight.\"\u201dhttps:\/\/twitter.com\/WhoresofYore\/status\/1195997386935541765\u00a0\u2026","timestamp":1573983516000,"timestamp_epochs":1573983516,"tweet_id":"1195999671417655297","tweet_url":"\/AlinaDWood\/status\/1195999671417655297","user_id":"1028601570634620928","username":"AlinaDWood"},{"fullname":"ari noert","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Eu to testando umas edi\u00e7\u00f5es novas e cores aceito sugest\u00f5es cr\u00edticas e biscoitos tamb\u00e9m<\/p>","is_retweet":0,"likes":11,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Eu to testando umas edi\u00e7\u00f5es novas e cores aceito sugest\u00f5es cr\u00edticas e biscoitos tamb\u00e9m","timestamp":1573931419000,"timestamp_epochs":1573931419,"tweet_id":"1195781157289385985","tweet_url":"\/arinoert\/status\/1195781157289385985","user_id":"69065561","username":"arinoert"},{"fullname":"ari noert","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"en\">a world at peace \n\n<a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http:\/\/instagram.com\/arinoert\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/Si7tKDpmbH\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http:\/\/instagram.com\/arinoert\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">http:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">instagram.com\/arinoert<\/span><span class=\"invisible\"><\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span><\/span><\/a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/XEOF2hocum\">pic.twitter.com\/XEOF2hocum<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":275,"replies":10,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":60,"text":"a world at peace \n\nhttp:\/\/instagram.com\/arinoert\u00a0pic.twitter.com\/XEOF2hocum","timestamp":1573931349000,"timestamp_epochs":1573931349,"tweet_id":"1195780866355675141","tweet_url":"\/arinoert\/status\/1195780866355675141","user_id":"69065561","username":"arinoert"},{"fullname":"ari noert","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Bom, o bebezinho n\u00e3o gostou n\u00e3o<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/XXBL15luE7\">pic.twitter.com\/XXBL15luE7<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":36,"replies":2,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":1,"text":"Bom, o bebezinho n\u00e3o gostou n\u00e3opic.twitter.com\/XXBL15luE7","timestamp":1573858714000,"timestamp_epochs":1573858714,"tweet_id":"1195476212392636419","tweet_url":"\/arinoert\/status\/1195476212392636419","user_id":"69065561","username":"arinoert"},{"fullname":"ari noert","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Eu vi esse mo\u00e7o em frente ao Bacco do Caravaggio explicando sobre a pintura pro beb\u00eazinho no colo dele e foi a coisa mais fofinha do mundo<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/6fWpbsaTTS\">pic.twitter.com\/6fWpbsaTTS<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":141,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":10,"text":"Eu vi esse mo\u00e7o em frente ao Bacco do Caravaggio explicando sobre a pintura pro beb\u00eazinho no colo dele e foi a coisa mais fofinha do mundopic.twitter.com\/6fWpbsaTTS","timestamp":1573858660000,"timestamp_epochs":1573858660,"tweet_id":"1195475985296171010","tweet_url":"\/arinoert\/status\/1195475985296171010","user_id":"69065561","username":"arinoert"},{"fullname":"Mattheus","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">Eu amo as fotogr\u00e1fias dela <img alt=\"\ud83d\ude0d\" aria-label=\"Emoji: Cara sorridente com os olhos em forma de cora\u00e7\u00e3o\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f60d.png\" title=\"Cara sorridente com os olhos em forma de cora\u00e7\u00e3o\"\/><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/arinoert\/status\/1195064884888788996\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/bEwdlPIoAV\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/arinoert\/status\/1195064884888788996\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/arinoert\/statu<\/span><span class=\"invisible\">s\/1195064884888788996<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":18,"replies":0,"retweet_id":"1195371584170733570","retweeter_userid":"69065561","retweeter_username":"arinoert","retweets":2,"text":"Eu amo as fotogr\u00e1fias dela https:\/\/twitter.com\/arinoert\/status\/1195064884888788996\u00a0\u2026","timestamp":1573832036000,"timestamp_epochs":1573832036,"tweet_id":"1195364315995557889","tweet_url":"\/Matthteus25\/status\/1195364315995557889","user_id":"1110864576399200256","username":"Matthteus25"},{"fullname":"ari noert","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"it\">Palazzo Pitti <img alt=\"\ud83d\udcf7\" aria-label=\"Emoji: C\u00e2mera \" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f4f7.png\" title=\"C\u00e2mera \"\/><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/suznBYKaGg\">pic.twitter.com\/suznBYKaGg<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":344,"replies":5,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":98,"text":"Palazzo Pitti pic.twitter.com\/suznBYKaGg","timestamp":1573760646000,"timestamp_epochs":1573760646,"tweet_id":"1195064884888788996","tweet_url":"\/arinoert\/status\/1195064884888788996","user_id":"69065561","username":"arinoert"},{"fullname":"ari noert","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">A urtic\u00e1ria de nervoso nas minhas costas quase fez eu desmaiar de dor tamb\u00e9m mas eu juro que sou uma pessoa normal e capaz de estudar e preservar essas obras<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/5afNECO6gE\">pic.twitter.com\/5afNECO6gE<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":9,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"A urtic\u00e1ria de nervoso nas minhas costas quase fez eu desmaiar de dor tamb\u00e9m mas eu juro que sou uma pessoa normal e capaz de estudar e preservar essas obraspic.twitter.com\/5afNECO6gE","timestamp":1573760194000,"timestamp_epochs":1573760194,"tweet_id":"1195062990766252032","tweet_url":"\/arinoert\/status\/1195062990766252032","user_id":"69065561","username":"arinoert"},{"fullname":"ari noert","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">A foto que eu sai chorando vendo uma pintura do Rafa \u00e9 o auge da minha vida todinha<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/SRZGBvD7Ke\">pic.twitter.com\/SRZGBvD7Ke<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":132,"replies":2,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":4,"text":"A foto que eu sai chorando vendo uma pintura do Rafa \u00e9 o auge da minha vida todinhapic.twitter.com\/SRZGBvD7Ke","timestamp":1573760056000,"timestamp_epochs":1573760056,"tweet_id":"1195062409419018240","tweet_url":"\/arinoert\/status\/1195062409419018240","user_id":"69065561","username":"arinoert"},{"fullname":"ari noert","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Revivendo este cl\u00e1ssico<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/k5rv6B7g1P\">pic.twitter.com\/k5rv6B7g1P<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":52,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":4,"text":"Revivendo este cl\u00e1ssicopic.twitter.com\/k5rv6B7g1P","timestamp":1573683024000,"timestamp_epochs":1573683024,"tweet_id":"1194739315957522432","tweet_url":"\/arinoert\/status\/1194739315957522432","user_id":"69065561","username":"arinoert"},{"fullname":"ari noert","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Pessoas interagindo com esculturas <img alt=\"\ud83d\udcf7\" aria-label=\"Emoji: C\u00e2mera \" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f4f7.png\" title=\"C\u00e2mera \"\/><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/1X9UocfZWl\">pic.twitter.com\/1X9UocfZWl<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":121,"replies":4,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":16,"text":"Pessoas interagindo com esculturas pic.twitter.com\/1X9UocfZWl","timestamp":1573682596000,"timestamp_epochs":1573682596,"tweet_id":"1194737519360970752","tweet_url":"\/arinoert\/status\/1194737519360970752","user_id":"69065561","username":"arinoert"},{"fullname":"ari noert","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Tremendo igual um pudim ouvindo slayer n\u00e3o consegui fotografar nem fazer v\u00eddeo direito e quando chegou na sala do Raffaello deu tela azul \n\nTo tentando me recuperar mas sei l\u00e1<\/p>","is_retweet":0,"likes":13,"replies":2,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Tremendo igual um pudim ouvindo slayer n\u00e3o consegui fotografar nem fazer v\u00eddeo direito e quando chegou na sala do Raffaello deu tela azul \n\nTo tentando me recuperar mas sei l\u00e1","timestamp":1573666537000,"timestamp_epochs":1573666537,"tweet_id":"1194670162101899264","tweet_url":"\/arinoert\/status\/1194670162101899264","user_id":"69065561","username":"arinoert"},{"fullname":"ari noert","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Adivinha quem teve uma crise de pelanca dentro da Uffizi come\u00e7ou a chorar tremer e ter urtic\u00e1ria de nervoso por causa de meia d\u00fazia de quadro velho de uns italiano morto a 500 anos \n\nEuzin mesmo<\/p>","is_retweet":0,"likes":33,"replies":2,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Adivinha quem teve uma crise de pelanca dentro da Uffizi come\u00e7ou a chorar tremer e ter urtic\u00e1ria de nervoso por causa de meia d\u00fazia de quadro velho de uns italiano morto a 500 anos \n\nEuzin mesmo","timestamp":1573666320000,"timestamp_epochs":1573666320,"tweet_id":"1194669254165061632","tweet_url":"\/arinoert\/status\/1194669254165061632","user_id":"69065561","username":"arinoert"},{"fullname":"ari noert","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">Que coisa perfeita <img alt=\"\ud83d\udda4\" aria-label=\"Emoji: Cora\u00e7\u00e3o negro\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f5a4.png\" title=\"Cora\u00e7\u00e3o negro\"\/><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/aphr0s\/status\/1194324136400707590\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/2iQaME0iYL\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/aphr0s\/status\/1194324136400707590\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/aphr0s\/status\/<\/span><span class=\"invisible\">1194324136400707590<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":15,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Que coisa perfeita https:\/\/twitter.com\/aphr0s\/status\/1194324136400707590\u00a0\u2026","timestamp":1573585943000,"timestamp_epochs":1573585943,"tweet_id":"1194332128449830912","tweet_url":"\/arinoert\/status\/1194332128449830912","user_id":"69065561","username":"arinoert"},{"fullname":"ari noert","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Meu c\u00e9rebro n\u00e3o t\u00e1 funcionando muito bem em Floren\u00e7a \nTo meio em choque de estar aqui e das coisas que tenho tido a oportunidade de ver<\/p>","is_retweet":0,"likes":38,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":1,"text":"Meu c\u00e9rebro n\u00e3o t\u00e1 funcionando muito bem em Floren\u00e7a \nTo meio em choque de estar aqui e das coisas que tenho tido a oportunidade de ver","timestamp":1573583911000,"timestamp_epochs":1573583911,"tweet_id":"1194323604302905344","tweet_url":"\/arinoert\/status\/1194323604302905344","user_id":"69065561","username":"arinoert"},{"fullname":"ari noert","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"und\"><img alt=\"\ud83d\udda4\" aria-label=\"Emoji: Cora\u00e7\u00e3o negro\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f5a4.png\" title=\"Cora\u00e7\u00e3o negro\"\/><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/rYXzNOt5IC\">pic.twitter.com\/rYXzNOt5IC<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":29,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"pic.twitter.com\/rYXzNOt5IC","timestamp":1573583770000,"timestamp_epochs":1573583770,"tweet_id":"1194323014944481280","tweet_url":"\/arinoert\/status\/1194323014944481280","user_id":"69065561","username":"arinoert"},{"fullname":"ari noert","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Eu tava tremendo muito na hora bateu a s\u00edndrome de stendhal tive que sair de perto pra evitar passar mais vergonha \n\nMas nunca vi uma coisa t\u00e3o perfeita na minha exist\u00eancia toda \nObrigado Mickey por esse presente<\/p>","is_retweet":0,"likes":29,"replies":2,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Eu tava tremendo muito na hora bateu a s\u00edndrome de stendhal tive que sair de perto pra evitar passar mais vergonha \n\nMas nunca vi uma coisa t\u00e3o perfeita na minha exist\u00eancia toda \nObrigado Mickey por esse presente","timestamp":1573583646000,"timestamp_epochs":1573583646,"tweet_id":"1194322493730885634","tweet_url":"\/arinoert\/status\/1194322493730885634","user_id":"69065561","username":"arinoert"},{"fullname":"ari noert","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Fiz essas fotos hoje do David \n\nEle tem 4 metros de altura, feito de um bloco gigantesco de m\u00e1rmore que ningu\u00e9m tinha conseguido nem arranhar, em apenas 18 meses e pelo Michelangelo, que tinha s\u00f3 26 anos\n\nE ele fez tudo isso sozinho &amp; muito brabo com a vida<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/qzmTzCNPhy\">pic.twitter.com\/qzmTzCNPhy<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":252,"replies":8,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":50,"text":"Fiz essas fotos hoje do David \n\nEle tem 4 metros de altura, feito de um bloco gigantesco de m\u00e1rmore que ningu\u00e9m tinha conseguido nem arranhar, em apenas 18 meses e pelo Michelangelo, que tinha s\u00f3 26 anos\n\nE ele fez tudo isso sozinho & muito brabo com a vidapic.twitter.com\/qzmTzCNPhy","timestamp":1573583551000,"timestamp_epochs":1573583551,"tweet_id":"1194322095225868291","tweet_url":"\/arinoert\/status\/1194322095225868291","user_id":"69065561","username":"arinoert"},{"fullname":"Maju","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">a hist\u00f3ria da artemisia \u00e9 simplesmente tudo<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/arinoert\/status\/1193570982939766784\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/h36K4ru8eV\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/arinoert\/status\/1193570982939766784\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/arinoert\/statu<\/span><span class=\"invisible\">s\/1193570982939766784<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":2,"replies":0,"retweet_id":"1194319381595140096","retweeter_userid":"69065561","retweeter_username":"arinoert","retweets":2,"text":"a hist\u00f3ria da artemisia \u00e9 simplesmente tudohttps:\/\/twitter.com\/arinoert\/status\/1193570982939766784\u00a0\u2026","timestamp":1573519348000,"timestamp_epochs":1573519348,"tweet_id":"1194052807449554946","tweet_url":"\/maa_juh\/status\/1194052807449554946","user_id":"64798764","username":"maa_juh"},{"fullname":"ari noert","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">A vontade de chorar que t\u00e1 me dando porque eu to pertinho de onde fica a est\u00e1tua do David e eu vou ver essa coisa de perto \n\n(Sai na rua fria \u00e0 noite pra tirar foto depois de 24 horas sem dormir desculpa esses resultado a\u00ed)\n\nMas eu to sentindo as emo\u00e7\u00e3o mais forte da vida<\/p>","is_retweet":0,"likes":28,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":1,"text":"A vontade de chorar que t\u00e1 me dando porque eu to pertinho de onde fica a est\u00e1tua do David e eu vou ver essa coisa de perto \n\n(Sai na rua fria \u00e0 noite pra tirar foto depois de 24 horas sem dormir desculpa esses resultado a\u00ed)\n\nMas eu to sentindo as emo\u00e7\u00e3o mais forte da vida","timestamp":1573507790000,"timestamp_epochs":1573507790,"tweet_id":"1194004329792966659","tweet_url":"\/arinoert\/status\/1194004329792966659","user_id":"69065561","username":"arinoert"},{"fullname":"ari noert","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Eu to morrendo de cansa\u00e7o mas ces n\u00e3o imagina o que eu to sentindo pisando em Floren\u00e7a, a cidade do Da Vinci, que tem obras do Michelangelo e do Raffaello e todas aquelas coisas que eu s\u00f3 achei que veria por imagens na vida<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/GrTzfKZjhV\">pic.twitter.com\/GrTzfKZjhV<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":340,"replies":10,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":35,"text":"Eu to morrendo de cansa\u00e7o mas ces n\u00e3o imagina o que eu to sentindo pisando em Floren\u00e7a, a cidade do Da Vinci, que tem obras do Michelangelo e do Raffaello e todas aquelas coisas que eu s\u00f3 achei que veria por imagens na vidapic.twitter.com\/GrTzfKZjhV","timestamp":1573507612000,"timestamp_epochs":1573507612,"tweet_id":"1194003584561688577","tweet_url":"\/arinoert\/status\/1194003584561688577","user_id":"69065561","username":"arinoert"},{"fullname":"mamacita \ud83d\udd25","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">As m\u00e3os desta mulher: tudo<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/arinoert\/status\/1193570982939766784\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/7B0VRSEpaT\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/arinoert\/status\/1193570982939766784\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/arinoert\/statu<\/span><span class=\"invisible\">s\/1193570982939766784<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":15,"replies":0,"retweet_id":"1193852849777713152","retweeter_userid":"69065561","retweeter_username":"arinoert","retweets":3,"text":"As m\u00e3os desta mulher: tudohttps:\/\/twitter.com\/arinoert\/status\/1193570982939766784\u00a0\u2026","timestamp":1573434406000,"timestamp_epochs":1573434406,"tweet_id":"1193696534078132224","tweet_url":"\/corralolocorra\/status\/1193696534078132224","user_id":"1006619615852720129","username":"corralolocorra"},{"fullname":"this is fine\u30df(\u273f\u0298 \u1d17\u0298)\u3063\ud83d\udde1","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">Artemisia \u00e9 uma figura que todo mundo devia saber sobre.\n\nOs quadros dela foram creditados a  homens por muito tempo e um dos motivos foi porque ela foi estuprada por um mentor e denunciou. Por conta dessa den\u00fancia ela foi torturada e teve a reputa\u00e7\u00e3o destru\u00edda.<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/arinoert\/status\/1193570982939766784\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/aGzjfOP7YM\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/arinoert\/status\/1193570982939766784\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/arinoert\/statu<\/span><span class=\"invisible\">s\/1193570982939766784<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":4821,"replies":9,"retweet_id":"1193585820046888960","retweeter_userid":"69065561","retweeter_username":"arinoert","retweets":1779,"text":"Artemisia \u00e9 uma figura que todo mundo devia saber sobre.\n\nOs quadros dela foram creditados a  homens por muito tempo e um dos motivos foi porque ela foi estuprada por um mentor e denunciou. Por conta dessa den\u00fancia ela foi torturada e teve a reputa\u00e7\u00e3o destru\u00edda.https:\/\/twitter.com\/arinoert\/status\/1193570982939766784\u00a0\u2026","timestamp":1573407187000,"timestamp_epochs":1573407187,"tweet_id":"1193582370949079045","tweet_url":"\/g4laco\/status\/1193582370949079045","user_id":"56377755","username":"g4laco"},{"fullname":"ari noert","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Encontraram recentemente esse quadro da Artemisia Gentileschi, uma pintora sensacional do Barroco e umas das poucas mulheres artistas da \u00e9poca (vejam as obras dela!!)\n\nRetrata o suic\u00eddio da Lucretia e achei impactante como s\u00f3 as pinturas da Artemisia conseguem ser<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/qfa84kfw1e\">pic.twitter.com\/qfa84kfw1e<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":2063,"replies":15,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":464,"text":"Encontraram recentemente esse quadro da Artemisia Gentileschi, uma pintora sensacional do Barroco e umas das poucas mulheres artistas da \u00e9poca (vejam as obras dela!!)\n\nRetrata o suic\u00eddio da Lucretia e achei impactante como s\u00f3 as pinturas da Artemisia conseguem serpic.twitter.com\/qfa84kfw1e","timestamp":1573404472000,"timestamp_epochs":1573404472,"tweet_id":"1193570982939766784","tweet_url":"\/arinoert\/status\/1193570982939766784","user_id":"69065561","username":"arinoert"},{"fullname":"ari noert","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">A voz j\u00e1 t\u00e1 indo pro saco tamb\u00e9m pra sorte das pessoas que v\u00e3o estar comigo nos pr\u00f3ximos dias\n\n\u00c9 ruim demais ser uma pessoa que qualquer nervosinho o corpo reage e fica noooooossaaa<\/p>","is_retweet":0,"likes":1,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"A voz j\u00e1 t\u00e1 indo pro saco tamb\u00e9m pra sorte das pessoas que v\u00e3o estar comigo nos pr\u00f3ximos dias\n\n\u00c9 ruim demais ser uma pessoa que qualquer nervosinho o corpo reage e fica noooooossaaa","timestamp":1573402514000,"timestamp_epochs":1573402514,"tweet_id":"1193562769129459712","tweet_url":"\/arinoert\/status\/1193562769129459712","user_id":"69065561","username":"arinoert"},{"fullname":"ari noert","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">O nervosismo e a ansiedade t\u00e3o tantos que atacou a minha alergia e eu tive que ir pro hospital tomar rem\u00e9dio na veia <img alt=\"\ud83d\udc4c\ud83c\udffb\" aria-label=\"Emoji: Sinal de positivo (tom de pele claro)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f44c-1f3fb.png\" title=\"Sinal de positivo (tom de pele claro)\"\/>\nCerteza que n\u00e3o vou sobreviver aos eventos dessa semana<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/YNDOBWU4lR\">pic.twitter.com\/YNDOBWU4lR<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":9,"replies":2,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"O nervosismo e a ansiedade t\u00e3o tantos que atacou a minha alergia e eu tive que ir pro hospital tomar rem\u00e9dio na veia \nCerteza que n\u00e3o vou sobreviver aos eventos dessa semanapic.twitter.com\/YNDOBWU4lR","timestamp":1573402424000,"timestamp_epochs":1573402424,"tweet_id":"1193562392174706689","tweet_url":"\/arinoert\/status\/1193562392174706689","user_id":"69065561","username":"arinoert"},{"fullname":"ari noert","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Eu n\u00e3o fotografo sempre com o celular mas quando fa\u00e7o uso o app do Lightroom, ele da muito mais controle na c\u00e2mera, 10\/10<\/p>","is_retweet":0,"likes":22,"replies":2,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Eu n\u00e3o fotografo sempre com o celular mas quando fa\u00e7o uso o app do Lightroom, ele da muito mais controle na c\u00e2mera, 10\/10","timestamp":1573349913000,"timestamp_epochs":1573349913,"tweet_id":"1193342147086471169","tweet_url":"\/arinoert\/status\/1193342147086471169","user_id":"69065561","username":"arinoert"},{"fullname":"ari noert","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Fotos do mesmo lugar, dois anos de diferen\u00e7a, um celular melhor e algumas habilidades de edi\u00e7\u00e3o a mais<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/l41IkAWwYB\">pic.twitter.com\/l41IkAWwYB<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":674,"replies":9,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":63,"text":"Fotos do mesmo lugar, dois anos de diferen\u00e7a, um celular melhor e algumas habilidades de edi\u00e7\u00e3o a maispic.twitter.com\/l41IkAWwYB","timestamp":1573349843000,"timestamp_epochs":1573349843,"tweet_id":"1193341852478517248","tweet_url":"\/arinoert\/status\/1193341852478517248","user_id":"69065561","username":"arinoert"},{"fullname":"Ste gonna hate","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">que disgrama linda, caralho<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/arinoert\/status\/1191871379907452928\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/Yv4Qrjxo4X\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/arinoert\/status\/1191871379907452928\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/arinoert\/statu<\/span><span class=\"invisible\">s\/1191871379907452928<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":7,"replies":0,"retweet_id":"1192984289257906178","retweeter_userid":"69065561","retweeter_username":"arinoert","retweets":2,"text":"que disgrama linda, caralhohttps:\/\/twitter.com\/arinoert\/status\/1191871379907452928\u00a0\u2026","timestamp":1573257071000,"timestamp_epochs":1573257071,"tweet_id":"1192952736398098432","tweet_url":"\/_pirigay_\/status\/1192952736398098432","user_id":"4822708929","username":"_pirigay_"},{"fullname":"L u q i z i l l a","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Minha foto favorita do rol\u00ea todo. Outer Heaven &lt;3 \n\nby <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"69065561\" dir=\"ltr\" href=\"\/arinoert\"><s>@<\/s><b>arinoert<\/b><\/a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/UI6IJD0dpO\">pic.twitter.com\/UI6IJD0dpO<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":41,"replies":1,"retweet_id":"1192941212682145792","retweeter_userid":"69065561","retweeter_username":"arinoert","retweets":1,"text":"Minha foto favorita do rol\u00ea todo. Outer Heaven <3 \n\nby @arinoertpic.twitter.com\/UI6IJD0dpO","timestamp":1573251568000,"timestamp_epochs":1573251568,"tweet_id":"1192929659270434827","tweet_url":"\/luqizilla\/status\/1192929659270434827","user_id":"621122346","username":"luqizilla"},{"fullname":"art \u00b7.\u2727:\uff65\uff9f","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"en\">Tangled (2010) original concept art by Craig Mullins<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/U7xc8mlOAc\">pic.twitter.com\/U7xc8mlOAc<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":50450,"replies":73,"retweet_id":"1192887440115150849","retweeter_userid":"69065561","retweeter_username":"arinoert","retweets":19179,"text":"Tangled (2010) original concept art by Craig Mullinspic.twitter.com\/U7xc8mlOAc","timestamp":1573157023000,"timestamp_epochs":1573157023,"tweet_id":"1192533104684158977","tweet_url":"\/paintedIife\/status\/1192533104684158977","user_id":"1011352976693301249","username":"paintedIife"},{"fullname":"ari noert","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Falta 2 dias agora ces n\u00e3o tem no\u00e7\u00e3o da tremedeira que eu to<\/p>","is_retweet":0,"likes":2,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Falta 2 dias agora ces n\u00e3o tem no\u00e7\u00e3o da tremedeira que eu to","timestamp":1573188586000,"timestamp_epochs":1573188586,"tweet_id":"1192665490902126592","tweet_url":"\/arinoert\/status\/1192665490902126592","user_id":"69065561","username":"arinoert"},{"fullname":"ari noert","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Ainda bem que o Leonardo morreu bem antes de ver a coisa mais mixuruca que ele fez na vida virar praticamente um culto<\/p>","is_retweet":0,"likes":15,"replies":2,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Ainda bem que o Leonardo morreu bem antes de ver a coisa mais mixuruca que ele fez na vida virar praticamente um culto","timestamp":1573188394000,"timestamp_epochs":1573188394,"tweet_id":"1192664687281889285","tweet_url":"\/arinoert\/status\/1192664687281889285","user_id":"69065561","username":"arinoert"},{"fullname":"ari noert","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Na exposi\u00e7\u00e3o que fui do Da Vinci eles foram muito espertos e colocaram a Lisa no final \n\nE era l\u00e1 que o povo tava \u00e9 a Lisa que o povo quer  <img alt=\"\ud83e\udd37\ud83c\udffb\u200d\u2642\ufe0f\" aria-label=\"Emoji: Homem dando de ombros (tom de pele claro)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f937-1f3fb-200d-2642-fe0f.png\" title=\"Homem dando de ombros (tom de pele claro)\"\/><\/p>","is_retweet":0,"likes":9,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Na exposi\u00e7\u00e3o que fui do Da Vinci eles foram muito espertos e colocaram a Lisa no final \n\nE era l\u00e1 que o povo tava \u00e9 a Lisa que o povo quer  ","timestamp":1573188278000,"timestamp_epochs":1573188278,"tweet_id":"1192664198330945536","tweet_url":"\/arinoert\/status\/1192664198330945536","user_id":"69065561","username":"arinoert"},{"fullname":"ari noert","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Eu fui ler pra ver o que tinha nesse artigo j\u00e1 querendo cometer um crime de \u00f3dio mas quem escreveu quer apenas um pavilh\u00e3o exclusivo pra Mona Lisa ser visitada j\u00e1 que o povo s\u00f3 entra no Louvre pra ver ela e sai correndo \n\nA mulher \u00e9 a Kim Kardashian do s\u00e9culo XVI<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/qQxIuel6rV\">pic.twitter.com\/qQxIuel6rV<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":36,"replies":3,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":3,"text":"Eu fui ler pra ver o que tinha nesse artigo j\u00e1 querendo cometer um crime de \u00f3dio mas quem escreveu quer apenas um pavilh\u00e3o exclusivo pra Mona Lisa ser visitada j\u00e1 que o povo s\u00f3 entra no Louvre pra ver ela e sai correndo \n\nA mulher \u00e9 a Kim Kardashian do s\u00e9culo XVIpic.twitter.com\/qQxIuel6rV","timestamp":1573188129000,"timestamp_epochs":1573188129,"tweet_id":"1192663575426416645","tweet_url":"\/arinoert\/status\/1192663575426416645","user_id":"69065561","username":"arinoert"},{"fullname":"Mike Szpot","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"en\">Being a photographer is a blessing &amp; a curse. Instead of seeing things like a normal person, you see in compositions, light, shadow, color, and untold stories. It\u2019s a blessing to see this way and a curse that you can\u2019t capture it all. There is no off switch.<\/p>","is_retweet":1,"likes":69,"replies":6,"retweet_id":"1192657225568964608","retweeter_userid":"69065561","retweeter_username":"arinoert","retweets":19,"text":"Being a photographer is a blessing & a curse. Instead of seeing things like a normal person, you see in compositions, light, shadow, color, and untold stories. It\u2019s a blessing to see this way and a curse that you can\u2019t capture it all. There is no off switch.","timestamp":1573182281000,"timestamp_epochs":1573182281,"tweet_id":"1192639048441090050","tweet_url":"\/illkonceptinc\/status\/1192639048441090050","user_id":"709428208186363904","username":"illkonceptinc"},{"fullname":"ari noert","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"und\"><a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/guiItyart\/status\/1192159994176770048\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/18fQxsmdIe\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/guiItyart\/status\/1192159994176770048\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/guiItyart\/stat<\/span><span class=\"invisible\">us\/1192159994176770048<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/Vz3rDD6mzd\">pic.twitter.com\/Vz3rDD6mzd<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":12,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":1,"text":"https:\/\/twitter.com\/guiItyart\/status\/1192159994176770048\u00a0\u2026pic.twitter.com\/Vz3rDD6mzd","timestamp":1573179019000,"timestamp_epochs":1573179019,"tweet_id":"1192625365623222273","tweet_url":"\/arinoert\/status\/1192625365623222273","user_id":"69065561","username":"arinoert"},{"fullname":"m\u0489s\u0489r\u0489u\u0489a\u0489","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">as fts desss mina acalmam mia alma <img alt=\"\u2728\" aria-label=\"Emoji: Fa\u00edscas\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/2728.png\" title=\"Fa\u00edscas\"\/><img alt=\"\u2728\" aria-label=\"Emoji: Fa\u00edscas\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/2728.png\" title=\"Fa\u00edscas\"\/><img alt=\"\u2728\" aria-label=\"Emoji: Fa\u00edscas\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/2728.png\" title=\"Fa\u00edscas\"\/><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/arinoert\/status\/1192601123888209920\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/cxq5HJFwTk\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/arinoert\/status\/1192601123888209920\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/arinoert\/statu<\/span><span class=\"invisible\">s\/1192601123888209920<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":7,"replies":1,"retweet_id":"1192619521577799680","retweeter_userid":"69065561","retweeter_username":"arinoert","retweets":2,"text":"as fts desss mina acalmam mia alma https:\/\/twitter.com\/arinoert\/status\/1192601123888209920\u00a0\u2026","timestamp":1573173460000,"timestamp_epochs":1573173460,"tweet_id":"1192602047226556416","tweet_url":"\/suavesduda\/status\/1192602047226556416","user_id":"880606500","username":"suavesduda"},{"fullname":"ari noert","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Eu coloquei wallpapers no meu site pra download dessas e outras fotos minhas se algu\u00e9m quiser <img alt=\"\ud83d\udc9c\" aria-label=\"Emoji: Cora\u00e7\u00e3o roxo\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f49c.png\" title=\"Cora\u00e7\u00e3o roxo\"\/> <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https:\/\/arinoert.myportfolio.com\/wallpapers-1\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/s1dpXMBBmh\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/arinoert.myportfolio.com\/wallpapers-1\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">arinoert.myportfolio.com\/wallpapers-1<\/span><span class=\"invisible\"><\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span><\/span><\/a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/dCFqVlUxjZ\">pic.twitter.com\/dCFqVlUxjZ<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":40,"replies":4,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":6,"text":"Eu coloquei wallpapers no meu site pra download dessas e outras fotos minhas se algu\u00e9m quiser  https:\/\/arinoert.myportfolio.com\/wallpapers-1\u00a0pic.twitter.com\/dCFqVlUxjZ","timestamp":1573173240000,"timestamp_epochs":1573173240,"tweet_id":"1192601123888209920","tweet_url":"\/arinoert\/status\/1192601123888209920","user_id":"69065561","username":"arinoert"},{"fullname":"ari noert","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Agora preciso enfrentar o final boss que \u00e9 os doutorados em Renascimento italiano e do Raffaello \n\nMesmo depois desses anos tudo sofrendo fazendo um monte de faculdade esse neg\u00f3cio me d\u00e1 muito medo irm\u00e3o \nMinha alma vai ser sugada<\/p>","is_retweet":0,"likes":12,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Agora preciso enfrentar o final boss que \u00e9 os doutorados em Renascimento italiano e do Raffaello \n\nMesmo depois desses anos tudo sofrendo fazendo um monte de faculdade esse neg\u00f3cio me d\u00e1 muito medo irm\u00e3o \nMinha alma vai ser sugada","timestamp":1573167766000,"timestamp_epochs":1573167766,"tweet_id":"1192578166767968256","tweet_url":"\/arinoert\/status\/1192578166767968256","user_id":"69065561","username":"arinoert"},{"fullname":"ari noert","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Oficialmente tenho tamb\u00e9m um diploma de gradua\u00e7\u00e3o em design gr\u00e1fico agora \n\nMas devido a situa\u00e7\u00e3o do pa\u00eds acho que ele vai servir apenas pra fazer uma zarabatana<\/p>","is_retweet":0,"likes":50,"replies":4,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":4,"text":"Oficialmente tenho tamb\u00e9m um diploma de gradua\u00e7\u00e3o em design gr\u00e1fico agora \n\nMas devido a situa\u00e7\u00e3o do pa\u00eds acho que ele vai servir apenas pra fazer uma zarabatana","timestamp":1573167573000,"timestamp_epochs":1573167573,"tweet_id":"1192577357648928768","tweet_url":"\/arinoert\/status\/1192577357648928768","user_id":"69065561","username":"arinoert"},{"fullname":"Teemu Jarvinen","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"en\">Ueno night set<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/rI9jS6hX27\">pic.twitter.com\/rI9jS6hX27<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":741,"replies":2,"retweet_id":"1192573390391037955","retweeter_userid":"69065561","retweeter_username":"arinoert","retweets":184,"text":"Ueno night setpic.twitter.com\/rI9jS6hX27","timestamp":1573162701000,"timestamp_epochs":1573162701,"tweet_id":"1192556920600612865","tweet_url":"\/teemusphoto\/status\/1192556920600612865","user_id":"838056188277370880","username":"teemusphoto"},{"fullname":"ari noert","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"und\"><img alt=\"\ud83d\udda4\" aria-label=\"Emoji: Cora\u00e7\u00e3o negro\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f5a4.png\" title=\"Cora\u00e7\u00e3o negro\"\/><img alt=\"\ud83d\udda4\" aria-label=\"Emoji: Cora\u00e7\u00e3o negro\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f5a4.png\" title=\"Cora\u00e7\u00e3o negro\"\/><img alt=\"\ud83d\udda4\" aria-label=\"Emoji: Cora\u00e7\u00e3o negro\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f5a4.png\" title=\"Cora\u00e7\u00e3o negro\"\/><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/thaistagni\/status\/1192538539537453056\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/gi0TqDJRpG\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/thaistagni\/status\/1192538539537453056\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/thaistagni\/sta<\/span><span class=\"invisible\">tus\/1192538539537453056<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":3,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"https:\/\/twitter.com\/thaistagni\/status\/1192538539537453056\u00a0\u2026","timestamp":1573164339000,"timestamp_epochs":1573164339,"tweet_id":"1192563790434459650","tweet_url":"\/arinoert\/status\/1192563790434459650","user_id":"69065561","username":"arinoert"},{"fullname":"Methusa","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">Parece um ensaio da Grimes na \u00e9poca do Art Angels<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/arinoert\/status\/1191871379907452928\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/QcNNol9dKU\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/arinoert\/status\/1191871379907452928\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/arinoert\/statu<\/span><span class=\"invisible\">s\/1191871379907452928<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":14,"replies":1,"retweet_id":"1192538248654012417","retweeter_userid":"69065561","retweeter_username":"arinoert","retweets":2,"text":"Parece um ensaio da Grimes na \u00e9poca do Art Angelshttps:\/\/twitter.com\/arinoert\/status\/1191871379907452928\u00a0\u2026","timestamp":1573096849000,"timestamp_epochs":1573096849,"tweet_id":"1192280716878450689","tweet_url":"\/umfilhodalua\/status\/1192280716878450689","user_id":"941262981278597120","username":"umfilhodalua"},{"fullname":"ari noert","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">Me senti importante aqui <img alt=\"\ud83d\udda4\" aria-label=\"Emoji: Cora\u00e7\u00e3o negro\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f5a4.png\" title=\"Cora\u00e7\u00e3o negro\"\/><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/Guitailer1\/status\/1192289320981413889\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/2So1bGMAsQ\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/Guitailer1\/status\/1192289320981413889\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/Guitailer1\/sta<\/span><span class=\"invisible\">tus\/1192289320981413889<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":5,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Me senti importante aqui https:\/\/twitter.com\/Guitailer1\/status\/1192289320981413889\u00a0\u2026","timestamp":1573155085000,"timestamp_epochs":1573155085,"tweet_id":"1192524980199796738","tweet_url":"\/arinoert\/status\/1192524980199796738","user_id":"69065561","username":"arinoert"},{"fullname":"elina","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"und\">art<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/arinoert\/status\/1191871379907452928\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/sCtOhbgsJW\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/arinoert\/status\/1191871379907452928\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/arinoert\/statu<\/span><span class=\"invisible\">s\/1191871379907452928<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":1,"replies":0,"retweet_id":"1192524587663286273","retweeter_userid":"69065561","retweeter_username":"arinoert","retweets":1,"text":"arthttps:\/\/twitter.com\/arinoert\/status\/1191871379907452928\u00a0\u2026","timestamp":1573142388000,"timestamp_epochs":1573142388,"tweet_id":"1192471723934932998","tweet_url":"\/cocklesoul\/status\/1192471723934932998","user_id":"3692103135","username":"cocklesoul"},{"fullname":"Brenni Morales","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">E falando em neon, uma fot\u00f3grafa que faz isso com perfei\u00e7\u00e3o \u00e9 a <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"69065561\" dir=\"ltr\" href=\"\/arinoert\"><s>@<\/s><b>arinoert<\/b><\/a> \n\nContemplem:<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/arinoert\/status\/1191871379907452928?s=19\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/u3jLywkhJ1\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/arinoert\/status\/1191871379907452928?s=19\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/arinoert\/statu<\/span><span class=\"invisible\">s\/1191871379907452928?s=19<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":8,"replies":1,"retweet_id":"1192524305587986439","retweeter_userid":"69065561","retweeter_username":"arinoert","retweets":1,"text":"E falando em neon, uma fot\u00f3grafa que faz isso com perfei\u00e7\u00e3o \u00e9 a @arinoert \n\nContemplem:https:\/\/twitter.com\/arinoert\/status\/1191871379907452928?s=19\u00a0\u2026","timestamp":1573147047000,"timestamp_epochs":1573147047,"tweet_id":"1192491262894579712","tweet_url":"\/brnnr_r\/status\/1192491262894579712","user_id":"1120818476","username":"brnnr_r"},{"fullname":"ari noert","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Eu n\u00e3o joguei ningu\u00e9m na linha do trem (acho) kk\nEssa esta\u00e7\u00e3o \u00e9 a S\u00e3o Joaquim no domingo \u00e0 noite, nem os pombos de SP v\u00e3o l\u00e1 gente \n\nE eu n\u00e3o uso preset tamb\u00e9m, edito foto por foto, pintando peda\u00e7o por peda\u00e7o at\u00e9 paudurecer com o resultado, n\u00e3o tem magia, s\u00f3 solid\u00e3o do meu quarto<\/p>","is_retweet":0,"likes":21,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Eu n\u00e3o joguei ningu\u00e9m na linha do trem (acho) kk\nEssa esta\u00e7\u00e3o \u00e9 a S\u00e3o Joaquim no domingo \u00e0 noite, nem os pombos de SP v\u00e3o l\u00e1 gente \n\nE eu n\u00e3o uso preset tamb\u00e9m, edito foto por foto, pintando peda\u00e7o por peda\u00e7o at\u00e9 paudurecer com o resultado, n\u00e3o tem magia, s\u00f3 solid\u00e3o do meu quarto","timestamp":1573095044000,"timestamp_epochs":1573095044,"tweet_id":"1192273146906365953","tweet_url":"\/arinoert\/status\/1192273146906365953","user_id":"69065561","username":"arinoert"},{"fullname":"ari noert","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">- mo\u00e7a brigando comigo porque eu chamei metr\u00f4 de trem sendo que eu sou de MG\n\nE eu fiquei triste porque algu\u00e9m falou que o anjo deveria ir sentido para\u00edso e eu n\u00e3o tive essa sacada na hora aaaaa<\/p>","is_retweet":0,"likes":28,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"- mo\u00e7a brigando comigo porque eu chamei metr\u00f4 de trem sendo que eu sou de MG\n\nE eu fiquei triste porque algu\u00e9m falou que o anjo deveria ir sentido para\u00edso e eu n\u00e3o tive essa sacada na hora aaaaa","timestamp":1573094790000,"timestamp_epochs":1573094790,"tweet_id":"1192272083159592960","tweet_url":"\/arinoert\/status\/1192272083159592960","user_id":"69065561","username":"arinoert"},{"fullname":"ari noert","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">As cita\u00e7\u00f5es nesse tweet salvaram minha vida \n - Good Omens (2019)\n - fanfics sobre anja\/diaba ao vivo\n - Euphoria \n- O auto da Barca do Inferno \n - \u201cal\u00e1 a diaba indo pro INFERNO do jabaquara\u201d\n - \u201co fot\u00f3grafo jogou o pessoal na linha do trem porque n\u00e3o existe esta\u00e7\u00e3o vazia\u201d<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/arinoert\/status\/1191871379907452928\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/y6pbm1ETY4\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/arinoert\/status\/1191871379907452928\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/arinoert\/statu<\/span><span class=\"invisible\">s\/1191871379907452928<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":117,"replies":5,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":9,"text":"As cita\u00e7\u00f5es nesse tweet salvaram minha vida \n - Good Omens (2019)\n - fanfics sobre anja\/diaba ao vivo\n - Euphoria \n- O auto da Barca do Inferno \n - \u201cal\u00e1 a diaba indo pro INFERNO do jabaquara\u201d\n - \u201co fot\u00f3grafo jogou o pessoal na linha do trem porque n\u00e3o existe esta\u00e7\u00e3o vazia\u201dhttps:\/\/twitter.com\/arinoert\/status\/1191871379907452928\u00a0\u2026","timestamp":1573094663000,"timestamp_epochs":1573094663,"tweet_id":"1192271550982107145","tweet_url":"\/arinoert\/status\/1192271550982107145","user_id":"69065561","username":"arinoert"},{"fullname":"ari noert","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Minha especializa\u00e7\u00e3o \u00e9 Raffaello mas  eu to pulando a cerca com o Leonardo e o Michelangelo ultimamente porque n\u00e3o tenho um pingo de vergonha na cara<\/p>","is_retweet":0,"likes":23,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Minha especializa\u00e7\u00e3o \u00e9 Raffaello mas  eu to pulando a cerca com o Leonardo e o Michelangelo ultimamente porque n\u00e3o tenho um pingo de vergonha na cara","timestamp":1573083988000,"timestamp_epochs":1573083988,"tweet_id":"1192226775520174081","tweet_url":"\/arinoert\/status\/1192226775520174081","user_id":"69065561","username":"arinoert"},{"fullname":"ari noert","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Ningu\u00e9m precisa saber que eu tava chorando igual um pinguim perdido no deserto \n\nEu amo tanto o Leonardo que eu queria reviver ele pra dizer apenas isso (e ouvir um fodase vadia puta em seguida)<\/p>","is_retweet":0,"likes":28,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":1,"text":"Ningu\u00e9m precisa saber que eu tava chorando igual um pinguim perdido no deserto \n\nEu amo tanto o Leonardo que eu queria reviver ele pra dizer apenas isso (e ouvir um fodase vadia puta em seguida)","timestamp":1573083518000,"timestamp_epochs":1573083518,"tweet_id":"1192224806277660674","tweet_url":"\/arinoert\/status\/1192224806277660674","user_id":"69065561","username":"arinoert"},{"fullname":"ari noert","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Eu fui na exposi\u00e7\u00e3o imersiva do Da Vinci hoje e foi uma das experi\u00eancias mais incr\u00edveis que j\u00e1 tive\n\nT\u00e1 la no espa\u00e7o novo do <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"36246186\" dir=\"ltr\" href=\"\/mis_sp\"><s>@<\/s><b>mis_sp<\/b><\/a>, vai que voc\u00eas n\u00e3o v\u00e3o se arrepender <img alt=\"\ud83d\udda4\" aria-label=\"Emoji: Cora\u00e7\u00e3o negro\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f5a4.png\" title=\"Cora\u00e7\u00e3o negro\"\/><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/j7NRsP5ij7\">pic.twitter.com\/j7NRsP5ij7<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":224,"replies":7,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":24,"text":"Eu fui na exposi\u00e7\u00e3o imersiva do Da Vinci hoje e foi uma das experi\u00eancias mais incr\u00edveis que j\u00e1 tive\n\nT\u00e1 la no espa\u00e7o novo do @mis_sp, vai que voc\u00eas n\u00e3o v\u00e3o se arrepender pic.twitter.com\/j7NRsP5ij7","timestamp":1573083449000,"timestamp_epochs":1573083449,"tweet_id":"1192224514387718147","tweet_url":"\/arinoert\/status\/1192224514387718147","user_id":"69065561","username":"arinoert"},{"fullname":"DORIME","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">a perfei\u00e7\u00e3o dessas fotos meu deus<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/arinoert\/status\/1191871379907452928\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/AMN3YgxXJM\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/arinoert\/status\/1191871379907452928\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/arinoert\/statu<\/span><span class=\"invisible\">s\/1191871379907452928<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":4,"replies":0,"retweet_id":"1192171739813490689","retweeter_userid":"69065561","retweeter_username":"arinoert","retweets":1,"text":"a perfei\u00e7\u00e3o dessas fotos meu deushttps:\/\/twitter.com\/arinoert\/status\/1191871379907452928\u00a0\u2026","timestamp":1573070448000,"timestamp_epochs":1573070448,"tweet_id":"1192169984212000768","tweet_url":"\/whattzgoingon\/status\/1192169984212000768","user_id":"1025574929595547648","username":"whattzgoingon"},{"fullname":"vitokk","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">o auto da barca do inferno<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/arinoert\/status\/1191871379907452928\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/mlV3Ki05zc\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/arinoert\/status\/1191871379907452928\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/arinoert\/statu<\/span><span class=\"invisible\">s\/1191871379907452928<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":34,"replies":0,"retweet_id":"1192141349031751681","retweeter_userid":"69065561","retweeter_username":"arinoert","retweets":6,"text":"o auto da barca do infernohttps:\/\/twitter.com\/arinoert\/status\/1191871379907452928\u00a0\u2026","timestamp":1573063380000,"timestamp_epochs":1573063380,"tweet_id":"1192140337696976896","tweet_url":"\/Vitey_pp\/status\/1192140337696976896","user_id":"1081759006849409024","username":"Vitey_pp"},{"fullname":"Epiphany' \u2661","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">sou apaixonada pelas fotos dessa mo\u00e7a <img alt=\"\ud83d\udc95\" aria-label=\"Emoji: Dois cora\u00e7\u00f5es\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f495.png\" title=\"Dois cora\u00e7\u00f5es\"\/><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/arinoert\/status\/1191871379907452928\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/oFBT56kAst\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/arinoert\/status\/1191871379907452928\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/arinoert\/statu<\/span><span class=\"invisible\">s\/1191871379907452928<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":3,"replies":0,"retweet_id":"1192135582761340928","retweeter_userid":"69065561","retweeter_username":"arinoert","retweets":1,"text":"sou apaixonada pelas fotos dessa mo\u00e7a https:\/\/twitter.com\/arinoert\/status\/1191871379907452928\u00a0\u2026","timestamp":1573061192000,"timestamp_epochs":1573061192,"tweet_id":"1192131163265081344","tweet_url":"\/nanysweetmoon\/status\/1192131163265081344","user_id":"996480555024871424","username":"nanysweetmoon"},{"fullname":"ordinary life","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">quero fanfic das duas pra j\u00e1<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/arinoert\/status\/1191871379907452928\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/C36ffXqEP1\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/arinoert\/status\/1191871379907452928\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/arinoert\/statu<\/span><span class=\"invisible\">s\/1191871379907452928<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":20,"replies":0,"retweet_id":"1192113039379701765","retweeter_userid":"69065561","retweeter_username":"arinoert","retweets":3,"text":"quero fanfic das duas pra j\u00e1https:\/\/twitter.com\/arinoert\/status\/1191871379907452928\u00a0\u2026","timestamp":1573055757000,"timestamp_epochs":1573055757,"tweet_id":"1192108365079597056","tweet_url":"\/wickedgameer\/status\/1192108365079597056","user_id":"737379174789349376","username":"wickedgameer"},{"fullname":"ari noert","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Pessoal infelizmente n\u00e3o encontrei a diaba pra fanfic que ces t\u00e3o falando virar realidade mas enquanto isso ce pode me dar biscoito no Instagram \n\n<img alt=\"\ud83c\udf6a\" aria-label=\"Emoji: Biscoito \" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f36a.png\" title=\"Biscoito \"\/><img alt=\"\ud83c\udf6a\" aria-label=\"Emoji: Biscoito \" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f36a.png\" title=\"Biscoito \"\/><img alt=\"\ud83c\udf6a\" aria-label=\"Emoji: Biscoito \" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f36a.png\" title=\"Biscoito \"\/>\n<a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http:\/\/Instagram.com\/arinoert\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/QzdGzdkncq\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http:\/\/Instagram.com\/arinoert\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">http:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">Instagram.com\/arinoert<\/span><span class=\"invisible\"><\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span><\/span><\/a> \n\nVou sortear uma c\u00e2mera l\u00e1 esses dias!!! (E posto stories da minha cachorra)<\/p>","is_retweet":0,"likes":181,"replies":3,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":1,"text":"Pessoal infelizmente n\u00e3o encontrei a diaba pra fanfic que ces t\u00e3o falando virar realidade mas enquanto isso ce pode me dar biscoito no Instagram \n\n\nhttp:\/\/Instagram.com\/arinoert\u00a0 \n\nVou sortear uma c\u00e2mera l\u00e1 esses dias!!! (E posto stories da minha cachorra)","timestamp":1573051028000,"timestamp_epochs":1573051028,"tweet_id":"1192088533449760769","tweet_url":"\/arinoert\/status\/1192088533449760769","user_id":"69065561","username":"arinoert"},{"fullname":"Biblio Curiosa","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"et\">Japanese-American artist Isamu Noguchi (\u91ce\u53e3 \u52c7, 1904\u20131988) with his sculpture Undine (Nadja), 1925.<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/N4nldZjggp\">pic.twitter.com\/N4nldZjggp<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":612,"replies":1,"retweet_id":"1191899020148576256","retweeter_userid":"69065561","retweeter_username":"arinoert","retweets":158,"text":"Japanese-American artist Isamu Noguchi (\u91ce\u53e3 \u52c7, 1904\u20131988) with his sculpture Undine (Nadja), 1925.pic.twitter.com\/N4nldZjggp","timestamp":1572996546000,"timestamp_epochs":1572996546,"tweet_id":"1191860015914725378","tweet_url":"\/Bibliocuriosa\/status\/1191860015914725378","user_id":"112633447","username":"Bibliocuriosa"},{"fullname":"ari noert","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Da Vinci \u00e9 tudo pra mim pqp<\/p>","is_retweet":0,"likes":38,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Da Vinci \u00e9 tudo pra mim pqp","timestamp":1573002078000,"timestamp_epochs":1573002078,"tweet_id":"1191883222302543873","tweet_url":"\/arinoert\/status\/1191883222302543873","user_id":"69065561","username":"arinoert"},{"fullname":"ari noert","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Leo chocado perguntou QUE CHACOTA \u00c9 ESSA e o padre veio com um papo mole de ele receber em dobro depois as ben\u00e7\u00e3o \n\n\u00d3bvio que estragou as pinturas e a\u00ed o Leo furioso encheu uma bacia d\u2019\u00e1gua e quando o padre saiu, tacou pela janela na cabe\u00e7a dele \u201cpra aben\u00e7oar o senhor tamb\u00e9m\u201d<\/p>","is_retweet":0,"likes":96,"replies":3,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":7,"text":"Leo chocado perguntou QUE CHACOTA \u00c9 ESSA e o padre veio com um papo mole de ele receber em dobro depois as ben\u00e7\u00e3o \n\n\u00d3bvio que estragou as pinturas e a\u00ed o Leo furioso encheu uma bacia d\u2019\u00e1gua e quando o padre saiu, tacou pela janela na cabe\u00e7a dele \u201cpra aben\u00e7oar o senhor tamb\u00e9m\u201d","timestamp":1573001884000,"timestamp_epochs":1573001884,"tweet_id":"1191882405642194945","tweet_url":"\/arinoert\/status\/1191882405642194945","user_id":"69065561","username":"arinoert"},{"fullname":"ari noert","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Num dos cadernos de notas do Da Vinci ele conta com certo horror que um padre foi no ateli\u00ea dele uma vez, pegou uma \u00e1gua benta e saiu tacando nas pinturas \n\no cara\ntacou \u00e1gua \nnas pintura \ndo \nLEONARDO DA VINCI<\/p>","is_retweet":0,"likes":182,"replies":2,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":39,"text":"Num dos cadernos de notas do Da Vinci ele conta com certo horror que um padre foi no ateli\u00ea dele uma vez, pegou uma \u00e1gua benta e saiu tacando nas pinturas \n\no cara\ntacou \u00e1gua \nnas pintura \ndo \nLEONARDO DA VINCI","timestamp":1573001679000,"timestamp_epochs":1573001679,"tweet_id":"1191881547009449984","tweet_url":"\/arinoert\/status\/1191881547009449984","user_id":"69065561","username":"arinoert"},{"fullname":"ari noert","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Eu queria achar a mo\u00e7a vestida de diabinha e mostrar a foto pra ela porque ela \u00e9: linda demais<\/p>","is_retweet":0,"likes":531,"replies":4,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":5,"text":"Eu queria achar a mo\u00e7a vestida de diabinha e mostrar a foto pra ela porque ela \u00e9: linda demais","timestamp":1573000570000,"timestamp_epochs":1573000570,"tweet_id":"1191876896767823873","tweet_url":"\/arinoert\/status\/1191876896767823873","user_id":"69065561","username":"arinoert"},{"fullname":"\ud83d\udd06 \ud835\udd17\ud835\udd25\ud835\udd22 \ud835\udd12\ud835\udd29\ud835\udd21 \ud835\udd1a\ud835\udd25\ud835\udd2c\ud835\udd29\ud835\udd22\ud835\udd30\ud835\udd2c\ud835\udd2a\ud835\udd22\ud835\udd2a\ud835\udd1e\ud835\udd2b \ud83d\udd06","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"en\">Good Omens (2019)<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/arinoert\/status\/1191871379907452928\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/Jfq27RQneG\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/arinoert\/status\/1191871379907452928\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/arinoert\/statu<\/span><span class=\"invisible\">s\/1191871379907452928<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":11,"replies":0,"retweet_id":"1191872953656459264","retweeter_userid":"69065561","retweeter_username":"arinoert","retweets":2,"text":"Good Omens (2019)https:\/\/twitter.com\/arinoert\/status\/1191871379907452928\u00a0\u2026","timestamp":1572999407000,"timestamp_epochs":1572999407,"tweet_id":"1191872015935967232","tweet_url":"\/alxngrnj\/status\/1191872015935967232","user_id":"705122019537526786","username":"alxngrnj"},{"fullname":"ari noert","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Fotografei um anjo e um diabo na mesma hora no trem de S\u00e3o Paulo<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/z8QlcXcfxr\">pic.twitter.com\/z8QlcXcfxr<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":37879,"replies":100,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":5079,"text":"Fotografei um anjo e um diabo na mesma hora no trem de S\u00e3o Paulopic.twitter.com\/z8QlcXcfxr","timestamp":1572999255000,"timestamp_epochs":1572999255,"tweet_id":"1191871379907452928","tweet_url":"\/arinoert\/status\/1191871379907452928","user_id":"69065561","username":"arinoert"},{"fullname":"41 Strange","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"en\">John Martin (19 July 1789 \u2013 17 February 1854)<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/GeO31QQmfh\">pic.twitter.com\/GeO31QQmfh<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":10464,"replies":27,"retweet_id":"1191840737681399808","retweeter_userid":"69065561","retweeter_username":"arinoert","retweets":2444,"text":"John Martin (19 July 1789 \u2013 17 February 1854)pic.twitter.com\/GeO31QQmfh","timestamp":1572939772000,"timestamp_epochs":1572939772,"tweet_id":"1191621890499997697","tweet_url":"\/41Strange\/status\/1191621890499997697","user_id":"2355808260","username":"41Strange"},{"fullname":"#WOMENSART","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"en\">Japanese artist Kumi Yamashita winds a single black thread around a grid of nails on a wooden board to create intricate portraits <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/womensart?src=hash\"><s>#<\/s><b>womensart<\/b><\/a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/hYRDeHa7il\">pic.twitter.com\/hYRDeHa7il<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":4472,"replies":20,"retweet_id":"1191565701288517632","retweeter_userid":"69065561","retweeter_username":"arinoert","retweets":1205,"text":"Japanese artist Kumi Yamashita winds a single black thread around a grid of nails on a wooden board to create intricate portraits #womensartpic.twitter.com\/hYRDeHa7il","timestamp":1572898906000,"timestamp_epochs":1572898906,"tweet_id":"1191450484546179073","tweet_url":"\/womensart1\/status\/1191450484546179073","user_id":"4823705386","username":"womensart1"},{"fullname":"ari noert","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">N\u00e3o consigo fazer nada direito pensando que daqui a 5 dias vou passar muitos nervoso muitas emo\u00e7\u00e3o e vou ficar mais ou menos um m\u00eas chorando direto, talvez infarte e com sorte eu morro<\/p>","is_retweet":0,"likes":6,"replies":2,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"N\u00e3o consigo fazer nada direito pensando que daqui a 5 dias vou passar muitos nervoso muitas emo\u00e7\u00e3o e vou ficar mais ou menos um m\u00eas chorando direto, talvez infarte e com sorte eu morro","timestamp":1572924616000,"timestamp_epochs":1572924616,"tweet_id":"1191558321108639744","tweet_url":"\/arinoert\/status\/1191558321108639744","user_id":"69065561","username":"arinoert"},{"fullname":"ari noert","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">N\u00e3o gostar de arte moderna nem de pizza \n\nO jovem tuitero n\u00e3o aguenta uma afronta dessa<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/sejehomi\/status\/1191384335057899520\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/9R7FOygKTw\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/sejehomi\/status\/1191384335057899520\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/sejehomi\/statu<\/span><span class=\"invisible\">s\/1191384335057899520<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":25,"replies":6,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":1,"text":"N\u00e3o gostar de arte moderna nem de pizza \n\nO jovem tuitero n\u00e3o aguenta uma afronta dessahttps:\/\/twitter.com\/sejehomi\/status\/1191384335057899520\u00a0\u2026","timestamp":1572897807000,"timestamp_epochs":1572897807,"tweet_id":"1191445875882692608","tweet_url":"\/arinoert\/status\/1191445875882692608","user_id":"69065561","username":"arinoert"},{"fullname":"dylan","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"en\">something behind the fog<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/0mdJM7TGAS\">pic.twitter.com\/0mdJM7TGAS<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":12203,"replies":38,"retweet_id":"1191439800785670145","retweeter_userid":"69065561","retweeter_username":"arinoert","retweets":3237,"text":"something behind the fogpic.twitter.com\/0mdJM7TGAS","timestamp":1572810014000,"timestamp_epochs":1572810014,"tweet_id":"1191077643774382080","tweet_url":"\/SLATE49\/status\/1191077643774382080","user_id":"2620406413","username":"SLATE49"},{"fullname":"ari noert","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">A foto sem edi\u00e7\u00e3o era mais apocal\u00edptica ainda<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/iI42AtroLP\">pic.twitter.com\/iI42AtroLP<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":54,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":6,"text":"A foto sem edi\u00e7\u00e3o era mais apocal\u00edptica aindapic.twitter.com\/iI42AtroLP","timestamp":1572819105000,"timestamp_epochs":1572819105,"tweet_id":"1191115774922035200","tweet_url":"\/arinoert\/status\/1191115774922035200","user_id":"69065561","username":"arinoert"},{"fullname":"ari noert","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Fotografando o c\u00e9u antes que ele desabe<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/4IuY71GAV7\">pic.twitter.com\/4IuY71GAV7<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":487,"replies":7,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":63,"text":"Fotografando o c\u00e9u antes que ele desabepic.twitter.com\/4IuY71GAV7","timestamp":1572819033000,"timestamp_epochs":1572819033,"tweet_id":"1191115474010038273","tweet_url":"\/arinoert\/status\/1191115474010038273","user_id":"69065561","username":"arinoert"},{"fullname":"Alex Knight \/\/ AGK42","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"en\">Doors and corner \/\/\n<a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/tokyo?src=hash\"><s>#<\/s><b>tokyo<\/b><\/a> <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/neon?src=hash\"><s>#<\/s><b>neon<\/b><\/a> <span class=\"twitter-hashflag-container\"><a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/TheExpanse?src=hash\"><s>#<\/s><b>TheExpanse<\/b><\/a><a dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/TheExpanse?src=hash\"><img alt=\"\" class=\"twitter-hashflag\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/hashflags\/TheExpanse_Emoji\/TheExpanse_Emoji.png\"\/><\/a><\/span> <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/cyberpunk?src=hash\"><s>#<\/s><b>cyberpunk<\/b><\/a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/M8Yu4382dG\">pic.twitter.com\/M8Yu4382dG<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":257,"replies":3,"retweet_id":"1191090083551682560","retweeter_userid":"69065561","retweeter_username":"arinoert","retweets":54,"text":"Doors and corner \/\/\n#tokyo #neon #TheExpanse #cyberpunkpic.twitter.com\/M8Yu4382dG","timestamp":1572792635000,"timestamp_epochs":1572792635,"tweet_id":"1191004754668769280","tweet_url":"\/agkdesign\/status\/1191004754668769280","user_id":"14081511","username":"agkdesign"},{"fullname":"ari noert","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"und\"><a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/41Strange\/status\/1191084999472140288\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/junpWpJInc\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/41Strange\/status\/1191084999472140288\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/41Strange\/stat<\/span><span class=\"invisible\">us\/1191084999472140288<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/9ReAuPM5W3\">pic.twitter.com\/9ReAuPM5W3<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":22,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"https:\/\/twitter.com\/41Strange\/status\/1191084999472140288\u00a0\u2026pic.twitter.com\/9ReAuPM5W3","timestamp":1572812488000,"timestamp_epochs":1572812488,"tweet_id":"1191088021397032961","tweet_url":"\/arinoert\/status\/1191088021397032961","user_id":"69065561","username":"arinoert"},{"fullname":"Akki","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"en\">Ladies and gentlemen.... Long live art!<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/VMmN5mrXxf\">pic.twitter.com\/VMmN5mrXxf<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":295476,"replies":1111,"retweet_id":"1190786559022436357","retweeter_userid":"69065561","retweeter_username":"arinoert","retweets":93625,"text":"Ladies and gentlemen.... Long live art!pic.twitter.com\/VMmN5mrXxf","timestamp":1572613071000,"timestamp_epochs":1572613071,"tweet_id":"1190251608233271296","tweet_url":"\/akkitwts\/status\/1190251608233271296","user_id":"1108020329643823109","username":"akkitwts"},{"fullname":"ari noert","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Do que adianta dormir se eu acordo e continuo sentindo tanto cansa\u00e7o quanto o Michelangelo depois de pintar capela sistina inteira<\/p>","is_retweet":0,"likes":41,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":11,"text":"Do que adianta dormir se eu acordo e continuo sentindo tanto cansa\u00e7o quanto o Michelangelo depois de pintar capela sistina inteira","timestamp":1572713128000,"timestamp_epochs":1572713128,"tweet_id":"1190671274684698624","tweet_url":"\/arinoert\/status\/1190671274684698624","user_id":"69065561","username":"arinoert"},{"fullname":"ari noert","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">O mais legal \u00e9 gente vindo tentar me explicar nas replies o universo de Blade Runner e o conceito das cidades nele assumindo como se EU, de todas as pessoas, n\u00e3o soubesse <img alt=\"\ud83e\udd37\ud83c\udffb\u200d\u2642\ufe0f\" aria-label=\"Emoji: Homem dando de ombros (tom de pele claro)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f937-1f3fb-200d-2642-fe0f.png\" title=\"Homem dando de ombros (tom de pele claro)\"\/>\n\nOs cara ou acha que eu sou mulher pra fazer mansplaining ou s\u00f3 s\u00e3o chatos mesmo<\/p>","is_retweet":0,"likes":10,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":1,"text":"O mais legal \u00e9 gente vindo tentar me explicar nas replies o universo de Blade Runner e o conceito das cidades nele assumindo como se EU, de todas as pessoas, n\u00e3o soubesse \n\nOs cara ou acha que eu sou mulher pra fazer mansplaining ou s\u00f3 s\u00e3o chatos mesmo","timestamp":1572712219000,"timestamp_epochs":1572712219,"tweet_id":"1190667463987486720","tweet_url":"\/arinoert\/status\/1190667463987486720","user_id":"69065561","username":"arinoert"},{"fullname":"ari noert","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Esse tweet foi pra um moments e a\u00ed saiu gente dos bueiros do site levando ele a S\u00c9RIO e vindo falar que:\n\nJ\u00e1 temos tudo do filme menos o aesthetic!! Nossas roupas s\u00e3o legais SIM!! EXISTEM HOLOGRAMAS!! Ce n\u00e3o viu o filme eles sofrem demais n\u00f3s estamos melhores!!\n\nE eu to rindo d+<\/p>","is_retweet":0,"likes":14,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":1,"text":"Esse tweet foi pra um moments e a\u00ed saiu gente dos bueiros do site levando ele a S\u00c9RIO e vindo falar que:\n\nJ\u00e1 temos tudo do filme menos o aesthetic!! Nossas roupas s\u00e3o legais SIM!! EXISTEM HOLOGRAMAS!! Ce n\u00e3o viu o filme eles sofrem demais n\u00f3s estamos melhores!!\n\nE eu to rindo d+","timestamp":1572711898000,"timestamp_epochs":1572711898,"tweet_id":"1190666118203092992","tweet_url":"\/arinoert\/status\/1190666118203092992","user_id":"69065561","username":"arinoert"},{"fullname":"ari noert","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">Algu\u00e9m por favor compre essa formosa lente<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/arinoert\/status\/1181314087592050700\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/DZBgV1idCy\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/arinoert\/status\/1181314087592050700\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/arinoert\/statu<\/span><span class=\"invisible\">s\/1181314087592050700<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":9,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":3,"text":"Algu\u00e9m por favor compre essa formosa lentehttps:\/\/twitter.com\/arinoert\/status\/1181314087592050700\u00a0\u2026","timestamp":1572648271000,"timestamp_epochs":1572648271,"tweet_id":"1190399245557350401","tweet_url":"\/arinoert\/status\/1190399245557350401","user_id":"69065561","username":"arinoert"},{"fullname":"ari noert","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Eu chamo essa s\u00e9rie de fotos que fa\u00e7o nas ruas de \u201cLost in S\u00e3o Paulo\u201d porque \u00e9 100% como eu me sinto nessa cidade<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/j2VTmcsV1D\">pic.twitter.com\/j2VTmcsV1D<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":456,"replies":7,"retweet_id":"1190396342985732098","retweeter_userid":"69065561","retweeter_username":"arinoert","retweets":92,"text":"Eu chamo essa s\u00e9rie de fotos que fa\u00e7o nas ruas de \u201cLost in S\u00e3o Paulo\u201d porque \u00e9 100% como eu me sinto nessa cidadepic.twitter.com\/j2VTmcsV1D","timestamp":1571596576000,"timestamp_epochs":1571596576,"tweet_id":"1185988116689182721","tweet_url":"\/arinoert\/status\/1185988116689182721","user_id":"69065561","username":"arinoert"},{"fullname":"Ir\u00e8ne DB","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"en\">Los Angeles, 2019 \u2014 the dystopia we were promised v. the one we actually got<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/i0lvt0jVUu\">pic.twitter.com\/i0lvt0jVUu<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":897,"replies":7,"retweet_id":"1190318151516471296","retweeter_userid":"69065561","retweeter_username":"arinoert","retweets":286,"text":"Los Angeles, 2019 \u2014 the dystopia we were promised v. the one we actually gotpic.twitter.com\/i0lvt0jVUu","timestamp":1572604597000,"timestamp_epochs":1572604597,"tweet_id":"1190216062438129666","tweet_url":"\/UrbanFoxxxx\/status\/1190216062438129666","user_id":"3404085119","username":"UrbanFoxxxx"},{"fullname":"ari noert","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">As roupas da nossa \u00e9poca s\u00e3o horr\u00edveis, n\u00e3o tem cabelo legal, n\u00e3o tem holograma, n\u00e3o tem rob\u00f4 espertinho n\u00e3o tem nada \n\nE agora o planeta s\u00f3 tem uns 10 anos de vida sobrando\n\nVoc\u00eas falharam com o scifi<\/p>","is_retweet":0,"likes":173,"replies":9,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":34,"text":"As roupas da nossa \u00e9poca s\u00e3o horr\u00edveis, n\u00e3o tem cabelo legal, n\u00e3o tem holograma, n\u00e3o tem rob\u00f4 espertinho n\u00e3o tem nada \n\nE agora o planeta s\u00f3 tem uns 10 anos de vida sobrando\n\nVoc\u00eas falharam com o scifi","timestamp":1572620858000,"timestamp_epochs":1572620858,"tweet_id":"1190284266204278785","tweet_url":"\/arinoert\/status\/1190284266204278785","user_id":"69065561","username":"arinoert"},{"fullname":"ari noert","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Hoje \u00e9 o futuro do Blade Runner e j\u00e1 era pra ter: \nTecnologias incr\u00edveis, carros voadores, roupas e cabelos muito legais, um aesthetic diferenciado nas cidade, uns rob\u00f4 e tal \n\nMas na real nem fazer uma impressora funcionar a gente consegue ainda<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/m7bMYHa6zo\">pic.twitter.com\/m7bMYHa6zo<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":400,"replies":8,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":103,"text":"Hoje \u00e9 o futuro do Blade Runner e j\u00e1 era pra ter: \nTecnologias incr\u00edveis, carros voadores, roupas e cabelos muito legais, um aesthetic diferenciado nas cidade, uns rob\u00f4 e tal \n\nMas na real nem fazer uma impressora funcionar a gente consegue aindapic.twitter.com\/m7bMYHa6zo","timestamp":1572620711000,"timestamp_epochs":1572620711,"tweet_id":"1190283650945945607","tweet_url":"\/arinoert\/status\/1190283650945945607","user_id":"69065561","username":"arinoert"},{"fullname":"ari noert","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Daqui uma semana vou viver as emo\u00e7\u00f5es mais fortes da minha vidinha e to tendo uma crise nervosa s\u00f3 de imaginar \nAcho que na hora vou ter um hsbc<\/p>","is_retweet":0,"likes":9,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Daqui uma semana vou viver as emo\u00e7\u00f5es mais fortes da minha vidinha e to tendo uma crise nervosa s\u00f3 de imaginar \nAcho que na hora vou ter um hsbc","timestamp":1572579646000,"timestamp_epochs":1572579646,"tweet_id":"1190111411181109248","tweet_url":"\/arinoert\/status\/1190111411181109248","user_id":"69065561","username":"arinoert"},{"fullname":"Abbie","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"en\">Luis Ricardo Falero \n\nThe Witches Sabbath (1880)\nWitches Going To Their Sabbath aka Departure of Witches (1878)\nThe Belated Witch (aka The Witch) &amp; painted tambourine (1882)<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/r5PsMJYqnP\">pic.twitter.com\/r5PsMJYqnP<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":868,"replies":4,"retweet_id":"1190083064434712576","retweeter_userid":"69065561","retweeter_username":"arinoert","retweets":322,"text":"Luis Ricardo Falero \n\nThe Witches Sabbath (1880)\nWitches Going To Their Sabbath aka Departure of Witches (1878)\nThe Belated Witch (aka The Witch) & painted tambourine (1882)pic.twitter.com\/r5PsMJYqnP","timestamp":1572521270000,"timestamp_epochs":1572521270,"tweet_id":"1189866564163686400","tweet_url":"\/bellezzaoscura\/status\/1189866564163686400","user_id":"845303864253403136","username":"bellezzaoscura"},{"fullname":"ari noert","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Eu gosto muito desse lugar porque eu sento l\u00e1 e os dogs vem brincar comigo enquanto a saori cheira o c* de todo mundo<\/p>","is_retweet":0,"likes":2,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Eu gosto muito desse lugar porque eu sento l\u00e1 e os dogs vem brincar comigo enquanto a saori cheira o c* de todo mundo","timestamp":1572569374000,"timestamp_epochs":1572569374,"tweet_id":"1190068327399534592","tweet_url":"\/arinoert\/status\/1190068327399534592","user_id":"69065561","username":"arinoert"},{"fullname":"ari noert","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Importante: Vai ter uma festa de Halloween pra catiorro num caf\u00e9 em S\u00e3o Paulo e eles v\u00e3o fantasiadinhos<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/J21I9Q8xn4\">pic.twitter.com\/J21I9Q8xn4<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":35,"replies":2,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":6,"text":"Importante: Vai ter uma festa de Halloween pra catiorro num caf\u00e9 em S\u00e3o Paulo e eles v\u00e3o fantasiadinhospic.twitter.com\/J21I9Q8xn4","timestamp":1572569267000,"timestamp_epochs":1572569267,"tweet_id":"1190067878231445505","tweet_url":"\/arinoert\/status\/1190067878231445505","user_id":"69065561","username":"arinoert"},{"fullname":"ari noert","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Por causa de fofoca L\u00facifer agora leva a culpa de todas as merdas que o pessoal dessa religi\u00e3o faz \nMas pelo menos ele ganhou um reino (?)\n\nEu fico bem triste com isso porque embora seja ateu a hist\u00f3ria do L\u00facifer sempre foi fascinante pra mim<\/p>","is_retweet":0,"likes":26,"replies":3,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":2,"text":"Por causa de fofoca L\u00facifer agora leva a culpa de todas as merdas que o pessoal dessa religi\u00e3o faz \nMas pelo menos ele ganhou um reino (?)\n\nEu fico bem triste com isso porque embora seja ateu a hist\u00f3ria do L\u00facifer sempre foi fascinante pra mim","timestamp":1572563674000,"timestamp_epochs":1572563674,"tweet_id":"1190044420214792194","tweet_url":"\/arinoert\/status\/1190044420214792194","user_id":"69065561","username":"arinoert"},{"fullname":"ari noert","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Foram v\u00e1rios erros de tradu\u00e7\u00e3o e interpreta\u00e7\u00e3o que levaram \u00e0 cria\u00e7\u00e3o desse mito (com a ajudinha do Dante e do Milton depois) mas no livro mesmo a hist\u00f3ria da queda era sobre um rei da babil\u00f4nia e em momento NENHUM fala de L\u00facifer<\/p>","is_retweet":0,"likes":30,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":1,"text":"Foram v\u00e1rios erros de tradu\u00e7\u00e3o e interpreta\u00e7\u00e3o que levaram \u00e0 cria\u00e7\u00e3o desse mito (com a ajudinha do Dante e do Milton depois) mas no livro mesmo a hist\u00f3ria da queda era sobre um rei da babil\u00f4nia e em momento NENHUM fala de L\u00facifer","timestamp":1572563112000,"timestamp_epochs":1572563112,"tweet_id":"1190042061497614336","tweet_url":"\/arinoert\/status\/1190042061497614336","user_id":"69065561","username":"arinoert"},{"fullname":"ari noert","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Tava falando da fantasia de L\u00facifer mas: ces sabiam que toda a hist\u00f3ria empreendedora dele - ele era um anjo que se achava demais, foi expulso do para\u00edso por isso, atirado no inferno e criou o pr\u00f3prio reino l\u00e1 - N\u00c3O est\u00e1 na B\u00edblia?\n\nNem o nome \u201cLucifer\u201d aparece nela <img alt=\"\ud83e\udd37\ud83c\udffb\u200d\u2642\ufe0f\" aria-label=\"Emoji: Homem dando de ombros (tom de pele claro)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f937-1f3fb-200d-2642-fe0f.png\" title=\"Homem dando de ombros (tom de pele claro)\"\/><\/p>","is_retweet":0,"likes":58,"replies":2,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":3,"text":"Tava falando da fantasia de L\u00facifer mas: ces sabiam que toda a hist\u00f3ria empreendedora dele - ele era um anjo que se achava demais, foi expulso do para\u00edso por isso, atirado no inferno e criou o pr\u00f3prio reino l\u00e1 - N\u00c3O est\u00e1 na B\u00edblia?\n\nNem o nome \u201cLucifer\u201d aparece nela ","timestamp":1572563004000,"timestamp_epochs":1572563004,"tweet_id":"1190041611918594048","tweet_url":"\/arinoert\/status\/1190041611918594048","user_id":"69065561","username":"arinoert"},{"fullname":"ari noert","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"en\">Open for a spooky surprise<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/arinoert\/status\/1190034528716410880\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/Hec2JZX1Cf\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/arinoert\/status\/1190034528716410880\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/arinoert\/statu<\/span><span class=\"invisible\">s\/1190034528716410880<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":26,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":5,"text":"Open for a spooky surprisehttps:\/\/twitter.com\/arinoert\/status\/1190034528716410880\u00a0\u2026","timestamp":1572561486000,"timestamp_epochs":1572561486,"tweet_id":"1190035241546768385","tweet_url":"\/arinoert\/status\/1190035241546768385","user_id":"69065561","username":"arinoert"},{"fullname":"ari noert","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">A foto que fiz pro <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/Halloween?src=hash\"><s>#<\/s><b>Halloween<\/b><\/a> \u00e9 o gatinho preto cyberpunk blade runner<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/bKTmzTsP2y\">pic.twitter.com\/bKTmzTsP2y<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":92,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":16,"text":"A foto que fiz pro #Halloween \u00e9 o gatinho preto cyberpunk blade runnerpic.twitter.com\/bKTmzTsP2y","timestamp":1572561316000,"timestamp_epochs":1572561316,"tweet_id":"1190034528716410880","tweet_url":"\/arinoert\/status\/1190034528716410880","user_id":"69065561","username":"arinoert"},{"fullname":"ari noert","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Devido ao baixo or\u00e7amento esse ano eu vou no Halloween de Lucifer antes de ser cancelado por deus<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/RIku49zTJT\">pic.twitter.com\/RIku49zTJT<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":113,"replies":5,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":2,"text":"Devido ao baixo or\u00e7amento esse ano eu vou no Halloween de Lucifer antes de ser cancelado por deuspic.twitter.com\/RIku49zTJT","timestamp":1572556873000,"timestamp_epochs":1572556873,"tweet_id":"1190015894602293248","tweet_url":"\/arinoert\/status\/1190015894602293248","user_id":"69065561","username":"arinoert"},{"fullname":"ari noert","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"und\"><a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/GRRMspeaking\/status\/1189914953433669633\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/6e62F0FmgV\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/GRRMspeaking\/status\/1189914953433669633\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/GRRMspeaking\/s<\/span><span class=\"invisible\">tatus\/1189914953433669633<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/v2VYGQU4ru\">pic.twitter.com\/v2VYGQU4ru<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":13,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":3,"text":"https:\/\/twitter.com\/GRRMspeaking\/status\/1189914953433669633\u00a0\u2026pic.twitter.com\/v2VYGQU4ru","timestamp":1572540172000,"timestamp_epochs":1572540172,"tweet_id":"1189945844755247105","tweet_url":"\/arinoert\/status\/1189945844755247105","user_id":"69065561","username":"arinoert"},{"fullname":"Robert McNees","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"en\">If things seem a little more dystopian than usual, it\u2019s probably because BLADE RUNNER happens in two days.<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/UtQkIsfyRv\">pic.twitter.com\/UtQkIsfyRv<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":14693,"replies":91,"retweet_id":"1189917573556649984","retweeter_userid":"69065561","retweeter_username":"arinoert","retweets":5672,"text":"If things seem a little more dystopian than usual, it\u2019s probably because BLADE RUNNER happens in two days.pic.twitter.com\/UtQkIsfyRv","timestamp":1572475197000,"timestamp_epochs":1572475197,"tweet_id":"1189673320230326275","tweet_url":"\/mcnees\/status\/1189673320230326275","user_id":"15127834","username":"mcnees"},{"fullname":"ari noert","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Acabou a energia no bairro inteiro e a saori t\u00e1 uivando loucamente sem motivo nenhum \n\nFeliz dia das bruxa amigos do site<\/p>","is_retweet":0,"likes":29,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":1,"text":"Acabou a energia no bairro inteiro e a saori t\u00e1 uivando loucamente sem motivo nenhum \n\nFeliz dia das bruxa amigos do site","timestamp":1572496998000,"timestamp_epochs":1572496998,"tweet_id":"1189764763028463616","tweet_url":"\/arinoert\/status\/1189764763028463616","user_id":"69065561","username":"arinoert"},{"fullname":"Archillect","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"und\"><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/4VM4c6X2YM\">pic.twitter.com\/4VM4c6X2YM<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":1572,"replies":3,"retweet_id":"1189726368013139970","retweeter_userid":"69065561","retweeter_username":"arinoert","retweets":383,"text":"pic.twitter.com\/4VM4c6X2YM","timestamp":1572487803000,"timestamp_epochs":1572487803,"tweet_id":"1189726194322808832","tweet_url":"\/archillect\/status\/1189726194322808832","user_id":"2907774137","username":"archillect"},{"fullname":"ari noert","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Colocar as pir\u00e2mides que de fato eram brancas nos filmes os caras n\u00e3o colocam mas botar ator branco de olho azul pra ser eg\u00edpcio antigo \u00e9 sempre n\u00e9  <img alt=\"\ud83e\udd37\ud83c\udffb\u200d\u2642\ufe0f\" aria-label=\"Emoji: Homem dando de ombros (tom de pele claro)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f937-1f3fb-200d-2642-fe0f.png\" title=\"Homem dando de ombros (tom de pele claro)\"\/><\/p>","is_retweet":0,"likes":28,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Colocar as pir\u00e2mides que de fato eram brancas nos filmes os caras n\u00e3o colocam mas botar ator branco de olho azul pra ser eg\u00edpcio antigo \u00e9 sempre n\u00e9  ","timestamp":1572395210000,"timestamp_epochs":1572395210,"tweet_id":"1189337830595743751","tweet_url":"\/arinoert\/status\/1189337830595743751","user_id":"69065561","username":"arinoert"},{"fullname":"ari noert","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">To me abrindo de rir agora<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/BebeNefasto\/status\/1189336267105984513\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/bFrLScmKWd\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/BebeNefasto\/status\/1189336267105984513\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/BebeNefasto\/st<\/span><span class=\"invisible\">atus\/1189336267105984513<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":6,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"To me abrindo de rir agorahttps:\/\/twitter.com\/BebeNefasto\/status\/1189336267105984513\u00a0\u2026","timestamp":1572395078000,"timestamp_epochs":1572395078,"tweet_id":"1189337277610315776","tweet_url":"\/arinoert\/status\/1189337277610315776","user_id":"69065561","username":"arinoert"},{"fullname":"ari noert","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">O que n\u00f3s vemos hoje l\u00e1 \u00e9 s\u00f3 a estrutura muito bem feita que ficava por baixo e que vai continuar l\u00e1 mesmo depois da nossa extin\u00e7\u00e3o (que n\u00e3o deve demorar muito rs)\n\nNem minha vontade de dormir \u00e9 mais forte que as pir\u00e2mides do Egito<\/p>","is_retweet":0,"likes":23,"replies":2,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"O que n\u00f3s vemos hoje l\u00e1 \u00e9 s\u00f3 a estrutura muito bem feita que ficava por baixo e que vai continuar l\u00e1 mesmo depois da nossa extin\u00e7\u00e3o (que n\u00e3o deve demorar muito rs)\n\nNem minha vontade de dormir \u00e9 mais forte que as pir\u00e2mides do Egito","timestamp":1572394807000,"timestamp_epochs":1572394807,"tweet_id":"1189336142509989888","tweet_url":"\/arinoert\/status\/1189336142509989888","user_id":"69065561","username":"arinoert"},{"fullname":"ari noert","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Tem essa reprodu\u00e7\u00e3o tamb\u00e9m de como elas eram:<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/DZCqf8zVJz\">pic.twitter.com\/DZCqf8zVJz<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":45,"replies":3,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":5,"text":"Tem essa reprodu\u00e7\u00e3o tamb\u00e9m de como elas eram:pic.twitter.com\/DZCqf8zVJz","timestamp":1572394690000,"timestamp_epochs":1572394690,"tweet_id":"1189335651344359424","tweet_url":"\/arinoert\/status\/1189335651344359424","user_id":"69065561","username":"arinoert"},{"fullname":"ari noert","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Vi esse gif aqui de uma coisa que acho incr\u00edvel: \n\nAs pir\u00e2mides do Egito eram originalmente brancas, polidas e reluzentes, o sol refletia nelas e iluminava tudo em volta e alguns historiadores acreditam que o topo pode ter tido uma parte feita em ouro, em algum momento<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/S6j73im48t\">pic.twitter.com\/S6j73im48t<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":119,"replies":3,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":26,"text":"Vi esse gif aqui de uma coisa que acho incr\u00edvel: \n\nAs pir\u00e2mides do Egito eram originalmente brancas, polidas e reluzentes, o sol refletia nelas e iluminava tudo em volta e alguns historiadores acreditam que o topo pode ter tido uma parte feita em ouro, em algum momentopic.twitter.com\/S6j73im48t","timestamp":1572394657000,"timestamp_epochs":1572394657,"tweet_id":"1189335512454254593","tweet_url":"\/arinoert\/status\/1189335512454254593","user_id":"69065561","username":"arinoert"},{"fullname":"Archillect","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"und\"><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/3fZIqtcAMv\">pic.twitter.com\/3fZIqtcAMv<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":937,"replies":5,"retweet_id":"1189333689332883457","retweeter_userid":"69065561","retweeter_username":"arinoert","retweets":184,"text":"pic.twitter.com\/3fZIqtcAMv","timestamp":1572381603000,"timestamp_epochs":1572381603,"tweet_id":"1189280759783272448","tweet_url":"\/archillect\/status\/1189280759783272448","user_id":"2907774137","username":"archillect"},{"fullname":"ari noert","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Lembrei que quando eu tava no Jap\u00e3o as pessoas pediam pra tirar foto comigo e me achavam fascinante... mas s\u00f3 porque parecia que eu era da Europa \n\nQuando eu falava que era do Brasil a decep\u00e7\u00e3o na cara deles era TANTA que parecia que os cara ia cometer harakiri na minha frente<\/p>","is_retweet":0,"likes":44,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Lembrei que quando eu tava no Jap\u00e3o as pessoas pediam pra tirar foto comigo e me achavam fascinante... mas s\u00f3 porque parecia que eu era da Europa \n\nQuando eu falava que era do Brasil a decep\u00e7\u00e3o na cara deles era TANTA que parecia que os cara ia cometer harakiri na minha frente","timestamp":1572393429000,"timestamp_epochs":1572393429,"tweet_id":"1189330360057913344","tweet_url":"\/arinoert\/status\/1189330360057913344","user_id":"69065561","username":"arinoert"},{"fullname":"ari noert","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Eu fiquei com medo desse pessoal porque geralmente eram crian\u00e7as que pediam fotos comigo e eles esperaram um momento que eu tava s\u00f3 pra vir me cercar \n\nE tiraram muitas fotos, inclusive quando eu sa\u00ed de perto, estranho demais bicho<\/p>","is_retweet":0,"likes":6,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Eu fiquei com medo desse pessoal porque geralmente eram crian\u00e7as que pediam fotos comigo e eles esperaram um momento que eu tava s\u00f3 pra vir me cercar \n\nE tiraram muitas fotos, inclusive quando eu sa\u00ed de perto, estranho demais bicho","timestamp":1572392806000,"timestamp_epochs":1572392806,"tweet_id":"1189327746377420800","tweet_url":"\/arinoert\/status\/1189327746377420800","user_id":"69065561","username":"arinoert"},{"fullname":"ari noert","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Um pessoal - adulto- num parque no Jap\u00e3o veio falar que eu parecia uma pessoa de neve (?) e que isso era lindo e pediram umas fotos comigo\n\nEu s\u00f3 consegui pensar no boneco de neve brasileiro: <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/dreampvnk\/status\/1188962032109936647\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/FYE3jG553m\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/dreampvnk\/status\/1188962032109936647\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/dreampvnk\/stat<\/span><span class=\"invisible\">us\/1188962032109936647<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/oKiu55lj4Z\">pic.twitter.com\/oKiu55lj4Z<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":25,"replies":2,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":1,"text":"Um pessoal - adulto- num parque no Jap\u00e3o veio falar que eu parecia uma pessoa de neve (?) e que isso era lindo e pediram umas fotos comigo\n\nEu s\u00f3 consegui pensar no boneco de neve brasileiro: https:\/\/twitter.com\/dreampvnk\/status\/1188962032109936647\u00a0\u2026pic.twitter.com\/oKiu55lj4Z","timestamp":1572392722000,"timestamp_epochs":1572392722,"tweet_id":"1189327397474242562","tweet_url":"\/arinoert\/status\/1189327397474242562","user_id":"69065561","username":"arinoert"},{"fullname":"b.","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"und\"><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/kGkII5dOBo\">pic.twitter.com\/kGkII5dOBo<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":3408,"replies":9,"retweet_id":"1189312541303947264","retweeter_userid":"69065561","retweeter_username":"arinoert","retweets":1236,"text":"pic.twitter.com\/kGkII5dOBo","timestamp":1572307328000,"timestamp_epochs":1572307328,"tweet_id":"1188969229112020997","tweet_url":"\/dansesurlamerde\/status\/1188969229112020997","user_id":"120275177","username":"dansesurlamerde"},{"fullname":"ari noert","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Gente os carrinhos do Uber kk<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/m6L9cD9C6i\">pic.twitter.com\/m6L9cD9C6i<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":83,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":8,"text":"Gente os carrinhos do Uber kkpic.twitter.com\/m6L9cD9C6i","timestamp":1572383455000,"timestamp_epochs":1572383455,"tweet_id":"1189288525352624128","tweet_url":"\/arinoert\/status\/1189288525352624128","user_id":"69065561","username":"arinoert"},{"fullname":"\u212d\ud835\udd2f\ud835\udd22\ud835\udd1e\ud835\udd31\ud835\udd32\ud835\udd2f\ud835\udd22","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"fr\">la femme chauve-souris c1890 by albert p\u00e9not<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/zLS6kzM94v\">pic.twitter.com\/zLS6kzM94v<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":10973,"replies":31,"retweet_id":"1189267554688262144","retweeter_userid":"69065561","retweeter_username":"arinoert","retweets":3853,"text":"la femme chauve-souris c1890 by albert p\u00e9notpic.twitter.com\/zLS6kzM94v","timestamp":1572318413000,"timestamp_epochs":1572318413,"tweet_id":"1189015722028163073","tweet_url":"\/thecreature2001\/status\/1189015722028163073","user_id":"3289920400","username":"thecreature2001"},{"fullname":"ari noert","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">os deuses aben\u00e7oem a 25 de Mar\u00e7o na \u00e9poca de halloween<\/p>","is_retweet":0,"likes":3,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"os deuses aben\u00e7oem a 25 de Mar\u00e7o na \u00e9poca de halloween","timestamp":1572372081000,"timestamp_epochs":1572372081,"tweet_id":"1189240820030935040","tweet_url":"\/arinoert\/status\/1189240820030935040","user_id":"69065561","username":"arinoert"},{"fullname":"ari noert","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Eu fui na 25 de Mar\u00e7o atr\u00e1s de cacarecos e tinha esse quadro imenso da Mona Lisa que custava uns $60 mas tava todo quebrado \n\nO gerente da loja n\u00e3o queria mais vender por\u00e9m eu arrumei UMA CHORADEIRA e ele acabou me DANDO o neg\u00f3cio \n\nTo 100% happy Halloween agora<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/eYYhKZFRpa\">pic.twitter.com\/eYYhKZFRpa<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":114,"replies":2,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":5,"text":"Eu fui na 25 de Mar\u00e7o atr\u00e1s de cacarecos e tinha esse quadro imenso da Mona Lisa que custava uns $60 mas tava todo quebrado \n\nO gerente da loja n\u00e3o queria mais vender por\u00e9m eu arrumei UMA CHORADEIRA e ele acabou me DANDO o neg\u00f3cio \n\nTo 100% happy Halloween agorapic.twitter.com\/eYYhKZFRpa","timestamp":1572371887000,"timestamp_epochs":1572371887,"tweet_id":"1189240006344351744","tweet_url":"\/arinoert\/status\/1189240006344351744","user_id":"69065561","username":"arinoert"},{"fullname":"ari noert","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Fim de outubro j\u00e1 e ainda n\u00e3o passou na tl o tradicional tweet anual de algum brasileirinho rasgando o c* de raiva porque as pessoas est\u00e3o comemorando o Halloween e eles acham que isso \u00e9: fela\u00e7\u00e3o de falo gringo, tem que ser brazil acima de todos e deus acima de sei l\u00e1 o que l\u00e1<\/p>","is_retweet":0,"likes":16,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":1,"text":"Fim de outubro j\u00e1 e ainda n\u00e3o passou na tl o tradicional tweet anual de algum brasileirinho rasgando o c* de raiva porque as pessoas est\u00e3o comemorando o Halloween e eles acham que isso \u00e9: fela\u00e7\u00e3o de falo gringo, tem que ser brazil acima de todos e deus acima de sei l\u00e1 o que l\u00e1","timestamp":1572317915000,"timestamp_epochs":1572317915,"tweet_id":"1189013631809347584","tweet_url":"\/arinoert\/status\/1189013631809347584","user_id":"69065561","username":"arinoert"},{"fullname":"ari noert","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">\u00c9 triste essa coisa de ser artista e ter surtos criativos com ideias muito boas mas S\u00d3 na sua cabe\u00e7a, porque suas m\u00e3os n\u00e3o tem as skills necess\u00e1rias pra dar vida a coisa ainda<\/p>","is_retweet":0,"likes":46,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":17,"text":"\u00c9 triste essa coisa de ser artista e ter surtos criativos com ideias muito boas mas S\u00d3 na sua cabe\u00e7a, porque suas m\u00e3os n\u00e3o tem as skills necess\u00e1rias pra dar vida a coisa ainda","timestamp":1572314032000,"timestamp_epochs":1572314032,"tweet_id":"1188997344748068864","tweet_url":"\/arinoert\/status\/1188997344748068864","user_id":"69065561","username":"arinoert"},{"fullname":"Jenn Ravenna","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"en\">Wow someone made a meme about me<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/47FKnioe0i\">pic.twitter.com\/47FKnioe0i<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":9224,"replies":28,"retweet_id":"1188995821611769857","retweeter_userid":"69065561","retweeter_username":"arinoert","retweets":3628,"text":"Wow someone made a meme about mepic.twitter.com\/47FKnioe0i","timestamp":1572232131000,"timestamp_epochs":1572232131,"tweet_id":"1188653827341180928","tweet_url":"\/JennRavenna\/status\/1188653827341180928","user_id":"38044745","username":"JennRavenna"},{"fullname":"ari noert","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Hoje eu to gothic demais<\/p>","is_retweet":0,"likes":4,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Hoje eu to gothic demais","timestamp":1572311539000,"timestamp_epochs":1572311539,"tweet_id":"1188986889359024128","tweet_url":"\/arinoert\/status\/1188986889359024128","user_id":"69065561","username":"arinoert"},{"fullname":"ari noert","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">O fato que esse tipo de mesa camarim se chama \u201cvanity\u201d tamb\u00e9m da todo um sentido a mais pra obra<\/p>","is_retweet":0,"likes":4,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"O fato que esse tipo de mesa camarim se chama \u201cvanity\u201d tamb\u00e9m da todo um sentido a mais pra obra","timestamp":1572311461000,"timestamp_epochs":1572311461,"tweet_id":"1188986563486801922","tweet_url":"\/arinoert\/status\/1188986563486801922","user_id":"69065561","username":"arinoert"},{"fullname":"ari noert","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Eu posso ver essa ilustra\u00e7\u00e3o milh\u00f5es de vezes que ela vai ser sempre impactante pra mim \n\n\u201cAll is vanity\u201d, Charles Allan Gilbert, 1892<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/X0mykTUere\">pic.twitter.com\/X0mykTUere<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":134,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":21,"text":"Eu posso ver essa ilustra\u00e7\u00e3o milh\u00f5es de vezes que ela vai ser sempre impactante pra mim \n\n\u201cAll is vanity\u201d, Charles Allan Gilbert, 1892pic.twitter.com\/X0mykTUere","timestamp":1572311306000,"timestamp_epochs":1572311306,"tweet_id":"1188985911217926144","tweet_url":"\/arinoert\/status\/1188985911217926144","user_id":"69065561","username":"arinoert"},{"fullname":"ari noert","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">Esse Tweet foi ressuscitado e eu to feliz demais porque a foto do mo\u00e7o com o doguinho ainda \u00e9 tudo pra mim<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/arinoert\/status\/1030556926185230336\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/Sv84o7wYeY\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/arinoert\/status\/1030556926185230336\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/arinoert\/statu<\/span><span class=\"invisible\">s\/1030556926185230336<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":30,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":2,"text":"Esse Tweet foi ressuscitado e eu to feliz demais porque a foto do mo\u00e7o com o doguinho ainda \u00e9 tudo pra mimhttps:\/\/twitter.com\/arinoert\/status\/1030556926185230336\u00a0\u2026","timestamp":1572310610000,"timestamp_epochs":1572310610,"tweet_id":"1188982992502431746","tweet_url":"\/arinoert\/status\/1188982992502431746","user_id":"69065561","username":"arinoert"},{"fullname":"Bloody Disgusting","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"en\">NASA Shares Incredible High-Res Photo of the Sun Looking Like a Halloween Jack O\u2019Lantern<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/bloody-disgusting.com\/images\/3591231\/nasa-shares-incredible-high-res-photo-sun-looking-like-halloween-jack-olantern\/\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/wp1p8rXAFx\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/bloody-disgusting.com\/images\/3591231\/nasa-shares-incredible-high-res-photo-sun-looking-like-halloween-jack-olantern\/\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">bloody-disgusting.com\/images\/3591231<\/span><span class=\"invisible\">\/nasa-shares-incredible-high-res-photo-sun-looking-like-halloween-jack-olantern\/<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":213,"replies":3,"retweet_id":"1188856125648707584","retweeter_userid":"69065561","retweeter_username":"arinoert","retweets":76,"text":"NASA Shares Incredible High-Res Photo of the Sun Looking Like a Halloween Jack O\u2019Lanternhttps:\/\/bloody-disgusting.com\/images\/3591231\/nasa-shares-incredible-high-res-photo-sun-looking-like-halloween-jack-olantern\/\u00a0\u2026","timestamp":1572279123000,"timestamp_epochs":1572279123,"tweet_id":"1188850928297959424","tweet_url":"\/BDisgusting\/status\/1188850928297959424","user_id":"20745274","username":"BDisgusting"},{"fullname":"ari noert","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Os anjo tudo crossfiteiro umas coxa imensa barriga sequinha cara de quem comeu um frango com batata doce \n\nE na arte renascentista eles s\u00e3o assim por\u00e9m com uma cara delicada e roupas que parecem da zara \n\nTipo o cl\u00e1ssico arcanjo miguel do Rafa:<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/YkvK1dM3r6\">pic.twitter.com\/YkvK1dM3r6<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":21,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Os anjo tudo crossfiteiro umas coxa imensa barriga sequinha cara de quem comeu um frango com batata doce \n\nE na arte renascentista eles s\u00e3o assim por\u00e9m com uma cara delicada e roupas que parecem da zara \n\nTipo o cl\u00e1ssico arcanjo miguel do Rafa:pic.twitter.com\/YkvK1dM3r6","timestamp":1572232232000,"timestamp_epochs":1572232232,"tweet_id":"1188654250383040512","tweet_url":"\/arinoert\/status\/1188654250383040512","user_id":"69065561","username":"arinoert"},{"fullname":"ari noert","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">Meu conceito favorito na hist\u00f3ria da arte \u00e9 o Anjo Fitness\u2122<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/Bibliocuriosa\/status\/1088857075646644226\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/r5bMPMNnR8\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/Bibliocuriosa\/status\/1088857075646644226\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/Bibliocuriosa\/<\/span><span class=\"invisible\">status\/1088857075646644226<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":32,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":5,"text":"Meu conceito favorito na hist\u00f3ria da arte \u00e9 o Anjo Fitness\u2122https:\/\/twitter.com\/Bibliocuriosa\/status\/1088857075646644226\u00a0\u2026","timestamp":1572231968000,"timestamp_epochs":1572231968,"tweet_id":"1188653145897013248","tweet_url":"\/arinoert\/status\/1188653145897013248","user_id":"69065561","username":"arinoert"},{"fullname":"ari noert","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Sonhos fotogr\u00e1ficos: bailarinos, subir em pr\u00e9dios altos, ind\u00edgenas brasileiros, a China inteira, uma mo\u00e7a com um bebe, um cara loiro vestido de anjo, uma festa de anivers\u00e1rio de gato<\/p>","is_retweet":0,"likes":9,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Sonhos fotogr\u00e1ficos: bailarinos, subir em pr\u00e9dios altos, ind\u00edgenas brasileiros, a China inteira, uma mo\u00e7a com um bebe, um cara loiro vestido de anjo, uma festa de anivers\u00e1rio de gato","timestamp":1572228454000,"timestamp_epochs":1572228454,"tweet_id":"1188638405732777984","tweet_url":"\/arinoert\/status\/1188638405732777984","user_id":"69065561","username":"arinoert"},{"fullname":"ari noert","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">Cara, meu sonho \u00e9 fotografar algu\u00e9m que fa\u00e7a bal\u00e9, mo\u00e7o ou mo\u00e7a, por favor me chama<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/chiIljill\/status\/1188440259769634816\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/IkiMWDHFmH\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/chiIljill\/status\/1188440259769634816\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/chiIljill\/stat<\/span><span class=\"invisible\">us\/1188440259769634816<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":32,"replies":4,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":1,"text":"Cara, meu sonho \u00e9 fotografar algu\u00e9m que fa\u00e7a bal\u00e9, mo\u00e7o ou mo\u00e7a, por favor me chamahttps:\/\/twitter.com\/chiIljill\/status\/1188440259769634816\u00a0\u2026","timestamp":1572228100000,"timestamp_epochs":1572228100,"tweet_id":"1188636919787347968","tweet_url":"\/arinoert\/status\/1188636919787347968","user_id":"69065561","username":"arinoert"},{"fullname":"lucan coutts \ud83c\udde8\ud83c\udde6","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"en\">Painted by rain - Seoul, South Korea<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/EW6zPcv65C\">pic.twitter.com\/EW6zPcv65C<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":283,"replies":1,"retweet_id":"1188628667913650182","retweeter_userid":"69065561","retweeter_username":"arinoert","retweets":48,"text":"Painted by rain - Seoul, South Koreapic.twitter.com\/EW6zPcv65C","timestamp":1572203984000,"timestamp_epochs":1572203984,"tweet_id":"1188535770178641921","tweet_url":"\/lucancoutts\/status\/1188535770178641921","user_id":"2954018062","username":"lucancoutts"},{"fullname":"ari noert","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Testes no est\u00fadio <img alt=\"\ud83d\udcf7\" aria-label=\"Emoji: C\u00e2mera \" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f4f7.png\" title=\"C\u00e2mera \"\/><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/sXd1xyZ7BB\">pic.twitter.com\/sXd1xyZ7BB<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":151,"replies":2,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":12,"text":"Testes no est\u00fadio pic.twitter.com\/sXd1xyZ7BB","timestamp":1572219083000,"timestamp_epochs":1572219083,"tweet_id":"1188599099815321600","tweet_url":"\/arinoert\/status\/1188599099815321600","user_id":"69065561","username":"arinoert"},{"fullname":"Lost in Film","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"sv\">Film Interiors.\n\n\u2018Blade Runner\u2019 (1982, Ridley Scott)<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/4iDcT8V45S\">pic.twitter.com\/4iDcT8V45S<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":2302,"replies":8,"retweet_id":"1188499756932370432","retweeter_userid":"69065561","retweeter_username":"arinoert","retweets":595,"text":"Film Interiors.\n\n\u2018Blade Runner\u2019 (1982, Ridley Scott)pic.twitter.com\/4iDcT8V45S","timestamp":1572186353000,"timestamp_epochs":1572186353,"tweet_id":"1188461819960188929","tweet_url":"\/LostInFilm\/status\/1188461819960188929","user_id":"421152159","username":"LostInFilm"},{"fullname":"Teemu Jarvinen","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"und\"><img alt=\"\ud83d\udda4\" aria-label=\"Emoji: Cora\u00e7\u00e3o negro\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f5a4.png\" title=\"Cora\u00e7\u00e3o negro\"\/><img alt=\"\u2614\" aria-label=\"Emoji: Guarda-chuva com gotas de chuva\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/2614.png\" title=\"Guarda-chuva com gotas de chuva\"\/><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/QoApw8lWml\">pic.twitter.com\/QoApw8lWml<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":356,"replies":1,"retweet_id":"1188239780003418115","retweeter_userid":"69065561","retweeter_username":"arinoert","retweets":94,"text":"pic.twitter.com\/QoApw8lWml","timestamp":1572098900000,"timestamp_epochs":1572098900,"tweet_id":"1188095017660764160","tweet_url":"\/teemusphoto\/status\/1188095017660764160","user_id":"838056188277370880","username":"teemusphoto"},{"fullname":"ari noert","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"und\"><a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/Bibliocuriosa\/status\/1188226800993878016\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/etXeebOysG\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/Bibliocuriosa\/status\/1188226800993878016\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/Bibliocuriosa\/<\/span><span class=\"invisible\">status\/1188226800993878016<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/LGKRKj50wr\">pic.twitter.com\/LGKRKj50wr<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":43,"replies":2,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":7,"text":"https:\/\/twitter.com\/Bibliocuriosa\/status\/1188226800993878016\u00a0\u2026pic.twitter.com\/LGKRKj50wr","timestamp":1572132076000,"timestamp_epochs":1572132076,"tweet_id":"1188234166334361606","tweet_url":"\/arinoert\/status\/1188234166334361606","user_id":"69065561","username":"arinoert"},{"fullname":"ari noert","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">Renascimento moderno<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/eabusad\/status\/1187940838460010499\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/LWljUVhIHc\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/eabusad\/status\/1187940838460010499\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/eabusad\/status<\/span><span class=\"invisible\">\/1187940838460010499<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":45,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":8,"text":"Renascimento modernohttps:\/\/twitter.com\/eabusad\/status\/1187940838460010499\u00a0\u2026","timestamp":1572107722000,"timestamp_epochs":1572107722,"tweet_id":"1188132018216984577","tweet_url":"\/arinoert\/status\/1188132018216984577","user_id":"69065561","username":"arinoert"},{"fullname":"ari noert","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Gente \nColoquei uns wallpapers com as minhas fotos pra download no meu site se algu\u00e9m quiser <img alt=\"\ud83d\udc4c\ud83c\udffb\" aria-label=\"Emoji: Sinal de positivo (tom de pele claro)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f44c-1f3fb.png\" title=\"Sinal de positivo (tom de pele claro)\"\/>\n<a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http:\/\/arinoert.com\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/b1lWC1uLyN\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http:\/\/arinoert.com\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">http:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">arinoert.com<\/span><span class=\"invisible\"><\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span><\/span><\/a> \n\nS\u00f3 ir em wallpapers e escolher um pra fazer o download \nE voc\u00ea pode me pagar um caf\u00e9zinho pois sou artista que faz hist\u00f3ria da arte = pobre \n\nObrigado <img alt=\"\ud83d\ude4f\" aria-label=\"Emoji: Pessoa com as m\u00e3os postas\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f64f.png\" title=\"Pessoa com as m\u00e3os postas\"\/><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/xNhc1k8CYl\">pic.twitter.com\/xNhc1k8CYl<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":139,"replies":13,"retweet_id":"1187876127399907330","retweeter_userid":"69065561","retweeter_username":"arinoert","retweets":41,"text":"Gente \nColoquei uns wallpapers com as minhas fotos pra download no meu site se algu\u00e9m quiser \nhttp:\/\/arinoert.com\u00a0 \n\nS\u00f3 ir em wallpapers e escolher um pra fazer o download \nE voc\u00ea pode me pagar um caf\u00e9zinho pois sou artista que faz hist\u00f3ria da arte = pobre \n\nObrigado pic.twitter.com\/xNhc1k8CYl","timestamp":1571869863000,"timestamp_epochs":1571869863,"tweet_id":"1187134368508190720","tweet_url":"\/arinoert\/status\/1187134368508190720","user_id":"69065561","username":"arinoert"},{"fullname":"Damien Kempf","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"fr\">Photobombing \n[BnF, Fran\u00e7ais 166, 15th c.]<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/YZc4kpCmJL\">pic.twitter.com\/YZc4kpCmJL<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":1942,"replies":27,"retweet_id":"1187771845262696449","retweeter_userid":"69065561","retweeter_username":"arinoert","retweets":460,"text":"Photobombing \n[BnF, Fran\u00e7ais 166, 15th c.]pic.twitter.com\/YZc4kpCmJL","timestamp":1571992563000,"timestamp_epochs":1571992563,"tweet_id":"1187649006501007360","tweet_url":"\/DamienKempf\/status\/1187649006501007360","user_id":"930040429","username":"DamienKempf"},{"fullname":"ari noert","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Os ataques a minha apar\u00eancia eu j\u00e1 acostumei desde criancinha por\u00e9m se ela criticar minha casa......<\/p>","is_retweet":0,"likes":11,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Os ataques a minha apar\u00eancia eu j\u00e1 acostumei desde criancinha por\u00e9m se ela criticar minha casa......","timestamp":1572018111000,"timestamp_epochs":1572018111,"tweet_id":"1187756163372408832","tweet_url":"\/arinoert\/status\/1187756163372408832","user_id":"69065561","username":"arinoert"},{"fullname":"ari noert","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Minha m\u00e3e t\u00e1 vindo pra S\u00e3o Paulo hoje pra me visitar n\u00e3o tem um canto da minha morada que eu j\u00e1 n\u00e3o tenha limpado mais de 4 vezes desde ontem \n\nE ainda assim sofrendo do pior medo do jovem adulto que \u00e9 os pais acharem algo errado em casa e ouvir j u l g a m e n t o s<\/p>","is_retweet":0,"likes":39,"replies":2,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Minha m\u00e3e t\u00e1 vindo pra S\u00e3o Paulo hoje pra me visitar n\u00e3o tem um canto da minha morada que eu j\u00e1 n\u00e3o tenha limpado mais de 4 vezes desde ontem \n\nE ainda assim sofrendo do pior medo do jovem adulto que \u00e9 os pais acharem algo errado em casa e ouvir j u l g a m e n t o s","timestamp":1572017901000,"timestamp_epochs":1572017901,"tweet_id":"1187755284749602819","tweet_url":"\/arinoert\/status\/1187755284749602819","user_id":"69065561","username":"arinoert"},{"fullname":"ari noert","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">- n\u00e3o uso cal\u00e7a jeans \n- caf\u00e9 c\/ leite \u00e9 tudo pra mim\n- j\u00e1 ca\u00ed e quebrei SETE OSSO de uma vez \n- n\u00e3o tenho cama, durmo num futon\n- nasci de um europeu que queria colonizar mg\n- desprezo profundamente arte moderna\n- n\u00e3o gosto de pizza\n- nem de fritas\n- falo franc\u00eas por\u00e9m odeio<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/trostes\/status\/1187506484969644032\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/4gIrrYTmN6\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/trostes\/status\/1187506484969644032\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/trostes\/status<\/span><span class=\"invisible\">\/1187506484969644032<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":18,"replies":5,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"- n\u00e3o uso cal\u00e7a jeans \n- caf\u00e9 c\/ leite \u00e9 tudo pra mim\n- j\u00e1 ca\u00ed e quebrei SETE OSSO de uma vez \n- n\u00e3o tenho cama, durmo num futon\n- nasci de um europeu que queria colonizar mg\n- desprezo profundamente arte moderna\n- n\u00e3o gosto de pizza\n- nem de fritas\n- falo franc\u00eas por\u00e9m odeiohttps:\/\/twitter.com\/trostes\/status\/1187506484969644032\u00a0\u2026","timestamp":1572016222000,"timestamp_epochs":1572016222,"tweet_id":"1187748242223710214","tweet_url":"\/arinoert\/status\/1187748242223710214","user_id":"69065561","username":"arinoert"},{"fullname":"Randa Abdelkarim","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"en\">HI TWITTER CAN I SHOW YOU THE PAINTING I DID<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/56hlV4KIGX\">pic.twitter.com\/56hlV4KIGX<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":461328,"replies":2819,"retweet_id":"1187549394339540992","retweeter_userid":"69065561","retweeter_username":"arinoert","retweets":72703,"text":"HI TWITTER CAN I SHOW YOU THE PAINTING I DIDpic.twitter.com\/56hlV4KIGX","timestamp":1571857527000,"timestamp_epochs":1571857527,"tweet_id":"1187082625460195329","tweet_url":"\/RandaAKarim\/status\/1187082625460195329","user_id":"217030787","username":"RandaAKarim"},{"fullname":"ari noert","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">E a\u00ed eu to aqui lendo um historiador falar que existe registro de uma segunda acusa\u00e7\u00e3o kkkk porra leonardo cada vez mais dif\u00edcil te defender sua poc \n\ndesisto<\/p>","is_retweet":0,"likes":24,"replies":2,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"E a\u00ed eu to aqui lendo um historiador falar que existe registro de uma segunda acusa\u00e7\u00e3o kkkk porra leonardo cada vez mais dif\u00edcil te defender sua poc \n\ndesisto","timestamp":1571965865000,"timestamp_epochs":1571965865,"tweet_id":"1187537026024968192","tweet_url":"\/arinoert\/status\/1187537026024968192","user_id":"69065561","username":"arinoert"},{"fullname":"ari noert","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Abafaram na justi\u00e7a n\u00e9, porque o povo fofocou muito e o Da Vinci surtou \nEle tinha uns 24 anos e era super t\u00edmido, se mandou da cidade e foi pra Mil\u00e3o \n\nE continuou a vida sendo 100% gay gra\u00e7as aos deuses<\/p>","is_retweet":0,"likes":32,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":1,"text":"Abafaram na justi\u00e7a n\u00e9, porque o povo fofocou muito e o Da Vinci surtou \nEle tinha uns 24 anos e era super t\u00edmido, se mandou da cidade e foi pra Mil\u00e3o \n\nE continuou a vida sendo 100% gay gra\u00e7as aos deuses","timestamp":1571965598000,"timestamp_epochs":1571965598,"tweet_id":"1187535910080073728","tweet_url":"\/arinoert\/status\/1187535910080073728","user_id":"69065561","username":"arinoert"},{"fullname":"ari noert","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Sempre me choca que o Da Vinci quase foi ENFORCADO porque acusaram ele de sodomia \n\nEle e uns amigos pegaram um garoto de programa de 17 anos em Floren\u00e7a e na \u00e9poca por l\u00e1 ser gay era crime com pena de morte \n\nSorte que os amigos eram ricos e influentes e abafaram o caso <img alt=\"\ud83e\udd37\ud83c\udffb\u200d\u2642\ufe0f\" aria-label=\"Emoji: Homem dando de ombros (tom de pele claro)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f937-1f3fb-200d-2642-fe0f.png\" title=\"Homem dando de ombros (tom de pele claro)\"\/><\/p>","is_retweet":0,"likes":59,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":10,"text":"Sempre me choca que o Da Vinci quase foi ENFORCADO porque acusaram ele de sodomia \n\nEle e uns amigos pegaram um garoto de programa de 17 anos em Floren\u00e7a e na \u00e9poca por l\u00e1 ser gay era crime com pena de morte \n\nSorte que os amigos eram ricos e influentes e abafaram o caso ","timestamp":1571965461000,"timestamp_epochs":1571965461,"tweet_id":"1187535331438088193","tweet_url":"\/arinoert\/status\/1187535331438088193","user_id":"69065561","username":"arinoert"},{"fullname":"ari noert","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Ela veio ao mundo com essas cores e eu que n\u00e3o vou mexer em nada<\/p>","is_retweet":0,"likes":8,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Ela veio ao mundo com essas cores e eu que n\u00e3o vou mexer em nada","timestamp":1571963195000,"timestamp_epochs":1571963195,"tweet_id":"1187525828676128768","tweet_url":"\/arinoert\/status\/1187525828676128768","user_id":"69065561","username":"arinoert"},{"fullname":"ari noert","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">To amando intensamente esta fotografia<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/UxkDJMl5Dx\">pic.twitter.com\/UxkDJMl5Dx<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":140,"replies":3,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":14,"text":"To amando intensamente esta fotografiapic.twitter.com\/UxkDJMl5Dx","timestamp":1571963143000,"timestamp_epochs":1571963143,"tweet_id":"1187525609464963073","tweet_url":"\/arinoert\/status\/1187525609464963073","user_id":"69065561","username":"arinoert"},{"fullname":"A Gilded Eye","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"en\">Have we considered that it's possible that Munch was just trying to paint a spaniel, but he was a bit shit, and then people got excited about it so he went along with it?<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/2wRtCqicSG\">pic.twitter.com\/2wRtCqicSG<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":72948,"replies":1820,"retweet_id":"1187203150610079745","retweeter_userid":"69065561","retweeter_username":"arinoert","retweets":18365,"text":"Have we considered that it's possible that Munch was just trying to paint a spaniel, but he was a bit shit, and then people got excited about it so he went along with it?pic.twitter.com\/2wRtCqicSG","timestamp":1571766084000,"timestamp_epochs":1571766084,"tweet_id":"1186699087518810112","tweet_url":"\/AGildedEye\/status\/1186699087518810112","user_id":"1170977928508841985","username":"AGildedEye"},{"fullname":"jax (8-4)","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">essa mulher \u00e9 a arte em defini\u00e7\u00e3o<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/arinoert\/status\/1187134368508190720\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/i45znv7YC3\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/arinoert\/status\/1187134368508190720\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/arinoert\/statu<\/span><span class=\"invisible\">s\/1187134368508190720<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":4,"replies":1,"retweet_id":"1187169946704461824","retweeter_userid":"69065561","retweeter_username":"arinoert","retweets":1,"text":"essa mulher \u00e9 a arte em defini\u00e7\u00e3ohttps:\/\/twitter.com\/arinoert\/status\/1187134368508190720\u00a0\u2026","timestamp":1571870020000,"timestamp_epochs":1571870020,"tweet_id":"1187135022999973889","tweet_url":"\/jullkun\/status\/1187135022999973889","user_id":"713556422","username":"jullkun"},{"fullname":"ari noert","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Agora canto com mais convic\u00e7\u00e3o porque adoraria ir numa party na companhia do Louie<\/p>","is_retweet":0,"likes":7,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Agora canto com mais convic\u00e7\u00e3o porque adoraria ir numa party na companhia do Louie","timestamp":1571873451000,"timestamp_epochs":1571873451,"tweet_id":"1187149415678656512","tweet_url":"\/arinoert\/status\/1187149415678656512","user_id":"69065561","username":"arinoert"},{"fullname":"ari noert","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Sempre ou\u00e7o a Lana cantar aquela parte de doin' time: \u201cme, me and Louie, we gonna run to the party...\u201d e fico quem diabo \u00e9 Louie? \n\nA m\u00fasica \u00e9 cover do Sublime, achei que era algu\u00e9m da banda \n\nTo feliz que descobri que Louie era um d\u00e1lmata lindao que acompanhava eles nas turn\u00eas<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/FbIYpeny1T\">pic.twitter.com\/FbIYpeny1T<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":76,"replies":3,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":12,"text":"Sempre ou\u00e7o a Lana cantar aquela parte de doin' time: \u201cme, me and Louie, we gonna run to the party...\u201d e fico quem diabo \u00e9 Louie? \n\nA m\u00fasica \u00e9 cover do Sublime, achei que era algu\u00e9m da banda \n\nTo feliz que descobri que Louie era um d\u00e1lmata lindao que acompanhava eles nas turn\u00easpic.twitter.com\/FbIYpeny1T","timestamp":1571873410000,"timestamp_epochs":1571873410,"tweet_id":"1187149241740939266","tweet_url":"\/arinoert\/status\/1187149241740939266","user_id":"69065561","username":"arinoert"},{"fullname":"ari noert","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Perceba que a minha vida nada mais \u00e9 que uma incessante busca da valida\u00e7\u00e3o materna<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/lzrL93aBHh\">pic.twitter.com\/lzrL93aBHh<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":19,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Perceba que a minha vida nada mais \u00e9 que uma incessante busca da valida\u00e7\u00e3o maternapic.twitter.com\/lzrL93aBHh","timestamp":1571870105000,"timestamp_epochs":1571870105,"tweet_id":"1187135379931123713","tweet_url":"\/arinoert\/status\/1187135379931123713","user_id":"69065561","username":"arinoert"},{"fullname":"ari noert","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Eu vou adicionar mais aos poucos \nSe tiver alguma foto que voc\u00ea queira s\u00f3 me falar <img alt=\"\ud83d\udda4\" aria-label=\"Emoji: Cora\u00e7\u00e3o negro\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f5a4.png\" title=\"Cora\u00e7\u00e3o negro\"\/>\n\nEu fico muito feliz quando algu\u00e9m usa minhas foto de wallpaper e mostro pra minha m\u00e3e<\/p>","is_retweet":0,"likes":20,"replies":2,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":2,"text":"Eu vou adicionar mais aos poucos \nSe tiver alguma foto que voc\u00ea queira s\u00f3 me falar \n\nEu fico muito feliz quando algu\u00e9m usa minhas foto de wallpaper e mostro pra minha m\u00e3e","timestamp":1571869957000,"timestamp_epochs":1571869957,"tweet_id":"1187134762303012864","tweet_url":"\/arinoert\/status\/1187134762303012864","user_id":"69065561","username":"arinoert"},{"fullname":"ari noert","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Gente \nColoquei uns wallpapers com as minhas fotos pra download no meu site se algu\u00e9m quiser <img alt=\"\ud83d\udc4c\ud83c\udffb\" aria-label=\"Emoji: Sinal de positivo (tom de pele claro)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f44c-1f3fb.png\" title=\"Sinal de positivo (tom de pele claro)\"\/>\n<a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http:\/\/arinoert.com\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/b1lWC1uLyN\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http:\/\/arinoert.com\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">http:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">arinoert.com<\/span><span class=\"invisible\"><\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span><\/span><\/a> \n\nS\u00f3 ir em wallpapers e escolher um pra fazer o download \nE voc\u00ea pode me pagar um caf\u00e9zinho pois sou artista que faz hist\u00f3ria da arte = pobre \n\nObrigado <img alt=\"\ud83d\ude4f\" aria-label=\"Emoji: Pessoa com as m\u00e3os postas\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f64f.png\" title=\"Pessoa com as m\u00e3os postas\"\/><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/xNhc1k8CYl\">pic.twitter.com\/xNhc1k8CYl<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":139,"replies":13,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":41,"text":"Gente \nColoquei uns wallpapers com as minhas fotos pra download no meu site se algu\u00e9m quiser \nhttp:\/\/arinoert.com\u00a0 \n\nS\u00f3 ir em wallpapers e escolher um pra fazer o download \nE voc\u00ea pode me pagar um caf\u00e9zinho pois sou artista que faz hist\u00f3ria da arte = pobre \n\nObrigado pic.twitter.com\/xNhc1k8CYl","timestamp":1571869863000,"timestamp_epochs":1571869863,"tweet_id":"1187134368508190720","tweet_url":"\/arinoert\/status\/1187134368508190720","user_id":"69065561","username":"arinoert"},{"fullname":"ari noert","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">E eu fiquei o dia inteiro na cama passando mal, al\u00e9m de feio meu corpo est\u00e1 in\u00fatil <img alt=\"\ud83d\udc4d\ud83c\udffb\" aria-label=\"Emoji: Sinal de positivo (tom de pele claro)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f44d-1f3fb.png\" title=\"Sinal de positivo (tom de pele claro)\"\/><\/p>","is_retweet":0,"likes":1,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"E eu fiquei o dia inteiro na cama passando mal, al\u00e9m de feio meu corpo est\u00e1 in\u00fatil ","timestamp":1571800706000,"timestamp_epochs":1571800706,"tweet_id":"1186844300862279680","tweet_url":"\/arinoert\/status\/1186844300862279680","user_id":"69065561","username":"arinoert"},{"fullname":"ari noert","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Triste &amp; com a mais baixa autoestima j\u00e1 registrada pelo homem<\/p>","is_retweet":0,"likes":15,"replies":2,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":5,"text":"Triste & com a mais baixa autoestima j\u00e1 registrada pelo homem","timestamp":1571800654000,"timestamp_epochs":1571800654,"tweet_id":"1186844082737467399","tweet_url":"\/arinoert\/status\/1186844082737467399","user_id":"69065561","username":"arinoert"},{"fullname":"Nicholass","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"en\">Oh my god, the second awoo in compliments to the chef<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/dog_rates\/status\/1186432040394055685\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/OcmQ54uDJS\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/dog_rates\/status\/1186432040394055685\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/dog_rates\/stat<\/span><span class=\"invisible\">us\/1186432040394055685<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":199451,"replies":230,"retweet_id":"1186829749756321797","retweeter_userid":"69065561","retweeter_username":"arinoert","retweets":36917,"text":"Oh my god, the second awoo in compliments to the chefhttps:\/\/twitter.com\/dog_rates\/status\/1186432040394055685\u00a0\u2026","timestamp":1571702537000,"timestamp_epochs":1571702537,"tweet_id":"1186432549460930560","tweet_url":"\/ThePianoManNick\/status\/1186432549460930560","user_id":"1946055650","username":"ThePianoManNick"},{"fullname":"ari noert","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">J\u00e1 est\u00e1 pessoa est\u00e1 PITA da cara porque coloquei a nome das fotos de \u201cLost in S\u00e3o Paulo\u201d e eles s\u00e3o na Av. Paulista!!!! \n\nEu fico??<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/oHAXHqhYxL\">pic.twitter.com\/oHAXHqhYxL<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":13,"replies":2,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"J\u00e1 est\u00e1 pessoa est\u00e1 PITA da cara porque coloquei a nome das fotos de \u201cLost in S\u00e3o Paulo\u201d e eles s\u00e3o na Av. Paulista!!!! \n\nEu fico??pic.twitter.com\/oHAXHqhYxL","timestamp":1571792403000,"timestamp_epochs":1571792403,"tweet_id":"1186809473647689729","tweet_url":"\/arinoert\/status\/1186809473647689729","user_id":"69065561","username":"arinoert"},{"fullname":"ari noert","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Certa feita um mo\u00e7o mandou eu enfiar minhas fotos no cu porque tinha enchentes no bairro dele e ele odiava SP (?) \n\nTem tamb\u00e9m os que falam que j\u00e1 fotografam o mesmo lugar ent\u00e3o a ideia foi deles!!! (O lugar \u00e9 a AV PAULISTA EKDKKEDN)<\/p>","is_retweet":0,"likes":46,"replies":3,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Certa feita um mo\u00e7o mandou eu enfiar minhas fotos no cu porque tinha enchentes no bairro dele e ele odiava SP (?) \n\nTem tamb\u00e9m os que falam que j\u00e1 fotografam o mesmo lugar ent\u00e3o a ideia foi deles!!! (O lugar \u00e9 a AV PAULISTA EKDKKEDN)","timestamp":1571792173000,"timestamp_epochs":1571792173,"tweet_id":"1186808509670838272","tweet_url":"\/arinoert\/status\/1186808509670838272","user_id":"69065561","username":"arinoert"},{"fullname":"ari noert","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Eu coloco minhas fotos de S\u00e3o Paulo no Facebook as vezes e IMEDIATAMENTE me arrependo<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/2qC6Vb4JOB\">pic.twitter.com\/2qC6Vb4JOB<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":118,"replies":9,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":7,"text":"Eu coloco minhas fotos de S\u00e3o Paulo no Facebook as vezes e IMEDIATAMENTE me arrependopic.twitter.com\/2qC6Vb4JOB","timestamp":1571791982000,"timestamp_epochs":1571791982,"tweet_id":"1186807708374228996","tweet_url":"\/arinoert\/status\/1186807708374228996","user_id":"69065561","username":"arinoert"},{"fullname":"ari noert","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">E ela mentiu mermo falou que sexo foi s\u00f3 no imp\u00e9rio romano que teve e foi a\u00ed que ela criou UM MONSTRO<\/p>","is_retweet":0,"likes":12,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"E ela mentiu mermo falou que sexo foi s\u00f3 no imp\u00e9rio romano que teve e foi a\u00ed que ela criou UM MONSTRO","timestamp":1571783166000,"timestamp_epochs":1571783166,"tweet_id":"1186770732224827392","tweet_url":"\/arinoert\/status\/1186770732224827392","user_id":"69065561","username":"arinoert"},{"fullname":"ari noert","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Eu era uma crian\u00e7a esquisitinha que gostava de hist\u00f3ria e a minha m\u00e3e pegou esse filme, sem saber como era e resolveu levar pra eu assistir\n\nEu tinha 7 ANOS vi e cheguei pra ela:\n\n- mam\u00e3e aquelas coisa que as pessoa fazem no filme elas n\u00e3o fazem mais n\u00e3o n\u00e9? N\u00c9 MAM\u00c3E???\n\nMam\u00e3e: <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/Greggui_\/status\/1185940099890057216\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/friwZDzRuQ\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/Greggui_\/status\/1185940099890057216\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/Greggui_\/statu<\/span><span class=\"invisible\">s\/1185940099890057216<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/oCra3OaZgf\">pic.twitter.com\/oCra3OaZgf<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":58,"replies":5,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":5,"text":"Eu era uma crian\u00e7a esquisitinha que gostava de hist\u00f3ria e a minha m\u00e3e pegou esse filme, sem saber como era e resolveu levar pra eu assistir\n\nEu tinha 7 ANOS vi e cheguei pra ela:\n\n- mam\u00e3e aquelas coisa que as pessoa fazem no filme elas n\u00e3o fazem mais n\u00e3o n\u00e9? N\u00c9 MAM\u00c3E???\n\nMam\u00e3e: https:\/\/twitter.com\/Greggui_\/status\/1185940099890057216\u00a0\u2026pic.twitter.com\/oCra3OaZgf","timestamp":1571783104000,"timestamp_epochs":1571783104,"tweet_id":"1186770471813033989","tweet_url":"\/arinoert\/status\/1186770471813033989","user_id":"69065561","username":"arinoert"},{"fullname":"tessa","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">eu t\u00f4 apaixonada por essas fotos<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/arinoert\/status\/1185988116689182721\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/HOJxnGDbcs\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/arinoert\/status\/1185988116689182721\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/arinoert\/statu<\/span><span class=\"invisible\">s\/1185988116689182721<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":9,"replies":0,"retweet_id":"1186470189027790849","retweeter_userid":"69065561","retweeter_username":"arinoert","retweets":1,"text":"eu t\u00f4 apaixonada por essas fotoshttps:\/\/twitter.com\/arinoert\/status\/1185988116689182721\u00a0\u2026","timestamp":1571708016000,"timestamp_epochs":1571708016,"tweet_id":"1186455532745441280","tweet_url":"\/wtlostgirlsmeet\/status\/1186455532745441280","user_id":"1060603068620910592","username":"wtlostgirlsmeet"},{"fullname":"ari noert","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"it\">A saori vai no halloween esse ano fantasiada de e-girl sem followers<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/PBQuJoEajl\">pic.twitter.com\/PBQuJoEajl<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":130,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":19,"text":"A saori vai no halloween esse ano fantasiada de e-girl sem followerspic.twitter.com\/PBQuJoEajl","timestamp":1571701287000,"timestamp_epochs":1571701287,"tweet_id":"1186427305985544192","tweet_url":"\/arinoert\/status\/1186427305985544192","user_id":"69065561","username":"arinoert"},{"fullname":"pode me chamar de bru","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">eu n\u00e3o consigo descrever o quanto s\u00e3o lindas essas fotos<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/arinoert\/status\/1185988116689182721\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/0Boc4QrFqN\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/arinoert\/status\/1185988116689182721\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/arinoert\/statu<\/span><span class=\"invisible\">s\/1185988116689182721<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":7,"replies":1,"retweet_id":"1186416048620425226","retweeter_userid":"69065561","retweeter_username":"arinoert","retweets":1,"text":"eu n\u00e3o consigo descrever o quanto s\u00e3o lindas essas fotoshttps:\/\/twitter.com\/arinoert\/status\/1185988116689182721\u00a0\u2026","timestamp":1571670454000,"timestamp_epochs":1571670454,"tweet_id":"1186297984385978368","tweet_url":"\/gohell666_\/status\/1186297984385978368","user_id":"1008053160219377665","username":"gohell666_"},{"fullname":"Mari Martins","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"und\"><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/odLdtslyuZ\">pic.twitter.com\/odLdtslyuZ<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":804,"replies":13,"retweet_id":"1186369174349733888","retweeter_userid":"69065561","retweeter_username":"arinoert","retweets":522,"text":"pic.twitter.com\/odLdtslyuZ","timestamp":1571686548000,"timestamp_epochs":1571686548,"tweet_id":"1186365486445056004","tweet_url":"\/MariMB\/status\/1186365486445056004","user_id":"19026546","username":"MariMB"},{"fullname":"ari noert","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Como se foto digital fosse sobreviver muito mais n\u00e9 kkkk dou nem 10 anos pra tudo desaparecer<\/p>","is_retweet":0,"likes":5,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":1,"text":"Como se foto digital fosse sobreviver muito mais n\u00e9 kkkk dou nem 10 anos pra tudo desaparecer","timestamp":1571599835000,"timestamp_epochs":1571599835,"tweet_id":"1186001787398086658","tweet_url":"\/arinoert\/status\/1186001787398086658","user_id":"69065561","username":"arinoert"},{"fullname":"ari noert","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">Eu n\u00e3o acredito que vamos ter um futuro cyberpunk e imagino algu\u00e9m pegando minhas fotos uns anos daqui pra frente e falando: POXA arin\u00e3oerti voc\u00ea me PROMETEU<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/Guitailer1\/status\/1186000170405761024\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/YykjoWmKVS\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/Guitailer1\/status\/1186000170405761024\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/Guitailer1\/sta<\/span><span class=\"invisible\">tus\/1186000170405761024<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":28,"replies":2,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":5,"text":"Eu n\u00e3o acredito que vamos ter um futuro cyberpunk e imagino algu\u00e9m pegando minhas fotos uns anos daqui pra frente e falando: POXA arin\u00e3oerti voc\u00ea me PROMETEUhttps:\/\/twitter.com\/Guitailer1\/status\/1186000170405761024\u00a0\u2026","timestamp":1571599709000,"timestamp_epochs":1571599709,"tweet_id":"1186001258366361611","tweet_url":"\/arinoert\/status\/1186001258366361611","user_id":"69065561","username":"arinoert"},{"fullname":"patryck\ud83c\udf84","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">o talento dessa mulher meu pai<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/arinoert\/status\/1185988116689182721\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/BkqonRBYly\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/arinoert\/status\/1185988116689182721\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/arinoert\/statu<\/span><span class=\"invisible\">s\/1185988116689182721<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":11,"replies":1,"retweet_id":"1185995917771640832","retweeter_userid":"69065561","retweeter_username":"arinoert","retweets":3,"text":"o talento dessa mulher meu paihttps:\/\/twitter.com\/arinoert\/status\/1185988116689182721\u00a0\u2026","timestamp":1571596740000,"timestamp_epochs":1571596740,"tweet_id":"1185988805590958081","tweet_url":"\/koalit0\/status\/1185988805590958081","user_id":"720079312389611521","username":"koalit0"},{"fullname":"ari noert","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Fot\u00f3grafos geralmente dao uns nomes bonitos e impactantes pra fotografias ou projetos que eles fazem n\u00e9 \nTipo \u201cOlhares da Alma\u201d, \u201cCity Visions\u201d \n\nOu bota uma letra de m\u00fasica bota um poema \n\nA\u00ed eu nas minhas fotos:\n\n\u201cFotos de SP 01\/10\/19\u201d<\/p>","is_retweet":0,"likes":43,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":6,"text":"Fot\u00f3grafos geralmente dao uns nomes bonitos e impactantes pra fotografias ou projetos que eles fazem n\u00e9 \nTipo \u201cOlhares da Alma\u201d, \u201cCity Visions\u201d \n\nOu bota uma letra de m\u00fasica bota um poema \n\nA\u00ed eu nas minhas fotos:\n\n\u201cFotos de SP 01\/10\/19\u201d","timestamp":1571597141000,"timestamp_epochs":1571597141,"tweet_id":"1185990485988532224","tweet_url":"\/arinoert\/status\/1185990485988532224","user_id":"69065561","username":"arinoert"},{"fullname":"ari noert","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Tamb\u00e9m porque foi o m\u00e1ximo da minha criatividade pra dar nomes a projetos fotogr\u00e1ficos <img alt=\"\ud83e\udd37\ud83c\udffb\u200d\u2642\ufe0f\" aria-label=\"Emoji: Homem dando de ombros (tom de pele claro)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f937-1f3fb-200d-2642-fe0f.png\" title=\"Homem dando de ombros (tom de pele claro)\"\/><\/p>","is_retweet":0,"likes":6,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Tamb\u00e9m porque foi o m\u00e1ximo da minha criatividade pra dar nomes a projetos fotogr\u00e1ficos ","timestamp":1571596704000,"timestamp_epochs":1571596704,"tweet_id":"1185988656143765504","tweet_url":"\/arinoert\/status\/1185988656143765504","user_id":"69065561","username":"arinoert"},{"fullname":"ari noert","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Eu chamo essa s\u00e9rie de fotos que fa\u00e7o nas ruas de \u201cLost in S\u00e3o Paulo\u201d porque \u00e9 100% como eu me sinto nessa cidade<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/j2VTmcsV1D\">pic.twitter.com\/j2VTmcsV1D<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":456,"replies":7,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":92,"text":"Eu chamo essa s\u00e9rie de fotos que fa\u00e7o nas ruas de \u201cLost in S\u00e3o Paulo\u201d porque \u00e9 100% como eu me sinto nessa cidadepic.twitter.com\/j2VTmcsV1D","timestamp":1571596576000,"timestamp_epochs":1571596576,"tweet_id":"1185988116689182721","tweet_url":"\/arinoert\/status\/1185988116689182721","user_id":"69065561","username":"arinoert"},{"fullname":"jake","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"en\">Photography should be about capturing something in an interesting and unique way. With that said, the camera you\u2019re using plays a very little role in achieving that result. If the camera is functioning, it\u2019s doing it\u2019s job - the rest is on you.<\/p>","is_retweet":1,"likes":1426,"replies":9,"retweet_id":"1185587510283587584","retweeter_userid":"69065561","retweeter_username":"arinoert","retweets":341,"text":"Photography should be about capturing something in an interesting and unique way. With that said, the camera you\u2019re using plays a very little role in achieving that result. If the camera is functioning, it\u2019s doing it\u2019s job - the rest is on you.","timestamp":1571445972000,"timestamp_epochs":1571445972,"tweet_id":"1185356438744551424","tweet_url":"\/insvin\/status\/1185356438744551424","user_id":"233814844","username":"insvin"},{"fullname":"ari noert","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Toda vez que eu ouvir \u201csorriso da Monalisa\u201d agora eu vou lembrar disso e me abrir de rir<\/p>","is_retweet":0,"likes":4,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Toda vez que eu ouvir \u201csorriso da Monalisa\u201d agora eu vou lembrar disso e me abrir de rir","timestamp":1571363975000,"timestamp_epochs":1571363975,"tweet_id":"1185012518416195594","tweet_url":"\/arinoert\/status\/1185012518416195594","user_id":"69065561","username":"arinoert"},{"fullname":"ari noert","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Eu consegui fazer o moments das minhas fofocas de hist\u00f3ria da arte e achei a capa PERFEITA pra ele<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/i\/moments\/1184998222466617346\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/W8ceQE8DoV\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/i\/moments\/1184998222466617346\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/i\/moments\/1184<\/span><span class=\"invisible\">998222466617346<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":83,"replies":3,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":20,"text":"Eu consegui fazer o moments das minhas fofocas de hist\u00f3ria da arte e achei a capa PERFEITA pra elehttps:\/\/twitter.com\/i\/moments\/1184998222466617346\u00a0\u2026","timestamp":1571363870000,"timestamp_epochs":1571363870,"tweet_id":"1185012076068134917","tweet_url":"\/arinoert\/status\/1185012076068134917","user_id":"69065561","username":"arinoert"},{"fullname":"ari noert","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">E essa \u00e9 minha cachorra saori com coisas na cabe\u00e7a (muito importante)<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/qDqlpQckqW\">pic.twitter.com\/qDqlpQckqW<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":46,"replies":2,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":6,"text":"E essa \u00e9 minha cachorra saori com coisas na cabe\u00e7a (muito importante)pic.twitter.com\/qDqlpQckqW","timestamp":1571363572000,"timestamp_epochs":1571363572,"tweet_id":"1185010827704897537","tweet_url":"\/arinoert\/status\/1185010827704897537","user_id":"69065561","username":"arinoert"},{"fullname":"ari noert","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Tamb\u00e9m fa\u00e7o ensaios no meu mini e bem simples est\u00fadio, e tenho um projeto de misturar arte renascentista com tons neons \n\nQuem se interessar em fazer um ensaio me manda DM ou no e-mail: ari@arinoert.com \n\n<img alt=\"\ud83d\ude0a\" aria-label=\"Emoji: Cara sorridente com olhos sorridentes\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f60a.png\" title=\"Cara sorridente com olhos sorridentes\"\/><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/UR1odnQTJh\">pic.twitter.com\/UR1odnQTJh<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":57,"replies":3,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":10,"text":"Tamb\u00e9m fa\u00e7o ensaios no meu mini e bem simples est\u00fadio, e tenho um projeto de misturar arte renascentista com tons neons \n\nQuem se interessar em fazer um ensaio me manda DM ou no e-mail: ari@arinoert.com \n\npic.twitter.com\/UR1odnQTJh","timestamp":1571363278000,"timestamp_epochs":1571363278,"tweet_id":"1185009596404060162","tweet_url":"\/arinoert\/status\/1185009596404060162","user_id":"69065561","username":"arinoert"},{"fullname":"ari noert","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Vou tentar fazer um tweet fixado com as minhas fotos e infos do meu trabalho e colocar um moments com as threads de fofoca da arte pra quem quiser dar umas risadinha de leve \n\nIsso no dia que eu descobrir como faz moments<\/p>","is_retweet":0,"likes":29,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":3,"text":"Vou tentar fazer um tweet fixado com as minhas fotos e infos do meu trabalho e colocar um moments com as threads de fofoca da arte pra quem quiser dar umas risadinha de leve \n\nIsso no dia que eu descobrir como faz moments","timestamp":1571360262000,"timestamp_epochs":1571360262,"tweet_id":"1184996945380696064","tweet_url":"\/arinoert\/status\/1184996945380696064","user_id":"69065561","username":"arinoert"},{"fullname":"ari noert","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">A <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"152481951\" dir=\"ltr\" href=\"\/MK_friede\"><s>@<\/s><b>MK_friede<\/b><\/a> \u00e9 tudo pra mim<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/MK_friede\/status\/1184801079575404544\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/6g3pyLd4Tv\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/MK_friede\/status\/1184801079575404544\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/MK_friede\/stat<\/span><span class=\"invisible\">us\/1184801079575404544<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":2,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"A @MK_friede \u00e9 tudo pra mimhttps:\/\/twitter.com\/MK_friede\/status\/1184801079575404544\u00a0\u2026","timestamp":1571359274000,"timestamp_epochs":1571359274,"tweet_id":"1184992802121408517","tweet_url":"\/arinoert\/status\/1184992802121408517","user_id":"69065561","username":"arinoert"},{"fullname":"Skinny Legend, s\u00f3 q diet","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">Eu nem sabia que precisava dessa combina\u00e7\u00e3o de elementos at\u00e9 descobrir q sim.<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/arinoert\/status\/1184601632673325057\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/lxSuAtrGXj\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/arinoert\/status\/1184601632673325057\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/arinoert\/statu<\/span><span class=\"invisible\">s\/1184601632673325057<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":12,"replies":2,"retweet_id":"1184986458718986240","retweeter_userid":"69065561","retweeter_username":"arinoert","retweets":2,"text":"Eu nem sabia que precisava dessa combina\u00e7\u00e3o de elementos at\u00e9 descobrir q sim.https:\/\/twitter.com\/arinoert\/status\/1184601632673325057\u00a0\u2026","timestamp":1571352265000,"timestamp_epochs":1571352265,"tweet_id":"1184963404970246145","tweet_url":"\/HorriveGauche\/status\/1184963404970246145","user_id":"910349154093817860","username":"HorriveGauche"},{"fullname":"ari noert","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Se algu\u00e9m de SP se interessar em fazer ensaios assim eu tenho um mini est\u00fadio em casa, me manda DM! \n\nTenho at\u00e9 uma assistente que \u00e9 a Saori mas ela s\u00f3 trabalha quando quer, infelizmente<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/ZtRNVaNiR6\">pic.twitter.com\/ZtRNVaNiR6<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":43,"replies":2,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":7,"text":"Se algu\u00e9m de SP se interessar em fazer ensaios assim eu tenho um mini est\u00fadio em casa, me manda DM! \n\nTenho at\u00e9 uma assistente que \u00e9 a Saori mas ela s\u00f3 trabalha quando quer, infelizmentepic.twitter.com\/ZtRNVaNiR6","timestamp":1571347464000,"timestamp_epochs":1571347464,"tweet_id":"1184943267487670272","tweet_url":"\/arinoert\/status\/1184943267487670272","user_id":"69065561","username":"arinoert"},{"fullname":"xesquedele","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">que ideia de projeto mais lindo porra<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/arinoert\/status\/1184601632673325057\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/r3YXnh5lOB\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/arinoert\/status\/1184601632673325057\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/arinoert\/statu<\/span><span class=\"invisible\">s\/1184601632673325057<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":14,"replies":1,"retweet_id":"1184912161300271106","retweeter_userid":"69065561","retweeter_username":"arinoert","retweets":1,"text":"que ideia de projeto mais lindo porrahttps:\/\/twitter.com\/arinoert\/status\/1184601632673325057\u00a0\u2026","timestamp":1571333655000,"timestamp_epochs":1571333655,"tweet_id":"1184885345894240256","tweet_url":"\/Nunexville\/status\/1184885345894240256","user_id":"815970744962318336","username":"Nunexville"},{"fullname":"mandem freelas","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">o in\u00edcio de todo artista n\u00e9<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/XScFxcaCyn\">pic.twitter.com\/XScFxcaCyn<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":8669,"replies":50,"retweet_id":"1184905466679308290","retweeter_userid":"69065561","retweeter_username":"arinoert","retweets":2056,"text":"o in\u00edcio de todo artista n\u00e9pic.twitter.com\/XScFxcaCyn","timestamp":1571321139000,"timestamp_epochs":1571321139,"tweet_id":"1184832851478548480","tweet_url":"\/Luisler\/status\/1184832851478548480","user_id":"67437122","username":"Luisler"},{"fullname":"ari noert","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Se eu depender da minha beleza f\u00edsica pra vender minha arte eu to no saco do palha\u00e7o<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/288pD2Zk16\">pic.twitter.com\/288pD2Zk16<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":18,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":1,"text":"Se eu depender da minha beleza f\u00edsica pra vender minha arte eu to no saco do palha\u00e7opic.twitter.com\/288pD2Zk16","timestamp":1571270851000,"timestamp_epochs":1571270851,"tweet_id":"1184621928973307906","tweet_url":"\/arinoert\/status\/1184621928973307906","user_id":"69065561","username":"arinoert"},{"fullname":"ari noert","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Rolava umas carta de recomenda\u00e7\u00e3o de artista e a\u00ed pro Rafa era sempre falando 1000 vezes que ele era lindo, meigo e educado e mencionando uma ou duas que ele pintava bem \n\nA arte dele (perfeita) ficou em segundo plano por causa da carinha dele (horr\u00edvel pra mim)\n\nEu fico??<\/p>","is_retweet":0,"likes":20,"replies":3,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":2,"text":"Rolava umas carta de recomenda\u00e7\u00e3o de artista e a\u00ed pro Rafa era sempre falando 1000 vezes que ele era lindo, meigo e educado e mencionando uma ou duas que ele pintava bem \n\nA arte dele (perfeita) ficou em segundo plano por causa da carinha dele (horr\u00edvel pra mim)\n\nEu fico??","timestamp":1571270626000,"timestamp_epochs":1571270626,"tweet_id":"1184620983262613505","tweet_url":"\/arinoert\/status\/1184620983262613505","user_id":"69065561","username":"arinoert"},{"fullname":"ari noert","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Eu estudo Raphael, quero ser a pessoa especialista que voc\u00ea procura pra saber de Raphael e acho ele o melhor pintor que j\u00e1 existiu etc\n\nMas n\u00e3o aceito o fato que a fama de Rafa se fez porque as pessoas da \u00e9poca preferiam contratar ele porque achavam ele BONITO<\/p>","is_retweet":0,"likes":33,"replies":4,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":6,"text":"Eu estudo Raphael, quero ser a pessoa especialista que voc\u00ea procura pra saber de Raphael e acho ele o melhor pintor que j\u00e1 existiu etc\n\nMas n\u00e3o aceito o fato que a fama de Rafa se fez porque as pessoas da \u00e9poca preferiam contratar ele porque achavam ele BONITO","timestamp":1571270478000,"timestamp_epochs":1571270478,"tweet_id":"1184620363134754817","tweet_url":"\/arinoert\/status\/1184620363134754817","user_id":"69065561","username":"arinoert"},{"fullname":"ari noert","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"und\"><img alt=\"\ud83d\udda4\" aria-label=\"Emoji: Cora\u00e7\u00e3o negro\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f5a4.png\" title=\"Cora\u00e7\u00e3o negro\"\/><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/goyaph\/status\/1184602048941219840\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/sSG7C3GXXH\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/goyaph\/status\/1184602048941219840\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/goyaph\/status\/<\/span><span class=\"invisible\">1184602048941219840<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":2,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"https:\/\/twitter.com\/goyaph\/status\/1184602048941219840\u00a0\u2026","timestamp":1571269362000,"timestamp_epochs":1571269362,"tweet_id":"1184615682807402498","tweet_url":"\/arinoert\/status\/1184615682807402498","user_id":"69065561","username":"arinoert"},{"fullname":"ari noert","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Um pintor do s\u00e9culo XIX tentou esconder essa abomina\u00e7\u00e3o e s\u00f3 um tempo atr\u00e1s descobriram o que tinha por baixo \n\nO maldito unic\u00f3rnio \n\nE a\u00ed retiraram a cobertura porque afinal ele \u00e9 feio mas ele \u00e9 um Raphael, n\u00e9 mesmo<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/4dYuTlt1gf\">pic.twitter.com\/4dYuTlt1gf<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":19,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":1,"text":"Um pintor do s\u00e9culo XIX tentou esconder essa abomina\u00e7\u00e3o e s\u00f3 um tempo atr\u00e1s descobriram o que tinha por baixo \n\nO maldito unic\u00f3rnio \n\nE a\u00ed retiraram a cobertura porque afinal ele \u00e9 feio mas ele \u00e9 um Raphael, n\u00e9 mesmopic.twitter.com\/4dYuTlt1gf","timestamp":1571269112000,"timestamp_epochs":1571269112,"tweet_id":"1184614633530970113","tweet_url":"\/arinoert\/status\/1184614633530970113","user_id":"69065561","username":"arinoert"},{"fullname":"ari noert","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Me sentindo como o unic\u00f3rnio do Raphael Sanzio nessa pintura \n\nHORR\u00cdVEL<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/46HN50Ck2w\">pic.twitter.com\/46HN50Ck2w<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":58,"replies":2,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":6,"text":"Me sentindo como o unic\u00f3rnio do Raphael Sanzio nessa pintura \n\nHORR\u00cdVELpic.twitter.com\/46HN50Ck2w","timestamp":1571268990000,"timestamp_epochs":1571268990,"tweet_id":"1184614121620361219","tweet_url":"\/arinoert\/status\/1184614121620361219","user_id":"69065561","username":"arinoert"},{"fullname":"ari noert","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Esses s\u00e3o os resultados at\u00e9 agora do meu projeto de misturar tons neon com arte renascentista  \n\nAcho que gostei (?)<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/dfHEGQuLhs\">pic.twitter.com\/dfHEGQuLhs<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":840,"replies":33,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":172,"text":"Esses s\u00e3o os resultados at\u00e9 agora do meu projeto de misturar tons neon com arte renascentista  \n\nAcho que gostei (?)pic.twitter.com\/dfHEGQuLhs","timestamp":1571266012000,"timestamp_epochs":1571266012,"tweet_id":"1184601632673325057","tweet_url":"\/arinoert\/status\/1184601632673325057","user_id":"69065561","username":"arinoert"},{"fullname":"S\u0336e\u0336u\u0336 \u0336P\u0336a\u0336v\u0336\u00e3\u0336o\u0336 \u0336F\u0336o\u0336i\u0336 \u0336C\u0336a\u0336n\u0336c\u0336e\u0336l\u0336a\u0336d\u0336o\u0336","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">Mano, uma das melhores coisas que Blade Runner trouxe pra minha vida foi ver as fotos de \u201cBrasa Runner\u201d e come\u00e7ar a seguir o trabalho dessa mo\u00e7a.\nC\u00e9loco, irm\u00e3ozinho, sou f\u00e3.<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/arinoert\/status\/1184216101741309952\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/Bka4fDtbXJ\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/arinoert\/status\/1184216101741309952\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/arinoert\/statu<\/span><span class=\"invisible\">s\/1184216101741309952<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":6,"replies":1,"retweet_id":"1184600156488065024","retweeter_userid":"69065561","retweeter_username":"arinoert","retweets":1,"text":"Mano, uma das melhores coisas que Blade Runner trouxe pra minha vida foi ver as fotos de \u201cBrasa Runner\u201d e come\u00e7ar a seguir o trabalho dessa mo\u00e7a.\nC\u00e9loco, irm\u00e3ozinho, sou f\u00e3.https:\/\/twitter.com\/arinoert\/status\/1184216101741309952\u00a0\u2026","timestamp":1571181520000,"timestamp_epochs":1571181520,"tweet_id":"1184247246226935809","tweet_url":"\/gabepavao\/status\/1184247246226935809","user_id":"542808908","username":"gabepavao"},{"fullname":"ari noert","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Tinha que imprimir umas coisa urgente e fui num lugar perto aqui que al\u00e9m de ter sido caro n\u00e3o aceita cart\u00e3o \n\nVoltei voando catei todos os dinheiro da casa pra inteirar e peguei emprestado uma bolsinha cheia de moeda do japon\u00eas que mora comigo \n\nDa\u00ed quando voltei l\u00e1 pra pagar:<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/fbiNqRSnJB\">pic.twitter.com\/fbiNqRSnJB<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":79,"replies":4,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Tinha que imprimir umas coisa urgente e fui num lugar perto aqui que al\u00e9m de ter sido caro n\u00e3o aceita cart\u00e3o \n\nVoltei voando catei todos os dinheiro da casa pra inteirar e peguei emprestado uma bolsinha cheia de moeda do japon\u00eas que mora comigo \n\nDa\u00ed quando voltei l\u00e1 pra pagar:pic.twitter.com\/fbiNqRSnJB","timestamp":1571252016000,"timestamp_epochs":1571252016,"tweet_id":"1184542927047012352","tweet_url":"\/arinoert\/status\/1184542927047012352","user_id":"69065561","username":"arinoert"},{"fullname":"ari noert","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"en\">g o t h  c h i c k e n<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/41Strange\/status\/1184526349416968194\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/6isOD3LhA1\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/41Strange\/status\/1184526349416968194\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/41Strange\/stat<\/span><span class=\"invisible\">us\/1184526349416968194<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":54,"replies":2,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":8,"text":"g o t h  c h i c k e nhttps:\/\/twitter.com\/41Strange\/status\/1184526349416968194\u00a0\u2026","timestamp":1571248234000,"timestamp_epochs":1571248234,"tweet_id":"1184527066621980676","tweet_url":"\/arinoert\/status\/1184527066621980676","user_id":"69065561","username":"arinoert"},{"fullname":"ari noert","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"es\">\u00c1lcool gel &amp; Padaria<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/alicebiruta\/status\/1184150989554761728\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/TXGbOVEY1I\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/alicebiruta\/status\/1184150989554761728\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/alicebiruta\/st<\/span><span class=\"invisible\">atus\/1184150989554761728<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":27,"replies":2,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"\u00c1lcool gel & Padariahttps:\/\/twitter.com\/alicebiruta\/status\/1184150989554761728\u00a0\u2026","timestamp":1571200112000,"timestamp_epochs":1571200112,"tweet_id":"1184325226324254720","tweet_url":"\/arinoert\/status\/1184325226324254720","user_id":"69065561","username":"arinoert"},{"fullname":"ari noert","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">A liberdade \u00e9 o lugar mais sujo e destru\u00eddo do planeta, no fim do dia em finais de semana o lixo que as pessoas jogam forma montanhas aqui \n\n\u00c9 o cen\u00e1rio mais cyberpunk poss\u00edvel<\/p>","is_retweet":0,"likes":18,"replies":2,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"A liberdade \u00e9 o lugar mais sujo e destru\u00eddo do planeta, no fim do dia em finais de semana o lixo que as pessoas jogam forma montanhas aqui \n\n\u00c9 o cen\u00e1rio mais cyberpunk poss\u00edvel","timestamp":1571186846000,"timestamp_epochs":1571186846,"tweet_id":"1184269586763522049","tweet_url":"\/arinoert\/status\/1184269586763522049","user_id":"69065561","username":"arinoert"},{"fullname":"ari noert","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">Ai <img alt=\"\ud83d\udc94\" aria-label=\"Emoji: Cora\u00e7\u00e3o partido\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f494.png\" title=\"Cora\u00e7\u00e3o partido\"\/>\n\nUma vez um mo\u00e7o veio me xingar porque ele foi num lugar da av paulista e n\u00e3o tinha \u201cluz roxa igual suas fotos\u201d\n\nEu tentei explicar mas ele se sentiu 100% enganado e perguntou porque eu fazia as pessoa de palha\u00e7o<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/JuliaBrazolim\/status\/1184266878572748800\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/Vk0QSdToxh\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/JuliaBrazolim\/status\/1184266878572748800\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/JuliaBrazolim\/<\/span><span class=\"invisible\">status\/1184266878572748800<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":45,"replies":3,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":2,"text":"Ai \n\nUma vez um mo\u00e7o veio me xingar porque ele foi num lugar da av paulista e n\u00e3o tinha \u201cluz roxa igual suas fotos\u201d\n\nEu tentei explicar mas ele se sentiu 100% enganado e perguntou porque eu fazia as pessoa de palha\u00e7ohttps:\/\/twitter.com\/JuliaBrazolim\/status\/1184266878572748800\u00a0\u2026","timestamp":1571186748000,"timestamp_epochs":1571186748,"tweet_id":"1184269176350937089","tweet_url":"\/arinoert\/status\/1184269176350937089","user_id":"69065561","username":"arinoert"},{"fullname":"ari noert","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">A primeira vez que eu fui encontrar ela tava 40 graus e meu nariz sangrou como sempre \n\nEu cheguei l\u00e1 parecendo que tinha sa\u00eddo de um ritual sat\u00e2nico com sacrif\u00edcios humanos e ainda assim ela confiou em mim kk te amo <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"389660838\" dir=\"ltr\" href=\"\/eitamadre\"><s>@<\/s><b>eitamadre<\/b><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":8,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"A primeira vez que eu fui encontrar ela tava 40 graus e meu nariz sangrou como sempre \n\nEu cheguei l\u00e1 parecendo que tinha sa\u00eddo de um ritual sat\u00e2nico com sacrif\u00edcios humanos e ainda assim ela confiou em mim kk te amo @eitamadre","timestamp":1571185942000,"timestamp_epochs":1571185942,"tweet_id":"1184265793980321792","tweet_url":"\/arinoert\/status\/1184265793980321792","user_id":"69065561","username":"arinoert"},{"fullname":"ari noert","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Fotos que fiz da <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"389660838\" dir=\"ltr\" href=\"\/eitamadre\"><s>@<\/s><b>eitamadre<\/b><\/a> ao longo do tempo \n\nJ\u00e1 passei glicerina no rosto dela no meio da rua, fiz ela ficar olhando pra luz dura neon, vestir uns pano velho etc\n\nE eu sempre amo os resultados <img alt=\"\ud83d\udda4\" aria-label=\"Emoji: Cora\u00e7\u00e3o negro\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f5a4.png\" title=\"Cora\u00e7\u00e3o negro\"\/><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/6gNxLYD4sZ\">pic.twitter.com\/6gNxLYD4sZ<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":93,"replies":4,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":14,"text":"Fotos que fiz da @eitamadre ao longo do tempo \n\nJ\u00e1 passei glicerina no rosto dela no meio da rua, fiz ela ficar olhando pra luz dura neon, vestir uns pano velho etc\n\nE eu sempre amo os resultados pic.twitter.com\/6gNxLYD4sZ","timestamp":1571185540000,"timestamp_epochs":1571185540,"tweet_id":"1184264108608233472","tweet_url":"\/arinoert\/status\/1184264108608233472","user_id":"69065561","username":"arinoert"},{"fullname":"chefe dos patifes","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">seloco a <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"389660838\" dir=\"ltr\" href=\"\/eitamadre\"><s>@<\/s><b>eitamadre<\/b><\/a> \u00e9 a mulher mais linda da face da terra, que SACO<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/arinoert\/status\/1184216101741309952\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/yETfTcfBLf\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/arinoert\/status\/1184216101741309952\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/arinoert\/statu<\/span><span class=\"invisible\">s\/1184216101741309952<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":6,"replies":0,"retweet_id":"1184259202576998403","retweeter_userid":"69065561","retweeter_username":"arinoert","retweets":1,"text":"seloco a @eitamadre \u00e9 a mulher mais linda da face da terra, que SACOhttps:\/\/twitter.com\/arinoert\/status\/1184216101741309952\u00a0\u2026","timestamp":1571184190000,"timestamp_epochs":1571184190,"tweet_id":"1184258445815492609","tweet_url":"\/dafuckpotter\/status\/1184258445815492609","user_id":"241265509","username":"dafuckpotter"},{"fullname":"ari noert","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">Meu crush notou minhas artes, j\u00e1 posso morrer feliz<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/goyaph\/status\/1184218648833122304\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/7oeHBdEZiY\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/goyaph\/status\/1184218648833122304\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/goyaph\/status\/<\/span><span class=\"invisible\">1184218648833122304<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":12,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Meu crush notou minhas artes, j\u00e1 posso morrer felizhttps:\/\/twitter.com\/goyaph\/status\/1184218648833122304\u00a0\u2026","timestamp":1571183225000,"timestamp_epochs":1571183225,"tweet_id":"1184254399981506561","tweet_url":"\/arinoert\/status\/1184254399981506561","user_id":"69065561","username":"arinoert"},{"fullname":"ari noert","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">At\u00e9 a foto da foto ficou bonita \nNem parece que fui eu que fiz (porque ficou bom) k<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/qm0lyFrujH\">pic.twitter.com\/qm0lyFrujH<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":16,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":3,"text":"At\u00e9 a foto da foto ficou bonita \nNem parece que fui eu que fiz (porque ficou bom) kpic.twitter.com\/qm0lyFrujH","timestamp":1571174355000,"timestamp_epochs":1571174355,"tweet_id":"1184217196144267265","tweet_url":"\/arinoert\/status\/1184217196144267265","user_id":"69065561","username":"arinoert"},{"fullname":"ari noert","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Obrigado <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"389660838\" dir=\"ltr\" href=\"\/eitamadre\"><s>@<\/s><b>eitamadre<\/b><\/a> por ser a mulher mais linda do mundo e aceitar modelar pros meus projetos doidos <img alt=\"\ud83d\udda4\" aria-label=\"Emoji: Cora\u00e7\u00e3o negro\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f5a4.png\" title=\"Cora\u00e7\u00e3o negro\"\/><\/p>","is_retweet":0,"likes":9,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Obrigado @eitamadre por ser a mulher mais linda do mundo e aceitar modelar pros meus projetos doidos ","timestamp":1571174132000,"timestamp_epochs":1571174132,"tweet_id":"1184216259149402113","tweet_url":"\/arinoert\/status\/1184216259149402113","user_id":"69065561","username":"arinoert"},{"fullname":"ari noert","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Acho que talvez eu tenha conseguido um resultado muito bom pro meu projeto de misturar tons neon com pinturas do Renascimento<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/bjT9KtCqqJ\">pic.twitter.com\/bjT9KtCqqJ<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":217,"replies":11,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":31,"text":"Acho que talvez eu tenha conseguido um resultado muito bom pro meu projeto de misturar tons neon com pinturas do Renascimentopic.twitter.com\/bjT9KtCqqJ","timestamp":1571174094000,"timestamp_epochs":1571174094,"tweet_id":"1184216101741309952","tweet_url":"\/arinoert\/status\/1184216101741309952","user_id":"69065561","username":"arinoert"},{"fullname":"ari noert","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">Esse momento \u00e9 s\u00f3 meu \n\nA exposi\u00e7\u00e3o do Da Vinci finalmente chegou obrigado <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"36246186\" dir=\"ltr\" href=\"\/mis_sp\"><s>@<\/s><b>mis_sp<\/b><\/a> amo muito voc\u00eas<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/mis_sp\/status\/1183924755445043201\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/8Xjh2pPOF4\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/mis_sp\/status\/1183924755445043201\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/mis_sp\/status\/<\/span><span class=\"invisible\">1183924755445043201<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":14,"replies":2,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":1,"text":"Esse momento \u00e9 s\u00f3 meu \n\nA exposi\u00e7\u00e3o do Da Vinci finalmente chegou obrigado @mis_sp amo muito voc\u00eashttps:\/\/twitter.com\/mis_sp\/status\/1183924755445043201\u00a0\u2026","timestamp":1571165858000,"timestamp_epochs":1571165858,"tweet_id":"1184181556417646594","tweet_url":"\/arinoert\/status\/1184181556417646594","user_id":"69065561","username":"arinoert"},{"fullname":"ari noert","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Apaguei os tweets anteriores porque este perfil visa apenas postar fotos ruins e falar bobajada de hist\u00f3ria da arte \n\nAinda to me tremendo mas vou ficar bem, acho \nObrigado gente!<\/p>","is_retweet":0,"likes":12,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Apaguei os tweets anteriores porque este perfil visa apenas postar fotos ruins e falar bobajada de hist\u00f3ria da arte \n\nAinda to me tremendo mas vou ficar bem, acho \nObrigado gente!","timestamp":1571155221000,"timestamp_epochs":1571155221,"tweet_id":"1184136939953414144","tweet_url":"\/arinoert\/status\/1184136939953414144","user_id":"69065561","username":"arinoert"},{"fullname":"L u q i z i l l a","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Sigo orgulhoso do feed do instagram\n\n<a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http:\/\/Instagram.com\/luqizilla\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/PkrQUVJFSm\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http:\/\/Instagram.com\/luqizilla\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">http:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">Instagram.com\/luqizilla<\/span><span class=\"invisible\"><\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span><\/span><\/a>\n\nRecomendo seguir pra fotinhos de cidades, pessoas, lugares abandonados e sei l\u00e1, coisas art\u00edsticas da vida ae\n\nPaz<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/s97meNT6UE\">pic.twitter.com\/s97meNT6UE<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":36,"replies":2,"retweet_id":"1183872734679486474","retweeter_userid":"69065561","retweeter_username":"arinoert","retweets":4,"text":"Sigo orgulhoso do feed do instagram\n\nhttp:\/\/Instagram.com\/luqizilla\u00a0\n\nRecomendo seguir pra fotinhos de cidades, pessoas, lugares abandonados e sei l\u00e1, coisas art\u00edsticas da vida ae\n\nPazpic.twitter.com\/s97meNT6UE","timestamp":1571087707000,"timestamp_epochs":1571087707,"tweet_id":"1183853766593961992","tweet_url":"\/luqizilla\/status\/1183853766593961992","user_id":"621122346","username":"luqizilla"},{"fullname":"Biblio Curiosa","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"en\">Photographer Freddy Fabris recreated Renaissance paintings with auto mecanics as models!\n\n\u2460 The Creation of Adam by Michelangelo\n\u2461 The Last Supper by Leonardo da Vinci\n\u2462 The Anatomy Lesson by Rembrandt\n\n<a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/photography?src=hash\"><s>#<\/s><b>photography<\/b><\/a> <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/art?src=hash\"><s>#<\/s><b>art<\/b><\/a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/EwKiG0imWZ\">pic.twitter.com\/EwKiG0imWZ<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":173,"replies":1,"retweet_id":"1183794149839065088","retweeter_userid":"69065561","retweeter_username":"arinoert","retweets":78,"text":"Photographer Freddy Fabris recreated Renaissance paintings with auto mecanics as models!\n\n\u2460 The Creation of Adam by Michelangelo\n\u2461 The Last Supper by Leonardo da Vinci\n\u2462 The Anatomy Lesson by Rembrandt\n\n#photography #artpic.twitter.com\/EwKiG0imWZ","timestamp":1543520893000,"timestamp_epochs":1543520893,"tweet_id":"1068230169922551810","tweet_url":"\/Bibliocuriosa\/status\/1068230169922551810","user_id":"112633447","username":"Bibliocuriosa"},{"fullname":"Teemu Jarvinen","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"lt\">Dubai storm, 2017<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/AbMMu7fp3R\">pic.twitter.com\/AbMMu7fp3R<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":216,"replies":2,"retweet_id":"1183426946841092096","retweeter_userid":"69065561","retweeter_username":"arinoert","retweets":51,"text":"Dubai storm, 2017pic.twitter.com\/AbMMu7fp3R","timestamp":1570970710000,"timestamp_epochs":1570970710,"tweet_id":"1183363044933394438","tweet_url":"\/teemusphoto\/status\/1183363044933394438","user_id":"838056188277370880","username":"teemusphoto"},{"fullname":"Alex Knight \/\/ AGK42","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"en\">Ghost town \/\/\nShibuya at 6pm before a typhoon \n<a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/tokyo?src=hash\"><s>#<\/s><b>tokyo<\/b><\/a> <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/neon?src=hash\"><s>#<\/s><b>neon<\/b><\/a> <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/hagibis?src=hash\"><s>#<\/s><b>hagibis<\/b><\/a> <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/TyphoonHagibis?src=hash\"><s>#<\/s><b>TyphoonHagibis<\/b><\/a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/EL6d14tY7z\">pic.twitter.com\/EL6d14tY7z<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":4205,"replies":47,"retweet_id":"1183046239509733381","retweeter_userid":"69065561","retweeter_username":"arinoert","retweets":1557,"text":"Ghost town \/\/\nShibuya at 6pm before a typhoon \n#tokyo #neon #hagibis #TyphoonHagibispic.twitter.com\/EL6d14tY7z","timestamp":1570889648000,"timestamp_epochs":1570889648,"tweet_id":"1183023045125890049","tweet_url":"\/agkdesign\/status\/1183023045125890049","user_id":"14081511","username":"agkdesign"},{"fullname":"\ud835\udc68\ud835\udc93\ud835\udc95.","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"in\">By Darian Mederos.<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/fXuROVP8uV\">pic.twitter.com\/fXuROVP8uV<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":142980,"replies":309,"retweet_id":"1183003183242719233","retweeter_userid":"69065561","retweeter_username":"arinoert","retweets":48079,"text":"By Darian Mederos.pic.twitter.com\/fXuROVP8uV","timestamp":1570719291000,"timestamp_epochs":1570719291,"tweet_id":"1182308517258158080","tweet_url":"\/V_MCMXCIX\/status\/1182308517258158080","user_id":"4012539419","username":"V_MCMXCIX"},{"fullname":"ari noert","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Que agonia ler sobre o tuf\u00e3o no Jap\u00e3o e n\u00e3o ter resposta dos meus amigos l\u00e1 \nAo mesmo tempo que eu quero voltar pro pa\u00eds eu lembro que dois terremotos fracos j\u00e1 me apavoraram demais, imagina outras coisas<\/p>","is_retweet":0,"likes":9,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Que agonia ler sobre o tuf\u00e3o no Jap\u00e3o e n\u00e3o ter resposta dos meus amigos l\u00e1 \nAo mesmo tempo que eu quero voltar pro pa\u00eds eu lembro que dois terremotos fracos j\u00e1 me apavoraram demais, imagina outras coisas","timestamp":1570881043000,"timestamp_epochs":1570881043,"tweet_id":"1182986953282723841","tweet_url":"\/arinoert\/status\/1182986953282723841","user_id":"69065561","username":"arinoert"},{"fullname":"ari noert","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Eu lembro dela afundando minha cara embaixo da torneira e gritando que ia morrer (mas era eu que tava cego e afogando kkk)\n\nHoje ela voltou a pintar mas esse assunto deixa ela muito braba<\/p>","is_retweet":0,"likes":19,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Eu lembro dela afundando minha cara embaixo da torneira e gritando que ia morrer (mas era eu que tava cego e afogando kkk)\n\nHoje ela voltou a pintar mas esse assunto deixa ela muito braba","timestamp":1570831546000,"timestamp_epochs":1570831546,"tweet_id":"1182779350623641601","tweet_url":"\/arinoert\/status\/1182779350623641601","user_id":"69065561","username":"arinoert"},{"fullname":"ari noert","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">Minha m\u00e3e \u00e9 pintora e ela usava um composto pra limpar pinc\u00e9is que tem base de querosene (?) \n\nEu CAPETA fiquei sacundindo a lata fechada e quando ela foi abrir, o trem estourou e bateu nos meus olhos, me cegou por um tempo\n\nEla surtou e acabou largando a pintura por anos :\/<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/umabicuda\/status\/1182612662762516480\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/rLD2QPRCJN\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/umabicuda\/status\/1182612662762516480\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/umabicuda\/stat<\/span><span class=\"invisible\">us\/1182612662762516480<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":36,"replies":2,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":1,"text":"Minha m\u00e3e \u00e9 pintora e ela usava um composto pra limpar pinc\u00e9is que tem base de querosene (?) \n\nEu CAPETA fiquei sacundindo a lata fechada e quando ela foi abrir, o trem estourou e bateu nos meus olhos, me cegou por um tempo\n\nEla surtou e acabou largando a pintura por anos :\/https:\/\/twitter.com\/umabicuda\/status\/1182612662762516480\u00a0\u2026","timestamp":1570831493000,"timestamp_epochs":1570831493,"tweet_id":"1182779128136830977","tweet_url":"\/arinoert\/status\/1182779128136830977","user_id":"69065561","username":"arinoert"},{"fullname":"Biblio Curiosa","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"en\">Love and Psyche (1810)\nArt by Swiss artist Henry Fuseli \n(1741 \u2013 1825)<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/Ks3lUUZGDK\">pic.twitter.com\/Ks3lUUZGDK<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":241,"replies":0,"retweet_id":"1182777225860517888","retweeter_userid":"69065561","retweeter_username":"arinoert","retweets":61,"text":"Love and Psyche (1810)\nArt by Swiss artist Henry Fuseli \n(1741 \u2013 1825)pic.twitter.com\/Ks3lUUZGDK","timestamp":1570830720000,"timestamp_epochs":1570830720,"tweet_id":"1182775883632971777","tweet_url":"\/Bibliocuriosa\/status\/1182775883632971777","user_id":"112633447","username":"Bibliocuriosa"},{"fullname":"ari noert","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">Sempre me choco com esse tanto que o Instagram estraga a qualidade das fotos<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/agkdesign\/status\/1182614165048791040\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/LsEWOVcnkb\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/agkdesign\/status\/1182614165048791040\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/agkdesign\/stat<\/span><span class=\"invisible\">us\/1182614165048791040<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":9,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":1,"text":"Sempre me choco com esse tanto que o Instagram estraga a qualidade das fotoshttps:\/\/twitter.com\/agkdesign\/status\/1182614165048791040\u00a0\u2026","timestamp":1570828338000,"timestamp_epochs":1570828338,"tweet_id":"1182765894189092865","tweet_url":"\/arinoert\/status\/1182765894189092865","user_id":"69065561","username":"arinoert"},{"fullname":"ari noert","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Certa feita ela enfiou o nariz no rabo de um cara que tava numa mesa de bar na cal\u00e7ada e quem quase apanhou FOI EU<\/p>","is_retweet":0,"likes":11,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Certa feita ela enfiou o nariz no rabo de um cara que tava numa mesa de bar na cal\u00e7ada e quem quase apanhou FOI EU","timestamp":1570824455000,"timestamp_epochs":1570824455,"tweet_id":"1182749606528065544","tweet_url":"\/arinoert\/status\/1182749606528065544","user_id":"69065561","username":"arinoert"},{"fullname":"ari noert","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">\u00c9 humilhante que eu tenho que alertar as pessoas que vem na minha casa da possibilidade terr\u00edvel da cachorra, DO NADA, aparecer, cheirar agressivamente o cu delas e sair correndo em seguida<\/p>","is_retweet":0,"likes":34,"replies":4,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"\u00c9 humilhante que eu tenho que alertar as pessoas que vem na minha casa da possibilidade terr\u00edvel da cachorra, DO NADA, aparecer, cheirar agressivamente o cu delas e sair correndo em seguida","timestamp":1570824390000,"timestamp_epochs":1570824390,"tweet_id":"1182749333730611201","tweet_url":"\/arinoert\/status\/1182749333730611201","user_id":"69065561","username":"arinoert"},{"fullname":"ari noert","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">Ad\u00e3o n\u00e3o aguenta a chegada da mulher bonita e desmaia ao vivo<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/Bibliocuriosa\/status\/1182681763610365952\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/TW5kGihhM7\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/Bibliocuriosa\/status\/1182681763610365952\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/Bibliocuriosa\/<\/span><span class=\"invisible\">status\/1182681763610365952<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":42,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":9,"text":"Ad\u00e3o n\u00e3o aguenta a chegada da mulher bonita e desmaia ao vivohttps:\/\/twitter.com\/Bibliocuriosa\/status\/1182681763610365952\u00a0\u2026","timestamp":1570813693000,"timestamp_epochs":1570813693,"tweet_id":"1182704469827604481","tweet_url":"\/arinoert\/status\/1182704469827604481","user_id":"69065561","username":"arinoert"},{"fullname":"Elson Barbosa","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Coment\u00e1rio no v\u00eddeo de \"Pictures of You\" do The Cure. A coisa mais bonita e triste que eu li em muito tempo<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/b8QLHx06CW\">pic.twitter.com\/b8QLHx06CW<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":1680,"replies":40,"retweet_id":"1182486773148061696","retweeter_userid":"69065561","retweeter_username":"arinoert","retweets":512,"text":"Coment\u00e1rio no v\u00eddeo de \"Pictures of You\" do The Cure. A coisa mais bonita e triste que eu li em muito tempopic.twitter.com\/b8QLHx06CW","timestamp":1570666706000,"timestamp_epochs":1570666706,"tweet_id":"1182087961745268736","tweet_url":"\/elson\/status\/1182087961745268736","user_id":"3130","username":"elson"},{"fullname":"ari noert","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Eu corro 6km na esteira e meu cora\u00e7\u00e3o quase arrebenta, realmente acho que vou morrer, mas nao consigo nem IMAGINAR o equivalente a uma coisa dessas em sexo, s\u00e9rio mesmo kkk<\/p>","is_retweet":0,"likes":12,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Eu corro 6km na esteira e meu cora\u00e7\u00e3o quase arrebenta, realmente acho que vou morrer, mas nao consigo nem IMAGINAR o equivalente a uma coisa dessas em sexo, s\u00e9rio mesmo kkk","timestamp":1570755762000,"timestamp_epochs":1570755762,"tweet_id":"1182461487576682498","tweet_url":"\/arinoert\/status\/1182461487576682498","user_id":"69065561","username":"arinoert"},{"fullname":"ari noert","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">\u00c9 poss\u00edvel algu\u00e9m morrer de tanto fazer sexo igual acreditam que aconteceu com o Raphael Sanzio?\n\nNa moral mesmo \nEu duvido muito (falando aqui de sexo em excesso e n\u00e3o nenhuma coisa violenta durante ele)<\/p>","is_retweet":0,"likes":31,"replies":9,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":2,"text":"\u00c9 poss\u00edvel algu\u00e9m morrer de tanto fazer sexo igual acreditam que aconteceu com o Raphael Sanzio?\n\nNa moral mesmo \nEu duvido muito (falando aqui de sexo em excesso e n\u00e3o nenhuma coisa violenta durante ele)","timestamp":1570755700000,"timestamp_epochs":1570755700,"tweet_id":"1182461229396299776","tweet_url":"\/arinoert\/status\/1182461229396299776","user_id":"69065561","username":"arinoert"},{"fullname":"ari noert","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">Eu to simplesmente amando voc\u00eas falando que queriam ser o Raphael nesta thread \n\n(Porque ele morreu de tanto fazer sexo)<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/pqpnxgx\/status\/1182457988310810624\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/Hp1xoQ5iOO\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/pqpnxgx\/status\/1182457988310810624\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/pqpnxgx\/status<\/span><span class=\"invisible\">\/1182457988310810624<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":11,"replies":2,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Eu to simplesmente amando voc\u00eas falando que queriam ser o Raphael nesta thread \n\n(Porque ele morreu de tanto fazer sexo)https:\/\/twitter.com\/pqpnxgx\/status\/1182457988310810624\u00a0\u2026","timestamp":1570755579000,"timestamp_epochs":1570755579,"tweet_id":"1182460720153354240","tweet_url":"\/arinoert\/status\/1182460720153354240","user_id":"69065561","username":"arinoert"},{"fullname":"Mari","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">Thread de Ari sobre as tretas na Renascen\u00e7a: tudo pra mim<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/arinoert\/status\/1182063240278200320\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/4yXufBXFp6\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/arinoert\/status\/1182063240278200320\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/arinoert\/statu<\/span><span class=\"invisible\">s\/1182063240278200320<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":4,"replies":1,"retweet_id":"1182429566582874113","retweeter_userid":"69065561","retweeter_username":"arinoert","retweets":1,"text":"Thread de Ari sobre as tretas na Renascen\u00e7a: tudo pra mimhttps:\/\/twitter.com\/arinoert\/status\/1182063240278200320\u00a0\u2026","timestamp":1570670820000,"timestamp_epochs":1570670820,"tweet_id":"1182105217590026242","tweet_url":"\/marifrenia\/status\/1182105217590026242","user_id":"43623022","username":"marifrenia"},{"fullname":"ari noert","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">E por isso ele aceitou o trabalho de pintar a capela sistina muito mais pra provar pra todo mundo que ele conseguia fazer \n\nMichelangelo era basicamente um c\u00e3ozinho chihuahua (pequeno e movido a \u00d3DIO)<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/beemrn\/status\/1182378785703972864\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/lr9tptWFT0\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/beemrn\/status\/1182378785703972864\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/beemrn\/status\/<\/span><span class=\"invisible\">1182378785703972864<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":44,"replies":2,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":9,"text":"E por isso ele aceitou o trabalho de pintar a capela sistina muito mais pra provar pra todo mundo que ele conseguia fazer \n\nMichelangelo era basicamente um c\u00e3ozinho chihuahua (pequeno e movido a \u00d3DIO)https:\/\/twitter.com\/beemrn\/status\/1182378785703972864\u00a0\u2026","timestamp":1570737224000,"timestamp_epochs":1570737224,"tweet_id":"1182383734340931584","tweet_url":"\/arinoert\/status\/1182383734340931584","user_id":"69065561","username":"arinoert"},{"fullname":"The Shrew\ud83c\udf53","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">Leiam tretas hist\u00f3ricas. Alimenta a alma.<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/arinoert\/status\/1182058381181366274\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/cMCuMFRXe5\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/arinoert\/status\/1182058381181366274\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/arinoert\/statu<\/span><span class=\"invisible\">s\/1182058381181366274<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":9,"replies":0,"retweet_id":"1182376815421263873","retweeter_userid":"69065561","retweeter_username":"arinoert","retweets":1,"text":"Leiam tretas hist\u00f3ricas. Alimenta a alma.https:\/\/twitter.com\/arinoert\/status\/1182058381181366274\u00a0\u2026","timestamp":1570670872000,"timestamp_epochs":1570670872,"tweet_id":"1182105434582392832","tweet_url":"\/BFelsmann\/status\/1182105434582392832","user_id":"615672783","username":"BFelsmann"},{"fullname":"Raph\u00e4el Ambrosius Costeau","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">eu t\u00f4 CHOCADO com esse artigo meu bom jesus<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/www.scientificamerican.com\/article\/is-death-reversible\/\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/SDdaYtsocu\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/www.scientificamerican.com\/article\/is-death-reversible\/\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/www.<\/span><span class=\"js-display-url\">scientificamerican.com\/article\/is-dea<\/span><span class=\"invisible\">th-reversible\/<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":41,"replies":1,"retweet_id":"1182294731478437892","retweeter_userid":"69065561","retweeter_username":"arinoert","retweets":18,"text":"eu t\u00f4 CHOCADO com esse artigo meu bom jesushttps:\/\/www.scientificamerican.com\/article\/is-death-reversible\/\u00a0\u2026","timestamp":1570715128000,"timestamp_epochs":1570715128,"tweet_id":"1182291055829569537","tweet_url":"\/jampamatos\/status\/1182291055829569537","user_id":"46926643","username":"jampamatos"},{"fullname":"ari noert","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Eu sempre me pergunto:\nSe foi verdade, que tipo de sexo um homem teria medo de falar pro m\u00e9dico que fez, em 1500?\n\nEnfim, essa treta daria umas mil threads de t\u00e3o longa que foi e ajuda a ver que os caras eram bem humanos, longe de ser aqueles g\u00eanios intocados que dizem <img alt=\"\ud83e\udd37\ud83c\udffb\u200d\u2642\ufe0f\" aria-label=\"Emoji: Homem dando de ombros (tom de pele claro)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f937-1f3fb-200d-2642-fe0f.png\" title=\"Homem dando de ombros (tom de pele claro)\"\/><\/p>","is_retweet":0,"likes":52,"replies":2,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":3,"text":"Eu sempre me pergunto:\nSe foi verdade, que tipo de sexo um homem teria medo de falar pro m\u00e9dico que fez, em 1500?\n\nEnfim, essa treta daria umas mil threads de t\u00e3o longa que foi e ajuda a ver que os caras eram bem humanos, longe de ser aqueles g\u00eanios intocados que dizem ","timestamp":1570663306000,"timestamp_epochs":1570663306,"tweet_id":"1182073697701642241","tweet_url":"\/arinoert\/status\/1182073697701642241","user_id":"69065561","username":"arinoert"},{"fullname":"ari noert","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Vasari n\u00e3o diz que o Raphael transou e morreu, mas que ele fez \u201cmuita a\u00e7\u00e3o na cama\u201d numa noite e acordou podre no dia seguinte \n\nFicou com febre por 15 dias, mas se negou a dizer os m\u00e9dicos A CAUSA \nDeram rem\u00e9dios errados pra ele e ele morreu<\/p>","is_retweet":0,"likes":35,"replies":2,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":2,"text":"Vasari n\u00e3o diz que o Raphael transou e morreu, mas que ele fez \u201cmuita a\u00e7\u00e3o na cama\u201d numa noite e acordou podre no dia seguinte \n\nFicou com febre por 15 dias, mas se negou a dizer os m\u00e9dicos A CAUSA \nDeram rem\u00e9dios errados pra ele e ele morreu","timestamp":1570662947000,"timestamp_epochs":1570662947,"tweet_id":"1182072195071303680","tweet_url":"\/arinoert\/status\/1182072195071303680","user_id":"69065561","username":"arinoert"},{"fullname":"ari noert","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Interessante lembrar que quem conta essa hist\u00f3ria do Raphael ter morrido de tanto transar foi o Vasari... amigo muito amigo e grand\u00edssimo admirador do Michelangelo \n\nMas n\u00e3o to insinuando nada n\u00e3o\n\n(Estou sim)<\/p>","is_retweet":0,"likes":34,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":2,"text":"Interessante lembrar que quem conta essa hist\u00f3ria do Raphael ter morrido de tanto transar foi o Vasari... amigo muito amigo e grand\u00edssimo admirador do Michelangelo \n\nMas n\u00e3o to insinuando nada n\u00e3o\n\n(Estou sim)","timestamp":1570662797000,"timestamp_epochs":1570662797,"tweet_id":"1182071563031601152","tweet_url":"\/arinoert\/status\/1182071563031601152","user_id":"69065561","username":"arinoert"},{"fullname":"ari noert","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Michelangelo depois vivia dizendo que tudo que o Raphael sabia de arte, ele aprendeu com ele \n\nO que \u00e9 uma mentira absurda, mas ele ficou bem transtornado com a treta entre os dois e voc\u00ea n\u00e3o podia dizer o nome do Raphael na frente dele, nunca<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/cfGMWUklW8\">pic.twitter.com\/cfGMWUklW8<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":46,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":2,"text":"Michelangelo depois vivia dizendo que tudo que o Raphael sabia de arte, ele aprendeu com ele \n\nO que \u00e9 uma mentira absurda, mas ele ficou bem transtornado com a treta entre os dois e voc\u00ea n\u00e3o podia dizer o nome do Raphael na frente dele, nuncapic.twitter.com\/cfGMWUklW8","timestamp":1570661872000,"timestamp_epochs":1570661872,"tweet_id":"1182067684961374208","tweet_url":"\/arinoert\/status\/1182067684961374208","user_id":"69065561","username":"arinoert"},{"fullname":"ari noert","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">A informa\u00e7\u00e3o oficial \u00e9 essa mesmo, 15 dias de febre depois de transar muito uma noite e... morreu \n\nEle foi enterrado com muita extravag\u00e2ncia no Pante\u00e3o de Roma e tava todo mundo triste l\u00e1 \n\nMenos o Michelangelo...<\/p>","is_retweet":0,"likes":53,"replies":3,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":2,"text":"A informa\u00e7\u00e3o oficial \u00e9 essa mesmo, 15 dias de febre depois de transar muito uma noite e... morreu \n\nEle foi enterrado com muita extravag\u00e2ncia no Pante\u00e3o de Roma e tava todo mundo triste l\u00e1 \n\nMenos o Michelangelo...","timestamp":1570661575000,"timestamp_epochs":1570661575,"tweet_id":"1182066437730574336","tweet_url":"\/arinoert\/status\/1182066437730574336","user_id":"69065561","username":"arinoert"},{"fullname":"ari noert","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Na \u00e9poca as pessoas achavam as pinturas do Raphael muito mais bonitas e graciosas que as do Michelangelo, e falavam isso na cara dele\n\nN\u00e3o era legal e a rivalidade dos dois foi bem desastrosa pra ambos \n\nSo terminou quando o Raphael, aos 37 anos, morreu... de tanto fazer sexo<\/p>","is_retweet":0,"likes":57,"replies":2,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":2,"text":"Na \u00e9poca as pessoas achavam as pinturas do Raphael muito mais bonitas e graciosas que as do Michelangelo, e falavam isso na cara dele\n\nN\u00e3o era legal e a rivalidade dos dois foi bem desastrosa pra ambos \n\nSo terminou quando o Raphael, aos 37 anos, morreu... de tanto fazer sexo","timestamp":1570661487000,"timestamp_epochs":1570661487,"tweet_id":"1182066068296208385","tweet_url":"\/arinoert\/status\/1182066068296208385","user_id":"69065561","username":"arinoert"},{"fullname":"ari noert","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Raphael teve muita classe (n\u00e3o \u00e9 atoa que chamavam ele de \u201cpr\u00edncipe da arte\u201d) e apesar de ter sido mo\u00eddo no soco respondeu de forma elegante: \n\nFoi l\u00e1 e tacou o Michelangelo no afresco mais famoso dele \u201cEscola de Atenas\u201d, mas como um fil\u00f3sofo triste e deslocado da composi\u00e7\u00e3o kk<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/vRTl5sazMK\">pic.twitter.com\/vRTl5sazMK<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":51,"replies":2,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":2,"text":"Raphael teve muita classe (n\u00e3o \u00e9 atoa que chamavam ele de \u201cpr\u00edncipe da arte\u201d) e apesar de ter sido mo\u00eddo no soco respondeu de forma elegante: \n\nFoi l\u00e1 e tacou o Michelangelo no afresco mais famoso dele \u201cEscola de Atenas\u201d, mas como um fil\u00f3sofo triste e deslocado da composi\u00e7\u00e3o kkpic.twitter.com\/vRTl5sazMK","timestamp":1570661131000,"timestamp_epochs":1570661131,"tweet_id":"1182064579003723782","tweet_url":"\/arinoert\/status\/1182064579003723782","user_id":"69065561","username":"arinoert"},{"fullname":"ari noert","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Eu to falando isso tudo porque n\u00e3o tem uma coisa na hist\u00f3ria da humanidade que eu queria ter assistido mais que o barraco entre Michelangelo e Raffaello Sanzio neste dia \n\nMichelangelo teve bra\u00e7o pra esculpir um David de 4 metros num bloco gigante de m\u00e1rmore \n\nIMAGINA O ESTRAGO<\/p>","is_retweet":0,"likes":82,"replies":3,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":6,"text":"Eu to falando isso tudo porque n\u00e3o tem uma coisa na hist\u00f3ria da humanidade que eu queria ter assistido mais que o barraco entre Michelangelo e Raffaello Sanzio neste dia \n\nMichelangelo teve bra\u00e7o pra esculpir um David de 4 metros num bloco gigante de m\u00e1rmore \n\nIMAGINA O ESTRAGO","timestamp":1570660812000,"timestamp_epochs":1570660812,"tweet_id":"1182063240278200320","tweet_url":"\/arinoert\/status\/1182063240278200320","user_id":"69065561","username":"arinoert"},{"fullname":"ari noert","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Rafa sempre foi f\u00e3 do Michelangelo mas ser mal tratado pelo \u00eddolo acabou com a admira\u00e7\u00e3o dele \n\nEle invadiu a capela, copiou desenhos, ficou um temp\u00e3o l\u00e1 dentro, e sabe-se l\u00e1 mais o que \n\nL\u00f3gico que o Michelangelo descobriu \nE a\u00ed ele voltou e deitou o Raphael no soco kk<\/p>","is_retweet":0,"likes":61,"replies":2,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":3,"text":"Rafa sempre foi f\u00e3 do Michelangelo mas ser mal tratado pelo \u00eddolo acabou com a admira\u00e7\u00e3o dele \n\nEle invadiu a capela, copiou desenhos, ficou um temp\u00e3o l\u00e1 dentro, e sabe-se l\u00e1 mais o que \n\nL\u00f3gico que o Michelangelo descobriu \nE a\u00ed ele voltou e deitou o Raphael no soco kk","timestamp":1570660639000,"timestamp_epochs":1570660639,"tweet_id":"1182062512558219264","tweet_url":"\/arinoert\/status\/1182062512558219264","user_id":"69065561","username":"arinoert"},{"fullname":"ari noert","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Pra piorar, o Michelangelo n\u00e3o deixou ningu\u00e9m ver a capela sistina antes de ficar pronta, NINGU\u00c9M mesmo \n\nMas um dia ele teve que sair de Roma pra resolver uma coisa \nE deixou ela trancada \n\nIsso mesmo o Raphael decidiu INVADIR pra ver<\/p>","is_retweet":0,"likes":50,"replies":2,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":2,"text":"Pra piorar, o Michelangelo n\u00e3o deixou ningu\u00e9m ver a capela sistina antes de ficar pronta, NINGU\u00c9M mesmo \n\nMas um dia ele teve que sair de Roma pra resolver uma coisa \nE deixou ela trancada \n\nIsso mesmo o Raphael decidiu INVADIR pra ver","timestamp":1570660506000,"timestamp_epochs":1570660506,"tweet_id":"1182061957517643776","tweet_url":"\/arinoert\/status\/1182061957517643776","user_id":"69065561","username":"arinoert"},{"fullname":"ari noert","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">O Rafa tinha 25 anos e foi comissionado pra pintar algumas salas do palacio do Vaticano (o sonho de todo pintor da \u00e9poca) e ele era muito querido por ser bonito e educado \n\nMichelangelo era 10 anos mais velho, temperamental, rude\n\nE j\u00e1 garrou \u00f3dio de Rafa logo de cara<\/p>","is_retweet":0,"likes":51,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":2,"text":"O Rafa tinha 25 anos e foi comissionado pra pintar algumas salas do palacio do Vaticano (o sonho de todo pintor da \u00e9poca) e ele era muito querido por ser bonito e educado \n\nMichelangelo era 10 anos mais velho, temperamental, rude\n\nE j\u00e1 garrou \u00f3dio de Rafa logo de cara","timestamp":1570660285000,"timestamp_epochs":1570660285,"tweet_id":"1182061028047282178","tweet_url":"\/arinoert\/status\/1182061028047282178","user_id":"69065561","username":"arinoert"},{"fullname":"ari noert","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Era 1500s, um boato espalhado era dif\u00edcil de reverter (n\u00e3o que algu\u00e9m da igreja tenha se importado em tentar) e a\u00ed a fama do Raphael, que j\u00e1 era grande na \u00e9poca, explodiu \n\nIsso e outros fatores entre Michelangelo e Rafa resultaram na famosa: RINHA DE PINTOR RENASCENTISTA<\/p>","is_retweet":0,"likes":60,"replies":2,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":4,"text":"Era 1500s, um boato espalhado era dif\u00edcil de reverter (n\u00e3o que algu\u00e9m da igreja tenha se importado em tentar) e a\u00ed a fama do Raphael, que j\u00e1 era grande na \u00e9poca, explodiu \n\nIsso e outros fatores entre Michelangelo e Rafa resultaram na famosa: RINHA DE PINTOR RENASCENTISTA","timestamp":1570659816000,"timestamp_epochs":1570659816,"tweet_id":"1182059060876718080","tweet_url":"\/arinoert\/status\/1182059060876718080","user_id":"69065561","username":"arinoert"},{"fullname":"ari noert","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Michelangelo aceitou pintar a capela sistina na coragem (ele era escultor), fez em 4 anos, pintou 680 m\u00b2 de teto numa posi\u00e7\u00e3o que comprometeu a vis\u00e3o dele e deixou muitas dores cr\u00f4nicas etc\n\nPra um dia a igreja anunciar a obra pro p\u00fablico, confundir e dizer que era... do Raphael<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/Oodd7mjnn5\">pic.twitter.com\/Oodd7mjnn5<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":313,"replies":4,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":89,"text":"Michelangelo aceitou pintar a capela sistina na coragem (ele era escultor), fez em 4 anos, pintou 680 m\u00b2 de teto numa posi\u00e7\u00e3o que comprometeu a vis\u00e3o dele e deixou muitas dores cr\u00f4nicas etc\n\nPra um dia a igreja anunciar a obra pro p\u00fablico, confundir e dizer que era... do Raphaelpic.twitter.com\/Oodd7mjnn5","timestamp":1570659654000,"timestamp_epochs":1570659654,"tweet_id":"1182058381181366274","tweet_url":"\/arinoert\/status\/1182058381181366274","user_id":"69065561","username":"arinoert"},{"fullname":"l\u2019art est une \u00e9toile","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"en\">The blood moon over the temple of Apollo in Athens<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/LXRfiI1LNX\">pic.twitter.com\/LXRfiI1LNX<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":19665,"replies":25,"retweet_id":"1182038395721306115","retweeter_userid":"69065561","retweeter_username":"arinoert","retweets":6269,"text":"The blood moon over the temple of Apollo in Athenspic.twitter.com\/LXRfiI1LNX","timestamp":1570650517000,"timestamp_epochs":1570650517,"tweet_id":"1182020058140336129","tweet_url":"\/syiphee\/status\/1182020058140336129","user_id":"1095763990804869121","username":"syiphee"},{"fullname":"ari noert","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Michelangelo em 2019 trabalhando numa ag\u00eancia de design gr\u00e1fico pra ganhar sal\u00e1rio m\u00ednimo ou vendendo est\u00e1tua de resina do david no mercado livre \n\nVai postar o que fez na capela sistina no insta pra tentar se divulgar e tem o alcance cortado \n\nE ainda repostam sem dar cr\u00e9ditos<\/p>","is_retweet":0,"likes":34,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":4,"text":"Michelangelo em 2019 trabalhando numa ag\u00eancia de design gr\u00e1fico pra ganhar sal\u00e1rio m\u00ednimo ou vendendo est\u00e1tua de resina do david no mercado livre \n\nVai postar o que fez na capela sistina no insta pra tentar se divulgar e tem o alcance cortado \n\nE ainda repostam sem dar cr\u00e9ditos","timestamp":1570637296000,"timestamp_epochs":1570637296,"tweet_id":"1181964604718620677","tweet_url":"\/arinoert\/status\/1181964604718620677","user_id":"69065561","username":"arinoert"},{"fullname":"ari noert","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Vendo aqui o Michelangelo falando numa carta no auge da Renascen\u00e7a italiana \u201cque os tempos estavam desfavor\u00e1veis pra arte\u201d\n\nAmore mio???\nN\u00e3o aguentaria 10 minuto na nossa \u00e9poca ent\u00e3o<\/p>","is_retweet":0,"likes":78,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":12,"text":"Vendo aqui o Michelangelo falando numa carta no auge da Renascen\u00e7a italiana \u201cque os tempos estavam desfavor\u00e1veis pra arte\u201d\n\nAmore mio???\nN\u00e3o aguentaria 10 minuto na nossa \u00e9poca ent\u00e3o","timestamp":1570636550000,"timestamp_epochs":1570636550,"tweet_id":"1181961475885293570","tweet_url":"\/arinoert\/status\/1181961475885293570","user_id":"69065561","username":"arinoert"},{"fullname":"patryck\ud83c\udf84","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">sei l\u00e1 o jeito como a ari \u00e9 meu \u00eddolo \u00e9 diferente, sabe?\nquero ser talentoso que nem ela quando crescer.<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/arinoert\/status\/1181744365217157120\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/deTwGQbV18\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/arinoert\/status\/1181744365217157120\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/arinoert\/statu<\/span><span class=\"invisible\">s\/1181744365217157120<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":15,"replies":1,"retweet_id":"1181955517427658752","retweeter_userid":"69065561","retweeter_username":"arinoert","retweets":4,"text":"sei l\u00e1 o jeito como a ari \u00e9 meu \u00eddolo \u00e9 diferente, sabe?\nquero ser talentoso que nem ela quando crescer.https:\/\/twitter.com\/arinoert\/status\/1181744365217157120\u00a0\u2026","timestamp":1570586044000,"timestamp_epochs":1570586044,"tweet_id":"1181749639466356736","tweet_url":"\/koalit0\/status\/1181749639466356736","user_id":"720079312389611521","username":"koalit0"},{"fullname":"ari noert","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Eu sempre coloco minhas street photography no portfolio day mas hoje eu n\u00e3o tenho nenhuma no celular \n\nElas que lutem<\/p>","is_retweet":0,"likes":6,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Eu sempre coloco minhas street photography no portfolio day mas hoje eu n\u00e3o tenho nenhuma no celular \n\nElas que lutem","timestamp":1570584954000,"timestamp_epochs":1570584954,"tweet_id":"1181745066253176833","tweet_url":"\/arinoert\/status\/1181745066253176833","user_id":"69065561","username":"arinoert"},{"fullname":"ari noert","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"en\">Hi <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/PortfolioDay?src=hash\"><s>#<\/s><b>PortfolioDay<\/b><\/a> \n\nI created a fake neon world with my camera because I didn\u2019t like the one I was living in \n\n<a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http:\/\/instagram.com\/arinoert\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/Si7tKDpmbH\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http:\/\/instagram.com\/arinoert\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">http:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">instagram.com\/arinoert<\/span><span class=\"invisible\"><\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span><\/span><\/a>\n<a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http:\/\/arinoert.com\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/b1lWC1uLyN\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http:\/\/arinoert.com\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">http:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">arinoert.com<\/span><span class=\"invisible\"><\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span><\/span><\/a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/6ejaoXr3kL\">pic.twitter.com\/6ejaoXr3kL<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":134,"replies":4,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":26,"text":"Hi #PortfolioDay \n\nI created a fake neon world with my camera because I didn\u2019t like the one I was living in \n\nhttp:\/\/instagram.com\/arinoert\u00a0\nhttp:\/\/arinoert.com\u00a0pic.twitter.com\/6ejaoXr3kL","timestamp":1570584787000,"timestamp_epochs":1570584787,"tweet_id":"1181744365217157120","tweet_url":"\/arinoert\/status\/1181744365217157120","user_id":"69065561","username":"arinoert"},{"fullname":"ari noert","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">To em choque porque me falaram esses dias que eu pare\u00e7o esse ator jovem e eu achei uma ofensa (pro ator) e nem percebi ele velhinho no midsommar<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/victorhvgo\/status\/1180230717541949441\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/PJDWe9VlBv\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/victorhvgo\/status\/1180230717541949441\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/victorhvgo\/sta<\/span><span class=\"invisible\">tus\/1180230717541949441<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":4,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"To em choque porque me falaram esses dias que eu pare\u00e7o esse ator jovem e eu achei uma ofensa (pro ator) e nem percebi ele velhinho no midsommarhttps:\/\/twitter.com\/victorhvgo\/status\/1180230717541949441\u00a0\u2026","timestamp":1570583827000,"timestamp_epochs":1570583827,"tweet_id":"1181740339985559553","tweet_url":"\/arinoert\/status\/1181740339985559553","user_id":"69065561","username":"arinoert"},{"fullname":"ari noert","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Eu imagino a saori como a Regina George dos cachorros, \u00e9 terr\u00edvel<\/p>","is_retweet":0,"likes":7,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":1,"text":"Eu imagino a saori como a Regina George dos cachorros, \u00e9 terr\u00edvel","timestamp":1570576845000,"timestamp_epochs":1570576845,"tweet_id":"1181711056206536704","tweet_url":"\/arinoert\/status\/1181711056206536704","user_id":"69065561","username":"arinoert"},{"fullname":"ari noert","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Ce percebe que perdeu o controle da sua vida quando faz dublagem de como seria a voz do seu bicho de estima\u00e7\u00e3o te respondendo \n\n- Saori desce j\u00e1 do sof\u00e1!!\n\n*fa\u00e7o uma voz diferente pra ser ela*\n\n- Vem c\u00e1 e me faz descer ent\u00e3o \u00f4 seu trem sem pelo<\/p>","is_retweet":0,"likes":49,"replies":4,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":8,"text":"Ce percebe que perdeu o controle da sua vida quando faz dublagem de como seria a voz do seu bicho de estima\u00e7\u00e3o te respondendo \n\n- Saori desce j\u00e1 do sof\u00e1!!\n\n*fa\u00e7o uma voz diferente pra ser ela*\n\n- Vem c\u00e1 e me faz descer ent\u00e3o \u00f4 seu trem sem pelo","timestamp":1570576773000,"timestamp_epochs":1570576773,"tweet_id":"1181710754556387328","tweet_url":"\/arinoert\/status\/1181710754556387328","user_id":"69065561","username":"arinoert"},{"fullname":"ari noert","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">E isso explica porque eu me sinto t\u00e3o mal depois de ver uma foto minha feita com 50mm em uma crop, ela aumenta tudo de ruim que tem na minha cara, \u00e9 um PESADELO<\/p>","is_retweet":0,"likes":4,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"E isso explica porque eu me sinto t\u00e3o mal depois de ver uma foto minha feita com 50mm em uma crop, ela aumenta tudo de ruim que tem na minha cara, \u00e9 um PESADELO","timestamp":1570575284000,"timestamp_epochs":1570575284,"tweet_id":"1181704507618668550","tweet_url":"\/arinoert\/status\/1181704507618668550","user_id":"69065561","username":"arinoert"},{"fullname":"ari noert","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">As vezes a crop vai fazer melhor o que voc\u00ea quer justamente por causa da altera\u00e7\u00e3o, e existem uns c\u00e1lculos pra voc\u00ea saber exatamente o tamanho da lente nela \n\nMas como eu nunca tinha nem pegado uma full frame, foi um baita choque pra mim<\/p>","is_retweet":0,"likes":5,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"As vezes a crop vai fazer melhor o que voc\u00ea quer justamente por causa da altera\u00e7\u00e3o, e existem uns c\u00e1lculos pra voc\u00ea saber exatamente o tamanho da lente nela \n\nMas como eu nunca tinha nem pegado uma full frame, foi um baita choque pra mim","timestamp":1570575133000,"timestamp_epochs":1570575133,"tweet_id":"1181703877017702400","tweet_url":"\/arinoert\/status\/1181703877017702400","user_id":"69065561","username":"arinoert"},{"fullname":"ari noert","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">E a diferen\u00e7a que mais me assustou:\n\n24mm na crop \/ 24mm na full frame<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/PE5dlti2ln\">pic.twitter.com\/PE5dlti2ln<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":7,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":1,"text":"E a diferen\u00e7a que mais me assustou:\n\n24mm na crop \/ 24mm na full framepic.twitter.com\/PE5dlti2ln","timestamp":1570574988000,"timestamp_epochs":1570574988,"tweet_id":"1181703266020794369","tweet_url":"\/arinoert\/status\/1181703266020794369","user_id":"69065561","username":"arinoert"},{"fullname":"ari noert","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">35mm na c\u00e2mera crop \/ 35mm na c\u00e2mera full frame<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/aCxGL7Di9k\">pic.twitter.com\/aCxGL7Di9k<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":16,"replies":2,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":2,"text":"35mm na c\u00e2mera crop \/ 35mm na c\u00e2mera full framepic.twitter.com\/aCxGL7Di9k","timestamp":1570574830000,"timestamp_epochs":1570574830,"tweet_id":"1181702606256824320","tweet_url":"\/arinoert\/status\/1181702606256824320","user_id":"69065561","username":"arinoert"},{"fullname":"ari noert","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">\u00c9 bem doido quando voc\u00ea usa uma c\u00e2mera crop e passa pra uma full frame (ou vice versa) e percebe a diferen\u00e7a do resultado das lentes por causa do fator de corte \n\nExemplo:\nSaori na lente 50mm na crop \/ Saori na lente 50mm na full frame<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/eZVcLUeWW2\">pic.twitter.com\/eZVcLUeWW2<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":44,"replies":4,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":5,"text":"\u00c9 bem doido quando voc\u00ea usa uma c\u00e2mera crop e passa pra uma full frame (ou vice versa) e percebe a diferen\u00e7a do resultado das lentes por causa do fator de corte \n\nExemplo:\nSaori na lente 50mm na crop \/ Saori na lente 50mm na full framepic.twitter.com\/eZVcLUeWW2","timestamp":1570574321000,"timestamp_epochs":1570574321,"tweet_id":"1181700471477723139","tweet_url":"\/arinoert\/status\/1181700471477723139","user_id":"69065561","username":"arinoert"},{"fullname":"ari noert","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">\u201cEle me botou 50 chifre a\u00ed eu desliguei o celular e quer saber? Fui com as amigas pra balada!!! Beber todas!!!\u201d \n\nMeu girassol ser\u00e1 se n\u00e3o seria o caso de procurar uma terapia?<\/p>","is_retweet":0,"likes":6,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":1,"text":"\u201cEle me botou 50 chifre a\u00ed eu desliguei o celular e quer saber? Fui com as amigas pra balada!!! Beber todas!!!\u201d \n\nMeu girassol ser\u00e1 se n\u00e3o seria o caso de procurar uma terapia?","timestamp":1570573237000,"timestamp_epochs":1570573237,"tweet_id":"1181695924407549952","tweet_url":"\/arinoert\/status\/1181695924407549952","user_id":"69065561","username":"arinoert"},{"fullname":"ari noert","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">Isso muito me faria feliz porque geralmente eu entro em carros onde o motorista t\u00e1 ouvindo sertanejo e quando percebo j\u00e1 to naquele estado imersivo de analisar a letra e perceber o tanto que os relacionamentos das pessoas s\u00e3o BIZARROS<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/tomamaiscafe\/status\/1181574536141119488\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/y3lMi7K1VU\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/tomamaiscafe\/status\/1181574536141119488\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/tomamaiscafe\/s<\/span><span class=\"invisible\">tatus\/1181574536141119488<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":13,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":2,"text":"Isso muito me faria feliz porque geralmente eu entro em carros onde o motorista t\u00e1 ouvindo sertanejo e quando percebo j\u00e1 to naquele estado imersivo de analisar a letra e perceber o tanto que os relacionamentos das pessoas s\u00e3o BIZARROShttps:\/\/twitter.com\/tomamaiscafe\/status\/1181574536141119488\u00a0\u2026","timestamp":1570573144000,"timestamp_epochs":1570573144,"tweet_id":"1181695534190530560","tweet_url":"\/arinoert\/status\/1181695534190530560","user_id":"69065561","username":"arinoert"},{"fullname":"ari noert","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">O meu feed no modo noturno do Instagram ficou lindo demais, e quando abre as fotos sozinhas tamb\u00e9m \n\nObrigado Instagram \nN\u00e3o fez mais que sua obriga\u00e7\u00e3o<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/zlqwkUs6su\">pic.twitter.com\/zlqwkUs6su<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":90,"replies":3,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":8,"text":"O meu feed no modo noturno do Instagram ficou lindo demais, e quando abre as fotos sozinhas tamb\u00e9m \n\nObrigado Instagram \nN\u00e3o fez mais que sua obriga\u00e7\u00e3opic.twitter.com\/zlqwkUs6su","timestamp":1570553386000,"timestamp_epochs":1570553386,"tweet_id":"1181612660602933248","tweet_url":"\/arinoert\/status\/1181612660602933248","user_id":"69065561","username":"arinoert"},{"fullname":"ari noert","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Ces fala o que quiser a\u00ed mas aquela trilha \u00e9 tudo pra mim e na cena final eu choro igual um beb\u00ea shiba inu<\/p>","is_retweet":0,"likes":2,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Ces fala o que quiser a\u00ed mas aquela trilha \u00e9 tudo pra mim e na cena final eu choro igual um beb\u00ea shiba inu","timestamp":1570488287000,"timestamp_epochs":1570488287,"tweet_id":"1181339615816556544","tweet_url":"\/arinoert\/status\/1181339615816556544","user_id":"69065561","username":"arinoert"},{"fullname":"ari noert","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Ser sommelier de trilha sonora me faz acabar amando uns filmes bem ruins \n\nTipo: C\u00f3digo Da Vinci<\/p>","is_retweet":0,"likes":4,"replies":2,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":1,"text":"Ser sommelier de trilha sonora me faz acabar amando uns filmes bem ruins \n\nTipo: C\u00f3digo Da Vinci","timestamp":1570488245000,"timestamp_epochs":1570488245,"tweet_id":"1181339442075885568","tweet_url":"\/arinoert\/status\/1181339442075885568","user_id":"69065561","username":"arinoert"},{"fullname":"ari noert","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">A m\u00fasica dessa cena ficou demais na minha cabe\u00e7a e na mat\u00e9ria fala que ele dan\u00e7ou justamente porque ouviu ela \n\nEu n\u00e3o conhecia a compositora que fez a trilha desse filme (Hildur Gudnadottir, uma islandesa) mas ela \u00e9 foda e eu n\u00e3o consigo parar de ouvir agora<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/omelete\/status\/1181335896303509515\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/RcT5r0D3VL\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/omelete\/status\/1181335896303509515\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/omelete\/status<\/span><span class=\"invisible\">\/1181335896303509515<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":35,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":3,"text":"A m\u00fasica dessa cena ficou demais na minha cabe\u00e7a e na mat\u00e9ria fala que ele dan\u00e7ou justamente porque ouviu ela \n\nEu n\u00e3o conhecia a compositora que fez a trilha desse filme (Hildur Gudnadottir, uma islandesa) mas ela \u00e9 foda e eu n\u00e3o consigo parar de ouvir agorahttps:\/\/twitter.com\/omelete\/status\/1181335896303509515\u00a0\u2026","timestamp":1570488086000,"timestamp_epochs":1570488086,"tweet_id":"1181338773382139905","tweet_url":"\/arinoert\/status\/1181338773382139905","user_id":"69065561","username":"arinoert"},{"fullname":"ari noert","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Quem fez a anima\u00e7\u00e3o foi um artista que chama Rino Stefano e eu simplesmente amo<\/p>","is_retweet":0,"likes":12,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Quem fez a anima\u00e7\u00e3o foi um artista que chama Rino Stefano e eu simplesmente amo","timestamp":1570487734000,"timestamp_epochs":1570487734,"tweet_id":"1181337297100447744","tweet_url":"\/arinoert\/status\/1181337297100447744","user_id":"69065561","username":"arinoert"},{"fullname":"ari noert","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">\u201cSacrif\u00edcio de Isaac\u201d uma pintura de 1603 feita pelo Caravaggio, s\u00f3 que em movimento<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/bap13InaRR\">pic.twitter.com\/bap13InaRR<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":62,"replies":2,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":14,"text":"\u201cSacrif\u00edcio de Isaac\u201d uma pintura de 1603 feita pelo Caravaggio, s\u00f3 que em movimentopic.twitter.com\/bap13InaRR","timestamp":1570487648000,"timestamp_epochs":1570487648,"tweet_id":"1181336934712524803","tweet_url":"\/arinoert\/status\/1181336934712524803","user_id":"69065561","username":"arinoert"},{"fullname":"Art. \ud83c\udfa8","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Francisco de Goya, El Aquelarre.<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/XgcQDv9E1Z\">pic.twitter.com\/XgcQDv9E1Z<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":1109,"replies":0,"retweet_id":"1181331483509825536","retweeter_userid":"69065561","retweeter_username":"arinoert","retweets":475,"text":"Francisco de Goya, El Aquelarre.pic.twitter.com\/XgcQDv9E1Z","timestamp":1570486113000,"timestamp_epochs":1570486113,"tweet_id":"1181330497986863104","tweet_url":"\/storiadellart\/status\/1181330497986863104","user_id":"781877176245379072","username":"storiadellart"},{"fullname":"ari noert","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Das minhas fotos editadas mesmo acho que eu s\u00f3 tenho essa que foi feita com ela<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/TbOllSA6k3\">pic.twitter.com\/TbOllSA6k3<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":9,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Das minhas fotos editadas mesmo acho que eu s\u00f3 tenho essa que foi feita com elapic.twitter.com\/TbOllSA6k3","timestamp":1570484084000,"timestamp_epochs":1570484084,"tweet_id":"1181321986485686272","tweet_url":"\/arinoert\/status\/1181321986485686272","user_id":"69065561","username":"arinoert"},{"fullname":"ari noert","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Umas fotos aqui com nenhuma edi\u00e7\u00e3o que eu fiz com ela:<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/AzUFQOZRuH\">pic.twitter.com\/AzUFQOZRuH<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":11,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":1,"text":"Umas fotos aqui com nenhuma edi\u00e7\u00e3o que eu fiz com ela:pic.twitter.com\/AzUFQOZRuH","timestamp":1570483990000,"timestamp_epochs":1570483990,"tweet_id":"1181321591835242497","tweet_url":"\/arinoert\/status\/1181321591835242497","user_id":"69065561","username":"arinoert"},{"fullname":"ari noert","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Pessoal estou vendendo minha lente Canon EF 85mm f\/1.8 que foi pouqu\u00edssimo usada e est\u00e1 perfeita \n\nEla \u00e9 muito boa muito linda e vai te fazer muito feliz com certeza \n\nMe manda DM pra mais informa\u00e7\u00f5es!<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/7kpQhWndah\">pic.twitter.com\/7kpQhWndah<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":36,"replies":6,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":19,"text":"Pessoal estou vendendo minha lente Canon EF 85mm f\/1.8 que foi pouqu\u00edssimo usada e est\u00e1 perfeita \n\nEla \u00e9 muito boa muito linda e vai te fazer muito feliz com certeza \n\nMe manda DM pra mais informa\u00e7\u00f5es!pic.twitter.com\/7kpQhWndah","timestamp":1570482200000,"timestamp_epochs":1570482200,"tweet_id":"1181314087592050700","tweet_url":"\/arinoert\/status\/1181314087592050700","user_id":"69065561","username":"arinoert"},{"fullname":"ari noert","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">Eu fico feliz demais de saber que o Roberto Ferri vive na mesma \u00e9poca que eu e pinta t\u00e3o bem assim \n\nE usa Instagram!\n\n<a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http:\/\/instagram.com\/robertoferri_italianpainter\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/WHVcrdoUkS\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http:\/\/instagram.com\/robertoferri_italianpainter\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">http:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">instagram.com\/robertoferri_i<\/span><span class=\"invisible\">talianpainter<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/Bibliocuriosa\/status\/1138932488934502400\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/y5tSyo5aQ6\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/Bibliocuriosa\/status\/1138932488934502400\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/Bibliocuriosa\/<\/span><span class=\"invisible\">status\/1138932488934502400<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":41,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":5,"text":"Eu fico feliz demais de saber que o Roberto Ferri vive na mesma \u00e9poca que eu e pinta t\u00e3o bem assim \n\nE usa Instagram!\n\nhttp:\/\/instagram.com\/robertoferri_italianpainter\u00a0\u2026https:\/\/twitter.com\/Bibliocuriosa\/status\/1138932488934502400\u00a0\u2026","timestamp":1570415640000,"timestamp_epochs":1570415640,"tweet_id":"1181034914168397824","tweet_url":"\/arinoert\/status\/1181034914168397824","user_id":"69065561","username":"arinoert"},{"fullname":"Spooky Arthur\ud83d\udc7d","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">cortei o cabelo, gostaram?<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/Bibliocuriosa\/status\/1180991123357143040\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/hfPKHz7GbE\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/Bibliocuriosa\/status\/1180991123357143040\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/Bibliocuriosa\/<\/span><span class=\"invisible\">status\/1180991123357143040<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":475,"replies":3,"retweet_id":"1181014718946906113","retweeter_userid":"69065561","retweeter_username":"arinoert","retweets":129,"text":"cortei o cabelo, gostaram?https:\/\/twitter.com\/Bibliocuriosa\/status\/1180991123357143040\u00a0\u2026","timestamp":1570406333000,"timestamp_epochs":1570406333,"tweet_id":"1180995877705568257","tweet_url":"\/art1a3t\/status\/1180995877705568257","user_id":"743435270536728576","username":"art1a3t"},{"fullname":"ari noert","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">A fotografia, a trilha e a interpreta\u00e7\u00e3o do Joaquin foram 100% impec\u00e1veis \n\nJ\u00e1 \u00e9 um dos meus filmes favoritos<\/p>","is_retweet":0,"likes":12,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"A fotografia, a trilha e a interpreta\u00e7\u00e3o do Joaquin foram 100% impec\u00e1veis \n\nJ\u00e1 \u00e9 um dos meus filmes favoritos","timestamp":1570409698000,"timestamp_epochs":1570409698,"tweet_id":"1181009991219716096","tweet_url":"\/arinoert\/status\/1181009991219716096","user_id":"69065561","username":"arinoert"},{"fullname":"ari noert","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Acabei de assistir Joker e to sem palavras \n\u00c9 meu personagem favorito tem muito tempo e eu tava com medo de ser ruim mas cara, \u00e9 PERFEITO<\/p>","is_retweet":0,"likes":26,"replies":2,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":1,"text":"Acabei de assistir Joker e to sem palavras \n\u00c9 meu personagem favorito tem muito tempo e eu tava com medo de ser ruim mas cara, \u00e9 PERFEITO","timestamp":1570409602000,"timestamp_epochs":1570409602,"tweet_id":"1181009588566536192","tweet_url":"\/arinoert\/status\/1181009588566536192","user_id":"69065561","username":"arinoert"},{"fullname":"ari noert","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Aparentemente eu tenho uma coisa com fotografar pessoas de amarelo no meio de multid\u00f5es<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/xbFBwtsKXg\">pic.twitter.com\/xbFBwtsKXg<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":29,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":5,"text":"Aparentemente eu tenho uma coisa com fotografar pessoas de amarelo no meio de multid\u00f5espic.twitter.com\/xbFBwtsKXg","timestamp":1570397684000,"timestamp_epochs":1570397684,"tweet_id":"1180959601598091264","tweet_url":"\/arinoert\/status\/1180959601598091264","user_id":"69065561","username":"arinoert"},{"fullname":"ari noert","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Achei essa foto hoje tamb\u00e9m perdida no meio das que fiz em Tokyo no ano passado e agora n\u00e3o consigo parar de olhar pra ela<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/sJdjtRN7b6\">pic.twitter.com\/sJdjtRN7b6<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":102,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":8,"text":"Achei essa foto hoje tamb\u00e9m perdida no meio das que fiz em Tokyo no ano passado e agora n\u00e3o consigo parar de olhar pra elapic.twitter.com\/sJdjtRN7b6","timestamp":1570397484000,"timestamp_epochs":1570397484,"tweet_id":"1180958762045181953","tweet_url":"\/arinoert\/status\/1180958762045181953","user_id":"69065561","username":"arinoert"},{"fullname":"yodinha tomando uma brahma deprimida pela faculdad","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">esse paralelo \u00e9 t\u00e3o melhor pra quem fala portugu\u00eas...<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/LostInFilm\/status\/1180249740472147974\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/UOx54N9eTL\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/LostInFilm\/status\/1180249740472147974\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/LostInFilm\/sta<\/span><span class=\"invisible\">tus\/1180249740472147974<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":20791,"replies":81,"retweet_id":"1180923807403565057","retweeter_userid":"69065561","retweeter_username":"arinoert","retweets":5448,"text":"esse paralelo \u00e9 t\u00e3o melhor pra quem fala portugu\u00eas...https:\/\/twitter.com\/LostInFilm\/status\/1180249740472147974\u00a0\u2026","timestamp":1570296044000,"timestamp_epochs":1570296044,"tweet_id":"1180533292791193600","tweet_url":"\/magiantigo\/status\/1180533292791193600","user_id":"4707729801","username":"magiantigo"},{"fullname":"ari noert","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">A segunda foto foi naquele dia que o c\u00e9u ficou escuro as 15h da tarde\nEu tinha acabado de ir buscar minha primeira lente zoom e as fotos ficaram estranhas demais <img alt=\"\ud83d\ude43\" aria-label=\"Emoji: Cara de cabe\u00e7a para baixo\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f643.png\" title=\"Cara de cabe\u00e7a para baixo\"\/><\/p>","is_retweet":0,"likes":11,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"A segunda foto foi naquele dia que o c\u00e9u ficou escuro as 15h da tarde\nEu tinha acabado de ir buscar minha primeira lente zoom e as fotos ficaram estranhas demais ","timestamp":1570379235000,"timestamp_epochs":1570379235,"tweet_id":"1180882220254453761","tweet_url":"\/arinoert\/status\/1180882220254453761","user_id":"69065561","username":"arinoert"},{"fullname":"ari noert","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Achei fotos aleat\u00f3rias que fiz de S\u00e3o Paulo durante o dia<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/7yIMYCWd7t\">pic.twitter.com\/7yIMYCWd7t<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":95,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":12,"text":"Achei fotos aleat\u00f3rias que fiz de S\u00e3o Paulo durante o diapic.twitter.com\/7yIMYCWd7t","timestamp":1570379171000,"timestamp_epochs":1570379171,"tweet_id":"1180881949746978816","tweet_url":"\/arinoert\/status\/1180881949746978816","user_id":"69065561","username":"arinoert"},{"fullname":"ari noert","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">As cores e a cena toda me causam umas mil sensa\u00e7\u00f5es e a hist\u00f3ria do pr\u00f3prio Chatterton j\u00e1 bate close to home pra mim<\/p>","is_retweet":0,"likes":8,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"As cores e a cena toda me causam umas mil sensa\u00e7\u00f5es e a hist\u00f3ria do pr\u00f3prio Chatterton j\u00e1 bate close to home pra mim","timestamp":1570224069000,"timestamp_epochs":1570224069,"tweet_id":"1180231406590582785","tweet_url":"\/arinoert\/status\/1180231406590582785","user_id":"69065561","username":"arinoert"},{"fullname":"ari noert","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Essa pintura do Henry Wallis vai ser sempre uma das coisas mais impressionantes que eu j\u00e1 vi na arte \n\n\u00c9 a vis\u00e3o dele de como foi a morte do Thomas Chatterton, um poeta ingl\u00eas que se matou aos 17 anos, tomando veneno<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/xZKeUJ4Elu\">pic.twitter.com\/xZKeUJ4Elu<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":49,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":4,"text":"Essa pintura do Henry Wallis vai ser sempre uma das coisas mais impressionantes que eu j\u00e1 vi na arte \n\n\u00c9 a vis\u00e3o dele de como foi a morte do Thomas Chatterton, um poeta ingl\u00eas que se matou aos 17 anos, tomando venenopic.twitter.com\/xZKeUJ4Elu","timestamp":1570223974000,"timestamp_epochs":1570223974,"tweet_id":"1180231006986674176","tweet_url":"\/arinoert\/status\/1180231006986674176","user_id":"69065561","username":"arinoert"},{"fullname":"ari noert","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Meu senhor eu sou literalmente o homem mais homem que j\u00e1 conheci, a testosterona me da problemas por excesso e to aqui de macacaozinho e presilha no cabelo \n\nE levo minha doga pra passear bem feliz \n\nVai se tratar \u00f4 coisa ruim<\/p>","is_retweet":0,"likes":23,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":1,"text":"Meu senhor eu sou literalmente o homem mais homem que j\u00e1 conheci, a testosterona me da problemas por excesso e to aqui de macacaozinho e presilha no cabelo \n\nE levo minha doga pra passear bem feliz \n\nVai se tratar \u00f4 coisa ruim","timestamp":1570223429000,"timestamp_epochs":1570223429,"tweet_id":"1180228722454142976","tweet_url":"\/arinoert\/status\/1180228722454142976","user_id":"69065561","username":"arinoert"},{"fullname":"ari noert","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Um cara na mesa ao lado do caf\u00e9 que eu estou falando alt\u00edssimo que:\n\nEle tem um cachorro mas n\u00e3o leva ele pra passear porque homem que leva bicho pra passear n\u00e3o \u00e9 homem de verdade, \u00e9 boiola\n\n???<\/p>","is_retweet":0,"likes":31,"replies":2,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Um cara na mesa ao lado do caf\u00e9 que eu estou falando alt\u00edssimo que:\n\nEle tem um cachorro mas n\u00e3o leva ele pra passear porque homem que leva bicho pra passear n\u00e3o \u00e9 homem de verdade, \u00e9 boiola\n\n???","timestamp":1570223297000,"timestamp_epochs":1570223297,"tweet_id":"1180228166192906248","tweet_url":"\/arinoert\/status\/1180228166192906248","user_id":"69065561","username":"arinoert"},{"fullname":"The SMUT Project","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"en\">The Witch\u2019s Sabbath (1880) - Luis Ricardo Falero<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/gcTQYnXQ7b\">pic.twitter.com\/gcTQYnXQ7b<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":7825,"replies":25,"retweet_id":"1180007172685606913","retweeter_userid":"69065561","retweeter_username":"arinoert","retweets":2215,"text":"The Witch\u2019s Sabbath (1880) - Luis Ricardo Faleropic.twitter.com\/gcTQYnXQ7b","timestamp":1570147835000,"timestamp_epochs":1570147835,"tweet_id":"1179911657432240128","tweet_url":"\/SMUTProject\/status\/1179911657432240128","user_id":"901915128320233472","username":"SMUTProject"},{"fullname":"ari noert","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Nesse clima eu descobri que minha estante de livros t\u00e1 cheia de formiga, surtei e decidi ir pra cama \nE a\u00ed o abajur n\u00e3o quer mais ligar, assim DO NADA \n\n\u00c9 isso amigos, adeus \n\nS\u00f3 to esperando o esp\u00edrito do Raphael Sanzio se revelar aqui e me matar da mesma coisa que ele morreu<\/p>","is_retweet":0,"likes":9,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":1,"text":"Nesse clima eu descobri que minha estante de livros t\u00e1 cheia de formiga, surtei e decidi ir pra cama \nE a\u00ed o abajur n\u00e3o quer mais ligar, assim DO NADA \n\n\u00c9 isso amigos, adeus \n\nS\u00f3 to esperando o esp\u00edrito do Raphael Sanzio se revelar aqui e me matar da mesma coisa que ele morreu","timestamp":1570169419000,"timestamp_epochs":1570169419,"tweet_id":"1180002185259753472","tweet_url":"\/arinoert\/status\/1180002185259753472","user_id":"69065561","username":"arinoert"},{"fullname":"ari noert","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Dois meses que mudei pra esse ap e n\u00e3o tenho uma noite tranquila de sono \nOu \u00e9 a crian\u00e7a gritando ou uma sensa\u00e7\u00e3o ruim que v\u00e3o invadir aqui \n\nE agora isso \nCom o b\u00f4nus que a cachorra t\u00e1 rosnando olhando pra porta agora<\/p>","is_retweet":0,"likes":7,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Dois meses que mudei pra esse ap e n\u00e3o tenho uma noite tranquila de sono \nOu \u00e9 a crian\u00e7a gritando ou uma sensa\u00e7\u00e3o ruim que v\u00e3o invadir aqui \n\nE agora isso \nCom o b\u00f4nus que a cachorra t\u00e1 rosnando olhando pra porta agora","timestamp":1570166304000,"timestamp_epochs":1570166304,"tweet_id":"1179989123446300674","tweet_url":"\/arinoert\/status\/1179989123446300674","user_id":"69065561","username":"arinoert"},{"fullname":"ari noert","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Eu disse que poderia ser uma crian\u00e7a do andar de cima do meu que chora e grita o tempo todo e me perturba muito \n\nE a\u00ed ele\n- mas n\u00e3o tem crian\u00e7a nenhuma l\u00e1 \n\n\u00c9 O QUE MO\u00c7O<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/wMNLvrs1Ri\">pic.twitter.com\/wMNLvrs1Ri<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":16,"replies":2,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Eu disse que poderia ser uma crian\u00e7a do andar de cima do meu que chora e grita o tempo todo e me perturba muito \n\nE a\u00ed ele\n- mas n\u00e3o tem crian\u00e7a nenhuma l\u00e1 \n\n\u00c9 O QUE MO\u00c7Opic.twitter.com\/wMNLvrs1Ri","timestamp":1570165821000,"timestamp_epochs":1570165821,"tweet_id":"1179987096536256529","tweet_url":"\/arinoert\/status\/1179987096536256529","user_id":"69065561","username":"arinoert"},{"fullname":"ari noert","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Segunda vez que eles reclamam que tem alguma coisa pulando aqui e eu n\u00e3o fa\u00e7o barulho nenhum \n\nClaramente tem um fantasma nesse ap e eu vou dormir COMO agora<\/p>","is_retweet":0,"likes":8,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Segunda vez que eles reclamam que tem alguma coisa pulando aqui e eu n\u00e3o fa\u00e7o barulho nenhum \n\nClaramente tem um fantasma nesse ap e eu vou dormir COMO agora","timestamp":1570165727000,"timestamp_epochs":1570165727,"tweet_id":"1179986700233314304","tweet_url":"\/arinoert\/status\/1179986700233314304","user_id":"69065561","username":"arinoert"},{"fullname":"ari noert","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">O porteiro do meu pr\u00e9dio liga essas hora me da um sustao da porra pra dizer que os vizinhos do andar debaixo est\u00e3o reclamando que tem algu\u00e9m jogando BOLA na minha casa e fazendo barulho \n\nMas s\u00f3 tem eu e a cachorra no ap, dormindo deitados e t\u00e1 tudo sil\u00eancio \n\nEU TO????<\/p>","is_retweet":0,"likes":30,"replies":5,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":1,"text":"O porteiro do meu pr\u00e9dio liga essas hora me da um sustao da porra pra dizer que os vizinhos do andar debaixo est\u00e3o reclamando que tem algu\u00e9m jogando BOLA na minha casa e fazendo barulho \n\nMas s\u00f3 tem eu e a cachorra no ap, dormindo deitados e t\u00e1 tudo sil\u00eancio \n\nEU TO????","timestamp":1570165681000,"timestamp_epochs":1570165681,"tweet_id":"1179986509769912320","tweet_url":"\/arinoert\/status\/1179986509769912320","user_id":"69065561","username":"arinoert"},{"fullname":"Memes Para Plebeus Ociosos","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"in\">Evropa, 1340<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/ntdG5Of7qC\">pic.twitter.com\/ntdG5Of7qC<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":11552,"replies":179,"retweet_id":"1179936250998018048","retweeter_userid":"69065561","retweeter_username":"arinoert","retweets":4046,"text":"Evropa, 1340pic.twitter.com\/ntdG5Of7qC","timestamp":1570034236000,"timestamp_epochs":1570034236,"tweet_id":"1179435187916201984","tweet_url":"\/PlebeusOciosos\/status\/1179435187916201984","user_id":"1023008654910476288","username":"PlebeusOciosos"},{"fullname":"\u2744KURO\u2744","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"en\">A message from my cat.<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/7EBN6ZojE5\">pic.twitter.com\/7EBN6ZojE5<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":37818,"replies":112,"retweet_id":"1179925581422563328","retweeter_userid":"69065561","retweeter_username":"arinoert","retweets":19554,"text":"A message from my cat.pic.twitter.com\/7EBN6ZojE5","timestamp":1570084094000,"timestamp_epochs":1570084094,"tweet_id":"1179644308250615808","tweet_url":"\/kurosixx\/status\/1179644308250615808","user_id":"1252613826","username":"kurosixx"},{"fullname":"elysa","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"en\">spooky hours: OPEN<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/arinoert\/status\/1179527914909556736\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/QIAtlLNHZQ\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/arinoert\/status\/1179527914909556736\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/arinoert\/statu<\/span><span class=\"invisible\">s\/1179527914909556736<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":1,"replies":1,"retweet_id":"1179588340305317888","retweeter_userid":"69065561","retweeter_username":"arinoert","retweets":1,"text":"spooky hours: OPENhttps:\/\/twitter.com\/arinoert\/status\/1179527914909556736\u00a0\u2026","timestamp":1570068793000,"timestamp_epochs":1570068793,"tweet_id":"1179580129275629573","tweet_url":"\/zombiella_\/status\/1179580129275629573","user_id":"45202855","username":"zombiella_"},{"fullname":"ari noert","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Os gregos voltaram a rezar pros deuses antigos por\u00e9m mal sabem eles que j\u00e1 to aqui firme e forte no culto tomando varias garrafinha de vinho em honra ao deus Dioniso<\/p>","is_retweet":0,"likes":25,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":1,"text":"Os gregos voltaram a rezar pros deuses antigos por\u00e9m mal sabem eles que j\u00e1 to aqui firme e forte no culto tomando varias garrafinha de vinho em honra ao deus Dioniso","timestamp":1570060968000,"timestamp_epochs":1570060968,"tweet_id":"1179547311803895808","tweet_url":"\/arinoert\/status\/1179547311803895808","user_id":"69065561","username":"arinoert"},{"fullname":"Hist\u00f3ria No Paint","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Imaginando Zeus quando recebeu a primeira ora\u00e7\u00e3o\n\"POSEIDON ACORDA, TEMOS UMA ORA\u00c7\u00c3O\"<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/www.historianopaint.com\/2019\/03\/gregos-voltam-rezar-aos-deuses-antigos.html?fbclid=IwAR1zfYqLi249gdTxC4ju8I4Z_fgBGDIyMA_V26iJQng3_8md0qNhMDXXcSo\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/sRZNYMOPRZ\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/www.historianopaint.com\/2019\/03\/gregos-voltam-rezar-aos-deuses-antigos.html?fbclid=IwAR1zfYqLi249gdTxC4ju8I4Z_fgBGDIyMA_V26iJQng3_8md0qNhMDXXcSo\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/www.<\/span><span class=\"js-display-url\">historianopaint.com\/2019\/03\/gregos<\/span><span class=\"invisible\">-voltam-rezar-aos-deuses-antigos.html?fbclid=IwAR1zfYqLi249gdTxC4ju8I4Z_fgBGDIyMA_V26iJQng3_8md0qNhMDXXcSo<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":29909,"replies":292,"retweet_id":"1179544766930980869","retweeter_userid":"69065561","retweeter_username":"arinoert","retweets":7277,"text":"Imaginando Zeus quando recebeu a primeira ora\u00e7\u00e3o\n\"POSEIDON ACORDA, TEMOS UMA ORA\u00c7\u00c3O\"https:\/\/www.historianopaint.com\/2019\/03\/gregos-voltam-rezar-aos-deuses-antigos.html?fbclid=IwAR1zfYqLi249gdTxC4ju8I4Z_fgBGDIyMA_V26iJQng3_8md0qNhMDXXcSo\u00a0\u2026","timestamp":1570056995000,"timestamp_epochs":1570056995,"tweet_id":"1179530648316530688","tweet_url":"\/HistoriaNoPaint\/status\/1179530648316530688","user_id":"2822845639","username":"HistoriaNoPaint"},{"fullname":"masterpiece","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"en\">Apollo and Athena on a full moon at the Academy of Athens<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/MHirIKa8Qx\">pic.twitter.com\/MHirIKa8Qx<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":6555,"replies":6,"retweet_id":"1179542469421207552","retweeter_userid":"69065561","retweeter_username":"arinoert","retweets":2310,"text":"Apollo and Athena on a full moon at the Academy of Athenspic.twitter.com\/MHirIKa8Qx","timestamp":1570045173000,"timestamp_epochs":1570045173,"tweet_id":"1179481063631884288","tweet_url":"\/capoIavoro\/status\/1179481063631884288","user_id":"1116955406","username":"capoIavoro"},{"fullname":"ari noert","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Apesar de ter descoberto o lugar a hist\u00f3ria do meu pai me assusta tanto quanto deve ter assustado ele\n\nE at\u00e9 hoje quando o elevador para e vai abrir eu penso por um segundo o que eu faria se do nada aparecessem os tais t\u00faneis do mercado modelo<\/p>","is_retweet":0,"likes":17,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Apesar de ter descoberto o lugar a hist\u00f3ria do meu pai me assusta tanto quanto deve ter assustado ele\n\nE at\u00e9 hoje quando o elevador para e vai abrir eu penso por um segundo o que eu faria se do nada aparecessem os tais t\u00faneis do mercado modelo","timestamp":1570058635000,"timestamp_epochs":1570058635,"tweet_id":"1179537525863538689","tweet_url":"\/arinoert\/status\/1179537525863538689","user_id":"69065561","username":"arinoert"},{"fullname":"ari noert","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">At\u00e9 onde pesquisei, essa coisa dos escravos \u00e9 s\u00f3 folclore mesmo, os t\u00faneis eram dep\u00f3sitos (o Mercado era antigamente uma alf\u00e2ndega) e foram desativados justamente por alagar \n\nEles s\u00e3o abertos \u00e0 visita\u00e7\u00e3o, no entanto<\/p>","is_retweet":0,"likes":12,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"At\u00e9 onde pesquisei, essa coisa dos escravos \u00e9 s\u00f3 folclore mesmo, os t\u00faneis eram dep\u00f3sitos (o Mercado era antigamente uma alf\u00e2ndega) e foram desativados justamente por alagar \n\nEles s\u00e3o abertos \u00e0 visita\u00e7\u00e3o, no entanto","timestamp":1570058532000,"timestamp_epochs":1570058532,"tweet_id":"1179537093913186304","tweet_url":"\/arinoert\/status\/1179537093913186304","user_id":"69065561","username":"arinoert"},{"fullname":"ari noert","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Eu sinto medo s\u00f3 de olhar as fotos, imagino meu pai naquela situa\u00e7\u00e3o espec\u00edfica o que sentiu \n\nAinda existe um folclore sobre escravos que eram presos ali pra morrerem afogados j\u00e1 que os t\u00faneis alagam<\/p>","is_retweet":0,"likes":10,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Eu sinto medo s\u00f3 de olhar as fotos, imagino meu pai naquela situa\u00e7\u00e3o espec\u00edfica o que sentiu \n\nAinda existe um folclore sobre escravos que eram presos ali pra morrerem afogados j\u00e1 que os t\u00faneis alagam","timestamp":1570058444000,"timestamp_epochs":1570058444,"tweet_id":"1179536723522588672","tweet_url":"\/arinoert\/status\/1179536723522588672","user_id":"69065561","username":"arinoert"},{"fullname":"ari noert","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">J\u00e1 adulto e anos depois da morte do meu pai foi que, conversando com uma pessoa que contava de uma viagem \u00e0 Salvador, eu dei um pul\u00e3o quando ouvi a palavra \u201cT\u00daNEIS\u201d\n\nE a\u00ed fui pesquisar... e eles existem \nEst\u00e3o no subsolo do Mercado Modelo de Salvador<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/iuSUYeDDGG\">pic.twitter.com\/iuSUYeDDGG<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":24,"replies":2,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"J\u00e1 adulto e anos depois da morte do meu pai foi que, conversando com uma pessoa que contava de uma viagem \u00e0 Salvador, eu dei um pul\u00e3o quando ouvi a palavra \u201cT\u00daNEIS\u201d\n\nE a\u00ed fui pesquisar... e eles existem \nEst\u00e3o no subsolo do Mercado Modelo de Salvadorpic.twitter.com\/iuSUYeDDGG","timestamp":1570058350000,"timestamp_epochs":1570058350,"tweet_id":"1179536328825933824","tweet_url":"\/arinoert\/status\/1179536328825933824","user_id":"69065561","username":"arinoert"},{"fullname":"ari noert","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Em resumo ele achou minha fam\u00edlia e sobreviveu mas o trauma do elevador ficou e ningu\u00e9m NUNCA acreditou na hist\u00f3ria dele \n\nEu crian\u00e7a morria de medo mas n\u00e3o acreditava kk \nE ele ficava triste e tentava desenhar os t\u00faneis quando contava, mas s\u00f3 zoavam ele mesmo<\/p>","is_retweet":0,"likes":14,"replies":3,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Em resumo ele achou minha fam\u00edlia e sobreviveu mas o trauma do elevador ficou e ningu\u00e9m NUNCA acreditou na hist\u00f3ria dele \n\nEu crian\u00e7a morria de medo mas n\u00e3o acreditava kk \nE ele ficava triste e tentava desenhar os t\u00faneis quando contava, mas s\u00f3 zoavam ele mesmo","timestamp":1570058134000,"timestamp_epochs":1570058134,"tweet_id":"1179535422235578369","tweet_url":"\/arinoert\/status\/1179535422235578369","user_id":"69065561","username":"arinoert"},{"fullname":"ari noert","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Mas a porta do elevador n\u00e3o fechava, ele n\u00e3o se mexia mesmo apertando os bot\u00f5es, e meu pai n\u00e3o sabia dizer quanto tempo ficou preso la olhando aquilo \n\nO elevador s\u00f3 andou quando algu\u00e9m chamou em outro andar e ai papai j\u00e1 tinha vomitado tudo e voltou pro mercado em p\u00e2nico<\/p>","is_retweet":0,"likes":11,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Mas a porta do elevador n\u00e3o fechava, ele n\u00e3o se mexia mesmo apertando os bot\u00f5es, e meu pai n\u00e3o sabia dizer quanto tempo ficou preso la olhando aquilo \n\nO elevador s\u00f3 andou quando algu\u00e9m chamou em outro andar e ai papai j\u00e1 tinha vomitado tudo e voltou pro mercado em p\u00e2nico","timestamp":1570057877000,"timestamp_epochs":1570057877,"tweet_id":"1179534345570312192","tweet_url":"\/arinoert\/status\/1179534345570312192","user_id":"69065561","username":"arinoert"},{"fullname":"ari noert","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Quando ele finalmente parou, a porta abriu um pouco, suficiente pra ele ver que n\u00e3o era o t\u00e9rreo \nMas uma coisa muitooo horr\u00edvel \n\nUma luz fraca em cima de uma passarela meio dentro da \u00e1gua preta com t\u00faneis - muitos t\u00faneis - altos e escuros demais \n\nEle dizia que gritou<\/p>","is_retweet":0,"likes":11,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Quando ele finalmente parou, a porta abriu um pouco, suficiente pra ele ver que n\u00e3o era o t\u00e9rreo \nMas uma coisa muitooo horr\u00edvel \n\nUma luz fraca em cima de uma passarela meio dentro da \u00e1gua preta com t\u00faneis - muitos t\u00faneis - altos e escuros demais \n\nEle dizia que gritou","timestamp":1570057770000,"timestamp_epochs":1570057770,"tweet_id":"1179533895752138752","tweet_url":"\/arinoert\/status\/1179533895752138752","user_id":"69065561","username":"arinoert"},{"fullname":"ari noert","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">E a\u00ed que vem a parte da hist\u00f3ria que me apavorou por anos \n\nO elevador era lento e no dia tava super quente, dentro dele parecia o inferno \n\nPapai come\u00e7ou a passar mal de verdade, tonturas e tal\nDisparou a apertar todos os bot\u00f5es pra tentar pedir ajuda \n\nE nada<\/p>","is_retweet":0,"likes":11,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"E a\u00ed que vem a parte da hist\u00f3ria que me apavorou por anos \n\nO elevador era lento e no dia tava super quente, dentro dele parecia o inferno \n\nPapai come\u00e7ou a passar mal de verdade, tonturas e tal\nDisparou a apertar todos os bot\u00f5es pra tentar pedir ajuda \n\nE nada","timestamp":1570057526000,"timestamp_epochs":1570057526,"tweet_id":"1179532874950819841","tweet_url":"\/arinoert\/status\/1179532874950819841","user_id":"69065561","username":"arinoert"},{"fullname":"ari noert","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Ele tinha ACABADO de ver uma pessoa entrar, n\u00e3o tinha como o elevador ser t\u00e3o r\u00e1pido assim, mas no desespero ele ignorou o fato e entrou, apertou o que acreditava ser o t\u00e9rreo e ficou torcendo pra ningu\u00e9m mais entrar\n\nPorque ele precisava demais soltar uns pum<\/p>","is_retweet":0,"likes":10,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Ele tinha ACABADO de ver uma pessoa entrar, n\u00e3o tinha como o elevador ser t\u00e3o r\u00e1pido assim, mas no desespero ele ignorou o fato e entrou, apertou o que acreditava ser o t\u00e9rreo e ficou torcendo pra ningu\u00e9m mais entrar\n\nPorque ele precisava demais soltar uns pum","timestamp":1570057405000,"timestamp_epochs":1570057405,"tweet_id":"1179532364743098369","tweet_url":"\/arinoert\/status\/1179532364743098369","user_id":"69065561","username":"arinoert"},{"fullname":"ari noert","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Ele come\u00e7ou a entrar em p\u00e2nico de leve e a febre j\u00e1 tava realmente alta, ele ia desmaiar\n\nDa\u00ed ele viu um homem entrando em um lugar e achou que fosse um banheiro\n\nMas chegando l\u00e1 era um elevador estranho \nQue j\u00e1 abriu a porta logo que ele parou em frente... e estava vazio<\/p>","is_retweet":0,"likes":11,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Ele come\u00e7ou a entrar em p\u00e2nico de leve e a febre j\u00e1 tava realmente alta, ele ia desmaiar\n\nDa\u00ed ele viu um homem entrando em um lugar e achou que fosse um banheiro\n\nMas chegando l\u00e1 era um elevador estranho \nQue j\u00e1 abriu a porta logo que ele parou em frente... e estava vazio","timestamp":1570057291000,"timestamp_epochs":1570057291,"tweet_id":"1179531887062274049","tweet_url":"\/arinoert\/status\/1179531887062274049","user_id":"69065561","username":"arinoert"},{"fullname":"ari noert","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Nessa cidade (que anos depois eu descobri ser Salvador) tinha um mercado muito famoso e eles foram l\u00e1\n\nMeu pai tava com muita febre e bateu uma dor de barriga BRABA\nEle foi procurar um banheiro, n\u00e3o achou e pior... se perdeu da fam\u00edlia<\/p>","is_retweet":0,"likes":11,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Nessa cidade (que anos depois eu descobri ser Salvador) tinha um mercado muito famoso e eles foram l\u00e1\n\nMeu pai tava com muita febre e bateu uma dor de barriga BRABA\nEle foi procurar um banheiro, n\u00e3o achou e pior... se perdeu da fam\u00edlia","timestamp":1570057057000,"timestamp_epochs":1570057057,"tweet_id":"1179530905033089025","tweet_url":"\/arinoert\/status\/1179530905033089025","user_id":"69065561","username":"arinoert"},{"fullname":"ari noert","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">A insola\u00e7\u00e3o virou um combo com uma intoxica\u00e7\u00e3o alimentar e ele teve que ir pro hospital, ficou de cama uns dias, atrapalhou a viagem toda \n\nEle ficou bem triste com isso \nResolveu fingir que tava bem pra minha av\u00f3 relaxar e continuar de boas o passeio na cidade que eles estavam<\/p>","is_retweet":0,"likes":10,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"A insola\u00e7\u00e3o virou um combo com uma intoxica\u00e7\u00e3o alimentar e ele teve que ir pro hospital, ficou de cama uns dias, atrapalhou a viagem toda \n\nEle ficou bem triste com isso \nResolveu fingir que tava bem pra minha av\u00f3 relaxar e continuar de boas o passeio na cidade que eles estavam","timestamp":1570056823000,"timestamp_epochs":1570056823,"tweet_id":"1179529924564197378","tweet_url":"\/arinoert\/status\/1179529924564197378","user_id":"69065561","username":"arinoert"},{"fullname":"ari noert","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Ele contava que a minha fam\u00edlia uma vez viajou pro \u201cnorte\u201d - meu pai era de fora de pra ele tudo pra cima de Minas Gerais era o \u201cnorte\u201d e pra baixo, a Argentina (?) - e ele amava o norte e foi feliz com minha av\u00f3 e tios\n \nE tudo deu certo na viagem \n\nAt\u00e9 ele pegar uma insola\u00e7\u00e3o<\/p>","is_retweet":0,"likes":12,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Ele contava que a minha fam\u00edlia uma vez viajou pro \u201cnorte\u201d - meu pai era de fora de pra ele tudo pra cima de Minas Gerais era o \u201cnorte\u201d e pra baixo, a Argentina (?) - e ele amava o norte e foi feliz com minha av\u00f3 e tios\n \nE tudo deu certo na viagem \n\nAt\u00e9 ele pegar uma insola\u00e7\u00e3o","timestamp":1570056608000,"timestamp_epochs":1570056608,"tweet_id":"1179529023229177857","tweet_url":"\/arinoert\/status\/1179529023229177857","user_id":"69065561","username":"arinoert"},{"fullname":"ari noert","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">N\u00e3o sei porque hoje eu to lembrando de uma hist\u00f3ria muito sobrenatural que meu pai contava pra justificar o medo que ele tinha de elevadores\n\nEu morria de medo disso na inf\u00e2ncia e depois de adulto, ainda com medo, acabei descobrindo que era muito real \nVou tentar contar:<\/p>","is_retweet":0,"likes":50,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":8,"text":"N\u00e3o sei porque hoje eu to lembrando de uma hist\u00f3ria muito sobrenatural que meu pai contava pra justificar o medo que ele tinha de elevadores\n\nEu morria de medo disso na inf\u00e2ncia e depois de adulto, ainda com medo, acabei descobrindo que era muito real \nVou tentar contar:","timestamp":1570056344000,"timestamp_epochs":1570056344,"tweet_id":"1179527914909556736","tweet_url":"\/arinoert\/status\/1179527914909556736","user_id":"69065561","username":"arinoert"},{"fullname":"[17's nana] \ud83c\udf38","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">Puts essa mulher = tudo<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/arinoert\/status\/1179184918590570496\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/uSWzMda9rE\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/arinoert\/status\/1179184918590570496\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/arinoert\/statu<\/span><span class=\"invisible\">s\/1179184918590570496<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":4,"replies":1,"retweet_id":"1179523512119316480","retweeter_userid":"69065561","retweeter_username":"arinoert","retweets":1,"text":"Puts essa mulher = tudohttps:\/\/twitter.com\/arinoert\/status\/1179184918590570496\u00a0\u2026","timestamp":1570022544000,"timestamp_epochs":1570022544,"tweet_id":"1179386150546530308","tweet_url":"\/unicorniogothic\/status\/1179386150546530308","user_id":"730962144766889984","username":"unicorniogothic"},{"fullname":"laurete","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">perfei\u00e7\u00e3o<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/arinoert\/status\/1179184918590570496\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/et4dMzGXdF\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/arinoert\/status\/1179184918590570496\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/arinoert\/statu<\/span><span class=\"invisible\">s\/1179184918590570496<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":2,"replies":1,"retweet_id":"1179502968783159297","retweeter_userid":"69065561","retweeter_username":"arinoert","retweets":1,"text":"perfei\u00e7\u00e3ohttps:\/\/twitter.com\/arinoert\/status\/1179184918590570496\u00a0\u2026","timestamp":1570049254000,"timestamp_epochs":1570049254,"tweet_id":"1179498180251197440","tweet_url":"\/kkkklauraa\/status\/1179498180251197440","user_id":"4198107933","username":"kkkklauraa"},{"fullname":"ari noert","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Saori de capinha de chuva passando rapid\u00e3o na sua tl<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/oRCBNU5XVa\">pic.twitter.com\/oRCBNU5XVa<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":102,"replies":3,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":18,"text":"Saori de capinha de chuva passando rapid\u00e3o na sua tlpic.twitter.com\/oRCBNU5XVa","timestamp":1570049227000,"timestamp_epochs":1570049227,"tweet_id":"1179498066644258817","tweet_url":"\/arinoert\/status\/1179498066644258817","user_id":"69065561","username":"arinoert"},{"fullname":"S\u0336e\u0336u\u0336 \u0336P\u0336a\u0336v\u0336\u00e3\u0336o\u0336 \u0336F\u0336o\u0336i\u0336 \u0336C\u0336a\u0336n\u0336c\u0336e\u0336l\u0336a\u0336d\u0336o\u0336","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">Isso aqui, senhoras e senhores, \u00e9 ARTE<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/arinoert\/status\/1179184918590570496\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/tFydkWD24S\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/arinoert\/status\/1179184918590570496\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/arinoert\/statu<\/span><span class=\"invisible\">s\/1179184918590570496<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":7,"replies":1,"retweet_id":"1179494783192047616","retweeter_userid":"69065561","retweeter_username":"arinoert","retweets":2,"text":"Isso aqui, senhoras e senhores, \u00e9 ARTEhttps:\/\/twitter.com\/arinoert\/status\/1179184918590570496\u00a0\u2026","timestamp":1569985821000,"timestamp_epochs":1569985821,"tweet_id":"1179232120990044160","tweet_url":"\/gabepavao\/status\/1179232120990044160","user_id":"542808908","username":"gabepavao"},{"fullname":"ari noert","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Gostaria de aproveitar pra dizer que adoro o conceito anjo do crossfit da pintura cl\u00e1ssica<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/31XhxlwMhG\">pic.twitter.com\/31XhxlwMhG<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":21,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":2,"text":"Gostaria de aproveitar pra dizer que adoro o conceito anjo do crossfit da pintura cl\u00e1ssicapic.twitter.com\/31XhxlwMhG","timestamp":1569974888000,"timestamp_epochs":1569974888,"tweet_id":"1179186266660835334","tweet_url":"\/arinoert\/status\/1179186266660835334","user_id":"69065561","username":"arinoert"},{"fullname":"ari noert","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">A pintura do Cabanel que \u00e9 IMPOSS\u00cdVEL voc\u00ea n\u00e3o ter visto ainda na capa de algu\u00e9m aqui do site<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/IM0IC4wDVK\">pic.twitter.com\/IM0IC4wDVK<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":26,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"A pintura do Cabanel que \u00e9 IMPOSS\u00cdVEL voc\u00ea n\u00e3o ter visto ainda na capa de algu\u00e9m aqui do sitepic.twitter.com\/IM0IC4wDVK","timestamp":1569974619000,"timestamp_epochs":1569974619,"tweet_id":"1179185136971255808","tweet_url":"\/arinoert\/status\/1179185136971255808","user_id":"69065561","username":"arinoert"},{"fullname":"ari noert","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Eu vejo muito aquela pintura \u201cfallen angel\u201d do Cabanel e quis fazer uma foto inspirada nela \n\nS\u00f3 que diferente do L\u00facifer do Cabanel que chora porque foi expulso do c\u00e9u, o modelo aqui chorou porque era segunda feira 8 da manh\u00e3 \n\n(Gr\u00e3o\/sem gr\u00e3o)<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/y63nbJPjPv\">pic.twitter.com\/y63nbJPjPv<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":263,"replies":6,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":41,"text":"Eu vejo muito aquela pintura \u201cfallen angel\u201d do Cabanel e quis fazer uma foto inspirada nela \n\nS\u00f3 que diferente do L\u00facifer do Cabanel que chora porque foi expulso do c\u00e9u, o modelo aqui chorou porque era segunda feira 8 da manh\u00e3 \n\n(Gr\u00e3o\/sem gr\u00e3o)pic.twitter.com\/y63nbJPjPv","timestamp":1569974567000,"timestamp_epochs":1569974567,"tweet_id":"1179184918590570496","tweet_url":"\/arinoert\/status\/1179184918590570496","user_id":"69065561","username":"arinoert"},{"fullname":"ari noert","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Atualmente dura 10 dias e eu n\u00e3o tenho dinheiro pra fantasia e m\u00e1scara (muito menos pra pagar a entrada nos bailes eyes wide shut) mas se algu\u00e9m quiser me bancar em nome da ARTE eu aceito 100%<\/p>","is_retweet":0,"likes":6,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Atualmente dura 10 dias e eu n\u00e3o tenho dinheiro pra fantasia e m\u00e1scara (muito menos pra pagar a entrada nos bailes eyes wide shut) mas se algu\u00e9m quiser me bancar em nome da ARTE eu aceito 100%","timestamp":1569948025000,"timestamp_epochs":1569948025,"tweet_id":"1179073594787291136","tweet_url":"\/arinoert\/status\/1179073594787291136","user_id":"69065561","username":"arinoert"},{"fullname":"ari noert","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Quero ir no carnaval de Veneza e procurando sobre vi que em algum ponto da hist\u00f3ria ele chegou a durar 6 meses e as pessoas simplesmente n\u00e3o queriam tirar as m\u00e1scaras mais \n \nTiveram que baixar uma lei pra proibir elas ou os cara ia trabalhar todo dia vestido de pierrot (?)<\/p>","is_retweet":0,"likes":32,"replies":2,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":1,"text":"Quero ir no carnaval de Veneza e procurando sobre vi que em algum ponto da hist\u00f3ria ele chegou a durar 6 meses e as pessoas simplesmente n\u00e3o queriam tirar as m\u00e1scaras mais \n \nTiveram que baixar uma lei pra proibir elas ou os cara ia trabalhar todo dia vestido de pierrot (?)","timestamp":1569947136000,"timestamp_epochs":1569947136,"tweet_id":"1179069863781949440","tweet_url":"\/arinoert\/status\/1179069863781949440","user_id":"69065561","username":"arinoert"},{"fullname":"ari noert","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Halloween \u00fanica data importante do ano<\/p>","is_retweet":0,"likes":8,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":2,"text":"Halloween \u00fanica data importante do ano","timestamp":1569941184000,"timestamp_epochs":1569941184,"tweet_id":"1179044898667937796","tweet_url":"\/arinoert\/status\/1179044898667937796","user_id":"69065561","username":"arinoert"},{"fullname":"ari noert","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Dia primeiro de Outubro \n\nJa to assim<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/HsCwApbAst\">pic.twitter.com\/HsCwApbAst<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":44,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":11,"text":"Dia primeiro de Outubro \n\nJa to assimpic.twitter.com\/HsCwApbAst","timestamp":1569941089000,"timestamp_epochs":1569941089,"tweet_id":"1179044501781917697","tweet_url":"\/arinoert\/status\/1179044501781917697","user_id":"69065561","username":"arinoert"},{"fullname":"Krabat","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"und\">\u2727\"\n<a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https:\/\/www.patreon.com\/krabat\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/aBpmhsB43j\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/www.patreon.com\/krabat\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/www.<\/span><span class=\"js-display-url\">patreon.com\/krabat<\/span><span class=\"invisible\"><\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span><\/span><\/a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/Fpdw5PMI4E\">pic.twitter.com\/Fpdw5PMI4E<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":14772,"replies":36,"retweet_id":"1178485619720368129","retweeter_userid":"69065561","retweeter_username":"arinoert","retweets":3401,"text":"\u2727\"\nhttps:\/\/www.patreon.com\/krabat\u00a0pic.twitter.com\/Fpdw5PMI4E","timestamp":1569807434000,"timestamp_epochs":1569807434,"tweet_id":"1178483914114920449","tweet_url":"\/Krabat__\/status\/1178483914114920449","user_id":"793390497356062720","username":"Krabat__"},{"fullname":"ari noert","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Midsommar \u00e9 um filme perfeito e eu ri demais por\u00e9m queria mais foco em um personagem (o Rubin)<\/p>","is_retweet":0,"likes":1,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Midsommar \u00e9 um filme perfeito e eu ri demais por\u00e9m queria mais foco em um personagem (o Rubin)","timestamp":1569806523000,"timestamp_epochs":1569806523,"tweet_id":"1178480091711594497","tweet_url":"\/arinoert\/status\/1178480091711594497","user_id":"69065561","username":"arinoert"},{"fullname":"tatu fada rosa","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">misto de admira\u00e7\u00e3o &amp; medo<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/arinoert\/status\/1178388749757112320\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/AYTtSGjLxM\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/arinoert\/status\/1178388749757112320\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/arinoert\/statu<\/span><span class=\"invisible\">s\/1178388749757112320<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":8,"replies":0,"retweet_id":"1178417804233641984","retweeter_userid":"69065561","retweeter_username":"arinoert","retweets":2,"text":"misto de admira\u00e7\u00e3o & medohttps:\/\/twitter.com\/arinoert\/status\/1178388749757112320\u00a0\u2026","timestamp":1569786696000,"timestamp_epochs":1569786696,"tweet_id":"1178396931103563776","tweet_url":"\/baepsangry\/status\/1178396931103563776","user_id":"2750648999","username":"baepsangry"},{"fullname":"ari noert","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Eu amo o Caravaggio com todas as for\u00e7a mas se encontrasse ele em qualquer lugar eu ia come\u00e7ar a chorar (de medo)<\/p>","is_retweet":0,"likes":41,"replies":2,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":1,"text":"Eu amo o Caravaggio com todas as for\u00e7a mas se encontrasse ele em qualquer lugar eu ia come\u00e7ar a chorar (de medo)","timestamp":1569784878000,"timestamp_epochs":1569784878,"tweet_id":"1178389306311892994","tweet_url":"\/arinoert\/status\/1178389306311892994","user_id":"69065561","username":"arinoert"},{"fullname":"ari noert","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Hoje \u00e9 anivers\u00e1rio do Caravaggio, que na verdade se chamava Michelangelo, andava com uma faca e arrumava briga nos bar, matou um cara, conseguiu fugir e sempre usava garotos de programa de modelos, isso l\u00e1 nos 1500\n\nE entre uma facada e outra, ele pintava bem demais<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/lDXibM1uVT\">pic.twitter.com\/lDXibM1uVT<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":354,"replies":2,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":114,"text":"Hoje \u00e9 anivers\u00e1rio do Caravaggio, que na verdade se chamava Michelangelo, andava com uma faca e arrumava briga nos bar, matou um cara, conseguiu fugir e sempre usava garotos de programa de modelos, isso l\u00e1 nos 1500\n\nE entre uma facada e outra, ele pintava bem demaispic.twitter.com\/lDXibM1uVT","timestamp":1569784746000,"timestamp_epochs":1569784746,"tweet_id":"1178388749757112320","tweet_url":"\/arinoert\/status\/1178388749757112320","user_id":"69065561","username":"arinoert"},{"fullname":"Art UK","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"en\">Caravaggio was born <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/onthisday?src=hash\"><s>#<\/s><b>onthisday<\/b><\/a> in 1571 \u2013 learn about the life and works of 'the other Michelangelo'\n\n'The Supper at Emmaus' by Michelangelo Merisi da Caravaggio (1571\u20131610), <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"137645230\" dir=\"ltr\" href=\"\/NationalGallery\"><s>@<\/s><b>nationalgallery<\/b><\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":68,"replies":1,"retweet_id":"1178377331737579520","retweeter_userid":"69065561","retweeter_username":"arinoert","retweets":19,"text":"Caravaggio was born #onthisday in 1571 \u2013 learn about the life and works of 'the other Michelangelo'\n\n'The Supper at Emmaus' by Michelangelo Merisi da Caravaggio (1571\u20131610), @nationalgallery","timestamp":1569744600000,"timestamp_epochs":1569744600,"tweet_id":"1178220366042300416","tweet_url":"\/artukdotorg\/status\/1178220366042300416","user_id":"278096867","username":"artukdotorg"},{"fullname":"ari noert","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Eu vim em um bar de SP que chama drosophyla e eles tocam pet shop boys e talking heads \nAl\u00e9m de ter a melhor decora\u00e7\u00e3o \n\nMe apaixonei<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/KylG0eMOxU\">pic.twitter.com\/KylG0eMOxU<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":57,"replies":7,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":6,"text":"Eu vim em um bar de SP que chama drosophyla e eles tocam pet shop boys e talking heads \nAl\u00e9m de ter a melhor decora\u00e7\u00e3o \n\nMe apaixoneipic.twitter.com\/KylG0eMOxU","timestamp":1569732033000,"timestamp_epochs":1569732033,"tweet_id":"1178167659478822912","tweet_url":"\/arinoert\/status\/1178167659478822912","user_id":"69065561","username":"arinoert"},{"fullname":"ari noert","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">Queria ver isso de perto <img alt=\"\ud83d\ude1e\" aria-label=\"Emoji: Cara de decepcionado\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f61e.png\" title=\"Cara de decepcionado\"\/><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/UffiziGalleries\/status\/1178044240036806657\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/sZElwFkCR9\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/UffiziGalleries\/status\/1178044240036806657\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/UffiziGallerie<\/span><span class=\"invisible\">s\/status\/1178044240036806657<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":12,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":2,"text":"Queria ver isso de perto https:\/\/twitter.com\/UffiziGalleries\/status\/1178044240036806657\u00a0\u2026","timestamp":1569704746000,"timestamp_epochs":1569704746,"tweet_id":"1178053205613318144","tweet_url":"\/arinoert\/status\/1178053205613318144","user_id":"69065561","username":"arinoert"},{"fullname":"ari noert","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Frans van Mieris, \"Brothel Scene\", 1658\n\nSextou n\u00e9 pessoal<\/p>","is_retweet":0,"likes":9,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Frans van Mieris, \"Brothel Scene\", 1658\n\nSextou n\u00e9 pessoal","timestamp":1569626509000,"timestamp_epochs":1569626509,"tweet_id":"1177725059688996865","tweet_url":"\/arinoert\/status\/1177725059688996865","user_id":"69065561","username":"arinoert"},{"fullname":"ari noert","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Procurando uma pintura, acabei achando essa outra e de primeira tudo normal com ela at\u00e9 que:<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/ugFwZI7v4G\">pic.twitter.com\/ugFwZI7v4G<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":95,"replies":6,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":17,"text":"Procurando uma pintura, acabei achando essa outra e de primeira tudo normal com ela at\u00e9 que:pic.twitter.com\/ugFwZI7v4G","timestamp":1569626437000,"timestamp_epochs":1569626437,"tweet_id":"1177724756822577152","tweet_url":"\/arinoert\/status\/1177724756822577152","user_id":"69065561","username":"arinoert"},{"fullname":"ari noert","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">\u00c9 s\u00f3 a Saori e o humano de estima\u00e7\u00e3o dela<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/7qCyWXrM4i\">pic.twitter.com\/7qCyWXrM4i<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":25,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"\u00c9 s\u00f3 a Saori e o humano de estima\u00e7\u00e3o delapic.twitter.com\/7qCyWXrM4i","timestamp":1569605439000,"timestamp_epochs":1569605439,"tweet_id":"1177636685481426946","tweet_url":"\/arinoert\/status\/1177636685481426946","user_id":"69065561","username":"arinoert"},{"fullname":"ari noert","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Que linda essa pintura do Caravaggio<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/oSULLVK8hB\">pic.twitter.com\/oSULLVK8hB<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":108,"replies":3,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":6,"text":"Que linda essa pintura do Caravaggiopic.twitter.com\/oSULLVK8hB","timestamp":1569605179000,"timestamp_epochs":1569605179,"tweet_id":"1177635594765295616","tweet_url":"\/arinoert\/status\/1177635594765295616","user_id":"69065561","username":"arinoert"},{"fullname":"ari noert","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Por isso eu sempre falo: presta aten\u00e7\u00e3o nas pintura da casa da sua av\u00f3 \n\nVai que?<\/p>","is_retweet":0,"likes":17,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":2,"text":"Por isso eu sempre falo: presta aten\u00e7\u00e3o nas pintura da casa da sua av\u00f3 \n\nVai que?","timestamp":1569539938000,"timestamp_epochs":1569539938,"tweet_id":"1177361953716674562","tweet_url":"\/arinoert\/status\/1177361953716674562","user_id":"69065561","username":"arinoert"},{"fullname":"ari noert","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">Uma senhorinha na Fran\u00e7a tinha uma pintura do Cimabue, um \u00edcone na arte italiana, na cozinha dela por sei l\u00e1 quantos anos \n\nEla simplesmente tomava sopinha e recebia as amiga pro caf\u00e9 embaixo de uma pintura de 6 MILH\u00d5ES DE D\u00d3LARES e nem sonhava com isso<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/AFP\/status\/1176290698309451776\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/cuVExaXjjI\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/AFP\/status\/1176290698309451776\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/AFP\/status\/117<\/span><span class=\"invisible\">6290698309451776<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":75,"replies":2,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":13,"text":"Uma senhorinha na Fran\u00e7a tinha uma pintura do Cimabue, um \u00edcone na arte italiana, na cozinha dela por sei l\u00e1 quantos anos \n\nEla simplesmente tomava sopinha e recebia as amiga pro caf\u00e9 embaixo de uma pintura de 6 MILH\u00d5ES DE D\u00d3LARES e nem sonhava com issohttps:\/\/twitter.com\/AFP\/status\/1176290698309451776\u00a0\u2026","timestamp":1569539716000,"timestamp_epochs":1569539716,"tweet_id":"1177361020257472515","tweet_url":"\/arinoert\/status\/1177361020257472515","user_id":"69065561","username":"arinoert"},{"fullname":"ari noert","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">Eu olhando pra qualquer arte que acabei de fazer<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/EmojiMashupFace\/status\/1176877020036456448\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/hOQBISnMQt\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/EmojiMashupFace\/status\/1176877020036456448\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/EmojiMashupFac<\/span><span class=\"invisible\">e\/status\/1176877020036456448<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":5,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":3,"text":"Eu olhando pra qualquer arte que acabei de fazerhttps:\/\/twitter.com\/EmojiMashupFace\/status\/1176877020036456448\u00a0\u2026","timestamp":1569539400000,"timestamp_epochs":1569539400,"tweet_id":"1177359694068928513","tweet_url":"\/arinoert\/status\/1177359694068928513","user_id":"69065561","username":"arinoert"},{"fullname":"ari noert","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Tem gente usando este Tweet pra militar<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/olpidHsKZQ\">pic.twitter.com\/olpidHsKZQ<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":5,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Tem gente usando este Tweet pra militarpic.twitter.com\/olpidHsKZQ","timestamp":1569537673000,"timestamp_epochs":1569537673,"tweet_id":"1177352451369963520","tweet_url":"\/arinoert\/status\/1177352451369963520","user_id":"69065561","username":"arinoert"},{"fullname":"ari noert","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Cortei meu cabelo (que j\u00e1 tava quase na cintura) igual os homens da renascen\u00e7a \n\nPr\u00f3ximo passo \u00e9 comer com as m\u00e3os e morrer aos 35 anos<\/p>","is_retweet":0,"likes":24,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Cortei meu cabelo (que j\u00e1 tava quase na cintura) igual os homens da renascen\u00e7a \n\nPr\u00f3ximo passo \u00e9 comer com as m\u00e3os e morrer aos 35 anos","timestamp":1569516329000,"timestamp_epochs":1569516329,"tweet_id":"1177262930188001281","tweet_url":"\/arinoert\/status\/1177262930188001281","user_id":"69065561","username":"arinoert"},{"fullname":"Swearing Sports News","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"en\">Never fucking forget the time a cat ran into a glass door during a French baking show<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/8WvyWVzUla\">pic.twitter.com\/8WvyWVzUla<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":281426,"replies":1979,"retweet_id":"1177253558561005570","retweeter_userid":"69065561","retweeter_username":"arinoert","retweets":85689,"text":"Never fucking forget the time a cat ran into a glass door during a French baking showpic.twitter.com\/8WvyWVzUla","timestamp":1569250355000,"timestamp_epochs":1569250355,"tweet_id":"1176147354648481792","tweet_url":"\/SwearingSport\/status\/1176147354648481792","user_id":"637318580","username":"SwearingSport"},{"fullname":"ari noert","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Ainda tenho umas fotos que gostaria de mostrar e espero muito mudar de ideia porque fotografia \u00e9 tudo que eu sou, vai ser bem estranho parar<\/p>","is_retweet":0,"likes":24,"replies":5,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Ainda tenho umas fotos que gostaria de mostrar e espero muito mudar de ideia porque fotografia \u00e9 tudo que eu sou, vai ser bem estranho parar","timestamp":1569375573000,"timestamp_epochs":1569375573,"tweet_id":"1176672557728194561","tweet_url":"\/arinoert\/status\/1176672557728194561","user_id":"69065561","username":"arinoert"},{"fullname":"ari noert","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Tenho pensado sobre largar a fotografia por n\u00e3o gostar das minhas fotos e imagino se os artistas que estudo pensaram nisso tamb\u00e9m \n\nSer\u00e1 se Raphael Sanzio um dia acordou puto jogou os pincel no lixo gritou MI FA CAGARE pros quadro e foi procurar emprego de padeiro<\/p>","is_retweet":0,"likes":80,"replies":20,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":4,"text":"Tenho pensado sobre largar a fotografia por n\u00e3o gostar das minhas fotos e imagino se os artistas que estudo pensaram nisso tamb\u00e9m \n\nSer\u00e1 se Raphael Sanzio um dia acordou puto jogou os pincel no lixo gritou MI FA CAGARE pros quadro e foi procurar emprego de padeiro","timestamp":1569375134000,"timestamp_epochs":1569375134,"tweet_id":"1176670714277089281","tweet_url":"\/arinoert\/status\/1176670714277089281","user_id":"69065561","username":"arinoert"},{"fullname":"ari noert","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Longe de ser uma cr\u00edtica quando crian\u00e7a eu queria ser o Robert Langdon \n\nE acabei virando s\u00f3 que mal sucedido e sem aventura nenhuma<\/p>","is_retweet":0,"likes":5,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Longe de ser uma cr\u00edtica quando crian\u00e7a eu queria ser o Robert Langdon \n\nE acabei virando s\u00f3 que mal sucedido e sem aventura nenhuma","timestamp":1569367335000,"timestamp_epochs":1569367335,"tweet_id":"1176638002782777347","tweet_url":"\/arinoert\/status\/1176638002782777347","user_id":"69065561","username":"arinoert"},{"fullname":"ari noert","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Juro que achava que o Dan Brown tinha parado l\u00e1 atr\u00e1s no \u201cAnjos e dem\u00f4nios\u201d mas ele n\u00e3o para e tem at\u00e9 livro e filme metendo Dante e Botticelli na mesma trama<\/p>","is_retweet":0,"likes":15,"replies":5,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Juro que achava que o Dan Brown tinha parado l\u00e1 atr\u00e1s no \u201cAnjos e dem\u00f4nios\u201d mas ele n\u00e3o para e tem at\u00e9 livro e filme metendo Dante e Botticelli na mesma trama","timestamp":1569367268000,"timestamp_epochs":1569367268,"tweet_id":"1176637720162177025","tweet_url":"\/arinoert\/status\/1176637720162177025","user_id":"69065561","username":"arinoert"},{"fullname":"\ud83e\udd56 K\u00e9k\u00e9 \ud83e\udd56","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"und\"><img alt=\"\ud83d\udc36\" aria-label=\"Emoji: Cara de cachorro\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f436.png\" title=\"Cara de cachorro\"\/>\n<img alt=\"\ud83e\uddb5\" aria-label=\"Emoji: Perna\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f9b5.png\" title=\"Perna\"\/><img alt=\"\ud83e\uddb5\" aria-label=\"Emoji: Perna\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f9b5.png\" title=\"Perna\"\/>\n<img alt=\"\ud83d\udc5f\" aria-label=\"Emoji: T\u00eanis de corrida\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f45f.png\" title=\"T\u00eanis de corrida\"\/><img alt=\"\ud83d\udc5f\" aria-label=\"Emoji: T\u00eanis de corrida\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f45f.png\" title=\"T\u00eanis de corrida\"\/><img alt=\"\u2728\" aria-label=\"Emoji: Fa\u00edscas\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/2728.png\" title=\"Fa\u00edscas\"\/><img alt=\"\u2728\" aria-label=\"Emoji: Fa\u00edscas\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/2728.png\" title=\"Fa\u00edscas\"\/><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/AHJwSDqekj\">pic.twitter.com\/AHJwSDqekj<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":25246,"replies":66,"retweet_id":"1176621501367365635","retweeter_userid":"69065561","retweeter_username":"arinoert","retweets":5021,"text":"\n\npic.twitter.com\/AHJwSDqekj","timestamp":1569353358000,"timestamp_epochs":1569353358,"tweet_id":"1176579381382254597","tweet_url":"\/Kekeflipnote\/status\/1176579381382254597","user_id":"780804311529906176","username":"Kekeflipnote"},{"fullname":"ari noert","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"und\">Saori \/ Saori <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/tatsunokoe\/status\/1176608883294507008\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/5h0MHM7RI3\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/tatsunokoe\/status\/1176608883294507008\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/tatsunokoe\/sta<\/span><span class=\"invisible\">tus\/1176608883294507008<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/BjvrseVO4G\">pic.twitter.com\/BjvrseVO4G<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":31,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":2,"text":"Saori \/ Saori https:\/\/twitter.com\/tatsunokoe\/status\/1176608883294507008\u00a0\u2026pic.twitter.com\/BjvrseVO4G","timestamp":1569361474000,"timestamp_epochs":1569361474,"tweet_id":"1176613419753103366","tweet_url":"\/arinoert\/status\/1176613419753103366","user_id":"69065561","username":"arinoert"},{"fullname":"ari noert","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Os pintores no Renascimento se algu\u00e9m come\u00e7ava com esse papo de est\u00e1tua colorida pra cima deles<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/Cs3SkhLCYa\">pic.twitter.com\/Cs3SkhLCYa<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":44,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":1,"text":"Os pintores no Renascimento se algu\u00e9m come\u00e7ava com esse papo de est\u00e1tua colorida pra cima delespic.twitter.com\/Cs3SkhLCYa","timestamp":1569359182000,"timestamp_epochs":1569359182,"tweet_id":"1176603805187813379","tweet_url":"\/arinoert\/status\/1176603805187813379","user_id":"69065561","username":"arinoert"},{"fullname":"ari noert","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Dava pra saber claramente isso por conta da pintura n\u00e3o ter sa\u00eddo totalmente em algumas esculturas, mas no s\u00e9culo XIX as pessoas refor\u00e7aram demais essa tese delas serem de m\u00e1rmore puramente branco e o neg\u00f3cio virou o senso comum <img alt=\"\ud83e\udd37\ud83c\udffb\u200d\u2642\ufe0f\" aria-label=\"Emoji: Homem dando de ombros (tom de pele claro)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f937-1f3fb-200d-2642-fe0f.png\" title=\"Homem dando de ombros (tom de pele claro)\"\/><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/p2QRd9lbaJ\">pic.twitter.com\/p2QRd9lbaJ<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":28,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":1,"text":"Dava pra saber claramente isso por conta da pintura n\u00e3o ter sa\u00eddo totalmente em algumas esculturas, mas no s\u00e9culo XIX as pessoas refor\u00e7aram demais essa tese delas serem de m\u00e1rmore puramente branco e o neg\u00f3cio virou o senso comum pic.twitter.com\/p2QRd9lbaJ","timestamp":1569358498000,"timestamp_epochs":1569358498,"tweet_id":"1176600937030463488","tweet_url":"\/arinoert\/status\/1176600937030463488","user_id":"69065561","username":"arinoert"},{"fullname":"ari noert","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Por isso os olhos delas parecem t\u00e3o assustadores, porque existia uma pintura ali como complemento pra eles, e ficava assim:<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/7qxMeKDEI1\">pic.twitter.com\/7qxMeKDEI1<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":30,"replies":2,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":1,"text":"Por isso os olhos delas parecem t\u00e3o assustadores, porque existia uma pintura ali como complemento pra eles, e ficava assim:pic.twitter.com\/7qxMeKDEI1","timestamp":1569358388000,"timestamp_epochs":1569358388,"tweet_id":"1176600478773329920","tweet_url":"\/arinoert\/status\/1176600478773329920","user_id":"69065561","username":"arinoert"},{"fullname":"ari noert","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Gente voc\u00eas sabiam que as esculturas gregas\/romanas n\u00e3o eram brancas como n\u00f3s vemos elas hoje?\n\nA pintura saiu com o tempo, mas elas eram todas pintadas... e pintadas com cores BEM FORTES e chamativas \n\nEu to um pouco em choque<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/pDbxuphdLb\">pic.twitter.com\/pDbxuphdLb<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":276,"replies":12,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":70,"text":"Gente voc\u00eas sabiam que as esculturas gregas\/romanas n\u00e3o eram brancas como n\u00f3s vemos elas hoje?\n\nA pintura saiu com o tempo, mas elas eram todas pintadas... e pintadas com cores BEM FORTES e chamativas \n\nEu to um pouco em choquepic.twitter.com\/pDbxuphdLb","timestamp":1569358287000,"timestamp_epochs":1569358287,"tweet_id":"1176600052338495488","tweet_url":"\/arinoert\/status\/1176600052338495488","user_id":"69065561","username":"arinoert"},{"fullname":"ari noert","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Eu to a um fio de deletar meu site e tudo que existe no meu HD mas a\u00ed eu lembro que moro no mesmo ap que um japon\u00eas que gosta das minhas fotos e tem uma katana \n\nExiste a possibilidade de ele exigir um duelo<\/p>","is_retweet":0,"likes":14,"replies":5,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Eu to a um fio de deletar meu site e tudo que existe no meu HD mas a\u00ed eu lembro que moro no mesmo ap que um japon\u00eas que gosta das minhas fotos e tem uma katana \n\nExiste a possibilidade de ele exigir um duelo","timestamp":1569285492000,"timestamp_epochs":1569285492,"tweet_id":"1176294728381452288","tweet_url":"\/arinoert\/status\/1176294728381452288","user_id":"69065561","username":"arinoert"},{"fullname":"ari noert","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Brigado voc\u00eas que votaram na minha enquete mas deletei as fotos pra sempre porque tava muito ruim as duas e \u00e9 isso a\u00ed<\/p>","is_retweet":0,"likes":7,"replies":2,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Brigado voc\u00eas que votaram na minha enquete mas deletei as fotos pra sempre porque tava muito ruim as duas e \u00e9 isso a\u00ed","timestamp":1569285198000,"timestamp_epochs":1569285198,"tweet_id":"1176293496589885441","tweet_url":"\/arinoert\/status\/1176293496589885441","user_id":"69065561","username":"arinoert"},{"fullname":"ari noert","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">Eu to riscando o bico de rir disso aqui tem 10 minutos<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/41Strange\/status\/1176268531417022465\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/K7u2GRwICD\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/41Strange\/status\/1176268531417022465\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/41Strange\/stat<\/span><span class=\"invisible\">us\/1176268531417022465<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":30,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":5,"text":"Eu to riscando o bico de rir disso aqui tem 10 minutoshttps:\/\/twitter.com\/41Strange\/status\/1176268531417022465\u00a0\u2026","timestamp":1569279805000,"timestamp_epochs":1569279805,"tweet_id":"1176270875219378177","tweet_url":"\/arinoert\/status\/1176270875219378177","user_id":"69065561","username":"arinoert"},{"fullname":"ari noert","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Bloqueio ou dou mute tamb\u00e9m e vivo feliz aqui na minha bolha de arte e bichinhos<\/p>","is_retweet":0,"likes":8,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Bloqueio ou dou mute tamb\u00e9m e vivo feliz aqui na minha bolha de arte e bichinhos","timestamp":1569279015000,"timestamp_epochs":1569279015,"tweet_id":"1176267562830766090","tweet_url":"\/arinoert\/status\/1176267562830766090","user_id":"69065561","username":"arinoert"},{"fullname":"ari noert","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Pra evitar a fadiga no Twitter eu discuto com quem faz uns tweet falando absurdos apenas dentro da minha mente e depois continuo rolando a tl com tranquilidade<\/p>","is_retweet":0,"likes":31,"replies":3,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":4,"text":"Pra evitar a fadiga no Twitter eu discuto com quem faz uns tweet falando absurdos apenas dentro da minha mente e depois continuo rolando a tl com tranquilidade","timestamp":1569278959000,"timestamp_epochs":1569278959,"tweet_id":"1176267327974903809","tweet_url":"\/arinoert\/status\/1176267327974903809","user_id":"69065561","username":"arinoert"},{"fullname":"ari noert","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Se eu gostasse das minhas fotos eu mandava porque vai que<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":3,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Se eu gostasse das minhas fotos eu mandava porque vai que","timestamp":1569247726000,"timestamp_epochs":1569247726,"tweet_id":"1176136325344432128","tweet_url":"\/arinoert\/status\/1176136325344432128","user_id":"69065561","username":"arinoert"},{"fullname":"ari noert","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">Tem uns artistas muito incr\u00edveis nas replies desse tweet<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/LilNasX\/status\/1175963525484707840\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/1WXOfWCx2K\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/LilNasX\/status\/1175963525484707840\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/LilNasX\/status<\/span><span class=\"invisible\">\/1175963525484707840<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":13,"replies":2,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":1,"text":"Tem uns artistas muito incr\u00edveis nas replies desse tweethttps:\/\/twitter.com\/LilNasX\/status\/1175963525484707840\u00a0\u2026","timestamp":1569247659000,"timestamp_epochs":1569247659,"tweet_id":"1176136044359630848","tweet_url":"\/arinoert\/status\/1176136044359630848","user_id":"69065561","username":"arinoert"},{"fullname":"ari noert","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Eu ainda n\u00e3o superei gente \n\nMe deixa ok<\/p>","is_retweet":0,"likes":2,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Eu ainda n\u00e3o superei gente \n\nMe deixa ok","timestamp":1569207996000,"timestamp_epochs":1569207996,"tweet_id":"1175969685407506432","tweet_url":"\/arinoert\/status\/1175969685407506432","user_id":"69065561","username":"arinoert"},{"fullname":"ari noert","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">Se a gente fingir que a \u00faltima temporada nunca existiu o pr\u00eamio foi merecid\u00edssimo<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/TelevisionAcad\/status\/1175967847098376192\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/x0wFv8nBmN\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/TelevisionAcad\/status\/1175967847098376192\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/TelevisionAcad<\/span><span class=\"invisible\">\/status\/1175967847098376192<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":32,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":5,"text":"Se a gente fingir que a \u00faltima temporada nunca existiu o pr\u00eamio foi merecid\u00edssimohttps:\/\/twitter.com\/TelevisionAcad\/status\/1175967847098376192\u00a0\u2026","timestamp":1569207927000,"timestamp_epochs":1569207927,"tweet_id":"1175969399225888768","tweet_url":"\/arinoert\/status\/1175969399225888768","user_id":"69065561","username":"arinoert"},{"fullname":"Karen Cheok ( KC ) \u26a1\ufe0f","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"en\">please enjoy this relaxing painting process video :)) \n<img alt=\"\u2601\ufe0f\" aria-label=\"Emoji: Nuvem\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/2601.png\" title=\"Nuvem\"\/><img alt=\"\ud83c\udfac\" aria-label=\"Emoji: Claquete\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f3ac.png\" title=\"Claquete\"\/><img alt=\"\ud83c\udfa8\" aria-label=\"Emoji: Paleta de artista\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f3a8.png\" title=\"Paleta de artista\"\/><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/F0dTK6qcwb\">pic.twitter.com\/F0dTK6qcwb<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":88002,"replies":185,"retweet_id":"1175936269148479488","retweeter_userid":"69065561","retweeter_username":"arinoert","retweets":33447,"text":"please enjoy this relaxing painting process video :)) \npic.twitter.com\/F0dTK6qcwb","timestamp":1569166261000,"timestamp_epochs":1569166261,"tweet_id":"1175794636754837504","tweet_url":"\/daixykaren\/status\/1175794636754837504","user_id":"836413472598433792","username":"daixykaren"},{"fullname":"ari noert","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">O <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"621122346\" dir=\"ltr\" href=\"\/luqizilla\"><s>@<\/s><b>luqizilla<\/b><\/a> \u00e9 um dos melhores fot\u00f3grafos que j\u00e1 vi e quando ele fala que gosta das minhas fotos eu fico aqui em choque<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/luqizilla\/status\/1175853767553630211\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/BbLl6OSMLA\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/luqizilla\/status\/1175853767553630211\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/luqizilla\/stat<\/span><span class=\"invisible\">us\/1175853767553630211<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":3,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"O @luqizilla \u00e9 um dos melhores fot\u00f3grafos que j\u00e1 vi e quando ele fala que gosta das minhas fotos eu fico aqui em choquehttps:\/\/twitter.com\/luqizilla\/status\/1175853767553630211\u00a0\u2026","timestamp":1569199082000,"timestamp_epochs":1569199082,"tweet_id":"1175932296932810753","tweet_url":"\/arinoert\/status\/1175932296932810753","user_id":"69065561","username":"arinoert"},{"fullname":"ari noert","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">Eu quando meus amigos tiverem filhos e deixarem 5 minutinhos comigo<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/BAAlbaroud\/status\/1173631500480393218\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/mCN5wLaUnL\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/BAAlbaroud\/status\/1173631500480393218\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/BAAlbaroud\/sta<\/span><span class=\"invisible\">tus\/1173631500480393218<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":53,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":4,"text":"Eu quando meus amigos tiverem filhos e deixarem 5 minutinhos comigohttps:\/\/twitter.com\/BAAlbaroud\/status\/1173631500480393218\u00a0\u2026","timestamp":1569198791000,"timestamp_epochs":1569198791,"tweet_id":"1175931077686452224","tweet_url":"\/arinoert\/status\/1175931077686452224","user_id":"69065561","username":"arinoert"},{"fullname":"Archillect","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"und\"><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/o0kABVTPPc\">pic.twitter.com\/o0kABVTPPc<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":21683,"replies":28,"retweet_id":"1175881437482029056","retweeter_userid":"69065561","retweeter_username":"arinoert","retweets":4887,"text":"pic.twitter.com\/o0kABVTPPc","timestamp":1569150613000,"timestamp_epochs":1569150613,"tweet_id":"1175729003644239872","tweet_url":"\/archillect\/status\/1175729003644239872","user_id":"2907774137","username":"archillect"},{"fullname":"ari noert","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Esse quadro t\u00e1 no MASP e foi o mais perto que cheguei do Rafa\n\nEle fez isso com uns 16 anos e com o pincel numa m\u00e3o e o cu na outra porque tava rolando um surto de peste na cidade que ele tava<\/p>","is_retweet":0,"likes":13,"replies":2,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Esse quadro t\u00e1 no MASP e foi o mais perto que cheguei do Rafa\n\nEle fez isso com uns 16 anos e com o pincel numa m\u00e3o e o cu na outra porque tava rolando um surto de peste na cidade que ele tava","timestamp":1569173088000,"timestamp_epochs":1569173088,"tweet_id":"1175823270425374722","tweet_url":"\/arinoert\/status\/1175823270425374722","user_id":"69065561","username":"arinoert"},{"fullname":"ari noert","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">A melhor sensa\u00e7\u00e3o do mundo \u00e9 ser lembrado pelas coisas que n\u00f3s amamos \n\nvo chora<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/MK_friede\/status\/1175579931016867841\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/n2qzZ1GS25\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/MK_friede\/status\/1175579931016867841\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/MK_friede\/stat<\/span><span class=\"invisible\">us\/1175579931016867841<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":24,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"A melhor sensa\u00e7\u00e3o do mundo \u00e9 ser lembrado pelas coisas que n\u00f3s amamos \n\nvo chorahttps:\/\/twitter.com\/MK_friede\/status\/1175579931016867841\u00a0\u2026","timestamp":1569172917000,"timestamp_epochs":1569172917,"tweet_id":"1175822554914799617","tweet_url":"\/arinoert\/status\/1175822554914799617","user_id":"69065561","username":"arinoert"},{"fullname":"ari noert","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">Finalmente meu g\u00eanero m\u00e1quina ganhando visibilidade<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/fumafazmal\/status\/1174938249929691136\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/rasAn8um6O\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/fumafazmal\/status\/1174938249929691136\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/fumafazmal\/sta<\/span><span class=\"invisible\">tus\/1174938249929691136<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":87,"replies":2,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":12,"text":"Finalmente meu g\u00eanero m\u00e1quina ganhando visibilidadehttps:\/\/twitter.com\/fumafazmal\/status\/1174938249929691136\u00a0\u2026","timestamp":1569011065000,"timestamp_epochs":1569011065,"tweet_id":"1175143698818097154","tweet_url":"\/arinoert\/status\/1175143698818097154","user_id":"69065561","username":"arinoert"},{"fullname":"ari noert","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Ir pra It\u00e1lia s\u00f3 pra comer pizza\n\nA vida do rico \u00e9 um neg\u00f3cio surreal pra mim<\/p>","is_retweet":0,"likes":22,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Ir pra It\u00e1lia s\u00f3 pra comer pizza\n\nA vida do rico \u00e9 um neg\u00f3cio surreal pra mim","timestamp":1568992853000,"timestamp_epochs":1568992853,"tweet_id":"1175067311784566784","tweet_url":"\/arinoert\/status\/1175067311784566784","user_id":"69065561","username":"arinoert"},{"fullname":"ari noert","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Na consulta deixei escapar sobre o mestrado em Renascimento italiano  e a m\u00e9dica disparou a falar das milh\u00f5es de vezes que ela foi pra Floren\u00e7a e que \u201cpra n\u00f3s leigos que vamos pra It\u00e1lia s\u00d3 pRa CoMeR PiZzA j\u00e1 \u00e9 maravilhoso imagina como voc\u00ea se sentiria l\u00e1!!!\u201d\n\neu j\u00e1 tava assim<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/bdSLiN1DyP\">pic.twitter.com\/bdSLiN1DyP<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":35,"replies":2,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":2,"text":"Na consulta deixei escapar sobre o mestrado em Renascimento italiano  e a m\u00e9dica disparou a falar das milh\u00f5es de vezes que ela foi pra Floren\u00e7a e que \u201cpra n\u00f3s leigos que vamos pra It\u00e1lia s\u00d3 pRa CoMeR PiZzA j\u00e1 \u00e9 maravilhoso imagina como voc\u00ea se sentiria l\u00e1!!!\u201d\n\neu j\u00e1 tava assimpic.twitter.com\/bdSLiN1DyP","timestamp":1568992818000,"timestamp_epochs":1568992818,"tweet_id":"1175067163339763714","tweet_url":"\/arinoert\/status\/1175067163339763714","user_id":"69065561","username":"arinoert"},{"fullname":"art \u00b7.\u2727:\uff65\uff9f","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Lucien-Victor Guirand de Sc\u00e9vola (1871-1950)<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/grwVoV9KxJ\">pic.twitter.com\/grwVoV9KxJ<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":1066,"replies":0,"retweet_id":"1175056529575297024","retweeter_userid":"69065561","retweeter_username":"arinoert","retweets":348,"text":"Lucien-Victor Guirand de Sc\u00e9vola (1871-1950)pic.twitter.com\/grwVoV9KxJ","timestamp":1568989640000,"timestamp_epochs":1568989640,"tweet_id":"1175053835255058434","tweet_url":"\/paintedIife\/status\/1175053835255058434","user_id":"1011352976693301249","username":"paintedIife"},{"fullname":"gostasse?","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">Se at\u00e9 Michel\u00e2ngelo levou ghosting.......<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/arinoert\/status\/1174835214557818881\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/ABt6ScLIGV\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/arinoert\/status\/1174835214557818881\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/arinoert\/statu<\/span><span class=\"invisible\">s\/1174835214557818881<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":4,"replies":1,"retweet_id":"1174859104638181376","retweeter_userid":"69065561","retweeter_username":"arinoert","retweets":1,"text":"Se at\u00e9 Michel\u00e2ngelo levou ghosting.......https:\/\/twitter.com\/arinoert\/status\/1174835214557818881\u00a0\u2026","timestamp":1568941635000,"timestamp_epochs":1568941635,"tweet_id":"1174852487779692544","tweet_url":"\/turquoizero\/status\/1174852487779692544","user_id":"1345588303","username":"turquoizero"},{"fullname":"ari noert","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Eu n\u00e3o vou com a cara do Michelangelo de jeito nenhum e finjo que as obras dele n\u00e3o s\u00e3o dele pra poder apreciar \n\n100% tomei as dores de Rafael<\/p>","is_retweet":0,"likes":14,"replies":2,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Eu n\u00e3o vou com a cara do Michelangelo de jeito nenhum e finjo que as obras dele n\u00e3o s\u00e3o dele pra poder apreciar \n\n100% tomei as dores de Rafael","timestamp":1568938748000,"timestamp_epochs":1568938748,"tweet_id":"1174840378392010752","tweet_url":"\/arinoert\/status\/1174840378392010752","user_id":"69065561","username":"arinoert"},{"fullname":"ari noert","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Leonardo Da Vinci e Rafael em seus respectivos ateli\u00eas quando algu\u00e9m chegava contando essas fofoca do Michelangelo se dando mal<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/KZ08TpBOzR\">pic.twitter.com\/KZ08TpBOzR<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":23,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":2,"text":"Leonardo Da Vinci e Rafael em seus respectivos ateli\u00eas quando algu\u00e9m chegava contando essas fofoca do Michelangelo se dando malpic.twitter.com\/KZ08TpBOzR","timestamp":1568938296000,"timestamp_epochs":1568938296,"tweet_id":"1174838483921309697","tweet_url":"\/arinoert\/status\/1174838483921309697","user_id":"69065561","username":"arinoert"},{"fullname":"ari noert","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Pior: os sonetos do mickey s\u00e3o realmente bons! \nEle escreveu uns sobre o relacionamento dele com um modelo bem novinho chamado Febo di Poggio (que fugiu com dinheiro dele inclusive) que s\u00e3o bel\u00edssimos<\/p>","is_retweet":0,"likes":12,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Pior: os sonetos do mickey s\u00e3o realmente bons! \nEle escreveu uns sobre o relacionamento dele com um modelo bem novinho chamado Febo di Poggio (que fugiu com dinheiro dele inclusive) que s\u00e3o bel\u00edssimos","timestamp":1568938150000,"timestamp_epochs":1568938150,"tweet_id":"1174837869673926657","tweet_url":"\/arinoert\/status\/1174837869673926657","user_id":"69065561","username":"arinoert"},{"fullname":"ari noert","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Depois da morte do Michelangelo um parente simplesmente MUDOU as partes que estavam no masculino pra feminino e fez ele parecer um grande heterozao apaixonado \n\nS\u00f3 descobriram depois e ainda assim existe historiador da arte que nega e chora se voc\u00ea chamar o mickey de gay<\/p>","is_retweet":0,"likes":16,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":1,"text":"Depois da morte do Michelangelo um parente simplesmente MUDOU as partes que estavam no masculino pra feminino e fez ele parecer um grande heterozao apaixonado \n\nS\u00f3 descobriram depois e ainda assim existe historiador da arte que nega e chora se voc\u00ea chamar o mickey de gay","timestamp":1568937864000,"timestamp_epochs":1568937864,"tweet_id":"1174836673034752000","tweet_url":"\/arinoert\/status\/1174836673034752000","user_id":"69065561","username":"arinoert"},{"fullname":"ari noert","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Os sonetos inclusive ele escrevia em maioria pra essas paix\u00f5es pelos mo\u00e7os e pro sofrimento de perder eles depois\n\nEsses sonetos s\u00e3o um dos raros registros de um homem se declarando pra outro na antiguidade \n\nS\u00f3 que claro que isso j\u00e1 causou MUITA treta<\/p>","is_retweet":0,"likes":25,"replies":2,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":1,"text":"Os sonetos inclusive ele escrevia em maioria pra essas paix\u00f5es pelos mo\u00e7os e pro sofrimento de perder eles depois\n\nEsses sonetos s\u00e3o um dos raros registros de um homem se declarando pra outro na antiguidade \n\nS\u00f3 que claro que isso j\u00e1 causou MUITA treta","timestamp":1568937685000,"timestamp_epochs":1568937685,"tweet_id":"1174835919125405697","tweet_url":"\/arinoert\/status\/1174835919125405697","user_id":"69065561","username":"arinoert"},{"fullname":"ari noert","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">O Michelangelo era bom em quase tudo (escultura, pintura, poesia (escreveu mais de 300 sonetos!) mas num neg\u00f3cio ele falhou: ser sugar daddy\n\nEle se envolvia com modelos jovens demais que roubavam dinheiro, pediam presentes caros e depois simplesmente SUMIAM<\/p>","is_retweet":0,"likes":68,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":13,"text":"O Michelangelo era bom em quase tudo (escultura, pintura, poesia (escreveu mais de 300 sonetos!) mas num neg\u00f3cio ele falhou: ser sugar daddy\n\nEle se envolvia com modelos jovens demais que roubavam dinheiro, pediam presentes caros e depois simplesmente SUMIAM","timestamp":1568937517000,"timestamp_epochs":1568937517,"tweet_id":"1174835214557818881","tweet_url":"\/arinoert\/status\/1174835214557818881","user_id":"69065561","username":"arinoert"},{"fullname":"ari noert","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">E morreu<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/JwF2f3L28F\">pic.twitter.com\/JwF2f3L28F<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":16,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"E morreupic.twitter.com\/JwF2f3L28F","timestamp":1568913473000,"timestamp_epochs":1568913473,"tweet_id":"1174734369015115776","tweet_url":"\/arinoert\/status\/1174734369015115776","user_id":"69065561","username":"arinoert"},{"fullname":"ari noert","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Derretendo porque coloquei o \u00fanico ventilador pequeno que tem em casa pra refrescar a Saori e agora n\u00e3o tenho coragem de tirar <img alt=\"\ud83e\udd37\ud83c\udffb\u200d\u2642\ufe0f\" aria-label=\"Emoji: Homem dando de ombros (tom de pele claro)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f937-1f3fb-200d-2642-fe0f.png\" title=\"Homem dando de ombros (tom de pele claro)\"\/><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/X5KibOlHZd\">pic.twitter.com\/X5KibOlHZd<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":49,"replies":2,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":3,"text":"Derretendo porque coloquei o \u00fanico ventilador pequeno que tem em casa pra refrescar a Saori e agora n\u00e3o tenho coragem de tirar pic.twitter.com\/X5KibOlHZd","timestamp":1568913328000,"timestamp_epochs":1568913328,"tweet_id":"1174733758370652160","tweet_url":"\/arinoert\/status\/1174733758370652160","user_id":"69065561","username":"arinoert"},{"fullname":"ari noert","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">estarei editando<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/Wvwop2K8gH\">pic.twitter.com\/Wvwop2K8gH<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":10,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"estarei editandopic.twitter.com\/Wvwop2K8gH","timestamp":1568910605000,"timestamp_epochs":1568910605,"tweet_id":"1174722337712873472","tweet_url":"\/arinoert\/status\/1174722337712873472","user_id":"69065561","username":"arinoert"},{"fullname":"ari noert","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Atingi a plenitude agora que tenho a canetinha pra fazer edi\u00e7\u00f5es no iPad\n\n vou editar em todos os lugares at\u00e9 quando eu morrer se tiver o inferno dos cat\u00f3licos estarei editando l\u00e1 tamb\u00e9m<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/cUM3Cyt2ef\">pic.twitter.com\/cUM3Cyt2ef<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":44,"replies":4,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":2,"text":"Atingi a plenitude agora que tenho a canetinha pra fazer edi\u00e7\u00f5es no iPad\n\n vou editar em todos os lugares at\u00e9 quando eu morrer se tiver o inferno dos cat\u00f3licos estarei editando l\u00e1 tamb\u00e9mpic.twitter.com\/cUM3Cyt2ef","timestamp":1568910536000,"timestamp_epochs":1568910536,"tweet_id":"1174722051418066945","tweet_url":"\/arinoert\/status\/1174722051418066945","user_id":"69065561","username":"arinoert"},{"fullname":"Japan Vibe \ud83c\udf8c","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"en\">Tokyo, 1964\nby Winfield Parks<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/QkCt2LFseF\">pic.twitter.com\/QkCt2LFseF<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":175,"replies":2,"retweet_id":"1174533953170104321","retweeter_userid":"69065561","retweeter_username":"arinoert","retweets":58,"text":"Tokyo, 1964\nby Winfield Parkspic.twitter.com\/QkCt2LFseF","timestamp":1568865180000,"timestamp_epochs":1568865180,"tweet_id":"1174531811264925698","tweet_url":"\/Japan_Vibe\/status\/1174531811264925698","user_id":"1053942347728388102","username":"Japan_Vibe"},{"fullname":"ari noert","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Tava errado o Pica? N\u00e3o estava<\/p>","is_retweet":0,"likes":15,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":1,"text":"Tava errado o Pica? N\u00e3o estava","timestamp":1568851522000,"timestamp_epochs":1568851522,"tweet_id":"1174474528162029568","tweet_url":"\/arinoert\/status\/1174474528162029568","user_id":"69065561","username":"arinoert"},{"fullname":"ari noert","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Vi uma fofoca que o Picasso andava com uma arma carregada com balas de festim e a\u00ed ele simplesmente atirava \n\nATIRAVA \n\nno infeliz que fosse perguntar qual o significado das obras dele e outras inconveni\u00eancias<\/p>","is_retweet":0,"likes":64,"replies":3,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":6,"text":"Vi uma fofoca que o Picasso andava com uma arma carregada com balas de festim e a\u00ed ele simplesmente atirava \n\nATIRAVA \n\nno infeliz que fosse perguntar qual o significado das obras dele e outras inconveni\u00eancias","timestamp":1568851108000,"timestamp_epochs":1568851108,"tweet_id":"1174472790495387649","tweet_url":"\/arinoert\/status\/1174472790495387649","user_id":"69065561","username":"arinoert"},{"fullname":"ari noert","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">A V\u00eanus do Sandr\u00e3o sorrindo parece aquelas mo\u00e7as que fazem odonto<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/ula3EiecoW\">pic.twitter.com\/ula3EiecoW<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":8,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"A V\u00eanus do Sandr\u00e3o sorrindo parece aquelas mo\u00e7as que fazem odontopic.twitter.com\/ula3EiecoW","timestamp":1568848717000,"timestamp_epochs":1568848717,"tweet_id":"1174462760220057600","tweet_url":"\/arinoert\/status\/1174462760220057600","user_id":"69065561","username":"arinoert"},{"fullname":"ari noert","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Me traumatizou demais essas edi\u00e7\u00f5es, postando pra voc\u00eas passarem raiva tamb\u00e9m\n\nFoi esse pessoal que fez<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"http:\/\/koty2.com\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/jwkrDZyUT0\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http:\/\/koty2.com\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">http:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">koty2.com<\/span><span class=\"invisible\"><\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span><\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":1,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Me traumatizou demais essas edi\u00e7\u00f5es, postando pra voc\u00eas passarem raiva tamb\u00e9m\n\nFoi esse pessoal que fezhttp:\/\/koty2.com\u00a0","timestamp":1568848607000,"timestamp_epochs":1568848607,"tweet_id":"1174462299588964359","tweet_url":"\/arinoert\/status\/1174462299588964359","user_id":"69065561","username":"arinoert"},{"fullname":"ari noert","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Quando passa uma moto com duas pessoas e n\u00e3o me assalta<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/GLnjqHfqs0\">pic.twitter.com\/GLnjqHfqs0<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":15,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":3,"text":"Quando passa uma moto com duas pessoas e n\u00e3o me assaltapic.twitter.com\/GLnjqHfqs0","timestamp":1568848519000,"timestamp_epochs":1568848519,"tweet_id":"1174461931941441536","tweet_url":"\/arinoert\/status\/1174461931941441536","user_id":"69065561","username":"arinoert"},{"fullname":"ari noert","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Cara, descobri que algu\u00e9m simplesmente adicionou sorrisos em pinturas famosas.......<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/0TJvtG4kE8\">pic.twitter.com\/0TJvtG4kE8<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":43,"replies":2,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":7,"text":"Cara, descobri que algu\u00e9m simplesmente adicionou sorrisos em pinturas famosas.......pic.twitter.com\/0TJvtG4kE8","timestamp":1568848462000,"timestamp_epochs":1568848462,"tweet_id":"1174461692031492096","tweet_url":"\/arinoert\/status\/1174461692031492096","user_id":"69065561","username":"arinoert"},{"fullname":"ari noert","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Eu nasci em minas morei a vida toda l\u00e1 e agora que mudei pra SP \u00e9 que resolvo fotografar a coisa mais bonita do lugar, que s\u00e3o as montanhas \n\nValorize sua montanha local<\/p>","is_retweet":0,"likes":16,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Eu nasci em minas morei a vida toda l\u00e1 e agora que mudei pra SP \u00e9 que resolvo fotografar a coisa mais bonita do lugar, que s\u00e3o as montanhas \n\nValorize sua montanha local","timestamp":1568842082000,"timestamp_epochs":1568842082,"tweet_id":"1174434931331739648","tweet_url":"\/arinoert\/status\/1174434931331739648","user_id":"69065561","username":"arinoert"},{"fullname":"ari noert","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Eu fui em Minas Gerais e fiz umas fotos nas montanhas que eram muito  belas<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/lZbNP8I78D\">pic.twitter.com\/lZbNP8I78D<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":154,"replies":3,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":17,"text":"Eu fui em Minas Gerais e fiz umas fotos nas montanhas que eram muito  belaspic.twitter.com\/lZbNP8I78D","timestamp":1568841477000,"timestamp_epochs":1568841477,"tweet_id":"1174432395354869761","tweet_url":"\/arinoert\/status\/1174432395354869761","user_id":"69065561","username":"arinoert"},{"fullname":"matheus ataca novamente \ud83c\udf10","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"fr\"><a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/35mm?src=hash\"><s>#<\/s><b>35mm<\/b><\/a> Colorplus 200 \n\nw\/ <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"33216345\" dir=\"ltr\" href=\"\/jupmch\"><s>@<\/s><b>jupmch<\/b><\/a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/xeyZk8PUUH\">pic.twitter.com\/xeyZk8PUUH<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":170,"replies":14,"retweet_id":"1174093487068897280","retweeter_userid":"69065561","retweeter_username":"arinoert","retweets":29,"text":"#35mm Colorplus 200 \n\nw\/ @jupmchpic.twitter.com\/xeyZk8PUUH","timestamp":1568755501000,"timestamp_epochs":1568755501,"tweet_id":"1174071784511090689","tweet_url":"\/mvvtheus\/status\/1174071784511090689","user_id":"922330897608773632","username":"mvvtheus"},{"fullname":"Dashi","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">Tive um orgasmo art\u00edstico com esse est\u00fadio....<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/arinoert\/status\/1174085501663551488\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/gr3oL0Lcwr\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/arinoert\/status\/1174085501663551488\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/arinoert\/statu<\/span><span class=\"invisible\">s\/1174085501663551488<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":8,"replies":1,"retweet_id":"1174088442487169026","retweeter_userid":"69065561","retweeter_username":"arinoert","retweets":1,"text":"Tive um orgasmo art\u00edstico com esse est\u00fadio....https:\/\/twitter.com\/arinoert\/status\/1174085501663551488\u00a0\u2026","timestamp":1568759155000,"timestamp_epochs":1568759155,"tweet_id":"1174087113232588802","tweet_url":"\/bohemian_dashi\/status\/1174087113232588802","user_id":"4890273977","username":"bohemian_dashi"},{"fullname":"ari noert","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">J\u00e1 tenho o mascote <img alt=\"\ud83e\udd8a\" aria-label=\"Emoji: Cara de raposa\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f98a.png\" title=\"Cara de raposa\"\/><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/e3qCTTjHnB\">pic.twitter.com\/e3qCTTjHnB<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":25,"replies":2,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":2,"text":"J\u00e1 tenho o mascote pic.twitter.com\/e3qCTTjHnB","timestamp":1568759397000,"timestamp_epochs":1568759397,"tweet_id":"1174088128363225089","tweet_url":"\/arinoert\/status\/1174088128363225089","user_id":"69065561","username":"arinoert"},{"fullname":"ari noert","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Meu est\u00fadio t\u00e1 finalmente surgindo mas o processo foi interrompido porque aqui s\u00f3 trabalhamos quando est\u00e1 menos de 25 graus<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/vHTvogPrFC\">pic.twitter.com\/vHTvogPrFC<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":55,"replies":4,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":4,"text":"Meu est\u00fadio t\u00e1 finalmente surgindo mas o processo foi interrompido porque aqui s\u00f3 trabalhamos quando est\u00e1 menos de 25 grauspic.twitter.com\/vHTvogPrFC","timestamp":1568758771000,"timestamp_epochs":1568758771,"tweet_id":"1174085501663551488","tweet_url":"\/arinoert\/status\/1174085501663551488","user_id":"69065561","username":"arinoert"},{"fullname":"Teemu Jarvinen","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Dubai 6:30am<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/TfzsYXETix\">pic.twitter.com\/TfzsYXETix<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":565,"replies":2,"retweet_id":"1174067474788212741","retweeter_userid":"69065561","retweeter_username":"arinoert","retweets":140,"text":"Dubai 6:30ampic.twitter.com\/TfzsYXETix","timestamp":1568724279000,"timestamp_epochs":1568724279,"tweet_id":"1173940832208134144","tweet_url":"\/teemusphoto\/status\/1173940832208134144","user_id":"838056188277370880","username":"teemusphoto"},{"fullname":"ari noert","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Eu to infinitamente mal agora \n\nFotografei varias vezes eles juntos aqui na Liberdade e dava pra ver o quanto ele amava e cuidava bem da gatinha <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/digimishkas\/status\/1173421376486760448\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/4x2FOYoNoH\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/digimishkas\/status\/1173421376486760448\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/digimishkas\/st<\/span><span class=\"invisible\">atus\/1173421376486760448<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/BKgBLVOAQs\">pic.twitter.com\/BKgBLVOAQs<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":68,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":6,"text":"Eu to infinitamente mal agora \n\nFotografei varias vezes eles juntos aqui na Liberdade e dava pra ver o quanto ele amava e cuidava bem da gatinha https:\/\/twitter.com\/digimishkas\/status\/1173421376486760448\u00a0\u2026pic.twitter.com\/BKgBLVOAQs","timestamp":1568674879000,"timestamp_epochs":1568674879,"tweet_id":"1173733633628233728","tweet_url":"\/arinoert\/status\/1173733633628233728","user_id":"69065561","username":"arinoert"},{"fullname":"ari noert","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Amigos esta tudo pronto pra montar meu est\u00fadio tem\u00e1tico de fotografia em casa mas eu to sentindo o pior cansa\u00e7o da vida e acho que vou morrer antes desta empreitada<\/p>","is_retweet":0,"likes":14,"replies":3,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":1,"text":"Amigos esta tudo pronto pra montar meu est\u00fadio tem\u00e1tico de fotografia em casa mas eu to sentindo o pior cansa\u00e7o da vida e acho que vou morrer antes desta empreitada","timestamp":1568672575000,"timestamp_epochs":1568672575,"tweet_id":"1173723969658265601","tweet_url":"\/arinoert\/status\/1173723969658265601","user_id":"69065561","username":"arinoert"},{"fullname":"ari noert","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Acabei de perceber que metade da minha galeria s\u00e3o detalhes de pinturas que tem asas de anjo \n\nA outra metade \u00e9 a saori k<\/p>","is_retweet":0,"likes":7,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Acabei de perceber que metade da minha galeria s\u00e3o detalhes de pinturas que tem asas de anjo \n\nA outra metade \u00e9 a saori k","timestamp":1568672058000,"timestamp_epochs":1568672058,"tweet_id":"1173721798703230976","tweet_url":"\/arinoert\/status\/1173721798703230976","user_id":"69065561","username":"arinoert"},{"fullname":"ari noert","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Tem essa aqui feita pelo Parmigianino tamb\u00e9m que \u00e9 tudo pra mim<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/xr3LfuWh9N\">pic.twitter.com\/xr3LfuWh9N<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":14,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Tem essa aqui feita pelo Parmigianino tamb\u00e9m que \u00e9 tudo pra mimpic.twitter.com\/xr3LfuWh9N","timestamp":1568671951000,"timestamp_epochs":1568671951,"tweet_id":"1173721350738980869","tweet_url":"\/arinoert\/status\/1173721350738980869","user_id":"69065561","username":"arinoert"},{"fullname":"ari noert","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Eu desenvolvi uma paix\u00e3o por asas de anjos em pinturas renascentistas<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/V09Zf5hW9E\">pic.twitter.com\/V09Zf5hW9E<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":84,"replies":2,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":16,"text":"Eu desenvolvi uma paix\u00e3o por asas de anjos em pinturas renascentistaspic.twitter.com\/V09Zf5hW9E","timestamp":1568671739000,"timestamp_epochs":1568671739,"tweet_id":"1173720460082761733","tweet_url":"\/arinoert\/status\/1173720460082761733","user_id":"69065561","username":"arinoert"},{"fullname":"ari noert","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Eu tenho duas filhas - a Athena e a Saori - uma em minas e outra em SP e eu tento me esfor\u00e7ar pra ser um pai presente pras duas mas elas s\u00e3o rebeldes<\/p>","is_retweet":0,"likes":7,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Eu tenho duas filhas - a Athena e a Saori - uma em minas e outra em SP e eu tento me esfor\u00e7ar pra ser um pai presente pras duas mas elas s\u00e3o rebeldes","timestamp":1568663762000,"timestamp_epochs":1568663762,"tweet_id":"1173687004556607488","tweet_url":"\/arinoert\/status\/1173687004556607488","user_id":"69065561","username":"arinoert"},{"fullname":"ari noert","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">E a minha filha Athena que virou fiscal do quanto eu bebo agora<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/AWGhbHCb1e\">pic.twitter.com\/AWGhbHCb1e<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":57,"replies":2,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":4,"text":"E a minha filha Athena que virou fiscal do quanto eu bebo agorapic.twitter.com\/AWGhbHCb1e","timestamp":1568663674000,"timestamp_epochs":1568663674,"tweet_id":"1173686636623880192","tweet_url":"\/arinoert\/status\/1173686636623880192","user_id":"69065561","username":"arinoert"},{"fullname":"Biblio Curiosa","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"en\">The Course of Empire - Destruction (1833\u20131836)\nArt by English-born American painter Thomas Cole (1801 \u2013 1848)<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/TPq45TDQHh\">pic.twitter.com\/TPq45TDQHh<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":121,"replies":0,"retweet_id":"1173199424543252480","retweeter_userid":"69065561","retweeter_username":"arinoert","retweets":32,"text":"The Course of Empire - Destruction (1833\u20131836)\nArt by English-born American painter Thomas Cole (1801 \u2013 1848)pic.twitter.com\/TPq45TDQHh","timestamp":1568546760000,"timestamp_epochs":1568546760,"tweet_id":"1173196261027008514","tweet_url":"\/Bibliocuriosa\/status\/1173196261027008514","user_id":"112633447","username":"Bibliocuriosa"},{"fullname":"ari noert","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">A Saori \u00e9 muito parecida comigo, ela n\u00e3o tem NENHUMA skill social e todo mundo faz ela de otaria \n\nA\u00ed eu vou viajar e deixei ela na casa de um amigo que tem duas doguinha, levei a cama e o brinquedo favorito dela \n\nAs dogas na cama dela \/ A Saori:<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/qMcWJStExp\">pic.twitter.com\/qMcWJStExp<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":166,"replies":3,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":14,"text":"A Saori \u00e9 muito parecida comigo, ela n\u00e3o tem NENHUMA skill social e todo mundo faz ela de otaria \n\nA\u00ed eu vou viajar e deixei ela na casa de um amigo que tem duas doguinha, levei a cama e o brinquedo favorito dela \n\nAs dogas na cama dela \/ A Saori:pic.twitter.com\/qMcWJStExp","timestamp":1568382907000,"timestamp_epochs":1568382907,"tweet_id":"1172509012232945665","tweet_url":"\/arinoert\/status\/1172509012232945665","user_id":"69065561","username":"arinoert"},{"fullname":"ari noert","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">O QUE<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/IGN\/status\/1172272962289983491\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/PcL2JDB19G\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/IGN\/status\/1172272962289983491\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/IGN\/status\/117<\/span><span class=\"invisible\">2272962289983491<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":4,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"O QUEhttps:\/\/twitter.com\/IGN\/status\/1172272962289983491\u00a0\u2026","timestamp":1568344636000,"timestamp_epochs":1568344636,"tweet_id":"1172348494549528576","tweet_url":"\/arinoert\/status\/1172348494549528576","user_id":"69065561","username":"arinoert"},{"fullname":"ari noert","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">Eu na minha pesquisa de Renascimento italiano<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/cyberdemonia\/status\/1171880890789695489\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/OojDJjZ2xC\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/cyberdemonia\/status\/1171880890789695489\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/cyberdemonia\/s<\/span><span class=\"invisible\">tatus\/1171880890789695489<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":28,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Eu na minha pesquisa de Renascimento italianohttps:\/\/twitter.com\/cyberdemonia\/status\/1171880890789695489\u00a0\u2026","timestamp":1568327110000,"timestamp_epochs":1568327110,"tweet_id":"1172274984837931009","tweet_url":"\/arinoert\/status\/1172274984837931009","user_id":"69065561","username":"arinoert"},{"fullname":"ari noert","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Eu sou sommelier de abertura de s\u00e9ries e tenho um padr\u00e3o alt\u00edssimo de qualidade \n\nA minha favorita de todos os tempos \u00e9 da primeira temporada de True Detective<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/youtu.be\/FxXRkqXfhYM\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/9GbXlSzEnB\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/youtu.be\/FxXRkqXfhYM\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">youtu.be\/FxXRkqXfhYM<\/span><span class=\"invisible\"><\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span><\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":7,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Eu sou sommelier de abertura de s\u00e9ries e tenho um padr\u00e3o alt\u00edssimo de qualidade \n\nA minha favorita de todos os tempos \u00e9 da primeira temporada de True Detectivehttps:\/\/youtu.be\/FxXRkqXfhYM\u00a0","timestamp":1568325024000,"timestamp_epochs":1568325024,"tweet_id":"1172266232025952257","tweet_url":"\/arinoert\/status\/1172266232025952257","user_id":"69065561","username":"arinoert"},{"fullname":"ari noert","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">Eu gosto mais das aberturas dessa s\u00e9rie que da s\u00e9rie em si<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/HorrorMoviesBR\/status\/1172206628956975106\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/BoTUnnbv3E\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/HorrorMoviesBR\/status\/1172206628956975106\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/HorrorMoviesBR<\/span><span class=\"invisible\">\/status\/1172206628956975106<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":26,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":5,"text":"Eu gosto mais das aberturas dessa s\u00e9rie que da s\u00e9rie em sihttps:\/\/twitter.com\/HorrorMoviesBR\/status\/1172206628956975106\u00a0\u2026","timestamp":1568324819000,"timestamp_epochs":1568324819,"tweet_id":"1172265374265597952","tweet_url":"\/arinoert\/status\/1172265374265597952","user_id":"69065561","username":"arinoert"},{"fullname":"Clayton Cubitt","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"en\">YOU PROBABLY DIDN\u2019T KNOW YOU NEEDED TO SEE PIX OF FLEXING VICTORIAN BABES BUT YOU DID<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/kqL6rI79Bb\">pic.twitter.com\/kqL6rI79Bb<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":41478,"replies":289,"retweet_id":"1172263776068018176","retweeter_userid":"69065561","retweeter_username":"arinoert","retweets":14852,"text":"YOU PROBABLY DIDN\u2019T KNOW YOU NEEDED TO SEE PIX OF FLEXING VICTORIAN BABES BUT YOU DIDpic.twitter.com\/kqL6rI79Bb","timestamp":1568317307000,"timestamp_epochs":1568317307,"tweet_id":"1172233865559269377","tweet_url":"\/claytoncubitt\/status\/1172233865559269377","user_id":"15875898","username":"claytoncubitt"},{"fullname":"ari noert","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Se eu parecesse mesmo o menino do Death in Venice eu n\u00e3o passaria UM dia de raiva na minha vida e arrumaria uma sugar mommy<\/p>","is_retweet":0,"likes":1,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Se eu parecesse mesmo o menino do Death in Venice eu n\u00e3o passaria UM dia de raiva na minha vida e arrumaria uma sugar mommy","timestamp":1568308756000,"timestamp_epochs":1568308756,"tweet_id":"1172198000564813831","tweet_url":"\/arinoert\/status\/1172198000564813831","user_id":"69065561","username":"arinoert"},{"fullname":"ari noert","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Meus amigos sabem que eu n\u00e3o tenho autoestima \n\nDa\u00ed que eles usam MUITO a criatividade pra me elogiar e eu fico rindo de nerboso<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/9fAHtstF8E\">pic.twitter.com\/9fAHtstF8E<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":13,"replies":2,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":1,"text":"Meus amigos sabem que eu n\u00e3o tenho autoestima \n\nDa\u00ed que eles usam MUITO a criatividade pra me elogiar e eu fico rindo de nerbosopic.twitter.com\/9fAHtstF8E","timestamp":1568308349000,"timestamp_epochs":1568308349,"tweet_id":"1172196295026651139","tweet_url":"\/arinoert\/status\/1172196295026651139","user_id":"69065561","username":"arinoert"},{"fullname":"ari noert","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Eu tenho uma p\u00e1gina l\u00e1 pra botar minhas fotos e tal mas eu fa\u00e7o sentindo altos n\u00edveis de NERBOSO \n\n<a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http:\/\/facebook.com\/arinoert\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/qYPSu3sW9x\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http:\/\/facebook.com\/arinoert\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">http:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">facebook.com\/arinoert<\/span><span class=\"invisible\"><\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span><\/span><\/a> <img alt=\"\ud83c\udf6a\" aria-label=\"Emoji: Biscoito \" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f36a.png\" title=\"Biscoito \"\/> <img alt=\"\ud83c\udf6a\" aria-label=\"Emoji: Biscoito \" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f36a.png\" title=\"Biscoito \"\/> <img alt=\"\ud83c\udf6a\" aria-label=\"Emoji: Biscoito \" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f36a.png\" title=\"Biscoito \"\/><\/p>","is_retweet":0,"likes":2,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Eu tenho uma p\u00e1gina l\u00e1 pra botar minhas fotos e tal mas eu fa\u00e7o sentindo altos n\u00edveis de NERBOSO \n\nhttp:\/\/facebook.com\/arinoert\u00a0   ","timestamp":1568250014000,"timestamp_epochs":1568250014,"tweet_id":"1171951619400982529","tweet_url":"\/arinoert\/status\/1171951619400982529","user_id":"69065561","username":"arinoert"},{"fullname":"ari noert","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Cara, definitivamente n\u00e3o sei mexer no Facebook \n\nAquele design horr\u00edvel e aquela confus\u00e3o de informa\u00e7\u00f5es me deixam em p\u00e2nico, parece site do governo do brasil (?)<\/p>","is_retweet":0,"likes":27,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":2,"text":"Cara, definitivamente n\u00e3o sei mexer no Facebook \n\nAquele design horr\u00edvel e aquela confus\u00e3o de informa\u00e7\u00f5es me deixam em p\u00e2nico, parece site do governo do brasil (?)","timestamp":1568249886000,"timestamp_epochs":1568249886,"tweet_id":"1171951084446846978","tweet_url":"\/arinoert\/status\/1171951084446846978","user_id":"69065561","username":"arinoert"},{"fullname":"ari noert","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Essa \u00e9 um das melhores fotos que eu fiz e eu tinha me esquecido completamente dela \n\nA solid\u00e3o do fot\u00f3grafo com o HD lotado<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/aX0nyTTPyk\">pic.twitter.com\/aX0nyTTPyk<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":181,"replies":2,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":22,"text":"Essa \u00e9 um das melhores fotos que eu fiz e eu tinha me esquecido completamente dela \n\nA solid\u00e3o do fot\u00f3grafo com o HD lotadopic.twitter.com\/aX0nyTTPyk","timestamp":1568240903000,"timestamp_epochs":1568240903,"tweet_id":"1171913404229046274","tweet_url":"\/arinoert\/status\/1171913404229046274","user_id":"69065561","username":"arinoert"},{"fullname":"ari noert","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Michelangelo corre aqui<\/p>","is_retweet":0,"likes":7,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Michelangelo corre aqui","timestamp":1568239829000,"timestamp_epochs":1568239829,"tweet_id":"1171908899785641984","tweet_url":"\/arinoert\/status\/1171908899785641984","user_id":"69065561","username":"arinoert"},{"fullname":"ari noert","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Eu nunca vou deixar de me impressionar com o trabalho da Luo Li Rong, que \u00e9 uma escultora chinesa \n\nEla faz tudo primordialmente em bronze! E alcan\u00e7a esse n\u00edvel de perfei\u00e7\u00e3o todo que \u00e9 o estilo dela<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/le5xN0p3w4\">pic.twitter.com\/le5xN0p3w4<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":258,"replies":4,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":76,"text":"Eu nunca vou deixar de me impressionar com o trabalho da Luo Li Rong, que \u00e9 uma escultora chinesa \n\nEla faz tudo primordialmente em bronze! E alcan\u00e7a esse n\u00edvel de perfei\u00e7\u00e3o todo que \u00e9 o estilo delapic.twitter.com\/le5xN0p3w4","timestamp":1568239793000,"timestamp_epochs":1568239793,"tweet_id":"1171908748652240902","tweet_url":"\/arinoert\/status\/1171908748652240902","user_id":"69065561","username":"arinoert"},{"fullname":"Biblio Curiosa","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"en\">Mercury and Psyche (1878)\nMarble sculpture by German sculptor Reinhold Begas (1831-1911)<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/1E78rmB2kj\">pic.twitter.com\/1E78rmB2kj<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":472,"replies":3,"retweet_id":"1171907941760475137","retweeter_userid":"69065561","retweeter_username":"arinoert","retweets":160,"text":"Mercury and Psyche (1878)\nMarble sculpture by German sculptor Reinhold Begas (1831-1911)pic.twitter.com\/1E78rmB2kj","timestamp":1561080262000,"timestamp_epochs":1561080262,"tweet_id":"1141879501556736000","tweet_url":"\/Bibliocuriosa\/status\/1141879501556736000","user_id":"112633447","username":"Bibliocuriosa"},{"fullname":"ari noert","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Sei l\u00e1 porque meu corpo buga tanto em temperaturas acima de 30, mas eu sofro DEMAIS<\/p>","is_retweet":0,"likes":6,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Sei l\u00e1 porque meu corpo buga tanto em temperaturas acima de 30, mas eu sofro DEMAIS","timestamp":1568220352000,"timestamp_epochs":1568220352,"tweet_id":"1171827208018649088","tweet_url":"\/arinoert\/status\/1171827208018649088","user_id":"69065561","username":"arinoert"},{"fullname":"ari noert","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Meu nariz sangrou e minha press\u00e3o caiu s\u00f3 que dessa vez MILAGROSAMENTE algu\u00e9m parou pra ajudar e oferecer \u00e1gua \n\nIsso que \u00e9: primavera ainda<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/qVzdopq7i3\">pic.twitter.com\/qVzdopq7i3<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":10,"replies":2,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Meu nariz sangrou e minha press\u00e3o caiu s\u00f3 que dessa vez MILAGROSAMENTE algu\u00e9m parou pra ajudar e oferecer \u00e1gua \n\nIsso que \u00e9: primavera aindapic.twitter.com\/qVzdopq7i3","timestamp":1568220249000,"timestamp_epochs":1568220249,"tweet_id":"1171826775917248512","tweet_url":"\/arinoert\/status\/1171826775917248512","user_id":"69065561","username":"arinoert"},{"fullname":"ari noert","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Bom, passei muito mal na rua agora por causa do calor ent\u00e3o acho que j\u00e1 \u00e9 oficial:\n\nDeclaro aberto o ver\u00e3o 2019 no Brasil esse ano com participa\u00e7\u00e3o especial do aquecimento global \n\nBoa sorte a todos<\/p>","is_retweet":0,"likes":38,"replies":3,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":2,"text":"Bom, passei muito mal na rua agora por causa do calor ent\u00e3o acho que j\u00e1 \u00e9 oficial:\n\nDeclaro aberto o ver\u00e3o 2019 no Brasil esse ano com participa\u00e7\u00e3o especial do aquecimento global \n\nBoa sorte a todos","timestamp":1568220126000,"timestamp_epochs":1568220126,"tweet_id":"1171826258377924608","tweet_url":"\/arinoert\/status\/1171826258377924608","user_id":"69065561","username":"arinoert"},{"fullname":"Mordecai","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"ro\">La nuit de Walpurgis, Nepo Constantin (1915 - 1976).<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/RMmHK4phkW\">pic.twitter.com\/RMmHK4phkW<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":426,"replies":2,"retweet_id":"1171620425333448706","retweeter_userid":"69065561","retweeter_username":"arinoert","retweets":110,"text":"La nuit de Walpurgis, Nepo Constantin (1915 - 1976).pic.twitter.com\/RMmHK4phkW","timestamp":1567982876000,"timestamp_epochs":1567982876,"tweet_id":"1170831159477067776","tweet_url":"\/MenschOhneMusil\/status\/1170831159477067776","user_id":"3247703020","username":"MenschOhneMusil"},{"fullname":"ari noert","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">A pessoa pagou pelas minhas fotos pra um trabalho importante, elogiou muito e ainda acertou o g\u00eanero na hora de falar comigo (sem nunca ter visto minha cara)\n\neu to completamente em choque<\/p>","is_retweet":0,"likes":8,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"A pessoa pagou pelas minhas fotos pra um trabalho importante, elogiou muito e ainda acertou o g\u00eanero na hora de falar comigo (sem nunca ter visto minha cara)\n\neu to completamente em choque","timestamp":1568165546000,"timestamp_epochs":1568165546,"tweet_id":"1171597334800736256","tweet_url":"\/arinoert\/status\/1171597334800736256","user_id":"69065561","username":"arinoert"},{"fullname":"ari noert","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Como assim voc\u00ea quer PAGAR e n\u00e3o simplesmente roubar ou pedir de gra\u00e7a, que tipo de criatura iluminada \u00e9 voc\u00ea?<\/p>","is_retweet":0,"likes":19,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":1,"text":"Como assim voc\u00ea quer PAGAR e n\u00e3o simplesmente roubar ou pedir de gra\u00e7a, que tipo de criatura iluminada \u00e9 voc\u00ea?","timestamp":1568165134000,"timestamp_epochs":1568165134,"tweet_id":"1171595606789435392","tweet_url":"\/arinoert\/status\/1171595606789435392","user_id":"69065561","username":"arinoert"},{"fullname":"ari noert","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Quando a pessoa vem me falar que gostou muito e quer PAGAR por uma arte minha<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/nJuO971wD9\">pic.twitter.com\/nJuO971wD9<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":45,"replies":3,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":1,"text":"Quando a pessoa vem me falar que gostou muito e quer PAGAR por uma arte minhapic.twitter.com\/nJuO971wD9","timestamp":1568165046000,"timestamp_epochs":1568165046,"tweet_id":"1171595238135205888","tweet_url":"\/arinoert\/status\/1171595238135205888","user_id":"69065561","username":"arinoert"},{"fullname":"ari noert","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Esqueci de mostrar a inspira\u00e7\u00e3o pra esse retrato em espec\u00edfico que foram algumas pinturas renascentistas onde aparece a figura da Maria Madalena, eu acho lindo demais esse gesto com a m\u00e3o e a forma que a luz \u00e9 usada<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/uZOBw0VLDt\">pic.twitter.com\/uZOBw0VLDt<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":14,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Esqueci de mostrar a inspira\u00e7\u00e3o pra esse retrato em espec\u00edfico que foram algumas pinturas renascentistas onde aparece a figura da Maria Madalena, eu acho lindo demais esse gesto com a m\u00e3o e a forma que a luz \u00e9 usadapic.twitter.com\/uZOBw0VLDt","timestamp":1568149840000,"timestamp_epochs":1568149840,"tweet_id":"1171531459942727680","tweet_url":"\/arinoert\/status\/1171531459942727680","user_id":"69065561","username":"arinoert"},{"fullname":"ari noert","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Gente muito obrigado pelos elogios nesse projeto neon renaissance, eu tenho AQUELA inseguran\u00e7a com as coisas que crio e esse feedback me ajuda a ser mais confiante!!\n\nVou continuar com o projeto porque tenho ideias infinitas pra ele e me empolguei demais :,)<\/p>","is_retweet":0,"likes":20,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Gente muito obrigado pelos elogios nesse projeto neon renaissance, eu tenho AQUELA inseguran\u00e7a com as coisas que crio e esse feedback me ajuda a ser mais confiante!!\n\nVou continuar com o projeto porque tenho ideias infinitas pra ele e me empolguei demais :,)","timestamp":1568149443000,"timestamp_epochs":1568149443,"tweet_id":"1171529793071796225","tweet_url":"\/arinoert\/status\/1171529793071796225","user_id":"69065561","username":"arinoert"},{"fullname":"ari noert","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Comprei o livro daquela artista que coloca o gato gordito dela em obras de arte e \u00c9 PERFEITO<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/kOM4DEPopQ\">pic.twitter.com\/kOM4DEPopQ<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":101,"replies":5,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":12,"text":"Comprei o livro daquela artista que coloca o gato gordito dela em obras de arte e \u00c9 PERFEITOpic.twitter.com\/kOM4DEPopQ","timestamp":1568147675000,"timestamp_epochs":1568147675,"tweet_id":"1171522377760440320","tweet_url":"\/arinoert\/status\/1171522377760440320","user_id":"69065561","username":"arinoert"},{"fullname":"ari noert","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Infelizmente nesse final de semana me peguei falando sobre como \u00e9 prov\u00e1vel que da vinci nunca tenha visto uma mulher pelada (viva) com algu\u00e9m que eu conheci MEIA HORA antes<\/p>","is_retweet":0,"likes":9,"replies":2,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":1,"text":"Infelizmente nesse final de semana me peguei falando sobre como \u00e9 prov\u00e1vel que da vinci nunca tenha visto uma mulher pelada (viva) com algu\u00e9m que eu conheci MEIA HORA antes","timestamp":1568082769000,"timestamp_epochs":1568082769,"tweet_id":"1171250142084849666","tweet_url":"\/arinoert\/status\/1171250142084849666","user_id":"69065561","username":"arinoert"},{"fullname":"ari noert","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">Troca por *curiosidades da hist\u00f3ria da arte in\u00fateis* ali e a\u00ed sou eu todo dia nesse site e na cabe\u00e7a das pessoas ao meu redor<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/HistoriaNoPaint\/status\/1171249402654199810\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/b52cZKY7aT\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/HistoriaNoPaint\/status\/1171249402654199810\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/HistoriaNoPain<\/span><span class=\"invisible\">t\/status\/1171249402654199810<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":22,"replies":2,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Troca por *curiosidades da hist\u00f3ria da arte in\u00fateis* ali e a\u00ed sou eu todo dia nesse site e na cabe\u00e7a das pessoas ao meu redorhttps:\/\/twitter.com\/HistoriaNoPaint\/status\/1171249402654199810\u00a0\u2026","timestamp":1568082673000,"timestamp_epochs":1568082673,"tweet_id":"1171249740933193733","tweet_url":"\/arinoert\/status\/1171249740933193733","user_id":"69065561","username":"arinoert"},{"fullname":"Biblio Curiosa","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"en\">The Night with the Geniuses of Study and Love, (1886).\nArt by Brazilian painter Pedro Am\u00e9rico.<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/s2je3CzoMd\">pic.twitter.com\/s2je3CzoMd<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":520,"replies":2,"retweet_id":"1171245480585637888","retweeter_userid":"69065561","retweeter_username":"arinoert","retweets":215,"text":"The Night with the Geniuses of Study and Love, (1886).\nArt by Brazilian painter Pedro Am\u00e9rico.pic.twitter.com\/s2je3CzoMd","timestamp":1538353456000,"timestamp_epochs":1538353456,"tweet_id":"1046556366096281600","tweet_url":"\/Bibliocuriosa\/status\/1046556366096281600","user_id":"112633447","username":"Bibliocuriosa"},{"fullname":"ari noert","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Eu seria o bardo mais lindo desde 1500 voc\u00eas t\u00e3o perdendo muito em n\u00e3o investir em mim<\/p>","is_retweet":0,"likes":3,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Eu seria o bardo mais lindo desde 1500 voc\u00eas t\u00e3o perdendo muito em n\u00e3o investir em mim","timestamp":1568080556000,"timestamp_epochs":1568080556,"tweet_id":"1171240860723359744","tweet_url":"\/arinoert\/status\/1171240860723359744","user_id":"69065561","username":"arinoert"},{"fullname":"ari noert","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">To bem triste ser\u00e1 que algu\u00e9m pode me dar um alaude renascentista e uma roupinha de bardo (na cor vermelha por favor)<\/p>","is_retweet":0,"likes":9,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":3,"text":"To bem triste ser\u00e1 que algu\u00e9m pode me dar um alaude renascentista e uma roupinha de bardo (na cor vermelha por favor)","timestamp":1568080500000,"timestamp_epochs":1568080500,"tweet_id":"1171240624533778433","tweet_url":"\/arinoert\/status\/1171240624533778433","user_id":"69065561","username":"arinoert"},{"fullname":"dani \ud83d\udcf7","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Catedral da S\u00e9 - S\u00e3o Paulo, SP<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/LUPpl3nU23\">pic.twitter.com\/LUPpl3nU23<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":44,"replies":1,"retweet_id":"1171160115887714306","retweeter_userid":"69065561","retweeter_username":"arinoert","retweets":12,"text":"Catedral da S\u00e9 - S\u00e3o Paulo, SPpic.twitter.com\/LUPpl3nU23","timestamp":1568050391000,"timestamp_epochs":1568050391,"tweet_id":"1171114341464252421","tweet_url":"\/dananinha_\/status\/1171114341464252421","user_id":"488060983","username":"dananinha_"},{"fullname":"ray","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"en\">you can't convince me that brazil is a real country and not a series of experiments on human subjects designed to test how the human mind reacts to being constantly exposed to absurdities<\/p>","is_retweet":1,"likes":16598,"replies":50,"retweet_id":"1171041893515497472","retweeter_userid":"69065561","retweeter_username":"arinoert","retweets":8426,"text":"you can't convince me that brazil is a real country and not a series of experiments on human subjects designed to test how the human mind reacts to being constantly exposed to absurdities","timestamp":1567965333000,"timestamp_epochs":1567965333,"tweet_id":"1170757578529419264","tweet_url":"\/bojackin\/status\/1170757578529419264","user_id":"1442772505","username":"bojackin"},{"fullname":"Biblio Curiosa","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"en\">Hyacinth, lying at the feet of his lover Apollo, was killed by the discus thrown by the god himself but blown off course by the west wind Zephyrus, who was also in love with Hyacinth and jealous of Apollo.\nThe Death of Hyacinth (1769)\nArt by Nicolas-Ren\u00e9 Jollain<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/RJOIVTZPeT\">pic.twitter.com\/RJOIVTZPeT<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":265,"replies":1,"retweet_id":"1170918479287001089","retweeter_userid":"69065561","retweeter_username":"arinoert","retweets":103,"text":"Hyacinth, lying at the feet of his lover Apollo, was killed by the discus thrown by the god himself but blown off course by the west wind Zephyrus, who was also in love with Hyacinth and jealous of Apollo.\nThe Death of Hyacinth (1769)\nArt by Nicolas-Ren\u00e9 Jollainpic.twitter.com\/RJOIVTZPeT","timestamp":1557360182000,"timestamp_epochs":1557360182,"tweet_id":"1126276352665985024","tweet_url":"\/Bibliocuriosa\/status\/1126276352665985024","user_id":"112633447","username":"Bibliocuriosa"},{"fullname":"ari noert","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"en\">IT MALIA<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/ZT4eYlieSc\">pic.twitter.com\/ZT4eYlieSc<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":7,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":1,"text":"IT MALIApic.twitter.com\/ZT4eYlieSc","timestamp":1568003157000,"timestamp_epochs":1568003157,"tweet_id":"1170916226148839424","tweet_url":"\/arinoert\/status\/1170916226148839424","user_id":"69065561","username":"arinoert"},{"fullname":"ari noert","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Eu tenho medo do ator que faz o pennywise \nMas sem ser no personagem, s\u00f3 sendo ele mesmo \n\nSe eu vejo esse par\u00e7a na rua eu choro<\/p>","is_retweet":0,"likes":10,"replies":3,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Eu tenho medo do ator que faz o pennywise \nMas sem ser no personagem, s\u00f3 sendo ele mesmo \n\nSe eu vejo esse par\u00e7a na rua eu choro","timestamp":1568003017000,"timestamp_epochs":1568003017,"tweet_id":"1170915638950453250","tweet_url":"\/arinoert\/status\/1170915638950453250","user_id":"69065561","username":"arinoert"},{"fullname":"ari noert","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Ri demais no \u201cIt 2\u201d e o Stephen King aparece eu fiquei???\n\nS\u00f3 a cena da introdu\u00e7\u00e3o me deixou bem mal mesmo j\u00e1 tendo lido os livros, mas no geral adorei o filme 10\/10 o pennywise \u00e9 muito fofo queria uma pelucinha dele<\/p>","is_retweet":0,"likes":18,"replies":2,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Ri demais no \u201cIt 2\u201d e o Stephen King aparece eu fiquei???\n\nS\u00f3 a cena da introdu\u00e7\u00e3o me deixou bem mal mesmo j\u00e1 tendo lido os livros, mas no geral adorei o filme 10\/10 o pennywise \u00e9 muito fofo queria uma pelucinha dele","timestamp":1568002841000,"timestamp_epochs":1568002841,"tweet_id":"1170914898643161088","tweet_url":"\/arinoert\/status\/1170914898643161088","user_id":"69065561","username":"arinoert"},{"fullname":"\u2b21 sam \ud83d\udd1c hijinx \u2b21","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"en\">I just-<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/daCXvrDrXY\">pic.twitter.com\/daCXvrDrXY<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":937877,"replies":2619,"retweet_id":"1170820580557410304","retweeter_userid":"69065561","retweeter_username":"arinoert","retweets":268138,"text":"I just-pic.twitter.com\/daCXvrDrXY","timestamp":1567808646000,"timestamp_epochs":1567808646,"tweet_id":"1170100389246570498","tweet_url":"\/Sam_JP_\/status\/1170100389246570498","user_id":"1612079130","username":"Sam_JP_"},{"fullname":"ari noert","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Enfim, diz o Vasari que o Botticelli ficou bem louco no fim da vida por causa dessa seita religiosa extrema e isso jogou ele na probreza completa at\u00e9 a morte \n\nAl\u00e9m de claro, ter destru\u00eddo obras que a gente ia gostar muito de ver \n\n\u00c9 foda<\/p>","is_retweet":0,"likes":13,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":1,"text":"Enfim, diz o Vasari que o Botticelli ficou bem louco no fim da vida por causa dessa seita religiosa extrema e isso jogou ele na probreza completa at\u00e9 a morte \n\nAl\u00e9m de claro, ter destru\u00eddo obras que a gente ia gostar muito de ver \n\n\u00c9 foda","timestamp":1567980047000,"timestamp_epochs":1567980047,"tweet_id":"1170819294499921920","tweet_url":"\/arinoert\/status\/1170819294499921920","user_id":"69065561","username":"arinoert"},{"fullname":"ari noert","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Detalhe: ela foi feita pra ficar na cabeceira da cama de algu\u00e9m \nE \u00e9 um BAITA quadro, eu fico imaginando o tamanho dessa cama (?)<\/p>","is_retweet":0,"likes":12,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":1,"text":"Detalhe: ela foi feita pra ficar na cabeceira da cama de algu\u00e9m \nE \u00e9 um BAITA quadro, eu fico imaginando o tamanho dessa cama (?)","timestamp":1567979965000,"timestamp_epochs":1567979965,"tweet_id":"1170818953360355336","tweet_url":"\/arinoert\/status\/1170818953360355336","user_id":"69065561","username":"arinoert"},{"fullname":"ari noert","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Botticelli queimou obras que ele tinha feito com temas mitol\u00f3gicos, e \u00e0 V\u00eanus deu a sorte de ter sido feita pros Medici (a fam\u00edlia que mandava em tudo na \u00e9poca) e NUNCA que eles iriam permitir que ela fosse destru\u00edda n\u00e9 mesmo \n\nObrigado fam\u00edlia Medici <img alt=\"\ud83d\ude4f\" aria-label=\"Emoji: Pessoa com as m\u00e3os postas\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f64f.png\" title=\"Pessoa com as m\u00e3os postas\"\/><\/p>","is_retweet":0,"likes":18,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":1,"text":"Botticelli queimou obras que ele tinha feito com temas mitol\u00f3gicos, e \u00e0 V\u00eanus deu a sorte de ter sido feita pros Medici (a fam\u00edlia que mandava em tudo na \u00e9poca) e NUNCA que eles iriam permitir que ela fosse destru\u00edda n\u00e9 mesmo \n\nObrigado fam\u00edlia Medici ","timestamp":1567979911000,"timestamp_epochs":1567979911,"tweet_id":"1170818723902566402","tweet_url":"\/arinoert\/status\/1170818723902566402","user_id":"69065561","username":"arinoert"},{"fullname":"ari noert","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Em 1497 em Floren\u00e7a um l\u00edder religioso fez uma galera criar uma \u201cfogueira das vaidades\u201d e queimar tudo que \u201cinduzisse ao pecado\u201d inclusive... obras de arte \n\nE a V\u00eanus do Botticelli QUASE foi pra essa fogueira porque ele se converteu num fan\u00e1tico e jogou varias obras pr\u00f3prias l\u00e1<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/C6E70WraVz\">pic.twitter.com\/C6E70WraVz<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":59,"replies":2,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":13,"text":"Em 1497 em Floren\u00e7a um l\u00edder religioso fez uma galera criar uma \u201cfogueira das vaidades\u201d e queimar tudo que \u201cinduzisse ao pecado\u201d inclusive... obras de arte \n\nE a V\u00eanus do Botticelli QUASE foi pra essa fogueira porque ele se converteu num fan\u00e1tico e jogou varias obras pr\u00f3prias l\u00e1pic.twitter.com\/C6E70WraVz","timestamp":1567979727000,"timestamp_epochs":1567979727,"tweet_id":"1170817953421549569","tweet_url":"\/arinoert\/status\/1170817953421549569","user_id":"69065561","username":"arinoert"},{"fullname":"ari noert","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">Perfeito<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/historyinmoment\/status\/1170467053674946560\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/TYQnf1rU5t\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/historyinmoment\/status\/1170467053674946560\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/historyinmomen<\/span><span class=\"invisible\">t\/status\/1170467053674946560<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":31,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":2,"text":"Perfeitohttps:\/\/twitter.com\/historyinmoment\/status\/1170467053674946560\u00a0\u2026","timestamp":1567969048000,"timestamp_epochs":1567969048,"tweet_id":"1170773163082485762","tweet_url":"\/arinoert\/status\/1170773163082485762","user_id":"69065561","username":"arinoert"},{"fullname":"Archillect","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"und\"><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/dZFRTkCLxo\">pic.twitter.com\/dZFRTkCLxo<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":11472,"replies":17,"retweet_id":"1170336066026573824","retweeter_userid":"69065561","retweeter_username":"arinoert","retweets":2533,"text":"pic.twitter.com\/dZFRTkCLxo","timestamp":1567864202000,"timestamp_epochs":1567864202,"tweet_id":"1170333407982817280","tweet_url":"\/archillect\/status\/1170333407982817280","user_id":"2907774137","username":"archillect"},{"fullname":"ari noert","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">Eita<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/WhoresofYore\/status\/1170316480329728000\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/RKVAhKfc27\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/WhoresofYore\/status\/1170316480329728000\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/WhoresofYore\/s<\/span><span class=\"invisible\">tatus\/1170316480329728000<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":10,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":1,"text":"Eitahttps:\/\/twitter.com\/WhoresofYore\/status\/1170316480329728000\u00a0\u2026","timestamp":1567861543000,"timestamp_epochs":1567861543,"tweet_id":"1170322254175100929","tweet_url":"\/arinoert\/status\/1170322254175100929","user_id":"69065561","username":"arinoert"},{"fullname":"ari noert","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Eu juro que dou block em quem vier aqui falar pra eu ir pro sul \n\nUm block e um tiro na testa<\/p>","is_retweet":0,"likes":7,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Eu juro que dou block em quem vier aqui falar pra eu ir pro sul \n\nUm block e um tiro na testa","timestamp":1567812100000,"timestamp_epochs":1567812100,"tweet_id":"1170114873235255296","tweet_url":"\/arinoert\/status\/1170114873235255296","user_id":"69065561","username":"arinoert"},{"fullname":"ari noert","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Eu sempre preciso de umas coisas bem dif\u00edceis de achar pros meus projetos fotogr\u00e1ficos, tipo um casaco de pl\u00e1stico, um cara loiro natural e um unic\u00f3rnio \n\nO casaco e o unic\u00f3rnio eu acho na 25 de mar\u00e7o mas o cara loiro onde que tem pra comprar<\/p>","is_retweet":0,"likes":34,"replies":5,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":2,"text":"Eu sempre preciso de umas coisas bem dif\u00edceis de achar pros meus projetos fotogr\u00e1ficos, tipo um casaco de pl\u00e1stico, um cara loiro natural e um unic\u00f3rnio \n\nO casaco e o unic\u00f3rnio eu acho na 25 de mar\u00e7o mas o cara loiro onde que tem pra comprar","timestamp":1567811782000,"timestamp_epochs":1567811782,"tweet_id":"1170113541355053058","tweet_url":"\/arinoert\/status\/1170113541355053058","user_id":"69065561","username":"arinoert"},{"fullname":"Biblio Curiosa","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"en\">During the feast for Pirithous's wedding, Theseus's best friend, the centaurs got drunk and tried to abduct women, including the bride.\nIn Ovid's Metamorphoses, Theseus fights against and kills Eurytus, the \"fiercest of all the fierce centaurs\".\n\nSculpture by Antonio Canova.<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/BV0tS4l7jR\">pic.twitter.com\/BV0tS4l7jR<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":102,"replies":2,"retweet_id":"1170112652397436934","retweeter_userid":"69065561","retweeter_username":"arinoert","retweets":26,"text":"During the feast for Pirithous's wedding, Theseus's best friend, the centaurs got drunk and tried to abduct women, including the bride.\nIn Ovid's Metamorphoses, Theseus fights against and kills Eurytus, the \"fiercest of all the fierce centaurs\".\n\nSculpture by Antonio Canova.pic.twitter.com\/BV0tS4l7jR","timestamp":1557441978000,"timestamp_epochs":1557441978,"tweet_id":"1126619429054361600","tweet_url":"\/Bibliocuriosa\/status\/1126619429054361600","user_id":"112633447","username":"Bibliocuriosa"},{"fullname":"vlad","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">lindo maravilhoso sem defeitos<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/arinoert\/status\/1169740036071403522\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/prkPVP059G\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/arinoert\/status\/1169740036071403522\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/arinoert\/statu<\/span><span class=\"invisible\">s\/1169740036071403522<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":3,"replies":1,"retweet_id":"1170110822883975175","retweeter_userid":"69065561","retweeter_username":"arinoert","retweets":1,"text":"lindo maravilhoso sem defeitoshttps:\/\/twitter.com\/arinoert\/status\/1169740036071403522\u00a0\u2026","timestamp":1567743357000,"timestamp_epochs":1567743357,"tweet_id":"1169826547726864387","tweet_url":"\/JLucio_0\/status\/1169826547726864387","user_id":"919009869860089861","username":"JLucio_0"},{"fullname":"tteu","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">que trabalho lindo do caralho e que conceito... e lembrando: isso foi um TESTE<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/arinoert\/status\/1169740036071403522\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/4YXcRzgc0O\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/arinoert\/status\/1169740036071403522\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/arinoert\/statu<\/span><span class=\"invisible\">s\/1169740036071403522<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":14,"replies":1,"retweet_id":"1170041658802679808","retweeter_userid":"69065561","retweeter_username":"arinoert","retweets":1,"text":"que trabalho lindo do caralho e que conceito... e lembrando: isso foi um TESTEhttps:\/\/twitter.com\/arinoert\/status\/1169740036071403522\u00a0\u2026","timestamp":1567790485000,"timestamp_epochs":1567790485,"tweet_id":"1170024213899599877","tweet_url":"\/seigneurcoelho\/status\/1170024213899599877","user_id":"2389506204","username":"seigneurcoelho"},{"fullname":"ari noert","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Este tweet t\u00e1 carregado de inveja e rancor por eu ser um homem de cabelos fracos<\/p>","is_retweet":0,"likes":6,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Este tweet t\u00e1 carregado de inveja e rancor por eu ser um homem de cabelos fracos","timestamp":1567735104000,"timestamp_epochs":1567735104,"tweet_id":"1169791928507994113","tweet_url":"\/arinoert\/status\/1169791928507994113","user_id":"69065561","username":"arinoert"},{"fullname":"ari noert","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">O apartamento aqui \u00e9 todo branco e eu moro com um asi\u00e1tico que tem uma baita cabeleira  \n\nQuando ele sai e usa secador o banheiro fica igualzinho filme de terror japon\u00eas com fio de cabelo pra tudo que \u00e9 lado e eu tomo uns SUSTO quando entro l\u00e1 que nossa<\/p>","is_retweet":0,"likes":28,"replies":3,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"O apartamento aqui \u00e9 todo branco e eu moro com um asi\u00e1tico que tem uma baita cabeleira  \n\nQuando ele sai e usa secador o banheiro fica igualzinho filme de terror japon\u00eas com fio de cabelo pra tudo que \u00e9 lado e eu tomo uns SUSTO quando entro l\u00e1 que nossa","timestamp":1567734842000,"timestamp_epochs":1567734842,"tweet_id":"1169790829545832448","tweet_url":"\/arinoert\/status\/1169790829545832448","user_id":"69065561","username":"arinoert"},{"fullname":"ari noert","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Gente, to feliz com um projeto novo e queria compartilhar \n\nTenho tentado juntar minhas coisas favoritas (renascimento e neons) em fotografias e esse \u00e9 o photoshoot piloto\n\n\u00c9 s\u00f3 um teste de cores sem nada demais feito com uma modelo na minha sala mesmo mas j\u00e1 gostei muito!<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/REIc4riSdj\">pic.twitter.com\/REIc4riSdj<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":941,"replies":44,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":166,"text":"Gente, to feliz com um projeto novo e queria compartilhar \n\nTenho tentado juntar minhas coisas favoritas (renascimento e neons) em fotografias e esse \u00e9 o photoshoot piloto\n\n\u00c9 s\u00f3 um teste de cores sem nada demais feito com uma modelo na minha sala mesmo mas j\u00e1 gostei muito!pic.twitter.com\/REIc4riSdj","timestamp":1567722731000,"timestamp_epochs":1567722731,"tweet_id":"1169740036071403522","tweet_url":"\/arinoert\/status\/1169740036071403522","user_id":"69065561","username":"arinoert"},{"fullname":"masterpiece","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"en\">Cats with crowns by Tokuhiro Kawai<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/pEhU6LmwzH\">pic.twitter.com\/pEhU6LmwzH<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":5225,"replies":13,"retweet_id":"1169736956558872576","retweeter_userid":"69065561","retweeter_username":"arinoert","retweets":1955,"text":"Cats with crowns by Tokuhiro Kawaipic.twitter.com\/pEhU6LmwzH","timestamp":1567685100000,"timestamp_epochs":1567685100,"tweet_id":"1169582197520551936","tweet_url":"\/capoIavoro\/status\/1169582197520551936","user_id":"1116955406","username":"capoIavoro"},{"fullname":"ari noert","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">J\u00e1 que voc\u00eas ressuscitaram esse Tweet.... ol\u00e1 tudo bem?.... eu tenho um site agora...\n\n<a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http:\/\/arinoert.com\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/b1lWC1uLyN\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http:\/\/arinoert.com\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">http:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">arinoert.com<\/span><span class=\"invisible\"><\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span><\/span><\/a> \nE meu insta <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http:\/\/Instagram.com\/arinoert\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/QzdGzdkncq\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http:\/\/Instagram.com\/arinoert\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">http:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">Instagram.com\/arinoert<\/span><span class=\"invisible\"><\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span><\/span><\/a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/zw8iCyVl0J\">pic.twitter.com\/zw8iCyVl0J<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":21,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":3,"text":"J\u00e1 que voc\u00eas ressuscitaram esse Tweet.... ol\u00e1 tudo bem?.... eu tenho um site agora...\n\nhttp:\/\/arinoert.com\u00a0 \nE meu insta http:\/\/Instagram.com\/arinoert\u00a0pic.twitter.com\/zw8iCyVl0J","timestamp":1567710466000,"timestamp_epochs":1567710466,"tweet_id":"1169688592865726470","tweet_url":"\/arinoert\/status\/1169688592865726470","user_id":"69065561","username":"arinoert"},{"fullname":"ari noert","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Acabou de acontecer comigo e agora eu to recebendo CONDOL\u00caNCIAS sobre a Amaz\u00f4nia<\/p>","is_retweet":0,"likes":17,"replies":2,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Acabou de acontecer comigo e agora eu to recebendo CONDOL\u00caNCIAS sobre a Amaz\u00f4nia","timestamp":1567704283000,"timestamp_epochs":1567704283,"tweet_id":"1169662657957433344","tweet_url":"\/arinoert\/status\/1169662657957433344","user_id":"69065561","username":"arinoert"},{"fullname":"ari noert","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Antes com as pessoas de fora voc\u00ea falava que era do brasil e j\u00e1 ouvia automaticamente: \n\n- Brasil!! Futebol!! Carnaval!! Samba?! \n\nAgora voc\u00ea fala: \u201csou brasileiro\u201d\n\nPessoa de fora:<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/UBk0GRKgIU\">pic.twitter.com\/UBk0GRKgIU<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":90,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":28,"text":"Antes com as pessoas de fora voc\u00ea falava que era do brasil e j\u00e1 ouvia automaticamente: \n\n- Brasil!! Futebol!! Carnaval!! Samba?! \n\nAgora voc\u00ea fala: \u201csou brasileiro\u201d\n\nPessoa de fora:pic.twitter.com\/UBk0GRKgIU","timestamp":1567703926000,"timestamp_epochs":1567703926,"tweet_id":"1169661161547161602","tweet_url":"\/arinoert\/status\/1169661161547161602","user_id":"69065561","username":"arinoert"},{"fullname":"ari noert","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Eu fico triste quando vejo essa pintura que a restaura\u00e7\u00e3o deu muito errado porque ela foi feita por uma senhorinha de uns 80 anos com a melhor das inten\u00e7\u00f5es <img alt=\"\ud83d\udc94\" aria-label=\"Emoji: Cora\u00e7\u00e3o partido\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f494.png\" title=\"Cora\u00e7\u00e3o partido\"\/><\/p>","is_retweet":0,"likes":11,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Eu fico triste quando vejo essa pintura que a restaura\u00e7\u00e3o deu muito errado porque ela foi feita por uma senhorinha de uns 80 anos com a melhor das inten\u00e7\u00f5es ","timestamp":1567649113000,"timestamp_epochs":1567649113,"tweet_id":"1169431259384356864","tweet_url":"\/arinoert\/status\/1169431259384356864","user_id":"69065561","username":"arinoert"},{"fullname":"ari noert","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">Eu nunca vou superar o final desse v\u00eddeo e dou um grit\u00e3o toda vez que vejo<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/gamblerhikaru\/status\/1168728490595602443\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/KQNH6Lu5jD\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/gamblerhikaru\/status\/1168728490595602443\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/gamblerhikaru\/<\/span><span class=\"invisible\">status\/1168728490595602443<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":54,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":11,"text":"Eu nunca vou superar o final desse v\u00eddeo e dou um grit\u00e3o toda vez que vejohttps:\/\/twitter.com\/gamblerhikaru\/status\/1168728490595602443\u00a0\u2026","timestamp":1567648718000,"timestamp_epochs":1567648718,"tweet_id":"1169429599681490944","tweet_url":"\/arinoert\/status\/1169429599681490944","user_id":"69065561","username":"arinoert"},{"fullname":"ari noert","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Outra foto minha foi pra minha zine favorita e eu to muit\u00edssimo feliz<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/Nm0MjSvKJH\">pic.twitter.com\/Nm0MjSvKJH<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":38,"replies":6,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":2,"text":"Outra foto minha foi pra minha zine favorita e eu to muit\u00edssimo felizpic.twitter.com\/Nm0MjSvKJH","timestamp":1567641003000,"timestamp_epochs":1567641003,"tweet_id":"1169397241611784193","tweet_url":"\/arinoert\/status\/1169397241611784193","user_id":"69065561","username":"arinoert"},{"fullname":"ari noert","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">D\u00fcrer, Rafael Sanzio, Filippino Lippi e o meu garoto Parmigianino \n\nEles faziam esses retratos segurando um espelhinho e provavelmente alteravam tudo ali pra ficar bem gat\u00f5es pra posteridade<\/p>","is_retweet":0,"likes":8,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":2,"text":"D\u00fcrer, Rafael Sanzio, Filippino Lippi e o meu garoto Parmigianino \n\nEles faziam esses retratos segurando um espelhinho e provavelmente alteravam tudo ali pra ficar bem gat\u00f5es pra posteridade","timestamp":1567640537000,"timestamp_epochs":1567640537,"tweet_id":"1169395288177545217","tweet_url":"\/arinoert\/status\/1169395288177545217","user_id":"69065561","username":"arinoert"},{"fullname":"ari noert","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Queria saber fazer um car\u00e3o bonito nas fotos igual os pintores do Renascimento faziam nas suas respectivas selfies<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/twX0eANoF0\">pic.twitter.com\/twX0eANoF0<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":35,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":5,"text":"Queria saber fazer um car\u00e3o bonito nas fotos igual os pintores do Renascimento faziam nas suas respectivas selfiespic.twitter.com\/twX0eANoF0","timestamp":1567640287000,"timestamp_epochs":1567640287,"tweet_id":"1169394240838934528","tweet_url":"\/arinoert\/status\/1169394240838934528","user_id":"69065561","username":"arinoert"},{"fullname":"ari noert","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">100% a coisa que eu mais quero fazer<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/ProxyMTD\/status\/1169305967965671425\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/2Rc4sOsKXE\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/ProxyMTD\/status\/1169305967965671425\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/ProxyMTD\/statu<\/span><span class=\"invisible\">s\/1169305967965671425<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":8,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":2,"text":"100% a coisa que eu mais quero fazerhttps:\/\/twitter.com\/ProxyMTD\/status\/1169305967965671425\u00a0\u2026","timestamp":1567637499000,"timestamp_epochs":1567637499,"tweet_id":"1169382545898856449","tweet_url":"\/arinoert\/status\/1169382545898856449","user_id":"69065561","username":"arinoert"},{"fullname":"Archillect","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"und\"><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/bWJjNRTAa3\">pic.twitter.com\/bWJjNRTAa3<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":3309,"replies":9,"retweet_id":"1169317375591768064","retweeter_userid":"69065561","retweeter_username":"arinoert","retweets":757,"text":"pic.twitter.com\/bWJjNRTAa3","timestamp":1567621214000,"timestamp_epochs":1567621214,"tweet_id":"1169314238990606337","tweet_url":"\/archillect\/status\/1169314238990606337","user_id":"2907774137","username":"archillect"},{"fullname":"ari noert","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Ele com toda certeza matou mais de uma pessoa mas documentado s\u00f3 existe uma acusa\u00e7\u00e3o \nE ele ainda torturou o sujeito antes (de um jeito bem ruim)\nE depois quando viu que ia dar merda entrou nessa de pedir perd\u00e3o pra igreja \n\nE conseguiu... depois de morto <img alt=\"\ud83e\udd37\ud83c\udffb\u200d\u2642\ufe0f\" aria-label=\"Emoji: Homem dando de ombros (tom de pele claro)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f937-1f3fb-200d-2642-fe0f.png\" title=\"Homem dando de ombros (tom de pele claro)\"\/><\/p>","is_retweet":0,"likes":22,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":1,"text":"Ele com toda certeza matou mais de uma pessoa mas documentado s\u00f3 existe uma acusa\u00e7\u00e3o \nE ele ainda torturou o sujeito antes (de um jeito bem ruim)\nE depois quando viu que ia dar merda entrou nessa de pedir perd\u00e3o pra igreja \n\nE conseguiu... depois de morto ","timestamp":1567564767000,"timestamp_epochs":1567564767,"tweet_id":"1169077486770163718","tweet_url":"\/arinoert\/status\/1169077486770163718","user_id":"69065561","username":"arinoert"},{"fullname":"ari noert","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">No primeiro quadro ali, que chama \u201cDavi com a cabe\u00e7a de Golias\u201d o Caravaggio fez o pr\u00f3prio rosto na cabe\u00e7a decapitada do Golias\nEra uma forma de pedir \u201cperd\u00e3o\u201d e mostrar o quanto ele merecia sofrer..... por ter matado um cara uns anos antes<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/41Strange\/status\/1169048842731343872\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/emuX5b9Yzo\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/41Strange\/status\/1169048842731343872\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/41Strange\/stat<\/span><span class=\"invisible\">us\/1169048842731343872<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":88,"replies":5,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":19,"text":"No primeiro quadro ali, que chama \u201cDavi com a cabe\u00e7a de Golias\u201d o Caravaggio fez o pr\u00f3prio rosto na cabe\u00e7a decapitada do Golias\nEra uma forma de pedir \u201cperd\u00e3o\u201d e mostrar o quanto ele merecia sofrer..... por ter matado um cara uns anos anteshttps:\/\/twitter.com\/41Strange\/status\/1169048842731343872\u00a0\u2026","timestamp":1567564554000,"timestamp_epochs":1567564554,"tweet_id":"1169076590761955328","tweet_url":"\/arinoert\/status\/1169076590761955328","user_id":"69065561","username":"arinoert"},{"fullname":"ari noert","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Nenhum supera esse aqui no quesito WTF <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/41Strange\/status\/1169002139970101249\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/IVSZY7iL5R\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/41Strange\/status\/1169002139970101249\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/41Strange\/stat<\/span><span class=\"invisible\">us\/1169002139970101249<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/8TSbZBZHnf\">pic.twitter.com\/8TSbZBZHnf<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":38,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":7,"text":"Nenhum supera esse aqui no quesito WTF https:\/\/twitter.com\/41Strange\/status\/1169002139970101249\u00a0\u2026pic.twitter.com\/8TSbZBZHnf","timestamp":1567551090000,"timestamp_epochs":1567551090,"tweet_id":"1169020118015385602","tweet_url":"\/arinoert\/status\/1169020118015385602","user_id":"69065561","username":"arinoert"},{"fullname":"ari noert","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"und\"><img alt=\"\ud83c\udfee\" aria-label=\"Emoji: Lanterna izakaya\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f3ee.png\" title=\"Lanterna izakaya\"\/><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/UUs1reOJC9\">pic.twitter.com\/UUs1reOJC9<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":58,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":13,"text":"pic.twitter.com\/UUs1reOJC9","timestamp":1567538546000,"timestamp_epochs":1567538546,"tweet_id":"1168967504879849479","tweet_url":"\/arinoert\/status\/1168967504879849479","user_id":"69065561","username":"arinoert"},{"fullname":"ari noert","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">Anotem a\u00ed \n\nIsso ainda vai dar bem ruim<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/AllanXia\/status\/1168049059413643265\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/99S8NXN0gJ\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/AllanXia\/status\/1168049059413643265\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/AllanXia\/statu<\/span><span class=\"invisible\">s\/1168049059413643265<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":15,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":2,"text":"Anotem a\u00ed \n\nIsso ainda vai dar bem ruimhttps:\/\/twitter.com\/AllanXia\/status\/1168049059413643265\u00a0\u2026","timestamp":1567534866000,"timestamp_epochs":1567534866,"tweet_id":"1168952069123956737","tweet_url":"\/arinoert\/status\/1168952069123956737","user_id":"69065561","username":"arinoert"},{"fullname":"ari noert","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">N\u00e3o fa\u00e7o ideia de quem seja o cara mas eu preciso dessa roupa dele pra ontem<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/MarcSnetiker\/status\/1168647532752166916\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/hnPEEnlLL9\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/MarcSnetiker\/status\/1168647532752166916\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/MarcSnetiker\/s<\/span><span class=\"invisible\">tatus\/1168647532752166916<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":23,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":2,"text":"N\u00e3o fa\u00e7o ideia de quem seja o cara mas eu preciso dessa roupa dele pra ontemhttps:\/\/twitter.com\/MarcSnetiker\/status\/1168647532752166916\u00a0\u2026","timestamp":1567477479000,"timestamp_epochs":1567477479,"tweet_id":"1168711374593286144","tweet_url":"\/arinoert\/status\/1168711374593286144","user_id":"69065561","username":"arinoert"},{"fullname":"ari noert","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Urge a necessidade da cria\u00e7\u00e3o de algo que envie imagens de um c\u00e9rebro humano pra outro porque s\u00f3 assim eu n\u00e3o vou parecer um bicho DOIDO falando<\/p>","is_retweet":0,"likes":4,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":1,"text":"Urge a necessidade da cria\u00e7\u00e3o de algo que envie imagens de um c\u00e9rebro humano pra outro porque s\u00f3 assim eu n\u00e3o vou parecer um bicho DOIDO falando","timestamp":1567457148000,"timestamp_epochs":1567457148,"tweet_id":"1168626097849806854","tweet_url":"\/arinoert\/status\/1168626097849806854","user_id":"69065561","username":"arinoert"},{"fullname":"ari noert","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Eu tentando explicar pras pessoas minhas ideias para projetos fotogr\u00e1ficos que s\u00e3o completamente esquisitas (mas fazem muito sentido na minha cabe\u00e7a)\n\nAs pessoas:<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/2qbQLZQm2e\">pic.twitter.com\/2qbQLZQm2e<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":49,"replies":2,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":8,"text":"Eu tentando explicar pras pessoas minhas ideias para projetos fotogr\u00e1ficos que s\u00e3o completamente esquisitas (mas fazem muito sentido na minha cabe\u00e7a)\n\nAs pessoas:pic.twitter.com\/2qbQLZQm2e","timestamp":1567457095000,"timestamp_epochs":1567457095,"tweet_id":"1168625873966260224","tweet_url":"\/arinoert\/status\/1168625873966260224","user_id":"69065561","username":"arinoert"},{"fullname":"Archillect","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"und\"><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/REQJfsyeKD\">pic.twitter.com\/REQJfsyeKD<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":9408,"replies":5,"retweet_id":"1168562381179490304","retweeter_userid":"69065561","retweeter_username":"arinoert","retweets":2138,"text":"pic.twitter.com\/REQJfsyeKD","timestamp":1567431606000,"timestamp_epochs":1567431606,"tweet_id":"1168518969084600327","tweet_url":"\/archillect\/status\/1168518969084600327","user_id":"2907774137","username":"archillect"},{"fullname":"In Otter News","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"und\"><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/FzuJBB7xFx\">pic.twitter.com\/FzuJBB7xFx<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":5094,"replies":23,"retweet_id":"1168217029716955138","retweeter_userid":"69065561","retweeter_username":"arinoert","retweets":1157,"text":"pic.twitter.com\/FzuJBB7xFx","timestamp":1567350607000,"timestamp_epochs":1567350607,"tweet_id":"1168179232268308481","tweet_url":"\/Otter_News\/status\/1168179232268308481","user_id":"1183907521","username":"Otter_News"},{"fullname":"ari noert","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"und\"><img alt=\"\ud83d\udda4\" aria-label=\"Emoji: Cora\u00e7\u00e3o negro\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f5a4.png\" title=\"Cora\u00e7\u00e3o negro\"\/><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/AntnHz\/status\/1165011404086284289\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/uxiNrPmJTz\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/AntnHz\/status\/1165011404086284289\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/AntnHz\/status\/<\/span><span class=\"invisible\">1165011404086284289<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":4,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":1,"text":"https:\/\/twitter.com\/AntnHz\/status\/1165011404086284289\u00a0\u2026","timestamp":1567349184000,"timestamp_epochs":1567349184,"tweet_id":"1168173265287876608","tweet_url":"\/arinoert\/status\/1168173265287876608","user_id":"69065561","username":"arinoert"},{"fullname":"kate winslet em the holiday","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">as vezes a vida \u00e9 dif\u00edcil mas as vezes  a vida \u00e9 dif\u00edcil voc\u00ea t\u00e1 bebado e sem esperan\u00e7a na vida ai de repente chega uma liga\u00e7\u00e3o de v\u00eddeo de <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"69065561\" dir=\"ltr\" href=\"\/arinoert\"><s>@<\/s><b>arinoert<\/b><\/a> a\u00ed tudo fica TOPSTER<\/p>","is_retweet":1,"likes":5,"replies":1,"retweet_id":"1168011916947726336","retweeter_userid":"69065561","retweeter_username":"arinoert","retweets":1,"text":"as vezes a vida \u00e9 dif\u00edcil mas as vezes  a vida \u00e9 dif\u00edcil voc\u00ea t\u00e1 bebado e sem esperan\u00e7a na vida ai de repente chega uma liga\u00e7\u00e3o de v\u00eddeo de @arinoert a\u00ed tudo fica TOPSTER","timestamp":1567309075000,"timestamp_epochs":1567309075,"tweet_id":"1168005035462156288","tweet_url":"\/_thrillkill\/status\/1168005035462156288","user_id":"58223040","username":"_thrillkill"},{"fullname":"ari noert","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">O homem mais fofinho e mais diab\u00f3lico que existe ao mesmo tempo<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/VIZMedia\/status\/1166150625735741440\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/YilBUYCwZj\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/VIZMedia\/status\/1166150625735741440\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/VIZMedia\/statu<\/span><span class=\"invisible\">s\/1166150625735741440<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":29,"replies":4,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":6,"text":"O homem mais fofinho e mais diab\u00f3lico que existe ao mesmo tempohttps:\/\/twitter.com\/VIZMedia\/status\/1166150625735741440\u00a0\u2026","timestamp":1567299134000,"timestamp_epochs":1567299134,"tweet_id":"1167963339294760960","tweet_url":"\/arinoert\/status\/1167963339294760960","user_id":"69065561","username":"arinoert"},{"fullname":"Biblio Curiosa","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"fr\">All\u00e9gorie de la Justice\nArt by French painter Fran\u00e7ois Chifflart (1825-1901)<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/ltHnW8TEsY\">pic.twitter.com\/ltHnW8TEsY<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":110,"replies":0,"retweet_id":"1167963220281298944","retweeter_userid":"69065561","retweeter_username":"arinoert","retweets":24,"text":"All\u00e9gorie de la Justice\nArt by French painter Fran\u00e7ois Chifflart (1825-1901)pic.twitter.com\/ltHnW8TEsY","timestamp":1567299060000,"timestamp_epochs":1567299060,"tweet_id":"1167963027959898112","tweet_url":"\/Bibliocuriosa\/status\/1167963027959898112","user_id":"112633447","username":"Bibliocuriosa"},{"fullname":"Biblio Curiosa","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"ro\">Desire and the Beast\nArt by Spanish painter Emilia Casta\u00f1eda Mart\u00ednez (b.1943)<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/W0nmeexlSO\">pic.twitter.com\/W0nmeexlSO<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":939,"replies":6,"retweet_id":"1167610514291249152","retweeter_userid":"69065561","retweeter_username":"arinoert","retweets":338,"text":"Desire and the Beast\nArt by Spanish painter Emilia Casta\u00f1eda Mart\u00ednez (b.1943)pic.twitter.com\/W0nmeexlSO","timestamp":1567214520000,"timestamp_epochs":1567214520,"tweet_id":"1167608441545924609","tweet_url":"\/Bibliocuriosa\/status\/1167608441545924609","user_id":"112633447","username":"Bibliocuriosa"},{"fullname":"Biblio Curiosa","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"en\">Allegory of the Arts (c.1747-50). \nArt by Italian artist Francesco de Mura (1696\u20131784)<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/3Xauy9Rk7i\">pic.twitter.com\/3Xauy9Rk7i<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":71,"replies":0,"retweet_id":"1167527254282448896","retweeter_userid":"69065561","retweeter_username":"arinoert","retweets":18,"text":"Allegory of the Arts (c.1747-50). \nArt by Italian artist Francesco de Mura (1696\u20131784)pic.twitter.com\/3Xauy9Rk7i","timestamp":1567195080000,"timestamp_epochs":1567195080,"tweet_id":"1167526904229965825","tweet_url":"\/Bibliocuriosa\/status\/1167526904229965825","user_id":"112633447","username":"Bibliocuriosa"},{"fullname":"ari noert","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Quando fiz curso de fotografia meus professores falavam que lente zoom era coisa de fot\u00f3grafo pregui\u00e7oso \n\nE eu infelizmente acabo de me tornar um <img alt=\"\ud83e\udd37\u200d\u2642\ufe0f\" aria-label=\"Emoji: Homem dando de ombros\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f937-200d-2642-fe0f.png\" title=\"Homem dando de ombros\"\/><\/p>","is_retweet":0,"likes":9,"replies":2,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Quando fiz curso de fotografia meus professores falavam que lente zoom era coisa de fot\u00f3grafo pregui\u00e7oso \n\nE eu infelizmente acabo de me tornar um ","timestamp":1567189376000,"timestamp_epochs":1567189376,"tweet_id":"1167502982918729730","tweet_url":"\/arinoert\/status\/1167502982918729730","user_id":"69065561","username":"arinoert"},{"fullname":"ari noert","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">\u00c9 uma 70-200mm f4 mas o pai aqui adora um gr\u00e3o ent\u00e3o zero problemas fotografar com ela a noite<\/p>","is_retweet":0,"likes":8,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"\u00c9 uma 70-200mm f4 mas o pai aqui adora um gr\u00e3o ent\u00e3o zero problemas fotografar com ela a noite","timestamp":1567189025000,"timestamp_epochs":1567189025,"tweet_id":"1167501508197396480","tweet_url":"\/arinoert\/status\/1167501508197396480","user_id":"69065561","username":"arinoert"},{"fullname":"ari noert","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Fotos aleat\u00f3rias em S\u00e3o Paulo usando uma lente zoom pela primeira vez<img alt=\"\ud83d\udcf7\" aria-label=\"Emoji: C\u00e2mera \" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f4f7.png\" title=\"C\u00e2mera \"\/><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/OQsWCv9oiR\">pic.twitter.com\/OQsWCv9oiR<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":104,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":14,"text":"Fotos aleat\u00f3rias em S\u00e3o Paulo usando uma lente zoom pela primeira vezpic.twitter.com\/OQsWCv9oiR","timestamp":1567188872000,"timestamp_epochs":1567188872,"tweet_id":"1167500865743314946","tweet_url":"\/arinoert\/status\/1167500865743314946","user_id":"69065561","username":"arinoert"},{"fullname":"Klara Sj\u00f6berg","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"en\">Sir, do you have a moment to talk about our Lord and Savior, Edgar Allen Poe?<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/zEkOCkSsEo\">pic.twitter.com\/zEkOCkSsEo<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":3405,"replies":46,"retweet_id":"1167439252235460608","retweeter_userid":"69065561","retweeter_username":"arinoert","retweets":758,"text":"Sir, do you have a moment to talk about our Lord and Savior, Edgar Allen Poe?pic.twitter.com\/zEkOCkSsEo","timestamp":1566959607000,"timestamp_epochs":1566959607,"tweet_id":"1166539260696158208","tweet_url":"\/klara_sjo\/status\/1166539260696158208","user_id":"742371799116222464","username":"klara_sjo"},{"fullname":"ari noert","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">Eu fico EXATAMENTE assim editando fotos<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/icedcitruss\/status\/1167149387950067712\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/cMOiQt9xcf\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/icedcitruss\/status\/1167149387950067712\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/icedcitruss\/st<\/span><span class=\"invisible\">atus\/1167149387950067712<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":28,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":7,"text":"Eu fico EXATAMENTE assim editando fotoshttps:\/\/twitter.com\/icedcitruss\/status\/1167149387950067712\u00a0\u2026","timestamp":1567123710000,"timestamp_epochs":1567123710,"tweet_id":"1167227559173664768","tweet_url":"\/arinoert\/status\/1167227559173664768","user_id":"69065561","username":"arinoert"},{"fullname":"Biblio Curiosa","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"en\">Clio, Muse of History (1800). \nArt by French artist Charles Meynier (1768-1832)<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/yg3vLoUvcI\">pic.twitter.com\/yg3vLoUvcI<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":108,"replies":0,"retweet_id":"1167072444164792322","retweeter_userid":"69065561","retweeter_username":"arinoert","retweets":24,"text":"Clio, Muse of History (1800). \nArt by French artist Charles Meynier (1768-1832)pic.twitter.com\/yg3vLoUvcI","timestamp":1567086540000,"timestamp_epochs":1567086540,"tweet_id":"1167071654792638464","tweet_url":"\/Bibliocuriosa\/status\/1167071654792638464","user_id":"112633447","username":"Bibliocuriosa"},{"fullname":"L u q i z i l l a","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">Aprendam (seguindo ela \u00e9 mais f\u00e1cil do que esperando meus RTs) arte com a <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"69065561\" dir=\"ltr\" href=\"\/arinoert\"><s>@<\/s><b>arinoert<\/b><\/a> que ela manja dos paranau\u00ea.\n\nAlso as foto dela muito bonita tb recomendo<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/arinoert\/status\/1166844741255868418\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/BPoovqw8e2\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/arinoert\/status\/1166844741255868418\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/arinoert\/statu<\/span><span class=\"invisible\">s\/1166844741255868418<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":11,"replies":1,"retweet_id":"1166883326742994944","retweeter_userid":"69065561","retweeter_username":"arinoert","retweets":2,"text":"Aprendam (seguindo ela \u00e9 mais f\u00e1cil do que esperando meus RTs) arte com a @arinoert que ela manja dos paranau\u00ea.\n\nAlso as foto dela muito bonita tb recomendohttps:\/\/twitter.com\/arinoert\/status\/1166844741255868418\u00a0\u2026","timestamp":1567033750000,"timestamp_epochs":1567033750,"tweet_id":"1166850238818267143","tweet_url":"\/luqizilla\/status\/1166850238818267143","user_id":"621122346","username":"luqizilla"},{"fullname":"ari noert","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"in\">Bernini <img alt=\"\ud83d\udda4\" aria-label=\"Emoji: Cora\u00e7\u00e3o negro\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f5a4.png\" title=\"Cora\u00e7\u00e3o negro\"\/><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/archillect\/status\/1166656728391438337\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/nLshbMHP9r\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/archillect\/status\/1166656728391438337\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/archillect\/sta<\/span><span class=\"invisible\">tus\/1166656728391438337<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":5,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Bernini https:\/\/twitter.com\/archillect\/status\/1166656728391438337\u00a0\u2026","timestamp":1567041596000,"timestamp_epochs":1567041596,"tweet_id":"1166883147616792576","tweet_url":"\/arinoert\/status\/1166883147616792576","user_id":"69065561","username":"arinoert"},{"fullname":"ari noert","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Um dia eu vou juntar tudo numa thread (um dia que esse assunto me der menos RAIVA)<\/p>","is_retweet":0,"likes":7,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Um dia eu vou juntar tudo numa thread (um dia que esse assunto me der menos RAIVA)","timestamp":1567033914000,"timestamp_epochs":1567033914,"tweet_id":"1166850925727801344","tweet_url":"\/arinoert\/status\/1166850925727801344","user_id":"69065561","username":"arinoert"},{"fullname":"ari noert","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Eu reclamo de voc\u00eas for\u00e7ando Van Gogh mas a\u00ed eu boto a m\u00e3o na consci\u00eancia e penso que podia ser pior, pior tipo as coisas medonhas que as pessoas fizeram por causa da for\u00e7a\u00e7\u00e3o de Rafael Sanzio no s\u00e9culo XIX<\/p>","is_retweet":0,"likes":15,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":2,"text":"Eu reclamo de voc\u00eas for\u00e7ando Van Gogh mas a\u00ed eu boto a m\u00e3o na consci\u00eancia e penso que podia ser pior, pior tipo as coisas medonhas que as pessoas fizeram por causa da for\u00e7a\u00e7\u00e3o de Rafael Sanzio no s\u00e9culo XIX","timestamp":1567033813000,"timestamp_epochs":1567033813,"tweet_id":"1166850501163606016","tweet_url":"\/arinoert\/status\/1166850501163606016","user_id":"69065561","username":"arinoert"},{"fullname":"ari noert","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">O John William Waterhouse \u00e9 meu favorito deles mas todos eram artistas incr\u00edveis e n\u00e3o s\u00f3 pintores, tinha poeta, escultor, cr\u00edtico, modelo, etc \n\nE todo mundo se reunindo s\u00e1bado \u00e0 noite pra tomar vinho ruim e falar mal do Rafael :\/<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/ztj1oxbYS7\">pic.twitter.com\/ztj1oxbYS7<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":8,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":1,"text":"O John William Waterhouse \u00e9 meu favorito deles mas todos eram artistas incr\u00edveis e n\u00e3o s\u00f3 pintores, tinha poeta, escultor, cr\u00edtico, modelo, etc \n\nE todo mundo se reunindo s\u00e1bado \u00e0 noite pra tomar vinho ruim e falar mal do Rafael :\/pic.twitter.com\/ztj1oxbYS7","timestamp":1567033521000,"timestamp_epochs":1567033521,"tweet_id":"1166849279547387904","tweet_url":"\/arinoert\/status\/1166849279547387904","user_id":"69065561","username":"arinoert"},{"fullname":"ari noert","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Observando essas obras (que s\u00e3o de varios artistas do movimento) voc\u00ea percebe que n\u00e3o tinha nada homog\u00eaneo nos pr\u00e9 rafaelitas, tanto nos temas quanto no estilo a ideia era ser livre e colocar a individualidade do artista na obra, sem ficar seguindo regras<\/p>","is_retweet":0,"likes":9,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":1,"text":"Observando essas obras (que s\u00e3o de varios artistas do movimento) voc\u00ea percebe que n\u00e3o tinha nada homog\u00eaneo nos pr\u00e9 rafaelitas, tanto nos temas quanto no estilo a ideia era ser livre e colocar a individualidade do artista na obra, sem ficar seguindo regras","timestamp":1567033025000,"timestamp_epochs":1567033025,"tweet_id":"1166847197889126401","tweet_url":"\/arinoert\/status\/1166847197889126401","user_id":"69065561","username":"arinoert"},{"fullname":"ari noert","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">O Rafa no s\u00e9culo XIX era o Van Gogh dos jovens de hoje, as pessoas estavam for\u00e7ando ele em todos os cantos e a academia inglesa principalmente \n\nOs pr\u00e9 rafaelitas queriam a arte medieval e o final do g\u00f3tico de volta, coisas anteriores ao Rafael, dai o nome do grupinho deles<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/9aTg1pkFSC\">pic.twitter.com\/9aTg1pkFSC<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":27,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":4,"text":"O Rafa no s\u00e9culo XIX era o Van Gogh dos jovens de hoje, as pessoas estavam for\u00e7ando ele em todos os cantos e a academia inglesa principalmente \n\nOs pr\u00e9 rafaelitas queriam a arte medieval e o final do g\u00f3tico de volta, coisas anteriores ao Rafael, dai o nome do grupinho delespic.twitter.com\/9aTg1pkFSC","timestamp":1567032743000,"timestamp_epochs":1567032743,"tweet_id":"1166846013296041984","tweet_url":"\/arinoert\/status\/1166846013296041984","user_id":"69065561","username":"arinoert"},{"fullname":"ari noert","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Um dos meus momentos favoritos da arte \u00e9 que no s\u00e9culo XIX uns artistas ingleses tavam assim:\n- n\u00e3o aguento mais estudar as arte mixuruca desse Rafael Sanzio\n- amada? nem eu!\n- a\u00ed vamo cancelar ele?\n- bora \n\nE assim Rafa foi cancelado e nascia a \u201cIrmandade Pr\u00e9-Rafaelita\u201d:<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/XUEX15bsF6\">pic.twitter.com\/XUEX15bsF6<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":93,"replies":3,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":23,"text":"Um dos meus momentos favoritos da arte \u00e9 que no s\u00e9culo XIX uns artistas ingleses tavam assim:\n- n\u00e3o aguento mais estudar as arte mixuruca desse Rafael Sanzio\n- amada? nem eu!\n- a\u00ed vamo cancelar ele?\n- bora \n\nE assim Rafa foi cancelado e nascia a \u201cIrmandade Pr\u00e9-Rafaelita\u201d:pic.twitter.com\/XUEX15bsF6","timestamp":1567032439000,"timestamp_epochs":1567032439,"tweet_id":"1166844741255868418","tweet_url":"\/arinoert\/status\/1166844741255868418","user_id":"69065561","username":"arinoert"},{"fullname":"ari noert","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">O famigerado antes \/ depois da edi\u00e7\u00e3o da foto<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/1YBvLlpBH9\">pic.twitter.com\/1YBvLlpBH9<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":93,"replies":2,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":6,"text":"O famigerado antes \/ depois da edi\u00e7\u00e3o da fotopic.twitter.com\/1YBvLlpBH9","timestamp":1567028121000,"timestamp_epochs":1567028121,"tweet_id":"1166826629781499904","tweet_url":"\/arinoert\/status\/1166826629781499904","user_id":"69065561","username":"arinoert"},{"fullname":"ari noert","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">E tem umas pessoas que elas lutam at\u00e9 o \u00faltimo segundo pra n\u00e3o sair da sua foto n\u00e3o importa quais t\u00e9cnicas voc\u00ea use \n\nEla t\u00e1 ali ela vai ficar ela n\u00e3o vai embora<\/p>","is_retweet":0,"likes":210,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":15,"text":"E tem umas pessoas que elas lutam at\u00e9 o \u00faltimo segundo pra n\u00e3o sair da sua foto n\u00e3o importa quais t\u00e9cnicas voc\u00ea use \n\nEla t\u00e1 ali ela vai ficar ela n\u00e3o vai embora","timestamp":1567026129000,"timestamp_epochs":1567026129,"tweet_id":"1166818274966933505","tweet_url":"\/arinoert\/status\/1166818274966933505","user_id":"69065561","username":"arinoert"},{"fullname":"ari noert","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">O maior erro do fot\u00f3grafo \u00e9 falar \u201cah, n\u00e3o tem problema essas pessoas aparecendo no fundo da foto n\u00e3o, chegando em casa eu tiro no Photoshop\u201d\n\nPorque quando ce chega em casa voc\u00ea vai \nter\nque tirar \nas pessoas tudo \nno Photoshop \nMESMO<\/p>","is_retweet":0,"likes":2291,"replies":11,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":366,"text":"O maior erro do fot\u00f3grafo \u00e9 falar \u201cah, n\u00e3o tem problema essas pessoas aparecendo no fundo da foto n\u00e3o, chegando em casa eu tiro no Photoshop\u201d\n\nPorque quando ce chega em casa voc\u00ea vai \nter\nque tirar \nas pessoas tudo \nno Photoshop \nMESMO","timestamp":1567026085000,"timestamp_epochs":1567026085,"tweet_id":"1166818088312037377","tweet_url":"\/arinoert\/status\/1166818088312037377","user_id":"69065561","username":"arinoert"},{"fullname":"ari noert","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Assistindo o trailer pela quinta vez hoje<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/mvCgIqIIoP\">pic.twitter.com\/mvCgIqIIoP<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":6,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":2,"text":"Assistindo o trailer pela quinta vez hojepic.twitter.com\/mvCgIqIIoP","timestamp":1567020116000,"timestamp_epochs":1567020116,"tweet_id":"1166793052364709895","tweet_url":"\/arinoert\/status\/1166793052364709895","user_id":"69065561","username":"arinoert"},{"fullname":"ari noert","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">Eu n\u00e3o queria criar expectativas mas fica dif\u00edcil com esse trailer<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/jokermovie\/status\/1166742248949551104\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/sMS0v8aAUB\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/jokermovie\/status\/1166742248949551104\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/jokermovie\/sta<\/span><span class=\"invisible\">tus\/1166742248949551104<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":44,"replies":2,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":8,"text":"Eu n\u00e3o queria criar expectativas mas fica dif\u00edcil com esse trailerhttps:\/\/twitter.com\/jokermovie\/status\/1166742248949551104\u00a0\u2026","timestamp":1567012884000,"timestamp_epochs":1567012884,"tweet_id":"1166762721037209600","tweet_url":"\/arinoert\/status\/1166762721037209600","user_id":"69065561","username":"arinoert"},{"fullname":"l\u2019art est une \u00e9toile","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"en\">Saint Sebastian by Giuseppe Giorgetti<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/S22gKl23ta\">pic.twitter.com\/S22gKl23ta<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":6115,"replies":4,"retweet_id":"1166476969736888320","retweeter_userid":"69065561","retweeter_username":"arinoert","retweets":1438,"text":"Saint Sebastian by Giuseppe Giorgettipic.twitter.com\/S22gKl23ta","timestamp":1566944691000,"timestamp_epochs":1566944691,"tweet_id":"1166476698604511235","tweet_url":"\/syiphee\/status\/1166476698604511235","user_id":"1095763990804869121","username":"syiphee"},{"fullname":"ari noert","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">Eita!!!<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/whoismrrobot\/status\/1166440465425678336\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/X7wnUov7XQ\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/whoismrrobot\/status\/1166440465425678336\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/whoismrrobot\/s<\/span><span class=\"invisible\">tatus\/1166440465425678336<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":10,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Eita!!!https:\/\/twitter.com\/whoismrrobot\/status\/1166440465425678336\u00a0\u2026","timestamp":1566944135000,"timestamp_epochs":1566944135,"tweet_id":"1166474367057956864","tweet_url":"\/arinoert\/status\/1166474367057956864","user_id":"69065561","username":"arinoert"},{"fullname":"ari noert","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Se voc\u00ea for l\u00e1 fotografar corre porque eles j\u00e1 v\u00e3o sumir (se j\u00e1 n\u00e3o sumiram)\n\nQuando nascer algum um outro p\u00e9 de neon eu aviso aqui<\/p>","is_retweet":0,"likes":11,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":1,"text":"Se voc\u00ea for l\u00e1 fotografar corre porque eles j\u00e1 v\u00e3o sumir (se j\u00e1 n\u00e3o sumiram)\n\nQuando nascer algum um outro p\u00e9 de neon eu aviso aqui","timestamp":1566939925000,"timestamp_epochs":1566939925,"tweet_id":"1166456706605473792","tweet_url":"\/arinoert\/status\/1166456706605473792","user_id":"69065561","username":"arinoert"},{"fullname":"ari noert","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">N\u00e3o sei quem planta os neons na cidade mas muito obrigado \n\nAs fotos ficam bem legais \n(Esses aqui nasceram num canto da paulista perto do sesc)<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/pj3jTqaRDY\">pic.twitter.com\/pj3jTqaRDY<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":37,"replies":2,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":2,"text":"N\u00e3o sei quem planta os neons na cidade mas muito obrigado \n\nAs fotos ficam bem legais \n(Esses aqui nasceram num canto da paulista perto do sesc)pic.twitter.com\/pj3jTqaRDY","timestamp":1566939846000,"timestamp_epochs":1566939846,"tweet_id":"1166456376429817857","tweet_url":"\/arinoert\/status\/1166456376429817857","user_id":"69065561","username":"arinoert"},{"fullname":"ari noert","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">\u00c0s vezes nascem umas placas de neon em S\u00e3o Paulo e eu corro l\u00e1 pra fazer umas fotos antes delas murcharem<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/XbhfT8yVIg\">pic.twitter.com\/XbhfT8yVIg<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":107,"replies":2,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":6,"text":"\u00c0s vezes nascem umas placas de neon em S\u00e3o Paulo e eu corro l\u00e1 pra fazer umas fotos antes delas murcharempic.twitter.com\/XbhfT8yVIg","timestamp":1566939627000,"timestamp_epochs":1566939627,"tweet_id":"1166455457663332359","tweet_url":"\/arinoert\/status\/1166455457663332359","user_id":"69065561","username":"arinoert"},{"fullname":"Diane Doniol-Valcroze","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"en\">\u2018I bury my head in the pillow, and dream of my true love\u2026 I am rowing to you on the great, dark ocean.\u2019 \n- Caravaggio  \n(GIF by Gabriel Figueira)<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/6ypGWI0OkC\">pic.twitter.com\/6ypGWI0OkC<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":739,"replies":2,"retweet_id":"1166413333890813953","retweeter_userid":"69065561","retweeter_username":"arinoert","retweets":177,"text":"\u2018I bury my head in the pillow, and dream of my true love\u2026 I am rowing to you on the great, dark ocean.\u2019 \n- Caravaggio  \n(GIF by Gabriel Figueira)pic.twitter.com\/6ypGWI0OkC","timestamp":1566926795000,"timestamp_epochs":1566926795,"tweet_id":"1166401635083411456","tweet_url":"\/ddoniolvalcroze\/status\/1166401635083411456","user_id":"1063685129661382656","username":"ddoniolvalcroze"},{"fullname":"Michael Tannenbaum","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"en\">RENAISSANCE MOM:\n\nRENAISSANCE BABY: I\u2019m so sick of your bullshit.<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/DnWREDAL8r\">pic.twitter.com\/DnWREDAL8r<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":3190,"replies":38,"retweet_id":"1166410511933685763","retweeter_userid":"69065561","retweeter_username":"arinoert","retweets":522,"text":"RENAISSANCE MOM:\n\nRENAISSANCE BABY: I\u2019m so sick of your bullshit.pic.twitter.com\/DnWREDAL8r","timestamp":1566866661000,"timestamp_epochs":1566866661,"tweet_id":"1166149417101119488","tweet_url":"\/iamTannenbaum\/status\/1166149417101119488","user_id":"3225411736","username":"iamTannenbaum"},{"fullname":"SparkNotes","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"und\"><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/swYV5vuaGy\">pic.twitter.com\/swYV5vuaGy<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":16575,"replies":33,"retweet_id":"1166389478463823873","retweeter_userid":"69065561","retweeter_username":"arinoert","retweets":3992,"text":"pic.twitter.com\/swYV5vuaGy","timestamp":1566844016000,"timestamp_epochs":1566844016,"tweet_id":"1166054438160785411","tweet_url":"\/SparkNotes\/status\/1166054438160785411","user_id":"14397399","username":"SparkNotes"},{"fullname":"ari noert","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">Eu tive um mini ataque de p\u00e2nico assistindo esse v\u00eddeo <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/Astronomiaum\/status\/1166130269771980807\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/p2QLiPR6Ul\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/Astronomiaum\/status\/1166130269771980807\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/Astronomiaum\/s<\/span><span class=\"invisible\">tatus\/1166130269771980807<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":21,"replies":2,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":4,"text":"Eu tive um mini ataque de p\u00e2nico assistindo esse v\u00eddeo https:\/\/twitter.com\/Astronomiaum\/status\/1166130269771980807\u00a0\u2026","timestamp":1566919715000,"timestamp_epochs":1566919715,"tweet_id":"1166371939381927938","tweet_url":"\/arinoert\/status\/1166371939381927938","user_id":"69065561","username":"arinoert"},{"fullname":"ari noert","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Uma d\u00e9cada inteira que eu to nessa rede social postando fotos ruins e falando bobajeiras \n\nRicordi quando ti sei unito a Twitter? Io s\u00ec! <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/IlMioAnniversarioDiTwitter?src=hash\"><s>#<\/s><b>IlMioAnniversarioDiTwitter<\/b><\/a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/psj82PeQNO\">pic.twitter.com\/psj82PeQNO<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":7,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":1,"text":"Uma d\u00e9cada inteira que eu to nessa rede social postando fotos ruins e falando bobajeiras \n\nRicordi quando ti sei unito a Twitter? Io s\u00ec! #IlMioAnniversarioDiTwitterpic.twitter.com\/psj82PeQNO","timestamp":1566859807000,"timestamp_epochs":1566859807,"tweet_id":"1166120667290505217","tweet_url":"\/arinoert\/status\/1166120667290505217","user_id":"69065561","username":"arinoert"},{"fullname":"\ud83c\udf75\ud83c\udf84","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">Apreciem esse nen\u00e9m<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/arinoert\/status\/1166112050197749760\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/9EjDNSHr1C\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/arinoert\/status\/1166112050197749760\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/arinoert\/statu<\/span><span class=\"invisible\">s\/1166112050197749760<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":2,"replies":0,"retweet_id":"1166120027713613835","retweeter_userid":"69065561","retweeter_username":"arinoert","retweets":1,"text":"Apreciem esse nen\u00e9mhttps:\/\/twitter.com\/arinoert\/status\/1166112050197749760\u00a0\u2026","timestamp":1566858800000,"timestamp_epochs":1566858800,"tweet_id":"1166116444784009216","tweet_url":"\/fxxkmonsterr\/status\/1166116444784009216","user_id":"3299912345","username":"fxxkmonsterr"},{"fullname":"l\u2019art est une \u00e9toile","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"en\">Artemis of the Rospigliosi<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/anuCdeaZTS\">pic.twitter.com\/anuCdeaZTS<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":11255,"replies":7,"retweet_id":"1166114706450452480","retweeter_userid":"69065561","retweeter_username":"arinoert","retweets":2208,"text":"Artemis of the Rospigliosipic.twitter.com\/anuCdeaZTS","timestamp":1566857841000,"timestamp_epochs":1566857841,"tweet_id":"1166112420802289665","tweet_url":"\/syiphee\/status\/1166112420802289665","user_id":"1095763990804869121","username":"syiphee"},{"fullname":"ari noert","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">N\u00e3o consegui postar o v\u00eddeo mas tenho essas fotos atemporais da Saori gotiquita aqui \n\nFeliz dia dos doguinho\n\n<a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/InternationalDogDay?src=hash\"><s>#<\/s><b>InternationalDogDay<\/b><\/a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/AGDPx8MSx1\">pic.twitter.com\/AGDPx8MSx1<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":66,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":6,"text":"N\u00e3o consegui postar o v\u00eddeo mas tenho essas fotos atemporais da Saori gotiquita aqui \n\nFeliz dia dos doguinho\n\n#InternationalDogDaypic.twitter.com\/AGDPx8MSx1","timestamp":1566857752000,"timestamp_epochs":1566857752,"tweet_id":"1166112050197749760","tweet_url":"\/arinoert\/status\/1166112050197749760","user_id":"69065561","username":"arinoert"},{"fullname":"ari noert","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Al\u00e9m disso, ele n\u00e3o fez esse fresco sozinho, precisou do ateli\u00ea dele inteiro pra ajudar (quase 30 pessoas!!!) porque ele simplesmente SUMIA do trabalho pra ir transar com qualquer homem\/mulher que oferecesse uma graninha por fora (artista sempre se virando como pode n\u00e9 pessoal)<\/p>","is_retweet":0,"likes":8,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Al\u00e9m disso, ele n\u00e3o fez esse fresco sozinho, precisou do ateli\u00ea dele inteiro pra ajudar (quase 30 pessoas!!!) porque ele simplesmente SUMIA do trabalho pra ir transar com qualquer homem\/mulher que oferecesse uma graninha por fora (artista sempre se virando como pode n\u00e9 pessoal)","timestamp":1566605152000,"timestamp_epochs":1566605152,"tweet_id":"1165052569896542209","tweet_url":"\/arinoert\/status\/1165052569896542209","user_id":"69065561","username":"arinoert"},{"fullname":"ari noert","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">O fato que o rafa usou um desenho antigo que ele tinha pra incrementar a composi\u00e7\u00e3o porque ele provavelmente n\u00e3o tava afim de ficar at\u00e9 tarde no trampo criando algo novo <img alt=\"\ud83e\udd37\ud83c\udffb\u200d\u2642\ufe0f\" aria-label=\"Emoji: Homem dando de ombros (tom de pele claro)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f937-1f3fb-200d-2642-fe0f.png\" title=\"Homem dando de ombros (tom de pele claro)\"\/><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/bdkXKVk6rB\">pic.twitter.com\/bdkXKVk6rB<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":13,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":1,"text":"O fato que o rafa usou um desenho antigo que ele tinha pra incrementar a composi\u00e7\u00e3o porque ele provavelmente n\u00e3o tava afim de ficar at\u00e9 tarde no trampo criando algo novo pic.twitter.com\/bdkXKVk6rB","timestamp":1566604993000,"timestamp_epochs":1566604993,"tweet_id":"1165051899655184385","tweet_url":"\/arinoert\/status\/1165051899655184385","user_id":"69065561","username":"arinoert"},{"fullname":"ari noert","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Essa mina marombeira com o cabelo IMPEC\u00c1VEL no meio de um inc\u00eandio (?) e com essa cara de \u201cnossa FOGO!!! ainda bem que o de hoje no Crossfit j\u00e1 t\u00e1 pago n\u00e9 meninas?\u201d<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/ZdPSveI2Zx\">pic.twitter.com\/ZdPSveI2Zx<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":12,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":2,"text":"Essa mina marombeira com o cabelo IMPEC\u00c1VEL no meio de um inc\u00eandio (?) e com essa cara de \u201cnossa FOGO!!! ainda bem que o de hoje no Crossfit j\u00e1 t\u00e1 pago n\u00e9 meninas?\u201dpic.twitter.com\/ZdPSveI2Zx","timestamp":1566604878000,"timestamp_epochs":1566604878,"tweet_id":"1165051420233601024","tweet_url":"\/arinoert\/status\/1165051420233601024","user_id":"69065561","username":"arinoert"},{"fullname":"ari noert","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Algumas coisas que eu amo nesse afresco do Rafa \n\nO papa na janelinha ao fundo aben\u00e7oando o role ignorando completamente o fato que \u00e9 um inc\u00eandio e as pessoas t\u00e3o DESESPERADAS<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/wHLencj57i\">pic.twitter.com\/wHLencj57i<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":10,"replies":2,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":2,"text":"Algumas coisas que eu amo nesse afresco do Rafa \n\nO papa na janelinha ao fundo aben\u00e7oando o role ignorando completamente o fato que \u00e9 um inc\u00eandio e as pessoas t\u00e3o DESESPERADASpic.twitter.com\/wHLencj57i","timestamp":1566604790000,"timestamp_epochs":1566604790,"tweet_id":"1165051048186261504","tweet_url":"\/arinoert\/status\/1165051048186261504","user_id":"69065561","username":"arinoert"},{"fullname":"ari noert","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">\u201cInc\u00eandio em Borgo\u201d, Raphael Sanzio (1483-1520) \n\nAfresco, Museu do Vaticano<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/S6p9fLze1Z\">pic.twitter.com\/S6p9fLze1Z<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":49,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":10,"text":"\u201cInc\u00eandio em Borgo\u201d, Raphael Sanzio (1483-1520) \n\nAfresco, Museu do Vaticanopic.twitter.com\/S6p9fLze1Z","timestamp":1566604706000,"timestamp_epochs":1566604706,"tweet_id":"1165050698872033280","tweet_url":"\/arinoert\/status\/1165050698872033280","user_id":"69065561","username":"arinoert"},{"fullname":"ari noert","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">E falhando, claro \nVoltei a \u00e9poca da depress\u00e3o e do bloqueio criativo onde a \u00fanica coisa que eu realmente quero \u00e9 sumir<\/p>","is_retweet":0,"likes":5,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"E falhando, claro \nVoltei a \u00e9poca da depress\u00e3o e do bloqueio criativo onde a \u00fanica coisa que eu realmente quero \u00e9 sumir","timestamp":1566602843000,"timestamp_epochs":1566602843,"tweet_id":"1165042883487031298","tweet_url":"\/arinoert\/status\/1165042883487031298","user_id":"69065561","username":"arinoert"},{"fullname":"ari noert","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Fazendo de tudo pra ver se meu c\u00e9rebro libera alguma serotonina hoje ainda<\/p>","is_retweet":0,"likes":14,"replies":2,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":3,"text":"Fazendo de tudo pra ver se meu c\u00e9rebro libera alguma serotonina hoje ainda","timestamp":1566602771000,"timestamp_epochs":1566602771,"tweet_id":"1165042581664948224","tweet_url":"\/arinoert\/status\/1165042581664948224","user_id":"69065561","username":"arinoert"},{"fullname":"ari noert","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"und\">Eu<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/LuaMorales\/status\/1165029678144466944\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/YHNCQ1t0ah\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/LuaMorales\/status\/1165029678144466944\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/LuaMorales\/sta<\/span><span class=\"invisible\">tus\/1165029678144466944<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":1,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":1,"text":"Euhttps:\/\/twitter.com\/LuaMorales\/status\/1165029678144466944\u00a0\u2026","timestamp":1566599772000,"timestamp_epochs":1566599772,"tweet_id":"1165030002452312064","tweet_url":"\/arinoert\/status\/1165030002452312064","user_id":"69065561","username":"arinoert"},{"fullname":"ari noert","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">Warlock, corret\u00edssimo<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/Roleplayers_TV\/status\/1164603753867034624\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/qYmtc2dTiB\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/Roleplayers_TV\/status\/1164603753867034624\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/Roleplayers_TV<\/span><span class=\"invisible\">\/status\/1164603753867034624<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":2,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Warlock, corret\u00edssimohttps:\/\/twitter.com\/Roleplayers_TV\/status\/1164603753867034624\u00a0\u2026","timestamp":1566567821000,"timestamp_epochs":1566567821,"tweet_id":"1164895990261911553","tweet_url":"\/arinoert\/status\/1164895990261911553","user_id":"69065561","username":"arinoert"},{"fullname":"Wolf Conservation Center","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"en\">Mood.<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/szUONMIupM\">pic.twitter.com\/szUONMIupM<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":7707,"replies":65,"retweet_id":"1164891057789820936","retweeter_userid":"69065561","retweeter_username":"arinoert","retweets":1882,"text":"Mood.pic.twitter.com\/szUONMIupM","timestamp":1566176091000,"timestamp_epochs":1566176091,"tweet_id":"1163252955052695553","tweet_url":"\/nywolforg\/status\/1163252955052695553","user_id":"529540495","username":"nywolforg"},{"fullname":"ari noert","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Pra que estudar se vamos todos morrer em menos de cinco anos \n\nVou \u00e9 comer bolo!! (Odeio bolo)<\/p>","is_retweet":0,"likes":9,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":1,"text":"Pra que estudar se vamos todos morrer em menos de cinco anos \n\nVou \u00e9 comer bolo!! (Odeio bolo)","timestamp":1566511307000,"timestamp_epochs":1566511307,"tweet_id":"1164658955257356288","tweet_url":"\/arinoert\/status\/1164658955257356288","user_id":"69065561","username":"arinoert"},{"fullname":"ari noert","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Levianamente usando o aquecimento global de desculpa pra procrastina\u00e7\u00e3o e mete\u00e7\u00e3o de louco na vida<\/p>","is_retweet":0,"likes":13,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Levianamente usando o aquecimento global de desculpa pra procrastina\u00e7\u00e3o e mete\u00e7\u00e3o de louco na vida","timestamp":1566511163000,"timestamp_epochs":1566511163,"tweet_id":"1164658351202082817","tweet_url":"\/arinoert\/status\/1164658351202082817","user_id":"69065561","username":"arinoert"},{"fullname":"ari noert","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Sinceramente eu fico olhando pra isso pro resto da vida de boas<\/p>","is_retweet":0,"likes":6,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Sinceramente eu fico olhando pra isso pro resto da vida de boas","timestamp":1566507544000,"timestamp_epochs":1566507544,"tweet_id":"1164643168303964165","tweet_url":"\/arinoert\/status\/1164643168303964165","user_id":"69065561","username":"arinoert"},{"fullname":"ari noert","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"ro\">Arte do dia: \u201cPerseu e Andr\u00f4meda\u201c de Frederic Leighton (1830-1896)<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/tTgD0UlHA6\">pic.twitter.com\/tTgD0UlHA6<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":63,"replies":2,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":12,"text":"Arte do dia: \u201cPerseu e Andr\u00f4meda\u201c de Frederic Leighton (1830-1896)pic.twitter.com\/tTgD0UlHA6","timestamp":1566507468000,"timestamp_epochs":1566507468,"tweet_id":"1164642851713687552","tweet_url":"\/arinoert\/status\/1164642851713687552","user_id":"69065561","username":"arinoert"},{"fullname":"41 Strange","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"en\">The incredible details of the hand of David by Michelangelo. The marble statue was completed in 1504, when Michelangelo was 29 years old<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/UKKz71nXY7\">pic.twitter.com\/UKKz71nXY7<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":13449,"replies":95,"retweet_id":"1164638261391843340","retweeter_userid":"69065561","retweeter_username":"arinoert","retweets":2509,"text":"The incredible details of the hand of David by Michelangelo. The marble statue was completed in 1504, when Michelangelo was 29 years oldpic.twitter.com\/UKKz71nXY7","timestamp":1566505952000,"timestamp_epochs":1566505952,"tweet_id":"1164636494302048257","tweet_url":"\/41Strange\/status\/1164636494302048257","user_id":"2355808260","username":"41Strange"},{"fullname":"ari noert","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Algu\u00e9m a\u00ed que \u00e9 fot\u00f3grafo e faz ensaios j\u00e1 passou por isso? De acharem que voc\u00eas s\u00e3o as pessoas que ces fotografam?\n\nOu s\u00f3 eu que atraio os biruleibe mesmo<\/p>","is_retweet":0,"likes":3,"replies":3,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Algu\u00e9m a\u00ed que \u00e9 fot\u00f3grafo e faz ensaios j\u00e1 passou por isso? De acharem que voc\u00eas s\u00e3o as pessoas que ces fotografam?\n\nOu s\u00f3 eu que atraio os biruleibe mesmo","timestamp":1566504194000,"timestamp_epochs":1566504194,"tweet_id":"1164629120535400450","tweet_url":"\/arinoert\/status\/1164629120535400450","user_id":"69065561","username":"arinoert"},{"fullname":"ari noert","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">N\u00e3o \u00e9 a primeira vez que algu\u00e9m acha que eu sou as VARIAS pessoas que t\u00e3o no meu feed, tipo, eu mudo de forma (?) fora a galera que, quando eu divulgo artistas nas stories, acham que as artes s\u00e3o minhas e vem elogiar (?)\n\nO pessoal \u00e9 emocionado<\/p>","is_retweet":0,"likes":9,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"N\u00e3o \u00e9 a primeira vez que algu\u00e9m acha que eu sou as VARIAS pessoas que t\u00e3o no meu feed, tipo, eu mudo de forma (?) fora a galera que, quando eu divulgo artistas nas stories, acham que as artes s\u00e3o minhas e vem elogiar (?)\n\nO pessoal \u00e9 emocionado","timestamp":1566503874000,"timestamp_epochs":1566503874,"tweet_id":"1164627776902766592","tweet_url":"\/arinoert\/status\/1164627776902766592","user_id":"69065561","username":"arinoert"},{"fullname":"ari noert","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Ele achou que eu era a <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"389660838\" dir=\"ltr\" href=\"\/eitamadre\"><s>@<\/s><b>eitamadre<\/b><\/a> e eu fiquei sinceramente feliz porque imagina ter isso tudo de beleza<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/0m1ZqQkWtt\">pic.twitter.com\/0m1ZqQkWtt<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":8,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Ele achou que eu era a @eitamadre e eu fiquei sinceramente feliz porque imagina ter isso tudo de belezapic.twitter.com\/0m1ZqQkWtt","timestamp":1566503712000,"timestamp_epochs":1566503712,"tweet_id":"1164627097287086083","tweet_url":"\/arinoert\/status\/1164627097287086083","user_id":"69065561","username":"arinoert"},{"fullname":"ari noert","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Meu perfil no Instagram \u00e9 de fotografia - ou seja eu posto fotos que eu fiz - e o sujeito achou que eu era as pessoas que eu fotografo (???)<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/O4d6nHKAIm\">pic.twitter.com\/O4d6nHKAIm<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":17,"replies":3,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Meu perfil no Instagram \u00e9 de fotografia - ou seja eu posto fotos que eu fiz - e o sujeito achou que eu era as pessoas que eu fotografo (???)pic.twitter.com\/O4d6nHKAIm","timestamp":1566503597000,"timestamp_epochs":1566503597,"tweet_id":"1164626615571230721","tweet_url":"\/arinoert\/status\/1164626615571230721","user_id":"69065561","username":"arinoert"},{"fullname":"Abbie","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"en\">The Birth of Eros by Maximilian Pirner (1890)<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/GaBzrvVXtm\">pic.twitter.com\/GaBzrvVXtm<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":254,"replies":0,"retweet_id":"1164582687639842816","retweeter_userid":"69065561","retweeter_username":"arinoert","retweets":56,"text":"The Birth of Eros by Maximilian Pirner (1890)pic.twitter.com\/GaBzrvVXtm","timestamp":1566465281000,"timestamp_epochs":1566465281,"tweet_id":"1164465906023636992","tweet_url":"\/bellezzaoscura\/status\/1164465906023636992","user_id":"845303864253403136","username":"bellezzaoscura"},{"fullname":"Jenn Ravenna","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"en\">The Carl Zeiss Planar 50mm f\/0.7 lens was designed and made specifically for the NASA Apollo lunar program to capture the far side of the Moon in 1966. Stanley Kubrick used these lenses when shooting Barry Lyndon, which allowed him to shoot scenes lit only by candlelight.<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/nTNEAaupzW\">pic.twitter.com\/nTNEAaupzW<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":3193,"replies":27,"retweet_id":"1164374701805887489","retweeter_userid":"69065561","retweeter_username":"arinoert","retweets":775,"text":"The Carl Zeiss Planar 50mm f\/0.7 lens was designed and made specifically for the NASA Apollo lunar program to capture the far side of the Moon in 1966. Stanley Kubrick used these lenses when shooting Barry Lyndon, which allowed him to shoot scenes lit only by candlelight.pic.twitter.com\/nTNEAaupzW","timestamp":1566443214000,"timestamp_epochs":1566443214,"tweet_id":"1164373352632520704","tweet_url":"\/JennRavenna\/status\/1164373352632520704","user_id":"38044745","username":"JennRavenna"},{"fullname":"ari noert","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">Que legal que a Archillect postou isso!!!\n\n(Tudo bem que ela \u00e9 uma intelig\u00eancia artificial e s\u00f3 quer salvar a floresta pra tentar salvar o planeta e a\u00ed, um dia, poder escravizar os humaninhos)<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/archillect\/status\/1164322070383214594\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/E4zaPo84gY\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/archillect\/status\/1164322070383214594\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/archillect\/sta<\/span><span class=\"invisible\">tus\/1164322070383214594<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":23,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":4,"text":"Que legal que a Archillect postou isso!!!\n\n(Tudo bem que ela \u00e9 uma intelig\u00eancia artificial e s\u00f3 quer salvar a floresta pra tentar salvar o planeta e a\u00ed, um dia, poder escravizar os humaninhos)https:\/\/twitter.com\/archillect\/status\/1164322070383214594\u00a0\u2026","timestamp":1566432556000,"timestamp_epochs":1566432556,"tweet_id":"1164328646431170560","tweet_url":"\/arinoert\/status\/1164328646431170560","user_id":"69065561","username":"arinoert"},{"fullname":"ari noert","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Eles ficaram conhecidos como \u201canjos da lama\u201d porque foram anjos mesmo, o esfor\u00e7o deles foi o que salvou os acervos, porque at\u00e9 a uffizi foi alagada \n\nAs fotos s\u00e3o bem impressionantes e eu espero que essas pessoas tenham tido TODA a felicidade do mundo nas vidas delas<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/TEOC58BHnl\">pic.twitter.com\/TEOC58BHnl<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":50,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":4,"text":"Eles ficaram conhecidos como \u201canjos da lama\u201d porque foram anjos mesmo, o esfor\u00e7o deles foi o que salvou os acervos, porque at\u00e9 a uffizi foi alagada \n\nAs fotos s\u00e3o bem impressionantes e eu espero que essas pessoas tenham tido TODA a felicidade do mundo nas vidas delaspic.twitter.com\/TEOC58BHnl","timestamp":1566430375000,"timestamp_epochs":1566430375,"tweet_id":"1164319501544034304","tweet_url":"\/arinoert\/status\/1164319501544034304","user_id":"69065561","username":"arinoert"},{"fullname":"ari noert","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Vi que em 1966 a cidade de Floren\u00e7a, na It\u00e1lia, foi completamente inundada \n\nMorreu gente e as obras de arte de l\u00e1, de todos os per\u00edodos da hist\u00f3ria, foram pro saco \n\nE a\u00ed, pessoas do mundo inteiro foram voluntariamente pra cidade se jogar na lama e tentar salvar as coisas:<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/Ldh7VqWND6\">pic.twitter.com\/Ldh7VqWND6<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":98,"replies":2,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":17,"text":"Vi que em 1966 a cidade de Floren\u00e7a, na It\u00e1lia, foi completamente inundada \n\nMorreu gente e as obras de arte de l\u00e1, de todos os per\u00edodos da hist\u00f3ria, foram pro saco \n\nE a\u00ed, pessoas do mundo inteiro foram voluntariamente pra cidade se jogar na lama e tentar salvar as coisas:pic.twitter.com\/Ldh7VqWND6","timestamp":1566430147000,"timestamp_epochs":1566430147,"tweet_id":"1164318544001163264","tweet_url":"\/arinoert\/status\/1164318544001163264","user_id":"69065561","username":"arinoert"},{"fullname":"ari noert","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">Voc\u00eas falando sempre que brasileiro tem que ser estudado pela NASA e agora capaz dos caras estudarem mesmo porque \u00e9 um n\u00edvel ASTRON\u00d4MICO de imbecilidade aqui<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/NASA\/status\/1164302110244126720\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/EcNlrDy2V2\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/NASA\/status\/1164302110244126720\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/NASA\/status\/11<\/span><span class=\"invisible\">64302110244126720<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":73,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":36,"text":"Voc\u00eas falando sempre que brasileiro tem que ser estudado pela NASA e agora capaz dos caras estudarem mesmo porque \u00e9 um n\u00edvel ASTRON\u00d4MICO de imbecilidade aquihttps:\/\/twitter.com\/NASA\/status\/1164302110244126720\u00a0\u2026","timestamp":1566427784000,"timestamp_epochs":1566427784,"tweet_id":"1164308631984250881","tweet_url":"\/arinoert\/status\/1164308631984250881","user_id":"69065561","username":"arinoert"},{"fullname":"ari noert","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Eu achei que ela ia me mandar rezar tr\u00eas ave maria pra melhorar mas felizmente (!) foi apenas uns rem\u00e9dio pra dor<\/p>","is_retweet":0,"likes":13,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Eu achei que ela ia me mandar rezar tr\u00eas ave maria pra melhorar mas felizmente (!) foi apenas uns rem\u00e9dio pra dor","timestamp":1566417386000,"timestamp_epochs":1566417386,"tweet_id":"1164265019804213248","tweet_url":"\/arinoert\/status\/1164265019804213248","user_id":"69065561","username":"arinoert"},{"fullname":"ari noert","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">No hospital a m\u00e9dica queria fazer \u201cminha ficha\u201d e perguntou qual minha religi\u00e3o \n\nEu: Ateu \n\n(Estranhei, mas pensei que poderia ser algo relacionado a respeitar alguns costumes de certas cren\u00e7as, talvez) \n\nEla: mas voc\u00ea n\u00e3o acredita em nada MESMO?\n\nEu:<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/qu8Vaceh5S\">pic.twitter.com\/qu8Vaceh5S<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":74,"replies":8,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":6,"text":"No hospital a m\u00e9dica queria fazer \u201cminha ficha\u201d e perguntou qual minha religi\u00e3o \n\nEu: Ateu \n\n(Estranhei, mas pensei que poderia ser algo relacionado a respeitar alguns costumes de certas cren\u00e7as, talvez) \n\nEla: mas voc\u00ea n\u00e3o acredita em nada MESMO?\n\nEu:pic.twitter.com\/qu8Vaceh5S","timestamp":1566417143000,"timestamp_epochs":1566417143,"tweet_id":"1164263999980146690","tweet_url":"\/arinoert\/status\/1164263999980146690","user_id":"69065561","username":"arinoert"},{"fullname":"Arthur K. Flam","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"en\">\u2018Blade Runner\u2019 (1982)\nposter by Swedish Illustrator\nKilian Eng<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/NNJW4yOOhs\">pic.twitter.com\/NNJW4yOOhs<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":3691,"replies":9,"retweet_id":"1164240063439474689","retweeter_userid":"69065561","retweeter_username":"arinoert","retweets":663,"text":"\u2018Blade Runner\u2019 (1982)\nposter by Swedish Illustrator\nKilian Engpic.twitter.com\/NNJW4yOOhs","timestamp":1566340748000,"timestamp_epochs":1566340748,"tweet_id":"1163943576939589632","tweet_url":"\/arthurkflam\/status\/1163943576939589632","user_id":"755482444028010497","username":"arthurkflam"},{"fullname":"ari noert","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">E o governo n\u00e3o faz nada...<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/AXY7YOmLAp\">pic.twitter.com\/AXY7YOmLAp<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":33,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":3,"text":"E o governo n\u00e3o faz nada...pic.twitter.com\/AXY7YOmLAp","timestamp":1566346331000,"timestamp_epochs":1566346331,"tweet_id":"1163966993558638593","tweet_url":"\/arinoert\/status\/1163966993558638593","user_id":"69065561","username":"arinoert"},{"fullname":"ari noert","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Eu me empolgo um pouco com esse neg\u00f3cio de paleta de cores<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/YW0zBlNBfp\">pic.twitter.com\/YW0zBlNBfp<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":96,"replies":3,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":4,"text":"Eu me empolgo um pouco com esse neg\u00f3cio de paleta de corespic.twitter.com\/YW0zBlNBfp","timestamp":1566346292000,"timestamp_epochs":1566346292,"tweet_id":"1163966830509219840","tweet_url":"\/arinoert\/status\/1163966830509219840","user_id":"69065561","username":"arinoert"},{"fullname":"ari noert","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"und\"><img alt=\"\ud83d\udda4\" aria-label=\"Emoji: Cora\u00e7\u00e3o negro\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f5a4.png\" title=\"Cora\u00e7\u00e3o negro\"\/><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/cgalecram\/status\/1163957934038114305\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/pWQ99NNdkG\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/cgalecram\/status\/1163957934038114305\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/cgalecram\/stat<\/span><span class=\"invisible\">us\/1163957934038114305<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":7,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":2,"text":"https:\/\/twitter.com\/cgalecram\/status\/1163957934038114305\u00a0\u2026","timestamp":1566345743000,"timestamp_epochs":1566345743,"tweet_id":"1163964529732198400","tweet_url":"\/arinoert\/status\/1163964529732198400","user_id":"69065561","username":"arinoert"},{"fullname":"Association for Art History","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"en\">Female patrons who have shaped <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/arthistory?src=hash\"><s>#<\/s><b>arthistory<\/b><\/a>. \u2018While this list is by no means exhaustive, it highlights 16 extraordinary female patrons spanning geographies and centuries who have changed the way we look at art.\u2019 A fascinating compilation.<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/www.artsy.net\/article\/artsy-editorial-female-patrons-shaped-art-history\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/lFBp8qp5fR\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/www.artsy.net\/article\/artsy-editorial-female-patrons-shaped-art-history\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/www.<\/span><span class=\"js-display-url\">artsy.net\/article\/artsy-<\/span><span class=\"invisible\">editorial-female-patrons-shaped-art-history<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":163,"replies":2,"retweet_id":"1163929063309938688","retweeter_userid":"69065561","retweeter_username":"arinoert","retweets":96,"text":"Female patrons who have shaped #arthistory. \u2018While this list is by no means exhaustive, it highlights 16 extraordinary female patrons spanning geographies and centuries who have changed the way we look at art.\u2019 A fascinating compilation.https:\/\/www.artsy.net\/article\/artsy-editorial-female-patrons-shaped-art-history\u00a0\u2026","timestamp":1566304655000,"timestamp_epochs":1566304655,"tweet_id":"1163792193586421762","tweet_url":"\/forarthistory\/status\/1163792193586421762","user_id":"80582157","username":"forarthistory"},{"fullname":"Kitty Wenham-Ross","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"en\">men hitting on a painting<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/QW9BUpeYP5\">pic.twitter.com\/QW9BUpeYP5<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":239777,"replies":2448,"retweet_id":"1163867811992784897","retweeter_userid":"69065561","retweeter_username":"arinoert","retweets":45532,"text":"men hitting on a paintingpic.twitter.com\/QW9BUpeYP5","timestamp":1566242966000,"timestamp_epochs":1566242966,"tweet_id":"1163533450655219714","tweet_url":"\/kittywenham\/status\/1163533450655219714","user_id":"2615189723","username":"kittywenham"},{"fullname":"ari noert","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">Eu n\u00e3o tinha reparado isso? Eita<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/Vaavieira1\/status\/1163624731335122944\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/V8FKZI9CqB\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/Vaavieira1\/status\/1163624731335122944\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/Vaavieira1\/sta<\/span><span class=\"invisible\">tus\/1163624731335122944<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":12,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":2,"text":"Eu n\u00e3o tinha reparado isso? Eitahttps:\/\/twitter.com\/Vaavieira1\/status\/1163624731335122944\u00a0\u2026","timestamp":1566265214000,"timestamp_epochs":1566265214,"tweet_id":"1163626763341258752","tweet_url":"\/arinoert\/status\/1163626763341258752","user_id":"69065561","username":"arinoert"},{"fullname":"ari noert","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">J\u00e1 que voc\u00eas t\u00e3o por aqui... ol\u00e1... eu fa\u00e7o umas fotos...<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/arinoert\/status\/1162139542578782208?s=21\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/ZQEK6b9oHT\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/arinoert\/status\/1162139542578782208?s=21\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/arinoert\/statu<\/span><span class=\"invisible\">s\/1162139542578782208?s=21<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":79,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":3,"text":"J\u00e1 que voc\u00eas t\u00e3o por aqui... ol\u00e1... eu fa\u00e7o umas fotos...https:\/\/twitter.com\/arinoert\/status\/1162139542578782208?s=21\u00a0\u2026","timestamp":1566256164000,"timestamp_epochs":1566256164,"tweet_id":"1163588806735478791","tweet_url":"\/arinoert\/status\/1163588806735478791","user_id":"69065561","username":"arinoert"},{"fullname":"ari noert","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">Esse Tweet meu foi pra um moments e at\u00e9 agora j\u00e1 recebi muitas vezes os seguintes coment\u00e1rios:\n\n- Jesus ta voltando \n- \u00e9 os tr\u00eas dias de escurid\u00e3o do apocalipse (?) \n- \u201cah mas aqui [nome do local] \u00e9 SEMPRE assim, paulista \u00e9 tudo emocionado kkk\u201d<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/arinoert\/status\/1163538780009246720\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/mOs5l6Ikf8\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/arinoert\/status\/1163538780009246720\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/arinoert\/statu<\/span><span class=\"invisible\">s\/1163538780009246720<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":25,"replies":3,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":3,"text":"Esse Tweet meu foi pra um moments e at\u00e9 agora j\u00e1 recebi muitas vezes os seguintes coment\u00e1rios:\n\n- Jesus ta voltando \n- \u00e9 os tr\u00eas dias de escurid\u00e3o do apocalipse (?) \n- \u201cah mas aqui [nome do local] \u00e9 SEMPRE assim, paulista \u00e9 tudo emocionado kkk\u201dhttps:\/\/twitter.com\/arinoert\/status\/1163538780009246720\u00a0\u2026","timestamp":1566251079000,"timestamp_epochs":1566251079,"tweet_id":"1163567478917804033","tweet_url":"\/arinoert\/status\/1163567478917804033","user_id":"69065561","username":"arinoert"},{"fullname":"ari noert","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">Eu atualmente<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/ryot\/status\/1163517186788511747\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/ApLh7fcPCE\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/ryot\/status\/1163517186788511747\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/ryot\/status\/11<\/span><span class=\"invisible\">63517186788511747<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":10,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":4,"text":"Eu atualmentehttps:\/\/twitter.com\/ryot\/status\/1163517186788511747\u00a0\u2026","timestamp":1566249198000,"timestamp_epochs":1566249198,"tweet_id":"1163559586923765760","tweet_url":"\/arinoert\/status\/1163559586923765760","user_id":"69065561","username":"arinoert"},{"fullname":"ari noert","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Essa cidade geralmente \u00e9 muito clara ao ponto de eu querer arrancar meus olhos, primeira vez que vejo ela assim<\/p>","is_retweet":0,"likes":2332,"replies":13,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":206,"text":"Essa cidade geralmente \u00e9 muito clara ao ponto de eu querer arrancar meus olhos, primeira vez que vejo ela assim","timestamp":1566244359000,"timestamp_epochs":1566244359,"tweet_id":"1163539292947386368","tweet_url":"\/arinoert\/status\/1163539292947386368","user_id":"69065561","username":"arinoert"},{"fullname":"ari noert","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">O c\u00e9u de S\u00e3o Paulo as tr\u00eas da tarde<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/WH8dnUocnu\">pic.twitter.com\/WH8dnUocnu<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":11815,"replies":129,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":2857,"text":"O c\u00e9u de S\u00e3o Paulo as tr\u00eas da tardepic.twitter.com\/WH8dnUocnu","timestamp":1566244237000,"timestamp_epochs":1566244237,"tweet_id":"1163538780009246720","tweet_url":"\/arinoert\/status\/1163538780009246720","user_id":"69065561","username":"arinoert"},{"fullname":"ari noert","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">Eu tenho CERTEZA que to vivendo numa distopia<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/folha\/status\/1163532345854582784\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/etKCJBoHk5\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/folha\/status\/1163532345854582784\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/folha\/status\/1<\/span><span class=\"invisible\">163532345854582784<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":23,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":3,"text":"Eu tenho CERTEZA que to vivendo numa distopiahttps:\/\/twitter.com\/folha\/status\/1163532345854582784\u00a0\u2026","timestamp":1566243118000,"timestamp_epochs":1566243118,"tweet_id":"1163534086843109376","tweet_url":"\/arinoert\/status\/1163534086843109376","user_id":"69065561","username":"arinoert"},{"fullname":"ari noert","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Hoje foi minha primeira vez pessoal.... fotografando com uma lente zoom no caso uma 70-200mm confesso que me sinto um homem completo agora<\/p>","is_retweet":0,"likes":23,"replies":2,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Hoje foi minha primeira vez pessoal.... fotografando com uma lente zoom no caso uma 70-200mm confesso que me sinto um homem completo agora","timestamp":1566241032000,"timestamp_epochs":1566241032,"tweet_id":"1163525338720296966","tweet_url":"\/arinoert\/status\/1163525338720296966","user_id":"69065561","username":"arinoert"},{"fullname":"ari noert","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"und\"><a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/WorldPhotographyDay?src=hash\"><s>#<\/s><b>WorldPhotographyDay<\/b><\/a> <img alt=\"\ud83d\udcf7\" aria-label=\"Emoji: C\u00e2mera \" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f4f7.png\" title=\"C\u00e2mera \"\/><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/POvo7AO89z\">pic.twitter.com\/POvo7AO89z<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":87,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":18,"text":"#WorldPhotographyDay pic.twitter.com\/POvo7AO89z","timestamp":1566240634000,"timestamp_epochs":1566240634,"tweet_id":"1163523669320175616","tweet_url":"\/arinoert\/status\/1163523669320175616","user_id":"69065561","username":"arinoert"},{"fullname":"\ud835\ude3e\ud835\ude61\ud835\ude64\ud835\ude6a\ud835\ude59\ud835\ude6e \ud835\ude49\ud835\ude5e\ud835\ude5c\ud835\ude5d\ud835\ude69\u2601\ufe0f","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"fr\">Noir<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/Y1Qoml1QoA\">pic.twitter.com\/Y1Qoml1QoA<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":124,"replies":0,"retweet_id":"1163158405336522758","retweeter_userid":"69065561","retweeter_username":"arinoert","retweets":27,"text":"Noirpic.twitter.com\/Y1Qoml1QoA","timestamp":1566151615000,"timestamp_epochs":1566151615,"tweet_id":"1163150296719036416","tweet_url":"\/CloudyNight_k\/status\/1163150296719036416","user_id":"1084392552826953728","username":"CloudyNight_k"},{"fullname":"11:11","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"en\">The super blood moon rising behind the temple of poseidon, Athens, Greece<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/ar5zhBlOAp\">pic.twitter.com\/ar5zhBlOAp<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":33616,"replies":35,"retweet_id":"1163155070931865600","retweeter_userid":"69065561","retweeter_username":"arinoert","retweets":10975,"text":"The super blood moon rising behind the temple of poseidon, Athens, Greecepic.twitter.com\/ar5zhBlOAp","timestamp":1566146255000,"timestamp_epochs":1566146255,"tweet_id":"1163127815811846144","tweet_url":"\/11hr11min\/status\/1163127815811846144","user_id":"893484744725467137","username":"11hr11min"},{"fullname":"Arthur K. Flam","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Caravaggio\u2019s \u2018Narcissus\u2019<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/c0N4nz3wWW\">pic.twitter.com\/c0N4nz3wWW<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":2730,"replies":8,"retweet_id":"1163119132855951361","retweeter_userid":"69065561","retweeter_username":"arinoert","retweets":584,"text":"Caravaggio\u2019s \u2018Narcissus\u2019pic.twitter.com\/c0N4nz3wWW","timestamp":1566083236000,"timestamp_epochs":1566083236,"tweet_id":"1162863494326210561","tweet_url":"\/arthurkflam\/status\/1162863494326210561","user_id":"755482444028010497","username":"arthurkflam"},{"fullname":"Archillect","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"und\"><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/wIYJTM8NrO\">pic.twitter.com\/wIYJTM8NrO<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":2544,"replies":2,"retweet_id":"1162945991936499713","retweeter_userid":"69065561","retweeter_username":"arinoert","retweets":610,"text":"pic.twitter.com\/wIYJTM8NrO","timestamp":1566102648000,"timestamp_epochs":1566102648,"tweet_id":"1162944914138832897","tweet_url":"\/archillect\/status\/1162944914138832897","user_id":"2907774137","username":"archillect"},{"fullname":"r","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"und\">16.08.2019<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/gUyp1RIxzL\">pic.twitter.com\/gUyp1RIxzL<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":66,"replies":0,"retweet_id":"1162842372113346562","retweeter_userid":"69065561","retweeter_username":"arinoert","retweets":15,"text":"16.08.2019pic.twitter.com\/gUyp1RIxzL","timestamp":1566078117000,"timestamp_epochs":1566078117,"tweet_id":"1162842023570890758","tweet_url":"\/sonpyh182\/status\/1162842023570890758","user_id":"228076217","username":"sonpyh182"},{"fullname":"ari noert","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">Curiosidade: esse bich\u00e3o tem 4 metros e o Michelangelo esculpiu ele de um bloco de m\u00e1rmore gigantesco, que outros artistas antes dele n\u00e3o conseguiram nem arranhar \n\nLevou 18 meses, fez tudo sozinho, na for\u00e7a do \u00f3dio \n\nEle tinha 26 anos<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/capoIavoro\/status\/1162491774356611072\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/XSHftHQv5N\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/capoIavoro\/status\/1162491774356611072\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/capoIavoro\/sta<\/span><span class=\"invisible\">tus\/1162491774356611072<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":754,"replies":3,"retweet_id":"1162841237235392512","retweeter_userid":"69065561","retweeter_username":"arinoert","retweets":212,"text":"Curiosidade: esse bich\u00e3o tem 4 metros e o Michelangelo esculpiu ele de um bloco de m\u00e1rmore gigantesco, que outros artistas antes dele n\u00e3o conseguiram nem arranhar \n\nLevou 18 meses, fez tudo sozinho, na for\u00e7a do \u00f3dio \n\nEle tinha 26 anoshttps:\/\/twitter.com\/capoIavoro\/status\/1162491774356611072\u00a0\u2026","timestamp":1565995483000,"timestamp_epochs":1565995483,"tweet_id":"1162495432464969728","tweet_url":"\/arinoert\/status\/1162495432464969728","user_id":"69065561","username":"arinoert"},{"fullname":"ari noert","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">Esse sorrisinho suave te engana e  nem parece que \u00e9 do dono da mente capaz de produzir as mais BIZARRAS coisas<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/ddoniolvalcroze\/status\/1162767919018758151\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/XaUfY1fUkW\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/ddoniolvalcroze\/status\/1162767919018758151\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/ddoniolvalcroz<\/span><span class=\"invisible\">e\/status\/1162767919018758151<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":29,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":5,"text":"Esse sorrisinho suave te engana e  nem parece que \u00e9 do dono da mente capaz de produzir as mais BIZARRAS coisashttps:\/\/twitter.com\/ddoniolvalcroze\/status\/1162767919018758151\u00a0\u2026","timestamp":1566061505000,"timestamp_epochs":1566061505,"tweet_id":"1162772345716641793","tweet_url":"\/arinoert\/status\/1162772345716641793","user_id":"69065561","username":"arinoert"},{"fullname":"ari noert","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Ainda voltei pra buscar ela e recebi esse olhar<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/6fmFu6rq8T\">pic.twitter.com\/6fmFu6rq8T<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":72,"replies":2,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Ainda voltei pra buscar ela e recebi esse olharpic.twitter.com\/6fmFu6rq8T","timestamp":1566058262000,"timestamp_epochs":1566058262,"tweet_id":"1162758743475576833","tweet_url":"\/arinoert\/status\/1162758743475576833","user_id":"69065561","username":"arinoert"},{"fullname":"ari noert","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Acordei, sai na rua pra passear com a cachorra \n\nCheguei na portaria do pr\u00e9dio e percebi que tava SEM a cachorra\n \nTive um mini ataque de p\u00e2nico achando que a cachorra tinha fugido mas eu simplesmente ESQUECI ela em casa<\/p>","is_retweet":0,"likes":124,"replies":4,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":3,"text":"Acordei, sai na rua pra passear com a cachorra \n\nCheguei na portaria do pr\u00e9dio e percebi que tava SEM a cachorra\n \nTive um mini ataque de p\u00e2nico achando que a cachorra tinha fugido mas eu simplesmente ESQUECI ela em casa","timestamp":1566057795000,"timestamp_epochs":1566057795,"tweet_id":"1162756787994529795","tweet_url":"\/arinoert\/status\/1162756787994529795","user_id":"69065561","username":"arinoert"},{"fullname":"ari noert","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">Essa thread quebrou n\u00e3o sei porque mas ela continua k<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/arinoert\/status\/1162514963065450496?s=21\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/zP3p3OXth1\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/arinoert\/status\/1162514963065450496?s=21\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/arinoert\/statu<\/span><span class=\"invisible\">s\/1162514963065450496?s=21<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":6,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":1,"text":"Essa thread quebrou n\u00e3o sei porque mas ela continua khttps:\/\/twitter.com\/arinoert\/status\/1162514963065450496?s=21\u00a0\u2026","timestamp":1566057231000,"timestamp_epochs":1566057231,"tweet_id":"1162754422293913601","tweet_url":"\/arinoert\/status\/1162754422293913601","user_id":"69065561","username":"arinoert"},{"fullname":"ari noert","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Ent\u00e3o voc\u00ea a\u00ed com p\u00eanis\/peito pequeno saiba que na gr\u00e9cia antiga ce ia ser sucesso, tend\u00eancia, ideal de beleza, influencer com a b\u00ean\u00e7\u00e3o da deusa atena\n\nParab\u00e9ns<\/p>","is_retweet":0,"likes":86,"replies":7,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":9,"text":"Ent\u00e3o voc\u00ea a\u00ed com p\u00eanis\/peito pequeno saiba que na gr\u00e9cia antiga ce ia ser sucesso, tend\u00eancia, ideal de beleza, influencer com a b\u00ean\u00e7\u00e3o da deusa atena\n\nParab\u00e9ns","timestamp":1566000907000,"timestamp_epochs":1566000907,"tweet_id":"1162518180864155648","tweet_url":"\/arinoert\/status\/1162518180864155648","user_id":"69065561","username":"arinoert"},{"fullname":"ari noert","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Os gregos (claro) tinham par\u00e2metro pra beleza feminina tamb\u00e9m e os seios tinham que ser PEQUENOS \n\nN\u00e3o podia ser maior que uma ta\u00e7a k \n\nPor isso tamb\u00e9m voc\u00ea v\u00ea na arte grega as mulheres representadas com peito pequeno, as vezes at\u00e9 meio desproporcional pro corpo da est\u00e1tua<\/p>","is_retweet":0,"likes":60,"replies":3,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":2,"text":"Os gregos (claro) tinham par\u00e2metro pra beleza feminina tamb\u00e9m e os seios tinham que ser PEQUENOS \n\nN\u00e3o podia ser maior que uma ta\u00e7a k \n\nPor isso tamb\u00e9m voc\u00ea v\u00ea na arte grega as mulheres representadas com peito pequeno, as vezes at\u00e9 meio desproporcional pro corpo da est\u00e1tua","timestamp":1566000669000,"timestamp_epochs":1566000669,"tweet_id":"1162517183454490626","tweet_url":"\/arinoert\/status\/1162517183454490626","user_id":"69065561","username":"arinoert"},{"fullname":"ari noert","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Arte grega \u00e9 sempre o cara l\u00e1 todo montado no whey por\u00e9m com o p\u00eanis pequeno e triste n\u00e9 \nNa cultura deles era sinal de autocontrole, modera\u00e7\u00e3o, uma coisa boa\n\nP\u00eanis grande j\u00e1 era coisa de b\u00e1rbaro, um neg\u00f3cio bizarro que eles s\u00f3 colocavam em representa\u00e7\u00f5es de figuras do mal <img alt=\"\ud83e\udd37\ud83c\udffb\u200d\u2642\ufe0f\" aria-label=\"Emoji: Homem dando de ombros (tom de pele claro)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f937-1f3fb-200d-2642-fe0f.png\" title=\"Homem dando de ombros (tom de pele claro)\"\/><\/p>","is_retweet":0,"likes":52,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":1,"text":"Arte grega \u00e9 sempre o cara l\u00e1 todo montado no whey por\u00e9m com o p\u00eanis pequeno e triste n\u00e9 \nNa cultura deles era sinal de autocontrole, modera\u00e7\u00e3o, uma coisa boa\n\nP\u00eanis grande j\u00e1 era coisa de b\u00e1rbaro, um neg\u00f3cio bizarro que eles s\u00f3 colocavam em representa\u00e7\u00f5es de figuras do mal ","timestamp":1566000329000,"timestamp_epochs":1566000329,"tweet_id":"1162515754689925126","tweet_url":"\/arinoert\/status\/1162515754689925126","user_id":"69065561","username":"arinoert"},{"fullname":"ari noert","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Fazem piadinha com o p\u00eanis pequeno do David do Michelangelo hoje mas ele foi feito com base na est\u00e9tica da arte grega, que era tend\u00eancia na renascen\u00e7a \n\nE na Gr\u00e9cia antiga ter um p\u00eanis grande era HORR\u00cdVEL e inapropriado \n\nIsso mesmo\nA piroquinha mixuruca era sucesso l\u00e1 <img alt=\"\ud83e\udd37\ud83c\udffb\u200d\u2642\ufe0f\" aria-label=\"Emoji: Homem dando de ombros (tom de pele claro)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f937-1f3fb-200d-2642-fe0f.png\" title=\"Homem dando de ombros (tom de pele claro)\"\/><\/p>","is_retweet":0,"likes":65,"replies":2,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":1,"text":"Fazem piadinha com o p\u00eanis pequeno do David do Michelangelo hoje mas ele foi feito com base na est\u00e9tica da arte grega, que era tend\u00eancia na renascen\u00e7a \n\nE na Gr\u00e9cia antiga ter um p\u00eanis grande era HORR\u00cdVEL e inapropriado \n\nIsso mesmo\nA piroquinha mixuruca era sucesso l\u00e1 ","timestamp":1566000140000,"timestamp_epochs":1566000140,"tweet_id":"1162514963065450496","tweet_url":"\/arinoert\/status\/1162514963065450496","user_id":"69065561","username":"arinoert"},{"fullname":"ari noert","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">Curiosidade: esse bich\u00e3o tem 4 metros e o Michelangelo esculpiu ele de um bloco de m\u00e1rmore gigantesco, que outros artistas antes dele n\u00e3o conseguiram nem arranhar \n\nLevou 18 meses, fez tudo sozinho, na for\u00e7a do \u00f3dio \n\nEle tinha 26 anos<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/capoIavoro\/status\/1162491774356611072\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/XSHftHQv5N\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/capoIavoro\/status\/1162491774356611072\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/capoIavoro\/sta<\/span><span class=\"invisible\">tus\/1162491774356611072<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":755,"replies":3,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":212,"text":"Curiosidade: esse bich\u00e3o tem 4 metros e o Michelangelo esculpiu ele de um bloco de m\u00e1rmore gigantesco, que outros artistas antes dele n\u00e3o conseguiram nem arranhar \n\nLevou 18 meses, fez tudo sozinho, na for\u00e7a do \u00f3dio \n\nEle tinha 26 anoshttps:\/\/twitter.com\/capoIavoro\/status\/1162491774356611072\u00a0\u2026","timestamp":1565995483000,"timestamp_epochs":1565995483,"tweet_id":"1162495432464969728","tweet_url":"\/arinoert\/status\/1162495432464969728","user_id":"69065561","username":"arinoert"},{"fullname":"ari noert","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">Se a gaga pode usar descend\u00eancia italiana de justificativa pra tudo eu tamb\u00e9m posso usar pra n\u00e3o sentir culpa de secar varias garrafas de vinhozinho num dia s\u00f3 n\u00e9<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/ladygaga\/status\/1162208642478661632\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/WB3zzojkQb\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/ladygaga\/status\/1162208642478661632\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/ladygaga\/statu<\/span><span class=\"invisible\">s\/1162208642478661632<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":14,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":1,"text":"Se a gaga pode usar descend\u00eancia italiana de justificativa pra tudo eu tamb\u00e9m posso usar pra n\u00e3o sentir culpa de secar varias garrafas de vinhozinho num dia s\u00f3 n\u00e9https:\/\/twitter.com\/ladygaga\/status\/1162208642478661632\u00a0\u2026","timestamp":1565929011000,"timestamp_epochs":1565929011,"tweet_id":"1162216626697076736","tweet_url":"\/arinoert\/status\/1162216626697076736","user_id":"69065561","username":"arinoert"},{"fullname":"Archillect","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"und\"><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/xT1wzCj0LI\">pic.twitter.com\/xT1wzCj0LI<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":3052,"replies":6,"retweet_id":"1162205684957450241","retweeter_userid":"69065561","retweeter_username":"arinoert","retweets":687,"text":"pic.twitter.com\/xT1wzCj0LI","timestamp":1565925646000,"timestamp_epochs":1565925646,"tweet_id":"1162202511798763527","tweet_url":"\/archillect\/status\/1162202511798763527","user_id":"2907774137","username":"archillect"},{"fullname":"ari noert","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Ces lembram que ela virou meme k<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/IJbZVktxRt\">pic.twitter.com\/IJbZVktxRt<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":31,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":3,"text":"Ces lembram que ela virou meme kpic.twitter.com\/IJbZVktxRt","timestamp":1565919371000,"timestamp_epochs":1565919371,"tweet_id":"1162176195586400256","tweet_url":"\/arinoert\/status\/1162176195586400256","user_id":"69065561","username":"arinoert"},{"fullname":"ari noert","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">S\u00e3o Paulo fazendo 35 graus num dia 10 graus no outro e a\u00ed 35 denovo e assim vai<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/VZ4nmk9q0j\">pic.twitter.com\/VZ4nmk9q0j<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":29,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":8,"text":"S\u00e3o Paulo fazendo 35 graus num dia 10 graus no outro e a\u00ed 35 denovo e assim vaipic.twitter.com\/VZ4nmk9q0j","timestamp":1565916817000,"timestamp_epochs":1565916817,"tweet_id":"1162165481316540417","tweet_url":"\/arinoert\/status\/1162165481316540417","user_id":"69065561","username":"arinoert"},{"fullname":"Street Art Magic","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"en\">Wonderful street art<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/vjZGynyiRt\">pic.twitter.com\/vjZGynyiRt<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":2073,"replies":6,"retweet_id":"1162158706043363328","retweeter_userid":"69065561","retweeter_username":"arinoert","retweets":651,"text":"Wonderful street artpic.twitter.com\/vjZGynyiRt","timestamp":1565898835000,"timestamp_epochs":1565898835,"tweet_id":"1162090058012352514","tweet_url":"\/streetartmagic\/status\/1162090058012352514","user_id":"3861433641","username":"streetartmagic"},{"fullname":"ari noert","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"fr\">Saori de peruca appreciation tweet<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/rwxBn9HU2E\">pic.twitter.com\/rwxBn9HU2E<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":113,"replies":4,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":12,"text":"Saori de peruca appreciation tweetpic.twitter.com\/rwxBn9HU2E","timestamp":1565911025000,"timestamp_epochs":1565911025,"tweet_id":"1162141186502643712","tweet_url":"\/arinoert\/status\/1162141186502643712","user_id":"69065561","username":"arinoert"},{"fullname":"ari noert","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Mais fotos que eu fiz<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/HYDGJFKiyT\">pic.twitter.com\/HYDGJFKiyT<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":80,"replies":3,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":12,"text":"Mais fotos que eu fizpic.twitter.com\/HYDGJFKiyT","timestamp":1565910780000,"timestamp_epochs":1565910780,"tweet_id":"1162140161867755520","tweet_url":"\/arinoert\/status\/1162140161867755520","user_id":"69065561","username":"arinoert"},{"fullname":"ari noert","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Ol\u00e1\nAlem de pesquisar hist\u00f3ria da arte eu trabalho com fotografia e design (manda jobs! ari@arinoert.com)\n\nMeu site \/ IG \n<a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http:\/\/arinoert.com\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/b1lWC1uLyN\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http:\/\/arinoert.com\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">http:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">arinoert.com<\/span><span class=\"invisible\"><\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span><\/span><\/a>\n<a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http:\/\/instagram.com\/arinoert\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/Si7tKDpmbH\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http:\/\/instagram.com\/arinoert\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">http:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">instagram.com\/arinoert<\/span><span class=\"invisible\"><\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span><\/span><\/a> \n\nObrigado gente <img alt=\"\ud83d\ude4f\" aria-label=\"Emoji: Pessoa com as m\u00e3os postas\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f64f.png\" title=\"Pessoa com as m\u00e3os postas\"\/><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/S0CHnQHEle\">pic.twitter.com\/S0CHnQHEle<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":211,"replies":9,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":38,"text":"Ol\u00e1\nAlem de pesquisar hist\u00f3ria da arte eu trabalho com fotografia e design (manda jobs! ari@arinoert.com)\n\nMeu site \/ IG \nhttp:\/\/arinoert.com\u00a0\nhttp:\/\/instagram.com\/arinoert\u00a0 \n\nObrigado gente pic.twitter.com\/S0CHnQHEle","timestamp":1565910633000,"timestamp_epochs":1565910633,"tweet_id":"1162139542578782208","tweet_url":"\/arinoert\/status\/1162139542578782208","user_id":"69065561","username":"arinoert"},{"fullname":"ari noert","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">N\u00e3o que a minha opini\u00e3o seja relevante no assunto mas: prefiro a vers\u00e3o final porque esse anjo \u00e9 o amor da minha vida k<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/d3kakdIhnW\">pic.twitter.com\/d3kakdIhnW<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":16,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":1,"text":"N\u00e3o que a minha opini\u00e3o seja relevante no assunto mas: prefiro a vers\u00e3o final porque esse anjo \u00e9 o amor da minha vida kpic.twitter.com\/d3kakdIhnW","timestamp":1565909224000,"timestamp_epochs":1565909224,"tweet_id":"1162133634171772928","tweet_url":"\/arinoert\/status\/1162133634171772928","user_id":"69065561","username":"arinoert"},{"fullname":"ari noert","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Muito dif\u00edcil saber porque ele teria mudado de ideia porque o bicho era completamente imprevis\u00edvel e procrastinador \n\nMas achei fascinante e agora n\u00e3o consigo parar de olhar isso<\/p>","is_retweet":0,"likes":16,"replies":3,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":1,"text":"Muito dif\u00edcil saber porque ele teria mudado de ideia porque o bicho era completamente imprevis\u00edvel e procrastinador \n\nMas achei fascinante e agora n\u00e3o consigo parar de olhar isso","timestamp":1565909115000,"timestamp_epochs":1565909115,"tweet_id":"1162133178636808192","tweet_url":"\/arinoert\/status\/1162133178636808192","user_id":"69065561","username":"arinoert"},{"fullname":"ari noert","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Saiu uma pesquisa agora feita numa das obras mais famosas do Da Vinci (Virgem das rochas) e descobriram como era a composi\u00e7\u00e3o original que ele abandonou embaixo da pintura:<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/A7DOjLAeVV\">pic.twitter.com\/A7DOjLAeVV<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":55,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":11,"text":"Saiu uma pesquisa agora feita numa das obras mais famosas do Da Vinci (Virgem das rochas) e descobriram como era a composi\u00e7\u00e3o original que ele abandonou embaixo da pintura:pic.twitter.com\/A7DOjLAeVV","timestamp":1565909050000,"timestamp_epochs":1565909050,"tweet_id":"1162132903452708865","tweet_url":"\/arinoert\/status\/1162132903452708865","user_id":"69065561","username":"arinoert"},{"fullname":"God's Whisper","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"en\">Irene Mia recreates miniature works of classical art in miniature<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/Ir1krl4qOn\">pic.twitter.com\/Ir1krl4qOn<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":3536,"replies":9,"retweet_id":"1161992446982656001","retweeter_userid":"69065561","retweeter_username":"arinoert","retweets":1101,"text":"Irene Mia recreates miniature works of classical art in miniaturepic.twitter.com\/Ir1krl4qOn","timestamp":1565863533000,"timestamp_epochs":1565863533,"tweet_id":"1161941992173113344","tweet_url":"\/GodsWhisper__\/status\/1161941992173113344","user_id":"1152891778636365827","username":"GodsWhisper__"},{"fullname":"\ud835\udd93\ud835\udd8e\ud835\udd8a\ud835\udd99\ud835\udd9f\ud835\udd98\ud835\udd88\ud835\udd8d\ud835\udd8a \ud835\udd92\ud835\udd86\ud835\udd91\ud835\udd8e\ud835\udd86","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">gente eu juro sou apaixonada<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/arinoert\/status\/1143659240076259331\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/cDGAMzhZCx\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/arinoert\/status\/1143659240076259331\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/arinoert\/statu<\/span><span class=\"invisible\">s\/1143659240076259331<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":12,"replies":4,"retweet_id":"1161790032828674049","retweeter_userid":"69065561","retweeter_username":"arinoert","retweets":1,"text":"gente eu juro sou apaixonadahttps:\/\/twitter.com\/arinoert\/status\/1143659240076259331\u00a0\u2026","timestamp":1565826434000,"timestamp_epochs":1565826434,"tweet_id":"1161786389337391104","tweet_url":"\/sinnroll\/status\/1161786389337391104","user_id":"879863973465796612","username":"sinnroll"},{"fullname":"ari noert","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Ajeitei a precis\u00e3o hist\u00f3rica desse meme\n\n100% Raphael feat. Donatello e voc\u00eas<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/S9o4yFt4F6\">pic.twitter.com\/S9o4yFt4F6<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":53,"replies":6,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":6,"text":"Ajeitei a precis\u00e3o hist\u00f3rica desse meme\n\n100% Raphael feat. Donatello e voc\u00easpic.twitter.com\/S9o4yFt4F6","timestamp":1565827097000,"timestamp_epochs":1565827097,"tweet_id":"1161789168936263680","tweet_url":"\/arinoert\/status\/1161789168936263680","user_id":"69065561","username":"arinoert"},{"fullname":"dappermouth","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"en\">Strange omens gather at the end of the street.<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/TatWVNufms\">pic.twitter.com\/TatWVNufms<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":29162,"replies":84,"retweet_id":"1161783998378663936","retweeter_userid":"69065561","retweeter_username":"arinoert","retweets":9072,"text":"Strange omens gather at the end of the street.pic.twitter.com\/TatWVNufms","timestamp":1565825673000,"timestamp_epochs":1565825673,"tweet_id":"1161783195072774144","tweet_url":"\/dappermouth_art\/status\/1161783195072774144","user_id":"1069674417322508288","username":"dappermouth_art"},{"fullname":"ari noert","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">imagina os jovens na internet se o \u00fanico quadrinho que eles conhecem virar p\u00f3\n\nainda bem que j\u00e1 vou ser um homem 100% morto nesse dia<\/p>","is_retweet":0,"likes":10,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"imagina os jovens na internet se o \u00fanico quadrinho que eles conhecem virar p\u00f3\n\nainda bem que j\u00e1 vou ser um homem 100% morto nesse dia","timestamp":1565822679000,"timestamp_epochs":1565822679,"tweet_id":"1161770637813329922","tweet_url":"\/arinoert\/status\/1161770637813329922","user_id":"69065561","username":"arinoert"},{"fullname":"ari noert","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">N\u00e3o consigo lembrar onde li um pesquisador falando que as obras do Van Gogh n\u00e3o v\u00e3o resistir por muitos anos mais devido \u00e0s t\u00e9cnicas que ele utilizava de pintura \n\ne eu fiquei\n\nputz<\/p>","is_retweet":0,"likes":32,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":3,"text":"N\u00e3o consigo lembrar onde li um pesquisador falando que as obras do Van Gogh n\u00e3o v\u00e3o resistir por muitos anos mais devido \u00e0s t\u00e9cnicas que ele utilizava de pintura \n\ne eu fiquei\n\nputz","timestamp":1565822568000,"timestamp_epochs":1565822568,"tweet_id":"1161770173193490432","tweet_url":"\/arinoert\/status\/1161770173193490432","user_id":"69065561","username":"arinoert"},{"fullname":"ari noert","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">narrador: n\u00e3o era a edi\u00e7\u00e3o final, o juramento foi em v\u00e3o<\/p>","is_retweet":0,"likes":10,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"narrador: n\u00e3o era a edi\u00e7\u00e3o final, o juramento foi em v\u00e3o","timestamp":1565821232000,"timestamp_epochs":1565821232,"tweet_id":"1161764569355870208","tweet_url":"\/arinoert\/status\/1161764569355870208","user_id":"69065561","username":"arinoert"},{"fullname":"ari noert","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">\u201cJuro\u201d<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/dn8qbtw7EZ\">pic.twitter.com\/dn8qbtw7EZ<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":17,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":1,"text":"\u201cJuro\u201dpic.twitter.com\/dn8qbtw7EZ","timestamp":1565821195000,"timestamp_epochs":1565821195,"tweet_id":"1161764415605301248","tweet_url":"\/arinoert\/status\/1161764415605301248","user_id":"69065561","username":"arinoert"},{"fullname":"K I N O D A S E I N","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"in\">Ran (Kurosawa, 1985)<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/j1DwGvJSmU\">pic.twitter.com\/j1DwGvJSmU<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":1791,"replies":5,"retweet_id":"1161724238480531456","retweeter_userid":"69065561","retweeter_username":"arinoert","retweets":462,"text":"Ran (Kurosawa, 1985)pic.twitter.com\/j1DwGvJSmU","timestamp":1565810303000,"timestamp_epochs":1565810303,"tweet_id":"1161718730134474753","tweet_url":"\/cinexistenz\/status\/1161718730134474753","user_id":"1084000031223427072","username":"cinexistenz"},{"fullname":"ari noert","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Se a not\u00edcia \u00e9 sobre o governo do Brasil eu j\u00e1 fico assim<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/vFu3GPbyij\">pic.twitter.com\/vFu3GPbyij<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":37,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":15,"text":"Se a not\u00edcia \u00e9 sobre o governo do Brasil eu j\u00e1 fico assimpic.twitter.com\/vFu3GPbyij","timestamp":1565808279000,"timestamp_epochs":1565808279,"tweet_id":"1161710240439709698","tweet_url":"\/arinoert\/status\/1161710240439709698","user_id":"69065561","username":"arinoert"},{"fullname":"ari noert","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">100% da plenitude alcan\u00e7ada  quando algu\u00e9m v\u00ea algo sobre o Renascimento e lembra de mim <img alt=\"\ud83d\udda4\" aria-label=\"Emoji: Cora\u00e7\u00e3o negro\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f5a4.png\" title=\"Cora\u00e7\u00e3o negro\"\/><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/betoriatsue\/status\/1161699471899660288\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/8xw6jyeePp\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/betoriatsue\/status\/1161699471899660288\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/betoriatsue\/st<\/span><span class=\"invisible\">atus\/1161699471899660288<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":4,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":1,"text":"100% da plenitude alcan\u00e7ada  quando algu\u00e9m v\u00ea algo sobre o Renascimento e lembra de mim https:\/\/twitter.com\/betoriatsue\/status\/1161699471899660288\u00a0\u2026","timestamp":1565808057000,"timestamp_epochs":1565808057,"tweet_id":"1161709307177656320","tweet_url":"\/arinoert\/status\/1161709307177656320","user_id":"69065561","username":"arinoert"},{"fullname":"Ir\u00e8ne DB","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"en\">Hyperrealistic paintings of blurry cityscapes at night by Alexandra Pacula\n<a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https:\/\/www.alexandrapacula.com\/index.php\/porfolio\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/WFP4Nw2Pih\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/www.alexandrapacula.com\/index.php\/porfolio\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/www.<\/span><span class=\"js-display-url\">alexandrapacula.com\/index.php\/porf<\/span><span class=\"invisible\">olio<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/KJjAtjlb3H\">pic.twitter.com\/KJjAtjlb3H<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":359,"replies":1,"retweet_id":"1161691636612681728","retweeter_userid":"69065561","retweeter_username":"arinoert","retweets":109,"text":"Hyperrealistic paintings of blurry cityscapes at night by Alexandra Pacula\nhttps:\/\/www.alexandrapacula.com\/index.php\/porfolio\u00a0\u2026pic.twitter.com\/KJjAtjlb3H","timestamp":1565787415000,"timestamp_epochs":1565787415,"tweet_id":"1161622731957448705","tweet_url":"\/UrbanFoxxxx\/status\/1161622731957448705","user_id":"3404085119","username":"UrbanFoxxxx"},{"fullname":"ari noert","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"und\"><a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/NuovaFotoProfilo?src=hash\"><s>#<\/s><b>NuovaFotoProfilo<\/b><\/a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/uwXtbQlfE3\">pic.twitter.com\/uwXtbQlfE3<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":84,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"#NuovaFotoProfilopic.twitter.com\/uwXtbQlfE3","timestamp":1565751859000,"timestamp_epochs":1565751859,"tweet_id":"1161473596944003072","tweet_url":"\/arinoert\/status\/1161473596944003072","user_id":"69065561","username":"arinoert"},{"fullname":"41 Strange","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"en\">This dog sitting in a ray of sunlight  \n(Photographer unknown)<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/UO6ISOe0z7\">pic.twitter.com\/UO6ISOe0z7<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":19420,"replies":146,"retweet_id":"1161410332746833921","retweeter_userid":"69065561","retweeter_username":"arinoert","retweets":3322,"text":"This dog sitting in a ray of sunlight  \n(Photographer unknown)pic.twitter.com\/UO6ISOe0z7","timestamp":1565732686000,"timestamp_epochs":1565732686,"tweet_id":"1161393181507719168","tweet_url":"\/41Strange\/status\/1161393181507719168","user_id":"2355808260","username":"41Strange"},{"fullname":"\u30b9\u30c6\u30e9\u30fc","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">o T A L E N T O dessa criatura<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/arinoert\/status\/1160996719544414208\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/EAFcfPMnlZ\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/arinoert\/status\/1160996719544414208\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/arinoert\/statu<\/span><span class=\"invisible\">s\/1160996719544414208<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":12,"replies":1,"retweet_id":"1161395815727992833","retweeter_userid":"69065561","retweeter_username":"arinoert","retweets":1,"text":"o T A L E N T O dessa criaturahttps:\/\/twitter.com\/arinoert\/status\/1160996719544414208\u00a0\u2026","timestamp":1565660140000,"timestamp_epochs":1565660140,"tweet_id":"1161088900997308416","tweet_url":"\/sensaciostella\/status\/1161088900997308416","user_id":"924462878530457600","username":"sensaciostella"},{"fullname":"ari noert","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">Ah n\u00e3o<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/FilosofiaMderna\/status\/1161247260426100737\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/nY2ozuGZ7N\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/FilosofiaMderna\/status\/1161247260426100737\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/FilosofiaMdern<\/span><span class=\"invisible\">a\/status\/1161247260426100737<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":22,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Ah n\u00e3ohttps:\/\/twitter.com\/FilosofiaMderna\/status\/1161247260426100737\u00a0\u2026","timestamp":1565733283000,"timestamp_epochs":1565733283,"tweet_id":"1161395682449772544","tweet_url":"\/arinoert\/status\/1161395682449772544","user_id":"69065561","username":"arinoert"},{"fullname":"masterpiece","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"en\">People matching artworks. Photography by Stefan Draschan<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/ZWHKXoFpWu\">pic.twitter.com\/ZWHKXoFpWu<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":3981,"replies":5,"retweet_id":"1161372519972184065","retweeter_userid":"69065561","retweeter_username":"arinoert","retweets":1436,"text":"People matching artworks. Photography by Stefan Draschanpic.twitter.com\/ZWHKXoFpWu","timestamp":1565725852000,"timestamp_epochs":1565725852,"tweet_id":"1161364515914563584","tweet_url":"\/capoIavoro\/status\/1161364515914563584","user_id":"1116955406","username":"capoIavoro"},{"fullname":"Nosfegata | CapiroKrampus \ud83c\udf83","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Ser\u00e1 que o Poe conhecia essa estranha tradi\u00e7\u00e3o quando escreveu O Gato Preto?\n\n\"Apparently 400 years ago people put cats behind walls to ward off witches\"<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/www.telegraph.co.uk\/news\/newstopics\/howaboutthat\/5200089\/400-year-old-mummified-cat-found-in-walls-of-cottage.html\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/C8MCBCYXmF\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/www.telegraph.co.uk\/news\/newstopics\/howaboutthat\/5200089\/400-year-old-mummified-cat-found-in-walls-of-cottage.html\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/www.<\/span><span class=\"js-display-url\">telegraph.co.uk\/news\/newstopic<\/span><span class=\"invisible\">s\/howaboutthat\/5200089\/400-year-old-mummified-cat-found-in-walls-of-cottage.html<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":55,"replies":5,"retweet_id":"1161274273736118272","retweeter_userid":"69065561","retweeter_username":"arinoert","retweets":15,"text":"Ser\u00e1 que o Poe conhecia essa estranha tradi\u00e7\u00e3o quando escreveu O Gato Preto?\n\n\"Apparently 400 years ago people put cats behind walls to ward off witches\"https:\/\/www.telegraph.co.uk\/news\/newstopics\/howaboutthat\/5200089\/400-year-old-mummified-cat-found-in-walls-of-cottage.html\u00a0\u2026","timestamp":1565701919000,"timestamp_epochs":1565701919,"tweet_id":"1161264133997826048","tweet_url":"\/capirojesca\/status\/1161264133997826048","user_id":"142595753","username":"capirojesca"},{"fullname":"Insider","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"en\">How the monsters in \"Scary Stories to Tell in the Dark\" were made<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/cghHxlijvg\">pic.twitter.com\/cghHxlijvg<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":128818,"replies":737,"retweet_id":"1161102962409771008","retweeter_userid":"69065561","retweeter_username":"arinoert","retweets":46843,"text":"How the monsters in \"Scary Stories to Tell in the Dark\" were madepic.twitter.com\/cghHxlijvg","timestamp":1565287200000,"timestamp_epochs":1565287200,"tweet_id":"1159524678349860864","tweet_url":"\/thisisinsider\/status\/1159524678349860864","user_id":"3226282347","username":"thisisinsider"},{"fullname":"Dashi","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">De longe as coisas que eu mais gosto aqui no Twitter\nA R T I S T A<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/arinoert\/status\/1160996719544414208\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/VkJJ3j8tWa\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/arinoert\/status\/1160996719544414208\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/arinoert\/statu<\/span><span class=\"invisible\">s\/1160996719544414208<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":6,"replies":1,"retweet_id":"1161069515226198016","retweeter_userid":"69065561","retweeter_username":"arinoert","retweets":1,"text":"De longe as coisas que eu mais gosto aqui no Twitter\nA R T I S T Ahttps:\/\/twitter.com\/arinoert\/status\/1160996719544414208\u00a0\u2026","timestamp":1565638274000,"timestamp_epochs":1565638274,"tweet_id":"1160997187171602432","tweet_url":"\/bohemian_dashi\/status\/1160997187171602432","user_id":"4890273977","username":"bohemian_dashi"},{"fullname":"ari noert","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Eu assisti Cal\u00edgula com 7 aninhos kkkk o trauma durou bastante tempo e eu lembro das cenas com clareza at\u00e9 hoje<\/p>","is_retweet":0,"likes":4,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Eu assisti Cal\u00edgula com 7 aninhos kkkk o trauma durou bastante tempo e eu lembro das cenas com clareza at\u00e9 hoje","timestamp":1565655492000,"timestamp_epochs":1565655492,"tweet_id":"1161069407122198529","tweet_url":"\/arinoert\/status\/1161069407122198529","user_id":"69065561","username":"arinoert"},{"fullname":"ari noert","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">Lembrei que ela tamb\u00e9m fez a Ces\u00f4nia (imperatriz romana) no \u201cCal\u00edgula\u201d e n\u00e3o queria ter lembrado porque esse filme a c a b o u com a minha inf\u00e2ncia<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/cesaraustocesar\/status\/1161056978325651457\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/epg5c8kRCp\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/cesaraustocesar\/status\/1161056978325651457\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/cesaraustocesa<\/span><span class=\"invisible\">r\/status\/1161056978325651457<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":11,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Lembrei que ela tamb\u00e9m fez a Ces\u00f4nia (imperatriz romana) no \u201cCal\u00edgula\u201d e n\u00e3o queria ter lembrado porque esse filme a c a b o u com a minha inf\u00e2nciahttps:\/\/twitter.com\/cesaraustocesar\/status\/1161056978325651457\u00a0\u2026","timestamp":1565655128000,"timestamp_epochs":1565655128,"tweet_id":"1161067878633881600","tweet_url":"\/arinoert\/status\/1161067878633881600","user_id":"69065561","username":"arinoert"},{"fullname":"flame of cansada","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">O apartamento da <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"69065561\" dir=\"ltr\" href=\"\/arinoert\"><s>@<\/s><b>arinoert<\/b><\/a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/trostes\/status\/1160904769449410562\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/cdBu3J5LNe\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/trostes\/status\/1160904769449410562\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/trostes\/status<\/span><span class=\"invisible\">\/1160904769449410562<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":3,"replies":1,"retweet_id":"1161032188391038978","retweeter_userid":"69065561","retweeter_username":"arinoert","retweets":1,"text":"O apartamento da @arinoerthttps:\/\/twitter.com\/trostes\/status\/1160904769449410562\u00a0\u2026","timestamp":1565645340000,"timestamp_epochs":1565645340,"tweet_id":"1161026826753495040","tweet_url":"\/flameof_sadness\/status\/1161026826753495040","user_id":"105350428","username":"flameof_sadness"},{"fullname":"ari noert","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">antes \/ depois (de assistir blade runner 2049)<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/NFFkerXzG0\">pic.twitter.com\/NFFkerXzG0<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":95,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":17,"text":"antes \/ depois (de assistir blade runner 2049)pic.twitter.com\/NFFkerXzG0","timestamp":1565638162000,"timestamp_epochs":1565638162,"tweet_id":"1160996719544414208","tweet_url":"\/arinoert\/status\/1160996719544414208","user_id":"69065561","username":"arinoert"},{"fullname":"ari noert","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"in\">Cyberpunk-se<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/Jrev91ZBzN\">pic.twitter.com\/Jrev91ZBzN<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":48,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":8,"text":"Cyberpunk-sepic.twitter.com\/Jrev91ZBzN","timestamp":1565637401000,"timestamp_epochs":1565637401,"tweet_id":"1160993528190775302","tweet_url":"\/arinoert\/status\/1160993528190775302","user_id":"69065561","username":"arinoert"},{"fullname":"ari noert","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">Os artistas do renascimento mentindo pro papa e falando que o talento deles vinha de deus pra conseguir um emprego<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/TheGammatrap\/status\/1160616053522817025\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/zOF91Ewa0T\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/TheGammatrap\/status\/1160616053522817025\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/TheGammatrap\/s<\/span><span class=\"invisible\">tatus\/1160616053522817025<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":33,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":4,"text":"Os artistas do renascimento mentindo pro papa e falando que o talento deles vinha de deus pra conseguir um empregohttps:\/\/twitter.com\/TheGammatrap\/status\/1160616053522817025\u00a0\u2026","timestamp":1565635619000,"timestamp_epochs":1565635619,"tweet_id":"1160986050598244352","tweet_url":"\/arinoert\/status\/1160986050598244352","user_id":"69065561","username":"arinoert"},{"fullname":"Adrian Martinez","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"en\">Rainy days in Tokyo\n\n<a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http:\/\/Instagram.com\/lllonilll\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/OXlP7ZQc9Y\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http:\/\/Instagram.com\/lllonilll\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">http:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">Instagram.com\/lllonilll<\/span><span class=\"invisible\"><\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span><\/span><\/a>\n<a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/rain?src=hash\"><s>#<\/s><b>rain<\/b><\/a> <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/tokyo?src=hash\"><s>#<\/s><b>tokyo<\/b><\/a> <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/fog?src=hash\"><s>#<\/s><b>fog<\/b><\/a> <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/umbrella?src=hash\"><s>#<\/s><b>umbrella<\/b><\/a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/UzRYe9n0o8\">pic.twitter.com\/UzRYe9n0o8<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":83,"replies":1,"retweet_id":"1160971353786322945","retweeter_userid":"69065561","retweeter_username":"arinoert","retweets":19,"text":"Rainy days in Tokyo\n\nhttp:\/\/Instagram.com\/lllonilll\u00a0\n#rain #tokyo #fog #umbrellapic.twitter.com\/UzRYe9n0o8","timestamp":1565627963000,"timestamp_epochs":1565627963,"tweet_id":"1160953939157590016","tweet_url":"\/lllonilll\/status\/1160953939157590016","user_id":"905642796014374921","username":"lllonilll"},{"fullname":"Devin Elle Kurtz","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"en\">Color and style experimentation  <img alt=\"\ud83c\udf1f\" aria-label=\"Emoji: Estrela brilhante\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f31f.png\" title=\"Estrela brilhante\"\/><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/g7DevwmQ6T\">pic.twitter.com\/g7DevwmQ6T<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":14505,"replies":31,"retweet_id":"1160964361269239808","retweeter_userid":"69065561","retweeter_username":"arinoert","retweets":2977,"text":"Color and style experimentation  pic.twitter.com\/g7DevwmQ6T","timestamp":1565629011000,"timestamp_epochs":1565629011,"tweet_id":"1160958335765454850","tweet_url":"\/DevinElleKurtz\/status\/1160958335765454850","user_id":"931215510464643073","username":"DevinElleKurtz"},{"fullname":"ari noert","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">eu quero morrer olhando pra isso<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/ddoniolvalcroze\/status\/1160953939241472000\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/3c7miVXndw\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/ddoniolvalcroze\/status\/1160953939241472000\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/ddoniolvalcroz<\/span><span class=\"invisible\">e\/status\/1160953939241472000<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":15,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":4,"text":"eu quero morrer olhando pra issohttps:\/\/twitter.com\/ddoniolvalcroze\/status\/1160953939241472000\u00a0\u2026","timestamp":1565630184000,"timestamp_epochs":1565630184,"tweet_id":"1160963256858611718","tweet_url":"\/arinoert\/status\/1160963256858611718","user_id":"69065561","username":"arinoert"},{"fullname":"ari noert","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">Continuem assim<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/orfranblack\/status\/1160883141344681985\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/fOIwhe43OD\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/orfranblack\/status\/1160883141344681985\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/orfranblack\/st<\/span><span class=\"invisible\">atus\/1160883141344681985<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":3,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Continuem assimhttps:\/\/twitter.com\/orfranblack\/status\/1160883141344681985\u00a0\u2026","timestamp":1565630078000,"timestamp_epochs":1565630078,"tweet_id":"1160962811855560705","tweet_url":"\/arinoert\/status\/1160962811855560705","user_id":"69065561","username":"arinoert"},{"fullname":"ari noert","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">ser\u00e1 se os paulista t\u00e3o numa fase cyberpunk<\/p>","is_retweet":0,"likes":22,"replies":2,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"ser\u00e1 se os paulista t\u00e3o numa fase cyberpunk","timestamp":1565627317000,"timestamp_epochs":1565627317,"tweet_id":"1160951232204353539","tweet_url":"\/arinoert\/status\/1160951232204353539","user_id":"69065561","username":"arinoert"},{"fullname":"ari noert","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Eu tenho umas fotos desse estranho fen\u00f4meno que \u00e9 as janelinhas de luz diferenciada de S\u00e3o Paulo<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/YipcCCDPlI\">pic.twitter.com\/YipcCCDPlI<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":94,"replies":3,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":16,"text":"Eu tenho umas fotos desse estranho fen\u00f4meno que \u00e9 as janelinhas de luz diferenciada de S\u00e3o Paulopic.twitter.com\/YipcCCDPlI","timestamp":1565627278000,"timestamp_epochs":1565627278,"tweet_id":"1160951066629935105","tweet_url":"\/arinoert\/status\/1160951066629935105","user_id":"69065561","username":"arinoert"},{"fullname":"ari noert","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">Todo dia eu vejo uma janelinha assim em S\u00e3o Paulo e s\u00f3 consigo pensar que a pessoa \u00e9 meu irm\u00e3o de aesthetic<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/trostes\/status\/1160904769449410562\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/2QGtJjbk1J\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/trostes\/status\/1160904769449410562\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/trostes\/status<\/span><span class=\"invisible\">\/1160904769449410562<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":36,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":4,"text":"Todo dia eu vejo uma janelinha assim em S\u00e3o Paulo e s\u00f3 consigo pensar que a pessoa \u00e9 meu irm\u00e3o de aesthetichttps:\/\/twitter.com\/trostes\/status\/1160904769449410562\u00a0\u2026","timestamp":1565626014000,"timestamp_epochs":1565626014,"tweet_id":"1160945764165726208","tweet_url":"\/arinoert\/status\/1160945764165726208","user_id":"69065561","username":"arinoert"},{"fullname":"Biblio Curiosa","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"en\">Orpheus Charming the Beasts\nArt by Italian painter Padovanino or Varotari Alessandro Leone (1588-1649)<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/0PrOgHVglt\">pic.twitter.com\/0PrOgHVglt<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":92,"replies":1,"retweet_id":"1160902304326967298","retweeter_userid":"69065561","retweeter_username":"arinoert","retweets":29,"text":"Orpheus Charming the Beasts\nArt by Italian painter Padovanino or Varotari Alessandro Leone (1588-1649)pic.twitter.com\/0PrOgHVglt","timestamp":1565609220000,"timestamp_epochs":1565609220,"tweet_id":"1160875325519060995","tweet_url":"\/Bibliocuriosa\/status\/1160875325519060995","user_id":"112633447","username":"Bibliocuriosa"},{"fullname":"ari noert","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">Eu hoje<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/archillect\/status\/1160891371424747521\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/XLRMbi3YIH\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/archillect\/status\/1160891371424747521\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/archillect\/sta<\/span><span class=\"invisible\">tus\/1160891371424747521<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":5,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Eu hojehttps:\/\/twitter.com\/archillect\/status\/1160891371424747521\u00a0\u2026","timestamp":1565615267000,"timestamp_epochs":1565615267,"tweet_id":"1160900688496549888","tweet_url":"\/arinoert\/status\/1160900688496549888","user_id":"69065561","username":"arinoert"},{"fullname":"ari noert","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Certeza que vai aparecer algu\u00e9m citando esse Tweet falando \u201cN\u00c3O \u00c9 BEM ASSIM pipopipoooo\u201d\n\nE essa pessoa \u00e9 geralmente aquele personagem chato do filme que fica em nega\u00e7\u00e3o, atrapalha tudo, e no final acaba reconhecendo a merda \n\nA vida imita a arte n\u00e9 meninas<\/p>","is_retweet":0,"likes":42,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":1,"text":"Certeza que vai aparecer algu\u00e9m citando esse Tweet falando \u201cN\u00c3O \u00c9 BEM ASSIM pipopipoooo\u201d\n\nE essa pessoa \u00e9 geralmente aquele personagem chato do filme que fica em nega\u00e7\u00e3o, atrapalha tudo, e no final acaba reconhecendo a merda \n\nA vida imita a arte n\u00e9 meninas","timestamp":1565578621000,"timestamp_epochs":1565578621,"tweet_id":"1160746985089130501","tweet_url":"\/arinoert\/status\/1160746985089130501","user_id":"69065561","username":"arinoert"},{"fullname":"ari noert","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">Sabe no come\u00e7o de filmes sobre fim do mundo quando vai aparecendo uns eventos isolados bizarros que ningu\u00e9m liga e a\u00ed eles v\u00e3o acontecendo e acontecendo at\u00e9 que PLAU, j\u00e1 era?\n\nEnt\u00e3o...<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/bero2correia\/status\/1160639142293884930\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/fPJwGrl5xL\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/bero2correia\/status\/1160639142293884930\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/bero2correia\/s<\/span><span class=\"invisible\">tatus\/1160639142293884930<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":232,"replies":2,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":93,"text":"Sabe no come\u00e7o de filmes sobre fim do mundo quando vai aparecendo uns eventos isolados bizarros que ningu\u00e9m liga e a\u00ed eles v\u00e3o acontecendo e acontecendo at\u00e9 que PLAU, j\u00e1 era?\n\nEnt\u00e3o...https:\/\/twitter.com\/bero2correia\/status\/1160639142293884930\u00a0\u2026","timestamp":1565578350000,"timestamp_epochs":1565578350,"tweet_id":"1160745848080408576","tweet_url":"\/arinoert\/status\/1160745848080408576","user_id":"69065561","username":"arinoert"},{"fullname":"ari noert","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">Exatamente \nEles se fodiam muito, tomavam calote, gastavam material (caro e dif\u00edcil de achar) em coisas que n\u00e3o davam certo e se tivesse um risco na reputa\u00e7\u00e3o do sujeito, j\u00e1 era os jobs<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/MNVulpin\/status\/1160738841407512577\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/f0lGgFceqZ\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/MNVulpin\/status\/1160738841407512577\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/MNVulpin\/statu<\/span><span class=\"invisible\">s\/1160738841407512577<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":17,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":5,"text":"Exatamente \nEles se fodiam muito, tomavam calote, gastavam material (caro e dif\u00edcil de achar) em coisas que n\u00e3o davam certo e se tivesse um risco na reputa\u00e7\u00e3o do sujeito, j\u00e1 era os jobshttps:\/\/twitter.com\/MNVulpin\/status\/1160738841407512577\u00a0\u2026","timestamp":1565577170000,"timestamp_epochs":1565577170,"tweet_id":"1160740901016219648","tweet_url":"\/arinoert\/status\/1160740901016219648","user_id":"69065561","username":"arinoert"},{"fullname":"Japan Vibe \ud83c\udf8c","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"en\">Japanese artist <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"92551805\" dir=\"ltr\" href=\"\/sekiguchiaimi\"><s>@<\/s><b>sekiguchiaimi<\/b><\/a> creates incredible art inside virtual reality\n<a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/VRArt?src=hash\"><s>#<\/s><b>VRArt<\/b><\/a> <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/VR?src=hash\"><s>#<\/s><b>VR<\/b><\/a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/O4Bhg6mbpP\">pic.twitter.com\/O4Bhg6mbpP<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":226,"replies":4,"retweet_id":"1160637025227329537","retweeter_userid":"69065561","retweeter_username":"arinoert","retweets":77,"text":"Japanese artist @sekiguchiaimi creates incredible art inside virtual reality\n#VRArt #VRpic.twitter.com\/O4Bhg6mbpP","timestamp":1565551939000,"timestamp_epochs":1565551939,"tweet_id":"1160635074053906432","tweet_url":"\/Japan_Vibe\/status\/1160635074053906432","user_id":"1053942347728388102","username":"Japan_Vibe"},{"fullname":"ari noert","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"und\"><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/fAcvBCgJvC\">pic.twitter.com\/fAcvBCgJvC<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":27,"replies":2,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"pic.twitter.com\/fAcvBCgJvC","timestamp":1565545789000,"timestamp_epochs":1565545789,"tweet_id":"1160609276009820160","tweet_url":"\/arinoert\/status\/1160609276009820160","user_id":"69065561","username":"arinoert"},{"fullname":"ari noert","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">PS: ele conseguiu o jobs <img alt=\"\ud83d\ude4f\" aria-label=\"Emoji: Pessoa com as m\u00e3os postas\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f64f.png\" title=\"Pessoa com as m\u00e3os postas\"\/><img alt=\"\ud83d\ude0e\" aria-label=\"Emoji: Cara sorridente com \u00f3culos de sol\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f60e.png\" title=\"Cara sorridente com \u00f3culos de sol\"\/><\/p>","is_retweet":0,"likes":18,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"PS: ele conseguiu o jobs ","timestamp":1565545687000,"timestamp_epochs":1565545687,"tweet_id":"1160608849004511232","tweet_url":"\/arinoert\/status\/1160608849004511232","user_id":"69065561","username":"arinoert"},{"fullname":"ari noert","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Na minha pesquisa eu descobri uma carta do Leonardo Da Vinci pedindo um emprego e inclusive anexando desenhos dele pra provar que era bom \n\n\u00c9 isso mesmo \nNem Da Vinci escapou de distribuir curr\u00edculo e fazer o famigerado PORTF\u00d3LIO<\/p>","is_retweet":0,"likes":93,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":32,"text":"Na minha pesquisa eu descobri uma carta do Leonardo Da Vinci pedindo um emprego e inclusive anexando desenhos dele pra provar que era bom \n\n\u00c9 isso mesmo \nNem Da Vinci escapou de distribuir curr\u00edculo e fazer o famigerado PORTF\u00d3LIO","timestamp":1565545589000,"timestamp_epochs":1565545589,"tweet_id":"1160608440017936389","tweet_url":"\/arinoert\/status\/1160608440017936389","user_id":"69065561","username":"arinoert"},{"fullname":"ari noert","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">A minha zine favorita publicou uma foto minha com textinho meu e eu to feliz demais me sentindo importante (n\u00e3o sou)<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/c5HIUrSuja\">pic.twitter.com\/c5HIUrSuja<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":25,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":1,"text":"A minha zine favorita publicou uma foto minha com textinho meu e eu to feliz demais me sentindo importante (n\u00e3o sou)pic.twitter.com\/c5HIUrSuja","timestamp":1565539285000,"timestamp_epochs":1565539285,"tweet_id":"1160581997523324928","tweet_url":"\/arinoert\/status\/1160581997523324928","user_id":"69065561","username":"arinoert"},{"fullname":"Gabriella Nicole","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"en\">Best.Keychains.Ever<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/gCqzkL68Kw\">pic.twitter.com\/gCqzkL68Kw<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":53475,"replies":283,"retweet_id":"1160341146536763392","retweeter_userid":"69065561","retweeter_username":"arinoert","retweets":23239,"text":"Best.Keychains.Everpic.twitter.com\/gCqzkL68Kw","timestamp":1565151817000,"timestamp_epochs":1565151817,"tweet_id":"1158956839951839232","tweet_url":"\/Olivas_PD\/status\/1158956839951839232","user_id":"829950082392940544","username":"Olivas_PD"},{"fullname":"ari noert","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Agora s\u00f3 me refiro a renascimento como Per\u00edodo que o Pau Torava nas Artes<\/p>","is_retweet":0,"likes":18,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Agora s\u00f3 me refiro a renascimento como Per\u00edodo que o Pau Torava nas Artes","timestamp":1565473713000,"timestamp_epochs":1565473713,"tweet_id":"1160306967841320965","tweet_url":"\/arinoert\/status\/1160306967841320965","user_id":"69065561","username":"arinoert"},{"fullname":"ari noert","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Eu preciso parar de usar a palavra Renascimento porque o algoritmo das redes sociais t\u00e1 me indicando coisas cada vez mais terr\u00edveis<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/s8gy3djoEq\">pic.twitter.com\/s8gy3djoEq<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":20,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Eu preciso parar de usar a palavra Renascimento porque o algoritmo das redes sociais t\u00e1 me indicando coisas cada vez mais terr\u00edveispic.twitter.com\/s8gy3djoEq","timestamp":1565473679000,"timestamp_epochs":1565473679,"tweet_id":"1160306828129034247","tweet_url":"\/arinoert\/status\/1160306828129034247","user_id":"69065561","username":"arinoert"},{"fullname":"ari noert","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">N\u00e3o, obrigado<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/KATBUGGG\/status\/1159945466601189376\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/epxRmkfcnR\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/KATBUGGG\/status\/1159945466601189376\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/KATBUGGG\/statu<\/span><span class=\"invisible\">s\/1159945466601189376<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":10,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"N\u00e3o, obrigadohttps:\/\/twitter.com\/KATBUGGG\/status\/1159945466601189376\u00a0\u2026","timestamp":1565473068000,"timestamp_epochs":1565473068,"tweet_id":"1160304264062873603","tweet_url":"\/arinoert\/status\/1160304264062873603","user_id":"69065561","username":"arinoert"},{"fullname":"Sarah Andersen","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"und\"><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/WZT2IEbkOw\">pic.twitter.com\/WZT2IEbkOw<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":80517,"replies":285,"retweet_id":"1160235225345077248","retweeter_userid":"69065561","retweeter_username":"arinoert","retweets":22424,"text":"pic.twitter.com\/WZT2IEbkOw","timestamp":1565447423000,"timestamp_epochs":1565447423,"tweet_id":"1160196702546079744","tweet_url":"\/SarahCAndersen\/status\/1160196702546079744","user_id":"916031611","username":"SarahCAndersen"},{"fullname":"Diane Doniol-Valcroze","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"en\">Syd Mead Concept Art for Ridley Scott's 'Blade Runner'<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/btzHS6BaaD\">pic.twitter.com\/btzHS6BaaD<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":3543,"replies":10,"retweet_id":"1159998920480759808","retweeter_userid":"69065561","retweeter_username":"arinoert","retweets":876,"text":"Syd Mead Concept Art for Ridley Scott's 'Blade Runner'pic.twitter.com\/btzHS6BaaD","timestamp":1565374519000,"timestamp_epochs":1565374519,"tweet_id":"1159890919094542337","tweet_url":"\/ddoniolvalcroze\/status\/1159890919094542337","user_id":"1063685129661382656","username":"ddoniolvalcroze"},{"fullname":"Art. \ud83c\udfa8","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"fr\">Galat\u00e9e by Charles-Fran\u00e7ois Jalabert.<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/MHXWMZpfFU\">pic.twitter.com\/MHXWMZpfFU<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":1828,"replies":6,"retweet_id":"1159998232002486272","retweeter_userid":"69065561","retweeter_username":"arinoert","retweets":1306,"text":"Galat\u00e9e by Charles-Fran\u00e7ois Jalabert.pic.twitter.com\/MHXWMZpfFU","timestamp":1565399085000,"timestamp_epochs":1565399085,"tweet_id":"1159993955452407810","tweet_url":"\/storiadellart\/status\/1159993955452407810","user_id":"781877176245379072","username":"storiadellart"},{"fullname":"ari noert","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">Olha uma pessoa uma vez comprou um quadro de bobeira numa feira por 40 libras \n\nEm 2017 descobriu que era um fucking Da Vinci \n\nE ele foi vendido por: 450 milh\u00f5es de d\u00f3lares \n450 \nMilh\u00f5es \nDe  D O L A R E S\n\nCes fiquem espertos a\u00ed<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/FuckingSillyyyy\/status\/1159972562006347777\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/tgIDo0ye46\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/FuckingSillyyyy\/status\/1159972562006347777\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/FuckingSillyyy<\/span><span class=\"invisible\">y\/status\/1159972562006347777<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":20,"replies":2,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":6,"text":"Olha uma pessoa uma vez comprou um quadro de bobeira numa feira por 40 libras \n\nEm 2017 descobriu que era um fucking Da Vinci \n\nE ele foi vendido por: 450 milh\u00f5es de d\u00f3lares \n450 \nMilh\u00f5es \nDe  D O L A R E S\n\nCes fiquem espertos a\u00edhttps:\/\/twitter.com\/FuckingSillyyyy\/status\/1159972562006347777\u00a0\u2026","timestamp":1565394233000,"timestamp_epochs":1565394233,"tweet_id":"1159973604886532100","tweet_url":"\/arinoert\/status\/1159973604886532100","user_id":"69065561","username":"arinoert"},{"fullname":"ari noert","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Os nazistas roubaram ele na Segunda Guerra e desde ent\u00e3o ninguem mais conseguiu achar \n\nExistem suspeitas de ele ter ficado numa cole\u00e7\u00e3o particular ou simplesmente ter sido destru\u00eddo pelos arrombados mesmo \n\nOu algu\u00e9m fugiu com ele pro Brasil....<\/p>","is_retweet":0,"likes":36,"replies":2,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":2,"text":"Os nazistas roubaram ele na Segunda Guerra e desde ent\u00e3o ninguem mais conseguiu achar \n\nExistem suspeitas de ele ter ficado numa cole\u00e7\u00e3o particular ou simplesmente ter sido destru\u00eddo pelos arrombados mesmo \n\nOu algu\u00e9m fugiu com ele pro Brasil....","timestamp":1565393822000,"timestamp_epochs":1565393822,"tweet_id":"1159971882977943553","tweet_url":"\/arinoert\/status\/1159971882977943553","user_id":"69065561","username":"arinoert"},{"fullname":"ari noert","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Gente c\u00eas j\u00e1 viram esse quadro? Pessoalmente? \n\n\u00c0s vezes ele t\u00e1 na parede da sala da sua av\u00f3 \n\n\u00c9 um autorretrato do Rafael Sanzio desaparecido e se c\u00ea achar ele c\u00ea ganha 100 milh\u00f5es de d\u00f3lares - de d\u00f3lares!! - no m\u00ednimo (mas me da 1 milh\u00e3o porque eu te avisei)<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/AWicPE2eFM\">pic.twitter.com\/AWicPE2eFM<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":76,"replies":2,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":19,"text":"Gente c\u00eas j\u00e1 viram esse quadro? Pessoalmente? \n\n\u00c0s vezes ele t\u00e1 na parede da sala da sua av\u00f3 \n\n\u00c9 um autorretrato do Rafael Sanzio desaparecido e se c\u00ea achar ele c\u00ea ganha 100 milh\u00f5es de d\u00f3lares - de d\u00f3lares!! - no m\u00ednimo (mas me da 1 milh\u00e3o porque eu te avisei)pic.twitter.com\/AWicPE2eFM","timestamp":1565393670000,"timestamp_epochs":1565393670,"tweet_id":"1159971244990763008","tweet_url":"\/arinoert\/status\/1159971244990763008","user_id":"69065561","username":"arinoert"},{"fullname":"Biblio Curiosa","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"en\">Death of the Gravedigger (1895)\nArt by Swiss Symbolist painter Carlos Schwabe (1866 \u2013 1926).<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/JozJW9xZoa\">pic.twitter.com\/JozJW9xZoa<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":135,"replies":2,"retweet_id":"1159949304104198145","retweeter_userid":"69065561","retweeter_username":"arinoert","retweets":52,"text":"Death of the Gravedigger (1895)\nArt by Swiss Symbolist painter Carlos Schwabe (1866 \u2013 1926).pic.twitter.com\/JozJW9xZoa","timestamp":1545506016000,"timestamp_epochs":1545506016,"tweet_id":"1076556378922274822","tweet_url":"\/Bibliocuriosa\/status\/1076556378922274822","user_id":"112633447","username":"Bibliocuriosa"},{"fullname":"ari noert","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Meu HD \u00e9 um infinito de fotos legais que mereciam uma edi\u00e7\u00e3o mas eu tenho s\u00f3 duas m\u00e3o \n\nPrecisava de mais algumas<\/p>","is_retweet":0,"likes":7,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Meu HD \u00e9 um infinito de fotos legais que mereciam uma edi\u00e7\u00e3o mas eu tenho s\u00f3 duas m\u00e3o \n\nPrecisava de mais algumas","timestamp":1565382025000,"timestamp_epochs":1565382025,"tweet_id":"1159922403096576000","tweet_url":"\/arinoert\/status\/1159922403096576000","user_id":"69065561","username":"arinoert"},{"fullname":"ari noert","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Essa foto do ano passado ficou esquecida aqui e agora eu editei to amando muito ela<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/uQLA1xMRcz\">pic.twitter.com\/uQLA1xMRcz<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":60,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":5,"text":"Essa foto do ano passado ficou esquecida aqui e agora eu editei to amando muito elapic.twitter.com\/uQLA1xMRcz","timestamp":1565381951000,"timestamp_epochs":1565381951,"tweet_id":"1159922089480065024","tweet_url":"\/arinoert\/status\/1159922089480065024","user_id":"69065561","username":"arinoert"},{"fullname":"lucrezia borgia's girlfriend","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"en\">a 13th century french castle, abandoned in 1930 completely taken over by nature<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/CRKxeOPjXr\">pic.twitter.com\/CRKxeOPjXr<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":66131,"replies":157,"retweet_id":"1159906999464878080","retweeter_userid":"69065561","retweeter_username":"arinoert","retweets":19305,"text":"a 13th century french castle, abandoned in 1930 completely taken over by naturepic.twitter.com\/CRKxeOPjXr","timestamp":1565297596000,"timestamp_epochs":1565297596,"tweet_id":"1159568280518086656","tweet_url":"\/Iairdutemps\/status\/1159568280518086656","user_id":"2925242674","username":"Iairdutemps"},{"fullname":"ari noert","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">Pr\u00e9dio espelhado \u00e9 a sapatilha feminina da arquitetura \n\nSimplesmente n\u00e3o da<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/indeseja\/status\/1159814597056106501\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/Nc4vwQYhNN\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/indeseja\/status\/1159814597056106501\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/indeseja\/statu<\/span><span class=\"invisible\">s\/1159814597056106501<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":18,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":2,"text":"Pr\u00e9dio espelhado \u00e9 a sapatilha feminina da arquitetura \n\nSimplesmente n\u00e3o dahttps:\/\/twitter.com\/indeseja\/status\/1159814597056106501\u00a0\u2026","timestamp":1565376547000,"timestamp_epochs":1565376547,"tweet_id":"1159899425029918720","tweet_url":"\/arinoert\/status\/1159899425029918720","user_id":"69065561","username":"arinoert"},{"fullname":"Miles Johnston","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"en\">Is there anything more delicious thank a good <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/varnish?src=hash\"><s>#<\/s><b>varnish<\/b><\/a> vid?<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/tGe3WrTcCV\">pic.twitter.com\/tGe3WrTcCV<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":20170,"replies":138,"retweet_id":"1159897885812645888","retweeter_userid":"69065561","retweeter_username":"arinoert","retweets":3620,"text":"Is there anything more delicious thank a good #varnish vid?pic.twitter.com\/tGe3WrTcCV","timestamp":1565373881000,"timestamp_epochs":1565373881,"tweet_id":"1159888241081954304","tweet_url":"\/MilesJohnston\/status\/1159888241081954304","user_id":"309543477","username":"MilesJohnston"},{"fullname":"ari noert","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">A\u00ed \u00f3 pra voc\u00eas que gostam dele<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/PasseiosSp\/status\/1159492359069097984\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/1jywXXPRaf\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/PasseiosSp\/status\/1159492359069097984\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/PasseiosSp\/sta<\/span><span class=\"invisible\">tus\/1159492359069097984<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":14,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":1,"text":"A\u00ed \u00f3 pra voc\u00eas que gostam delehttps:\/\/twitter.com\/PasseiosSp\/status\/1159492359069097984\u00a0\u2026","timestamp":1565374392000,"timestamp_epochs":1565374392,"tweet_id":"1159890386191601664","tweet_url":"\/arinoert\/status\/1159890386191601664","user_id":"69065561","username":"arinoert"},{"fullname":"ari noert","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"ro\">Gente...A Liar\u2019s Funeral....<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/Quch83jJur\">pic.twitter.com\/Quch83jJur<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":4,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Gente...A Liar\u2019s Funeral....pic.twitter.com\/Quch83jJur","timestamp":1565367031000,"timestamp_epochs":1565367031,"tweet_id":"1159859511861141507","tweet_url":"\/arinoert\/status\/1159859511861141507","user_id":"69065561","username":"arinoert"},{"fullname":"ari noert","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">O mo\u00e7o fez um p\u00e3ozinho com ingredientes de 4,500 anos de idade do antigo egito \n\nGastroarqueologia<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/SeamusBlackley\/status\/1158264819503419392\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/BLkdGXBdLb\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/SeamusBlackley\/status\/1158264819503419392\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/SeamusBlackley<\/span><span class=\"invisible\">\/status\/1158264819503419392<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":27,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":9,"text":"O mo\u00e7o fez um p\u00e3ozinho com ingredientes de 4,500 anos de idade do antigo egito \n\nGastroarqueologiahttps:\/\/twitter.com\/SeamusBlackley\/status\/1158264819503419392\u00a0\u2026","timestamp":1565362369000,"timestamp_epochs":1565362369,"tweet_id":"1159839959806693378","tweet_url":"\/arinoert\/status\/1159839959806693378","user_id":"69065561","username":"arinoert"},{"fullname":"waneella","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"en\">New Moon\n<img alt=\"\ud83c\udfb5\" aria-label=\"Emoji: Nota musical\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f3b5.png\" title=\"Nota musical\"\/> <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https:\/\/youtu.be\/8m4yTbtvxbM\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/w1pCBHl5SQ\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/youtu.be\/8m4yTbtvxbM\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">youtu.be\/8m4yTbtvxbM<\/span><span class=\"invisible\"><\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span><\/span><\/a>\n<a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/%E3%83%89%E3%83%83%E3%83%88%E7%B5%B5?src=hash\"><s>#<\/s><b>\u30c9\u30c3\u30c8\u7d75<\/b><\/a> <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/pixelart?src=hash\"><s>#<\/s><b>pixelart<\/b><\/a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/7Txz1SeYvx\">pic.twitter.com\/7Txz1SeYvx<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":6824,"replies":14,"retweet_id":"1159831304071811072","retweeter_userid":"69065561","retweeter_username":"arinoert","retweets":1533,"text":"New Moon\n https:\/\/youtu.be\/8m4yTbtvxbM\u00a0\n#\u30c9\u30c3\u30c8\u7d75 #pixelartpic.twitter.com\/7Txz1SeYvx","timestamp":1565351412000,"timestamp_epochs":1565351412,"tweet_id":"1159793999777083394","tweet_url":"\/waneella_\/status\/1159793999777083394","user_id":"808877428852621312","username":"waneella_"},{"fullname":"ari noert","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">fun fact: os caras do slipknot s\u00e3o praticamente meus pais, tem 18 anos que eu sou f\u00e3 dessa banda \n\n(isso mesmo, algu\u00e9m nasceu e j\u00e1 t\u00e1 chamando os outros pra tomar litr\u00e3o enquanto eu ouvia esta MERDA)\n\n\u00e9 bizarro ver eles lan\u00e7arem algo novo em 2019 com 3 integrantes a menos<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/slipknot\/status\/1159676090945687553\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/F4gAWC50vR\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/slipknot\/status\/1159676090945687553\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/slipknot\/statu<\/span><span class=\"invisible\">s\/1159676090945687553<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":50,"replies":3,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"fun fact: os caras do slipknot s\u00e3o praticamente meus pais, tem 18 anos que eu sou f\u00e3 dessa banda \n\n(isso mesmo, algu\u00e9m nasceu e j\u00e1 t\u00e1 chamando os outros pra tomar litr\u00e3o enquanto eu ouvia esta MERDA)\n\n\u00e9 bizarro ver eles lan\u00e7arem algo novo em 2019 com 3 integrantes a menoshttps:\/\/twitter.com\/slipknot\/status\/1159676090945687553\u00a0\u2026","timestamp":1565356855000,"timestamp_epochs":1565356855,"tweet_id":"1159816831198216193","tweet_url":"\/arinoert\/status\/1159816831198216193","user_id":"69065561","username":"arinoert"},{"fullname":"Teemu Jarvinen","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"hi\">Yurakucho, July 2019<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/MTVxyWwrz5\">pic.twitter.com\/MTVxyWwrz5<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":280,"replies":3,"retweet_id":"1159674453271502850","retweeter_userid":"69065561","retweeter_username":"arinoert","retweets":55,"text":"Yurakucho, July 2019pic.twitter.com\/MTVxyWwrz5","timestamp":1565260203000,"timestamp_epochs":1565260203,"tweet_id":"1159411442577227779","tweet_url":"\/teemusphoto\/status\/1159411442577227779","user_id":"838056188277370880","username":"teemusphoto"},{"fullname":"DRIC\u00c3O","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"und\"><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/IQaSAHmSWM\">pic.twitter.com\/IQaSAHmSWM<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":11300,"replies":34,"retweet_id":"1159631659605663751","retweeter_userid":"69065561","retweeter_username":"arinoert","retweets":3593,"text":"pic.twitter.com\/IQaSAHmSWM","timestamp":1565183315000,"timestamp_epochs":1565183315,"tweet_id":"1159088950495064064","tweet_url":"\/dricecchi\/status\/1159088950495064064","user_id":"22027704","username":"dricecchi"},{"fullname":"ari noert","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">tititi renaissance\n\neu me tornei quem eu sabia que iria me tornar mas n\u00e3o queria admitir: giorgio vasari<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/rodponcinelli\/status\/1159517302817206277\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/WsBlt4zML1\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/rodponcinelli\/status\/1159517302817206277\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/rodponcinelli\/<\/span><span class=\"invisible\">status\/1159517302817206277<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":9,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"tititi renaissance\n\neu me tornei quem eu sabia que iria me tornar mas n\u00e3o queria admitir: giorgio vasarihttps:\/\/twitter.com\/rodponcinelli\/status\/1159517302817206277\u00a0\u2026","timestamp":1565299764000,"timestamp_epochs":1565299764,"tweet_id":"1159577371948855297","tweet_url":"\/arinoert\/status\/1159577371948855297","user_id":"69065561","username":"arinoert"},{"fullname":"baldu tsss","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"et\">Vejam a thread toda!<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/arinoert\/status\/1159245641542971392\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/LrJf1wgDk8\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/arinoert\/status\/1159245641542971392\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/arinoert\/statu<\/span><span class=\"invisible\">s\/1159245641542971392<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":8,"replies":1,"retweet_id":"1159576127058456589","retweeter_userid":"69065561","retweeter_username":"arinoert","retweets":2,"text":"Vejam a thread toda!https:\/\/twitter.com\/arinoert\/status\/1159245641542971392\u00a0\u2026","timestamp":1565273239000,"timestamp_epochs":1565273239,"tweet_id":"1159466118626627585","tweet_url":"\/baldu_\/status\/1159466118626627585","user_id":"359992127","username":"baldu_"},{"fullname":"Diane Doniol-Valcroze","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"en\">The Torre dei Lamberti is a medieval tower in Verona, Italy. A unique feature of the tower is its central staircase, which, when viewed from a certain angle, resembles an eye.  \n(<a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http:\/\/italiantribune.com\/keeping-an-eye\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/O0rMXCoG7k\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http:\/\/italiantribune.com\/keeping-an-eye\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">http:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">italiantribune.com\/keeping-an-eye<\/span><span class=\"invisible\"><\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span><\/span><\/a>\u2026)<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/6CvVV5oSCM\">pic.twitter.com\/6CvVV5oSCM<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":1085,"replies":4,"retweet_id":"1159536670804520960","retweeter_userid":"69065561","retweeter_username":"arinoert","retweets":206,"text":"The Torre dei Lamberti is a medieval tower in Verona, Italy. A unique feature of the tower is its central staircase, which, when viewed from a certain angle, resembles an eye.  \n(http:\/\/italiantribune.com\/keeping-an-eye\u00a0\u2026)pic.twitter.com\/6CvVV5oSCM","timestamp":1565281885000,"timestamp_epochs":1565281885,"tweet_id":"1159502384764084224","tweet_url":"\/ddoniolvalcroze\/status\/1159502384764084224","user_id":"1063685129661382656","username":"ddoniolvalcroze"},{"fullname":"ari noert","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">\u00c9 arte<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/lorotanasio\/status\/1159141307312431104\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/zfTP3gf2NX\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/lorotanasio\/status\/1159141307312431104\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/lorotanasio\/st<\/span><span class=\"invisible\">atus\/1159141307312431104<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":1,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"\u00c9 artehttps:\/\/twitter.com\/lorotanasio\/status\/1159141307312431104\u00a0\u2026","timestamp":1565273000000,"timestamp_epochs":1565273000,"tweet_id":"1159465117211344898","tweet_url":"\/arinoert\/status\/1159465117211344898","user_id":"69065561","username":"arinoert"},{"fullname":"ari noert","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Eu n\u00e3o acompanho pol\u00edtica brasileira mas as vezes vou ver as coisa que esse platelminto t\u00e1 falando e a\u00ed lembro porque eu n\u00e3o acompanho pol\u00edtica brasileira<\/p>","is_retweet":0,"likes":11,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Eu n\u00e3o acompanho pol\u00edtica brasileira mas as vezes vou ver as coisa que esse platelminto t\u00e1 falando e a\u00ed lembro porque eu n\u00e3o acompanho pol\u00edtica brasileira","timestamp":1565223518000,"timestamp_epochs":1565223518,"tweet_id":"1159257576086921218","tweet_url":"\/arinoert\/status\/1159257576086921218","user_id":"69065561","username":"arinoert"},{"fullname":"ari noert","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Eu ri alto<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/Mx2ASsWk51\">pic.twitter.com\/Mx2ASsWk51<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":25,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":2,"text":"Eu ri altopic.twitter.com\/Mx2ASsWk51","timestamp":1565223420000,"timestamp_epochs":1565223420,"tweet_id":"1159257163824533504","tweet_url":"\/arinoert\/status\/1159257163824533504","user_id":"69065561","username":"arinoert"},{"fullname":"Apollo Magazine","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"en\">\u2018All the empiricism Leonardo displayed through images and words was sealed in a Christian envelope\u2019\u00a0<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/www.apollo-magazine.com\/leonardo-da-vinci-life-drawing-queens-gallery-review\/\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/LmPIQ4OiAq\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/www.apollo-magazine.com\/leonardo-da-vinci-life-drawing-queens-gallery-review\/\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/www.<\/span><span class=\"js-display-url\">apollo-magazine.com\/leonardo-da-vi<\/span><span class=\"invisible\">nci-life-drawing-queens-gallery-review\/<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":77,"replies":1,"retweet_id":"1159252603231985676","retweeter_userid":"69065561","retweeter_username":"arinoert","retweets":25,"text":"\u2018All the empiricism Leonardo displayed through images and words was sealed in a Christian envelope\u2019\u00a0https:\/\/www.apollo-magazine.com\/leonardo-da-vinci-life-drawing-queens-gallery-review\/\u00a0\u2026","timestamp":1565188200000,"timestamp_epochs":1565188200,"tweet_id":"1159109440676737026","tweet_url":"\/Apollo_magazine\/status\/1159109440676737026","user_id":"216871083","username":"Apollo_magazine"},{"fullname":"ari noert","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Me aquece o cora\u00e7\u00e3o pensar que o Rafael conheceu o Da Vinci e que eles devem ter ficado APENAS sentando o pau no michelangelo<\/p>","is_retweet":0,"likes":20,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":1,"text":"Me aquece o cora\u00e7\u00e3o pensar que o Rafael conheceu o Da Vinci e que eles devem ter ficado APENAS sentando o pau no michelangelo","timestamp":1565221958000,"timestamp_epochs":1565221958,"tweet_id":"1159251033392123904","tweet_url":"\/arinoert\/status\/1159251033392123904","user_id":"69065561","username":"arinoert"},{"fullname":"ari noert","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Note que no desenho existem colunas que faltam na obra que n\u00f3s conhecemos e elas provavelmente estavam l\u00e1 mesmo \nmas algum corno cortou o quadro pra caber na moldura \n\nEra comum antigamente (cortar quadros, ser corno j\u00e1 n\u00e3o sei)<\/p>","is_retweet":0,"likes":36,"replies":3,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":3,"text":"Note que no desenho existem colunas que faltam na obra que n\u00f3s conhecemos e elas provavelmente estavam l\u00e1 mesmo \nmas algum corno cortou o quadro pra caber na moldura \n\nEra comum antigamente (cortar quadros, ser corno j\u00e1 n\u00e3o sei)","timestamp":1565221133000,"timestamp_epochs":1565221133,"tweet_id":"1159247570952212480","tweet_url":"\/arinoert\/status\/1159247570952212480","user_id":"69065561","username":"arinoert"},{"fullname":"ari noert","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Outra coisa que eu acho interessante demais \u00e9 que o Rafael Sanzio que ningu\u00e9m chamou na conversa foi l\u00e1 e fez um desenho da Lisa tamb\u00e9m, provavelmente porque ele viu a original e como sempre QUIS COPIAR<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/wukCfvAept\">pic.twitter.com\/wukCfvAept<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":31,"replies":2,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":3,"text":"Outra coisa que eu acho interessante demais \u00e9 que o Rafael Sanzio que ningu\u00e9m chamou na conversa foi l\u00e1 e fez um desenho da Lisa tamb\u00e9m, provavelmente porque ele viu a original e como sempre QUIS COPIARpic.twitter.com\/wukCfvAept","timestamp":1565220981000,"timestamp_epochs":1565220981,"tweet_id":"1159246933107585025","tweet_url":"\/arinoert\/status\/1159246933107585025","user_id":"69065561","username":"arinoert"},{"fullname":"ari noert","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Ela fica no museu do prado na espanha e no site deles d\u00e1 pra ver a obra digitalizada em \u00f3tima qualidade <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https:\/\/www.museodelprado.es\/en\/the-collection\/art-work\/the-mona-lisa\/80c9b279-5c80-4d29-b72d-b19cdca6601c\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/MKGZrTa5yo\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/www.museodelprado.es\/en\/the-collection\/art-work\/the-mona-lisa\/80c9b279-5c80-4d29-b72d-b19cdca6601c\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/www.<\/span><span class=\"js-display-url\">museodelprado.es\/en\/the-collect<\/span><span class=\"invisible\">ion\/art-work\/the-mona-lisa\/80c9b279-5c80-4d29-b72d-b19cdca6601c<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a>\n\nEla provavelmente foi feita pelo Salai que al\u00e9m de namorado do Da Vinci, aprendeu a pintar com ele\n\nSinceramente?\nInveja do Salai<\/p>","is_retweet":0,"likes":33,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":5,"text":"Ela fica no museu do prado na espanha e no site deles d\u00e1 pra ver a obra digitalizada em \u00f3tima qualidade https:\/\/www.museodelprado.es\/en\/the-collection\/art-work\/the-mona-lisa\/80c9b279-5c80-4d29-b72d-b19cdca6601c\u00a0\u2026\n\nEla provavelmente foi feita pelo Salai que al\u00e9m de namorado do Da Vinci, aprendeu a pintar com ele\n\nSinceramente?\nInveja do Salai","timestamp":1565220852000,"timestamp_epochs":1565220852,"tweet_id":"1159246392327647232","tweet_url":"\/arinoert\/status\/1159246392327647232","user_id":"69065561","username":"arinoert"},{"fullname":"ari noert","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Ces sabiam que a pintura da Lisa tem uma g\u00eamea?\n\nUma vers\u00e3o em melhor estado com as cores mais vividas que foi feita simultaneamente a Lisa do Leonardo, provavelmente com a supervis\u00e3o dele e por algum dos pupilos dele<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/cdzgRZMj6V\">pic.twitter.com\/cdzgRZMj6V<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":177,"replies":3,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":43,"text":"Ces sabiam que a pintura da Lisa tem uma g\u00eamea?\n\nUma vers\u00e3o em melhor estado com as cores mais vividas que foi feita simultaneamente a Lisa do Leonardo, provavelmente com a supervis\u00e3o dele e por algum dos pupilos delepic.twitter.com\/cdzgRZMj6V","timestamp":1565220673000,"timestamp_epochs":1565220673,"tweet_id":"1159245641542971392","tweet_url":"\/arinoert\/status\/1159245641542971392","user_id":"69065561","username":"arinoert"},{"fullname":"Clara the eldritch gorl","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"en\">Historians when a historical figure is gay<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/G0JpgUGCwi\">pic.twitter.com\/G0JpgUGCwi<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":73011,"replies":157,"retweet_id":"1159168467377033218","retweeter_userid":"69065561","retweeter_username":"arinoert","retweets":17519,"text":"Historians when a historical figure is gaypic.twitter.com\/G0JpgUGCwi","timestamp":1565096262000,"timestamp_epochs":1565096262,"tweet_id":"1158723824722034689","tweet_url":"\/SpacedSheep\/status\/1158723824722034689","user_id":"1051220250","username":"SpacedSheep"},{"fullname":"ari noert","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">O Da Vinci chorando na nuvem eu gritei T\u00c3O ALTO<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/TootyMcNooty\/status\/1158845053550436353\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/1P2m9eXUcS\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/TootyMcNooty\/status\/1158845053550436353\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/TootyMcNooty\/s<\/span><span class=\"invisible\">tatus\/1158845053550436353<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":23,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":4,"text":"O Da Vinci chorando na nuvem eu gritei T\u00c3O ALTOhttps:\/\/twitter.com\/TootyMcNooty\/status\/1158845053550436353\u00a0\u2026","timestamp":1565195987000,"timestamp_epochs":1565195987,"tweet_id":"1159142100199530498","tweet_url":"\/arinoert\/status\/1159142100199530498","user_id":"69065561","username":"arinoert"},{"fullname":"ari noert","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Agora eu to bem triste<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/bYo9ph631o\">pic.twitter.com\/bYo9ph631o<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":30,"replies":4,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Agora eu to bem tristepic.twitter.com\/bYo9ph631o","timestamp":1565191331000,"timestamp_epochs":1565191331,"tweet_id":"1159122573659181056","tweet_url":"\/arinoert\/status\/1159122573659181056","user_id":"69065561","username":"arinoert"},{"fullname":"ari noert","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">Poxa eu daria 10<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/Iouiemarvel\/status\/1158709084302057472\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/htVpZ0rb5p\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/Iouiemarvel\/status\/1158709084302057472\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/Iouiemarvel\/st<\/span><span class=\"invisible\">atus\/1158709084302057472<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":49,"replies":2,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":5,"text":"Poxa eu daria 10https:\/\/twitter.com\/Iouiemarvel\/status\/1158709084302057472\u00a0\u2026","timestamp":1565140194000,"timestamp_epochs":1565140194,"tweet_id":"1158908089015427072","tweet_url":"\/arinoert\/status\/1158908089015427072","user_id":"69065561","username":"arinoert"},{"fullname":"ari noert","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Com licen\u00e7a gostaria de biscoitar um pouco nesta noite fria \n\nmeu feed \u00e9 lindo <img alt=\"\ud83d\udc99\" aria-label=\"Emoji: Cora\u00e7\u00e3o azul\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f499.png\" title=\"Cora\u00e7\u00e3o azul\"\/>\n<a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http:\/\/Instagram.com\/arinoert\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/QzdGzdkncq\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http:\/\/Instagram.com\/arinoert\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">http:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">Instagram.com\/arinoert<\/span><span class=\"invisible\"><\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span><\/span><\/a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/glBkzUBKAU\">pic.twitter.com\/glBkzUBKAU<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":45,"replies":2,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":3,"text":"Com licen\u00e7a gostaria de biscoitar um pouco nesta noite fria \n\nmeu feed \u00e9 lindo \nhttp:\/\/Instagram.com\/arinoert\u00a0pic.twitter.com\/glBkzUBKAU","timestamp":1565136822000,"timestamp_epochs":1565136822,"tweet_id":"1158893944719233024","tweet_url":"\/arinoert\/status\/1158893944719233024","user_id":"69065561","username":"arinoert"},{"fullname":"ari noert","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Olha esse mimo que chegou aqui<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/6CvQM61QSK\">pic.twitter.com\/6CvQM61QSK<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":18,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":1,"text":"Olha esse mimo que chegou aquipic.twitter.com\/6CvQM61QSK","timestamp":1565125633000,"timestamp_epochs":1565125633,"tweet_id":"1158847016220418048","tweet_url":"\/arinoert\/status\/1158847016220418048","user_id":"69065561","username":"arinoert"},{"fullname":"Peter Paul Rubens","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"en\">Giovanna Tornabuoni, perfect in profile in 1488, as painted by Domenico Ghirlandaio. Today is his day.<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/zP7aE1wIaX\">pic.twitter.com\/zP7aE1wIaX<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":259,"replies":5,"retweet_id":"1158740649509699586","retweeter_userid":"69065561","retweeter_username":"arinoert","retweets":61,"text":"Giovanna Tornabuoni, perfect in profile in 1488, as painted by Domenico Ghirlandaio. Today is his day.pic.twitter.com\/zP7aE1wIaX","timestamp":1565100184000,"timestamp_epochs":1565100184,"tweet_id":"1158740275617062912","tweet_url":"\/PP_Rubens\/status\/1158740275617062912","user_id":"1945776252","username":"PP_Rubens"},{"fullname":"Japan Vibe \ud83c\udf8c","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"en\">Local cats try to get inside the Onomichi City Museum of Art for several years already, but intrusion always fails<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/lsSPRcZZiZ\">pic.twitter.com\/lsSPRcZZiZ<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":354,"replies":3,"retweet_id":"1158738943728222208","retweeter_userid":"69065561","retweeter_username":"arinoert","retweets":82,"text":"Local cats try to get inside the Onomichi City Museum of Art for several years already, but intrusion always failspic.twitter.com\/lsSPRcZZiZ","timestamp":1565074305000,"timestamp_epochs":1565074305,"tweet_id":"1158631729441247233","tweet_url":"\/Japan_Vibe\/status\/1158631729441247233","user_id":"1053942347728388102","username":"Japan_Vibe"},{"fullname":"ari noert","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Esse app tamb\u00e9m deixa voc\u00ea colocar as obras de arte a\u00ed na sua casa \u00e9 SENSACIONAL kkkkk<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/mF2Tazkvjv\">pic.twitter.com\/mF2Tazkvjv<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":13,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":2,"text":"Esse app tamb\u00e9m deixa voc\u00ea colocar as obras de arte a\u00ed na sua casa \u00e9 SENSACIONAL kkkkkpic.twitter.com\/mF2Tazkvjv","timestamp":1565048462000,"timestamp_epochs":1565048462,"tweet_id":"1158523335711629312","tweet_url":"\/arinoert\/status\/1158523335711629312","user_id":"69065561","username":"arinoert"},{"fullname":"ari noert","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Tem aquele app google arts &amp; culture que voc\u00ea tira uma selfie e ele te diz quais obras de arte s\u00e3o parecidas contigo \n\nDescobri que sou horr\u00edvel mas um horr\u00edvel eternizado por Da Vinci e Boltraffio pelo menos n\u00e9 meninas\n\n (o sticker \u00e9 pra n\u00e3o assustar voc\u00eas com a minha cara)<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/vA1VJPN2B9\">pic.twitter.com\/vA1VJPN2B9<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":30,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":2,"text":"Tem aquele app google arts & culture que voc\u00ea tira uma selfie e ele te diz quais obras de arte s\u00e3o parecidas contigo \n\nDescobri que sou horr\u00edvel mas um horr\u00edvel eternizado por Da Vinci e Boltraffio pelo menos n\u00e9 meninas\n\n (o sticker \u00e9 pra n\u00e3o assustar voc\u00eas com a minha cara)pic.twitter.com\/vA1VJPN2B9","timestamp":1565048419000,"timestamp_epochs":1565048419,"tweet_id":"1158523155306209280","tweet_url":"\/arinoert\/status\/1158523155306209280","user_id":"69065561","username":"arinoert"},{"fullname":"ari noert","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"und\"><img alt=\"\ud83d\udcf7\" aria-label=\"Emoji: C\u00e2mera \" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f4f7.png\" title=\"C\u00e2mera \"\/><img alt=\"\ud83d\udc9c\" aria-label=\"Emoji: Cora\u00e7\u00e3o roxo\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f49c.png\" title=\"Cora\u00e7\u00e3o roxo\"\/><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/k9dsSB0qOF\">pic.twitter.com\/k9dsSB0qOF<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":79,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":5,"text":"pic.twitter.com\/k9dsSB0qOF","timestamp":1565040637000,"timestamp_epochs":1565040637,"tweet_id":"1158490514666246148","tweet_url":"\/arinoert\/status\/1158490514666246148","user_id":"69065561","username":"arinoert"},{"fullname":"ari noert","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Inclusive adorando a tend\u00eancia de restaura\u00e7\u00f5es ao viva\u00e7o pro povo ver \n\nEst\u00e3o fazendo o mesmo com o \u201cA Ronda Noturna\u201d do Rembrandt<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/www.bbc.com\/news\/world-europe-48905867\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/LEleNDrCEY\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/www.bbc.com\/news\/world-europe-48905867\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/www.<\/span><span class=\"js-display-url\">bbc.com\/news\/world-eur<\/span><span class=\"invisible\">ope-48905867<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":13,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Inclusive adorando a tend\u00eancia de restaura\u00e7\u00f5es ao viva\u00e7o pro povo ver \n\nEst\u00e3o fazendo o mesmo com o \u201cA Ronda Noturna\u201d do Rembrandthttps:\/\/www.bbc.com\/news\/world-europe-48905867\u00a0\u2026","timestamp":1564964810000,"timestamp_epochs":1564964810,"tweet_id":"1158172476465131520","tweet_url":"\/arinoert\/status\/1158172476465131520","user_id":"69065561","username":"arinoert"},{"fullname":"ari noert","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">Eu venderia minha alma pra poder ir e assistir isso \n\npena que alma n\u00e3o existe<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/Estadao\/status\/1158170754409611264\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/GxHFB2EbhG\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/Estadao\/status\/1158170754409611264\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/Estadao\/status<\/span><span class=\"invisible\">\/1158170754409611264<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":14,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Eu venderia minha alma pra poder ir e assistir isso \n\npena que alma n\u00e3o existehttps:\/\/twitter.com\/Estadao\/status\/1158170754409611264\u00a0\u2026","timestamp":1564964639000,"timestamp_epochs":1564964639,"tweet_id":"1158171759499104256","tweet_url":"\/arinoert\/status\/1158171759499104256","user_id":"69065561","username":"arinoert"},{"fullname":"ari noert","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Juntando duas fotos aleat\u00f3rias voc\u00ea consegue uma foto mais aleatoria ainda por\u00e9m legalzinha<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/nDyJMJ7ILW\">pic.twitter.com\/nDyJMJ7ILW<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":61,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":9,"text":"Juntando duas fotos aleat\u00f3rias voc\u00ea consegue uma foto mais aleatoria ainda por\u00e9m legalzinhapic.twitter.com\/nDyJMJ7ILW","timestamp":1564963780000,"timestamp_epochs":1564963780,"tweet_id":"1158168155530960898","tweet_url":"\/arinoert\/status\/1158168155530960898","user_id":"69065561","username":"arinoert"},{"fullname":"ari noert","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Agora gostei<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/HAIQKTtMQH\">pic.twitter.com\/HAIQKTtMQH<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":52,"replies":2,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":3,"text":"Agora gosteipic.twitter.com\/HAIQKTtMQH","timestamp":1564963597000,"timestamp_epochs":1564963597,"tweet_id":"1158167385976778753","tweet_url":"\/arinoert\/status\/1158167385976778753","user_id":"69065561","username":"arinoert"},{"fullname":"ari noert","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Eu n\u00e3o sei se gostei ou n\u00e3o dessa foto<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/5nMM8FTP41\">pic.twitter.com\/5nMM8FTP41<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":127,"replies":4,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":3,"text":"Eu n\u00e3o sei se gostei ou n\u00e3o dessa fotopic.twitter.com\/5nMM8FTP41","timestamp":1564961400000,"timestamp_epochs":1564961400,"tweet_id":"1158158172105990145","tweet_url":"\/arinoert\/status\/1158158172105990145","user_id":"69065561","username":"arinoert"},{"fullname":"Art. \ud83c\udfa8","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"en\">John William Waterhouse.<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/E6XwKzkpUT\">pic.twitter.com\/E6XwKzkpUT<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":346,"replies":0,"retweet_id":"1158079739468427269","retweeter_userid":"69065561","retweeter_username":"arinoert","retweets":120,"text":"John William Waterhouse.pic.twitter.com\/E6XwKzkpUT","timestamp":1564872669000,"timestamp_epochs":1564872669,"tweet_id":"1157786009020567555","tweet_url":"\/storiadellart\/status\/1157786009020567555","user_id":"781877176245379072","username":"storiadellart"},{"fullname":"Denis La Funk","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"en\">Photography by <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"69065561\" dir=\"ltr\" href=\"\/arinoert\"><s>@<\/s><b>arinoert<\/b><\/a> <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/art?src=hash\"><s>#<\/s><b>art<\/b><\/a> <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/photography?src=hash\"><s>#<\/s><b>photography<\/b><\/a> <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/cyberpunk?src=hash\"><s>#<\/s><b>cyberpunk<\/b><\/a> <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/bladerunner?src=hash\"><s>#<\/s><b>bladerunner<\/b><\/a> <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/saopaulo?src=hash\"><s>#<\/s><b>saopaulo<\/b><\/a> <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/outrun?src=hash\"><s>#<\/s><b>outrun<\/b><\/a> <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/vaporwave?src=hash\"><s>#<\/s><b>vaporwave<\/b><\/a> <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/neon?src=hash\"><s>#<\/s><b>neon<\/b><\/a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/aKf0PCbOL7\">pic.twitter.com\/aKf0PCbOL7<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":23,"replies":0,"retweet_id":"1158066102825623558","retweeter_userid":"69065561","retweeter_username":"arinoert","retweets":7,"text":"Photography by @arinoert #art #photography #cyberpunk #bladerunner #saopaulo #outrun #vaporwave #neonpic.twitter.com\/aKf0PCbOL7","timestamp":1564929406000,"timestamp_epochs":1564929406,"tweet_id":"1158023979883515904","tweet_url":"\/DenisLaFunk_\/status\/1158023979883515904","user_id":"75223926","username":"DenisLaFunk_"},{"fullname":"\ud835\udd99\ud835\udd8d\ud835\udd8a \ud835\udd87\ud835\udd91\ud835\udd86\ud835\udd88\ud835\udd90 \ud835\udd99\ud835\udd97\ud835\udd8e\ud835\udd98\ud835\udd8d \ud835\udd98\ud835\udd99\ud835\udd97\ud835\udd86\ud835\udd99\ud835\udd9a\ud835\udd98\u2730","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"en\">the restoration of old vintage art is my type of ASMR<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/fux6eC3ALo\">pic.twitter.com\/fux6eC3ALo<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":80490,"replies":236,"retweet_id":"1157852515641233410","retweeter_userid":"69065561","retweeter_username":"arinoert","retweets":25454,"text":"the restoration of old vintage art is my type of ASMRpic.twitter.com\/fux6eC3ALo","timestamp":1564725653000,"timestamp_epochs":1564725653,"tweet_id":"1157169377164218368","tweet_url":"\/lilac_spawn\/status\/1157169377164218368","user_id":"3289456677","username":"lilac_spawn"},{"fullname":"Paul Scott Canavan","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"en\">honestly can't stop thinking about this demon who is CLEARLY over it<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/8o0rjtXOTg\">pic.twitter.com\/8o0rjtXOTg<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":21695,"replies":128,"retweet_id":"1157812853753163776","retweeter_userid":"69065561","retweeter_username":"arinoert","retweets":5425,"text":"honestly can't stop thinking about this demon who is CLEARLY over itpic.twitter.com\/8o0rjtXOTg","timestamp":1564791455000,"timestamp_epochs":1564791455,"tweet_id":"1157445372312215552","tweet_url":"\/abigbat\/status\/1157445372312215552","user_id":"19706227","username":"abigbat"},{"fullname":"41 Strange","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"cy\">Victorian painter John Atkinson Grimshaw (1836-1893)<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/nS7Uua4KfR\">pic.twitter.com\/nS7Uua4KfR<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":11438,"replies":89,"retweet_id":"1157787380557983747","retweeter_userid":"69065561","retweeter_username":"arinoert","retweets":2955,"text":"Victorian painter John Atkinson Grimshaw (1836-1893)pic.twitter.com\/nS7Uua4KfR","timestamp":1564794820000,"timestamp_epochs":1564794820,"tweet_id":"1157459484274380800","tweet_url":"\/41Strange\/status\/1157459484274380800","user_id":"2355808260","username":"41Strange"},{"fullname":"ari noert","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Perdi totalmente o controle da minha vida<\/p>","is_retweet":0,"likes":11,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Perdi totalmente o controle da minha vida","timestamp":1564863004000,"timestamp_epochs":1564863004,"tweet_id":"1157745469960982528","tweet_url":"\/arinoert\/status\/1157745469960982528","user_id":"69065561","username":"arinoert"},{"fullname":"ari noert","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Estudando hist\u00f3ria da arte apenas de fontes confi\u00e1veis tipo esse livrinho aqui pra crian\u00e7as onde um FUR\u00c3O albino pintor vai conhecer o Raffaello Sanzio<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/5zezQU1qPv\">pic.twitter.com\/5zezQU1qPv<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":44,"replies":4,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":3,"text":"Estudando hist\u00f3ria da arte apenas de fontes confi\u00e1veis tipo esse livrinho aqui pra crian\u00e7as onde um FUR\u00c3O albino pintor vai conhecer o Raffaello Sanziopic.twitter.com\/5zezQU1qPv","timestamp":1564862877000,"timestamp_epochs":1564862877,"tweet_id":"1157744938009923589","tweet_url":"\/arinoert\/status\/1157744938009923589","user_id":"69065561","username":"arinoert"},{"fullname":"jub lin","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"en\">THREAD BOA D+<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/arinoert\/status\/1157405774135607296\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/luOhC2bpcp\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/arinoert\/status\/1157405774135607296\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/arinoert\/statu<\/span><span class=\"invisible\">s\/1157405774135607296<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":2,"replies":0,"retweet_id":"1157724367259938822","retweeter_userid":"69065561","retweeter_username":"arinoert","retweets":1,"text":"THREAD BOA D+https:\/\/twitter.com\/arinoert\/status\/1157405774135607296\u00a0\u2026","timestamp":1564784118000,"timestamp_epochs":1564784118,"tweet_id":"1157414599781732355","tweet_url":"\/jukkakranklin\/status\/1157414599781732355","user_id":"989559164","username":"jukkakranklin"},{"fullname":"Lua Morales \ud83d\udcf7","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Fazia tempo que eu n\u00e3o exagerava em edi\u00e7\u00e3o <img alt=\"\u2728\" aria-label=\"Emoji: Fa\u00edscas\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/2728.png\" title=\"Fa\u00edscas\"\/>\n\nesse anjo \u00e9 a: <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https:\/\/www.instagram.com\/aquelaminah\/\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/YmuN91BmCR\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/www.instagram.com\/aquelaminah\/\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/www.<\/span><span class=\"js-display-url\">instagram.com\/aquelaminah\/<\/span><span class=\"invisible\"><\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span><\/span><\/a>\n\nFaz foto comigo eu quero uma lente nova kkk: <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https:\/\/www.instagram.com\/luamoralesph\/\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/SNZYQyntnq\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/www.instagram.com\/luamoralesph\/\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/www.<\/span><span class=\"js-display-url\">instagram.com\/luamoralesph\/<\/span><span class=\"invisible\"><\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span><\/span><\/a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/QdKKuCrgjM\">pic.twitter.com\/QdKKuCrgjM<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":494,"replies":17,"retweet_id":"1157715708375179266","retweeter_userid":"69065561","retweeter_username":"arinoert","retweets":62,"text":"Fazia tempo que eu n\u00e3o exagerava em edi\u00e7\u00e3o \n\nesse anjo \u00e9 a: https:\/\/www.instagram.com\/aquelaminah\/\u00a0\n\nFaz foto comigo eu quero uma lente nova kkk: https:\/\/www.instagram.com\/luamoralesph\/\u00a0pic.twitter.com\/QdKKuCrgjM","timestamp":1564794693000,"timestamp_epochs":1564794693,"tweet_id":"1157458953820880897","tweet_url":"\/LuaMorales\/status\/1157458953820880897","user_id":"19973262","username":"LuaMorales"},{"fullname":"ari noert","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Eu coloco os tr\u00eas juntos mesmo sabendo que na vida real se esse encontro triplo aconteceu terminou em barraco, pancadaria e humilha\u00e7\u00e3o<\/p>","is_retweet":0,"likes":17,"replies":2,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Eu coloco os tr\u00eas juntos mesmo sabendo que na vida real se esse encontro triplo aconteceu terminou em barraco, pancadaria e humilha\u00e7\u00e3o","timestamp":1564851280000,"timestamp_epochs":1564851280,"tweet_id":"1157696296117035008","tweet_url":"\/arinoert\/status\/1157696296117035008","user_id":"69065561","username":"arinoert"},{"fullname":"ari noert","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Aquele desenho l\u00e1 das tartarugas<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/yoJlzJVH9l\">pic.twitter.com\/yoJlzJVH9l<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":44,"replies":2,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":2,"text":"Aquele desenho l\u00e1 das tartarugaspic.twitter.com\/yoJlzJVH9l","timestamp":1564851213000,"timestamp_epochs":1564851213,"tweet_id":"1157696014301708288","tweet_url":"\/arinoert\/status\/1157696014301708288","user_id":"69065561","username":"arinoert"},{"fullname":"ari noert","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">Todo dia a lenda do Van Gogh Comedor de Tinta assombrando esse site <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/LuaMorales\/status\/1157450620821020673\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/s8t7iF9NP6\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/LuaMorales\/status\/1157450620821020673\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/LuaMorales\/sta<\/span><span class=\"invisible\">tus\/1157450620821020673<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":30,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":9,"text":"Todo dia a lenda do Van Gogh Comedor de Tinta assombrando esse site https:\/\/twitter.com\/LuaMorales\/status\/1157450620821020673\u00a0\u2026","timestamp":1564793423000,"timestamp_epochs":1564793423,"tweet_id":"1157453627310530561","tweet_url":"\/arinoert\/status\/1157453627310530561","user_id":"69065561","username":"arinoert"},{"fullname":"ari noert","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"en\">THIS <img alt=\"\u2b07\ufe0f\" aria-label=\"Emoji: Seta para baixo\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/2b07.png\" title=\"Seta para baixo\"\/><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/bruxonasombria\/status\/1157450086898634752\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/fVnbrPD6DZ\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/bruxonasombria\/status\/1157450086898634752\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/bruxonasombria<\/span><span class=\"invisible\">\/status\/1157450086898634752<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":4,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"THIS https:\/\/twitter.com\/bruxonasombria\/status\/1157450086898634752\u00a0\u2026","timestamp":1564792739000,"timestamp_epochs":1564792739,"tweet_id":"1157450755885928449","tweet_url":"\/arinoert\/status\/1157450755885928449","user_id":"69065561","username":"arinoert"},{"fullname":"Diane Doniol-Valcroze","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"en\">The Statue of the Fallen Angel is located in Madrid, Spain. Inspired by John Milton\u2019s Paradise Lost. Created in 1877 by Spanish Sculptor Ricardo Bellver. The statue stands at 666 meters above sea level.  \n(<a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http:\/\/en.m.wikipedia.org\/wiki\/Fuente_de\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/OQwLKR1TIe\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http:\/\/en.m.wikipedia.org\/wiki\/Fuente_de\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">http:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">en.m.wikipedia.org\/wiki\/Fuente_de<\/span><span class=\"invisible\"><\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span><\/span><\/a>\u2026)<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/kl7orJTKxE\">pic.twitter.com\/kl7orJTKxE<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":527,"replies":4,"retweet_id":"1157441957687414784","retweeter_userid":"69065561","retweeter_username":"arinoert","retweets":101,"text":"The Statue of the Fallen Angel is located in Madrid, Spain. Inspired by John Milton\u2019s Paradise Lost. Created in 1877 by Spanish Sculptor Ricardo Bellver. The statue stands at 666 meters above sea level.  \n(http:\/\/en.m.wikipedia.org\/wiki\/Fuente_de\u00a0\u2026)pic.twitter.com\/kl7orJTKxE","timestamp":1564784915000,"timestamp_epochs":1564784915,"tweet_id":"1157417940876005376","tweet_url":"\/ddoniolvalcroze\/status\/1157417940876005376","user_id":"1063685129661382656","username":"ddoniolvalcroze"},{"fullname":"ari noert","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">\u00c9 muito triste o sensacionalismo que existe at\u00e9 hoje em cima do estupro da Artemisia Gentileschi\n\nVoc\u00ea pesquisa sobre a mulher e j\u00e1 vem um CE SABIA QUE ELA FOI ESTUPRADA???? antes mesmo da arte dela aparecer e ainda falam que ela s\u00f3 pintava bem porque tinha \u00d3DIO do estuprador<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/camilaadillon\/status\/1157415360498454528\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/5fSv273zqv\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/camilaadillon\/status\/1157415360498454528\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/camilaadillon\/<\/span><span class=\"invisible\">status\/1157415360498454528<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":20,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":3,"text":"\u00c9 muito triste o sensacionalismo que existe at\u00e9 hoje em cima do estupro da Artemisia Gentileschi\n\nVoc\u00ea pesquisa sobre a mulher e j\u00e1 vem um CE SABIA QUE ELA FOI ESTUPRADA???? antes mesmo da arte dela aparecer e ainda falam que ela s\u00f3 pintava bem porque tinha \u00d3DIO do estupradorhttps:\/\/twitter.com\/camilaadillon\/status\/1157415360498454528\u00a0\u2026","timestamp":1564784539000,"timestamp_epochs":1564784539,"tweet_id":"1157416364472250369","tweet_url":"\/arinoert\/status\/1157416364472250369","user_id":"69065561","username":"arinoert"},{"fullname":"ari noert","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Enalte\u00e7am Artemisia Gentileschi e pesquisem sobre essa monstra da pintura que voc\u00eas n\u00e3o v\u00e3o se arrepender!\n\nAcho que todo mundo devia conhecer ela e espero que ela seja exaltada um dia igual certos pintores meia boca s\u00e3o exaltados a\u00ed \n\n\u00c9 isso\nThanks for coming to my ted talk<\/p>","is_retweet":0,"likes":48,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":9,"text":"Enalte\u00e7am Artemisia Gentileschi e pesquisem sobre essa monstra da pintura que voc\u00eas n\u00e3o v\u00e3o se arrepender!\n\nAcho que todo mundo devia conhecer ela e espero que ela seja exaltada um dia igual certos pintores meia boca s\u00e3o exaltados a\u00ed \n\n\u00c9 isso\nThanks for coming to my ted talk","timestamp":1564784283000,"timestamp_epochs":1564784283,"tweet_id":"1157415291179192322","tweet_url":"\/arinoert\/status\/1157415291179192322","user_id":"69065561","username":"arinoert"},{"fullname":"ari noert","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Das 60 pinturas que atribuem a Artemisia umas 40 tem como tema mulheres protagonistas da mitologia ou b\u00edblicas \nIcone feminista antes do feminismo \n\nE bom, deu tudo certo pra ela no final \nEla conseguiu muita patronagem e foi muito reverenciada enquanto viva \n\nAutorretrato dela:<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/irHyS9JWnc\">pic.twitter.com\/irHyS9JWnc<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":55,"replies":2,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":7,"text":"Das 60 pinturas que atribuem a Artemisia umas 40 tem como tema mulheres protagonistas da mitologia ou b\u00edblicas \nIcone feminista antes do feminismo \n\nE bom, deu tudo certo pra ela no final \nEla conseguiu muita patronagem e foi muito reverenciada enquanto viva \n\nAutorretrato dela:pic.twitter.com\/irHyS9JWnc","timestamp":1564783882000,"timestamp_epochs":1564783882,"tweet_id":"1157413607258415105","tweet_url":"\/arinoert\/status\/1157413607258415105","user_id":"69065561","username":"arinoert"},{"fullname":"ari noert","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">No julgamento eles torturaram as m\u00e3os dela pra ver se ela tava falando a verdade....\n\nEnfim\nEsse estupro ofuscou muito a Artemisia enquanto artista, a arte dela ficou em segundo plano e esse acontecimento foi romantizado na hist\u00f3ria \n\nO foco aqui \u00e9 o talento dessa DIABA<\/p>","is_retweet":0,"likes":31,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":4,"text":"No julgamento eles torturaram as m\u00e3os dela pra ver se ela tava falando a verdade....\n\nEnfim\nEsse estupro ofuscou muito a Artemisia enquanto artista, a arte dela ficou em segundo plano e esse acontecimento foi romantizado na hist\u00f3ria \n\nO foco aqui \u00e9 o talento dessa DIABA","timestamp":1564783567000,"timestamp_epochs":1564783567,"tweet_id":"1157412287235407873","tweet_url":"\/arinoert\/status\/1157412287235407873","user_id":"69065561","username":"arinoert"},{"fullname":"ari noert","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Ela foi estuprada pelo s\u00f3cio do pai (que era professor de pintura dela tamb\u00e9m) e resolveu levar isso pra justi\u00e7a \n\nJusti\u00e7a \nNo s\u00e9culo XVII pra mulher estuprada kkk\n\nSe hoje as minas n\u00e3o conseguem justi\u00e7a imagina a coitada da Artemisia \nMas ela insistiu, sofreu e venceu o maldito<\/p>","is_retweet":0,"likes":37,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":4,"text":"Ela foi estuprada pelo s\u00f3cio do pai (que era professor de pintura dela tamb\u00e9m) e resolveu levar isso pra justi\u00e7a \n\nJusti\u00e7a \nNo s\u00e9culo XVII pra mulher estuprada kkk\n\nSe hoje as minas n\u00e3o conseguem justi\u00e7a imagina a coitada da Artemisia \nMas ela insistiu, sofreu e venceu o maldito","timestamp":1564783293000,"timestamp_epochs":1564783293,"tweet_id":"1157411138977587202","tweet_url":"\/arinoert\/status\/1157411138977587202","user_id":"69065561","username":"arinoert"},{"fullname":"ari noert","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Artemisia Gentileschi era genial e n\u00e3o devia uma gota de tinta aos homens no quesito qualidade\n\nO pai dela era pintor e ela aprendeu desde pequena com ele\nN\u00e3o tinha como fugir do talento da mina e ele teve que aceitar uma filha pintora no s\u00e9culo XVII\n\nMas claro que isso deu merda<\/p>","is_retweet":0,"likes":34,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":4,"text":"Artemisia Gentileschi era genial e n\u00e3o devia uma gota de tinta aos homens no quesito qualidade\n\nO pai dela era pintor e ela aprendeu desde pequena com ele\nN\u00e3o tinha como fugir do talento da mina e ele teve que aceitar uma filha pintora no s\u00e9culo XVII\n\nMas claro que isso deu merda","timestamp":1564783101000,"timestamp_epochs":1564783101,"tweet_id":"1157410331708276736","tweet_url":"\/arinoert\/status\/1157410331708276736","user_id":"69065561","username":"arinoert"},{"fullname":"ari noert","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Hoje n\u00f3s conhecemos a \nArtemisia como o \u201ccaravaggio mulher\u201d mas j\u00e1 tentaram de todo jeito apagar ela na hist\u00f3ria ou reduzir a arte dela simplesmente por ser uma mulher, claro \n\nOlha a vers\u00e3o dela de \u201cJudite decapitando Holofernes\u201d (1611) e a do Caravaggio (1597) da mesma cena<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/ZnxSltOgmF\">pic.twitter.com\/ZnxSltOgmF<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":60,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":14,"text":"Hoje n\u00f3s conhecemos a \nArtemisia como o \u201ccaravaggio mulher\u201d mas j\u00e1 tentaram de todo jeito apagar ela na hist\u00f3ria ou reduzir a arte dela simplesmente por ser uma mulher, claro \n\nOlha a vers\u00e3o dela de \u201cJudite decapitando Holofernes\u201d (1611) e a do Caravaggio (1597) da mesma cenapic.twitter.com\/ZnxSltOgmF","timestamp":1564782808000,"timestamp_epochs":1564782808,"tweet_id":"1157409104857640961","tweet_url":"\/arinoert\/status\/1157409104857640961","user_id":"69065561","username":"arinoert"},{"fullname":"ari noert","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">\u201cMas Ariadne as mulheres no s\u00e9culo XVII s\u00f3 podiam fazer p\u00e3o e filhos ou ir pro convento\u201d\n\nQuase foi o caso da Artemisia Gentileschi \n\nS\u00f3 que como ela dizia sobre si mesma \u201cVoc\u00ea vai encontrar o esp\u00edrito de um C\u00e9sar nessa alma aqui de mulher\u201d<\/p>","is_retweet":0,"likes":48,"replies":2,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":4,"text":"\u201cMas Ariadne as mulheres no s\u00e9culo XVII s\u00f3 podiam fazer p\u00e3o e filhos ou ir pro convento\u201d\n\nQuase foi o caso da Artemisia Gentileschi \n\nS\u00f3 que como ela dizia sobre si mesma \u201cVoc\u00ea vai encontrar o esp\u00edrito de um C\u00e9sar nessa alma aqui de mulher\u201d","timestamp":1564782261000,"timestamp_epochs":1564782261,"tweet_id":"1157406809684172801","tweet_url":"\/arinoert\/status\/1157406809684172801","user_id":"69065561","username":"arinoert"},{"fullname":"ari noert","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Se voc\u00ea nunca viu essas pinturas antes, quem voc\u00ea chutaria que \u00e9 o artista? \n\nCaravaggio? Rubens? Algum aleat\u00f3rio do barroco ou do renascimento talvez? \n\nDe qualquer forma, voc\u00ea pensou num homem \nS\u00f3 que essas pinturas foram feitas por uma MULHER em pleno s\u00e9culo XVII !!<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/QD2udsRY90\">pic.twitter.com\/QD2udsRY90<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":310,"replies":7,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":103,"text":"Se voc\u00ea nunca viu essas pinturas antes, quem voc\u00ea chutaria que \u00e9 o artista? \n\nCaravaggio? Rubens? Algum aleat\u00f3rio do barroco ou do renascimento talvez? \n\nDe qualquer forma, voc\u00ea pensou num homem \nS\u00f3 que essas pinturas foram feitas por uma MULHER em pleno s\u00e9culo XVII !!pic.twitter.com\/QD2udsRY90","timestamp":1564782014000,"timestamp_epochs":1564782014,"tweet_id":"1157405774135607296","tweet_url":"\/arinoert\/status\/1157405774135607296","user_id":"69065561","username":"arinoert"},{"fullname":"ari noert","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Eu n\u00e3o tenho alcance em rede social mas se duas pessoinhas lerem eu j\u00e1 fico feliz real oficial<\/p>","is_retweet":0,"likes":16,"replies":2,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Eu n\u00e3o tenho alcance em rede social mas se duas pessoinhas lerem eu j\u00e1 fico feliz real oficial","timestamp":1564781194000,"timestamp_epochs":1564781194,"tweet_id":"1157402332143001600","tweet_url":"\/arinoert\/status\/1157402332143001600","user_id":"69065561","username":"arinoert"},{"fullname":"ari noert","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">J\u00e1 que vou sextar em casa com dor farei uma thread que ningu\u00e9m pediu com um cap\u00edtulo da hist\u00f3ria da arte que todo mundo deveria saber<\/p>","is_retweet":0,"likes":29,"replies":3,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":1,"text":"J\u00e1 que vou sextar em casa com dor farei uma thread que ningu\u00e9m pediu com um cap\u00edtulo da hist\u00f3ria da arte que todo mundo deveria saber","timestamp":1564781102000,"timestamp_epochs":1564781102,"tweet_id":"1157401945767841793","tweet_url":"\/arinoert\/status\/1157401945767841793","user_id":"69065561","username":"arinoert"},{"fullname":"goyaph","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"und\"><a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/filmphotography?src=hash\"><s>#<\/s><b>filmphotography<\/b><\/a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/EpgGlJHTxD\">pic.twitter.com\/EpgGlJHTxD<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":5,"replies":0,"retweet_id":"1157400982726291462","retweeter_userid":"69065561","retweeter_username":"arinoert","retweets":1,"text":"#filmphotographypic.twitter.com\/EpgGlJHTxD","timestamp":1564780757000,"timestamp_epochs":1564780757,"tweet_id":"1157400498896420864","tweet_url":"\/goyaph\/status\/1157400498896420864","user_id":"3255026542","username":"goyaph"},{"fullname":"Rennan Potter","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Erup\u00e7\u00e3o do Vulc\u00e3o Etna \/\/\"A queda de L\u00facifer\" De Gustave Dor\u00e9<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/J51zAAuIUj\">pic.twitter.com\/J51zAAuIUj<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":40142,"replies":149,"retweet_id":"1157391926750003200","retweeter_userid":"69065561","retweeter_username":"arinoert","retweets":10835,"text":"Erup\u00e7\u00e3o do Vulc\u00e3o Etna \/\/\"A queda de L\u00facifer\" De Gustave Dor\u00e9pic.twitter.com\/J51zAAuIUj","timestamp":1564756584000,"timestamp_epochs":1564756584,"tweet_id":"1157299113584709632","tweet_url":"\/RennanPotter\/status\/1157299113584709632","user_id":"39834264","username":"RennanPotter"},{"fullname":"ari noert","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">O peso da ARTE me esmagou aqui<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/dananinha_\/status\/1157316299279753217\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/X4cyFggY0s\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/dananinha_\/status\/1157316299279753217\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/dananinha_\/sta<\/span><span class=\"invisible\">tus\/1157316299279753217<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":28,"replies":3,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":4,"text":"O peso da ARTE me esmagou aquihttps:\/\/twitter.com\/dananinha_\/status\/1157316299279753217\u00a0\u2026","timestamp":1564775740000,"timestamp_epochs":1564775740,"tweet_id":"1157379459336605696","tweet_url":"\/arinoert\/status\/1157379459336605696","user_id":"69065561","username":"arinoert"},{"fullname":"ari noert","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Eu to quase desmaiando de calor em pleno inverno<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/ek2TCh8EV2\">pic.twitter.com\/ek2TCh8EV2<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":32,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":7,"text":"Eu to quase desmaiando de calor em pleno invernopic.twitter.com\/ek2TCh8EV2","timestamp":1564764399000,"timestamp_epochs":1564764399,"tweet_id":"1157331888769576962","tweet_url":"\/arinoert\/status\/1157331888769576962","user_id":"69065561","username":"arinoert"},{"fullname":"ari noert","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">\u00c9 a avenida paulista a\u00ed na foto e ela foi feita daquela varandinha do IMS e eu tenho certeza que um dia eu vou cair de l\u00e1 tentando fotografar alguma coisa \n\nCuidado quando ces tiverem passando ali embaixo<\/p>","is_retweet":0,"likes":11,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"\u00c9 a avenida paulista a\u00ed na foto e ela foi feita daquela varandinha do IMS e eu tenho certeza que um dia eu vou cair de l\u00e1 tentando fotografar alguma coisa \n\nCuidado quando ces tiverem passando ali embaixo","timestamp":1564692179000,"timestamp_epochs":1564692179,"tweet_id":"1157028977967620101","tweet_url":"\/arinoert\/status\/1157028977967620101","user_id":"69065561","username":"arinoert"},{"fullname":"ari noert","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"und\">E a\u00ed:<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":7,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"E a\u00ed:","timestamp":1564691882000,"timestamp_epochs":1564691882,"tweet_id":"1157027733484068864","tweet_url":"\/arinoert\/status\/1157027733484068864","user_id":"69065561","username":"arinoert"},{"fullname":"ari noert","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Voc\u00eas acham mais bonita a edi\u00e7\u00e3o 1 ou a edi\u00e7\u00e3o 2?\n\n(Vou deixar a enquete nas replies porque n\u00e3o sei fazer matem\u00e1tica b\u00e1sica)<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/DA10T6c5oR\">pic.twitter.com\/DA10T6c5oR<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":111,"replies":22,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":11,"text":"Voc\u00eas acham mais bonita a edi\u00e7\u00e3o 1 ou a edi\u00e7\u00e3o 2?\n\n(Vou deixar a enquete nas replies porque n\u00e3o sei fazer matem\u00e1tica b\u00e1sica)pic.twitter.com\/DA10T6c5oR","timestamp":1564691862000,"timestamp_epochs":1564691862,"tweet_id":"1157027647878307841","tweet_url":"\/arinoert\/status\/1157027647878307841","user_id":"69065561","username":"arinoert"},{"fullname":"ari noert","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"und\">Aaaaaa <img alt=\"\ud83d\udc99\" aria-label=\"Emoji: Cora\u00e7\u00e3o azul\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f499.png\" title=\"Cora\u00e7\u00e3o azul\"\/><img alt=\"\ud83d\udc99\" aria-label=\"Emoji: Cora\u00e7\u00e3o azul\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f499.png\" title=\"Cora\u00e7\u00e3o azul\"\/><img alt=\"\ud83d\udc99\" aria-label=\"Emoji: Cora\u00e7\u00e3o azul\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f499.png\" title=\"Cora\u00e7\u00e3o azul\"\/><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/delsices\/status\/1157011897776005121\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/fuPRIta9wh\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/delsices\/status\/1157011897776005121\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/delsices\/statu<\/span><span class=\"invisible\">s\/1157011897776005121<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":9,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Aaaaaa https:\/\/twitter.com\/delsices\/status\/1157011897776005121\u00a0\u2026","timestamp":1564688972000,"timestamp_epochs":1564688972,"tweet_id":"1157015526033563648","tweet_url":"\/arinoert\/status\/1157015526033563648","user_id":"69065561","username":"arinoert"},{"fullname":"ari noert","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">O pau torando no clima do planeta e eu estudando um monte lendo livros de 2000 p\u00e1ginas pensando no meu futuro<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/wGnlkkQPje\">pic.twitter.com\/wGnlkkQPje<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":18,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":1,"text":"O pau torando no clima do planeta e eu estudando um monte lendo livros de 2000 p\u00e1ginas pensando no meu futuropic.twitter.com\/wGnlkkQPje","timestamp":1564676511000,"timestamp_epochs":1564676511,"tweet_id":"1156963260748509187","tweet_url":"\/arinoert\/status\/1156963260748509187","user_id":"69065561","username":"arinoert"},{"fullname":"ari noert","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Olha voc\u00eas decidam a\u00ed se v\u00e3o tentar salvar o planeta do aquecimento global ou n\u00e3o e me avisem \n\nquero saber se continuo estudando o tanto que to estudando ou se paro e vou gastar o pouco tempo que ainda temos de vida com trivialidades como por exemplo dormir<\/p>","is_retweet":0,"likes":31,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":7,"text":"Olha voc\u00eas decidam a\u00ed se v\u00e3o tentar salvar o planeta do aquecimento global ou n\u00e3o e me avisem \n\nquero saber se continuo estudando o tanto que to estudando ou se paro e vou gastar o pouco tempo que ainda temos de vida com trivialidades como por exemplo dormir","timestamp":1564676258000,"timestamp_epochs":1564676258,"tweet_id":"1156962200680108032","tweet_url":"\/arinoert\/status\/1156962200680108032","user_id":"69065561","username":"arinoert"},{"fullname":"l\u2019art est une \u00e9toile","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"de\">Michelangelo \"Sistine Chapel\"<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/7Nth9Kn9Uq\">pic.twitter.com\/7Nth9Kn9Uq<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":12600,"replies":12,"retweet_id":"1156947970488770560","retweeter_userid":"69065561","retweeter_username":"arinoert","retweets":3947,"text":"Michelangelo \"Sistine Chapel\"pic.twitter.com\/7Nth9Kn9Uq","timestamp":1564668620000,"timestamp_epochs":1564668620,"tweet_id":"1156930163315302400","tweet_url":"\/syiphee\/status\/1156930163315302400","user_id":"1095763990804869121","username":"syiphee"},{"fullname":"ari noert","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Eu amo muito fotografia anal\u00f3gica e os resultados dela <img alt=\"\ud83d\udc95\" aria-label=\"Emoji: Dois cora\u00e7\u00f5es\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f495.png\" title=\"Dois cora\u00e7\u00f5es\"\/>\n<img alt=\"\ud83d\udcf7\" aria-label=\"Emoji: C\u00e2mera \" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f4f7.png\" title=\"C\u00e2mera \"\/><a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"3255026542\" dir=\"ltr\" href=\"\/goyaph\"><s>@<\/s><b>goyaph<\/b><\/a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/UJZ0RAo2cq\">pic.twitter.com\/UJZ0RAo2cq<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":51,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":2,"text":"Eu amo muito fotografia anal\u00f3gica e os resultados dela \n@goyaphpic.twitter.com\/UJZ0RAo2cq","timestamp":1564616559000,"timestamp_epochs":1564616559,"tweet_id":"1156711805936381959","tweet_url":"\/arinoert\/status\/1156711805936381959","user_id":"69065561","username":"arinoert"},{"fullname":"ari noert","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">\u00e9 arte<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/goyaph\/status\/1156698855204954114\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/BdFbATrCDj\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/goyaph\/status\/1156698855204954114\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/goyaph\/status\/<\/span><span class=\"invisible\">1156698855204954114<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":11,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"\u00e9 artehttps:\/\/twitter.com\/goyaph\/status\/1156698855204954114\u00a0\u2026","timestamp":1564613526000,"timestamp_epochs":1564613526,"tweet_id":"1156699083433828352","tweet_url":"\/arinoert\/status\/1156699083433828352","user_id":"69065561","username":"arinoert"},{"fullname":"ari noert","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Giorgio Vasari muito fofoqueiro disse que o Rafael Sanzio fez um sexo t\u00e3o intenso uma noite que ele acordou no dia seguinte s\u00f3 a rapa do ravi\u00f3li, escondeu isso dos m\u00e9dicos e acabou agonizando por 15 dias ate morrer, aos 37 \n\nque sexo brabo foi esse rafa<\/p>","is_retweet":0,"likes":32,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":1,"text":"Giorgio Vasari muito fofoqueiro disse que o Rafael Sanzio fez um sexo t\u00e3o intenso uma noite que ele acordou no dia seguinte s\u00f3 a rapa do ravi\u00f3li, escondeu isso dos m\u00e9dicos e acabou agonizando por 15 dias ate morrer, aos 37 \n\nque sexo brabo foi esse rafa","timestamp":1564531974000,"timestamp_epochs":1564531974,"tweet_id":"1156357028769648645","tweet_url":"\/arinoert\/status\/1156357028769648645","user_id":"69065561","username":"arinoert"},{"fullname":"ari noert","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Bom falar tamb\u00e9m que foi o fofoqueiro do Vasari que escreveu que o Rafael Sanzio morreu de ~ muita atividade na cama ~\n\nIsso mesmo \nMorreu de tanto transar o menino Raffaello<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/aSjuovdBRi\">pic.twitter.com\/aSjuovdBRi<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":12,"replies":3,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Bom falar tamb\u00e9m que foi o fofoqueiro do Vasari que escreveu que o Rafael Sanzio morreu de ~ muita atividade na cama ~\n\nIsso mesmo \nMorreu de tanto transar o menino Raffaellopic.twitter.com\/aSjuovdBRi","timestamp":1564530756000,"timestamp_epochs":1564530756,"tweet_id":"1156351921592111104","tweet_url":"\/arinoert\/status\/1156351921592111104","user_id":"69065561","username":"arinoert"},{"fullname":"ari noert","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Mas no fundo eu entendo o Vasari\nEle come\u00e7ou a escrever o \u201cLives\u201d porque os amigos sugeriram que ele fizesse isso \n\nPorque ele N\u00c3O PARAVA DE FOFOCAR sobre a vida dos caras e ningu\u00e9m aguentava mais\n\nVoc\u00eas conhece algu\u00e9m assim n\u00e3o respondam obrigada<\/p>","is_retweet":0,"likes":11,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Mas no fundo eu entendo o Vasari\nEle come\u00e7ou a escrever o \u201cLives\u201d porque os amigos sugeriram que ele fizesse isso \n\nPorque ele N\u00c3O PARAVA DE FOFOCAR sobre a vida dos caras e ningu\u00e9m aguentava mais\n\nVoc\u00eas conhece algu\u00e9m assim n\u00e3o respondam obrigada","timestamp":1564530581000,"timestamp_epochs":1564530581,"tweet_id":"1156351188545286144","tweet_url":"\/arinoert\/status\/1156351188545286144","user_id":"69065561","username":"arinoert"},{"fullname":"ari noert","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Ele ainda por cima era bff do Michelangelo e a\u00ed ele fala como se o cara fosse realmente um deus (por vontade pr\u00f3pria ou porque o Michelangelo deve ter torturado ele vai saber) e eu fico kkkkkkk<\/p>","is_retweet":0,"likes":7,"replies":2,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Ele ainda por cima era bff do Michelangelo e a\u00ed ele fala como se o cara fosse realmente um deus (por vontade pr\u00f3pria ou porque o Michelangelo deve ter torturado ele vai saber) e eu fico kkkkkkk","timestamp":1564530473000,"timestamp_epochs":1564530473,"tweet_id":"1156350732783771648","tweet_url":"\/arinoert\/status\/1156350732783771648","user_id":"69065561","username":"arinoert"},{"fullname":"ari noert","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Vasari \u00e9 o pai da hist\u00f3ria da arte e a gente usa de fonte at\u00e9 hoje por\u00e9m ele escreveu sobre os artistas da renascen\u00e7a assim:\n\nDa Vinci lindo d+ <img alt=\"\ud83d\ude0d\" aria-label=\"Emoji: Cara sorridente com os olhos em forma de cora\u00e7\u00e3o\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f60d.png\" title=\"Cara sorridente com os olhos em forma de cora\u00e7\u00e3o\"\/> Michelangelo presente de deus perfeito <img alt=\"\ud83d\ude4f\" aria-label=\"Emoji: Pessoa com as m\u00e3os postas\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f64f.png\" title=\"Pessoa com as m\u00e3os postas\"\/><img alt=\"\u2764\ufe0f\" aria-label=\"Emoji: Cora\u00e7\u00e3o vermelho\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/2764.png\" title=\"Cora\u00e7\u00e3o vermelho\"\/> Rafael? Princeso d+ pinturas top <img alt=\"\ud83d\ude0e\" aria-label=\"Emoji: Cara sorridente com \u00f3culos de sol\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f60e.png\" title=\"Cara sorridente com \u00f3culos de sol\"\/><img alt=\"\ud83e\udd2a\" aria-label=\"Emoji: Cara de louco\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f92a.png\" title=\"Cara de louco\"\/> 0 defeitos todos eles amoooo <img alt=\"\ud83d\udc95\" aria-label=\"Emoji: Dois cora\u00e7\u00f5es\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f495.png\" title=\"Dois cora\u00e7\u00f5es\"\/><\/p>","is_retweet":0,"likes":24,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":6,"text":"Vasari \u00e9 o pai da hist\u00f3ria da arte e a gente usa de fonte at\u00e9 hoje por\u00e9m ele escreveu sobre os artistas da renascen\u00e7a assim:\n\nDa Vinci lindo d+  Michelangelo presente de deus perfeito  Rafael? Princeso d+ pinturas top  0 defeitos todos eles amoooo ","timestamp":1564530359000,"timestamp_epochs":1564530359,"tweet_id":"1156350254851198978","tweet_url":"\/arinoert\/status\/1156350254851198978","user_id":"69065561","username":"arinoert"},{"fullname":"ari noert","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">E pensar que a mesma m\u00e3ozinha que pintou esse masterpiece tamb\u00e9m escreveu p\u00e1ginas e p\u00e1ginas s\u00f3 de fofoca sobre os colegas da renascen\u00e7a hein<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/PP_Rubens\/status\/1156343338821443587\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/X28vcSDsmU\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/PP_Rubens\/status\/1156343338821443587\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/PP_Rubens\/stat<\/span><span class=\"invisible\">us\/1156343338821443587<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":12,"replies":2,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":4,"text":"E pensar que a mesma m\u00e3ozinha que pintou esse masterpiece tamb\u00e9m escreveu p\u00e1ginas e p\u00e1ginas s\u00f3 de fofoca sobre os colegas da renascen\u00e7a heinhttps:\/\/twitter.com\/PP_Rubens\/status\/1156343338821443587\u00a0\u2026","timestamp":1564529857000,"timestamp_epochs":1564529857,"tweet_id":"1156348151634284544","tweet_url":"\/arinoert\/status\/1156348151634284544","user_id":"69065561","username":"arinoert"},{"fullname":"ari noert","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Eu n\u00e3o sei se a saori entende que eu to passando mal mas ela ficou a noite inteira acordada comigo e agora quando eu saio da cama ela t\u00e1 me seguindo pela casa assim:<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/BgX8BJq6JO\">pic.twitter.com\/BgX8BJq6JO<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":72,"replies":3,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":5,"text":"Eu n\u00e3o sei se a saori entende que eu to passando mal mas ela ficou a noite inteira acordada comigo e agora quando eu saio da cama ela t\u00e1 me seguindo pela casa assim:pic.twitter.com\/BgX8BJq6JO","timestamp":1564494613000,"timestamp_epochs":1564494613,"tweet_id":"1156200324392259585","tweet_url":"\/arinoert\/status\/1156200324392259585","user_id":"69065561","username":"arinoert"},{"fullname":"ari noert","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Ser\u00e1 se escrevi autorretrato certo<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/0YfDgI6CVZ\">pic.twitter.com\/0YfDgI6CVZ<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":7,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":2,"text":"Ser\u00e1 se escrevi autorretrato certopic.twitter.com\/0YfDgI6CVZ","timestamp":1564447290000,"timestamp_epochs":1564447290,"tweet_id":"1156001839671721989","tweet_url":"\/arinoert\/status\/1156001839671721989","user_id":"69065561","username":"arinoert"},{"fullname":"ari noert","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Os desenhos do Raffaello s\u00e3o muito mais impactantes pra mim que as pinturas dele \n\nPor exemplo esse autorretrato que ele fez na adolesc\u00eancia \nN\u00e3o tem nenhum defeito<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/Ky6lEIwpph\">pic.twitter.com\/Ky6lEIwpph<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":16,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Os desenhos do Raffaello s\u00e3o muito mais impactantes pra mim que as pinturas dele \n\nPor exemplo esse autorretrato que ele fez na adolesc\u00eancia \nN\u00e3o tem nenhum defeitopic.twitter.com\/Ky6lEIwpph","timestamp":1564447111000,"timestamp_epochs":1564447111,"tweet_id":"1156001088614490113","tweet_url":"\/arinoert\/status\/1156001088614490113","user_id":"69065561","username":"arinoert"},{"fullname":"ari noert","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">perfeito<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/t2tKEKhiPh\">pic.twitter.com\/t2tKEKhiPh<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":37,"replies":3,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":6,"text":"perfeitopic.twitter.com\/t2tKEKhiPh","timestamp":1564446701000,"timestamp_epochs":1564446701,"tweet_id":"1155999370040320000","tweet_url":"\/arinoert\/status\/1155999370040320000","user_id":"69065561","username":"arinoert"},{"fullname":"ari noert","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"eu\">Arte <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/Theslimevids\/status\/1155329790963900416\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/u0CRGlJVLY\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/Theslimevids\/status\/1155329790963900416\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/Theslimevids\/s<\/span><span class=\"invisible\">tatus\/1155329790963900416<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":40,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":3,"text":"Arte https:\/\/twitter.com\/Theslimevids\/status\/1155329790963900416\u00a0\u2026","timestamp":1564440003000,"timestamp_epochs":1564440003,"tweet_id":"1155971274440495108","tweet_url":"\/arinoert\/status\/1155971274440495108","user_id":"69065561","username":"arinoert"},{"fullname":"masterpiece","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"en\">hands in art<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/8ikdenJKV1\">pic.twitter.com\/8ikdenJKV1<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":13662,"replies":28,"retweet_id":"1155945002029051905","retweeter_userid":"69065561","retweeter_username":"arinoert","retweets":5349,"text":"hands in artpic.twitter.com\/8ikdenJKV1","timestamp":1564431176000,"timestamp_epochs":1564431176,"tweet_id":"1155934250450841602","tweet_url":"\/capoIavoro\/status\/1155934250450841602","user_id":"1116955406","username":"capoIavoro"},{"fullname":"ari noert","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">50 reais e um cachorro com ansiedade social<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/deborista\/status\/1155842718163185665\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/DrPHOVAAJD\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/deborista\/status\/1155842718163185665\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/deborista\/stat<\/span><span class=\"invisible\">us\/1155842718163185665<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":6,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":2,"text":"50 reais e um cachorro com ansiedade socialhttps:\/\/twitter.com\/deborista\/status\/1155842718163185665\u00a0\u2026","timestamp":1564428061000,"timestamp_epochs":1564428061,"tweet_id":"1155921187148566534","tweet_url":"\/arinoert\/status\/1155921187148566534","user_id":"69065561","username":"arinoert"},{"fullname":"ari noert","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Aqui uma obra de arte contempor\u00e2nea chamada \u201cas patinha traseira de saori quando ela senta\u201d pra limpar essa tl cheia de not\u00edcia ruim<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/cKfdQAHgrg\">pic.twitter.com\/cKfdQAHgrg<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":137,"replies":3,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":21,"text":"Aqui uma obra de arte contempor\u00e2nea chamada \u201cas patinha traseira de saori quando ela senta\u201d pra limpar essa tl cheia de not\u00edcia ruimpic.twitter.com\/cKfdQAHgrg","timestamp":1564424662000,"timestamp_epochs":1564424662,"tweet_id":"1155906929962684420","tweet_url":"\/arinoert\/status\/1155906929962684420","user_id":"69065561","username":"arinoert"},{"fullname":"ari noert","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Hoje mais que nunca entendendo num n\u00edvel espiritual a famosa frase do meu amigo\n\n \u201ceu hein, as pessoas s\u00e3o tudo feia e burra, nem parece que \u00e9 da mesma esp\u00e9cie que o da vinci\u201d<\/p>","is_retweet":0,"likes":19,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":1,"text":"Hoje mais que nunca entendendo num n\u00edvel espiritual a famosa frase do meu amigo\n\n \u201ceu hein, as pessoas s\u00e3o tudo feia e burra, nem parece que \u00e9 da mesma esp\u00e9cie que o da vinci\u201d","timestamp":1564424283000,"timestamp_epochs":1564424283,"tweet_id":"1155905341965721602","tweet_url":"\/arinoert\/status\/1155905341965721602","user_id":"69065561","username":"arinoert"},{"fullname":"\ud835\udc5c\ud835\udcc5\ud835\udcbd\ud835\udc52\ud835\udcc1\ud835\udcbe\ud835\udcb6\ud83c\udf37","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"it\">parlano quelli che hanno il latte nelle bottiglie di candeggina <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https:\/\/t.co\/p04WKvpl4o\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/p04WKvpl4o\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/t.co\/p04WKvpl4o\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">t.co\/p04WKvpl4o<\/span><span class=\"invisible\"><\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span><\/span><\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":23020,"replies":80,"retweet_id":"1155560625122230272","retweeter_userid":"69065561","retweeter_username":"arinoert","retweets":10375,"text":"parlano quelli che hanno il latte nelle bottiglie di candeggina https:\/\/t.co\/p04WKvpl4o\u00a0","timestamp":1564209244000,"timestamp_epochs":1564209244,"tweet_id":"1155003400997822465","tweet_url":"\/notanartist___\/status\/1155003400997822465","user_id":"1047462137617158144","username":"notanartist___"},{"fullname":"Biblio Curiosa","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"en\">Love's Passing \nArt by English artist Evelyn De Morgan (1855-1919)<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/0R8dXe0NLO\">pic.twitter.com\/0R8dXe0NLO<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":70,"replies":1,"retweet_id":"1155559596926349312","retweeter_userid":"69065561","retweeter_username":"arinoert","retweets":22,"text":"Love's Passing \nArt by English artist Evelyn De Morgan (1855-1919)pic.twitter.com\/0R8dXe0NLO","timestamp":1564339620000,"timestamp_epochs":1564339620,"tweet_id":"1155550237081112579","tweet_url":"\/Bibliocuriosa\/status\/1155550237081112579","user_id":"112633447","username":"Bibliocuriosa"},{"fullname":"Diane Doniol-Valcroze","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"en\">Dante and Virgil in the Ninth Circle of Hell, 1861\nby Gustave Dor\u00e9<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/IFNedUXV1s\">pic.twitter.com\/IFNedUXV1s<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":5132,"replies":25,"retweet_id":"1155391658709725184","retweeter_userid":"69065561","retweeter_username":"arinoert","retweets":1261,"text":"Dante and Virgil in the Ninth Circle of Hell, 1861\nby Gustave Dor\u00e9pic.twitter.com\/IFNedUXV1s","timestamp":1564283454000,"timestamp_epochs":1564283454,"tweet_id":"1155314662365208576","tweet_url":"\/ddoniolvalcroze\/status\/1155314662365208576","user_id":"1063685129661382656","username":"ddoniolvalcroze"},{"fullname":"l\u2019art est une \u00e9toile","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"en\">eyes can tell you the whole story<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/AKJVaBTCKp\">pic.twitter.com\/AKJVaBTCKp<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":53203,"replies":80,"retweet_id":"1155304831571173376","retweeter_userid":"69065561","retweeter_username":"arinoert","retweets":17178,"text":"eyes can tell you the whole storypic.twitter.com\/AKJVaBTCKp","timestamp":1564217036000,"timestamp_epochs":1564217036,"tweet_id":"1155036081785581568","tweet_url":"\/syiphee\/status\/1155036081785581568","user_id":"1095763990804869121","username":"syiphee"},{"fullname":"Archillect","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"und\"><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/U4SR22ztd8\">pic.twitter.com\/U4SR22ztd8<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":4449,"replies":4,"retweet_id":"1155159114730942465","retweeter_userid":"69065561","retweeter_username":"arinoert","retweets":791,"text":"pic.twitter.com\/U4SR22ztd8","timestamp":1564245020000,"timestamp_epochs":1564245020,"tweet_id":"1155153456681955328","tweet_url":"\/archillect\/status\/1155153456681955328","user_id":"2907774137","username":"archillect"},{"fullname":"Sarah Andersen","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"und\"><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/gdAGrWAdtZ\">pic.twitter.com\/gdAGrWAdtZ<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":61641,"replies":253,"retweet_id":"1155131833581035520","retweeter_userid":"69065561","retweeter_username":"arinoert","retweets":18631,"text":"pic.twitter.com\/gdAGrWAdtZ","timestamp":1564237822000,"timestamp_epochs":1564237822,"tweet_id":"1155123267088343042","tweet_url":"\/SarahCAndersen\/status\/1155123267088343042","user_id":"916031611","username":"SarahCAndersen"},{"fullname":"ari noert","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Eu tenho uma baita vergonha de falar por causa da minha voz idiota e uns problemas de fala mesmo mas se n\u00e3o fosse isso (e se eu tivesse uns amiguinhos) super iria fazer um podcast de hist\u00f3ria da arte<\/p>","is_retweet":0,"likes":40,"replies":8,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":1,"text":"Eu tenho uma baita vergonha de falar por causa da minha voz idiota e uns problemas de fala mesmo mas se n\u00e3o fosse isso (e se eu tivesse uns amiguinhos) super iria fazer um podcast de hist\u00f3ria da arte","timestamp":1564184274000,"timestamp_epochs":1564184274,"tweet_id":"1154898668983599104","tweet_url":"\/arinoert\/status\/1154898668983599104","user_id":"69065561","username":"arinoert"},{"fullname":"Marcio","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">Que casaco maravilhoso e que fotos fodas<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/arinoert\/status\/1154869490070540288\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/vzRtsjCJAm\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/arinoert\/status\/1154869490070540288\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/arinoert\/statu<\/span><span class=\"invisible\">s\/1154869490070540288<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":4,"replies":1,"retweet_id":"1154871024980254720","retweeter_userid":"69065561","retweeter_username":"arinoert","retweets":1,"text":"Que casaco maravilhoso e que fotos fodashttps:\/\/twitter.com\/arinoert\/status\/1154869490070540288\u00a0\u2026","timestamp":1564177447000,"timestamp_epochs":1564177447,"tweet_id":"1154870033920724992","tweet_url":"\/MarcioJR07\/status\/1154870033920724992","user_id":"1687243579","username":"MarcioJR07"},{"fullname":"ari noert","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">\u00e9 o <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"3255026542\" dir=\"ltr\" href=\"\/goyaph\"><s>@<\/s><b>goyaph<\/b><\/a> ele cuida muito bem das roupas dele<\/p>","is_retweet":0,"likes":5,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"\u00e9 o @goyaph ele cuida muito bem das roupas dele","timestamp":1564177372000,"timestamp_epochs":1564177372,"tweet_id":"1154869719054397445","tweet_url":"\/arinoert\/status\/1154869719054397445","user_id":"69065561","username":"arinoert"}]