[{"fullname":"Monique Coutinho","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"und\"><a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/ELEN%C3%83O?src=hash\"><s>#<\/s><b>ELEN\u00c3O<\/b><\/a> <img alt=\"\ud83d\udcaa\ud83c\udffe\" aria-label=\"Emoji: B\u00edceps flexionados (tom de pele escuro m\u00e9dio)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f4aa-1f3fe.png\" title=\"B\u00edceps flexionados (tom de pele escuro m\u00e9dio)\"\/><img alt=\"\ud83d\udc4a\ud83c\udffe\" aria-label=\"Emoji: Sinal de m\u00e3o fechada (tom de pele escuro m\u00e9dio)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f44a-1f3fe.png\" title=\"Sinal de m\u00e3o fechada (tom de pele escuro m\u00e9dio)\"\/><img alt=\"\ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08\" aria-label=\"Emoji: Bandeira de arco-\u00edris\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f3f3-fe0f-200d-1f308.png\" title=\"Bandeira de arco-\u00edris\"\/><img alt=\"\u2764\ufe0f\" aria-label=\"Emoji: Cora\u00e7\u00e3o vermelho\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/2764.png\" title=\"Cora\u00e7\u00e3o vermelho\"\/><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/rita_viana\/status\/1046168626485755904\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/mqQkUj7e7M\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/rita_viana\/status\/1046168626485755904\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/rita_viana\/sta<\/span><span class=\"invisible\">tus\/1046168626485755904<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"#ELEN\u00c3O https:\/\/twitter.com\/rita_viana\/status\/1046168626485755904\u00a0\u2026","timestamp":1538336059000,"timestamp_epochs":1538336059,"tweet_id":"1046483397651107840","tweet_url":"\/mulier_niger\/status\/1046483397651107840","user_id":"3035182642","username":"mulier_niger"},{"fullname":"priscila bereta","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Ate o fim dessa elei\u00e7\u00e3o eu infarto, \u00e9 s\u00e9rio<\/p>","is_retweet":1,"likes":3,"replies":0,"retweet_id":"1045109104375664640","retweeter_userid":"3035182642","retweeter_username":"mulier_niger","retweets":2,"text":"Ate o fim dessa elei\u00e7\u00e3o eu infarto, \u00e9 s\u00e9rio","timestamp":1537983112000,"timestamp_epochs":1537983112,"tweet_id":"1045003029261504512","tweet_url":"\/priscilabereta\/status\/1045003029261504512","user_id":"72303212","username":"priscilabereta"},{"fullname":"sapanizza","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Eu realmente nao tenho emocional pra lidar com minha familia que \u00e9 contra absolutamente tudo o que eu defendo<\/p>","is_retweet":1,"likes":33,"replies":5,"retweet_id":"1042000223718060033","retweeter_userid":"3035182642","retweeter_username":"mulier_niger","retweets":9,"text":"Eu realmente nao tenho emocional pra lidar com minha familia que \u00e9 contra absolutamente tudo o que eu defendo","timestamp":1537210026000,"timestamp_epochs":1537210026,"tweet_id":"1041760475443351555","tweet_url":"\/isapanizza\/status\/1041760475443351555","user_id":"152124150","username":"isapanizza"},{"fullname":"Maria","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Cara, aceitem a orienta\u00e7\u00e3o sexual dos seus filhos!! J\u00e1 \u00e9 m\u00f3 Barra o preconceito que sofremos nas ruas, vamos pra casa em busca de ref\u00fagio, n\u00e3o condena\u00e7\u00e3o!!<\/p>","is_retweet":1,"likes":2,"replies":1,"retweet_id":"1039629147293843457","retweeter_userid":"3035182642","retweeter_username":"mulier_niger","retweets":1,"text":"Cara, aceitem a orienta\u00e7\u00e3o sexual dos seus filhos!! J\u00e1 \u00e9 m\u00f3 Barra o preconceito que sofremos nas ruas, vamos pra casa em busca de ref\u00fagio, n\u00e3o condena\u00e7\u00e3o!!","timestamp":1536688599000,"timestamp_epochs":1536688599,"tweet_id":"1039573450799689729","tweet_url":"\/rita_viana\/status\/1039573450799689729","user_id":"294914309","username":"rita_viana"},{"fullname":"Monique Coutinho","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Linda quinta com esp\u00edrito de sexta<\/p>","is_retweet":0,"likes":8,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":9,"text":"Linda quinta com esp\u00edrito de sexta","timestamp":1536243909000,"timestamp_epochs":1536243909,"tweet_id":"1037708284952829953","tweet_url":"\/mulier_niger\/status\/1037708284952829953","user_id":"3035182642","username":"mulier_niger"},{"fullname":"Maria","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"und\"><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/TTw2d0a3u4\">pic.twitter.com\/TTw2d0a3u4<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":1,"replies":0,"retweet_id":"1037708141939646469","retweeter_userid":"3035182642","retweeter_username":"mulier_niger","retweets":1,"text":"pic.twitter.com\/TTw2d0a3u4","timestamp":1536143109000,"timestamp_epochs":1536143109,"tweet_id":"1037285501160615938","tweet_url":"\/rita_viana\/status\/1037285501160615938","user_id":"294914309","username":"rita_viana"},{"fullname":"Maria","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">N\u00e3o gosto de ouvir funk no fone pq come\u00e7o a dan\u00e7ar sem perceber<\/p>","is_retweet":1,"likes":1,"replies":0,"retweet_id":"1036736716953067527","retweeter_userid":"3035182642","retweeter_username":"mulier_niger","retweets":1,"text":"N\u00e3o gosto de ouvir funk no fone pq come\u00e7o a dan\u00e7ar sem perceber","timestamp":1535991876000,"timestamp_epochs":1535991876,"tweet_id":"1036651181668491264","tweet_url":"\/rita_viana\/status\/1036651181668491264","user_id":"294914309","username":"rita_viana"},{"fullname":"\ud83d\ude0f","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">outras pessoas no role: j\u00e1 beijei 4\n\neu no role: nossa, que horas a desgra\u00e7a desse dj vai tocar funk?????<\/p>","is_retweet":1,"likes":13466,"replies":341,"retweet_id":"1034426168391462912","retweeter_userid":"3035182642","retweeter_username":"mulier_niger","retweets":8736,"text":"outras pessoas no role: j\u00e1 beijei 4\n\neu no role: nossa, que horas a desgra\u00e7a desse dj vai tocar funk?????","timestamp":1535368266000,"timestamp_epochs":1535368266,"tweet_id":"1034035572782915584","tweet_url":"\/falaputa\/status\/1034035572782915584","user_id":"1033141543161552898","username":"falaputa"},{"fullname":"Monique Coutinho","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Pra fechar agosto com a pior segunda feira do ano<\/p>","is_retweet":0,"likes":2,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Pra fechar agosto com a pior segunda feira do ano","timestamp":1535418705000,"timestamp_epochs":1535418705,"tweet_id":"1034247129114525697","tweet_url":"\/mulier_niger\/status\/1034247129114525697","user_id":"3035182642","username":"mulier_niger"},{"fullname":"jo\u00e3o doederlein","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">se vida \u00e9 feita de escolhas eu escolhi a indecis\u00e3o<\/p>","is_retweet":1,"likes":871,"replies":8,"retweet_id":"1030568207030124544","retweeter_userid":"3035182642","retweeter_username":"mulier_niger","retweets":651,"text":"se vida \u00e9 feita de escolhas eu escolhi a indecis\u00e3o","timestamp":1534541412000,"timestamp_epochs":1534541412,"tweet_id":"1030567495772647425","tweet_url":"\/akapoeta\/status\/1030567495772647425","user_id":"523675347","username":"akapoeta"},{"fullname":"priscila bereta","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">voc\u00eas tamb\u00e9m tem vontade de chorar vendo as not\u00edcias sobre o Brasil e das elei\u00e7\u00f5es? Eu tenho bastante<\/p>","is_retweet":1,"likes":11,"replies":0,"retweet_id":"1030118722202226688","retweeter_userid":"3035182642","retweeter_username":"mulier_niger","retweets":1,"text":"voc\u00eas tamb\u00e9m tem vontade de chorar vendo as not\u00edcias sobre o Brasil e das elei\u00e7\u00f5es? Eu tenho bastante","timestamp":1534425496000,"timestamp_epochs":1534425496,"tweet_id":"1030081306040971264","tweet_url":"\/priscilabereta\/status\/1030081306040971264","user_id":"72303212","username":"priscilabereta"},{"fullname":"Marlu","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">\u201cNem vou ficar pensando tanto nisso\u201d\n\n*eu 2 minutos depois*<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/K8gonv7by6\">pic.twitter.com\/K8gonv7by6<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":33512,"replies":191,"retweet_id":"1029862886364119040","retweeter_userid":"3035182642","retweeter_username":"mulier_niger","retweets":29712,"text":"\u201cNem vou ficar pensando tanto nisso\u201d\n\n*eu 2 minutos depois*pic.twitter.com\/K8gonv7by6","timestamp":1534184265000,"timestamp_epochs":1534184265,"tweet_id":"1029069513868955650","tweet_url":"\/daysofmarlon\/status\/1029069513868955650","user_id":"3245776439","username":"daysofmarlon"},{"fullname":"Monique Coutinho","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">N\u00e3o aguento mais ter que engolir gordofobia e racismo todo dia<\/p>","is_retweet":0,"likes":1,"replies":2,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"N\u00e3o aguento mais ter que engolir gordofobia e racismo todo dia","timestamp":1534259441000,"timestamp_epochs":1534259441,"tweet_id":"1029384824639893504","tweet_url":"\/mulier_niger\/status\/1029384824639893504","user_id":"3035182642","username":"mulier_niger"},{"fullname":"Monique Coutinho","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Bom dia ter\u00e7a feira<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/mkl79KZRxi\">pic.twitter.com\/mkl79KZRxi<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":1,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Bom dia ter\u00e7a feirapic.twitter.com\/mkl79KZRxi","timestamp":1534253655000,"timestamp_epochs":1534253655,"tweet_id":"1029360554715037700","tweet_url":"\/mulier_niger\/status\/1029360554715037700","user_id":"3035182642","username":"mulier_niger"},{"fullname":"Monique Coutinho","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Bom in\u00edcio de semana, apreciem a beleza desse casalz\u00e3o <img alt=\"\u2764\ufe0f\" aria-label=\"Emoji: Cora\u00e7\u00e3o vermelho\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/2764.png\" title=\"Cora\u00e7\u00e3o vermelho\"\/><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/Kej0gVfj1K\">pic.twitter.com\/Kej0gVfj1K<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":6,"replies":2,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Bom in\u00edcio de semana, apreciem a beleza desse casalz\u00e3o pic.twitter.com\/Kej0gVfj1K","timestamp":1533559838000,"timestamp_epochs":1533559838,"tweet_id":"1026450477171568643","tweet_url":"\/mulier_niger\/status\/1026450477171568643","user_id":"3035182642","username":"mulier_niger"},{"fullname":"BarbieGuey","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Esta chuva assim neste domingo da aquela vontade de trepar neah meninas<\/p>","is_retweet":1,"likes":29,"replies":5,"retweet_id":"1026204034208882689","retweeter_userid":"3035182642","retweeter_username":"mulier_niger","retweets":7,"text":"Esta chuva assim neste domingo da aquela vontade de trepar neah meninas","timestamp":1533497015000,"timestamp_epochs":1533497015,"tweet_id":"1026186976192552966","tweet_url":"\/iraquitanfmj\/status\/1026186976192552966","user_id":"285717747","username":"iraquitanfmj"},{"fullname":"luana","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">queria nanar<\/p>","is_retweet":1,"likes":0,"replies":2,"retweet_id":"1025473427749122048","retweeter_userid":"3035182642","retweeter_username":"mulier_niger","retweets":1,"text":"queria nanar","timestamp":1533324835000,"timestamp_epochs":1533324835,"tweet_id":"1025464800980230145","tweet_url":"\/luuuanaps\/status\/1025464800980230145","user_id":"3632152396","username":"luuuanaps"},{"fullname":"Monique Coutinho","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">N\u00e3o sei porque ainda insisto em discutir racismo no trabalho, hoje tive que ouvir \u201cmas na \u00c1frica branco sofre racismo\u201d <img alt=\"\ud83d\ude44\" aria-label=\"Emoji: Cara com olhos virando\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f644.png\" title=\"Cara com olhos virando\"\/><\/p>","is_retweet":0,"likes":3,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"N\u00e3o sei porque ainda insisto em discutir racismo no trabalho, hoje tive que ouvir \u201cmas na \u00c1frica branco sofre racismo\u201d ","timestamp":1533244543000,"timestamp_epochs":1533244543,"tweet_id":"1025128034079318017","tweet_url":"\/mulier_niger\/status\/1025128034079318017","user_id":"3035182642","username":"mulier_niger"},{"fullname":"Monique Coutinho","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Eu to muito apaixonada<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/l5pOjSIRnO\">pic.twitter.com\/l5pOjSIRnO<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":9,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Eu to muito apaixonadapic.twitter.com\/l5pOjSIRnO","timestamp":1532795579000,"timestamp_epochs":1532795579,"tweet_id":"1023244941462519810","tweet_url":"\/mulier_niger\/status\/1023244941462519810","user_id":"3035182642","username":"mulier_niger"},{"fullname":"Monique Coutinho","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Meu Personal s\u00f3 pode t\u00e1 querendo acabar com minha vida<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Meu Personal s\u00f3 pode t\u00e1 querendo acabar com minha vida","timestamp":1532705598000,"timestamp_epochs":1532705598,"tweet_id":"1022867533773398017","tweet_url":"\/mulier_niger\/status\/1022867533773398017","user_id":"3035182642","username":"mulier_niger"},{"fullname":"Monique Coutinho","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Ontem o dia se encerrou meio dif\u00edcil, gratid\u00e3o pelo novo dia!<\/p>","is_retweet":0,"likes":1,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Ontem o dia se encerrou meio dif\u00edcil, gratid\u00e3o pelo novo dia!","timestamp":1532614293000,"timestamp_epochs":1532614293,"tweet_id":"1022484570757914624","tweet_url":"\/mulier_niger\/status\/1022484570757914624","user_id":"3035182642","username":"mulier_niger"},{"fullname":"yl\u00ea","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">gnt essa coisa de que a mulher quer transar quando ta menstruada \u00e9 verdade, mas na real a mulher quer transar toda hora pq quando nao ta menstruada ta fertil e quer transar, quando nao ta fertil ta na tpm e quer transar, quando ta de boa passou a menstrua\u00e7\u00e3o quer transar tbm<\/p>","is_retweet":1,"likes":24174,"replies":106,"retweet_id":"1021525231448588288","retweeter_userid":"3035182642","retweeter_username":"mulier_niger","retweets":9050,"text":"gnt essa coisa de que a mulher quer transar quando ta menstruada \u00e9 verdade, mas na real a mulher quer transar toda hora pq quando nao ta menstruada ta fertil e quer transar, quando nao ta fertil ta na tpm e quer transar, quando ta de boa passou a menstrua\u00e7\u00e3o quer transar tbm","timestamp":1532378888000,"timestamp_epochs":1532378888,"tweet_id":"1021497212268957699","tweet_url":"\/asoryle\/status\/1021497212268957699","user_id":"1532734026","username":"asoryle"},{"fullname":"Marlinho \ud83e\udd18\ud83c\udfff","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Tomar no cu, s\u00f3 aqui sem luz<\/p>","is_retweet":1,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"1021522779093590023","retweeter_userid":"3035182642","retweeter_username":"mulier_niger","retweets":1,"text":"Tomar no cu, s\u00f3 aqui sem luz","timestamp":1532384913000,"timestamp_epochs":1532384913,"tweet_id":"1021522483973906432","tweet_url":"\/negoomarlon\/status\/1021522483973906432","user_id":"781292620559577092","username":"negoomarlon"},{"fullname":"kikona","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">homens, se algum dia forem elogiar alguma mulher pensem \u201cser\u00e1 que a minha m\u00e3e gostaria de receber esse elogio?\u201d se a resposta for n\u00e3o, n\u00e3o fa\u00e7a esse elogio<\/p>","is_retweet":1,"likes":8,"replies":0,"retweet_id":"1020425641533952001","retweeter_userid":"3035182642","retweeter_username":"mulier_niger","retweets":4,"text":"homens, se algum dia forem elogiar alguma mulher pensem \u201cser\u00e1 que a minha m\u00e3e gostaria de receber esse elogio?\u201d se a resposta for n\u00e3o, n\u00e3o fa\u00e7a esse elogio","timestamp":1532102717000,"timestamp_epochs":1532102717,"tweet_id":"1020338866501365760","tweet_url":"\/madeinsoda\/status\/1020338866501365760","user_id":"2859319839","username":"madeinsoda"},{"fullname":"Monique Coutinho","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Bom dia, am\u00e9m sexta-feira<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Bom dia, am\u00e9m sexta-feira","timestamp":1532095366000,"timestamp_epochs":1532095366,"tweet_id":"1020308035561033728","tweet_url":"\/mulier_niger\/status\/1020308035561033728","user_id":"3035182642","username":"mulier_niger"},{"fullname":"Monique Coutinho","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Ontem entrei em uma loja de cosm\u00e9ticos e a dona pediu pra que a funcion\u00e1ria ficasse de olho em mim, isso que sou considerada \u201cmoreninha\u201d dizem. Realmente o racismo n\u00e3o existe n\u00e9. Bom dia<\/p>","is_retweet":0,"likes":3,"replies":2,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Ontem entrei em uma loja de cosm\u00e9ticos e a dona pediu pra que a funcion\u00e1ria ficasse de olho em mim, isso que sou considerada \u201cmoreninha\u201d dizem. Realmente o racismo n\u00e3o existe n\u00e9. Bom dia","timestamp":1531920828000,"timestamp_epochs":1531920828,"tweet_id":"1019575969303187456","tweet_url":"\/mulier_niger\/status\/1019575969303187456","user_id":"3035182642","username":"mulier_niger"},{"fullname":"4i20","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Hoje o dia s\u00f3 pede um beck<\/p>","is_retweet":1,"likes":357,"replies":3,"retweet_id":"1018991052735287297","retweeter_userid":"3035182642","retweeter_username":"mulier_niger","retweets":183,"text":"Hoje o dia s\u00f3 pede um beck","timestamp":1531780702000,"timestamp_epochs":1531780702,"tweet_id":"1018988237858263040","tweet_url":"\/BriseiNe\/status\/1018988237858263040","user_id":"3330786803","username":"BriseiNe"},{"fullname":"kikona","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">entenda: as pessoas n\u00e3o est\u00e3o sempre ao seu dispor<\/p>","is_retweet":1,"likes":9,"replies":0,"retweet_id":"1018990995927691264","retweeter_userid":"3035182642","retweeter_username":"mulier_niger","retweets":2,"text":"entenda: as pessoas n\u00e3o est\u00e3o sempre ao seu dispor","timestamp":1531776731000,"timestamp_epochs":1531776731,"tweet_id":"1018971580515352576","tweet_url":"\/madeinsoda\/status\/1018971580515352576","user_id":"2859319839","username":"madeinsoda"},{"fullname":"Monique Coutinho","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Olha que coisa mais linda! Nina dormindo pra minha decora\u00e7\u00e3o<img alt=\"\u2764\ufe0f\" aria-label=\"Emoji: Cora\u00e7\u00e3o vermelho\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/2764.png\" title=\"Cora\u00e7\u00e3o vermelho\"\/> eu tenho uma namorada linda <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"294914309\" dir=\"ltr\" href=\"\/rita_viana\"><s>@<\/s><b>rita_viana<\/b><\/a> <img alt=\"\ud83d\ude0d\" aria-label=\"Emoji: Cara sorridente com os olhos em forma de cora\u00e7\u00e3o\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f60d.png\" title=\"Cara sorridente com os olhos em forma de cora\u00e7\u00e3o\"\/><img alt=\"\u2764\ufe0f\" aria-label=\"Emoji: Cora\u00e7\u00e3o vermelho\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/2764.png\" title=\"Cora\u00e7\u00e3o vermelho\"\/><img alt=\"\u2728\" aria-label=\"Emoji: Fa\u00edscas\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/2728.png\" title=\"Fa\u00edscas\"\/><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/WvlVceJaju\">pic.twitter.com\/WvlVceJaju<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":2,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Olha que coisa mais linda! Nina dormindo pra minha decora\u00e7\u00e3o eu tenho uma namorada linda @rita_viana pic.twitter.com\/WvlVceJaju","timestamp":1531590488000,"timestamp_epochs":1531590488,"tweet_id":"1018190424350052353","tweet_url":"\/mulier_niger\/status\/1018190424350052353","user_id":"3035182642","username":"mulier_niger"},{"fullname":"Monique Coutinho","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Obrigada !<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/2LJuOTmI2W\">pic.twitter.com\/2LJuOTmI2W<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Obrigada !pic.twitter.com\/2LJuOTmI2W","timestamp":1530751743000,"timestamp_epochs":1530751743,"tweet_id":"1014672472669552640","tweet_url":"\/mulier_niger\/status\/1014672472669552640","user_id":"3035182642","username":"mulier_niger"},{"fullname":"sapanizza","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\"><img alt=\"\ud83c\udf38\" aria-label=\"Emoji: Flor de cerejeira\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f338.png\" title=\"Flor de cerejeira\"\/> n eh pq a pessoa n demonstra q ela n esteja sofrendo <img alt=\"\ud83c\udf38\" aria-label=\"Emoji: Flor de cerejeira\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f338.png\" title=\"Flor de cerejeira\"\/><\/p>","is_retweet":1,"likes":30,"replies":0,"retweet_id":"1004504003059777538","retweeter_userid":"3035182642","retweeter_username":"mulier_niger","retweets":13,"text":" n eh pq a pessoa n demonstra q ela n esteja sofrendo ","timestamp":1528246719000,"timestamp_epochs":1528246719,"tweet_id":"1004165639483854848","tweet_url":"\/isapanizza\/status\/1004165639483854848","user_id":"152124150","username":"isapanizza"},{"fullname":"Elas por elas","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Deus criou o homem e a mulher, e eu vou beijar a mulher, porque ele tamb\u00e9m me deu o livre arb\u00edtrio.<\/p>","is_retweet":1,"likes":1105,"replies":0,"retweet_id":"1004142347788148736","retweeter_userid":"3035182642","retweeter_username":"mulier_niger","retweets":565,"text":"Deus criou o homem e a mulher, e eu vou beijar a mulher, porque ele tamb\u00e9m me deu o livre arb\u00edtrio.","timestamp":1528193967000,"timestamp_epochs":1528193967,"tweet_id":"1003944382561648646","tweet_url":"\/ElasporelasOf\/status\/1003944382561648646","user_id":"3362394633","username":"ElasporelasOf"},{"fullname":"escorpiando","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">decis\u00f5es t\u00eam consequ\u00eancias, mas indecis\u00f5es t\u00eam ainda mais...<\/p>","is_retweet":1,"likes":202,"replies":0,"retweet_id":"1003808879455690752","retweeter_userid":"3035182642","retweeter_username":"mulier_niger","retweets":179,"text":"decis\u00f5es t\u00eam consequ\u00eancias, mas indecis\u00f5es t\u00eam ainda mais...","timestamp":1528159728000,"timestamp_epochs":1528159728,"tweet_id":"1003800773308899328","tweet_url":"\/escorpiaonaveia\/status\/1003800773308899328","user_id":"4895223953","username":"escorpiaonaveia"},{"fullname":"Garota Ci\u00fame","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">safadeza com quem a gente gosta \u00e9 bom demais<\/p>","is_retweet":1,"likes":906,"replies":3,"retweet_id":"996918358904856576","retweeter_userid":"3035182642","retweeter_username":"mulier_niger","retweets":357,"text":"safadeza com quem a gente gosta \u00e9 bom demais","timestamp":1526516730000,"timestamp_epochs":1526516730,"tweet_id":"996909539164344320","tweet_url":"\/GarotaCiume\/status\/996909539164344320","user_id":"206181302","username":"GarotaCiume"},{"fullname":"Peter Pan","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Sabe uma coisa que vc pode comer e que n\u00e3o engorda? \n\nEu<\/p>","is_retweet":1,"likes":4421,"replies":79,"retweet_id":"996917326728585217","retweeter_userid":"3035182642","retweeter_username":"mulier_niger","retweets":2160,"text":"Sabe uma coisa que vc pode comer e que n\u00e3o engorda? \n\nEu","timestamp":1526494969000,"timestamp_epochs":1526494969,"tweet_id":"996818269083488258","tweet_url":"\/pinhodepietra\/status\/996818269083488258","user_id":"72933335","username":"pinhodepietra"},{"fullname":"ana","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">lixo lixinho lix\u00e3o<\/p>","is_retweet":1,"likes":1425,"replies":32,"retweet_id":"993935148524752899","retweeter_userid":"3035182642","retweeter_username":"mulier_niger","retweets":766,"text":"lixo lixinho lix\u00e3o","timestamp":1525804670000,"timestamp_epochs":1525804670,"tweet_id":"993922944635109376","tweet_url":"\/AnaGabriela\/status\/993922944635109376","user_id":"405577864","username":"AnaGabriela"},{"fullname":"Monique Coutinho","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Crise de Ansiedade \u00e9 uma grande merda<\/p>","is_retweet":0,"likes":2,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Crise de Ansiedade \u00e9 uma grande merda","timestamp":1505327566000,"timestamp_epochs":1505327566,"tweet_id":"908035743930560519","tweet_url":"\/mulier_niger\/status\/908035743930560519","user_id":"3035182642","username":"mulier_niger"},{"fullname":"Monique Coutinho","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Meu sonho \u00e9 saber qual a sensa\u00e7\u00e3o de ter auto estima<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Meu sonho \u00e9 saber qual a sensa\u00e7\u00e3o de ter auto estima","timestamp":1493572124000,"timestamp_epochs":1493572124,"tweet_id":"858729845420957696","tweet_url":"\/mulier_niger\/status\/858729845420957696","user_id":"3035182642","username":"mulier_niger"},{"fullname":"Monique Coutinho","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">Eu amo tanto minha irm\u00e3 mais velha, tenho tanto orgulho C\u00eas n\u00e3o sabem o quanto<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/priscilabereta\/status\/857780173592244224\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/by6OBvOeao\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/priscilabereta\/status\/857780173592244224\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/priscilabereta<\/span><span class=\"invisible\">\/status\/857780173592244224<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Eu amo tanto minha irm\u00e3 mais velha, tenho tanto orgulho C\u00eas n\u00e3o sabem o quantohttps:\/\/twitter.com\/priscilabereta\/status\/857780173592244224\u00a0\u2026","timestamp":1493417557000,"timestamp_epochs":1493417557,"tweet_id":"858081545474777089","tweet_url":"\/mulier_niger\/status\/858081545474777089","user_id":"3035182642","username":"mulier_niger"},{"fullname":"priscila bereta","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Como amar seu corpo e se amar quando TUDO, ABSOLUTAMENTE TUDO que voc\u00ea v\u00ea\/ouve \u00e9 sobre dieta, emagrecer, cirurgia pl\u00e1stica, etc<\/p>","is_retweet":1,"likes":1,"replies":0,"retweet_id":"857344512108232705","retweeter_userid":"3035182642","retweeter_username":"mulier_niger","retweets":1,"text":"Como amar seu corpo e se amar quando TUDO, ABSOLUTAMENTE TUDO que voc\u00ea v\u00ea\/ouve \u00e9 sobre dieta, emagrecer, cirurgia pl\u00e1stica, etc","timestamp":1493217611000,"timestamp_epochs":1493217611,"tweet_id":"857242910672248832","tweet_url":"\/priscilabereta\/status\/857242910672248832","user_id":"72303212","username":"priscilabereta"},{"fullname":"Monique Coutinho","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Eu existo pra que mesmo ?!<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Eu existo pra que mesmo ?!","timestamp":1492967523000,"timestamp_epochs":1492967523,"tweet_id":"856193966517211137","tweet_url":"\/mulier_niger\/status\/856193966517211137","user_id":"3035182642","username":"mulier_niger"},{"fullname":"Monique Coutinho","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Bem dif\u00edcil olhar pro espelho e ver essa vergonha todo dia<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Bem dif\u00edcil olhar pro espelho e ver essa vergonha todo dia","timestamp":1487295159000,"timestamp_epochs":1487295159,"tweet_id":"832402346462367744","tweet_url":"\/mulier_niger\/status\/832402346462367744","user_id":"3035182642","username":"mulier_niger"},{"fullname":"sac sapatao","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">gente hetero tem mania de achar que todo gay toda lesbica quer eles eu hein supera<\/p>","is_retweet":1,"likes":395,"replies":2,"retweet_id":"829868435802824704","retweeter_userid":"3035182642","retweeter_username":"mulier_niger","retweets":377,"text":"gente hetero tem mania de achar que todo gay toda lesbica quer eles eu hein supera","timestamp":1480190500000,"timestamp_epochs":1480190500,"tweet_id":"802603247538147328","tweet_url":"\/sacsapatau\/status\/802603247538147328","user_id":"3045201651","username":"sacsapatau"},{"fullname":"Monique Coutinho","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">N\u00e3o vou cantar vit\u00f3ria antes do tempo, mas que ano j\u00e1 est\u00e1 compensando a merda que foi 2016, n\u00e3o nego !<\/p>","is_retweet":0,"likes":3,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"N\u00e3o vou cantar vit\u00f3ria antes do tempo, mas que ano j\u00e1 est\u00e1 compensando a merda que foi 2016, n\u00e3o nego !","timestamp":1485865697000,"timestamp_epochs":1485865697,"tweet_id":"826406750643425281","tweet_url":"\/mulier_niger\/status\/826406750643425281","user_id":"3035182642","username":"mulier_niger"},{"fullname":"Gabriela","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Pagamento s\u00f3 semana que vem eu estou desesperada.. ficar sem dinheiro n\u00e3o \u00e9 legal<\/p>","is_retweet":1,"likes":1,"replies":0,"retweet_id":"826406343716241408","retweeter_userid":"3035182642","retweeter_username":"mulier_niger","retweets":1,"text":"Pagamento s\u00f3 semana que vem eu estou desesperada.. ficar sem dinheiro n\u00e3o \u00e9 legal","timestamp":1485821337000,"timestamp_epochs":1485821337,"tweet_id":"826220687723524096","tweet_url":"\/Gabii_gonc\/status\/826220687723524096","user_id":"3009396826","username":"Gabii_gonc"},{"fullname":"jo\u00e3o doederlein","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">\"... sexta-feira treze\"<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/JAGBY68HK8\">pic.twitter.com\/JAGBY68HK8<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":604,"replies":3,"retweet_id":"820086378562199552","retweeter_userid":"3035182642","retweeter_username":"mulier_niger","retweets":555,"text":"\"... sexta-feira treze\"pic.twitter.com\/JAGBY68HK8","timestamp":1484330121000,"timestamp_epochs":1484330121,"tweet_id":"819966076633153537","tweet_url":"\/akapoeta\/status\/819966076633153537","user_id":"523675347","username":"akapoeta"},{"fullname":"escorpicu","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">escorpiano n \u00e9 s\u00f3 safadeza pfvr respeita<\/p>","is_retweet":1,"likes":357,"replies":7,"retweet_id":"816652001408929793","retweeter_userid":"3035182642","retweeter_username":"mulier_niger","retweets":530,"text":"escorpiano n \u00e9 s\u00f3 safadeza pfvr respeita","timestamp":1483498433000,"timestamp_epochs":1483498433,"tweet_id":"816477726089609216","tweet_url":"\/souescorpiano\/status\/816477726089609216","user_id":"3386610497","username":"souescorpiano"},{"fullname":"Monique Coutinho","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Odeio gente bipolar mas nunca conheci algu\u00e9m mais bipolar do que a minha Auto estima<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Odeio gente bipolar mas nunca conheci algu\u00e9m mais bipolar do que a minha Auto estima","timestamp":1483450821000,"timestamp_epochs":1483450821,"tweet_id":"816278025033617409","tweet_url":"\/mulier_niger\/status\/816278025033617409","user_id":"3035182642","username":"mulier_niger"},{"fullname":"jo\u00e3o doederlein","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">\"... aprende pra quando o ponteiro do rel\u00f3gio virar: o ano pode ser o inferno, mas se voc\u00ea for fogo, n\u00e3o vai se queimar\"<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/33uUbMmmCw\">pic.twitter.com\/33uUbMmmCw<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":3963,"replies":28,"retweet_id":"814470255074492416","retweeter_userid":"3035182642","retweeter_username":"mulier_niger","retweets":5217,"text":"\"... aprende pra quando o ponteiro do rel\u00f3gio virar: o ano pode ser o inferno, mas se voc\u00ea for fogo, n\u00e3o vai se queimar\"pic.twitter.com\/33uUbMmmCw","timestamp":1483016148000,"timestamp_epochs":1483016148,"tweet_id":"814454874914091008","tweet_url":"\/akapoeta\/status\/814454874914091008","user_id":"523675347","username":"akapoeta"},{"fullname":"Monique Coutinho","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Eu e minhas paranoia, MONIQUE para !<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Eu e minhas paranoia, MONIQUE para !","timestamp":1482975486000,"timestamp_epochs":1482975486,"tweet_id":"814284323390164994","tweet_url":"\/mulier_niger\/status\/814284323390164994","user_id":"3035182642","username":"mulier_niger"},{"fullname":"Monique Coutinho","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Que vontade de fuder garota <img alt=\"\ud83c\udfb6\" aria-label=\"Emoji: V\u00e1rias notas musicais\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f3b6.png\" title=\"V\u00e1rias notas musicais\"\/><img alt=\"\ud83c\udfb6\" aria-label=\"Emoji: V\u00e1rias notas musicais\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f3b6.png\" title=\"V\u00e1rias notas musicais\"\/><\/p>","is_retweet":0,"likes":1,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Que vontade de fuder garota ","timestamp":1482891548000,"timestamp_epochs":1482891548,"tweet_id":"813932264694419457","tweet_url":"\/mulier_niger\/status\/813932264694419457","user_id":"3035182642","username":"mulier_niger"},{"fullname":"Mais Brasil","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Ei voc\u00ea!\nQue se alojou\nNos meus olhos\nE na minha boca\nPor que, n\u00e3o t\u00e1 aqui?<\/p>","is_retweet":1,"likes":1089,"replies":3,"retweet_id":"810655205935218688","retweeter_userid":"3035182642","retweeter_username":"mulier_niger","retweets":1181,"text":"Ei voc\u00ea!\nQue se alojou\nNos meus olhos\nE na minha boca\nPor que, n\u00e3o t\u00e1 aqui?","timestamp":1482072841000,"timestamp_epochs":1482072841,"tweet_id":"810498357575778304","tweet_url":"\/maisbrasil\/status\/810498357575778304","user_id":"1029089023","username":"maisbrasil"},{"fullname":"Monique Coutinho","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"und\"><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/1QTNHsEOUm\">pic.twitter.com\/1QTNHsEOUm<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":1,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"pic.twitter.com\/1QTNHsEOUm","timestamp":1482110034000,"timestamp_epochs":1482110034,"tweet_id":"810654357293322240","tweet_url":"\/mulier_niger\/status\/810654357293322240","user_id":"3035182642","username":"mulier_niger"},{"fullname":"Monique Coutinho","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Quem olha pra esse meu rostinho inocente n\u00e3o imagina  que fico boa parte do tempo pensando em sexo<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Quem olha pra esse meu rostinho inocente n\u00e3o imagina  que fico boa parte do tempo pensando em sexo","timestamp":1481829873000,"timestamp_epochs":1481829873,"tweet_id":"809479275996999680","tweet_url":"\/mulier_niger\/status\/809479275996999680","user_id":"3035182642","username":"mulier_niger"},{"fullname":"Iand\u00ea Albuquerque","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Me fala sobre tudo mesmo quando estiver sem assunto. Me fala sobre o nada, mas me fala alguma coisa, por favor.<\/p>","is_retweet":1,"likes":35,"replies":0,"retweet_id":"807903241392558080","retweeter_userid":"3035182642","retweeter_username":"mulier_niger","retweets":43,"text":"Me fala sobre tudo mesmo quando estiver sem assunto. Me fala sobre o nada, mas me fala alguma coisa, por favor.","timestamp":1481403779000,"timestamp_epochs":1481403779,"tweet_id":"807692110015111168","tweet_url":"\/IandeAlbuquerq\/status\/807692110015111168","user_id":"73368315","username":"IandeAlbuquerq"},{"fullname":"Aleff Tau\u00e3","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">N\u00e3o vem com essa de \"mas a gente se viu ontem\" porque saudade n\u00e3o tem prazo de validade: \u00e9 sentimento infinito.<\/p>","is_retweet":1,"likes":134,"replies":0,"retweet_id":"807045256659275777","retweeter_userid":"3035182642","retweeter_username":"mulier_niger","retweets":114,"text":"N\u00e3o vem com essa de \"mas a gente se viu ontem\" porque saudade n\u00e3o tem prazo de validade: \u00e9 sentimento infinito.","timestamp":1481212815000,"timestamp_epochs":1481212815,"tweet_id":"806891148363055105","tweet_url":"\/aleffeando\/status\/806891148363055105","user_id":"741456507162755073","username":"aleffeando"},{"fullname":"Vagnre","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">eu o ano todo \/ eu no natal<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/hUrKtTk6xg\">pic.twitter.com\/hUrKtTk6xg<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":318,"replies":5,"retweet_id":"805557558161379329","retweeter_userid":"3035182642","retweeter_username":"mulier_niger","retweets":512,"text":"eu o ano todo \/ eu no natalpic.twitter.com\/hUrKtTk6xg","timestamp":1480887927000,"timestamp_epochs":1480887927,"tweet_id":"805528466414256129","tweet_url":"\/vagnre\/status\/805528466414256129","user_id":"350356215","username":"vagnre"},{"fullname":"jo\u00e3o doederlein","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Que os intensos se amem e os desinteressados, se esbarrem.<\/p>","is_retweet":1,"likes":425,"replies":2,"retweet_id":"805016882818453504","retweeter_userid":"3035182642","retweeter_username":"mulier_niger","retweets":498,"text":"Que os intensos se amem e os desinteressados, se esbarrem.","timestamp":1480715576000,"timestamp_epochs":1480715576,"tweet_id":"804805575301328896","tweet_url":"\/akapoeta\/status\/804805575301328896","user_id":"523675347","username":"akapoeta"},{"fullname":"Iand\u00ea Albuquerque","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Aquele velho frio na barriga que a gente n\u00e3o sabe se \u00e9 mesmo saudade ou se \u00e9  s\u00f3 medinho.<\/p>","is_retweet":1,"likes":37,"replies":0,"retweet_id":"804491791777071108","retweeter_userid":"3035182642","retweeter_username":"mulier_niger","retweets":33,"text":"Aquele velho frio na barriga que a gente n\u00e3o sabe se \u00e9 mesmo saudade ou se \u00e9  s\u00f3 medinho.","timestamp":1480616017000,"timestamp_epochs":1480616017,"tweet_id":"804387995331821573","tweet_url":"\/IandeAlbuquerq\/status\/804387995331821573","user_id":"73368315","username":"IandeAlbuquerq"},{"fullname":"Monique Coutinho","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Bom dia, pra mais um dia de saudade<\/p>","is_retweet":0,"likes":1,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Bom dia, pra mais um dia de saudade","timestamp":1480588444000,"timestamp_epochs":1480588444,"tweet_id":"804272345179361280","tweet_url":"\/mulier_niger\/status\/804272345179361280","user_id":"3035182642","username":"mulier_niger"},{"fullname":"kikona","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">as vezes a gente s\u00f3 queria um abra\u00e7o<\/p>","is_retweet":1,"likes":2,"replies":1,"retweet_id":"803533858587209728","retweeter_userid":"3035182642","retweeter_username":"mulier_niger","retweets":2,"text":"as vezes a gente s\u00f3 queria um abra\u00e7o","timestamp":1480412295000,"timestamp_epochs":1480412295,"tweet_id":"803533525194600448","tweet_url":"\/madeinsoda\/status\/803533525194600448","user_id":"2859319839","username":"madeinsoda"},{"fullname":"thaimeme","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">dai vc acorda no meio da noite e fica observando a pessoa dormindo do seu lado, uma paz invade seu cora\u00e7\u00e3o e vc se sente grata por estar ali<\/p>","is_retweet":1,"likes":250,"replies":1,"retweet_id":"802866456711036929","retweeter_userid":"3035182642","retweeter_username":"mulier_niger","retweets":106,"text":"dai vc acorda no meio da noite e fica observando a pessoa dormindo do seu lado, uma paz invade seu cora\u00e7\u00e3o e vc se sente grata por estar ali","timestamp":1480251054000,"timestamp_epochs":1480251054,"tweet_id":"802857230965972993","tweet_url":"\/thaieme\/status\/802857230965972993","user_id":"242515518","username":"thaieme"},{"fullname":"ana","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Ta tirando essa intimidade de onde??<\/p>","is_retweet":1,"likes":411,"replies":19,"retweet_id":"801251200683241472","retweeter_userid":"3035182642","retweeter_username":"mulier_niger","retweets":710,"text":"Ta tirando essa intimidade de onde??","timestamp":1479867539000,"timestamp_epochs":1479867539,"tweet_id":"801248651716739072","tweet_url":"\/AnaGabriela\/status\/801248651716739072","user_id":"405577864","username":"AnaGabriela"},{"fullname":"Monique Coutinho","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Odeio ser t\u00e3o insegura<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Odeio ser t\u00e3o insegura","timestamp":1479742061000,"timestamp_epochs":1479742061,"tweet_id":"800722359858659328","tweet_url":"\/mulier_niger\/status\/800722359858659328","user_id":"3035182642","username":"mulier_niger"},{"fullname":"Monique Coutinho","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">T\u00f4 feliz por voltar a trabalhar<\/p>","is_retweet":0,"likes":1,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"T\u00f4 feliz por voltar a trabalhar","timestamp":1479723707000,"timestamp_epochs":1479723707,"tweet_id":"800645376332075008","tweet_url":"\/mulier_niger\/status\/800645376332075008","user_id":"3035182642","username":"mulier_niger"},{"fullname":"Iand\u00ea Albuquerque","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Quando a gente quer, a gente aceita o outro pra somar na vida, pra abrigar e torna-se abrigo, pra unir dois mundos.<\/p>","is_retweet":1,"likes":74,"replies":0,"retweet_id":"798851046122475520","retweeter_userid":"3035182642","retweeter_username":"mulier_niger","retweets":52,"text":"Quando a gente quer, a gente aceita o outro pra somar na vida, pra abrigar e torna-se abrigo, pra unir dois mundos.","timestamp":1479292245000,"timestamp_epochs":1479292245,"tweet_id":"798835694818861056","tweet_url":"\/IandeAlbuquerq\/status\/798835694818861056","user_id":"73368315","username":"IandeAlbuquerq"},{"fullname":"Mais Brasil","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"und\"><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/MQHCQ588mr\">pic.twitter.com\/MQHCQ588mr<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":1006,"replies":6,"retweet_id":"797545035357192194","retweeter_userid":"3035182642","retweeter_username":"mulier_niger","retweets":845,"text":"pic.twitter.com\/MQHCQ588mr","timestamp":1478966066000,"timestamp_epochs":1478966066,"tweet_id":"797467599009353728","tweet_url":"\/maisbrasil\/status\/797467599009353728","user_id":"1029089023","username":"maisbrasil"},{"fullname":"Monique Coutinho","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Multiplica a car\u00eancia por mil e \u00e9 a que estou hoje !<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Multiplica a car\u00eancia por mil e \u00e9 a que estou hoje !","timestamp":1478984499000,"timestamp_epochs":1478984499,"tweet_id":"797544910866042881","tweet_url":"\/mulier_niger\/status\/797544910866042881","user_id":"3035182642","username":"mulier_niger"},{"fullname":"Monique Coutinho","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Ir dormir teria sido a melhor escolha<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Ir dormir teria sido a melhor escolha","timestamp":1478917570000,"timestamp_epochs":1478917570,"tweet_id":"797264190306222081","tweet_url":"\/mulier_niger\/status\/797264190306222081","user_id":"3035182642","username":"mulier_niger"},{"fullname":"Aleff Tau\u00e3","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Mas eu fico quietinho... Amor discreto ningu\u00e9m inveja, ningu\u00e9m opina, ningu\u00e9m estraga.<\/p>","is_retweet":1,"likes":70,"replies":0,"retweet_id":"796656175500632064","retweeter_userid":"3035182642","retweeter_username":"mulier_niger","retweets":48,"text":"Mas eu fico quietinho... Amor discreto ningu\u00e9m inveja, ningu\u00e9m opina, ningu\u00e9m estraga.","timestamp":1477266889000,"timestamp_epochs":1477266889,"tweet_id":"790340732368384005","tweet_url":"\/aleffeando\/status\/790340732368384005","user_id":"741456507162755073","username":"aleffeando"},{"fullname":"Aleff Tau\u00e3","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Logo eu, que nunca gostei de amarras, sou doido por n\u00f3s.<\/p>","is_retweet":1,"likes":110,"replies":0,"retweet_id":"796656094395383808","retweeter_userid":"3035182642","retweeter_username":"mulier_niger","retweets":122,"text":"Logo eu, que nunca gostei de amarras, sou doido por n\u00f3s.","timestamp":1477428314000,"timestamp_epochs":1477428314,"tweet_id":"791017800521383936","tweet_url":"\/aleffeando\/status\/791017800521383936","user_id":"741456507162755073","username":"aleffeando"},{"fullname":"Monique Coutinho","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Morta estou<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Morta estou","timestamp":1478716939000,"timestamp_epochs":1478716939,"tweet_id":"796422685538582537","tweet_url":"\/mulier_niger\/status\/796422685538582537","user_id":"3035182642","username":"mulier_niger"},{"fullname":"Elas por elas","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Oi h\u00e9tero \nSabe essa brincadeira de se assumir de mentirinha pros pais e eles se revoltarem? \n\n\u00c9 a realidade de muita gente e as vezes pior.<\/p>","is_retweet":1,"likes":135,"replies":2,"retweet_id":"795979749894062080","retweeter_userid":"3035182642","retweeter_username":"mulier_niger","retweets":105,"text":"Oi h\u00e9tero \nSabe essa brincadeira de se assumir de mentirinha pros pais e eles se revoltarem? \n\n\u00c9 a realidade de muita gente e as vezes pior.","timestamp":1478609278000,"timestamp_epochs":1478609278,"tweet_id":"795971123414495232","tweet_url":"\/ElasporelasOf\/status\/795971123414495232","user_id":"3362394633","username":"ElasporelasOf"},{"fullname":"\u24d0\u24d5\u24d5 eminadu","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Meu Deus, me leva!<\/p>","is_retweet":1,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"795979569958453249","retweeter_userid":"3035182642","retweeter_username":"mulier_niger","retweets":1,"text":"Meu Deus, me leva!","timestamp":1478593642000,"timestamp_epochs":1478593642,"tweet_id":"795905541356843008","tweet_url":"\/guilherme__ads\/status\/795905541356843008","user_id":"2290672686","username":"guilherme__ads"},{"fullname":"Monique Coutinho","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Essa semana eu arrumo um emprego! Deus me ajudaaa<\/p>","is_retweet":0,"likes":1,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Essa semana eu arrumo um emprego! Deus me ajudaaa","timestamp":1478518157000,"timestamp_epochs":1478518157,"tweet_id":"795588933262462976","tweet_url":"\/mulier_niger\/status\/795588933262462976","user_id":"3035182642","username":"mulier_niger"},{"fullname":"lesbicando","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Adoro esse deslize..<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/EfpEhi8g1S\">pic.twitter.com\/EfpEhi8g1S<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":51,"replies":0,"retweet_id":"794918841474314241","retweeter_userid":"3035182642","retweeter_username":"mulier_niger","retweets":82,"text":"Adoro esse deslize..pic.twitter.com\/EfpEhi8g1S","timestamp":1478236075000,"timestamp_epochs":1478236075,"tweet_id":"794405793353396224","tweet_url":"\/tudosapas\/status\/794405793353396224","user_id":"2238236497","username":"tudosapas"},{"fullname":"Monique Coutinho","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Hj eu t\u00f4 o maior lixo desse mundo!<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Hj eu t\u00f4 o maior lixo desse mundo!","timestamp":1478303913000,"timestamp_epochs":1478303913,"tweet_id":"794690327219204096","tweet_url":"\/mulier_niger\/status\/794690327219204096","user_id":"3035182642","username":"mulier_niger"},{"fullname":"xulha","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">sempre d\u00e1 pra piorar<\/p>","is_retweet":1,"likes":1,"replies":0,"retweet_id":"794690192498102272","retweeter_userid":"3035182642","retweeter_username":"mulier_niger","retweets":1,"text":"sempre d\u00e1 pra piorar","timestamp":1478300823000,"timestamp_epochs":1478300823,"tweet_id":"794677367620956160","tweet_url":"\/juliaramallho\/status\/794677367620956160","user_id":"61306080","username":"juliaramallho"},{"fullname":"B\u00eabada","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">- vamos sair hoje? \n- vamos sim \n- te pego que horas? \n- a noite inteira, se Deus quiser<\/p>","is_retweet":1,"likes":1066,"replies":18,"retweet_id":"794364598036078592","retweeter_userid":"3035182642","retweeter_username":"mulier_niger","retweets":862,"text":"- vamos sair hoje? \n- vamos sim \n- te pego que horas? \n- a noite inteira, se Deus quiser","timestamp":1478217600000,"timestamp_epochs":1478217600,"tweet_id":"794328306304880641","tweet_url":"\/frasesdebebada\/status\/794328306304880641","user_id":"1216258832","username":"frasesdebebada"},{"fullname":"m\u00f4nica","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">QUEM PELDOA \u00c9 DEUS, N\u00d3IS JOGA NA CALA MESMO PLA V\u00ca SE A PESSOA APLENDE<\/p>","is_retweet":1,"likes":635,"replies":9,"retweet_id":"793885857937752064","retweeter_userid":"3035182642","retweeter_username":"mulier_niger","retweets":1246,"text":"QUEM PELDOA \u00c9 DEUS, N\u00d3IS JOGA NA CALA MESMO PLA V\u00ca SE A PESSOA APLENDE","timestamp":1478111794000,"timestamp_epochs":1478111794,"tweet_id":"793884523817734145","tweet_url":"\/monicanopc\/status\/793884523817734145","user_id":"1190624936","username":"monicanopc"},{"fullname":"Monique Coutinho","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Bom dia pra quem vai trabalhar nesse feriado<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Bom dia pra quem vai trabalhar nesse feriado","timestamp":1478093150000,"timestamp_epochs":1478093150,"tweet_id":"793806324702277632","tweet_url":"\/mulier_niger\/status\/793806324702277632","user_id":"3035182642","username":"mulier_niger"},{"fullname":"Monique Coutinho","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Que vontade de comer coisa gostosa<\/p>","is_retweet":0,"likes":1,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Que vontade de comer coisa gostosa","timestamp":1478031735000,"timestamp_epochs":1478031735,"tweet_id":"793548729747902464","tweet_url":"\/mulier_niger\/status\/793548729747902464","user_id":"3035182642","username":"mulier_niger"},{"fullname":"Mais Brasil","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Meu bem, voc\u00ea pra mim \u00e9 privil\u00e9gio.<\/p>","is_retweet":1,"likes":677,"replies":2,"retweet_id":"793447114059739136","retweeter_userid":"3035182642","retweeter_username":"mulier_niger","retweets":788,"text":"Meu bem, voc\u00ea pra mim \u00e9 privil\u00e9gio.","timestamp":1478007446000,"timestamp_epochs":1478007446,"tweet_id":"793446856126857216","tweet_url":"\/maisbrasil\/status\/793446856126857216","user_id":"1029089023","username":"maisbrasil"},{"fullname":"sapanizza","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">estamos em novembro.......... ta certo isso?<\/p>","is_retweet":1,"likes":1,"replies":0,"retweet_id":"793446817967009792","retweeter_userid":"3035182642","retweeter_username":"mulier_niger","retweets":1,"text":"estamos em novembro.......... ta certo isso?","timestamp":1478006702000,"timestamp_epochs":1478006702,"tweet_id":"793443735912734720","tweet_url":"\/isapanizza\/status\/793443735912734720","user_id":"152124150","username":"isapanizza"},{"fullname":"priscila bereta","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Aprendam, gente.<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/n23sy9aQrf\">pic.twitter.com\/n23sy9aQrf<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":5,"replies":2,"retweet_id":"793240653429866497","retweeter_userid":"3035182642","retweeter_username":"mulier_niger","retweets":4,"text":"Aprendam, gente.pic.twitter.com\/n23sy9aQrf","timestamp":1477933343000,"timestamp_epochs":1477933343,"tweet_id":"793136044174635008","tweet_url":"\/priscilabereta\/status\/793136044174635008","user_id":"72303212","username":"priscilabereta"},{"fullname":"Monique Coutinho","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Nunca mais quero tomar esse rem\u00e9dio,esse sono n\u00e3o sai de mim<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Nunca mais quero tomar esse rem\u00e9dio,esse sono n\u00e3o sai de mim","timestamp":1477943370000,"timestamp_epochs":1477943370,"tweet_id":"793178100561547268","tweet_url":"\/mulier_niger\/status\/793178100561547268","user_id":"3035182642","username":"mulier_niger"},{"fullname":"Monique Coutinho","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Queria tanto o Parab\u00e9ns do meu pai, ele nunca esquecia <img alt=\"\ud83d\ude14\" aria-label=\"Emoji: Cara de pensativo\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f614.png\" title=\"Cara de pensativo\"\/><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Queria tanto o Parab\u00e9ns do meu pai, ele nunca esquecia ","timestamp":1477687043000,"timestamp_epochs":1477687043,"tweet_id":"792102988051603456","tweet_url":"\/mulier_niger\/status\/792102988051603456","user_id":"3035182642","username":"mulier_niger"},{"fullname":"Monique Coutinho","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Eita 1.9 j\u00e1 meu Deus<\/p>","is_retweet":0,"likes":1,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Eita 1.9 j\u00e1 meu Deus","timestamp":1477624633000,"timestamp_epochs":1477624633,"tweet_id":"791841220104491008","tweet_url":"\/mulier_niger\/status\/791841220104491008","user_id":"3035182642","username":"mulier_niger"},{"fullname":"just Do it.","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"und\"><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/XK7KcjvGas\">pic.twitter.com\/XK7KcjvGas<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":348,"replies":0,"retweet_id":"791699852354805760","retweeter_userid":"3035182642","retweeter_username":"mulier_niger","retweets":529,"text":"pic.twitter.com\/XK7KcjvGas","timestamp":1477589412000,"timestamp_epochs":1477589412,"tweet_id":"791693494519816192","tweet_url":"\/styleoflifee\/status\/791693494519816192","user_id":"4870773317","username":"styleoflifee"},{"fullname":"Monique Coutinho","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"it\">se identifica n\u00e9 hahahahaha<\/p>","is_retweet":0,"likes":1,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"se identifica n\u00e9 hahahahaha","timestamp":1477502220000,"timestamp_epochs":1477502220,"tweet_id":"791327784811499520","tweet_url":"\/mulier_niger\/status\/791327784811499520","user_id":"3035182642","username":"mulier_niger"},{"fullname":"Monique Coutinho","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">N\u00e3o aguentei kkkkkkk MORTA<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/1QHIw8stD1\">pic.twitter.com\/1QHIw8stD1<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"N\u00e3o aguentei kkkkkkk MORTApic.twitter.com\/1QHIw8stD1","timestamp":1477501432000,"timestamp_epochs":1477501432,"tweet_id":"791324478416576512","tweet_url":"\/mulier_niger\/status\/791324478416576512","user_id":"3035182642","username":"mulier_niger"},{"fullname":"Signos da Zueira","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">PEIXES, c\u00e2ncer, G\u00caMEOS, le\u00e3o, ESCORPI\u00c3O<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/t54l8ZVtMl\">pic.twitter.com\/t54l8ZVtMl<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":623,"replies":7,"retweet_id":"791311507984355328","retweeter_userid":"3035182642","retweeter_username":"mulier_niger","retweets":616,"text":"PEIXES, c\u00e2ncer, G\u00caMEOS, le\u00e3o, ESCORPI\u00c3Opic.twitter.com\/t54l8ZVtMl","timestamp":1477494004000,"timestamp_epochs":1477494004,"tweet_id":"791293321490538497","tweet_url":"\/signosdazueira\/status\/791293321490538497","user_id":"41615051","username":"signosdazueira"},{"fullname":"jo\u00e3o doederlein","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"und\"><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/Xmdl9Y8BdU\">pic.twitter.com\/Xmdl9Y8BdU<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":1768,"replies":14,"retweet_id":"791310655647260673","retweeter_userid":"3035182642","retweeter_username":"mulier_niger","retweets":1940,"text":"pic.twitter.com\/Xmdl9Y8BdU","timestamp":1475272992000,"timestamp_epochs":1475272992,"tweet_id":"781977725884067841","tweet_url":"\/akapoeta\/status\/781977725884067841","user_id":"523675347","username":"akapoeta"},{"fullname":"Monique Coutinho","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Quem vai tomar uma boa chuva hj? Exatamente eu mesma ! <img alt=\"\ud83d\ude44\" aria-label=\"Emoji: Cara com olhos virando\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f644.png\" title=\"Cara com olhos virando\"\/><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Quem vai tomar uma boa chuva hj? Exatamente eu mesma ! ","timestamp":1477489577000,"timestamp_epochs":1477489577,"tweet_id":"791274754066055169","tweet_url":"\/mulier_niger\/status\/791274754066055169","user_id":"3035182642","username":"mulier_niger"},{"fullname":"Monique Coutinho","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Bom dia, ter que sair cedo na chuva, n\u00e3o recomendo<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Bom dia, ter que sair cedo na chuva, n\u00e3o recomendo","timestamp":1477477657000,"timestamp_epochs":1477477657,"tweet_id":"791224757291249665","tweet_url":"\/mulier_niger\/status\/791224757291249665","user_id":"3035182642","username":"mulier_niger"},{"fullname":"jo\u00e3o doederlein","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">... quando seus dedos passaram por entre os fios do meu cabelo, minha alma arrepiou e eu n\u00e3o sabia o que fazer. eu s\u00f3 sabia que queria voc\u00ea.<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/iAYywSJbBv\">pic.twitter.com\/iAYywSJbBv<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":730,"replies":12,"retweet_id":"791224528403832833","retweeter_userid":"3035182642","retweeter_username":"mulier_niger","retweets":729,"text":"... quando seus dedos passaram por entre os fios do meu cabelo, minha alma arrepiou e eu n\u00e3o sabia o que fazer. eu s\u00f3 sabia que queria voc\u00ea.pic.twitter.com\/iAYywSJbBv","timestamp":1477436497000,"timestamp_epochs":1477436497,"tweet_id":"791052121026224128","tweet_url":"\/akapoeta\/status\/791052121026224128","user_id":"523675347","username":"akapoeta"},{"fullname":"Monique Coutinho","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Hoje o dia t\u00e1 bem merda mesmo<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Hoje o dia t\u00e1 bem merda mesmo","timestamp":1477414364000,"timestamp_epochs":1477414364,"tweet_id":"790959287698919428","tweet_url":"\/mulier_niger\/status\/790959287698919428","user_id":"3035182642","username":"mulier_niger"},{"fullname":"Signos da Zueira","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">C\u00e2ncer \/ Sagit\u00e1rio \/ Escorpi\u00e3o \/ Le\u00e3o<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/bxHdZOxwEP\">pic.twitter.com\/bxHdZOxwEP<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":440,"replies":3,"retweet_id":"790950058971848704","retweeter_userid":"3035182642","retweeter_username":"mulier_niger","retweets":315,"text":"C\u00e2ncer \/ Sagit\u00e1rio \/ Escorpi\u00e3o \/ Le\u00e3opic.twitter.com\/bxHdZOxwEP","timestamp":1477411203000,"timestamp_epochs":1477411203,"tweet_id":"790946032800727041","tweet_url":"\/signosdazueira\/status\/790946032800727041","user_id":"41615051","username":"signosdazueira"},{"fullname":"Monique Coutinho","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Monique aguenta a barra, Monique tem que ser forte !<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Monique aguenta a barra, Monique tem que ser forte !","timestamp":1477368287000,"timestamp_epochs":1477368287,"tweet_id":"790766028850622464","tweet_url":"\/mulier_niger\/status\/790766028850622464","user_id":"3035182642","username":"mulier_niger"},{"fullname":"escorpica","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">escorpicas<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/RNW8TKQjzz\">pic.twitter.com\/RNW8TKQjzz<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":119,"replies":3,"retweet_id":"790564133351649280","retweeter_userid":"3035182642","retweeter_username":"mulier_niger","retweets":100,"text":"escorpicaspic.twitter.com\/RNW8TKQjzz","timestamp":1476457975000,"timestamp_epochs":1476457975,"tweet_id":"786947903826890753","tweet_url":"\/escorpicas\/status\/786947903826890753","user_id":"3431891849","username":"escorpicas"},{"fullname":"Signos da Zueira","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Peixes \/ C\u00e2ncer \/ Escorpi\u00e3o \/ Touro <img alt=\"\u2665\" aria-label=\"Emoji: Naipe de copas\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/2665.png\" title=\"Naipe de copas\"\/><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/PwbZ5WK3zm\">pic.twitter.com\/PwbZ5WK3zm<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":653,"replies":5,"retweet_id":"790354346621997057","retweeter_userid":"3035182642","retweeter_username":"mulier_niger","retweets":584,"text":"Peixes \/ C\u00e2ncer \/ Escorpi\u00e3o \/ Touro pic.twitter.com\/PwbZ5WK3zm","timestamp":1477267201000,"timestamp_epochs":1477267201,"tweet_id":"790342041460805632","tweet_url":"\/signosdazueira\/status\/790342041460805632","user_id":"41615051","username":"signosdazueira"},{"fullname":"Elas por elas","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Sinais de que vc tomou no cu:\n\n- Sorrir enquanto l\u00ea a mensagem\n- Responder r\u00e1pido\n- Se irritar com a demora\n- Imaginar uma vida com a pessoa<\/p>","is_retweet":1,"likes":85,"replies":1,"retweet_id":"790174556115828740","retweeter_userid":"3035182642","retweeter_username":"mulier_niger","retweets":86,"text":"Sinais de que vc tomou no cu:\n\n- Sorrir enquanto l\u00ea a mensagem\n- Responder r\u00e1pido\n- Se irritar com a demora\n- Imaginar uma vida com a pessoa","timestamp":1477223255000,"timestamp_epochs":1477223255,"tweet_id":"790157719399432192","tweet_url":"\/ElasporelasOf\/status\/790157719399432192","user_id":"3362394633","username":"ElasporelasOf"},{"fullname":"Iand\u00ea Albuquerque","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Quem quer n\u00e3o vai falar que te ama s\u00f3 da boca pra fora, vai te provar que realmente te ama com atitudes.<\/p>","is_retweet":1,"likes":59,"replies":0,"retweet_id":"790047710153936896","retweeter_userid":"3035182642","retweeter_username":"mulier_niger","retweets":38,"text":"Quem quer n\u00e3o vai falar que te ama s\u00f3 da boca pra fora, vai te provar que realmente te ama com atitudes.","timestamp":1477164433000,"timestamp_epochs":1477164433,"tweet_id":"789911000623505408","tweet_url":"\/IandeAlbuquerq\/status\/789911000623505408","user_id":"73368315","username":"IandeAlbuquerq"},{"fullname":"priscila bereta","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Ta com saudade? Liga. Ama algu\u00e9m? Fala pra ela. A gente perde muito tempo tentando pagar de frioz\u00e3o enquanto a vida ta ai passando.<\/p>","is_retweet":1,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"789824743553785860","retweeter_userid":"3035182642","retweeter_username":"mulier_niger","retweets":3,"text":"Ta com saudade? Liga. Ama algu\u00e9m? Fala pra ela. A gente perde muito tempo tentando pagar de frioz\u00e3o enquanto a vida ta ai passando.","timestamp":1477143825000,"timestamp_epochs":1477143825,"tweet_id":"789824566424117249","tweet_url":"\/priscilabereta\/status\/789824566424117249","user_id":"72303212","username":"priscilabereta"},{"fullname":"Monique Coutinho","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Se eu ver essa criatura hoje, vou ter um troado de tanta alegriaaaa <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"2290672686\" dir=\"ltr\" href=\"\/guilherme__ads\"><s>@<\/s><b>guilherme__ads<\/b><\/a> <img alt=\"\u2764\ufe0f\" aria-label=\"Emoji: Cora\u00e7\u00e3o vermelho\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/2764.png\" title=\"Cora\u00e7\u00e3o vermelho\"\/><\/p>","is_retweet":0,"likes":1,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":1,"text":"Se eu ver essa criatura hoje, vou ter um troado de tanta alegriaaaa @guilherme__ads ","timestamp":1477143844000,"timestamp_epochs":1477143844,"tweet_id":"789824645973278724","tweet_url":"\/mulier_niger\/status\/789824645973278724","user_id":"3035182642","username":"mulier_niger"},{"fullname":"Monique Coutinho","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Me mudei pra ser algu\u00e9m melhor, pra n\u00e3o cair nos mesmos erros e pra n\u00e3o ser peso pra ngm! S\u00f3 quero florecer<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Me mudei pra ser algu\u00e9m melhor, pra n\u00e3o cair nos mesmos erros e pra n\u00e3o ser peso pra ngm! S\u00f3 quero florecer","timestamp":1477086324000,"timestamp_epochs":1477086324,"tweet_id":"789583390106353664","tweet_url":"\/mulier_niger\/status\/789583390106353664","user_id":"3035182642","username":"mulier_niger"},{"fullname":"Monique Coutinho","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Nesse outubro rosa recebo a noticia de c\u00e2ncer de mama da minha \u00fanica av\u00f3<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Nesse outubro rosa recebo a noticia de c\u00e2ncer de mama da minha \u00fanica av\u00f3","timestamp":1477082580000,"timestamp_epochs":1477082580,"tweet_id":"789567686015643648","tweet_url":"\/mulier_niger\/status\/789567686015643648","user_id":"3035182642","username":"mulier_niger"},{"fullname":"Elas por elas","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">O que fazer pra mostrar que sou melhor do que voc\u00ea imagina?<\/p>","is_retweet":1,"likes":7,"replies":0,"retweet_id":"789520649479946240","retweeter_userid":"3035182642","retweeter_username":"mulier_niger","retweets":5,"text":"O que fazer pra mostrar que sou melhor do que voc\u00ea imagina?","timestamp":1475681065000,"timestamp_epochs":1475681065,"tweet_id":"783689305722089473","tweet_url":"\/ElasporelasOf\/status\/783689305722089473","user_id":"3362394633","username":"ElasporelasOf"},{"fullname":"Monique Coutinho","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Uma semana pro meu anivers\u00e1rio nem sei pq conto os dias pra essa data insignificante <img alt=\"\ud83d\ude44\" aria-label=\"Emoji: Cara com olhos virando\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f644.png\" title=\"Cara com olhos virando\"\/><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Uma semana pro meu anivers\u00e1rio nem sei pq conto os dias pra essa data insignificante ","timestamp":1477066805000,"timestamp_epochs":1477066805,"tweet_id":"789501522644262916","tweet_url":"\/mulier_niger\/status\/789501522644262916","user_id":"3035182642","username":"mulier_niger"},{"fullname":"Escorpix \u264f\ufe0f","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Eu transbordo<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"http:\/\/t.co\/oV9EzNqEpm\">pic.twitter.com\/oV9EzNqEpm<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":1196,"replies":6,"retweet_id":"789464230726602752","retweeter_userid":"3035182642","retweeter_username":"mulier_niger","retweets":1488,"text":"Eu transbordopic.twitter.com\/oV9EzNqEpm","timestamp":1445044219000,"timestamp_epochs":1445044219,"tweet_id":"655189061435568128","tweet_url":"\/deprescorpio\/status\/655189061435568128","user_id":"3974008582","username":"deprescorpio"},{"fullname":"escorpicu","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">escorpixnos s\u00e3o observadores e percebem tudo a sua volta. tem uma intui\u00e7\u00e3o forte e sentem as coisas antes delas acontecerem<\/p>","is_retweet":1,"likes":705,"replies":13,"retweet_id":"789463200408428545","retweeter_userid":"3035182642","retweeter_username":"mulier_niger","retweets":831,"text":"escorpixnos s\u00e3o observadores e percebem tudo a sua volta. tem uma intui\u00e7\u00e3o forte e sentem as coisas antes delas acontecerem","timestamp":1476975592000,"timestamp_epochs":1476975592,"tweet_id":"789118947182469122","tweet_url":"\/souescorpiano\/status\/789118947182469122","user_id":"3386610497","username":"souescorpiano"},{"fullname":"priscila bereta","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Eu n\u00e3o aguento mais gente magra falando que \u00e9 gorda. STOP PELAMOR DE DEUS<\/p>","is_retweet":1,"likes":1,"replies":0,"retweet_id":"789173187082723335","retweeter_userid":"3035182642","retweeter_username":"mulier_niger","retweets":1,"text":"Eu n\u00e3o aguento mais gente magra falando que \u00e9 gorda. STOP PELAMOR DE DEUS","timestamp":1476988157000,"timestamp_epochs":1476988157,"tweet_id":"789171645663502337","tweet_url":"\/priscilabereta\/status\/789171645663502337","user_id":"72303212","username":"priscilabereta"},{"fullname":"Monique Coutinho","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Duvidou, me desafiou!<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Duvidou, me desafiou!","timestamp":1476983600000,"timestamp_epochs":1476983600,"tweet_id":"789152534514528256","tweet_url":"\/mulier_niger\/status\/789152534514528256","user_id":"3035182642","username":"mulier_niger"},{"fullname":"Monique Coutinho","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">EU AMO DEMAIS ESSA PESSOA MAIS MEIGA QUE \u00c9 MINHA IRM\u00c3! <img alt=\"\u2764\ufe0f\" aria-label=\"Emoji: Cora\u00e7\u00e3o vermelho\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/2764.png\" title=\"Cora\u00e7\u00e3o vermelho\"\/><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/priscilabereta\/status\/788188663335227392\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/MSbI6PYePS\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/priscilabereta\/status\/788188663335227392\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/priscilabereta<\/span><span class=\"invisible\">\/status\/788188663335227392<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":2,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"EU AMO DEMAIS ESSA PESSOA MAIS MEIGA QUE \u00c9 MINHA IRM\u00c3! https:\/\/twitter.com\/priscilabereta\/status\/788188663335227392\u00a0\u2026","timestamp":1476939755000,"timestamp_epochs":1476939755,"tweet_id":"788968632940462080","tweet_url":"\/mulier_niger\/status\/788968632940462080","user_id":"3035182642","username":"mulier_niger"},{"fullname":"Monique Coutinho","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Algu\u00e9m esteve em uma p\u00e9ssima fase, mas existem pessoas maravilhosas com um cora\u00e7\u00e3o sem explica\u00e7\u00e3o que nos ajuda. E voltamos a vida <img alt=\"\u2728\" aria-label=\"Emoji: Fa\u00edscas\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/2728.png\" title=\"Fa\u00edscas\"\/><img alt=\"\u2728\" aria-label=\"Emoji: Fa\u00edscas\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/2728.png\" title=\"Fa\u00edscas\"\/><img alt=\"\u2764\ufe0f\" aria-label=\"Emoji: Cora\u00e7\u00e3o vermelho\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/2764.png\" title=\"Cora\u00e7\u00e3o vermelho\"\/><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Algu\u00e9m esteve em uma p\u00e9ssima fase, mas existem pessoas maravilhosas com um cora\u00e7\u00e3o sem explica\u00e7\u00e3o que nos ajuda. E voltamos a vida ","timestamp":1476938973000,"timestamp_epochs":1476938973,"tweet_id":"788965352810090496","tweet_url":"\/mulier_niger\/status\/788965352810090496","user_id":"3035182642","username":"mulier_niger"},{"fullname":"Monique Coutinho","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Nossa que c\u00f3lica deliciosa, n\u00e3o tem como doer mais ?! <img alt=\"\ud83d\ude44\" aria-label=\"Emoji: Cara com olhos virando\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f644.png\" title=\"Cara com olhos virando\"\/><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Nossa que c\u00f3lica deliciosa, n\u00e3o tem como doer mais ?! ","timestamp":1467129147000,"timestamp_epochs":1467129147,"tweet_id":"747819963751215104","tweet_url":"\/mulier_niger\/status\/747819963751215104","user_id":"3035182642","username":"mulier_niger"},{"fullname":"Monique Coutinho","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">N acredito que tive que acordar cedo no s\u00e1bado<\/p>","is_retweet":0,"likes":1,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":1,"text":"N acredito que tive que acordar cedo no s\u00e1bado","timestamp":1466850346000,"timestamp_epochs":1466850346,"tweet_id":"746650585169010688","tweet_url":"\/mulier_niger\/status\/746650585169010688","user_id":"3035182642","username":"mulier_niger"},{"fullname":"Monique Coutinho","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Chegar todo dia esse hor\u00e1rio, trocando a noite pelo dia kkk<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Chegar todo dia esse hor\u00e1rio, trocando a noite pelo dia kkk","timestamp":1466834281000,"timestamp_epochs":1466834281,"tweet_id":"746583206217003009","tweet_url":"\/mulier_niger\/status\/746583206217003009","user_id":"3035182642","username":"mulier_niger"},{"fullname":"Monique Coutinho","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Fui burra<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Fui burra","timestamp":1466717204000,"timestamp_epochs":1466717204,"tweet_id":"746092146839662593","tweet_url":"\/mulier_niger\/status\/746092146839662593","user_id":"3035182642","username":"mulier_niger"},{"fullname":"Monique Coutinho","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Dinheiro bem gasto, \u00e9 dinheiro gasto em comida<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Dinheiro bem gasto, \u00e9 dinheiro gasto em comida","timestamp":1466710941000,"timestamp_epochs":1466710941,"tweet_id":"746065881072082944","tweet_url":"\/mulier_niger\/status\/746065881072082944","user_id":"3035182642","username":"mulier_niger"},{"fullname":"Monique Coutinho","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">A\u00ed a\u00ed vida colabore<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"A\u00ed a\u00ed vida colabore","timestamp":1465919433000,"timestamp_epochs":1465919433,"tweet_id":"742746052302917632","tweet_url":"\/mulier_niger\/status\/742746052302917632","user_id":"3035182642","username":"mulier_niger"},{"fullname":"Jo\u00e3o Victor","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Como que faz pra parar de se sentir um merda ?<\/p>","is_retweet":1,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"742091216964182016","retweeter_userid":"3035182642","retweeter_username":"mulier_niger","retweets":2,"text":"Como que faz pra parar de se sentir um merda ?","timestamp":1465706015000,"timestamp_epochs":1465706015,"tweet_id":"741850915116834816","tweet_url":"\/Iamjoaao\/status\/741850915116834816","user_id":"740396107738578944","username":"Iamjoaao"},{"fullname":"Monique Coutinho","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Juro que sou legal<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Juro que sou legal","timestamp":1465151418000,"timestamp_epochs":1465151418,"tweet_id":"739524766168670208","tweet_url":"\/mulier_niger\/status\/739524766168670208","user_id":"3035182642","username":"mulier_niger"},{"fullname":"lau","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"und\"><a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"3632152396\" dir=\"ltr\" href=\"\/luuuanaps\"><s>@<\/s><b>luuuanaps<\/b><\/a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/ZqMIRy14Cl\">pic.twitter.com\/ZqMIRy14Cl<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":2,"replies":1,"retweet_id":"739260010220359680","retweeter_userid":"3035182642","retweeter_username":"mulier_niger","retweets":1,"text":"@luuuanapspic.twitter.com\/ZqMIRy14Cl","timestamp":1464934459000,"timestamp_epochs":1464934459,"tweet_id":"738614774653583361","tweet_url":"\/lauratracc\/status\/738614774653583361","user_id":"925531148","username":"lauratracc"},{"fullname":"priscila bereta","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">MINHA IRM\u00c3 &gt;&gt;&gt;&gt;&gt; a irm\u00e3 de voc\u00eas<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/7iwYSHax5c\">pic.twitter.com\/7iwYSHax5c<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":1,"replies":0,"retweet_id":"738171588709748737","retweeter_userid":"3035182642","retweeter_username":"mulier_niger","retweets":1,"text":"MINHA IRM\u00c3 >>>>> a irm\u00e3 de voc\u00easpic.twitter.com\/7iwYSHax5c","timestamp":1464826743000,"timestamp_epochs":1464826743,"tweet_id":"738162979108184064","tweet_url":"\/priscilabereta\/status\/738162979108184064","user_id":"72303212","username":"priscilabereta"},{"fullname":"priscila bereta","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">E hoje tamb\u00e9m seria um dia massa, mas \u00e9 como diz o ditado: vamo fazer o que n\u00e9?<\/p>","is_retweet":1,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"738039039270522884","retweeter_userid":"3035182642","retweeter_username":"mulier_niger","retweets":1,"text":"E hoje tamb\u00e9m seria um dia massa, mas \u00e9 como diz o ditado: vamo fazer o que n\u00e9?","timestamp":1464783044000,"timestamp_epochs":1464783044,"tweet_id":"737979694914494464","tweet_url":"\/priscilabereta\/status\/737979694914494464","user_id":"72303212","username":"priscilabereta"},{"fullname":"Monique Coutinho","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">PIOR RESSACA DA MINHA VIDA, NUNCA MAIS BEBO<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"PIOR RESSACA DA MINHA VIDA, NUNCA MAIS BEBO","timestamp":1464548136000,"timestamp_epochs":1464548136,"tweet_id":"736994416951480321","tweet_url":"\/mulier_niger\/status\/736994416951480321","user_id":"3035182642","username":"mulier_niger"},{"fullname":"Kamila com K","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Hoje dia t\u00e1 t\u00e3o <img alt=\"\u2764\ufe0f\" aria-label=\"Emoji: Cora\u00e7\u00e3o vermelho\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/2764.png\" title=\"Cora\u00e7\u00e3o vermelho\"\/><img alt=\"\u2764\ufe0f\" aria-label=\"Emoji: Cora\u00e7\u00e3o vermelho\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/2764.png\" title=\"Cora\u00e7\u00e3o vermelho\"\/><img alt=\"\u2764\ufe0f\" aria-label=\"Emoji: Cora\u00e7\u00e3o vermelho\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/2764.png\" title=\"Cora\u00e7\u00e3o vermelho\"\/><img alt=\"\u2764\ufe0f\" aria-label=\"Emoji: Cora\u00e7\u00e3o vermelho\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/2764.png\" title=\"Cora\u00e7\u00e3o vermelho\"\/><\/p>","is_retweet":1,"likes":1,"replies":0,"retweet_id":"735239708951904256","retweeter_userid":"3035182642","retweeter_username":"mulier_niger","retweets":1,"text":"Hoje dia t\u00e1 t\u00e3o ","timestamp":1464126965000,"timestamp_epochs":1464126965,"tweet_id":"735227900186759170","tweet_url":"\/kami_yukie\/status\/735227900186759170","user_id":"275659885","username":"kami_yukie"},{"fullname":"Monique Coutinho","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Sobre o PT dessa noite: \"QUE QUE ISSO?\"<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Sobre o PT dessa noite: \"QUE QUE ISSO?\"","timestamp":1463934337000,"timestamp_epochs":1463934337,"tweet_id":"734419959179317248","tweet_url":"\/mulier_niger\/status\/734419959179317248","user_id":"3035182642","username":"mulier_niger"},{"fullname":"Monique Coutinho","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Hj \u00e9 o teste que espero a um m\u00eas, e fico doente bem no dia<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Hj \u00e9 o teste que espero a um m\u00eas, e fico doente bem no dia","timestamp":1463843553000,"timestamp_epochs":1463843553,"tweet_id":"734039180527972352","tweet_url":"\/mulier_niger\/status\/734039180527972352","user_id":"3035182642","username":"mulier_niger"},{"fullname":"Monique Coutinho","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Queria estar SARRANDO<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Queria estar SARRANDO","timestamp":1463796985000,"timestamp_epochs":1463796985,"tweet_id":"733843860757962753","tweet_url":"\/mulier_niger\/status\/733843860757962753","user_id":"3035182642","username":"mulier_niger"},{"fullname":"T\u00f4, nin","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Quando uma porta se fecha, dois z\u00edperes se abrem<\/p>","is_retweet":1,"likes":4,"replies":0,"retweet_id":"733449033642037249","retweeter_userid":"3035182642","retweeter_username":"mulier_niger","retweets":1,"text":"Quando uma porta se fecha, dois z\u00edperes se abrem","timestamp":1463701711000,"timestamp_epochs":1463701711,"tweet_id":"733444251871248385","tweet_url":"\/tonin__\/status\/733444251871248385","user_id":"186559842","username":"tonin__"},{"fullname":"versos \ud83d\udc1d\ud83c\udff5","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Saudade \u00e9 uma coisa muito filha da puta.<\/p>","is_retweet":1,"likes":148,"replies":0,"retweet_id":"733427177333489664","retweeter_userid":"3035182642","retweeter_username":"mulier_niger","retweets":259,"text":"Saudade \u00e9 uma coisa muito filha da puta.","timestamp":1463696767000,"timestamp_epochs":1463696767,"tweet_id":"733423518432419840","tweet_url":"\/SintoniaVerso\/status\/733423518432419840","user_id":"382613598","username":"SintoniaVerso"},{"fullname":"thaimeme","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">odeio me sentir pressionada a nao ser que seja a pressao do teu corpo em cima do meu<\/p>","is_retweet":1,"likes":43,"replies":0,"retweet_id":"733129678580547584","retweeter_userid":"3035182642","retweeter_username":"mulier_niger","retweets":71,"text":"odeio me sentir pressionada a nao ser que seja a pressao do teu corpo em cima do meu","timestamp":1463623298000,"timestamp_epochs":1463623298,"tweet_id":"733115364624740353","tweet_url":"\/thaieme\/status\/733115364624740353","user_id":"242515518","username":"thaieme"},{"fullname":"Monique Coutinho","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Nois t\u00e1 bem desanimada<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Nois t\u00e1 bem desanimada","timestamp":1463620945000,"timestamp_epochs":1463620945,"tweet_id":"733105496362717185","tweet_url":"\/mulier_niger\/status\/733105496362717185","user_id":"3035182642","username":"mulier_niger"},{"fullname":"Monique Coutinho","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Eu sou do corre eu sou do corre<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Eu sou do corre eu sou do corre","timestamp":1463602681000,"timestamp_epochs":1463602681,"tweet_id":"733028891774836736","tweet_url":"\/mulier_niger\/status\/733028891774836736","user_id":"3035182642","username":"mulier_niger"},{"fullname":"Monique Coutinho","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">bem isso, porque \u00e9 aquele ditado n\u00e9 Vamo faze o que n\u00e9 ?!<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"bem isso, porque \u00e9 aquele ditado n\u00e9 Vamo faze o que n\u00e9 ?!","timestamp":1463417603000,"timestamp_epochs":1463417603,"tweet_id":"732252618643406848","tweet_url":"\/mulier_niger\/status\/732252618643406848","user_id":"3035182642","username":"mulier_niger"},{"fullname":"Monique Coutinho","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">frase que me define!<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"frase que me define!","timestamp":1463417434000,"timestamp_epochs":1463417434,"tweet_id":"732251908514123776","tweet_url":"\/mulier_niger\/status\/732251908514123776","user_id":"3035182642","username":"mulier_niger"},{"fullname":"Monique Coutinho","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Tava tudo meio m\u00e9dio, agora t\u00e1 tudo meio merda<\/p>","is_retweet":0,"likes":4,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Tava tudo meio m\u00e9dio, agora t\u00e1 tudo meio merda","timestamp":1463416981000,"timestamp_epochs":1463416981,"tweet_id":"732250008041492480","tweet_url":"\/mulier_niger\/status\/732250008041492480","user_id":"3035182642","username":"mulier_niger"},{"fullname":"Monique Coutinho","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Aquele momento na rua que voc\u00ea v\u00ea outra preta se cabelo black, e trocam aquele sorriso de parceira da mesma luta! <img alt=\"\u2764\ufe0f\" aria-label=\"Emoji: Cora\u00e7\u00e3o vermelho\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/2764.png\" title=\"Cora\u00e7\u00e3o vermelho\"\/><\/p>","is_retweet":0,"likes":2,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Aquele momento na rua que voc\u00ea v\u00ea outra preta se cabelo black, e trocam aquele sorriso de parceira da mesma luta! ","timestamp":1463416128000,"timestamp_epochs":1463416128,"tweet_id":"732246431524868096","tweet_url":"\/mulier_niger\/status\/732246431524868096","user_id":"3035182642","username":"mulier_niger"},{"fullname":"Monique Coutinho","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Voltei<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Voltei","timestamp":1463370528000,"timestamp_epochs":1463370528,"tweet_id":"732055172080340992","tweet_url":"\/mulier_niger\/status\/732055172080340992","user_id":"3035182642","username":"mulier_niger"},{"fullname":"Monique Coutinho","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">To bem puta, n\u00e3o quero mais Tbm<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"To bem puta, n\u00e3o quero mais Tbm","timestamp":1461876551000,"timestamp_epochs":1461876551,"tweet_id":"725788978323017730","tweet_url":"\/mulier_niger\/status\/725788978323017730","user_id":"3035182642","username":"mulier_niger"},{"fullname":"Monique Coutinho","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Eu realmente n\u00e3o esperava ser bloqueada, mas j\u00e1 que fui retribui.<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Eu realmente n\u00e3o esperava ser bloqueada, mas j\u00e1 que fui retribui.","timestamp":1461872343000,"timestamp_epochs":1461872343,"tweet_id":"725771326514954243","tweet_url":"\/mulier_niger\/status\/725771326514954243","user_id":"3035182642","username":"mulier_niger"},{"fullname":"Kamila com K","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Minha imunidade j\u00e1 caiu junto com a temperatura<\/p>","is_retweet":1,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"725515188154322944","retweeter_userid":"3035182642","retweeter_username":"mulier_niger","retweets":1,"text":"Minha imunidade j\u00e1 caiu junto com a temperatura","timestamp":1461803852000,"timestamp_epochs":1461803852,"tweet_id":"725484054330630144","tweet_url":"\/kami_yukie\/status\/725484054330630144","user_id":"275659885","username":"kami_yukie"},{"fullname":"luana","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Frio com sol TE AMO<\/p>","is_retweet":1,"likes":7,"replies":0,"retweet_id":"725407734070427648","retweeter_userid":"3035182642","retweeter_username":"mulier_niger","retweets":4,"text":"Frio com sol TE AMO","timestamp":1461762631000,"timestamp_epochs":1461762631,"tweet_id":"725311163332960256","tweet_url":"\/luuuanaps\/status\/725311163332960256","user_id":"3632152396","username":"luuuanaps"},{"fullname":"Monique Coutinho","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Odeio minhas crises de riso em momentos inapropriados<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Odeio minhas crises de riso em momentos inapropriados","timestamp":1461626578000,"timestamp_epochs":1461626578,"tweet_id":"724740515422437376","tweet_url":"\/mulier_niger\/status\/724740515422437376","user_id":"3035182642","username":"mulier_niger"},{"fullname":"Isabela Lupozeli","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">pesado<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"http:\/\/t.co\/FXbH4FA3jU\">pic.twitter.com\/FXbH4FA3jU<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":13,"replies":0,"retweet_id":"724687225619898369","retweeter_userid":"3035182642","retweeter_username":"mulier_niger","retweets":12,"text":"pesadopic.twitter.com\/FXbH4FA3jU","timestamp":1433705209000,"timestamp_epochs":1433705209,"tweet_id":"607629806210060289","tweet_url":"\/lupospanch\/status\/607629806210060289","user_id":"394276254","username":"lupospanch"},{"fullname":"Monique Coutinho","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Eu, tu nois bota nela<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Eu, tu nois bota nela","timestamp":1461543033000,"timestamp_epochs":1461543033,"tweet_id":"724390102445756418","tweet_url":"\/mulier_niger\/status\/724390102445756418","user_id":"3035182642","username":"mulier_niger"},{"fullname":"Monique Coutinho","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Que fim de semana !<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Que fim de semana !","timestamp":1461542231000,"timestamp_epochs":1461542231,"tweet_id":"724386740144881664","tweet_url":"\/mulier_niger\/status\/724386740144881664","user_id":"3035182642","username":"mulier_niger"},{"fullname":"Monique Coutinho","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">@dritter_  certeza kkkkk<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"@dritter_  certeza kkkkk","timestamp":1461518105000,"timestamp_epochs":1461518105,"tweet_id":"724285546336538624","tweet_url":"\/mulier_niger\/status\/724285546336538624","user_id":"3035182642","username":"mulier_niger"},{"fullname":"Monique Coutinho","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">@dritter_  coisa de escorpiana hahahaha<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"@dritter_  coisa de escorpiana hahahaha","timestamp":1461518038000,"timestamp_epochs":1461518038,"tweet_id":"724285264915517440","tweet_url":"\/mulier_niger\/status\/724285264915517440","user_id":"3035182642","username":"mulier_niger"},{"fullname":"T\u00f4, nin","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">A famosa frente fria de 2016 t\u00e1 igual certas pessoas, prometeu mas n\u00e3o cumpriu<\/p>","is_retweet":1,"likes":5,"replies":1,"retweet_id":"723885363903770625","retweeter_userid":"3035182642","retweeter_username":"mulier_niger","retweets":2,"text":"A famosa frente fria de 2016 t\u00e1 igual certas pessoas, prometeu mas n\u00e3o cumpriu","timestamp":1461391167000,"timestamp_epochs":1461391167,"tweet_id":"723753130152845312","tweet_url":"\/tonin__\/status\/723753130152845312","user_id":"186559842","username":"tonin__"},{"fullname":"Monique Coutinho","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">@uilhermi estava...<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"@uilhermi estava...","timestamp":1461367218000,"timestamp_epochs":1461367218,"tweet_id":"723652679554179073","tweet_url":"\/mulier_niger\/status\/723652679554179073","user_id":"3035182642","username":"mulier_niger"},{"fullname":"Monique Coutinho","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Este dia em Curitiba, acho que foi um dos piores da minha vida<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Este dia em Curitiba, acho que foi um dos piores da minha vida","timestamp":1461367146000,"timestamp_epochs":1461367146,"tweet_id":"723652380194123776","tweet_url":"\/mulier_niger\/status\/723652380194123776","user_id":"3035182642","username":"mulier_niger"},{"fullname":"Monique Coutinho","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">O ra\u00e7a nojenta<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"O ra\u00e7a nojenta","timestamp":1461318431000,"timestamp_epochs":1461318431,"tweet_id":"723448052162293761","tweet_url":"\/mulier_niger\/status\/723448052162293761","user_id":"3035182642","username":"mulier_niger"},{"fullname":"Monique Coutinho","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Fico puta demais com isso!<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Fico puta demais com isso!","timestamp":1461318287000,"timestamp_epochs":1461318287,"tweet_id":"723447450904621056","tweet_url":"\/mulier_niger\/status\/723447450904621056","user_id":"3035182642","username":"mulier_niger"},{"fullname":"T\u00f4, nin","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Brahma patrocina n\u00f3is<\/p>","is_retweet":1,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"722899261650706432","retweeter_userid":"3035182642","retweeter_username":"mulier_niger","retweets":2,"text":"Brahma patrocina n\u00f3is","timestamp":1461181945000,"timestamp_epochs":1461181945,"tweet_id":"722875591087824896","tweet_url":"\/tonin__\/status\/722875591087824896","user_id":"186559842","username":"tonin__"},{"fullname":"Monique Coutinho","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Agora entendo porque minhas amigas emagrecem no fim dos relacionamentos delas<\/p>","is_retweet":0,"likes":1,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Agora entendo porque minhas amigas emagrecem no fim dos relacionamentos delas","timestamp":1461147765000,"timestamp_epochs":1461147765,"tweet_id":"722732228111921152","tweet_url":"\/mulier_niger\/status\/722732228111921152","user_id":"3035182642","username":"mulier_niger"},{"fullname":"Monique Coutinho","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">TE AMOOOO DEMAIS!<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/guilherme__ads\/status\/722547252636565505\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/DiEWAVhDen\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/guilherme__ads\/status\/722547252636565505\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/guilherme__ads<\/span><span class=\"invisible\">\/status\/722547252636565505<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":1,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"TE AMOOOO DEMAIS!https:\/\/twitter.com\/guilherme__ads\/status\/722547252636565505\u00a0\u2026","timestamp":1461114349000,"timestamp_epochs":1461114349,"tweet_id":"722592072008601600","tweet_url":"\/mulier_niger\/status\/722592072008601600","user_id":"3035182642","username":"mulier_niger"},{"fullname":"Monique Coutinho","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">A mocinha aqui do sorriso sincero, j\u00e1 nem quer sorrir mais<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"A mocinha aqui do sorriso sincero, j\u00e1 nem quer sorrir mais","timestamp":1461078976000,"timestamp_epochs":1461078976,"tweet_id":"722443704334753792","tweet_url":"\/mulier_niger\/status\/722443704334753792","user_id":"3035182642","username":"mulier_niger"},{"fullname":"Monique Coutinho","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">QUE SAUDADE DESSE ABRA\u00c7O! Preciso de voc\u00ea aqui <img alt=\"\ud83d\ude14\" aria-label=\"Emoji: Cara de pensativo\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f614.png\" title=\"Cara de pensativo\"\/><img alt=\"\u2764\ufe0f\" aria-label=\"Emoji: Cora\u00e7\u00e3o vermelho\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/2764.png\" title=\"Cora\u00e7\u00e3o vermelho\"\/><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/RmeUFlikwy\">pic.twitter.com\/RmeUFlikwy<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":2,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":1,"text":"QUE SAUDADE DESSE ABRA\u00c7O! Preciso de voc\u00ea aqui pic.twitter.com\/RmeUFlikwy","timestamp":1461078824000,"timestamp_epochs":1461078824,"tweet_id":"722443069002485762","tweet_url":"\/mulier_niger\/status\/722443069002485762","user_id":"3035182642","username":"mulier_niger"},{"fullname":"Monique Coutinho","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Algu\u00e9m me d\u00e1 um rem\u00e9dio pra dor no cora\u00e7\u00e3o ?! Por favor nunca pedi nada<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Algu\u00e9m me d\u00e1 um rem\u00e9dio pra dor no cora\u00e7\u00e3o ?! Por favor nunca pedi nada","timestamp":1461063384000,"timestamp_epochs":1461063384,"tweet_id":"722378308986531840","tweet_url":"\/mulier_niger\/status\/722378308986531840","user_id":"3035182642","username":"mulier_niger"},{"fullname":"luana","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">to bem cansada na real<\/p>","is_retweet":1,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"722243907040493568","retweeter_userid":"3035182642","retweeter_username":"mulier_niger","retweets":2,"text":"to bem cansada na real","timestamp":1461031303000,"timestamp_epochs":1461031303,"tweet_id":"722243751851241472","tweet_url":"\/luuuanaps\/status\/722243751851241472","user_id":"3632152396","username":"luuuanaps"},{"fullname":"Monique Coutinho","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Minha vida t\u00e1 de um jeito que nunca imaginei<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Minha vida t\u00e1 de um jeito que nunca imaginei","timestamp":1461031283000,"timestamp_epochs":1461031283,"tweet_id":"722243668497854464","tweet_url":"\/mulier_niger\/status\/722243668497854464","user_id":"3035182642","username":"mulier_niger"},{"fullname":"Monique Coutinho","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">MEU DEUS QUE SAUDADE<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"MEU DEUS QUE SAUDADE","timestamp":1461031203000,"timestamp_epochs":1461031203,"tweet_id":"722243333175832582","tweet_url":"\/mulier_niger\/status\/722243333175832582","user_id":"3035182642","username":"mulier_niger"},{"fullname":"Monique Coutinho","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Nasci para sofrer<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Nasci para sofrer","timestamp":1460927573000,"timestamp_epochs":1460927573,"tweet_id":"721808674533089280","tweet_url":"\/mulier_niger\/status\/721808674533089280","user_id":"3035182642","username":"mulier_niger"},{"fullname":"Monique Coutinho","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">Matando a saudade do meu nego! Te amo estaremos sempre   Ligados <img alt=\"\ud83d\udc95\" aria-label=\"Emoji: Dois cora\u00e7\u00f5es\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f495.png\" title=\"Dois cora\u00e7\u00f5es\"\/><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/guilherme__ads\/status\/721066764575051776\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/Adeg1rf1DZ\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/guilherme__ads\/status\/721066764575051776\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/guilherme__ads<\/span><span class=\"invisible\">\/status\/721066764575051776<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":2,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Matando a saudade do meu nego! Te amo estaremos sempre   Ligados https:\/\/twitter.com\/guilherme__ads\/status\/721066764575051776\u00a0\u2026","timestamp":1460750795000,"timestamp_epochs":1460750795,"tweet_id":"721067215253069825","tweet_url":"\/mulier_niger\/status\/721067215253069825","user_id":"3035182642","username":"mulier_niger"},{"fullname":"thaimeme","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">queria sequestrar a melanie martinez e cuidar dela<\/p>","is_retweet":1,"likes":11,"replies":0,"retweet_id":"721014778202832898","retweeter_userid":"3035182642","retweeter_username":"mulier_niger","retweets":14,"text":"queria sequestrar a melanie martinez e cuidar dela","timestamp":1460738108000,"timestamp_epochs":1460738108,"tweet_id":"721014002097238016","tweet_url":"\/thaieme\/status\/721014002097238016","user_id":"242515518","username":"thaieme"},{"fullname":"Monique Coutinho","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Que bom que \u00e9 sexta<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Que bom que \u00e9 sexta","timestamp":1460738252000,"timestamp_epochs":1460738252,"tweet_id":"721014606664187913","tweet_url":"\/mulier_niger\/status\/721014606664187913","user_id":"3035182642","username":"mulier_niger"},{"fullname":"Monique Coutinho","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Semana pesada em<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Semana pesada em","timestamp":1460738232000,"timestamp_epochs":1460738232,"tweet_id":"721014522232881156","tweet_url":"\/mulier_niger\/status\/721014522232881156","user_id":"3035182642","username":"mulier_niger"},{"fullname":"Monique Coutinho","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">QUERIDAAAAAA quis fude comigo n\u00e3o deu certo n\u00e9, sinto muito s\u00f3 Pq n\u00e3o dei moral agora se fode idiota<\/p>","is_retweet":0,"likes":1,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"QUERIDAAAAAA quis fude comigo n\u00e3o deu certo n\u00e9, sinto muito s\u00f3 Pq n\u00e3o dei moral agora se fode idiota","timestamp":1460669924000,"timestamp_epochs":1460669924,"tweet_id":"720728015890681856","tweet_url":"\/mulier_niger\/status\/720728015890681856","user_id":"3035182642","username":"mulier_niger"},{"fullname":"Monique Coutinho","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Aquele momento que voc\u00ea est\u00e1 se odiando demais<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Aquele momento que voc\u00ea est\u00e1 se odiando demais","timestamp":1460660630000,"timestamp_epochs":1460660630,"tweet_id":"720689036218789888","tweet_url":"\/mulier_niger\/status\/720689036218789888","user_id":"3035182642","username":"mulier_niger"},{"fullname":"Monique Coutinho","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Literalmente um fracasso total!<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Literalmente um fracasso total!","timestamp":1460660609000,"timestamp_epochs":1460660609,"tweet_id":"720688948473937921","tweet_url":"\/mulier_niger\/status\/720688948473937921","user_id":"3035182642","username":"mulier_niger"},{"fullname":"Closeup","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Liberte seu beijo. <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/beijocloseup?src=hash\"><s>#<\/s><b>beijocloseup<\/b><\/a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/H7wO6hTieu\">pic.twitter.com\/H7wO6hTieu<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":19012,"replies":522,"retweet_id":"720445771020124161","retweeter_userid":"3035182642","retweeter_username":"mulier_niger","retweets":17443,"text":"Liberte seu beijo. #beijocloseuppic.twitter.com\/H7wO6hTieu","timestamp":1460559737000,"timestamp_epochs":1460559737,"tweet_id":"720265858182873088","tweet_url":"\/closeupbrasil\/status\/720265858182873088","user_id":"14278395","username":"closeupbrasil"},{"fullname":"thaimeme","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">ansiedade eh muito ruim<\/p>","is_retweet":1,"likes":15,"replies":1,"retweet_id":"720444079599984640","retweeter_userid":"3035182642","retweeter_username":"mulier_niger","retweets":19,"text":"ansiedade eh muito ruim","timestamp":1460602108000,"timestamp_epochs":1460602108,"tweet_id":"720443578103787520","tweet_url":"\/thaieme\/status\/720443578103787520","user_id":"242515518","username":"thaieme"},{"fullname":"Monique Coutinho","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Este dia do beijo n\u00e3o est\u00e1 sendo f\u00e1cil<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Este dia do beijo n\u00e3o est\u00e1 sendo f\u00e1cil","timestamp":1460560674000,"timestamp_epochs":1460560674,"tweet_id":"720269788715618305","tweet_url":"\/mulier_niger\/status\/720269788715618305","user_id":"3035182642","username":"mulier_niger"},{"fullname":"Monique Coutinho","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Quinta \u00e0 noite ir pra Curitiba... Queria me animar, mas s\u00f3 vou pra l\u00e1 passar em um m\u00e9dico mesmo <img alt=\"\ud83d\ude44\" aria-label=\"Emoji: Cara com olhos virando\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f644.png\" title=\"Cara com olhos virando\"\/><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Quinta \u00e0 noite ir pra Curitiba... Queria me animar, mas s\u00f3 vou pra l\u00e1 passar em um m\u00e9dico mesmo ","timestamp":1460497117000,"timestamp_epochs":1460497117,"tweet_id":"720003210602287105","tweet_url":"\/mulier_niger\/status\/720003210602287105","user_id":"3035182642","username":"mulier_niger"},{"fullname":"rafael quem?","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">vc nao \u00e9 normal, me identifiquei<\/p>","is_retweet":1,"likes":14,"replies":0,"retweet_id":"719574925695193088","retweeter_userid":"3035182642","retweeter_username":"mulier_niger","retweets":12,"text":"vc nao \u00e9 normal, me identifiquei","timestamp":1460394017000,"timestamp_epochs":1460394017,"tweet_id":"719570780489523201","tweet_url":"\/whostae\/status\/719570780489523201","user_id":"1740268094","username":"whostae"},{"fullname":"Monique Coutinho","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Depois de ver como as mulheres a minha fam\u00edlia tratam seus maridos, eu AMO mais o FEMINISMO!<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Depois de ver como as mulheres a minha fam\u00edlia tratam seus maridos, eu AMO mais o FEMINISMO!","timestamp":1460333940000,"timestamp_epochs":1460333940,"tweet_id":"719318800286531585","tweet_url":"\/mulier_niger\/status\/719318800286531585","user_id":"3035182642","username":"mulier_niger"},{"fullname":"escorpicu","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">escorpianos podem j\u00e1 saber de alguma coisa faz tempo, mas eles v\u00e3o ficar te perguntando at\u00e9 vc falar a vdd, s\u00f3 pra te testar<\/p>","is_retweet":1,"likes":513,"replies":3,"retweet_id":"718945540059369472","retweeter_userid":"3035182642","retweeter_username":"mulier_niger","retweets":663,"text":"escorpianos podem j\u00e1 saber de alguma coisa faz tempo, mas eles v\u00e3o ficar te perguntando at\u00e9 vc falar a vdd, s\u00f3 pra te testar","timestamp":1460243908000,"timestamp_epochs":1460243908,"tweet_id":"718941177370779653","tweet_url":"\/souescorpiano\/status\/718941177370779653","user_id":"3386610497","username":"souescorpiano"},{"fullname":"priscila bereta","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Se eu vestisse 38 minha vida seria muito melhor<\/p>","is_retweet":1,"likes":0,"replies":1,"retweet_id":"718791991740493824","retweeter_userid":"3035182642","retweeter_username":"mulier_niger","retweets":1,"text":"Se eu vestisse 38 minha vida seria muito melhor","timestamp":1460131209000,"timestamp_epochs":1460131209,"tweet_id":"718468481361002496","tweet_url":"\/priscilabereta\/status\/718468481361002496","user_id":"72303212","username":"priscilabereta"},{"fullname":"Monique Coutinho","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Atariar hoje! Amooo<\/p>","is_retweet":0,"likes":1,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Atariar hoje! Amooo","timestamp":1460151526000,"timestamp_epochs":1460151526,"tweet_id":"718553699543621632","tweet_url":"\/mulier_niger\/status\/718553699543621632","user_id":"3035182642","username":"mulier_niger"},{"fullname":"Monique Coutinho","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Nunca vi turma mais homof\u00f3bica que a minha <img alt=\"\ud83d\ude44\" aria-label=\"Emoji: Cara com olhos virando\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f644.png\" title=\"Cara com olhos virando\"\/><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Nunca vi turma mais homof\u00f3bica que a minha ","timestamp":1460083314000,"timestamp_epochs":1460083314,"tweet_id":"718267596353757184","tweet_url":"\/mulier_niger\/status\/718267596353757184","user_id":"3035182642","username":"mulier_niger"},{"fullname":"Monique Coutinho","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Veeeei que saudade de Dan\u00e7ar<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Veeeei que saudade de Dan\u00e7ar","timestamp":1460062863000,"timestamp_epochs":1460062863,"tweet_id":"718181820517494788","tweet_url":"\/mulier_niger\/status\/718181820517494788","user_id":"3035182642","username":"mulier_niger"},{"fullname":"Monique Coutinho","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Quando menos espera a\u00ed sim eu entro em a\u00e7\u00e3o<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Quando menos espera a\u00ed sim eu entro em a\u00e7\u00e3o","timestamp":1460046722000,"timestamp_epochs":1460046722,"tweet_id":"718114117823959040","tweet_url":"\/mulier_niger\/status\/718114117823959040","user_id":"3035182642","username":"mulier_niger"},{"fullname":"Monique Coutinho","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">N\u00e3o gosto de ser previs\u00edvel, gosto de surpreender!<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"N\u00e3o gosto de ser previs\u00edvel, gosto de surpreender!","timestamp":1460043626000,"timestamp_epochs":1460043626,"tweet_id":"718101132485267457","tweet_url":"\/mulier_niger\/status\/718101132485267457","user_id":"3035182642","username":"mulier_niger"},{"fullname":"Monique Coutinho","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Que c\u00f3lica \u00e9 essa produ\u00e7\u00e3o ?!<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Que c\u00f3lica \u00e9 essa produ\u00e7\u00e3o ?!","timestamp":1459976256000,"timestamp_epochs":1459976256,"tweet_id":"717818564539981826","tweet_url":"\/mulier_niger\/status\/717818564539981826","user_id":"3035182642","username":"mulier_niger"},{"fullname":"Monique Coutinho","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">E o tempo me fez Lady <img alt=\"\ud83d\ude02\" aria-label=\"Emoji: Cara com l\u00e1grimas de alegria\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f602.png\" title=\"Cara com l\u00e1grimas de alegria\"\/><img alt=\"\ud83d\ude02\" aria-label=\"Emoji: Cara com l\u00e1grimas de alegria\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f602.png\" title=\"Cara com l\u00e1grimas de alegria\"\/><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/5qC5UXD1XC\">pic.twitter.com\/5qC5UXD1XC<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":1,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"E o tempo me fez Lady pic.twitter.com\/5qC5UXD1XC","timestamp":1459972838000,"timestamp_epochs":1459972838,"tweet_id":"717804226898956288","tweet_url":"\/mulier_niger\/status\/717804226898956288","user_id":"3035182642","username":"mulier_niger"},{"fullname":"Monique Coutinho","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"in\">CARAIII<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"CARAIII","timestamp":1459948755000,"timestamp_epochs":1459948755,"tweet_id":"717703214112587776","tweet_url":"\/mulier_niger\/status\/717703214112587776","user_id":"3035182642","username":"mulier_niger"},{"fullname":"\u24d0\u24d5\u24d5 eminadu","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Como que VIVE NESSE CALOR????<\/p>","is_retweet":1,"likes":1,"replies":0,"retweet_id":"717359162674581505","retweeter_userid":"3035182642","retweeter_username":"mulier_niger","retweets":4,"text":"Como que VIVE NESSE CALOR????","timestamp":1459865167000,"timestamp_epochs":1459865167,"tweet_id":"717352623062523904","tweet_url":"\/guilherme__ads\/status\/717352623062523904","user_id":"2290672686","username":"guilherme__ads"},{"fullname":"\u24d0\u24d5\u24d5 eminadu","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Oi, vamu?<\/p>","is_retweet":1,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"717349823603732480","retweeter_userid":"3035182642","retweeter_username":"mulier_niger","retweets":3,"text":"Oi, vamu?","timestamp":1459823554000,"timestamp_epochs":1459823554,"tweet_id":"717178086043860998","tweet_url":"\/guilherme__ads\/status\/717178086043860998","user_id":"2290672686","username":"guilherme__ads"},{"fullname":"Gabriela","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">N\u00e3o faz tanto tempo que estamos longe, e a saudade j\u00e1 \u00e9 imensa<\/p>","is_retweet":1,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"716957796420423680","retweeter_userid":"3035182642","retweeter_username":"mulier_niger","retweets":1,"text":"N\u00e3o faz tanto tempo que estamos longe, e a saudade j\u00e1 \u00e9 imensa","timestamp":1459725718000,"timestamp_epochs":1459725718,"tweet_id":"716767730989469696","tweet_url":"\/Gabii_gonc\/status\/716767730989469696","user_id":"3009396826","username":"Gabii_gonc"},{"fullname":"Monique Coutinho","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Essa saudade nunca acaba!<\/p>","is_retweet":0,"likes":1,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":2,"text":"Essa saudade nunca acaba!","timestamp":1459725220000,"timestamp_epochs":1459725220,"tweet_id":"716765643786338304","tweet_url":"\/mulier_niger\/status\/716765643786338304","user_id":"3035182642","username":"mulier_niger"},{"fullname":"Monique Coutinho","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Melhor divers\u00e3o em fam\u00edlia: Trocar as caras no snap ESTOU URRANDO <img alt=\"\ud83d\ude02\" aria-label=\"Emoji: Cara com l\u00e1grimas de alegria\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f602.png\" title=\"Cara com l\u00e1grimas de alegria\"\/><img alt=\"\ud83d\ude02\" aria-label=\"Emoji: Cara com l\u00e1grimas de alegria\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f602.png\" title=\"Cara com l\u00e1grimas de alegria\"\/><img alt=\"\ud83d\ude02\" aria-label=\"Emoji: Cara com l\u00e1grimas de alegria\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f602.png\" title=\"Cara com l\u00e1grimas de alegria\"\/><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Melhor divers\u00e3o em fam\u00edlia: Trocar as caras no snap ESTOU URRANDO ","timestamp":1459563700000,"timestamp_epochs":1459563700,"tweet_id":"716088177065398273","tweet_url":"\/mulier_niger\/status\/716088177065398273","user_id":"3035182642","username":"mulier_niger"},{"fullname":"Monique Coutinho","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Que raiva de mim mesma<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Que raiva de mim mesma","timestamp":1459474572000,"timestamp_epochs":1459474572,"tweet_id":"715714349000757248","tweet_url":"\/mulier_niger\/status\/715714349000757248","user_id":"3035182642","username":"mulier_niger"},{"fullname":"Monique Coutinho","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Cada dia uma pessoa vem fala comigo n\u00e3o to entendendo<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Cada dia uma pessoa vem fala comigo n\u00e3o to entendendo","timestamp":1459465025000,"timestamp_epochs":1459465025,"tweet_id":"715674302755037185","tweet_url":"\/mulier_niger\/status\/715674302755037185","user_id":"3035182642","username":"mulier_niger"},{"fullname":"Monique Coutinho","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">To assustada<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"To assustada","timestamp":1459465001000,"timestamp_epochs":1459465001,"tweet_id":"715674203207442432","tweet_url":"\/mulier_niger\/status\/715674203207442432","user_id":"3035182642","username":"mulier_niger"},{"fullname":"Monique Coutinho","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Mano esse m\u00eas foi o m\u00eas muitas pessoas que tempos e tempos se lembrarem de mim<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Mano esse m\u00eas foi o m\u00eas muitas pessoas que tempos e tempos se lembrarem de mim","timestamp":1459464992000,"timestamp_epochs":1459464992,"tweet_id":"715674166549200896","tweet_url":"\/mulier_niger\/status\/715674166549200896","user_id":"3035182642","username":"mulier_niger"},{"fullname":"\u24d0\u24d5\u24d5 eminadu","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">@moniqueeliima vem pra c\u00e1 comigo, se aventurar comigo!<\/p>","is_retweet":1,"likes":1,"replies":0,"retweet_id":"715673933878599680","retweeter_userid":"3035182642","retweeter_username":"mulier_niger","retweets":1,"text":"@moniqueeliima vem pra c\u00e1 comigo, se aventurar comigo!","timestamp":1459462009000,"timestamp_epochs":1459462009,"tweet_id":"715661653157789696","tweet_url":"\/guilherme__ads\/status\/715661653157789696","user_id":"2290672686","username":"guilherme__ads"},{"fullname":"Monique Coutinho","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Que vontade de viver uma aventura, algo surpreendente seila<\/p>","is_retweet":0,"likes":1,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Que vontade de viver uma aventura, algo surpreendente seila","timestamp":1459456045000,"timestamp_epochs":1459456045,"tweet_id":"715636641516355586","tweet_url":"\/mulier_niger\/status\/715636641516355586","user_id":"3035182642","username":"mulier_niger"},{"fullname":"Monique Coutinho","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Da pra pular pra parte que fico linda e rica?!<\/p>","is_retweet":0,"likes":1,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Da pra pular pra parte que fico linda e rica?!","timestamp":1459436138000,"timestamp_epochs":1459436138,"tweet_id":"715553142751039489","tweet_url":"\/mulier_niger\/status\/715553142751039489","user_id":"3035182642","username":"mulier_niger"},{"fullname":"sobre seu signo","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Descobrir o Brasil \u00e9 f\u00e1cil, quero ver descobrir o que passa pela mente de algu\u00e9m de Escorpi\u00e3o. <img alt=\"\ud83c\udf1d\" aria-label=\"Emoji: Lua cheia com cara\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f31d.png\" title=\"Lua cheia com cara\"\/><\/p>","is_retweet":1,"likes":479,"replies":21,"retweet_id":"715539535061512193","retweeter_userid":"3035182642","retweeter_username":"mulier_niger","retweets":346,"text":"Descobrir o Brasil \u00e9 f\u00e1cil, quero ver descobrir o que passa pela mente de algu\u00e9m de Escorpi\u00e3o. ","timestamp":1459391248000,"timestamp_epochs":1459391248,"tweet_id":"715364860327026688","tweet_url":"\/signodkojf\/status\/715364860327026688","user_id":"2980191027","username":"signodkojf"},{"fullname":"Monique Coutinho","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Porque esse povo veio lembrar de mim afffff<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Porque esse povo veio lembrar de mim afffff","timestamp":1459375197000,"timestamp_epochs":1459375197,"tweet_id":"715297537809362945","tweet_url":"\/mulier_niger\/status\/715297537809362945","user_id":"3035182642","username":"mulier_niger"},{"fullname":"Monique Coutinho","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Esse povo me procura em hora errada<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Esse povo me procura em hora errada","timestamp":1459372571000,"timestamp_epochs":1459372571,"tweet_id":"715286525718736896","tweet_url":"\/mulier_niger\/status\/715286525718736896","user_id":"3035182642","username":"mulier_niger"},{"fullname":"Escorpi\u00e3o","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\"><a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/Escorpi%C3%A3o?src=hash\"><s>#<\/s><b>Escorpi\u00e3o<\/b><\/a>:\"A felicidade tem amn\u00e9sia. \u00c9 preciso lembr\u00e1-la todo dia que voc\u00ea existe.\"<\/p>","is_retweet":1,"likes":97,"replies":0,"retweet_id":"714930179437629441","retweeter_userid":"3035182642","retweeter_username":"mulier_niger","retweets":143,"text":"#Escorpi\u00e3o:\"A felicidade tem amn\u00e9sia. \u00c9 preciso lembr\u00e1-la todo dia que voc\u00ea existe.\"","timestamp":1459287003000,"timestamp_epochs":1459287003,"tweet_id":"714927625282699265","tweet_url":"\/AquiEscorpiao\/status\/714927625282699265","user_id":"839542513","username":"AquiEscorpiao"},{"fullname":"\u2670 i \u2670 \u25b2","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">n\u00f3is finge que n\u00e3o sabe de nada \nmas parece at\u00e9 crist\u00f3v\u00e3o colombo de tanta descoberta<\/p>","is_retweet":1,"likes":146,"replies":0,"retweet_id":"714866036122771462","retweeter_userid":"3035182642","retweeter_username":"mulier_niger","retweets":205,"text":"n\u00f3is finge que n\u00e3o sabe de nada \nmas parece at\u00e9 crist\u00f3v\u00e3o colombo de tanta descoberta","timestamp":1459269960000,"timestamp_epochs":1459269960,"tweet_id":"714856140773933056","tweet_url":"\/titaa_nic\/status\/714856140773933056","user_id":"1646788237","username":"titaa_nic"},{"fullname":"Monique Coutinho","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">A gente segura o choro, mas quando chora \u00e9 a noite toda<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"A gente segura o choro, mas quando chora \u00e9 a noite toda","timestamp":1459266539000,"timestamp_epochs":1459266539,"tweet_id":"714841795876757504","tweet_url":"\/mulier_niger\/status\/714841795876757504","user_id":"3035182642","username":"mulier_niger"},{"fullname":"Monique Coutinho","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Sou capaz de fazer coisas excepcionais que s\u00f3 me ferram<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Sou capaz de fazer coisas excepcionais que s\u00f3 me ferram","timestamp":1459266308000,"timestamp_epochs":1459266308,"tweet_id":"714840826208239616","tweet_url":"\/mulier_niger\/status\/714840826208239616","user_id":"3035182642","username":"mulier_niger"},{"fullname":"luana","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Gente olha essa luaaaa<\/p>","is_retweet":1,"likes":4,"replies":1,"retweet_id":"714632369421029377","retweeter_userid":"3035182642","retweeter_username":"mulier_niger","retweets":2,"text":"Gente olha essa luaaaa","timestamp":1459215316000,"timestamp_epochs":1459215316,"tweet_id":"714626948086042624","tweet_url":"\/luuuanaps\/status\/714626948086042624","user_id":"3632152396","username":"luuuanaps"},{"fullname":"Monique Coutinho","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Aquela BAD que n\u00e3o senti nos \u00faltimos tempos, acho que ficou acumulada pra sentir tudo hoje<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Aquela BAD que n\u00e3o senti nos \u00faltimos tempos, acho que ficou acumulada pra sentir tudo hoje","timestamp":1459202532000,"timestamp_epochs":1459202532,"tweet_id":"714573328976125954","tweet_url":"\/mulier_niger\/status\/714573328976125954","user_id":"3035182642","username":"mulier_niger"},{"fullname":"Monique Coutinho","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">N\u00e3o me dou r\u00f3tulos Pq n\u00e3o gosto de ter limites<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"N\u00e3o me dou r\u00f3tulos Pq n\u00e3o gosto de ter limites","timestamp":1459201433000,"timestamp_epochs":1459201433,"tweet_id":"714568719029157888","tweet_url":"\/mulier_niger\/status\/714568719029157888","user_id":"3035182642","username":"mulier_niger"},{"fullname":"Monique Coutinho","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Aquele stalk de todo dia<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Aquele stalk de todo dia","timestamp":1459182445000,"timestamp_epochs":1459182445,"tweet_id":"714489077769322496","tweet_url":"\/mulier_niger\/status\/714489077769322496","user_id":"3035182642","username":"mulier_niger"},{"fullname":"luana","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Miga a sua lua \u00e9 em falsas<\/p>","is_retweet":1,"likes":4,"replies":0,"retweet_id":"714485202383474689","retweeter_userid":"3035182642","retweeter_username":"mulier_niger","retweets":2,"text":"Miga a sua lua \u00e9 em falsas","timestamp":1459102032000,"timestamp_epochs":1459102032,"tweet_id":"714151801973510146","tweet_url":"\/luuuanaps\/status\/714151801973510146","user_id":"3632152396","username":"luuuanaps"},{"fullname":"Monique Coutinho","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">N\u00e3o d\u00e1 pra continua esse curso sem voc\u00ea<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"N\u00e3o d\u00e1 pra continua esse curso sem voc\u00ea","timestamp":1459176511000,"timestamp_epochs":1459176511,"tweet_id":"714464190665211905","tweet_url":"\/mulier_niger\/status\/714464190665211905","user_id":"3035182642","username":"mulier_niger"},{"fullname":"kikona","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Queria dizer que vcs s\u00e3o p\u00e9ssimos<\/p>","is_retweet":1,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"713796046263074816","retweeter_userid":"3035182642","retweeter_username":"mulier_niger","retweets":1,"text":"Queria dizer que vcs s\u00e3o p\u00e9ssimos","timestamp":1459017039000,"timestamp_epochs":1459017039,"tweet_id":"713795313736278017","tweet_url":"\/madeinsoda\/status\/713795313736278017","user_id":"2859319839","username":"madeinsoda"},{"fullname":"\u24d0\u24d5\u24d5 eminadu","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">\u00c9 cada l\u00e1grima que escorre e cada dor no cora\u00e7\u00e3o que nois sente!<\/p>","is_retweet":1,"likes":3,"replies":1,"retweet_id":"713541891632050176","retweeter_userid":"3035182642","retweeter_username":"mulier_niger","retweets":1,"text":"\u00c9 cada l\u00e1grima que escorre e cada dor no cora\u00e7\u00e3o que nois sente!","timestamp":1458932035000,"timestamp_epochs":1458932035,"tweet_id":"713438780737216512","tweet_url":"\/guilherme__ads\/status\/713438780737216512","user_id":"2290672686","username":"guilherme__ads"},{"fullname":"Monique Coutinho","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">\u00c9 choro sem fim <img alt=\"\ud83d\ude2d\" aria-label=\"Emoji: Cara chorando muito\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f62d.png\" title=\"Cara chorando muito\"\/><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/5qoCTJzJUB\">pic.twitter.com\/5qoCTJzJUB<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":2,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"\u00c9 choro sem fim pic.twitter.com\/5qoCTJzJUB","timestamp":1458945037000,"timestamp_epochs":1458945037,"tweet_id":"713493315526729729","tweet_url":"\/mulier_niger\/status\/713493315526729729","user_id":"3035182642","username":"mulier_niger"},{"fullname":"Monique Coutinho","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Abre o olho viadaaaa<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Abre o olho viadaaaa","timestamp":1458854215000,"timestamp_epochs":1458854215,"tweet_id":"713112380092379137","tweet_url":"\/mulier_niger\/status\/713112380092379137","user_id":"3035182642","username":"mulier_niger"},{"fullname":"Monique Coutinho","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">N\u00e3o sei quem \u00e9 pior, a trouxa ou quem te faz de trouxa<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"N\u00e3o sei quem \u00e9 pior, a trouxa ou quem te faz de trouxa","timestamp":1458854203000,"timestamp_epochs":1458854203,"tweet_id":"713112332096946176","tweet_url":"\/mulier_niger\/status\/713112332096946176","user_id":"3035182642","username":"mulier_niger"},{"fullname":"Monique Coutinho","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Vamu faze uq n\u00e9<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Vamu faze uq n\u00e9","timestamp":1458788203000,"timestamp_epochs":1458788203,"tweet_id":"712835508813107200","tweet_url":"\/mulier_niger\/status\/712835508813107200","user_id":"3035182642","username":"mulier_niger"},{"fullname":"Monique Coutinho","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Momentos..<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Momentos..","timestamp":1458770243000,"timestamp_epochs":1458770243,"tweet_id":"712760176516968448","tweet_url":"\/mulier_niger\/status\/712760176516968448","user_id":"3035182642","username":"mulier_niger"},{"fullname":"Monique Coutinho","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Aulas te\u00f3ricas voc\u00eas j\u00e1 podem acabar<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Aulas te\u00f3ricas voc\u00eas j\u00e1 podem acabar","timestamp":1458770181000,"timestamp_epochs":1458770181,"tweet_id":"712759919183859712","tweet_url":"\/mulier_niger\/status\/712759919183859712","user_id":"3035182642","username":"mulier_niger"},{"fullname":"Monique Coutinho","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Miga desculpa fala mas essa progressiva mal feita e esse loiro detonado n\u00e3o t\u00e1 legal, melhor volta os cacho<\/p>","is_retweet":0,"likes":1,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Miga desculpa fala mas essa progressiva mal feita e esse loiro detonado n\u00e3o t\u00e1 legal, melhor volta os cacho","timestamp":1458770017000,"timestamp_epochs":1458770017,"tweet_id":"712759230101643264","tweet_url":"\/mulier_niger\/status\/712759230101643264","user_id":"3035182642","username":"mulier_niger"},{"fullname":"Monique Coutinho","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Hj \u00e9 dia de ser in\u00fatil<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Hj \u00e9 dia de ser in\u00fatil","timestamp":1458730171000,"timestamp_epochs":1458730171,"tweet_id":"712592102803316736","tweet_url":"\/mulier_niger\/status\/712592102803316736","user_id":"3035182642","username":"mulier_niger"},{"fullname":"Monique Coutinho","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Amigo \u00e9 amigo! <img alt=\"\ud83d\ude0d\" aria-label=\"Emoji: Cara sorridente com os olhos em forma de cora\u00e7\u00e3o\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f60d.png\" title=\"Cara sorridente com os olhos em forma de cora\u00e7\u00e3o\"\/><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Amigo \u00e9 amigo! ","timestamp":1458729478000,"timestamp_epochs":1458729478,"tweet_id":"712589195907375104","tweet_url":"\/mulier_niger\/status\/712589195907375104","user_id":"3035182642","username":"mulier_niger"},{"fullname":"Monique Coutinho","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Aquela marca\u00e7\u00e3o era tudo que eu precisava!<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Aquela marca\u00e7\u00e3o era tudo que eu precisava!","timestamp":1458729371000,"timestamp_epochs":1458729371,"tweet_id":"712588746697400320","tweet_url":"\/mulier_niger\/status\/712588746697400320","user_id":"3035182642","username":"mulier_niger"},{"fullname":"mib","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Odeio despedidas prefiro um \"at\u00e9 logo\"<\/p>","is_retweet":1,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"712397864597585920","retweeter_userid":"3035182642","retweeter_username":"mulier_niger","retweets":2,"text":"Odeio despedidas prefiro um \"at\u00e9 logo\"","timestamp":1458679881000,"timestamp_epochs":1458679881,"tweet_id":"712381172890914816","tweet_url":"\/mibrensis\/status\/712381172890914816","user_id":"464091311","username":"mibrensis"},{"fullname":"Monique Coutinho","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Vamos adiar essa viagem pro ano que vem, fechou? Fechou? <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"2290672686\" dir=\"ltr\" href=\"\/guilherme__ads\"><s>@<\/s><b>guilherme__ads<\/b><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":1,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":1,"text":"Vamos adiar essa viagem pro ano que vem, fechou? Fechou? @guilherme__ads","timestamp":1458683811000,"timestamp_epochs":1458683811,"tweet_id":"712397656853762048","tweet_url":"\/mulier_niger\/status\/712397656853762048","user_id":"3035182642","username":"mulier_niger"},{"fullname":"mARIANA \ud83c\udf19\u2600\ufe0f","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">ANSIEDADE DESGRA\u00c7ADA<\/p>","is_retweet":1,"likes":3,"replies":0,"retweet_id":"712328440377171969","retweeter_userid":"3035182642","retweeter_username":"mulier_niger","retweets":5,"text":"ANSIEDADE DESGRA\u00c7ADA","timestamp":1458667052000,"timestamp_epochs":1458667052,"tweet_id":"712327362529136640","tweet_url":"\/garianamil\/status\/712327362529136640","user_id":"231698173","username":"garianamil"},{"fullname":"larissa, a biscoitinho","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">como diz aquele ditado, ser feliz \u00e9 melhor que ter raz\u00e3o e nois t\u00e1 cansadao de sofre<\/p>","is_retweet":1,"likes":6,"replies":0,"retweet_id":"712327173244325890","retweeter_userid":"3035182642","retweeter_username":"mulier_niger","retweets":9,"text":"como diz aquele ditado, ser feliz \u00e9 melhor que ter raz\u00e3o e nois t\u00e1 cansadao de sofre","timestamp":1458663586000,"timestamp_epochs":1458663586,"tweet_id":"712312825788682240","tweet_url":"\/oicoutinho\/status\/712312825788682240","user_id":"91197962","username":"oicoutinho"},{"fullname":"douglas aguilar \ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">ainda \u00e9 ter\u00e7a\na vida ela \u00e9 triste<\/p>","is_retweet":1,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"712325625042837505","retweeter_userid":"3035182642","retweeter_username":"mulier_niger","retweets":1,"text":"ainda \u00e9 ter\u00e7a\na vida ela \u00e9 triste","timestamp":1458665599000,"timestamp_epochs":1458665599,"tweet_id":"712321270633906176","tweet_url":"\/aguilarrrrr_\/status\/712321270633906176","user_id":"410317825","username":"aguilarrrrr_"},{"fullname":"Monique Coutinho","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">@dritter_ dias de lutas dias de gl\u00f3ria hahahahahah<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"@dritter_ dias de lutas dias de gl\u00f3ria hahahahahah","timestamp":1458659396000,"timestamp_epochs":1458659396,"tweet_id":"712295250199515136","tweet_url":"\/mulier_niger\/status\/712295250199515136","user_id":"3035182642","username":"mulier_niger"},{"fullname":"Monique Coutinho","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">@dritter_  kkkk, bom eu cheguei aqui e estou me sentindo escravizada<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"@dritter_  kkkk, bom eu cheguei aqui e estou me sentindo escravizada","timestamp":1458657428000,"timestamp_epochs":1458657428,"tweet_id":"712286997231099905","tweet_url":"\/mulier_niger\/status\/712286997231099905","user_id":"3035182642","username":"mulier_niger"},{"fullname":"Monique Coutinho","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Tem mesmo que trabalha ?!<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Tem mesmo que trabalha ?!","timestamp":1458656722000,"timestamp_epochs":1458656722,"tweet_id":"712284034353795073","tweet_url":"\/mulier_niger\/status\/712284034353795073","user_id":"3035182642","username":"mulier_niger"},{"fullname":"kikona","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">vou come\u00e7ar a me prostituir pra ir visitar todos os meus amigos<\/p>","is_retweet":1,"likes":4,"replies":0,"retweet_id":"712107023945617409","retweeter_userid":"3035182642","retweeter_username":"mulier_niger","retweets":1,"text":"vou come\u00e7ar a me prostituir pra ir visitar todos os meus amigos","timestamp":1458610297000,"timestamp_epochs":1458610297,"tweet_id":"712089317070520320","tweet_url":"\/madeinsoda\/status\/712089317070520320","user_id":"2859319839","username":"madeinsoda"},{"fullname":"Monique Coutinho","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Luto contra o tempo todo, mas muitos dias s\u00e3o assim<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/gaqC2zmTAF\">pic.twitter.com\/gaqC2zmTAF<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Luto contra o tempo todo, mas muitos dias s\u00e3o assimpic.twitter.com\/gaqC2zmTAF","timestamp":1458614439000,"timestamp_epochs":1458614439,"tweet_id":"712106690561359872","tweet_url":"\/mulier_niger\/status\/712106690561359872","user_id":"3035182642","username":"mulier_niger"},{"fullname":"Kamila com K","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">MONIQUEEEEEEEEEEEEEEEEEEEEEEEEEEEEEEEEEEEEEEEEEEEEEEEEEEEEEEEEEEEEEE NGM TE AGUENTA<\/p>","is_retweet":1,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"711908126690304001","retweeter_userid":"3035182642","retweeter_username":"mulier_niger","retweets":1,"text":"MONIQUEEEEEEEEEEEEEEEEEEEEEEEEEEEEEEEEEEEEEEEEEEEEEEEEEEEEEEEEEEEEEE NGM TE AGUENTA","timestamp":1458567032000,"timestamp_epochs":1458567032,"tweet_id":"711907849799135235","tweet_url":"\/kami_yukie\/status\/711907849799135235","user_id":"275659885","username":"kami_yukie"},{"fullname":"Kamila com K","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"und\">@moniqueeliima<\/p>","is_retweet":1,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"711908085313437696","retweeter_userid":"3035182642","retweeter_username":"mulier_niger","retweets":1,"text":"@moniqueeliima","timestamp":1458567055000,"timestamp_epochs":1458567055,"tweet_id":"711907947257929729","tweet_url":"\/kami_yukie\/status\/711907947257929729","user_id":"275659885","username":"kami_yukie"},{"fullname":"Monique Coutinho","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Queria ficar o tempo todo com voc\u00ea, porque 15 minutos longe e j\u00e1 to morrendo de saudade<\/p>","is_retweet":0,"likes":1,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Queria ficar o tempo todo com voc\u00ea, porque 15 minutos longe e j\u00e1 to morrendo de saudade","timestamp":1458529174000,"timestamp_epochs":1458529174,"tweet_id":"711749062379356161","tweet_url":"\/mulier_niger\/status\/711749062379356161","user_id":"3035182642","username":"mulier_niger"},{"fullname":"Monique Coutinho","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">S\u00f3 sabe viver de apar\u00eancia<\/p>","is_retweet":0,"likes":1,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":1,"text":"S\u00f3 sabe viver de apar\u00eancia","timestamp":1458528960000,"timestamp_epochs":1458528960,"tweet_id":"711748165058355200","tweet_url":"\/mulier_niger\/status\/711748165058355200","user_id":"3035182642","username":"mulier_niger"},{"fullname":"Monique Coutinho","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">To puta<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"To puta","timestamp":1458528946000,"timestamp_epochs":1458528946,"tweet_id":"711748104240893952","tweet_url":"\/mulier_niger\/status\/711748104240893952","user_id":"3035182642","username":"mulier_niger"},{"fullname":"Monique Coutinho","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">O ra\u00e7a de hip\u00f3crita<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"O ra\u00e7a de hip\u00f3crita","timestamp":1458528897000,"timestamp_epochs":1458528897,"tweet_id":"711747897600176129","tweet_url":"\/mulier_niger\/status\/711747897600176129","user_id":"3035182642","username":"mulier_niger"},{"fullname":"Moranguinho \ud83c\udf53","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Uns cafun\u00e9 agora cairia muito bem .<\/p>","is_retweet":1,"likes":2,"replies":1,"retweet_id":"711648528465059847","retweeter_userid":"3035182642","retweeter_username":"mulier_niger","retweets":1,"text":"Uns cafun\u00e9 agora cairia muito bem .","timestamp":1458504681000,"timestamp_epochs":1458504681,"tweet_id":"711646331480236036","tweet_url":"\/mytwo_\/status\/711646331480236036","user_id":"3587375841","username":"mytwo_"},{"fullname":"Monique Coutinho","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"und\"><img alt=\"\ud83d\udc40\" aria-label=\"Emoji: Olhos\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f440.png\" title=\"Olhos\"\/><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"","timestamp":1458505167000,"timestamp_epochs":1458505167,"tweet_id":"711648369194639361","tweet_url":"\/mulier_niger\/status\/711648369194639361","user_id":"3035182642","username":"mulier_niger"},{"fullname":"Monique Coutinho","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Unha grande \u00e9 p\u00e9ssimo<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Unha grande \u00e9 p\u00e9ssimo","timestamp":1458497935000,"timestamp_epochs":1458497935,"tweet_id":"711618033572323329","tweet_url":"\/mulier_niger\/status\/711618033572323329","user_id":"3035182642","username":"mulier_niger"},{"fullname":"thaimeme","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">se eu gostei de uma foto eu tenho direito de postar ela em todas as redes sociais SIM<\/p>","is_retweet":1,"likes":19,"replies":1,"retweet_id":"711617013450465280","retweeter_userid":"3035182642","retweeter_username":"mulier_niger","retweets":22,"text":"se eu gostei de uma foto eu tenho direito de postar ela em todas as redes sociais SIM","timestamp":1458491167000,"timestamp_epochs":1458491167,"tweet_id":"711589648477327365","tweet_url":"\/thaieme\/status\/711589648477327365","user_id":"242515518","username":"thaieme"},{"fullname":"Monique Coutinho","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Esqueci de algo que eu n\u00e3o podia esquecer, mas n\u00e3o lembro o que \u00e9<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":1,"text":"Esqueci de algo que eu n\u00e3o podia esquecer, mas n\u00e3o lembro o que \u00e9","timestamp":1458485203000,"timestamp_epochs":1458485203,"tweet_id":"711564632788475905","tweet_url":"\/mulier_niger\/status\/711564632788475905","user_id":"3035182642","username":"mulier_niger"},{"fullname":"fernanda d wisconsin","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Tem umas pessoa muito loca<\/p>","is_retweet":1,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"711418419313254401","retweeter_userid":"3035182642","retweeter_username":"mulier_niger","retweets":3,"text":"Tem umas pessoa muito loca","timestamp":1458450297000,"timestamp_epochs":1458450297,"tweet_id":"711418226715049984","tweet_url":"\/ferfreax\/status\/711418226715049984","user_id":"3210882989","username":"ferfreax"},{"fullname":"Monique Coutinho","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">\u00c0s vezes bate um ci\u00fames<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"\u00c0s vezes bate um ci\u00fames","timestamp":1458448694000,"timestamp_epochs":1458448694,"tweet_id":"711411501718966273","tweet_url":"\/mulier_niger\/status\/711411501718966273","user_id":"3035182642","username":"mulier_niger"},{"fullname":"Monique Coutinho","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">\u00c0s vezes tenho tantos medos<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"\u00c0s vezes tenho tantos medos","timestamp":1458448644000,"timestamp_epochs":1458448644,"tweet_id":"711411295745089536","tweet_url":"\/mulier_niger\/status\/711411295745089536","user_id":"3035182642","username":"mulier_niger"},{"fullname":"Monique Coutinho","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Carai que saudade<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Carai que saudade","timestamp":1458447312000,"timestamp_epochs":1458447312,"tweet_id":"711405706016993281","tweet_url":"\/mulier_niger\/status\/711405706016993281","user_id":"3035182642","username":"mulier_niger"},{"fullname":"Monique Coutinho","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Quase tive um treco, esse wifi para de pegar do nada na hora errada<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Quase tive um treco, esse wifi para de pegar do nada na hora errada","timestamp":1458446454000,"timestamp_epochs":1458446454,"tweet_id":"711402106700308480","tweet_url":"\/mulier_niger\/status\/711402106700308480","user_id":"3035182642","username":"mulier_niger"},{"fullname":"Monique Coutinho","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Al\u00f4 al\u00f4 gra\u00e7as a Deus<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Al\u00f4 al\u00f4 gra\u00e7as a Deus","timestamp":1458443053000,"timestamp_epochs":1458443053,"tweet_id":"711387845001408512","tweet_url":"\/mulier_niger\/status\/711387845001408512","user_id":"3035182642","username":"mulier_niger"},{"fullname":"j","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">eu to morta\nmas quero sair\nto sem dinheiro\nmas quero sair<\/p>","is_retweet":1,"likes":6,"replies":0,"retweet_id":"711334124980727810","retweeter_userid":"3035182642","retweeter_username":"mulier_niger","retweets":8,"text":"eu to morta\nmas quero sair\nto sem dinheiro\nmas quero sair","timestamp":1458429292000,"timestamp_epochs":1458429292,"tweet_id":"711330127288922112","tweet_url":"\/__jullynegra\/status\/711330127288922112","user_id":"2671055438","username":"__jullynegra"},{"fullname":"Monique Coutinho","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">EU S\u00d3 TE AMO DEMAIS! Meu nego <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"2290672686\" dir=\"ltr\" href=\"\/guilherme__ads\"><s>@<\/s><b>guilherme__ads<\/b><\/a> <img alt=\"\ud83d\udc95\" aria-label=\"Emoji: Dois cora\u00e7\u00f5es\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f495.png\" title=\"Dois cora\u00e7\u00f5es\"\/><\/p>","is_retweet":0,"likes":1,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":1,"text":"EU S\u00d3 TE AMO DEMAIS! Meu nego @guilherme__ads ","timestamp":1458421161000,"timestamp_epochs":1458421161,"tweet_id":"711296023637975040","tweet_url":"\/mulier_niger\/status\/711296023637975040","user_id":"3035182642","username":"mulier_niger"},{"fullname":"\u24d0\u24d5\u24d5 eminadu","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">@moniqueeliima eu TE AMO TANTO <img alt=\"\ud83d\udc99\" aria-label=\"Emoji: Cora\u00e7\u00e3o azul\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f499.png\" title=\"Cora\u00e7\u00e3o azul\"\/><img alt=\"\ud83d\udca5\" aria-label=\"Emoji: S\u00edmbolo de colis\u00e3o\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f4a5.png\" title=\"S\u00edmbolo de colis\u00e3o\"\/><\/p>","is_retweet":1,"likes":1,"replies":0,"retweet_id":"711295823485788161","retweeter_userid":"3035182642","retweeter_username":"mulier_niger","retweets":1,"text":"@moniqueeliima eu TE AMO TANTO ","timestamp":1458421066000,"timestamp_epochs":1458421066,"tweet_id":"711295622473646080","tweet_url":"\/guilherme__ads\/status\/711295622473646080","user_id":"2290672686","username":"guilherme__ads"},{"fullname":"Monique Coutinho","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Simplesmente muitoooo apaixonada por essa foto! MORTA <img alt=\"\ud83d\ude0d\" aria-label=\"Emoji: Cara sorridente com os olhos em forma de cora\u00e7\u00e3o\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f60d.png\" title=\"Cara sorridente com os olhos em forma de cora\u00e7\u00e3o\"\/><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/XpaSsTZ6dn\">pic.twitter.com\/XpaSsTZ6dn<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":4,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":1,"text":"Simplesmente muitoooo apaixonada por essa foto! MORTA pic.twitter.com\/XpaSsTZ6dn","timestamp":1458420384000,"timestamp_epochs":1458420384,"tweet_id":"711292762042331136","tweet_url":"\/mulier_niger\/status\/711292762042331136","user_id":"3035182642","username":"mulier_niger"},{"fullname":"Monique Coutinho","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">N\u00e3o sabia que cabia tanto amor em mim <img alt=\"\ud83d\udc95\" aria-label=\"Emoji: Dois cora\u00e7\u00f5es\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f495.png\" title=\"Dois cora\u00e7\u00f5es\"\/><\/p>","is_retweet":0,"likes":1,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"N\u00e3o sabia que cabia tanto amor em mim ","timestamp":1458360411000,"timestamp_epochs":1458360411,"tweet_id":"711041219825164290","tweet_url":"\/mulier_niger\/status\/711041219825164290","user_id":"3035182642","username":"mulier_niger"},{"fullname":"Monique Coutinho","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Aaain que saudade dos migo<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Aaain que saudade dos migo","timestamp":1458360367000,"timestamp_epochs":1458360367,"tweet_id":"711041032532656128","tweet_url":"\/mulier_niger\/status\/711041032532656128","user_id":"3035182642","username":"mulier_niger"},{"fullname":"Monique Coutinho","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Tanta coisa pra fazer e eu deitada<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Tanta coisa pra fazer e eu deitada","timestamp":1458337324000,"timestamp_epochs":1458337324,"tweet_id":"710944383621799936","tweet_url":"\/mulier_niger\/status\/710944383621799936","user_id":"3035182642","username":"mulier_niger"},{"fullname":"Monique Coutinho","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Da auto escola em casa, super r\u00e1pido at\u00e9 a subida da rua tr\u00e1s de casa que demorei dois anos pra subir kkkkk<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Da auto escola em casa, super r\u00e1pido at\u00e9 a subida da rua tr\u00e1s de casa que demorei dois anos pra subir kkkkk","timestamp":1458263434000,"timestamp_epochs":1458263434,"tweet_id":"710634467740819456","tweet_url":"\/mulier_niger\/status\/710634467740819456","user_id":"3035182642","username":"mulier_niger"},{"fullname":"Monique Coutinho","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Morta estou<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Morta estou","timestamp":1458263374000,"timestamp_epochs":1458263374,"tweet_id":"710634213540761600","tweet_url":"\/mulier_niger\/status\/710634213540761600","user_id":"3035182642","username":"mulier_niger"},{"fullname":"Monique Coutinho","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Que saudade dessas pessoas que eu amo tanto <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"2985067343\" dir=\"ltr\" href=\"\/Luanafonsecaa_\"><s>@<\/s><b>Luanafonsecaa_<\/b><\/a>  @fiqueiparanoia<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":2,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":1,"text":"Que saudade dessas pessoas que eu amo tanto @Luanafonsecaa_  @fiqueiparanoia","timestamp":1458218227000,"timestamp_epochs":1458218227,"tweet_id":"710444853730152448","tweet_url":"\/mulier_niger\/status\/710444853730152448","user_id":"3035182642","username":"mulier_niger"},{"fullname":"Monique Coutinho","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">N\u00e3o to entendendo essa sua hist\u00f3ria de amar um, mas ficar com outro por certos benef\u00edcios. E me diz n\u00e3o ser interesse <img alt=\"\ud83e\udd14\" aria-label=\"Emoji: Rosto pensativo\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f914.png\" title=\"Rosto pensativo\"\/><img alt=\"\ud83e\udd14\" aria-label=\"Emoji: Rosto pensativo\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f914.png\" title=\"Rosto pensativo\"\/><\/p>","is_retweet":0,"likes":1,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"N\u00e3o to entendendo essa sua hist\u00f3ria de amar um, mas ficar com outro por certos benef\u00edcios. E me diz n\u00e3o ser interesse ","timestamp":1458217959000,"timestamp_epochs":1458217959,"tweet_id":"710443730705235968","tweet_url":"\/mulier_niger\/status\/710443730705235968","user_id":"3035182642","username":"mulier_niger"},{"fullname":"Monique Coutinho","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">A verdade veio \u00e0 tona e ela \u00e9 simples, a verdade \u00e9 tudo aquilo que eles negam<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"A verdade veio \u00e0 tona e ela \u00e9 simples, a verdade \u00e9 tudo aquilo que eles negam","timestamp":1458215061000,"timestamp_epochs":1458215061,"tweet_id":"710431576853782529","tweet_url":"\/mulier_niger\/status\/710431576853782529","user_id":"3035182642","username":"mulier_niger"},{"fullname":"kikona","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Acordei nao recomendo<\/p>","is_retweet":1,"likes":3,"replies":2,"retweet_id":"710429491710074881","retweeter_userid":"3035182642","retweeter_username":"mulier_niger","retweets":1,"text":"Acordei nao recomendo","timestamp":1458208724000,"timestamp_epochs":1458208724,"tweet_id":"710404996521730048","tweet_url":"\/madeinsoda\/status\/710404996521730048","user_id":"2859319839","username":"madeinsoda"},{"fullname":"Monique Coutinho","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Trabalhar realmente faz parte do roteia de hoje produ\u00e7\u00e3o ? <img alt=\"\ud83d\ude44\" aria-label=\"Emoji: Cara com olhos virando\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f644.png\" title=\"Cara com olhos virando\"\/><\/p>","is_retweet":0,"likes":1,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":1,"text":"Trabalhar realmente faz parte do roteia de hoje produ\u00e7\u00e3o ? ","timestamp":1458213878000,"timestamp_epochs":1458213878,"tweet_id":"710426615147339776","tweet_url":"\/mulier_niger\/status\/710426615147339776","user_id":"3035182642","username":"mulier_niger"},{"fullname":"Monique Coutinho","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Preciso dormi, mas t\u00e1 foda<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":1,"text":"Preciso dormi, mas t\u00e1 foda","timestamp":1458181707000,"timestamp_epochs":1458181707,"tweet_id":"710291679786487808","tweet_url":"\/mulier_niger\/status\/710291679786487808","user_id":"3035182642","username":"mulier_niger"},{"fullname":"muel","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Esquire 2014<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/E2lrvVSAVK\">pic.twitter.com\/E2lrvVSAVK<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":26,"replies":1,"retweet_id":"710133255652188165","retweeter_userid":"3035182642","retweeter_username":"mulier_niger","retweets":27,"text":"Esquire 2014pic.twitter.com\/E2lrvVSAVK","timestamp":1458134458000,"timestamp_epochs":1458134458,"tweet_id":"710093500235309056","tweet_url":"\/gueimuel\/status\/710093500235309056","user_id":"2747343771","username":"gueimuel"},{"fullname":"Monique Coutinho","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Acordei mas to no modo avi\u00e3o<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Acordei mas to no modo avi\u00e3o","timestamp":1458123980000,"timestamp_epochs":1458123980,"tweet_id":"710049555849596928","tweet_url":"\/mulier_niger\/status\/710049555849596928","user_id":"3035182642","username":"mulier_niger"},{"fullname":"Monique Coutinho","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Essas aulas te\u00f3ricas da auto escola \u00e9 um saco <img alt=\"\ud83d\ude44\" aria-label=\"Emoji: Cara com olhos virando\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f644.png\" title=\"Cara com olhos virando\"\/><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Essas aulas te\u00f3ricas da auto escola \u00e9 um saco ","timestamp":1458079591000,"timestamp_epochs":1458079591,"tweet_id":"709863375266775040","tweet_url":"\/mulier_niger\/status\/709863375266775040","user_id":"3035182642","username":"mulier_niger"},{"fullname":"krmlvz","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Acordar e ter algu\u00e9m falando que te ama mesmo olhando suas remela n\u00e3o tem pre\u00e7o.<\/p>","is_retweet":1,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"709447899814477824","retweeter_userid":"3035182642","retweeter_username":"mulier_niger","retweets":1,"text":"Acordar e ter algu\u00e9m falando que te ama mesmo olhando suas remela n\u00e3o tem pre\u00e7o.","timestamp":1457968601000,"timestamp_epochs":1457968601,"tweet_id":"709397849381982208","tweet_url":"\/karinamalavazi\/status\/709397849381982208","user_id":"150072383","username":"karinamalavazi"},{"fullname":"Escorpi\u00e3o","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\"><a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/Escorpi%C3%A3o?src=hash\"><s>#<\/s><b>Escorpi\u00e3o<\/b><\/a>:\"Gostoso mesmo \u00e9 quando tudo acontece por acaso. Sem data, sem hor\u00e1rio, apenas coincid\u00eancias, ou ent\u00e3o destino.\"<\/p>","is_retweet":1,"likes":188,"replies":0,"retweet_id":"709447470137413632","retweeter_userid":"3035182642","retweeter_username":"mulier_niger","retweets":244,"text":"#Escorpi\u00e3o:\"Gostoso mesmo \u00e9 quando tudo acontece por acaso. Sem data, sem hor\u00e1rio, apenas coincid\u00eancias, ou ent\u00e3o destino.\"","timestamp":1457962203000,"timestamp_epochs":1457962203,"tweet_id":"709371013537079297","tweet_url":"\/AquiEscorpiao\/status\/709371013537079297","user_id":"839542513","username":"AquiEscorpiao"},{"fullname":"la rotonda","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">S\u00e9rio, \u00e9 horroroso ver certas pessoas tentando tanto chamar aten\u00e7\u00e3o<\/p>","is_retweet":1,"likes":3,"replies":0,"retweet_id":"709213030584684546","retweeter_userid":"3035182642","retweeter_username":"mulier_niger","retweets":4,"text":"S\u00e9rio, \u00e9 horroroso ver certas pessoas tentando tanto chamar aten\u00e7\u00e3o","timestamp":1457890348000,"timestamp_epochs":1457890348,"tweet_id":"709069631571533825","tweet_url":"\/heteronaoentra\/status\/709069631571533825","user_id":"194251930","username":"heteronaoentra"},{"fullname":"Monique Coutinho","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Minha casa est\u00e1 de portas abertas pra vir morar aqui <img alt=\"\ud83d\udc40\" aria-label=\"Emoji: Olhos\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f440.png\" title=\"Olhos\"\/><img alt=\"\u2764\ufe0f\" aria-label=\"Emoji: Cora\u00e7\u00e3o vermelho\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/2764.png\" title=\"Cora\u00e7\u00e3o vermelho\"\/><\/p>","is_retweet":0,"likes":1,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Minha casa est\u00e1 de portas abertas pra vir morar aqui ","timestamp":1457924363000,"timestamp_epochs":1457924363,"tweet_id":"709212301124042754","tweet_url":"\/mulier_niger\/status\/709212301124042754","user_id":"3035182642","username":"mulier_niger"},{"fullname":"Monique Coutinho","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Segura essa marimba a\u00ed Monamuor <img alt=\"\ud83d\udc69\ud83c\udffe\" aria-label=\"Emoji: Mulher (tom de pele escuro m\u00e9dio)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f469-1f3fe.png\" title=\"Mulher (tom de pele escuro m\u00e9dio)\"\/> <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https:\/\/www.instagram.com\/p\/BC03cz3hBjUcrnwNH5LQp9VNexzGvn17xvM9Po0\/\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/APziK31dXq\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/www.instagram.com\/p\/BC03cz3hBjUcrnwNH5LQp9VNexzGvn17xvM9Po0\/\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/www.<\/span><span class=\"js-display-url\">instagram.com\/p\/BC03cz3hBjUc<\/span><span class=\"invisible\">rnwNH5LQp9VNexzGvn17xvM9Po0\/<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":1,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Segura essa marimba a\u00ed Monamuor  https:\/\/www.instagram.com\/p\/BC03cz3hBjUcrnwNH5LQp9VNexzGvn17xvM9Po0\/\u00a0\u2026","timestamp":1457838599000,"timestamp_epochs":1457838599,"tweet_id":"708852580806467585","tweet_url":"\/mulier_niger\/status\/708852580806467585","user_id":"3035182642","username":"mulier_niger"},{"fullname":"Monique Coutinho","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Queria <img alt=\"\u2b50\ufe0f\" aria-label=\"Emoji: Estrela m\u00e9dia\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/2b50.png\" title=\"Estrela m\u00e9dia\"\/> viva porque morta eu j\u00e1 estou<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Queria  viva porque morta eu j\u00e1 estou","timestamp":1457837985000,"timestamp_epochs":1457837985,"tweet_id":"708850003733778432","tweet_url":"\/mulier_niger\/status\/708850003733778432","user_id":"3035182642","username":"mulier_niger"},{"fullname":"Monique Coutinho","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Descobrindo coisas que fiz essa noite <img alt=\"\ud83d\ude02\" aria-label=\"Emoji: Cara com l\u00e1grimas de alegria\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f602.png\" title=\"Cara com l\u00e1grimas de alegria\"\/><img alt=\"\ud83d\ude02\" aria-label=\"Emoji: Cara com l\u00e1grimas de alegria\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f602.png\" title=\"Cara com l\u00e1grimas de alegria\"\/><img alt=\"\ud83d\ude02\" aria-label=\"Emoji: Cara com l\u00e1grimas de alegria\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f602.png\" title=\"Cara com l\u00e1grimas de alegria\"\/> MORTA<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Descobrindo coisas que fiz essa noite  MORTA","timestamp":1457810367000,"timestamp_epochs":1457810367,"tweet_id":"708734166561644550","tweet_url":"\/mulier_niger\/status\/708734166561644550","user_id":"3035182642","username":"mulier_niger"},{"fullname":"Monique Coutinho","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Que noite!<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Que noite!","timestamp":1457803322000,"timestamp_epochs":1457803322,"tweet_id":"708704618944061441","tweet_url":"\/mulier_niger\/status\/708704618944061441","user_id":"3035182642","username":"mulier_niger"},{"fullname":"Monique Coutinho","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">HOJE \u00c9 DIA DE BATE CU<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"HOJE \u00c9 DIA DE BATE CU","timestamp":1457731168000,"timestamp_epochs":1457731168,"tweet_id":"708401980671139843","tweet_url":"\/mulier_niger\/status\/708401980671139843","user_id":"3035182642","username":"mulier_niger"},{"fullname":"Monique Coutinho","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Primeiramente Bom dia<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Primeiramente Bom dia","timestamp":1457689961000,"timestamp_epochs":1457689961,"tweet_id":"708229147722649600","tweet_url":"\/mulier_niger\/status\/708229147722649600","user_id":"3035182642","username":"mulier_niger"},{"fullname":"Monique Coutinho","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Eu acordando 5:30 pra marca m\u00e9dico?! A coisa realmente est\u00e1 feia ent\u00e3o <img alt=\"\ud83d\udc40\" aria-label=\"Emoji: Olhos\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f440.png\" title=\"Olhos\"\/> haha<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Eu acordando 5:30 pra marca m\u00e9dico?! A coisa realmente est\u00e1 feia ent\u00e3o  haha","timestamp":1457688275000,"timestamp_epochs":1457688275,"tweet_id":"708222076746899456","tweet_url":"\/mulier_niger\/status\/708222076746899456","user_id":"3035182642","username":"mulier_niger"},{"fullname":"miga sua loca","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">miga sua loka saudades de ficar bebada jogada por a\u00ed com vc<\/p>","is_retweet":1,"likes":136,"replies":44,"retweet_id":"708106203612762112","retweeter_userid":"3035182642","retweeter_username":"mulier_niger","retweets":131,"text":"miga sua loka saudades de ficar bebada jogada por a\u00ed com vc","timestamp":1457660625000,"timestamp_epochs":1457660625,"tweet_id":"708106101091405824","tweet_url":"\/MigaSuaLoca\/status\/708106101091405824","user_id":"3682475115","username":"MigaSuaLoca"},{"fullname":"Monique Coutinho","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Quando eu te falo: Hello \nQuero que me responda: It's Me <img alt=\"\ud83d\udc81\ud83c\udffe\" aria-label=\"Emoji: Pessoa do balc\u00e3o de informa\u00e7\u00f5es (tom de pele escuro m\u00e9dio)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f481-1f3fe.png\" title=\"Pessoa do balc\u00e3o de informa\u00e7\u00f5es (tom de pele escuro m\u00e9dio)\"\/><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Quando eu te falo: Hello \nQuero que me responda: It's Me ","timestamp":1457650887000,"timestamp_epochs":1457650887,"tweet_id":"708065260318621696","tweet_url":"\/mulier_niger\/status\/708065260318621696","user_id":"3035182642","username":"mulier_niger"},{"fullname":"versos \ud83d\udc1d\ud83c\udff5","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Ela \u00e9 t\u00edmida, n\u00e3o santa.<\/p>","is_retweet":1,"likes":197,"replies":0,"retweet_id":"707974478576394240","retweeter_userid":"3035182642","retweeter_username":"mulier_niger","retweets":231,"text":"Ela \u00e9 t\u00edmida, n\u00e3o santa.","timestamp":1457629228000,"timestamp_epochs":1457629228,"tweet_id":"707974414126583808","tweet_url":"\/SintoniaVerso\/status\/707974414126583808","user_id":"382613598","username":"SintoniaVerso"},{"fullname":"luana","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">posso falar? \n\nngm te suporta<\/p>","is_retweet":1,"likes":56,"replies":1,"retweet_id":"707743787414642688","retweeter_userid":"3035182642","retweeter_username":"mulier_niger","retweets":181,"text":"posso falar? \n\nngm te suporta","timestamp":1457572349000,"timestamp_epochs":1457572349,"tweet_id":"707735847077093376","tweet_url":"\/luanakrl\/status\/707735847077093376","user_id":"93899304","username":"luanakrl"},{"fullname":"ojoaojo","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">um derere da cantora ines melhores can\u00e7\u00f5es q ja ouvi<\/p>","is_retweet":1,"likes":2,"replies":0,"retweet_id":"707729804406169601","retweeter_userid":"3035182642","retweeter_username":"mulier_niger","retweets":1,"text":"um derere da cantora ines melhores can\u00e7\u00f5es q ja ouvi","timestamp":1457561162000,"timestamp_epochs":1457561162,"tweet_id":"707688924743901186","tweet_url":"\/bentogenesis\/status\/707688924743901186","user_id":"54631052","username":"bentogenesis"},{"fullname":"priscila bereta","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Descobrindo hoje que n\u00e3o sou mulher pois: n\u00e3o sou delicada, n\u00e3o sou meiga, n\u00e3o sou bela, n\u00e3o sou maternal, n\u00e3o sou dedicada, n\u00e3o sou amorosa<\/p>","is_retweet":1,"likes":1,"replies":0,"retweet_id":"707320906864062466","retweeter_userid":"3035182642","retweeter_username":"mulier_niger","retweets":2,"text":"Descobrindo hoje que n\u00e3o sou mulher pois: n\u00e3o sou delicada, n\u00e3o sou meiga, n\u00e3o sou bela, n\u00e3o sou maternal, n\u00e3o sou dedicada, n\u00e3o sou amorosa","timestamp":1457472467000,"timestamp_epochs":1457472467,"tweet_id":"707316910787006464","tweet_url":"\/priscilabereta\/status\/707316910787006464","user_id":"72303212","username":"priscilabereta"},{"fullname":"TGD","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"und\"><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/jz0i5lPxuf\">pic.twitter.com\/jz0i5lPxuf<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":84,"replies":2,"retweet_id":"707320844708667392","retweeter_userid":"3035182642","retweeter_username":"mulier_niger","retweets":57,"text":"pic.twitter.com\/jz0i5lPxuf","timestamp":1457472396000,"timestamp_epochs":1457472396,"tweet_id":"707316613658365952","tweet_url":"\/TwoGirlsDyke\/status\/707316613658365952","user_id":"2381998172","username":"TwoGirlsDyke"},{"fullname":"Monique Coutinho","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">O ano todo \u00e9 machista dentro de casa, e hoje vem me dar flores <img alt=\"\ud83d\ude44\" aria-label=\"Emoji: Cara com olhos virando\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f644.png\" title=\"Cara com olhos virando\"\/><\/p>","is_retweet":0,"likes":1,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"O ano todo \u00e9 machista dentro de casa, e hoje vem me dar flores ","timestamp":1457472045000,"timestamp_epochs":1457472045,"tweet_id":"707315142627860481","tweet_url":"\/mulier_niger\/status\/707315142627860481","user_id":"3035182642","username":"mulier_niger"},{"fullname":"Escorpi\u00e3o","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\"><a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/Escorpi%C3%A3o?src=hash\"><s>#<\/s><b>Escorpi\u00e3o<\/b><\/a>: \u201cMuitas mudan\u00e7as na vida da gente n\u00e3o se anunciam, normalmente elas chegam sorrateiramente, quando a gente menos \u00e1s espera\u2026\u201d<\/p>","is_retweet":1,"likes":190,"replies":0,"retweet_id":"707287371746840576","retweeter_userid":"3035182642","retweeter_username":"mulier_niger","retweets":265,"text":"#Escorpi\u00e3o: \u201cMuitas mudan\u00e7as na vida da gente n\u00e3o se anunciam, normalmente elas chegam sorrateiramente, quando a gente menos \u00e1s espera\u2026\u201d","timestamp":1457465403000,"timestamp_epochs":1457465403,"tweet_id":"707287282978529281","tweet_url":"\/AquiEscorpiao\/status\/707287282978529281","user_id":"839542513","username":"AquiEscorpiao"},{"fullname":"Luan Felipe","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">n vejo a hora<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/xzoneB6QGp\">pic.twitter.com\/xzoneB6QGp<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":1019,"replies":15,"retweet_id":"707214672940896260","retweeter_userid":"3035182642","retweeter_username":"mulier_niger","retweets":1834,"text":"n vejo a horapic.twitter.com\/xzoneB6QGp","timestamp":1457444582000,"timestamp_epochs":1457444582,"tweet_id":"707199954410934272","tweet_url":"\/mulequidoidu\/status\/707199954410934272","user_id":"534961313","username":"mulequidoidu"},{"fullname":"Nat Liongon \u2728","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Feliz dia das mulheres cis, trans, hetero, homo, bi e todas <img alt=\"\u2764\ufe0f\" aria-label=\"Emoji: Cora\u00e7\u00e3o vermelho\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/2764.png\" title=\"Cora\u00e7\u00e3o vermelho\"\/><\/p>","is_retweet":1,"likes":52,"replies":0,"retweet_id":"707214672932573185","retweeter_userid":"3035182642","retweeter_username":"mulier_niger","retweets":34,"text":"Feliz dia das mulheres cis, trans, hetero, homo, bi e todas ","timestamp":1457443552000,"timestamp_epochs":1457443552,"tweet_id":"707195631320829952","tweet_url":"\/natliongon\/status\/707195631320829952","user_id":"44685826","username":"natliongon"},{"fullname":"Monique Coutinho","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Como pode ser t\u00e3o perfeito ?!<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Como pode ser t\u00e3o perfeito ?!","timestamp":1457410321000,"timestamp_epochs":1457410321,"tweet_id":"707056253168709634","tweet_url":"\/mulier_niger\/status\/707056253168709634","user_id":"3035182642","username":"mulier_niger"},{"fullname":"Monique Coutinho","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Caraleo realmente n\u00e3o sei lidar <img alt=\"\ud83d\ude0d\" aria-label=\"Emoji: Cara sorridente com os olhos em forma de cora\u00e7\u00e3o\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f60d.png\" title=\"Cara sorridente com os olhos em forma de cora\u00e7\u00e3o\"\/><img alt=\"\ud83d\ude0d\" aria-label=\"Emoji: Cara sorridente com os olhos em forma de cora\u00e7\u00e3o\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f60d.png\" title=\"Cara sorridente com os olhos em forma de cora\u00e7\u00e3o\"\/><img alt=\"\ud83d\ude0d\" aria-label=\"Emoji: Cara sorridente com os olhos em forma de cora\u00e7\u00e3o\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f60d.png\" title=\"Cara sorridente com os olhos em forma de cora\u00e7\u00e3o\"\/><img alt=\"\ud83d\ude0d\" aria-label=\"Emoji: Cara sorridente com os olhos em forma de cora\u00e7\u00e3o\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f60d.png\" title=\"Cara sorridente com os olhos em forma de cora\u00e7\u00e3o\"\/><img alt=\"\ud83d\ude0d\" aria-label=\"Emoji: Cara sorridente com os olhos em forma de cora\u00e7\u00e3o\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f60d.png\" title=\"Cara sorridente com os olhos em forma de cora\u00e7\u00e3o\"\/><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Caraleo realmente n\u00e3o sei lidar ","timestamp":1457410306000,"timestamp_epochs":1457410306,"tweet_id":"707056188073123840","tweet_url":"\/mulier_niger\/status\/707056188073123840","user_id":"3035182642","username":"mulier_niger"},{"fullname":"Monique Coutinho","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">No momento estou tendo uma \u00d3TIMA OVERDOSE de amor<\/p>","is_retweet":0,"likes":1,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"No momento estou tendo uma \u00d3TIMA OVERDOSE de amor","timestamp":1457410194000,"timestamp_epochs":1457410194,"tweet_id":"707055718956982272","tweet_url":"\/mulier_niger\/status\/707055718956982272","user_id":"3035182642","username":"mulier_niger"},{"fullname":"Monique Coutinho","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">MEU DEUS TO NO CH\u00c3O<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"MEU DEUS TO NO CH\u00c3O","timestamp":1457410165000,"timestamp_epochs":1457410165,"tweet_id":"707055596655218688","tweet_url":"\/mulier_niger\/status\/707055596655218688","user_id":"3035182642","username":"mulier_niger"},{"fullname":"Monique Coutinho","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Feliz dia 07! <img alt=\"\ud83d\ude0d\" aria-label=\"Emoji: Cara sorridente com os olhos em forma de cora\u00e7\u00e3o\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f60d.png\" title=\"Cara sorridente com os olhos em forma de cora\u00e7\u00e3o\"\/><img alt=\"\u2764\ufe0f\" aria-label=\"Emoji: Cora\u00e7\u00e3o vermelho\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/2764.png\" title=\"Cora\u00e7\u00e3o vermelho\"\/><\/p>","is_retweet":0,"likes":1,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Feliz dia 07! ","timestamp":1457320470000,"timestamp_epochs":1457320470,"tweet_id":"706679387974995968","tweet_url":"\/mulier_niger\/status\/706679387974995968","user_id":"3035182642","username":"mulier_niger"},{"fullname":"Monique Coutinho","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Um m\u00eas e uma infinidade... <img alt=\"\ud83d\ude0c\" aria-label=\"Emoji: Cara aliviada\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f60c.png\" title=\"Cara aliviada\"\/><img alt=\"\ud83d\udc95\" aria-label=\"Emoji: Dois cora\u00e7\u00f5es\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f495.png\" title=\"Dois cora\u00e7\u00f5es\"\/><\/p>","is_retweet":0,"likes":1,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Um m\u00eas e uma infinidade... ","timestamp":1457320359000,"timestamp_epochs":1457320359,"tweet_id":"706678923485167616","tweet_url":"\/mulier_niger\/status\/706678923485167616","user_id":"3035182642","username":"mulier_niger"},{"fullname":"la rotonda","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Eu amooooooookksnndzmfnfnsnsbwhrjf essa sensa\u00e7\u00e3o hahsnskelsiviqmtmt<\/p>","is_retweet":1,"likes":3,"replies":0,"retweet_id":"706537540187267073","retweeter_userid":"3035182642","retweeter_username":"mulier_niger","retweets":2,"text":"Eu amooooooookksnndzmfnfnsnsbwhrjf essa sensa\u00e7\u00e3o hahsnskelsiviqmtmt","timestamp":1457244252000,"timestamp_epochs":1457244252,"tweet_id":"706359707045404672","tweet_url":"\/heteronaoentra\/status\/706359707045404672","user_id":"194251930","username":"heteronaoentra"},{"fullname":"Monique Coutinho","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Simplesmente n\u00e3o acredito, que apesar de algumas coisas n\u00e9. A vida t\u00e1 bem favor\u00e1vel!<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Simplesmente n\u00e3o acredito, que apesar de algumas coisas n\u00e9. A vida t\u00e1 bem favor\u00e1vel!","timestamp":1457286321000,"timestamp_epochs":1457286321,"tweet_id":"706536159112011776","tweet_url":"\/mulier_niger\/status\/706536159112011776","user_id":"3035182642","username":"mulier_niger"},{"fullname":"kikona","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">c\u00eas acham que nois \u00e9 carente mas na verdade nois \u00e9<\/p>","is_retweet":1,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"706223234115616768","retweeter_userid":"3035182642","retweeter_username":"mulier_niger","retweets":2,"text":"c\u00eas acham que nois \u00e9 carente mas na verdade nois \u00e9","timestamp":1457211432000,"timestamp_epochs":1457211432,"tweet_id":"706222051909103617","tweet_url":"\/madeinsoda\/status\/706222051909103617","user_id":"2859319839","username":"madeinsoda"},{"fullname":"Monique Coutinho","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"en\">Please<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/bqcWnH7sNr\">pic.twitter.com\/bqcWnH7sNr<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Pleasepic.twitter.com\/bqcWnH7sNr","timestamp":1457200371000,"timestamp_epochs":1457200371,"tweet_id":"706175658574139392","tweet_url":"\/mulier_niger\/status\/706175658574139392","user_id":"3035182642","username":"mulier_niger"},{"fullname":"Monique Coutinho","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Que pregui\u00e7a<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Que pregui\u00e7a","timestamp":1457199773000,"timestamp_epochs":1457199773,"tweet_id":"706173151122759680","tweet_url":"\/mulier_niger\/status\/706173151122759680","user_id":"3035182642","username":"mulier_niger"},{"fullname":"Monique Coutinho","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Nossa eu devo ser especial demais, pq fala tanto da minha vida vagabunda. Seu amor \u00e9 sem limites por mim n\u00e9 <img alt=\"\ud83d\ude44\" aria-label=\"Emoji: Cara com olhos virando\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f644.png\" title=\"Cara com olhos virando\"\/><img alt=\"\ud83d\udd95\ud83c\udffe\" aria-label=\"Emoji: M\u00e3o com o dedo do meio em riste (tom de pele escuro m\u00e9dio)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f595-1f3fe.png\" title=\"M\u00e3o com o dedo do meio em riste (tom de pele escuro m\u00e9dio)\"\/><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Nossa eu devo ser especial demais, pq fala tanto da minha vida vagabunda. Seu amor \u00e9 sem limites por mim n\u00e9 ","timestamp":1457192677000,"timestamp_epochs":1457192677,"tweet_id":"706143384935788544","tweet_url":"\/mulier_niger\/status\/706143384935788544","user_id":"3035182642","username":"mulier_niger"},{"fullname":"Escorpi\u00e3o","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\"><a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/Escorpi%C3%A3o?src=hash\"><s>#<\/s><b>Escorpi\u00e3o<\/b><\/a> Como que eu vou te explicar o que esta acontecendo comigo, se nem eu sei o que esta acontecendo comigo.<\/p>","is_retweet":1,"likes":168,"replies":0,"retweet_id":"706116810530279425","retweeter_userid":"3035182642","retweeter_username":"mulier_niger","retweets":369,"text":"#Escorpi\u00e3o Como que eu vou te explicar o que esta acontecendo comigo, se nem eu sei o que esta acontecendo comigo.","timestamp":1457152203000,"timestamp_epochs":1457152203,"tweet_id":"705973626428899328","tweet_url":"\/AquiEscorpiao\/status\/705973626428899328","user_id":"839542513","username":"AquiEscorpiao"},{"fullname":"Lego","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Fico putassa quando me acordam<\/p>","is_retweet":1,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"706115976585191424","retweeter_userid":"3035182642","retweeter_username":"mulier_niger","retweets":2,"text":"Fico putassa quando me acordam","timestamp":1457186127000,"timestamp_epochs":1457186127,"tweet_id":"706115912647237632","tweet_url":"\/medeirosjap\/status\/706115912647237632","user_id":"1475791488","username":"medeirosjap"},{"fullname":"SAPATONICE +18","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Queria <img alt=\"\u2b50\ufe0f\" aria-label=\"Emoji: Estrela m\u00e9dia\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/2b50.png\" title=\"Estrela m\u00e9dia\"\/> beijando<\/p>","is_retweet":1,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"705927238353551360","retweeter_userid":"3035182642","retweeter_username":"mulier_niger","retweets":3,"text":"Queria  beijando","timestamp":1457058951000,"timestamp_epochs":1457058951,"tweet_id":"705582499167084544","tweet_url":"\/putarialetras\/status\/705582499167084544","user_id":"2597242982","username":"putarialetras"},{"fullname":"Monique Coutinho","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Queria estar dormindo na sua cama, ou voc\u00ea na minha. Nunca te pedi nada<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Queria estar dormindo na sua cama, ou voc\u00ea na minha. Nunca te pedi nada","timestamp":1457140977000,"timestamp_epochs":1457140977,"tweet_id":"705926540354260992","tweet_url":"\/mulier_niger\/status\/705926540354260992","user_id":"3035182642","username":"mulier_niger"},{"fullname":"\u24d0\u24d5\u24d5 eminadu","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Quando te mandam isso...\nN\u00e3o vou mais ir embora meu kkkk <img alt=\"\ud83d\ude14\" aria-label=\"Emoji: Cara de pensativo\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f614.png\" title=\"Cara de pensativo\"\/><img alt=\"\ud83d\udc99\" aria-label=\"Emoji: Cora\u00e7\u00e3o azul\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f499.png\" title=\"Cora\u00e7\u00e3o azul\"\/><img alt=\"\ud83d\udc94\" aria-label=\"Emoji: Cora\u00e7\u00e3o partido\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f494.png\" title=\"Cora\u00e7\u00e3o partido\"\/><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/t5fm4rbHoE\">pic.twitter.com\/t5fm4rbHoE<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":3,"replies":1,"retweet_id":"705925310244642816","retweeter_userid":"3035182642","retweeter_username":"mulier_niger","retweets":1,"text":"Quando te mandam isso...\nN\u00e3o vou mais ir embora meu kkkk pic.twitter.com\/t5fm4rbHoE","timestamp":1457131029000,"timestamp_epochs":1457131029,"tweet_id":"705884814394712064","tweet_url":"\/guilherme__ads\/status\/705884814394712064","user_id":"2290672686","username":"guilherme__ads"},{"fullname":"Monique Coutinho","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">N\u00e3o gostou me d\u00e1 um tiro na cara <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"2290672686\" dir=\"ltr\" href=\"\/guilherme__ads\"><s>@<\/s><b>guilherme__ads<\/b><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":1,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":1,"text":"N\u00e3o gostou me d\u00e1 um tiro na cara @guilherme__ads","timestamp":1457096708000,"timestamp_epochs":1457096708,"tweet_id":"705740862626664448","tweet_url":"\/mulier_niger\/status\/705740862626664448","user_id":"3035182642","username":"mulier_niger"},{"fullname":"Monique Coutinho","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Que vontade de te beijar a noite inteira<\/p>","is_retweet":0,"likes":2,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":4,"text":"Que vontade de te beijar a noite inteira","timestamp":1457059493000,"timestamp_epochs":1457059493,"tweet_id":"705584770944778240","tweet_url":"\/mulier_niger\/status\/705584770944778240","user_id":"3035182642","username":"mulier_niger"},{"fullname":"Monique Coutinho","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Sou aquele tipo de praga que sofre antecipadamente<\/p>","is_retweet":0,"likes":1,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Sou aquele tipo de praga que sofre antecipadamente","timestamp":1456972492000,"timestamp_epochs":1456972492,"tweet_id":"705219865691496449","tweet_url":"\/mulier_niger\/status\/705219865691496449","user_id":"3035182642","username":"mulier_niger"},{"fullname":"Monique Coutinho","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Nossa v\u00e9i n\u00e3o irei me adaptar sem voc\u00ea, porque mano <img alt=\"\ud83d\ude2d\" aria-label=\"Emoji: Cara chorando muito\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f62d.png\" title=\"Cara chorando muito\"\/> <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"2290672686\" dir=\"ltr\" href=\"\/guilherme__ads\"><s>@<\/s><b>guilherme__ads<\/b><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":2,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":1,"text":"Nossa v\u00e9i n\u00e3o irei me adaptar sem voc\u00ea, porque mano  @guilherme__ads","timestamp":1456965323000,"timestamp_epochs":1456965323,"tweet_id":"705189795157450752","tweet_url":"\/mulier_niger\/status\/705189795157450752","user_id":"3035182642","username":"mulier_niger"},{"fullname":"Monique Coutinho","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Eu sou a criatura mais lenta dessa mundo que esqueci o aniversario da pr\u00f3pria irm\u00e3<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Eu sou a criatura mais lenta dessa mundo que esqueci o aniversario da pr\u00f3pria irm\u00e3","timestamp":1456853594000,"timestamp_epochs":1456853594,"tweet_id":"704721168750809088","tweet_url":"\/mulier_niger\/status\/704721168750809088","user_id":"3035182642","username":"mulier_niger"},{"fullname":"Monique Coutinho","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Eu realmente n\u00e3o mere\u00e7o esse curso<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Eu realmente n\u00e3o mere\u00e7o esse curso","timestamp":1456853504000,"timestamp_epochs":1456853504,"tweet_id":"704720791754121217","tweet_url":"\/mulier_niger\/status\/704720791754121217","user_id":"3035182642","username":"mulier_niger"},{"fullname":"Monique Coutinho","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">S\u00f3 de saber que n\u00e3o vou estar do seu lado, j\u00e1 estou com saudade<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"S\u00f3 de saber que n\u00e3o vou estar do seu lado, j\u00e1 estou com saudade","timestamp":1456715682000,"timestamp_epochs":1456715682,"tweet_id":"704142723146711040","tweet_url":"\/mulier_niger\/status\/704142723146711040","user_id":"3035182642","username":"mulier_niger"},{"fullname":"Monique Coutinho","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Mas hoje eu choro de alegria, mano indescrit\u00edvel! Amor demais<\/p>","is_retweet":0,"likes":1,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Mas hoje eu choro de alegria, mano indescrit\u00edvel! Amor demais","timestamp":1456715635000,"timestamp_epochs":1456715635,"tweet_id":"704142529332166657","tweet_url":"\/mulier_niger\/status\/704142529332166657","user_id":"3035182642","username":"mulier_niger"},{"fullname":"Monique Coutinho","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Sobre cuidar dos irm\u00e3os TO PEDINDO ARREGO<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Sobre cuidar dos irm\u00e3os TO PEDINDO ARREGO","timestamp":1456448347000,"timestamp_epochs":1456448347,"tweet_id":"703021441986519040","tweet_url":"\/mulier_niger\/status\/703021441986519040","user_id":"3035182642","username":"mulier_niger"},{"fullname":"Escorpi\u00e3o","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\"><a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/Escorpi%C3%A3o?src=hash\"><s>#<\/s><b>Escorpi\u00e3o<\/b><\/a> Como a vida pode nos surpreender! De onde nada se espera \u00e9 que surgem grandes novidades... Boto f\u00e9!<\/p>","is_retweet":1,"likes":81,"replies":0,"retweet_id":"702983655287873538","retweeter_userid":"3035182642","retweeter_username":"mulier_niger","retweets":106,"text":"#Escorpi\u00e3o Como a vida pode nos surpreender! De onde nada se espera \u00e9 que surgem grandes novidades... Boto f\u00e9!","timestamp":1456438809000,"timestamp_epochs":1456438809,"tweet_id":"702981433229500416","tweet_url":"\/AquiEscorpiao\/status\/702981433229500416","user_id":"839542513","username":"AquiEscorpiao"},{"fullname":"Monique Coutinho","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">S\u00f3 queria saber qual \u00e9 a sensa\u00e7\u00e3o de ser linda<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"S\u00f3 queria saber qual \u00e9 a sensa\u00e7\u00e3o de ser linda","timestamp":1456438818000,"timestamp_epochs":1456438818,"tweet_id":"702981474060992512","tweet_url":"\/mulier_niger\/status\/702981474060992512","user_id":"3035182642","username":"mulier_niger"},{"fullname":"Monique Coutinho","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">To t\u00e3o tipo seila<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"To t\u00e3o tipo seila","timestamp":1456434362000,"timestamp_epochs":1456434362,"tweet_id":"702962784095617025","tweet_url":"\/mulier_niger\/status\/702962784095617025","user_id":"3035182642","username":"mulier_niger"},{"fullname":"Monique Coutinho","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Pra quem gosta de mim um beijo, pra quem n\u00e3o gosta caix\u00e3o e vela preta. To aqui pra da close meu amor.<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Pra quem gosta de mim um beijo, pra quem n\u00e3o gosta caix\u00e3o e vela preta. To aqui pra da close meu amor.","timestamp":1456344428000,"timestamp_epochs":1456344428,"tweet_id":"702585572586557440","tweet_url":"\/mulier_niger\/status\/702585572586557440","user_id":"3035182642","username":"mulier_niger"},{"fullname":"Monique Coutinho","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Eu s\u00f3 quero dormir a tarde toda nesse tempinho maravilhoso<\/p>","is_retweet":0,"likes":1,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":1,"text":"Eu s\u00f3 quero dormir a tarde toda nesse tempinho maravilhoso","timestamp":1456338435000,"timestamp_epochs":1456338435,"tweet_id":"702560434017148928","tweet_url":"\/mulier_niger\/status\/702560434017148928","user_id":"3035182642","username":"mulier_niger"},{"fullname":"Monique Coutinho","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Meu Deus que saudade \u00e9 essa?!<\/p>","is_retweet":0,"likes":1,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Meu Deus que saudade \u00e9 essa?!","timestamp":1456262603000,"timestamp_epochs":1456262603,"tweet_id":"702242374865522691","tweet_url":"\/mulier_niger\/status\/702242374865522691","user_id":"3035182642","username":"mulier_niger"},{"fullname":"Escorpi\u00e3o","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\"><a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/Escorpi%C3%A3o?src=hash\"><s>#<\/s><b>Escorpi\u00e3o<\/b><\/a>:\"E pensar que algumas pessoas j\u00e1 foram t\u00e3o importantes pra mim e hoje elas n\u00e3o s\u00e3o nada...Que alivio!\"<\/p>","is_retweet":1,"likes":80,"replies":0,"retweet_id":"701939915291041792","retweeter_userid":"3035182642","retweeter_username":"mulier_niger","retweets":133,"text":"#Escorpi\u00e3o:\"E pensar que algumas pessoas j\u00e1 foram t\u00e3o importantes pra mim e hoje elas n\u00e3o s\u00e3o nada...Que alivio!\"","timestamp":1456190419000,"timestamp_epochs":1456190419,"tweet_id":"701939609975058433","tweet_url":"\/AquiEscorpiao\/status\/701939609975058433","user_id":"839542513","username":"AquiEscorpiao"},{"fullname":"Escorpi\u00e3o","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\"><a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/Escorpi%C3%A3o?src=hash\"><s>#<\/s><b>Escorpi\u00e3o<\/b><\/a>:\" \u00c9 amig\u00e1vel, mas n\u00e3o deseja ser amigo de todos, seleciona cuidadosamente a quem quer ter perto e a... <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http:\/\/fb.me\/4qGQ7BPru\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/e2n8reyom6\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http:\/\/fb.me\/4qGQ7BPru\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">http:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">fb.me\/4qGQ7BPru<\/span><span class=\"invisible\"><\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span><\/span><\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":14,"replies":0,"retweet_id":"701892463431180288","retweeter_userid":"3035182642","retweeter_username":"mulier_niger","retweets":11,"text":"#Escorpi\u00e3o:\" \u00c9 amig\u00e1vel, mas n\u00e3o deseja ser amigo de todos, seleciona cuidadosamente a quem quer ter perto e a... http:\/\/fb.me\/4qGQ7BPru\u00a0","timestamp":1456179014000,"timestamp_epochs":1456179014,"tweet_id":"701891775401586688","tweet_url":"\/AquiEscorpiao\/status\/701891775401586688","user_id":"839542513","username":"AquiEscorpiao"},{"fullname":"Monique Coutinho","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">S\u00f3 n\u00e3o desista! Please<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"S\u00f3 n\u00e3o desista! Please","timestamp":1456179077000,"timestamp_epochs":1456179077,"tweet_id":"701892039382851588","tweet_url":"\/mulier_niger\/status\/701892039382851588","user_id":"3035182642","username":"mulier_niger"},{"fullname":"Monique Coutinho","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Aquela sensa\u00e7\u00e3o de que tem algo errado<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Aquela sensa\u00e7\u00e3o de que tem algo errado","timestamp":1456160224000,"timestamp_epochs":1456160224,"tweet_id":"701812963540398081","tweet_url":"\/mulier_niger\/status\/701812963540398081","user_id":"3035182642","username":"mulier_niger"},{"fullname":"Monique Coutinho","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Uma ovada homof\u00f3bica <img alt=\"\ud83d\ude44\" aria-label=\"Emoji: Cara com olhos virando\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f644.png\" title=\"Cara com olhos virando\"\/> falo nada sobre esse povo<\/p>","is_retweet":0,"likes":1,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Uma ovada homof\u00f3bica  falo nada sobre esse povo","timestamp":1456147361000,"timestamp_epochs":1456147361,"tweet_id":"701759014581964801","tweet_url":"\/mulier_niger\/status\/701759014581964801","user_id":"3035182642","username":"mulier_niger"},{"fullname":"Monique Coutinho","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Preciso acordar pra vida meu Deus<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Preciso acordar pra vida meu Deus","timestamp":1456072744000,"timestamp_epochs":1456072744,"tweet_id":"701446046799544321","tweet_url":"\/mulier_niger\/status\/701446046799544321","user_id":"3035182642","username":"mulier_niger"},{"fullname":"Monique Coutinho","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Que calor \u00e9 esse produ\u00e7\u00e3o ?<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Que calor \u00e9 esse produ\u00e7\u00e3o ?","timestamp":1456005883000,"timestamp_epochs":1456005883,"tweet_id":"701165613583101956","tweet_url":"\/mulier_niger\/status\/701165613583101956","user_id":"3035182642","username":"mulier_niger"},{"fullname":"Monique Coutinho","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">N\u00e3o sei lidar com essa saudade<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"N\u00e3o sei lidar com essa saudade","timestamp":1455730125000,"timestamp_epochs":1455730125,"tweet_id":"700009000264409088","tweet_url":"\/mulier_niger\/status\/700009000264409088","user_id":"3035182642","username":"mulier_niger"},{"fullname":"sapato 48","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Eu na vida<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/x4gAldVN3c\">pic.twitter.com\/x4gAldVN3c<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"698984099038502912","retweeter_userid":"3035182642","retweeter_username":"mulier_niger","retweets":2,"text":"Eu na vidapic.twitter.com\/x4gAldVN3c","timestamp":1455485656000,"timestamp_epochs":1455485656,"tweet_id":"698983620665610240","tweet_url":"\/sofitaerrada\/status\/698983620665610240","user_id":"61141560","username":"sofitaerrada"},{"fullname":"Monique Coutinho","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Mano n\u00e3o sabe nada da minha vida, e quer sair espalhando informa\u00e7\u00e3o errada. <img alt=\"\ud83d\ude44\" aria-label=\"Emoji: Cara com olhos virando\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f644.png\" title=\"Cara com olhos virando\"\/><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Mano n\u00e3o sabe nada da minha vida, e quer sair espalhando informa\u00e7\u00e3o errada. ","timestamp":1455469295000,"timestamp_epochs":1455469295,"tweet_id":"698914997745876993","tweet_url":"\/mulier_niger\/status\/698914997745876993","user_id":"3035182642","username":"mulier_niger"},{"fullname":"Monique Coutinho","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Chegou a fam\u00edlia, acabou o sil\u00eancio<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Chegou a fam\u00edlia, acabou o sil\u00eancio","timestamp":1455135971000,"timestamp_epochs":1455135971,"tweet_id":"697516937149075457","tweet_url":"\/mulier_niger\/status\/697516937149075457","user_id":"3035182642","username":"mulier_niger"},{"fullname":"Monique Coutinho","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">@uilhermi casada n\u00e3o amore. Muito apaixonada e feliz! Haha <img alt=\"\ud83d\udc95\" aria-label=\"Emoji: Dois cora\u00e7\u00f5es\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f495.png\" title=\"Dois cora\u00e7\u00f5es\"\/><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"@uilhermi casada n\u00e3o amore. Muito apaixonada e feliz! Haha ","timestamp":1455122579000,"timestamp_epochs":1455122579,"tweet_id":"697460766396518400","tweet_url":"\/mulier_niger\/status\/697460766396518400","user_id":"3035182642","username":"mulier_niger"},{"fullname":"Monique Coutinho","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Tanta coisa pra fazer e eu sentada no sof\u00e1<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Tanta coisa pra fazer e eu sentada no sof\u00e1","timestamp":1455122408000,"timestamp_epochs":1455122408,"tweet_id":"697460049912926208","tweet_url":"\/mulier_niger\/status\/697460049912926208","user_id":"3035182642","username":"mulier_niger"},{"fullname":"Monique Coutinho","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Amo estar no seu abra\u00e7o...<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Amo estar no seu abra\u00e7o...","timestamp":1455050376000,"timestamp_epochs":1455050376,"tweet_id":"697157923420708864","tweet_url":"\/mulier_niger\/status\/697157923420708864","user_id":"3035182642","username":"mulier_niger"},{"fullname":"Olivia \u2661","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Eu preciso de voc\u00ea, nem que seja pra brigar.<\/p>","is_retweet":1,"likes":16,"replies":0,"retweet_id":"697156704371417088","retweeter_userid":"3035182642","retweeter_username":"mulier_niger","retweets":16,"text":"Eu preciso de voc\u00ea, nem que seja pra brigar.","timestamp":1455049988000,"timestamp_epochs":1455049988,"tweet_id":"697156297733484544","tweet_url":"\/momentosombrio\/status\/697156297733484544","user_id":"166657103","username":"momentosombrio"},{"fullname":"Monique Coutinho","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Vou te cuidar<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Vou te cuidar","timestamp":1454972223000,"timestamp_epochs":1454972223,"tweet_id":"696830128459030529","tweet_url":"\/mulier_niger\/status\/696830128459030529","user_id":"3035182642","username":"mulier_niger"},{"fullname":"Monique Coutinho","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">sete de fevereiro de 2016 <img alt=\"\ud83d\ude0d\" aria-label=\"Emoji: Cara sorridente com os olhos em forma de cora\u00e7\u00e3o\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f60d.png\" title=\"Cara sorridente com os olhos em forma de cora\u00e7\u00e3o\"\/><\/p>","is_retweet":0,"likes":1,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"sete de fevereiro de 2016 ","timestamp":1454813588000,"timestamp_epochs":1454813588,"tweet_id":"696164765098491904","tweet_url":"\/mulier_niger\/status\/696164765098491904","user_id":"3035182642","username":"mulier_niger"},{"fullname":"Monique Coutinho","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Voc\u00ea \u00e9 maravilhosa! <img alt=\"\ud83d\ude0c\" aria-label=\"Emoji: Cara aliviada\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f60c.png\" title=\"Cara aliviada\"\/><img alt=\"\u2764\ufe0f\" aria-label=\"Emoji: Cora\u00e7\u00e3o vermelho\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/2764.png\" title=\"Cora\u00e7\u00e3o vermelho\"\/><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Voc\u00ea \u00e9 maravilhosa! ","timestamp":1454774361000,"timestamp_epochs":1454774361,"tweet_id":"696000234804084736","tweet_url":"\/mulier_niger\/status\/696000234804084736","user_id":"3035182642","username":"mulier_niger"},{"fullname":"Monique Coutinho","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Sexta chegue logo!<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Sexta chegue logo!","timestamp":1454513722000,"timestamp_epochs":1454513722,"tweet_id":"694907033825501184","tweet_url":"\/mulier_niger\/status\/694907033825501184","user_id":"3035182642","username":"mulier_niger"},{"fullname":"Monique Coutinho","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Tr\u00eas dia sem comer direito porque a m\u00e3e n\u00e3o faz comida... Veremos pelo lado bom kk<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Tr\u00eas dia sem comer direito porque a m\u00e3e n\u00e3o faz comida... Veremos pelo lado bom kk","timestamp":1454367101000,"timestamp_epochs":1454367101,"tweet_id":"694292062775218176","tweet_url":"\/mulier_niger\/status\/694292062775218176","user_id":"3035182642","username":"mulier_niger"},{"fullname":"Monique Coutinho","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Quando n\u00e3o quero aparece todas n\u00e9 AFF<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Quando n\u00e3o quero aparece todas n\u00e9 AFF","timestamp":1454029035000,"timestamp_epochs":1454029035,"tweet_id":"692874109194088448","tweet_url":"\/mulier_niger\/status\/692874109194088448","user_id":"3035182642","username":"mulier_niger"},{"fullname":"Monique Coutinho","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">T\u00e1 tranquilo T\u00e1 favor\u00e1vel<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"T\u00e1 tranquilo T\u00e1 favor\u00e1vel","timestamp":1453935262000,"timestamp_epochs":1453935262,"tweet_id":"692480796255469570","tweet_url":"\/mulier_niger\/status\/692480796255469570","user_id":"3035182642","username":"mulier_niger"},{"fullname":"Monique Coutinho","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Estranho te ver e n\u00e3o te beijar...<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Estranho te ver e n\u00e3o te beijar...","timestamp":1453856062000,"timestamp_epochs":1453856062,"tweet_id":"692148608850923521","tweet_url":"\/mulier_niger\/status\/692148608850923521","user_id":"3035182642","username":"mulier_niger"},{"fullname":"Monique Coutinho","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Que perguntas s\u00e3o essa m\u00e3e? A senhora \u00e9 reencarna\u00e7\u00e3o da m\u00e3e Din\u00e1?!<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Que perguntas s\u00e3o essa m\u00e3e? A senhora \u00e9 reencarna\u00e7\u00e3o da m\u00e3e Din\u00e1?!","timestamp":1453849316000,"timestamp_epochs":1453849316,"tweet_id":"692120313753161730","tweet_url":"\/mulier_niger\/status\/692120313753161730","user_id":"3035182642","username":"mulier_niger"},{"fullname":"Monique Coutinho","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">T\u00e1 f\u00e1cil n\u00e3o<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"T\u00e1 f\u00e1cil n\u00e3o","timestamp":1453831923000,"timestamp_epochs":1453831923,"tweet_id":"692047362060083201","tweet_url":"\/mulier_niger\/status\/692047362060083201","user_id":"3035182642","username":"mulier_niger"},{"fullname":"Monique Coutinho","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Cuidado dona Monique...<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Cuidado dona Monique...","timestamp":1453773942000,"timestamp_epochs":1453773942,"tweet_id":"691804173050986497","tweet_url":"\/mulier_niger\/status\/691804173050986497","user_id":"3035182642","username":"mulier_niger"},{"fullname":"Monique Coutinho","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">\" \u00c9 t\u00e3o singular o jeito que me observa acordar...\"<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"\" \u00c9 t\u00e3o singular o jeito que me observa acordar...\"","timestamp":1453667259000,"timestamp_epochs":1453667259,"tweet_id":"691356711429496834","tweet_url":"\/mulier_niger\/status\/691356711429496834","user_id":"3035182642","username":"mulier_niger"},{"fullname":"Monique Coutinho","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Replay nessa noite por favoooor<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Replay nessa noite por favoooor","timestamp":1453655412000,"timestamp_epochs":1453655412,"tweet_id":"691307023124819968","tweet_url":"\/mulier_niger\/status\/691307023124819968","user_id":"3035182642","username":"mulier_niger"},{"fullname":"Monique Coutinho","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">E essas perguntas m\u00e3e? Vamos devagar!<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"E essas perguntas m\u00e3e? Vamos devagar!","timestamp":1453150588000,"timestamp_epochs":1453150588,"tweet_id":"689189638473396224","tweet_url":"\/mulier_niger\/status\/689189638473396224","user_id":"3035182642","username":"mulier_niger"},{"fullname":"Monique Coutinho","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">\"D\u00e1 pra falar mais baixo\"<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"\"D\u00e1 pra falar mais baixo\"","timestamp":1453038875000,"timestamp_epochs":1453038875,"tweet_id":"688721077527261184","tweet_url":"\/mulier_niger\/status\/688721077527261184","user_id":"3035182642","username":"mulier_niger"},{"fullname":"Monique Coutinho","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">@muriloeu__  achei que estava na pior at\u00e9 te encontrar.... Hahahaha<\/p>","is_retweet":0,"likes":1,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"@muriloeu__  achei que estava na pior at\u00e9 te encontrar.... Hahahaha","timestamp":1453038842000,"timestamp_epochs":1453038842,"tweet_id":"688720938418991106","tweet_url":"\/mulier_niger\/status\/688720938418991106","user_id":"3035182642","username":"mulier_niger"},{"fullname":"Monique Coutinho","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Meu querido V\u00f4 me deu um novo apelido: Dona redonda. Obrigada v\u00f4 eu amei <img alt=\"\ud83d\ude44\" aria-label=\"Emoji: Cara com olhos virando\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f644.png\" title=\"Cara com olhos virando\"\/><img alt=\"\ud83d\udc4c\ud83c\udffe\" aria-label=\"Emoji: Sinal de positivo (tom de pele escuro m\u00e9dio)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f44c-1f3fe.png\" title=\"Sinal de positivo (tom de pele escuro m\u00e9dio)\"\/><\/p>","is_retweet":0,"likes":1,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Meu querido V\u00f4 me deu um novo apelido: Dona redonda. Obrigada v\u00f4 eu amei ","timestamp":1452950796000,"timestamp_epochs":1452950796,"tweet_id":"688351646687035393","tweet_url":"\/mulier_niger\/status\/688351646687035393","user_id":"3035182642","username":"mulier_niger"},{"fullname":"Monique Coutinho","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Mam\u00e3e n\u00e3o vai mais viajar <img alt=\"\ud83d\ude44\" aria-label=\"Emoji: Cara com olhos virando\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f644.png\" title=\"Cara com olhos virando\"\/><img alt=\"\ud83d\ude44\" aria-label=\"Emoji: Cara com olhos virando\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f644.png\" title=\"Cara com olhos virando\"\/><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Mam\u00e3e n\u00e3o vai mais viajar ","timestamp":1452882284000,"timestamp_epochs":1452882284,"tweet_id":"688064289324830720","tweet_url":"\/mulier_niger\/status\/688064289324830720","user_id":"3035182642","username":"mulier_niger"},{"fullname":"Monique Coutinho","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"in\">Orange <img alt=\"\ud83d\ude0d\" aria-label=\"Emoji: Cara sorridente com os olhos em forma de cora\u00e7\u00e3o\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f60d.png\" title=\"Cara sorridente com os olhos em forma de cora\u00e7\u00e3o\"\/><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Orange ","timestamp":1452799146000,"timestamp_epochs":1452799146,"tweet_id":"687715581009727490","tweet_url":"\/mulier_niger\/status\/687715581009727490","user_id":"3035182642","username":"mulier_niger"},{"fullname":"Monique Coutinho","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Queridinhaaaa eu sempre desconfiei haha<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Queridinhaaaa eu sempre desconfiei haha","timestamp":1452724121000,"timestamp_epochs":1452724121,"tweet_id":"687400905659039744","tweet_url":"\/mulier_niger\/status\/687400905659039744","user_id":"3035182642","username":"mulier_niger"},{"fullname":"Monique Coutinho","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Meu Deus preciso de \u00e1gua! <img alt=\"\ud83d\ude37\" aria-label=\"Emoji: Cara com m\u00e1scara m\u00e9dica\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f637.png\" title=\"Cara com m\u00e1scara m\u00e9dica\"\/><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Meu Deus preciso de \u00e1gua! ","timestamp":1452716464000,"timestamp_epochs":1452716464,"tweet_id":"687368787490934785","tweet_url":"\/mulier_niger\/status\/687368787490934785","user_id":"3035182642","username":"mulier_niger"},{"fullname":"Monique Coutinho","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"en\">BITCH BETTER HAVE MY MONEY!<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"BITCH BETTER HAVE MY MONEY!","timestamp":1452619289000,"timestamp_epochs":1452619289,"tweet_id":"686961205156642816","tweet_url":"\/mulier_niger\/status\/686961205156642816","user_id":"3035182642","username":"mulier_niger"},{"fullname":"natureza","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Quando lembro q beijei certas bocas<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/zs0LwZOY9X\">pic.twitter.com\/zs0LwZOY9X<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":3,"replies":0,"retweet_id":"686960468532051968","retweeter_userid":"3035182642","retweeter_username":"mulier_niger","retweets":2,"text":"Quando lembro q beijei certas bocaspic.twitter.com\/zs0LwZOY9X","timestamp":1452564502000,"timestamp_epochs":1452564502,"tweet_id":"686731413572464640","tweet_url":"\/bruxanatureza\/status\/686731413572464640","user_id":"2161809413","username":"bruxanatureza"},{"fullname":"ME SOLTA","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\"><a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/Escorpi%C3%A3o?src=hash\"><s>#<\/s><b>Escorpi\u00e3o<\/b><\/a> Dentro dessa armadura, nessa vida dura\u2026<\/p>","is_retweet":1,"likes":160,"replies":3,"retweet_id":"686625718625792000","retweeter_userid":"3035182642","retweeter_username":"mulier_niger","retweets":177,"text":"#Escorpi\u00e3o Dentro dessa armadura, nessa vida dura\u2026","timestamp":1452539286000,"timestamp_epochs":1452539286,"tweet_id":"686625648282963968","tweet_url":"\/EtMeSolta\/status\/686625648282963968","user_id":"57022252","username":"EtMeSolta"},{"fullname":"Monique Coutinho","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Onde estou ??? Jesus ajude<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Onde estou ??? Jesus ajude","timestamp":1452389256000,"timestamp_epochs":1452389256,"tweet_id":"685996380003893249","tweet_url":"\/mulier_niger\/status\/685996380003893249","user_id":"3035182642","username":"mulier_niger"},{"fullname":"Monique Coutinho","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Manoo hoje psicot\u00e9cnico que medo <img alt=\"\ud83d\ude01\" aria-label=\"Emoji: Cara sorrindo com os olhos sorridentes\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f601.png\" title=\"Cara sorrindo com os olhos sorridentes\"\/><img alt=\"\ud83d\ude01\" aria-label=\"Emoji: Cara sorrindo com os olhos sorridentes\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f601.png\" title=\"Cara sorrindo com os olhos sorridentes\"\/><img alt=\"\ud83d\ude02\" aria-label=\"Emoji: Cara com l\u00e1grimas de alegria\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f602.png\" title=\"Cara com l\u00e1grimas de alegria\"\/><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Manoo hoje psicot\u00e9cnico que medo ","timestamp":1452348814000,"timestamp_epochs":1452348814,"tweet_id":"685826751042351104","tweet_url":"\/mulier_niger\/status\/685826751042351104","user_id":"3035182642","username":"mulier_niger"},{"fullname":"Monique Coutinho","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">N\u00e3o \u00e9 poss\u00edvel, esse tempo t\u00e1 de zoa\u00e7\u00e3o com a minha cara, e eu marca de sai e come\u00e7a a chover. <img alt=\"\ud83d\ude44\" aria-label=\"Emoji: Cara com olhos virando\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f644.png\" title=\"Cara com olhos virando\"\/> VAMOS COLABORAR TEMPO!<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"N\u00e3o \u00e9 poss\u00edvel, esse tempo t\u00e1 de zoa\u00e7\u00e3o com a minha cara, e eu marca de sai e come\u00e7a a chover.  VAMOS COLABORAR TEMPO!","timestamp":1452342413000,"timestamp_epochs":1452342413,"tweet_id":"685799903516340225","tweet_url":"\/mulier_niger\/status\/685799903516340225","user_id":"3035182642","username":"mulier_niger"},{"fullname":"Mulher De Escorpi\u00e3o","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\"><a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/Escorpi%C3%A3o?src=hash\"><s>#<\/s><b>Escorpi\u00e3o<\/b><\/a> Uma hora a gente cansa de ser um \"tanto faz\" na vida das pessoas.<\/p>","is_retweet":1,"likes":37,"replies":0,"retweet_id":"685765328186507264","retweeter_userid":"3035182642","retweeter_username":"mulier_niger","retweets":47,"text":"#Escorpi\u00e3o Uma hora a gente cansa de ser um \"tanto faz\" na vida das pessoas.","timestamp":1452268345000,"timestamp_epochs":1452268345,"tweet_id":"685489242726776832","tweet_url":"\/mDeEscorpiao\/status\/685489242726776832","user_id":"2600486034","username":"mDeEscorpiao"},{"fullname":"sapato 48","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Mina , sinto le dizer mais essi jogo ai q vc ta fazenoo vc ta brincano sozinha !<\/p>","is_retweet":1,"likes":2,"replies":0,"retweet_id":"684894740974845952","retweeter_userid":"3035182642","retweeter_username":"mulier_niger","retweets":3,"text":"Mina , sinto le dizer mais essi jogo ai q vc ta fazenoo vc ta brincano sozinha !","timestamp":1452124250000,"timestamp_epochs":1452124250,"tweet_id":"684884862059307008","tweet_url":"\/sofitaerrada\/status\/684884862059307008","user_id":"61141560","username":"sofitaerrada"},{"fullname":"Mulher De Escorpi\u00e3o","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\"><a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/Escorpi%C3%A3o?src=hash\"><s>#<\/s><b>Escorpi\u00e3o<\/b><\/a> ''Sem medo, sem receio. O que for pra ser\u2026 ser\u00e1.''<\/p>","is_retweet":1,"likes":25,"replies":0,"retweet_id":"684452791004348416","retweeter_userid":"3035182642","retweeter_username":"mulier_niger","retweets":37,"text":"#Escorpi\u00e3o ''Sem medo, sem receio. O que for pra ser\u2026 ser\u00e1.''","timestamp":1452020402000,"timestamp_epochs":1452020402,"tweet_id":"684449290920460288","tweet_url":"\/mDeEscorpiao\/status\/684449290920460288","user_id":"2600486034","username":"mDeEscorpiao"},{"fullname":"Irm\u00e3 Zuleide","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">T\u00f4 orando por vc que n\u00e3o sabe se a pessoa t\u00e1 te querendo ou n\u00e3o e manda o print da conversa pro amigo te ajudar a decifrar<\/p>","is_retweet":1,"likes":349,"replies":22,"retweet_id":"684452621231472640","retweeter_userid":"3035182642","retweeter_username":"mulier_niger","retweets":220,"text":"T\u00f4 orando por vc que n\u00e3o sabe se a pessoa t\u00e1 te querendo ou n\u00e3o e manda o print da conversa pro amigo te ajudar a decifrar","timestamp":1452020878000,"timestamp_epochs":1452020878,"tweet_id":"684451287551721473","tweet_url":"\/Irma_Zuleide\/status\/684451287551721473","user_id":"298048905","username":"Irma_Zuleide"},{"fullname":"Monique Coutinho","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Passou dos 18 anos, chamei de m\u00e3e n\u00e3o respondeu: Eu to fazendo Am\u00f4!<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Passou dos 18 anos, chamei de m\u00e3e n\u00e3o respondeu: Eu to fazendo Am\u00f4!","timestamp":1452012356000,"timestamp_epochs":1452012356,"tweet_id":"684415544150351872","tweet_url":"\/mulier_niger\/status\/684415544150351872","user_id":"3035182642","username":"mulier_niger"},{"fullname":"Monique Coutinho","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Sofrendo tetafobia <img alt=\"\ud83d\ude02\" aria-label=\"Emoji: Cara com l\u00e1grimas de alegria\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f602.png\" title=\"Cara com l\u00e1grimas de alegria\"\/><img alt=\"\ud83d\ude02\" aria-label=\"Emoji: Cara com l\u00e1grimas de alegria\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f602.png\" title=\"Cara com l\u00e1grimas de alegria\"\/><img alt=\"\ud83d\ude02\" aria-label=\"Emoji: Cara com l\u00e1grimas de alegria\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f602.png\" title=\"Cara com l\u00e1grimas de alegria\"\/><img alt=\"\ud83d\ude02\" aria-label=\"Emoji: Cara com l\u00e1grimas de alegria\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f602.png\" title=\"Cara com l\u00e1grimas de alegria\"\/><img alt=\"\ud83d\ude02\" aria-label=\"Emoji: Cara com l\u00e1grimas de alegria\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f602.png\" title=\"Cara com l\u00e1grimas de alegria\"\/><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Sofrendo tetafobia ","timestamp":1451960023000,"timestamp_epochs":1451960023,"tweet_id":"684196043228057602","tweet_url":"\/mulier_niger\/status\/684196043228057602","user_id":"3035182642","username":"mulier_niger"},{"fullname":"Monique Coutinho","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Travesti n\u00e3o \u00e9 bagun\u00e7a!<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Travesti n\u00e3o \u00e9 bagun\u00e7a!","timestamp":1451776802000,"timestamp_epochs":1451776802,"tweet_id":"683427559170830336","tweet_url":"\/mulier_niger\/status\/683427559170830336","user_id":"3035182642","username":"mulier_niger"},{"fullname":"Monique Coutinho","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Olha chuva vamos colaborar hoje n\u00e9<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Olha chuva vamos colaborar hoje n\u00e9","timestamp":1451747000000,"timestamp_epochs":1451747000,"tweet_id":"683302563177955329","tweet_url":"\/mulier_niger\/status\/683302563177955329","user_id":"3035182642","username":"mulier_niger"},{"fullname":"Pam \u264f","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\"><a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/Em2016EuAindaNao?src=hash\"><s>#<\/s><b>Em2016EuAindaNao<\/b><\/a> fiquei fitness<\/p>","is_retweet":1,"likes":22,"replies":0,"retweet_id":"682986492722036740","retweeter_userid":"3035182642","retweeter_username":"mulier_niger","retweets":49,"text":"#Em2016EuAindaNao fiquei fitness","timestamp":1451668715000,"timestamp_epochs":1451668715,"tweet_id":"682974210172563458","tweet_url":"\/ThisisPamm\/status\/682974210172563458","user_id":"354455034","username":"ThisisPamm"},{"fullname":"isa \ud83d\udddd","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\"><a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/Em2016EuAindaNao?src=hash\"><s>#<\/s><b>Em2016EuAindaNao<\/b><\/a> fui trouxa, que seja assim daqui pra eternidade<\/p>","is_retweet":1,"likes":38,"replies":1,"retweet_id":"682986331572711424","retweeter_userid":"3035182642","retweeter_username":"mulier_niger","retweets":65,"text":"#Em2016EuAindaNao fui trouxa, que seja assim daqui pra eternidade","timestamp":1451670943000,"timestamp_epochs":1451670943,"tweet_id":"682983555807449089","tweet_url":"\/artcabeIIo\/status\/682983555807449089","user_id":"2896000631","username":"artcabeIIo"},{"fullname":"Monique Coutinho","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">2016 j\u00e1 te amo!<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/cHf3QQ21XD\">pic.twitter.com\/cHf3QQ21XD<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"2016 j\u00e1 te amo!pic.twitter.com\/cHf3QQ21XD","timestamp":1451671561000,"timestamp_epochs":1451671561,"tweet_id":"682986145551151104","tweet_url":"\/mulier_niger\/status\/682986145551151104","user_id":"3035182642","username":"mulier_niger"},{"fullname":"Monique Coutinho","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Pqp estou em Limeira, n\u00e3o acredito<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Pqp estou em Limeira, n\u00e3o acredito","timestamp":1451571387000,"timestamp_epochs":1451571387,"tweet_id":"682565987229646848","tweet_url":"\/mulier_niger\/status\/682565987229646848","user_id":"3035182642","username":"mulier_niger"},{"fullname":"Monique Coutinho","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Sou daquelas que fica ouvindo o  \u00e1udio mil vezes, e sorrindo as mil vezes <img alt=\"\u2764\ufe0f\" aria-label=\"Emoji: Cora\u00e7\u00e3o vermelho\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/2764.png\" title=\"Cora\u00e7\u00e3o vermelho\"\/><img alt=\"\ud83d\ude43\" aria-label=\"Emoji: Cara de cabe\u00e7a para baixo\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f643.png\" title=\"Cara de cabe\u00e7a para baixo\"\/><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Sou daquelas que fica ouvindo o  \u00e1udio mil vezes, e sorrindo as mil vezes ","timestamp":1450967060000,"timestamp_epochs":1450967060,"tweet_id":"680031256260800515","tweet_url":"\/mulier_niger\/status\/680031256260800515","user_id":"3035182642","username":"mulier_niger"},{"fullname":"Monique Coutinho","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">S\u00f3 que pra todo noite boa demais tem seus problemas...<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"S\u00f3 que pra todo noite boa demais tem seus problemas...","timestamp":1450949602000,"timestamp_epochs":1450949602,"tweet_id":"679958032076410880","tweet_url":"\/mulier_niger\/status\/679958032076410880","user_id":"3035182642","username":"mulier_niger"},{"fullname":"Monique Coutinho","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">A noite foi MARAVILHOSA! <img alt=\"\ud83d\udc83\ud83c\udffe\" aria-label=\"Emoji: Dan\u00e7arina (tom de pele escuro m\u00e9dio)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f483-1f3fe.png\" title=\"Dan\u00e7arina (tom de pele escuro m\u00e9dio)\"\/><img alt=\"\u2764\ufe0f\" aria-label=\"Emoji: Cora\u00e7\u00e3o vermelho\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/2764.png\" title=\"Cora\u00e7\u00e3o vermelho\"\/><\/p>","is_retweet":0,"likes":1,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"A noite foi MARAVILHOSA! ","timestamp":1450949564000,"timestamp_epochs":1450949564,"tweet_id":"679957870700589056","tweet_url":"\/mulier_niger\/status\/679957870700589056","user_id":"3035182642","username":"mulier_niger"},{"fullname":"Escorpi\u00e3o","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\"><a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/Escorpiao?src=hash\"><s>#<\/s><b>Escorpiao<\/b><\/a> N\u00e3o existe cedo ou tarde, n\u00e3o existe tempo certo ou errado. As coisas acontecem quando tem que acontecer.<\/p>","is_retweet":1,"likes":167,"replies":0,"retweet_id":"679957642400411648","retweeter_userid":"3035182642","retweeter_username":"mulier_niger","retweets":303,"text":"#Escorpiao N\u00e3o existe cedo ou tarde, n\u00e3o existe tempo certo ou errado. As coisas acontecem quando tem que acontecer.","timestamp":1450908003000,"timestamp_epochs":1450908003,"tweet_id":"679783553257861120","tweet_url":"\/AquiEscorpiao\/status\/679783553257861120","user_id":"839542513","username":"AquiEscorpiao"},{"fullname":"versos \ud83d\udc1d\ud83c\udff5","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">N\u00e3o sei puxar assunto com quem mais quero conversar <img alt=\"\ud83d\ude15\" aria-label=\"Emoji: Cara confusa\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f615.png\" title=\"Cara confusa\"\/><\/p>","is_retweet":1,"likes":176,"replies":1,"retweet_id":"679714123274412034","retweeter_userid":"3035182642","retweeter_username":"mulier_niger","retweets":188,"text":"N\u00e3o sei puxar assunto com quem mais quero conversar ","timestamp":1450891203000,"timestamp_epochs":1450891203,"tweet_id":"679713089025998850","tweet_url":"\/SintoniaVerso\/status\/679713089025998850","user_id":"382613598","username":"SintoniaVerso"},{"fullname":"amandinha","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">A vida \u00e9 uma calcinha atolada no cu<\/p>","is_retweet":1,"likes":33,"replies":0,"retweet_id":"679648199364186113","retweeter_userid":"3035182642","retweeter_username":"mulier_niger","retweets":49,"text":"A vida \u00e9 uma calcinha atolada no cu","timestamp":1450679910000,"timestamp_epochs":1450679910,"tweet_id":"678826862496346112","tweet_url":"\/garotablogit\/status\/678826862496346112","user_id":"2876258846","username":"garotablogit"},{"fullname":"Monique Coutinho","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Meu Deus, como estou terr\u00edvel hoje me segura e n\u00e3o leve em conta o que eu digo hahahaha<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Meu Deus, como estou terr\u00edvel hoje me segura e n\u00e3o leve em conta o que eu digo hahahaha","timestamp":1450829457000,"timestamp_epochs":1450829457,"tweet_id":"679454105853628416","tweet_url":"\/mulier_niger\/status\/679454105853628416","user_id":"3035182642","username":"mulier_niger"},{"fullname":"Monique Coutinho","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Vem me tirar da solid\u00e3o...<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":1,"text":"Vem me tirar da solid\u00e3o...","timestamp":1450827668000,"timestamp_epochs":1450827668,"tweet_id":"679446605628571648","tweet_url":"\/mulier_niger\/status\/679446605628571648","user_id":"3035182642","username":"mulier_niger"},{"fullname":"\u24d0\u24d5\u24d5 eminadu","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">S\u00f3 quero terminar o ano com BAILE DE FAVELA! Kkkkk <img alt=\"\ud83e\udd14\" aria-label=\"Emoji: Rosto pensativo\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f914.png\" title=\"Rosto pensativo\"\/><img alt=\"\ud83d\udd76\" aria-label=\"Emoji: \u00d3culos escuros\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f576.png\" title=\"\u00d3culos escuros\"\/><\/p>","is_retweet":1,"likes":3,"replies":0,"retweet_id":"679321952834711552","retweeter_userid":"3035182642","retweeter_username":"mulier_niger","retweets":2,"text":"S\u00f3 quero terminar o ano com BAILE DE FAVELA! Kkkkk ","timestamp":1450794137000,"timestamp_epochs":1450794137,"tweet_id":"679305965771038721","tweet_url":"\/guilherme__ads\/status\/679305965771038721","user_id":"2290672686","username":"guilherme__ads"},{"fullname":"ME SOLTA","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\"><a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/Escorpi%C3%A3o?src=hash\"><s>#<\/s><b>Escorpi\u00e3o<\/b><\/a> Se voc\u00ea n\u00e3o se aventura pela vida, infelizmente voc\u00ea n\u00e3o vive a vida em sua plenitude.<\/p>","is_retweet":1,"likes":186,"replies":1,"retweet_id":"679114325173387265","retweeter_userid":"3035182642","retweeter_username":"mulier_niger","retweets":232,"text":"#Escorpi\u00e3o Se voc\u00ea n\u00e3o se aventura pela vida, infelizmente voc\u00ea n\u00e3o vive a vida em sua plenitude.","timestamp":1450747999000,"timestamp_epochs":1450747999,"tweet_id":"679112448406720512","tweet_url":"\/EtMeSolta\/status\/679112448406720512","user_id":"57022252","username":"EtMeSolta"},{"fullname":"Monique Coutinho","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Vai dormi n\u00e3o <img alt=\"\ud83d\ude14\" aria-label=\"Emoji: Cara de pensativo\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f614.png\" title=\"Cara de pensativo\"\/><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Vai dormi n\u00e3o ","timestamp":1450746835000,"timestamp_epochs":1450746835,"tweet_id":"679107565532393472","tweet_url":"\/mulier_niger\/status\/679107565532393472","user_id":"3035182642","username":"mulier_niger"},{"fullname":"Monique Coutinho","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">Resumo da minha vida<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https:\/\/twitter.com\/frasesdebebada\/status\/679062377325862912\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/lP96vBrl8r\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https:\/\/twitter.com\/frasesdebebada\/status\/679062377325862912\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">https:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">twitter.com\/frasesdebebada<\/span><span class=\"invisible\">\/status\/679062377325862912<\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span>\u2026<\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Resumo da minha vidahttps:\/\/twitter.com\/frasesdebebada\/status\/679062377325862912\u00a0\u2026","timestamp":1450736602000,"timestamp_epochs":1450736602,"tweet_id":"679064645836107776","tweet_url":"\/mulier_niger\/status\/679064645836107776","user_id":"3035182642","username":"mulier_niger"},{"fullname":"Monique Coutinho","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Aquele momento que voc\u00ea fica abrindo a conversa, mesmo sabendo que a pessoa n\u00e3o te respondeu<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Aquele momento que voc\u00ea fica abrindo a conversa, mesmo sabendo que a pessoa n\u00e3o te respondeu","timestamp":1450735660000,"timestamp_epochs":1450735660,"tweet_id":"679060693816057859","tweet_url":"\/mulier_niger\/status\/679060693816057859","user_id":"3035182642","username":"mulier_niger"},{"fullname":"girlslikgirls","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">queria ser mais cara de pau<\/p>","is_retweet":1,"likes":6,"replies":0,"retweet_id":"679050114372079616","retweeter_userid":"3035182642","retweeter_username":"mulier_niger","retweets":23,"text":"queria ser mais cara de pau","timestamp":1450733023000,"timestamp_epochs":1450733023,"tweet_id":"679049632689864704","tweet_url":"\/girlslkgirls\/status\/679049632689864704","user_id":"2561986795","username":"girlslkgirls"},{"fullname":"girlslikgirls","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">j\u00e1 deixei de fazer tanta coisa por timidez<\/p>","is_retweet":1,"likes":13,"replies":0,"retweet_id":"679049979558785024","retweeter_userid":"3035182642","retweeter_username":"mulier_niger","retweets":27,"text":"j\u00e1 deixei de fazer tanta coisa por timidez","timestamp":1450733088000,"timestamp_epochs":1450733088,"tweet_id":"679049905210552320","tweet_url":"\/girlslkgirls\/status\/679049905210552320","user_id":"2561986795","username":"girlslkgirls"},{"fullname":"Monique Coutinho","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Realmente n\u00e3o sei lidar <img alt=\"\ud83d\udc40\" aria-label=\"Emoji: Olhos\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f440.png\" title=\"Olhos\"\/><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Realmente n\u00e3o sei lidar ","timestamp":1450729651000,"timestamp_epochs":1450729651,"tweet_id":"679035492491481088","tweet_url":"\/mulier_niger\/status\/679035492491481088","user_id":"3035182642","username":"mulier_niger"},{"fullname":"Escorpi\u00e3o","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\"><a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/Escorpi%C3%A3o?src=hash\"><s>#<\/s><b>Escorpi\u00e3o<\/b><\/a> <img alt=\"\u264f\" aria-label=\"Emoji: Escorpi\u00e3o\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/264f.png\" title=\"Escorpi\u00e3o\"\/> Posso contar nos dedos quem ser\u00e3o aqueles que estar\u00e3o l\u00e1 para me levantar, caso um dia eu venha a precisar.<\/p>","is_retweet":1,"likes":221,"replies":0,"retweet_id":"678965363124609024","retweeter_userid":"3035182642","retweeter_username":"mulier_niger","retweets":356,"text":"#Escorpi\u00e3o  Posso contar nos dedos quem ser\u00e3o aqueles que estar\u00e3o l\u00e1 para me levantar, caso um dia eu venha a precisar.","timestamp":1450692004000,"timestamp_epochs":1450692004,"tweet_id":"678877585703587840","tweet_url":"\/AquiEscorpiao\/status\/678877585703587840","user_id":"839542513","username":"AquiEscorpiao"},{"fullname":"Monique Coutinho","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Nossa como eu te quero...<\/p>","is_retweet":0,"likes":1,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Nossa como eu te quero...","timestamp":1450668901000,"timestamp_epochs":1450668901,"tweet_id":"678780685491052544","tweet_url":"\/mulier_niger\/status\/678780685491052544","user_id":"3035182642","username":"mulier_niger"},{"fullname":"Monique Coutinho","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Uns com tanto, e eu sem nada <img alt=\"\ud83d\ude14\" aria-label=\"Emoji: Cara de pensativo\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f614.png\" title=\"Cara de pensativo\"\/><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Uns com tanto, e eu sem nada ","timestamp":1450667783000,"timestamp_epochs":1450667783,"tweet_id":"678775999253843968","tweet_url":"\/mulier_niger\/status\/678775999253843968","user_id":"3035182642","username":"mulier_niger"},{"fullname":"Monique Coutinho","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Nunca vi uma pessoa pra coisas dar tudo errado igual eu <img alt=\"\ud83d\ude44\" aria-label=\"Emoji: Cara com olhos virando\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f644.png\" title=\"Cara com olhos virando\"\/><\/p>","is_retweet":0,"likes":1,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":1,"text":"Nunca vi uma pessoa pra coisas dar tudo errado igual eu ","timestamp":1450636237000,"timestamp_epochs":1450636237,"tweet_id":"678643684913623040","tweet_url":"\/mulier_niger\/status\/678643684913623040","user_id":"3035182642","username":"mulier_niger"},{"fullname":"Monique Coutinho","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Que vontade de viver<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Que vontade de viver","timestamp":1450632581000,"timestamp_epochs":1450632581,"tweet_id":"678628349061787648","tweet_url":"\/mulier_niger\/status\/678628349061787648","user_id":"3035182642","username":"mulier_niger"},{"fullname":"Monique Coutinho","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Quantos aprendizados em 2015<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Quantos aprendizados em 2015","timestamp":1450628714000,"timestamp_epochs":1450628714,"tweet_id":"678612130690695168","tweet_url":"\/mulier_niger\/status\/678612130690695168","user_id":"3035182642","username":"mulier_niger"},{"fullname":"Monique Coutinho","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Deixa acontecer....<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Deixa acontecer....","timestamp":1450566677000,"timestamp_epochs":1450566677,"tweet_id":"678351926887608320","tweet_url":"\/mulier_niger\/status\/678351926887608320","user_id":"3035182642","username":"mulier_niger"},{"fullname":"Monique Coutinho","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Minha m\u00e3e ouvindo os problemas das amiga, fazendo um question\u00e1rio e achando que fa\u00e7o as mesmas coisas escondido hahahhah <img alt=\"\ud83d\udc40\" aria-label=\"Emoji: Olhos\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f440.png\" title=\"Olhos\"\/><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Minha m\u00e3e ouvindo os problemas das amiga, fazendo um question\u00e1rio e achando que fa\u00e7o as mesmas coisas escondido hahahhah ","timestamp":1450530397000,"timestamp_epochs":1450530397,"tweet_id":"678199757861478400","tweet_url":"\/mulier_niger\/status\/678199757861478400","user_id":"3035182642","username":"mulier_niger"},{"fullname":"Monique Coutinho","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Noite MARAVILHOSA!<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Noite MARAVILHOSA!","timestamp":1450506469000,"timestamp_epochs":1450506469,"tweet_id":"678099398983831552","tweet_url":"\/mulier_niger\/status\/678099398983831552","user_id":"3035182642","username":"mulier_niger"},{"fullname":"Escorpi\u00e3o","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\"><a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/Escorpi%C3%A3o?src=hash\"><s>#<\/s><b>Escorpi\u00e3o<\/b><\/a> Este momento que agora come\u00e7a na sua vida \u00e9 muito importante, um momento decisivo, no qual poder\u00e1... <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http:\/\/fb.me\/71hqFWWG4\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/8291McJTSf\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http:\/\/fb.me\/71hqFWWG4\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">http:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">fb.me\/71hqFWWG4<\/span><span class=\"invisible\"><\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span><\/span><\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":19,"replies":0,"retweet_id":"677915677727055872","retweeter_userid":"3035182642","retweeter_username":"mulier_niger","retweets":13,"text":"#Escorpi\u00e3o Este momento que agora come\u00e7a na sua vida \u00e9 muito importante, um momento decisivo, no qual poder\u00e1... http:\/\/fb.me\/71hqFWWG4\u00a0","timestamp":1450461605000,"timestamp_epochs":1450461605,"tweet_id":"677911224068259840","tweet_url":"\/AquiEscorpiao\/status\/677911224068259840","user_id":"839542513","username":"AquiEscorpiao"},{"fullname":"Monique Coutinho","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Vou subir no \u00f4nibus e o sapato cai do meu p\u00e9 hahaha<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Vou subir no \u00f4nibus e o sapato cai do meu p\u00e9 hahaha","timestamp":1450462493000,"timestamp_epochs":1450462493,"tweet_id":"677914948119494656","tweet_url":"\/mulier_niger\/status\/677914948119494656","user_id":"3035182642","username":"mulier_niger"},{"fullname":"Monique Coutinho","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Que ano que vem tudo que foi ruim esse ano se torne em coisas boas! <img alt=\"\ud83d\ude4f\ud83c\udffe\" aria-label=\"Emoji: Pessoa com as m\u00e3os postas (tom de pele escuro m\u00e9dio)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f64f-1f3fe.png\" title=\"Pessoa com as m\u00e3os postas (tom de pele escuro m\u00e9dio)\"\/><img alt=\"\ud83d\ude14\" aria-label=\"Emoji: Cara de pensativo\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f614.png\" title=\"Cara de pensativo\"\/><img alt=\"\ud83d\udc9e\" aria-label=\"Emoji: Cora\u00e7\u00f5es girat\u00f3rios\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f49e.png\" title=\"Cora\u00e7\u00f5es girat\u00f3rios\"\/><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Que ano que vem tudo que foi ruim esse ano se torne em coisas boas! ","timestamp":1450402364000,"timestamp_epochs":1450402364,"tweet_id":"677662748134744064","tweet_url":"\/mulier_niger\/status\/677662748134744064","user_id":"3035182642","username":"mulier_niger"},{"fullname":"Monique Coutinho","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Te adoro em tudo, tudo, tudo. Quero mais que tudo, tudo, tudo te amar sem limites, viver uma grande hist\u00f3ria...<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Te adoro em tudo, tudo, tudo. Quero mais que tudo, tudo, tudo te amar sem limites, viver uma grande hist\u00f3ria...","timestamp":1450400561000,"timestamp_epochs":1450400561,"tweet_id":"677655186404450305","tweet_url":"\/mulier_niger\/status\/677655186404450305","user_id":"3035182642","username":"mulier_niger"},{"fullname":"ME SOLTA","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\"><a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/Escorpi%C3%A3o?src=hash\"><s>#<\/s><b>Escorpi\u00e3o<\/b><\/a> Talvez esse sorriso seja passageiro.<\/p>","is_retweet":1,"likes":170,"replies":1,"retweet_id":"677568849789722630","retweeter_userid":"3035182642","retweeter_username":"mulier_niger","retweets":166,"text":"#Escorpi\u00e3o Talvez esse sorriso seja passageiro.","timestamp":1450379887000,"timestamp_epochs":1450379887,"tweet_id":"677568472855928832","tweet_url":"\/EtMeSolta\/status\/677568472855928832","user_id":"57022252","username":"EtMeSolta"},{"fullname":"Monique Coutinho","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">J\u00e1 que \u00e9 pra tombar, Tombamos <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"540267256\" dir=\"ltr\" href=\"\/dirrtyguedes\"><s>@<\/s><b>dirrtyguedes<\/b><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":1,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":1,"text":"J\u00e1 que \u00e9 pra tombar, Tombamos @dirrtyguedes","timestamp":1450310593000,"timestamp_epochs":1450310593,"tweet_id":"677277834335924224","tweet_url":"\/mulier_niger\/status\/677277834335924224","user_id":"3035182642","username":"mulier_niger"},{"fullname":"ME SOLTA","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\"><a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/Escorpi%C3%A3o?src=hash\"><s>#<\/s><b>Escorpi\u00e3o<\/b><\/a> O tempo vai emprestando suas p\u00e1ginas, e n\u00f3s, aos poucos, fazemos nossas escolhas e elas determinam nossa hist\u00f3ria.<\/p>","is_retweet":1,"likes":141,"replies":1,"retweet_id":"677133109670883329","retweeter_userid":"3035182642","retweeter_username":"mulier_niger","retweets":180,"text":"#Escorpi\u00e3o O tempo vai emprestando suas p\u00e1ginas, e n\u00f3s, aos poucos, fazemos nossas escolhas e elas determinam nossa hist\u00f3ria.","timestamp":1450272195000,"timestamp_epochs":1450272195,"tweet_id":"677116781232812032","tweet_url":"\/EtMeSolta\/status\/677116781232812032","user_id":"57022252","username":"EtMeSolta"},{"fullname":"Monique Coutinho","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">\"Pode ter certeza que sei stalkear, se estou curtindo suas fotos antigas \u00e9 porque To te querendo\" <img alt=\"\ud83d\ude02\" aria-label=\"Emoji: Cara com l\u00e1grimas de alegria\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f602.png\" title=\"Cara com l\u00e1grimas de alegria\"\/><img alt=\"\ud83d\ude02\" aria-label=\"Emoji: Cara com l\u00e1grimas de alegria\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f602.png\" title=\"Cara com l\u00e1grimas de alegria\"\/><img alt=\"\ud83d\ude02\" aria-label=\"Emoji: Cara com l\u00e1grimas de alegria\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f602.png\" title=\"Cara com l\u00e1grimas de alegria\"\/><img alt=\"\ud83d\ude02\" aria-label=\"Emoji: Cara com l\u00e1grimas de alegria\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f602.png\" title=\"Cara com l\u00e1grimas de alegria\"\/><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"\"Pode ter certeza que sei stalkear, se estou curtindo suas fotos antigas \u00e9 porque To te querendo\" ","timestamp":1450276005000,"timestamp_epochs":1450276005,"tweet_id":"677132761942130688","tweet_url":"\/mulier_niger\/status\/677132761942130688","user_id":"3035182642","username":"mulier_niger"},{"fullname":"Neuzi Gruber","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">\"Lutar contra o machismo eu vou,lutar contra viol\u00eancia  lutar pelo bem viver.\"  <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"2620301570\" dir=\"ltr\" href=\"\/NAOKAHLO\"><s>@<\/s><b>NaoKahlo<\/b><\/a> <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/marchadasmulheresnegras?src=hash\"><s>#<\/s><b>marchadasmulheresnegras<\/b><\/a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/rNDPo8eqVQ\">pic.twitter.com\/rNDPo8eqVQ<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":4,"replies":0,"retweet_id":"676956379123445760","retweeter_userid":"3035182642","retweeter_username":"mulier_niger","retweets":2,"text":"\"Lutar contra o machismo eu vou,lutar contra viol\u00eancia  lutar pelo bem viver.\"  @NaoKahlo #marchadasmulheresnegraspic.twitter.com\/rNDPo8eqVQ","timestamp":1450233342000,"timestamp_epochs":1450233342,"tweet_id":"676953821227126792","tweet_url":"\/tueresflor\/status\/676953821227126792","user_id":"3371945878","username":"tueresflor"},{"fullname":"Monique Coutinho","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Nossa vida voc\u00ea t\u00e1 Oh <img alt=\"\ud83d\udc4d\ud83c\udffe\" aria-label=\"Emoji: Sinal de positivo (tom de pele escuro m\u00e9dio)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f44d-1f3fe.png\" title=\"Sinal de positivo (tom de pele escuro m\u00e9dio)\"\/>uma merda. Pqp<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Nossa vida voc\u00ea t\u00e1 Oh uma merda. Pqp","timestamp":1450230276000,"timestamp_epochs":1450230276,"tweet_id":"676940958278242309","tweet_url":"\/mulier_niger\/status\/676940958278242309","user_id":"3035182642","username":"mulier_niger"},{"fullname":"Frases de Fil\u00f3sofos","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Ai voc\u00ea lembra daquela pessoa, e de repente solta um suspiro de saudade.<\/p>","is_retweet":1,"likes":212,"replies":3,"retweet_id":"676937544823607298","retweeter_userid":"3035182642","retweeter_username":"mulier_niger","retweets":321,"text":"Ai voc\u00ea lembra daquela pessoa, e de repente solta um suspiro de saudade.","timestamp":1450229433000,"timestamp_epochs":1450229433,"tweet_id":"676937426221314050","tweet_url":"\/UmFilosofoCitou\/status\/676937426221314050","user_id":"254809626","username":"UmFilosofoCitou"},{"fullname":"Escorpi\u00e3o","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Ai voc\u00ea fu\u00e7a, fu\u00e7a, fu\u00e7a, fu\u00e7a, fu\u00e7a, fu\u00e7a, fu\u00e7a, fu\u00e7a, fu\u00e7a, fu\u00e7a, fu\u00e7a, e fu\u00e7a mais um pouco, l\u00ea o que n\u00e3o deve e fica triste. :(<\/p>","is_retweet":1,"likes":131,"replies":0,"retweet_id":"676932953436495872","retweeter_userid":"3035182642","retweeter_username":"mulier_niger","retweets":116,"text":"Ai voc\u00ea fu\u00e7a, fu\u00e7a, fu\u00e7a, fu\u00e7a, fu\u00e7a, fu\u00e7a, fu\u00e7a, fu\u00e7a, fu\u00e7a, fu\u00e7a, fu\u00e7a, e fu\u00e7a mais um pouco, l\u00ea o que n\u00e3o deve e fica triste. :(","timestamp":1450226682000,"timestamp_epochs":1450226682,"tweet_id":"676925884905951232","tweet_url":"\/AquiEscorpiao\/status\/676925884905951232","user_id":"839542513","username":"AquiEscorpiao"},{"fullname":"Monique Coutinho","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Que tempo louco \u00e9 esse?<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Que tempo louco \u00e9 esse?","timestamp":1450203145000,"timestamp_epochs":1450203145,"tweet_id":"676827163698536448","tweet_url":"\/mulier_niger\/status\/676827163698536448","user_id":"3035182642","username":"mulier_niger"},{"fullname":"ME SOLTA","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\"><a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/Escorpi%C3%A3o?src=hash\"><s>#<\/s><b>Escorpi\u00e3o<\/b><\/a> Com o tempo...Tudo passa, tudo chega, tudo se transforma.\n@escorpiaohoje<\/p>","is_retweet":1,"likes":140,"replies":0,"retweet_id":"676822860892143616","retweeter_userid":"3035182642","retweeter_username":"mulier_niger","retweets":142,"text":"#Escorpi\u00e3o Com o tempo...Tudo passa, tudo chega, tudo se transforma.\n@escorpiaohoje","timestamp":1450199883000,"timestamp_epochs":1450199883,"tweet_id":"676813484416303104","tweet_url":"\/EtMeSolta\/status\/676813484416303104","user_id":"57022252","username":"EtMeSolta"},{"fullname":"Monique Coutinho","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Essa c\u00f3lica t\u00e1 foda<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Essa c\u00f3lica t\u00e1 foda","timestamp":1450195472000,"timestamp_epochs":1450195472,"tweet_id":"676794981466644481","tweet_url":"\/mulier_niger\/status\/676794981466644481","user_id":"3035182642","username":"mulier_niger"},{"fullname":"Liberte-se","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">a melhor parte do dia<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/Pq4vYTu9xM\">pic.twitter.com\/Pq4vYTu9xM<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":1336,"replies":7,"retweet_id":"676591875298476037","retweeter_userid":"3035182642","retweeter_username":"mulier_niger","retweets":3492,"text":"a melhor parte do diapic.twitter.com\/Pq4vYTu9xM","timestamp":1450133024000,"timestamp_epochs":1450133024,"tweet_id":"676533056082157569","tweet_url":"\/vibeDialetos\/status\/676533056082157569","user_id":"1366058502","username":"vibeDialetos"},{"fullname":"Monique Coutinho","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Crush, n\u00e3o sei lidar <img alt=\"\ud83d\ude12\" aria-label=\"Emoji: Cara de entediado\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f612.png\" title=\"Cara de entediado\"\/><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Crush, n\u00e3o sei lidar ","timestamp":1450143599000,"timestamp_epochs":1450143599,"tweet_id":"676577411043954688","tweet_url":"\/mulier_niger\/status\/676577411043954688","user_id":"3035182642","username":"mulier_niger"},{"fullname":"Monique Coutinho","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Aquela vontade viajar <img alt=\"\ud83d\ude45\ud83c\udffe\" aria-label=\"Emoji: Cara com gesto negativo (tom de pele escuro m\u00e9dio)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f645-1f3fe.png\" title=\"Cara com gesto negativo (tom de pele escuro m\u00e9dio)\"\/><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Aquela vontade viajar ","timestamp":1450119517000,"timestamp_epochs":1450119517,"tweet_id":"676476404826030080","tweet_url":"\/mulier_niger\/status\/676476404826030080","user_id":"3035182642","username":"mulier_niger"},{"fullname":"Monique Coutinho","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Aquela depress\u00e3o ao pensar que j\u00e1 \u00e9 segunda <img alt=\"\ud83d\ude44\" aria-label=\"Emoji: Cara com olhos virando\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f644.png\" title=\"Cara com olhos virando\"\/><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Aquela depress\u00e3o ao pensar que j\u00e1 \u00e9 segunda ","timestamp":1450063302000,"timestamp_epochs":1450063302,"tweet_id":"676240620130844674","tweet_url":"\/mulier_niger\/status\/676240620130844674","user_id":"3035182642","username":"mulier_niger"},{"fullname":"Monique Coutinho","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Fazer nada <img alt=\"\ud83d\udc9e\" aria-label=\"Emoji: Cora\u00e7\u00f5es girat\u00f3rios\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f49e.png\" title=\"Cora\u00e7\u00f5es girat\u00f3rios\"\/><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Fazer nada ","timestamp":1450056542000,"timestamp_epochs":1450056542,"tweet_id":"676212265402638336","tweet_url":"\/mulier_niger\/status\/676212265402638336","user_id":"3035182642","username":"mulier_niger"},{"fullname":"Monique Coutinho","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">N\u00e3o sei lidar com essa saudade...<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"N\u00e3o sei lidar com essa saudade...","timestamp":1449975180000,"timestamp_epochs":1449975180,"tweet_id":"675871008688054273","tweet_url":"\/mulier_niger\/status\/675871008688054273","user_id":"3035182642","username":"mulier_niger"},{"fullname":"Escorpi\u00e3o","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\"><a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/Escorpi%C3%A3o?src=hash\"><s>#<\/s><b>Escorpi\u00e3o<\/b><\/a> Ela se perdeu em meio as m\u00e1goas.<\/p>","is_retweet":1,"likes":111,"replies":0,"retweet_id":"675709922433228800","retweeter_userid":"3035182642","retweeter_username":"mulier_niger","retweets":141,"text":"#Escorpi\u00e3o Ela se perdeu em meio as m\u00e1goas.","timestamp":1449936005000,"timestamp_epochs":1449936005,"tweet_id":"675706697420316673","tweet_url":"\/AquiEscorpiao\/status\/675706697420316673","user_id":"839542513","username":"AquiEscorpiao"},{"fullname":"Monique Coutinho","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">S\u00f3 isso !<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https:\/\/t.co\/AXjNAEexCf\">pic.twitter.com\/AXjNAEexCf<\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":1,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"S\u00f3 isso !pic.twitter.com\/AXjNAEexCf","timestamp":1449934393000,"timestamp_epochs":1449934393,"tweet_id":"675699935589900288","tweet_url":"\/mulier_niger\/status\/675699935589900288","user_id":"3035182642","username":"mulier_niger"},{"fullname":"Monique Coutinho","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">To de volta! <img alt=\"\ud83d\ude45\ud83c\udffe\" aria-label=\"Emoji: Cara com gesto negativo (tom de pele escuro m\u00e9dio)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f645-1f3fe.png\" title=\"Cara com gesto negativo (tom de pele escuro m\u00e9dio)\"\/><img alt=\"\ud83d\udc81\ud83c\udffd\" aria-label=\"Emoji: Pessoa do balc\u00e3o de informa\u00e7\u00f5es (tom de pele m\u00e9dio)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f481-1f3fd.png\" title=\"Pessoa do balc\u00e3o de informa\u00e7\u00f5es (tom de pele m\u00e9dio)\"\/><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"To de volta! ","timestamp":1449929930000,"timestamp_epochs":1449929930,"tweet_id":"675681218407567360","tweet_url":"\/mulier_niger\/status\/675681218407567360","user_id":"3035182642","username":"mulier_niger"},{"fullname":"Monique Coutinho","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"lt\">Lari e Lu meninas dos butikos mais valorizados <img alt=\"\ud83d\ude02\" aria-label=\"Emoji: Cara com l\u00e1grimas de alegria\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f602.png\" title=\"Cara com l\u00e1grimas de alegria\"\/><img alt=\"\ud83d\ude02\" aria-label=\"Emoji: Cara com l\u00e1grimas de alegria\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f602.png\" title=\"Cara com l\u00e1grimas de alegria\"\/><img alt=\"\ud83d\ude02\" aria-label=\"Emoji: Cara com l\u00e1grimas de alegria\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f602.png\" title=\"Cara com l\u00e1grimas de alegria\"\/><\/p>","is_retweet":0,"likes":1,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Lari e Lu meninas dos butikos mais valorizados ","timestamp":1437366451000,"timestamp_epochs":1437366451,"tweet_id":"622986168582451200","tweet_url":"\/mulier_niger\/status\/622986168582451200","user_id":"3035182642","username":"mulier_niger"},{"fullname":"Monique Coutinho","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Luana est\u00e1 louca porque vou casar com Jhony e ela nunca se lembra.... Sempre confunde os nomes louca<\/p>","is_retweet":0,"likes":1,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":1,"text":"Luana est\u00e1 louca porque vou casar com Jhony e ela nunca se lembra.... Sempre confunde os nomes louca","timestamp":1437365565000,"timestamp_epochs":1437365565,"tweet_id":"622982449258172416","tweet_url":"\/mulier_niger\/status\/622982449258172416","user_id":"3035182642","username":"mulier_niger"},{"fullname":"Monique Coutinho","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"und\"><a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/terriveisdesdekids?src=hash\"><s>#<\/s><b>terriveisdesdekids<\/b><\/a> <img alt=\"\ud83d\ude18\" aria-label=\"Emoji: Cara jogando um beijo\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f618.png\" title=\"Cara jogando um beijo\"\/><img alt=\"\ud83d\ude02\" aria-label=\"Emoji: Cara com l\u00e1grimas de alegria\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f602.png\" title=\"Cara com l\u00e1grimas de alegria\"\/> <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"2985067343\" dir=\"ltr\" href=\"\/Luanafonsecaa_\"><s>@<\/s><b>Luanafonsecaa_<\/b><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":1,"replies":1,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":1,"text":"#terriveisdesdekids  @Luanafonsecaa_","timestamp":1437365047000,"timestamp_epochs":1437365047,"tweet_id":"622980277837676544","tweet_url":"\/mulier_niger\/status\/622980277837676544","user_id":"3035182642","username":"mulier_niger"},{"fullname":"Victor Meyniel","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">miga tem coisas q n precisa mostrar sabe tipo a sua cara ngm aguenta mais eh serio a humanidade ta usando tapa olho tem gnt trope\u00e7ando e td<\/p>","is_retweet":1,"likes":583,"replies":15,"retweet_id":"619552745830416384","retweeter_userid":"3035182642","retweeter_username":"mulier_niger","retweets":802,"text":"miga tem coisas q n precisa mostrar sabe tipo a sua cara ngm aguenta mais eh serio a humanidade ta usando tapa olho tem gnt trope\u00e7ando e td","timestamp":1436547788000,"timestamp_epochs":1436547788,"tweet_id":"619552446399016960","tweet_url":"\/victeiro\/status\/619552446399016960","user_id":"306497807","username":"victeiro"},{"fullname":"Monique Coutinho","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\"><a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/CidadesdePapel?src=hash\"><s>#<\/s><b>CidadesdePapel<\/b><\/a>  Lacrou, todo mundo reclamando do final mas amei. Final improv\u00e1vel e que da valor ao que realmente tem valor. Amei!<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"#CidadesdePapel  Lacrou, todo mundo reclamando do final mas amei. Final improv\u00e1vel e que da valor ao que realmente tem valor. Amei!","timestamp":1436547833000,"timestamp_epochs":1436547833,"tweet_id":"619552634001723394","tweet_url":"\/mulier_niger\/status\/619552634001723394","user_id":"3035182642","username":"mulier_niger"},{"fullname":"Frases","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Eu fiz a minha parte, mas n\u00e3o dependia s\u00f3 de mim <img alt=\"\ud83d\udcad\" aria-label=\"Emoji: Bal\u00e3o de pensamento\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f4ad.png\" title=\"Bal\u00e3o de pensamento\"\/><\/p>","is_retweet":1,"likes":385,"replies":1,"retweet_id":"618473483559944193","retweeter_userid":"3035182642","retweeter_username":"mulier_niger","retweets":521,"text":"Eu fiz a minha parte, mas n\u00e3o dependia s\u00f3 de mim ","timestamp":1436290206000,"timestamp_epochs":1436290206,"tweet_id":"618472069592805376","tweet_url":"\/relatojovens\/status\/618472069592805376","user_id":"305192408","username":"relatojovens"},{"fullname":"O Rappa","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Falta de palavras. Excesso de pensamentos <img alt=\"\ud83d\udcad\" aria-label=\"Emoji: Bal\u00e3o de pensamento\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f4ad.png\" title=\"Bal\u00e3o de pensamento\"\/><\/p>","is_retweet":1,"likes":454,"replies":3,"retweet_id":"618473373178400769","retweeter_userid":"3035182642","retweeter_username":"mulier_niger","retweets":526,"text":"Falta de palavras. Excesso de pensamentos ","timestamp":1436153730000,"timestamp_epochs":1436153730,"tweet_id":"617899646522904576","tweet_url":"\/oficialrappa\/status\/617899646522904576","user_id":"2736476597","username":"oficialrappa"},{"fullname":"Lucas Rangel","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Odeio domingo pq ele \u00e9 amigo da segunda<\/p>","is_retweet":1,"likes":1375,"replies":76,"retweet_id":"617785723358457856","retweeter_userid":"3035182642","retweeter_username":"mulier_niger","retweets":1404,"text":"Odeio domingo pq ele \u00e9 amigo da segunda","timestamp":1436126239000,"timestamp_epochs":1436126239,"tweet_id":"617784339787554816","tweet_url":"\/LucasRanngel\/status\/617784339787554816","user_id":"290243668","username":"LucasRanngel"},{"fullname":"Monique Coutinho","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Ai como eu amo saber que tudo o que diz \u00e9 mentira querinha kkkk <img alt=\"\ud83d\ude08\" aria-label=\"Emoji: Cara sorridente com chifres\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f608.png\" title=\"Cara sorridente com chifres\"\/><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Ai como eu amo saber que tudo o que diz \u00e9 mentira querinha kkkk ","timestamp":1435852766000,"timestamp_epochs":1435852766,"tweet_id":"616637311477006336","tweet_url":"\/mulier_niger\/status\/616637311477006336","user_id":"3035182642","username":"mulier_niger"},{"fullname":"Frases","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Momentos bons e ruins fazem parte da vida. A diferen\u00e7a \u00e9 que um marca e o outro ensina.<\/p>","is_retweet":1,"likes":389,"replies":1,"retweet_id":"616057755506491392","retweeter_userid":"3035182642","retweeter_username":"mulier_niger","retweets":631,"text":"Momentos bons e ruins fazem parte da vida. A diferen\u00e7a \u00e9 que um marca e o outro ensina.","timestamp":1435714207000,"timestamp_epochs":1435714207,"tweet_id":"616056153932304384","tweet_url":"\/relatojovens\/status\/616056153932304384","user_id":"305192408","username":"relatojovens"},{"fullname":"Monique Coutinho","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Hey gripe voc\u00ea s\u00f3 pode estar de Brinks n\u00e9 <img alt=\"\ud83d\ude22\" aria-label=\"Emoji: Cara de choro\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f622.png\" title=\"Cara de choro\"\/><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"Hey gripe voc\u00ea s\u00f3 pode estar de Brinks n\u00e9 ","timestamp":1435711803000,"timestamp_epochs":1435711803,"tweet_id":"616046071865823232","tweet_url":"\/mulier_niger\/status\/616046071865823232","user_id":"3035182642","username":"mulier_niger"},{"fullname":"Marco","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Trago saudades, saudades de um tempo que n\u00e3o volta. S\u00e3o apenas mem\u00f3rias, que uma hora o tempo vai apagar <img alt=\"\ud83c\udf43\" aria-label=\"Emoji: Folha esvoa\u00e7ando no vento\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f343.png\" title=\"Folha esvoa\u00e7ando no vento\"\/><\/p>","is_retweet":1,"likes":143,"replies":0,"retweet_id":"606505814732500992","retweeter_userid":"3035182642","retweeter_username":"mulier_niger","retweets":185,"text":"Trago saudades, saudades de um tempo que n\u00e3o volta. S\u00e3o apenas mem\u00f3rias, que uma hora o tempo vai apagar ","timestamp":1433436357000,"timestamp_epochs":1433436357,"tweet_id":"606502157395886080","tweet_url":"\/marcouk12\/status\/606502157395886080","user_id":"158904899","username":"marcouk12"},{"fullname":"Monique Coutinho","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"und\"><a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/KeferaNoEncontro?src=hash\"><s>#<\/s><b>KeferaNoEncontro<\/b><\/a> <img alt=\"\ud83d\udc95\" aria-label=\"Emoji: Dois cora\u00e7\u00f5es\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f495.png\" title=\"Dois cora\u00e7\u00f5es\"\/><img alt=\"\ud83d\udc4f\" aria-label=\"Emoji: S\u00edmbolo de aplausos\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f44f.png\" title=\"S\u00edmbolo de aplausos\"\/><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"#KeferaNoEncontro ","timestamp":1433426230000,"timestamp_epochs":1433426230,"tweet_id":"606459682706890752","tweet_url":"\/mulier_niger\/status\/606459682706890752","user_id":"3035182642","username":"mulier_niger"},{"fullname":"Frases de Fil\u00f3sofos","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Sou apaixonado por sorrisos, sorrisos me encantam, pessoas que sorriem com os olhos ent\u00e3o nem se fala.<\/p>","is_retweet":1,"likes":256,"replies":2,"retweet_id":"572577233539358720","retweeter_userid":"3035182642","retweeter_username":"mulier_niger","retweets":571,"text":"Sou apaixonado por sorrisos, sorrisos me encantam, pessoas que sorriem com os olhos ent\u00e3o nem se fala.","timestamp":1425347023000,"timestamp_epochs":1425347023,"tweet_id":"572573033661124608","tweet_url":"\/UmFilosofoCitou\/status\/572573033661124608","user_id":"254809626","username":"UmFilosofoCitou"},{"fullname":"Frases de Renato","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Inteligente n\u00e3o \u00e9 quem sabe para onde ir, mas quem aprendeu para onde n\u00e3o deve voltar.<\/p>","is_retweet":1,"likes":206,"replies":0,"retweet_id":"572577189620813825","retweeter_userid":"3035182642","retweeter_username":"mulier_niger","retweets":259,"text":"Inteligente n\u00e3o \u00e9 quem sabe para onde ir, mas quem aprendeu para onde n\u00e3o deve voltar.","timestamp":1425347112000,"timestamp_epochs":1425347112,"tweet_id":"572573405385379840","tweet_url":"\/FrasesDeRenato\/status\/572573405385379840","user_id":"44946572","username":"FrasesDeRenato"},{"fullname":"Monique Coutinho","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">E sentir saudade mesmo podendo te ver \u00e9 a pior sensa\u00e7\u00e3o! <img alt=\"\ud83d\ude14\" aria-label=\"Emoji: Cara de pensativo\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f614.png\" title=\"Cara de pensativo\"\/><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"E sentir saudade mesmo podendo te ver \u00e9 a pior sensa\u00e7\u00e3o! ","timestamp":1424740310000,"timestamp_epochs":1424740310,"tweet_id":"570028294978064385","tweet_url":"\/mulier_niger\/status\/570028294978064385","user_id":"3035182642","username":"mulier_niger"},{"fullname":"\ud83c\udf3b","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">mentir p si mesmo \u00e9 a pior mentira<\/p>","is_retweet":1,"likes":16,"replies":0,"retweet_id":"569987503425523712","retweeter_userid":"3035182642","retweeter_username":"mulier_niger","retweets":18,"text":"mentir p si mesmo \u00e9 a pior mentira","timestamp":1424730303000,"timestamp_epochs":1424730303,"tweet_id":"569986323139977216","tweet_url":"\/Iluminaveis\/status\/569986323139977216","user_id":"410894971","username":"Iluminaveis"},{"fullname":"Frases de Fil\u00f3sofos","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Porque quando a gente quer, quer mesmo, a gente vai atr\u00e1s.<\/p>","is_retweet":1,"likes":169,"replies":0,"retweet_id":"569964274845679617","retweeter_userid":"3035182642","retweeter_username":"mulier_niger","retweets":367,"text":"Porque quando a gente quer, quer mesmo, a gente vai atr\u00e1s.","timestamp":1424724905000,"timestamp_epochs":1424724905,"tweet_id":"569963678407237632","tweet_url":"\/UmFilosofoCitou\/status\/569963678407237632","user_id":"254809626","username":"UmFilosofoCitou"},{"fullname":"Frases de Renato","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">\"N\u00e3o basta o compromisso, vale mais o cora\u00e7\u00e3o...\"<\/p>","is_retweet":1,"likes":142,"replies":0,"retweet_id":"569964240620167168","retweeter_userid":"3035182642","retweeter_username":"mulier_niger","retweets":126,"text":"\"N\u00e3o basta o compromisso, vale mais o cora\u00e7\u00e3o...\"","timestamp":1424724910000,"timestamp_epochs":1424724910,"tweet_id":"569963699949080577","tweet_url":"\/FrasesDeRenato\/status\/569963699949080577","user_id":"44946572","username":"FrasesDeRenato"},{"fullname":"versos \ud83d\udc1d\ud83c\udff5","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">''Enquanto n\u00e3o acontece, eu fico imaginando.'' <img alt=\"\ud83d\udcad\" aria-label=\"Emoji: Bal\u00e3o de pensamento\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f4ad.png\" title=\"Bal\u00e3o de pensamento\"\/><img alt=\"\ud83d\udc8f\" aria-label=\"Emoji: Beijo\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f48f.png\" title=\"Beijo\"\/><\/p>","is_retweet":1,"likes":417,"replies":4,"retweet_id":"569964092162756609","retweeter_userid":"3035182642","retweeter_username":"mulier_niger","retweets":491,"text":"''Enquanto n\u00e3o acontece, eu fico imaginando.'' ","timestamp":1424724959000,"timestamp_epochs":1424724959,"tweet_id":"569963905436536832","tweet_url":"\/SintoniaVerso\/status\/569963905436536832","user_id":"382613598","username":"SintoniaVerso"},{"fullname":"-","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"und\"><img alt=\"\u2764\" aria-label=\"Emoji: Cora\u00e7\u00e3o vermelho\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/2764.png\" title=\"Cora\u00e7\u00e3o vermelho\"\/><img alt=\"\ud83d\ude3b\" aria-label=\"Emoji: Gato sorridente com olhos em forma de cora\u00e7\u00e3o\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f63b.png\" title=\"Gato sorridente com olhos em forma de cora\u00e7\u00e3o\"\/><img alt=\"\ud83c\udfb6\" aria-label=\"Emoji: V\u00e1rias notas musicais\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f3b6.png\" title=\"V\u00e1rias notas musicais\"\/><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"http:\/\/t.co\/Br3Pc4TIbF\">pic.twitter.com\/Br3Pc4TIbF<\/a><\/p>","is_retweet":1,"likes":204,"replies":2,"retweet_id":"569126944610131969","retweeter_userid":"3035182642","retweeter_username":"mulier_niger","retweets":263,"text":"pic.twitter.com\/Br3Pc4TIbF","timestamp":1424525269000,"timestamp_epochs":1424525269,"tweet_id":"569126345688662016","tweet_url":"\/amigoanormal\/status\/569126345688662016","user_id":"380523283","username":"amigoanormal"},{"fullname":"Frases de Renato","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">H\u00e1 pessoas que simplesmente aparecem em nossas vidas e nos marcam para sempre.<\/p>","is_retweet":1,"likes":161,"replies":5,"retweet_id":"569118158705037312","retweeter_userid":"3035182642","retweeter_username":"mulier_niger","retweets":199,"text":"H\u00e1 pessoas que simplesmente aparecem em nossas vidas e nos marcam para sempre.","timestamp":1424522708000,"timestamp_epochs":1424522708,"tweet_id":"569115606340935681","tweet_url":"\/FrasesDeRenato\/status\/569115606340935681","user_id":"44946572","username":"FrasesDeRenato"},{"fullname":"Signos","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Relaxa irm\u00e3o, coisas boas vem para os bons. <img alt=\"\ud83d\udc4a\" aria-label=\"Emoji: Sinal de m\u00e3o fechada\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f44a.png\" title=\"Sinal de m\u00e3o fechada\"\/><img alt=\"\ud83d\ude4c\" aria-label=\"Emoji: Pessoa com as m\u00e3os levantadas em comemora\u00e7\u00e3o\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f64c.png\" title=\"Pessoa com as m\u00e3os levantadas em comemora\u00e7\u00e3o\"\/><\/p>","is_retweet":1,"likes":209,"replies":2,"retweet_id":"569118089771659264","retweeter_userid":"3035182642","retweeter_username":"mulier_niger","retweets":327,"text":"Relaxa irm\u00e3o, coisas boas vem para os bons. ","timestamp":1424522946000,"timestamp_epochs":1424522946,"tweet_id":"569116602232283137","tweet_url":"\/positividadezin\/status\/569116602232283137","user_id":"1339585813","username":"positividadezin"},{"fullname":"Monique Coutinho","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">A cada dia que passa, h\u00e1 uma incerteza dentro de mim sobre esse sentimento mas de uma coisa tenho certeza, n\u00e3o sofrerei outra vez!<\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"A cada dia que passa, h\u00e1 uma incerteza dentro de mim sobre esse sentimento mas de uma coisa tenho certeza, n\u00e3o sofrerei outra vez!","timestamp":1424523266000,"timestamp_epochs":1424523266,"tweet_id":"569117944443240448","tweet_url":"\/mulier_niger\/status\/569117944443240448","user_id":"3035182642","username":"mulier_niger"},{"fullname":"Frases de Renato","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">\"Quantas chances desperdicei, quando o que eu mais queria era provar pra todo o mundo que eu n\u00e3o precisava provar nada pra ningu\u00e9m...\"<\/p>","is_retweet":1,"likes":196,"replies":0,"retweet_id":"568790348740362240","retweeter_userid":"3035182642","retweeter_username":"mulier_niger","retweets":220,"text":"\"Quantas chances desperdicei, quando o que eu mais queria era provar pra todo o mundo que eu n\u00e3o precisava provar nada pra ningu\u00e9m...\"","timestamp":1424444439000,"timestamp_epochs":1424444439,"tweet_id":"568787321631285248","tweet_url":"\/FrasesDeRenato\/status\/568787321631285248","user_id":"44946572","username":"FrasesDeRenato"},{"fullname":"Vibe","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">N\u00e3o destrua teu futuro com problemas do passado <img alt=\"\ud83d\udc4a\" aria-label=\"Emoji: Sinal de m\u00e3o fechada\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f44a.png\" title=\"Sinal de m\u00e3o fechada\"\/><\/p>","is_retweet":1,"likes":168,"replies":1,"retweet_id":"568785046359941120","retweeter_userid":"3035182642","retweeter_username":"mulier_niger","retweets":218,"text":"N\u00e3o destrua teu futuro com problemas do passado ","timestamp":1424425887000,"timestamp_epochs":1424425887,"tweet_id":"568709506433196032","tweet_url":"\/SintoVibe\/status\/568709506433196032","user_id":"590939809","username":"SintoVibe"},{"fullname":"Filosofei","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">\"Tem coisas que a gente escolhe, e tem coisas que escolhem a gente\".<\/p>","is_retweet":1,"likes":235,"replies":8,"retweet_id":"568618593010626561","retweeter_userid":"3035182642","retweeter_username":"mulier_niger","retweets":290,"text":"\"Tem coisas que a gente escolhe, e tem coisas que escolhem a gente\".","timestamp":1423918834000,"timestamp_epochs":1423918834,"tweet_id":"566582771854766083","tweet_url":"\/_Filosofei\/status\/566582771854766083","user_id":"181584787","username":"_Filosofei"},{"fullname":"Filosofei","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">\u00c0s vezes sou desligado, mas acredite, eu presto aten\u00e7\u00e3o nos detalhes mais impercept\u00edveis.<\/p>","is_retweet":1,"likes":326,"replies":3,"retweet_id":"568618576267087872","retweeter_userid":"3035182642","retweeter_username":"mulier_niger","retweets":398,"text":"\u00c0s vezes sou desligado, mas acredite, eu presto aten\u00e7\u00e3o nos detalhes mais impercept\u00edveis.","timestamp":1423874415000,"timestamp_epochs":1423874415,"tweet_id":"566396465166041088","tweet_url":"\/_Filosofei\/status\/566396465166041088","user_id":"181584787","username":"_Filosofei"},{"fullname":"Frases de Renato","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">\"J\u00e1 que n\u00e3o me entendes, n\u00e3o me julgue.\"<\/p>","is_retweet":1,"likes":151,"replies":2,"retweet_id":"568608393344229376","retweeter_userid":"3035182642","retweeter_username":"mulier_niger","retweets":187,"text":"\"J\u00e1 que n\u00e3o me entendes, n\u00e3o me julgue.\"","timestamp":1424217311000,"timestamp_epochs":1424217311,"tweet_id":"567834677655953408","tweet_url":"\/FrasesDeRenato\/status\/567834677655953408","user_id":"44946572","username":"FrasesDeRenato"},{"fullname":"Frases de Fil\u00f3sofos","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">J\u00e1 me fez bem, mas hoje fico melhor sem...<\/p>","is_retweet":1,"likes":194,"replies":0,"retweet_id":"568608274200834048","retweeter_userid":"3035182642","retweeter_username":"mulier_niger","retweets":253,"text":"J\u00e1 me fez bem, mas hoje fico melhor sem...","timestamp":1424217631000,"timestamp_epochs":1424217631,"tweet_id":"567836017308246016","tweet_url":"\/UmFilosofoCitou\/status\/567836017308246016","user_id":"254809626","username":"UmFilosofoCitou"},{"fullname":"Frases de Fil\u00f3sofos","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Tem coisas que Deus d\u00e1 para a gente aprender. E tem coisas que Deus s\u00f3 d\u00e1 quando a gente aprende.<\/p>","is_retweet":1,"likes":257,"replies":4,"retweet_id":"568608066318573568","retweeter_userid":"3035182642","retweeter_username":"mulier_niger","retweets":469,"text":"Tem coisas que Deus d\u00e1 para a gente aprender. E tem coisas que Deus s\u00f3 d\u00e1 quando a gente aprende.","timestamp":1424391519000,"timestamp_epochs":1424391519,"tweet_id":"568565357985865728","tweet_url":"\/UmFilosofoCitou\/status\/568565357985865728","user_id":"254809626","username":"UmFilosofoCitou"},{"fullname":"Frases de Fil\u00f3sofos","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Cultive, cuide, queira o bem. O resto vem.<\/p>","is_retweet":1,"likes":194,"replies":0,"retweet_id":"568607724017201152","retweeter_userid":"3035182642","retweeter_username":"mulier_niger","retweets":443,"text":"Cultive, cuide, queira o bem. O resto vem.","timestamp":1424395419000,"timestamp_epochs":1424395419,"tweet_id":"568581715913879552","tweet_url":"\/UmFilosofoCitou\/status\/568581715913879552","user_id":"254809626","username":"UmFilosofoCitou"},{"fullname":"Frases de Renato","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Sonhe com a vida, mas n\u00e3o perca a vida com um sonho.<\/p>","is_retweet":1,"likes":207,"replies":2,"retweet_id":"568607724000428032","retweeter_userid":"3035182642","retweeter_username":"mulier_niger","retweets":275,"text":"Sonhe com a vida, mas n\u00e3o perca a vida com um sonho.","timestamp":1424396714000,"timestamp_epochs":1424396714,"tweet_id":"568587147147546624","tweet_url":"\/FrasesDeRenato\/status\/568587147147546624","user_id":"44946572","username":"FrasesDeRenato"},{"fullname":"versos \ud83d\udc1d\ud83c\udff5","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">O que ningu\u00e9m sabe, ningu\u00e9m estraga. <img alt=\"\ud83d\ude0c\" aria-label=\"Emoji: Cara aliviada\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f60c.png\" title=\"Cara aliviada\"\/><img alt=\"\ud83c\udf40\" aria-label=\"Emoji: Trevo de quatro folhas\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f340.png\" title=\"Trevo de quatro folhas\"\/><\/p>","is_retweet":1,"likes":426,"replies":4,"retweet_id":"568607611886702593","retweeter_userid":"3035182642","retweeter_username":"mulier_niger","retweets":518,"text":"O que ningu\u00e9m sabe, ningu\u00e9m estraga. ","timestamp":1424396763000,"timestamp_epochs":1424396763,"tweet_id":"568587352018423808","tweet_url":"\/SintoniaVerso\/status\/568587352018423808","user_id":"382613598","username":"SintoniaVerso"},{"fullname":"versos \ud83d\udc1d\ud83c\udff5","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Ela esqueceu todo mundo, agora vive por ela e quem quiser que acompanhe o novo jeito dela <img alt=\"\ud83d\udd2b\" aria-label=\"Emoji: Pistola d'\u00e1gua\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f52b.png\" title=\"Pistola d'\u00e1gua\"\/><img alt=\"\ud83d\udca5\" aria-label=\"Emoji: S\u00edmbolo de colis\u00e3o\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f4a5.png\" title=\"S\u00edmbolo de colis\u00e3o\"\/><img alt=\"\ud83d\udc8b\" aria-label=\"Emoji: Marca de beijo\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f48b.png\" title=\"Marca de beijo\"\/><\/p>","is_retweet":1,"likes":359,"replies":1,"retweet_id":"568607516881518592","retweeter_userid":"3035182642","retweeter_username":"mulier_niger","retweets":463,"text":"Ela esqueceu todo mundo, agora vive por ela e quem quiser que acompanhe o novo jeito dela ","timestamp":1424398980000,"timestamp_epochs":1424398980,"tweet_id":"568596650060595200","tweet_url":"\/SintoniaVerso\/status\/568596650060595200","user_id":"382613598","username":"SintoniaVerso"},{"fullname":"Frases de Fil\u00f3sofos","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Resolvi ser feliz porque, \u00e9 melhor para a sa\u00fade.<\/p>","is_retweet":1,"likes":192,"replies":0,"retweet_id":"568607461604786176","retweeter_userid":"3035182642","retweeter_username":"mulier_niger","retweets":450,"text":"Resolvi ser feliz porque, \u00e9 melhor para a sa\u00fade.","timestamp":1424399046000,"timestamp_epochs":1424399046,"tweet_id":"568596928029700096","tweet_url":"\/UmFilosofoCitou\/status\/568596928029700096","user_id":"254809626","username":"UmFilosofoCitou"},{"fullname":"versos \ud83d\udc1d\ud83c\udff5","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Odeio pensar demais, querer demais, me importar demais, sentir demais. E n\u00e3o ter nada \"demais\" de volta pra mim.<\/p>","is_retweet":1,"likes":302,"replies":2,"retweet_id":"568607421209427969","retweeter_userid":"3035182642","retweeter_username":"mulier_niger","retweets":370,"text":"Odeio pensar demais, querer demais, me importar demais, sentir demais. E n\u00e3o ter nada \"demais\" de volta pra mim.","timestamp":1424399597000,"timestamp_epochs":1424399597,"tweet_id":"568599237824520192","tweet_url":"\/SintoniaVerso\/status\/568599237824520192","user_id":"382613598","username":"SintoniaVerso"},{"fullname":"Frases de Fil\u00f3sofos","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">N\u00e3o espere tanto dos outros, nem todo o mundo tem o mesmo cora\u00e7\u00e3o que voc\u00ea.<\/p>","is_retweet":1,"likes":273,"replies":2,"retweet_id":"568607349230968832","retweeter_userid":"3035182642","retweeter_username":"mulier_niger","retweets":507,"text":"N\u00e3o espere tanto dos outros, nem todo o mundo tem o mesmo cora\u00e7\u00e3o que voc\u00ea.","timestamp":1424399807000,"timestamp_epochs":1424399807,"tweet_id":"568600121090412544","tweet_url":"\/UmFilosofoCitou\/status\/568600121090412544","user_id":"254809626","username":"UmFilosofoCitou"},{"fullname":"versos \ud83d\udc1d\ud83c\udff5","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Amigos a gente v\u00ea pelas atitudes, n\u00e3o por palavras. Fica esperto. <img alt=\"\ud83d\udc4a\" aria-label=\"Emoji: Sinal de m\u00e3o fechada\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f44a.png\" title=\"Sinal de m\u00e3o fechada\"\/><img alt=\"\ud83c\udf43\" aria-label=\"Emoji: Folha esvoa\u00e7ando no vento\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f343.png\" title=\"Folha esvoa\u00e7ando no vento\"\/><\/p>","is_retweet":1,"likes":351,"replies":4,"retweet_id":"568607288057073664","retweeter_userid":"3035182642","retweeter_username":"mulier_niger","retweets":382,"text":"Amigos a gente v\u00ea pelas atitudes, n\u00e3o por palavras. Fica esperto. ","timestamp":1424400454000,"timestamp_epochs":1424400454,"tweet_id":"568602833186115584","tweet_url":"\/SintoniaVerso\/status\/568602833186115584","user_id":"382613598","username":"SintoniaVerso"},{"fullname":"versos \ud83d\udc1d\ud83c\udff5","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Deus, obrigado por ser sempre fiel comigo. <img alt=\"\ud83d\ude4f\" aria-label=\"Emoji: Pessoa com as m\u00e3os postas\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f64f.png\" title=\"Pessoa com as m\u00e3os postas\"\/><\/p>","is_retweet":1,"likes":425,"replies":1,"retweet_id":"568607233501745152","retweeter_userid":"3035182642","retweeter_username":"mulier_niger","retweets":393,"text":"Deus, obrigado por ser sempre fiel comigo. ","timestamp":1424400576000,"timestamp_epochs":1424400576,"tweet_id":"568603347672018944","tweet_url":"\/SintoniaVerso\/status\/568603347672018944","user_id":"382613598","username":"SintoniaVerso"},{"fullname":"Frases de Renato","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Ontem a noite chorando, hoje de manh\u00e3 sorrindo. E assim a gente vai levando.<\/p>","is_retweet":1,"likes":265,"replies":5,"retweet_id":"568607060860006401","retweeter_userid":"3035182642","retweeter_username":"mulier_niger","retweets":285,"text":"Ontem a noite chorando, hoje de manh\u00e3 sorrindo. E assim a gente vai levando.","timestamp":1424393115000,"timestamp_epochs":1424393115,"tweet_id":"568572051763564544","tweet_url":"\/FrasesDeRenato\/status\/568572051763564544","user_id":"44946572","username":"FrasesDeRenato"},{"fullname":"Frases de Renato","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">\"Por Deus nunca me vi t\u00e3o s\u00f3...\"<\/p>","is_retweet":1,"likes":191,"replies":0,"retweet_id":"568607005239336960","retweeter_userid":"3035182642","retweeter_username":"mulier_niger","retweets":170,"text":"\"Por Deus nunca me vi t\u00e3o s\u00f3...\"","timestamp":1424395213000,"timestamp_epochs":1424395213,"tweet_id":"568580850322776064","tweet_url":"\/FrasesDeRenato\/status\/568580850322776064","user_id":"44946572","username":"FrasesDeRenato"},{"fullname":"Frases de Fil\u00f3sofos","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Saudade de pessoas que j\u00e1 se foram, dos tempos que j\u00e1 passaram, que eu sei que nunca mais v\u00e3o voltar.<\/p>","is_retweet":1,"likes":187,"replies":4,"retweet_id":"568607001636429824","retweeter_userid":"3035182642","retweeter_username":"mulier_niger","retweets":417,"text":"Saudade de pessoas que j\u00e1 se foram, dos tempos que j\u00e1 passaram, que eu sei que nunca mais v\u00e3o voltar.","timestamp":1424393055000,"timestamp_epochs":1424393055,"tweet_id":"568571801099509763","tweet_url":"\/UmFilosofoCitou\/status\/568571801099509763","user_id":"254809626","username":"UmFilosofoCitou"},{"fullname":"versos \ud83d\udc1d\ud83c\udff5","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Lembrei de voc\u00ea, ent\u00e3o sorri. <img alt=\"\u2665\" aria-label=\"Emoji: Naipe de copas\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/2665.png\" title=\"Naipe de copas\"\/><\/p>","is_retweet":1,"likes":448,"replies":5,"retweet_id":"568607001623834624","retweeter_userid":"3035182642","retweeter_username":"mulier_niger","retweets":451,"text":"Lembrei de voc\u00ea, ent\u00e3o sorri. ","timestamp":1424392858000,"timestamp_epochs":1424392858,"tweet_id":"568570975480111105","tweet_url":"\/SintoniaVerso\/status\/568570975480111105","user_id":"382613598","username":"SintoniaVerso"},{"fullname":"Frases de Renato","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">\"N\u00e3o h\u00e1 mais mentiras nem verdades aqui...\"<\/p>","is_retweet":1,"likes":115,"replies":1,"retweet_id":"568606997236596737","retweeter_userid":"3035182642","retweeter_username":"mulier_niger","retweets":110,"text":"\"N\u00e3o h\u00e1 mais mentiras nem verdades aqui...\"","timestamp":1424391014000,"timestamp_epochs":1424391014,"tweet_id":"568563239115579392","tweet_url":"\/FrasesDeRenato\/status\/568563239115579392","user_id":"44946572","username":"FrasesDeRenato"},{"fullname":"Filosofei","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Hoje eu queria um abra\u00e7o daqueles que te sufoca de t\u00e3o apertado e ao mesmo tempo te protege de tudo.<\/p>","is_retweet":1,"likes":231,"replies":6,"retweet_id":"568606986000060416","retweeter_userid":"3035182642","retweeter_username":"mulier_niger","retweets":343,"text":"Hoje eu queria um abra\u00e7o daqueles que te sufoca de t\u00e3o apertado e ao mesmo tempo te protege de tudo.","timestamp":1424214016000,"timestamp_epochs":1424214016,"tweet_id":"567820856576995328","tweet_url":"\/_Filosofei\/status\/567820856576995328","user_id":"181584787","username":"_Filosofei"},{"fullname":"Frases de Fil\u00f3sofos","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Ela era do tipo que se machucava por qualquer besteira. Ele era do tipo que fazia muitas besteiras.<\/p>","is_retweet":1,"likes":186,"replies":1,"retweet_id":"568606985547083777","retweeter_userid":"3035182642","retweeter_username":"mulier_niger","retweets":216,"text":"Ela era do tipo que se machucava por qualquer besteira. Ele era do tipo que fazia muitas besteiras.","timestamp":1424214026000,"timestamp_epochs":1424214026,"tweet_id":"567820897702174720","tweet_url":"\/UmFilosofoCitou\/status\/567820897702174720","user_id":"254809626","username":"UmFilosofoCitou"},{"fullname":"Frases de Renato","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Te amo, mais do que devia. Mais do que podia.<\/p>","is_retweet":1,"likes":279,"replies":3,"retweet_id":"568606218727632896","retweeter_userid":"3035182642","retweeter_username":"mulier_niger","retweets":307,"text":"Te amo, mais do que devia. Mais do que podia.","timestamp":1424216712000,"timestamp_epochs":1424216712,"tweet_id":"567832165909590016","tweet_url":"\/FrasesDeRenato\/status\/567832165909590016","user_id":"44946572","username":"FrasesDeRenato"},{"fullname":"Monique Coutinho","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">\"A melhor coisa \u00e9 poder viajar...\" <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/Praia?src=hash\"><s>#<\/s><b>Praia<\/b><\/a> <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/Aproveitar?src=hash\"><s>#<\/s><b>Aproveitar<\/b><\/a> <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/amigos?src=hash\"><s>#<\/s><b>amigos<\/b><\/a> <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/soalegria?src=hash\"><s>#<\/s><b>soalegria<\/b><\/a> <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/gopro?src=hash\"><s>#<\/s><b>gopro<\/b><\/a> <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/sorisada?src=hash\"><s>#<\/s><b>sorisada<\/b><\/a> <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"\/hashtag\/AmoDemais?src=hash\"><s>#<\/s><b>AmoDemais<\/b><\/a> <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http:\/\/instagram.com\/p\/zOAvolBBgP\/\" dir=\"ltr\" href=\"http:\/\/t.co\/hFEkst7ZVT\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http:\/\/instagram.com\/p\/zOAvolBBgP\/\"><span class=\"tco-ellipsis\"><\/span><span class=\"invisible\">http:\/\/<\/span><span class=\"js-display-url\">instagram.com\/p\/zOAvolBBgP\/<\/span><span class=\"invisible\"><\/span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0<\/span><\/span><\/a><\/p>","is_retweet":0,"likes":0,"replies":0,"retweet_id":"","retweeter_userid":"","retweeter_username":"","retweets":0,"text":"\"A melhor coisa \u00e9 poder viajar...\" #Praia #Aproveitar #amigos #soalegria #gopro #sorisada #AmoDemais http:\/\/instagram.com\/p\/zOAvolBBgP\/\u00a0","timestamp":1424211840000,"timestamp_epochs":1424211840,"tweet_id":"567811729205420033","tweet_url":"\/mulier_niger\/status\/567811729205420033","user_id":"3035182642","username":"mulier_niger"},{"fullname":"Frases de Renato","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">\"S\u00f3 que voc\u00ea foi embora, cedo demais...\"<\/p>","is_retweet":1,"likes":130,"replies":0,"retweet_id":"566923519796477954","retweeter_userid":"3035182642","retweeter_username":"mulier_niger","retweets":122,"text":"\"S\u00f3 que voc\u00ea foi embora, cedo demais...\"","timestamp":1423995005000,"timestamp_epochs":1423995005,"tweet_id":"566902257594036225","tweet_url":"\/FrasesDeRenato\/status\/566902257594036225","user_id":"44946572","username":"FrasesDeRenato"},{"fullname":"Frases de Renato","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">J\u00e1 valorizei tanta porcaria.<\/p>","is_retweet":1,"likes":200,"replies":0,"retweet_id":"566923515757355008","retweeter_userid":"3035182642","retweeter_username":"mulier_niger","retweets":240,"text":"J\u00e1 valorizei tanta porcaria.","timestamp":1423997104000,"timestamp_epochs":1423997104,"tweet_id":"566911063254237186","tweet_url":"\/FrasesDeRenato\/status\/566911063254237186","user_id":"44946572","username":"FrasesDeRenato"},{"fullname":"Frases de Renato","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">\"N\u00e3o v\u00e1 embora fique um pouco mais. Ningu\u00e9m sabe fazer o que voc\u00ea me faz...\"<\/p>","is_retweet":1,"likes":190,"replies":0,"retweet_id":"566923175548960768","retweeter_userid":"3035182642","retweeter_username":"mulier_niger","retweets":186,"text":"\"N\u00e3o v\u00e1 embora fique um pouco mais. Ningu\u00e9m sabe fazer o que voc\u00ea me faz...\"","timestamp":1423999205000,"timestamp_epochs":1423999205,"tweet_id":"566919875151417347","tweet_url":"\/FrasesDeRenato\/status\/566919875151417347","user_id":"44946572","username":"FrasesDeRenato"},{"fullname":"Frases de Fil\u00f3sofos","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Quero sensa\u00e7\u00f5es novas, situa\u00e7\u00f5es novas, pessoas novas. Tudo, tudo novo.<\/p>","is_retweet":1,"likes":170,"replies":1,"retweet_id":"566807360002617344","retweeter_userid":"3035182642","retweeter_username":"mulier_niger","retweets":218,"text":"Quero sensa\u00e7\u00f5es novas, situa\u00e7\u00f5es novas, pessoas novas. Tudo, tudo novo.","timestamp":1423926026000,"timestamp_epochs":1423926026,"tweet_id":"566612941005279232","tweet_url":"\/UmFilosofoCitou\/status\/566612941005279232","user_id":"254809626","username":"UmFilosofoCitou"},{"fullname":"Frases de Renato","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Valorize os melhores momentos, isso n\u00e3o tem pre\u00e7o, nem volta.<\/p>","is_retweet":1,"likes":159,"replies":1,"retweet_id":"566807255635722241","retweeter_userid":"3035182642","retweeter_username":"mulier_niger","retweets":190,"text":"Valorize os melhores momentos, isso n\u00e3o tem pre\u00e7o, nem volta.","timestamp":1423932312000,"timestamp_epochs":1423932312,"tweet_id":"566639304722497536","tweet_url":"\/FrasesDeRenato\/status\/566639304722497536","user_id":"44946572","username":"FrasesDeRenato"},{"fullname":"Frases de Renato","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">\"Me deixa ver como viver \u00e9 bom...\"<\/p>","is_retweet":1,"likes":103,"replies":0,"retweet_id":"566807223100510209","retweeter_userid":"3035182642","retweeter_username":"mulier_niger","retweets":110,"text":"\"Me deixa ver como viver \u00e9 bom...\"","timestamp":1423932910000,"timestamp_epochs":1423932910,"tweet_id":"566641812597522432","tweet_url":"\/FrasesDeRenato\/status\/566641812597522432","user_id":"44946572","username":"FrasesDeRenato"},{"fullname":"Caio F. Abreu Frases","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">\u2014 \u00c9 mais importante amar ou ser amado?\n\u2014 Pergunte a um p\u00e1ssaro: qual das asas \u00e9 mais importante?<\/p>","is_retweet":1,"likes":199,"replies":1,"retweet_id":"566807201541816320","retweeter_userid":"3035182642","retweeter_username":"mulier_niger","retweets":244,"text":"\u2014 \u00c9 mais importante amar ou ser amado?\n\u2014 Pergunte a um p\u00e1ssaro: qual das asas \u00e9 mais importante?","timestamp":1423933214000,"timestamp_epochs":1423933214,"tweet_id":"566643088920027138","tweet_url":"\/CaioFAbreuCitou\/status\/566643088920027138","user_id":"74604641","username":"CaioFAbreuCitou"},{"fullname":"Frases de Renato","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">A cada erro cometido, a vida me ensinou a crescer.<\/p>","is_retweet":1,"likes":126,"replies":1,"retweet_id":"566668416657149955","retweeter_userid":"3035182642","retweeter_username":"mulier_niger","retweets":154,"text":"A cada erro cometido, a vida me ensinou a crescer.","timestamp":1423935913000,"timestamp_epochs":1423935913,"tweet_id":"566654406221787137","tweet_url":"\/FrasesDeRenato\/status\/566654406221787137","user_id":"44946572","username":"FrasesDeRenato"},{"fullname":"Frases de Renato","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">\"N\u00e3o \u00e9 a vida como est\u00e1, e sim as coisas como s\u00e3o...\"<\/p>","is_retweet":1,"likes":115,"replies":0,"retweet_id":"566668416657129472","retweeter_userid":"3035182642","retweeter_username":"mulier_niger","retweets":122,"text":"\"N\u00e3o \u00e9 a vida como est\u00e1, e sim as coisas como s\u00e3o...\"","timestamp":1423936513000,"timestamp_epochs":1423936513,"tweet_id":"566656924385411072","tweet_url":"\/FrasesDeRenato\/status\/566656924385411072","user_id":"44946572","username":"FrasesDeRenato"},{"fullname":"Frases de Fil\u00f3sofos","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Era amor, era apego, era ci\u00fame, era tudo. Agora \u00e9 saudade.<img alt=\"\ud83d\ude14\" aria-label=\"Emoji: Cara de pensativo\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f614.png\" title=\"Cara de pensativo\"\/><\/p>","is_retweet":1,"likes":244,"replies":1,"retweet_id":"566332692846084097","retweeter_userid":"3035182642","retweeter_username":"mulier_niger","retweets":389,"text":"Era amor, era apego, era ci\u00fame, era tudo. Agora \u00e9 saudade.","timestamp":1423839625000,"timestamp_epochs":1423839625,"tweet_id":"566250547594805249","tweet_url":"\/UmFilosofoCitou\/status\/566250547594805249","user_id":"254809626","username":"UmFilosofoCitou"},{"fullname":"versos \ud83d\udc1d\ud83c\udff5","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Vai. Me esquece. Fica longe. Mas quando eu me acostumar, por favor, n\u00e3o volta. <img alt=\"\ud83d\udc4c\" aria-label=\"Emoji: Sinal de positivo\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/abs.twimg.com\/emoji\/v2\/72x72\/1f44c.png\" title=\"Sinal de positivo\"\/><\/p>","is_retweet":1,"likes":477,"replies":5,"retweet_id":"566332641834971137","retweeter_userid":"3035182642","retweeter_username":"mulier_niger","retweets":465,"text":"Vai. Me esquece. Fica longe. Mas quando eu me acostumar, por favor, n\u00e3o volta. ","timestamp":1423841610000,"timestamp_epochs":1423841610,"tweet_id":"566258874144260098","tweet_url":"\/SintoniaVerso\/status\/566258874144260098","user_id":"382613598","username":"SintoniaVerso"},{"fullname":"Frases de Fil\u00f3sofos","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Queria escolher quem amar. Porque meu cora\u00e7\u00e3o n\u00e3o sabe escolher.<\/p>","is_retweet":1,"likes":184,"replies":0,"retweet_id":"566300748871663616","retweeter_userid":"3035182642","retweeter_username":"mulier_niger","retweets":353,"text":"Queria escolher quem amar. Porque meu cora\u00e7\u00e3o n\u00e3o sabe escolher.","timestamp":1423850431000,"timestamp_epochs":1423850431,"tweet_id":"566295871667449856","tweet_url":"\/UmFilosofoCitou\/status\/566295871667449856","user_id":"254809626","username":"UmFilosofoCitou"},{"fullname":"Frases de Renato","html":"<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">\"Sei que n\u00e3o h\u00e1 mais ningu\u00e9m que possa me preencher, o amor com voc\u00ea \u00e9 mais bonito...\"<\/p>","is_retweet":1,"likes":114,"replies":5,"retweet_id":"566300605560664065","retweeter_userid":"3035182642","retweeter_username":"mulier_niger","retweets":123,"text":"\"Sei que n\u00e3o h\u00e1 mais ningu\u00e9m que possa me preencher, o amor com voc\u00ea \u00e9 mais bonito...\"","timestamp":1423851013000,"timestamp_epochs":1423851013,"tweet_id":"566298312500723712","tweet_url":"\/FrasesDeRenato\/status\/566298312500723712","user_id":"44946572","username":"FrasesDeRenato"}]